[{"apellidos": "\u00c1balos Meco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 267, "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco", "twitterUserName": "abalosmeco", "twitterUserId": "202372417"}, {"apellidos": "Abascal Conde", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Abascal Conde, Santiago", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Santiago", "codParlamentario": 43, "twitter": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL", "twitterUserName": "Santi_ABASCAL", "twitterUserId": "260788584"}, {"apellidos": "Aceves Galindo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Aceves Galindo, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 40, "nombreCircunscripcion": "Segovia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 56, "twitter": "https://twitter.com/JLAceves", "twitterUserName": "JLAceves", "twitterUserId": "132666884"}, {"apellidos": "Agirretxea Urresti", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Agirretxea Urresti, Joseba Andoni", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Joseba Andoni", "codParlamentario": 99, "twitter": "https://twitter.com/jagirretxea", "twitterUserName": "jagirretxea", "twitterUserId": "821764964"}, {"apellidos": "Aizcorbe Torra", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Aizcorbe Torra, Juan Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Juan Jos\u00e9", "codParlamentario": 151, "twitter": "https://twitter.com/JuanjoAizcorbe", "twitterUserName": "JuanjoAizcorbe", "twitterUserId": "2832034762"}, {"apellidos": "Aizpurua Arzallus", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "Aizpurua Arzallus, Mertxe", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Mertxe", "codParlamentario": 69, "twitter": "https://twitter.com/MertxeAizpurua", "twitterUserName": "MertxeAizpurua", "twitterUserId": "555326714"}, {"apellidos": "Alcaraz Martos", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Alcaraz Martos, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 252, "twitter": "https://twitter.com/fjosealcaraz", "twitterUserName": "fjosealcaraz", "twitterUserId": "266066285"}, {"apellidos": "Alfonso Cend\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Alfonso Cend\u00f3n, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 103, "twitter": "https://twitter.com/alfonsocendon", "twitterUserName": "alfonsocendon", "twitterUserId": "901414373050241024"}, {"apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 305, "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar", "twitterUserName": "aalmodobar", "twitterUserId": "155350950"}, {"apellidos": "Alonso P\u00e9rez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Alonso P\u00e9rez, Jos\u00e9 \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Jos\u00e9 \u00c1ngel", "codParlamentario": 244, "twitter": "https://twitter.com/JAngelVillalon", "twitterUserName": "JAngelVillalon", "twitterUserId": "386439973"}, {"apellidos": "Alonso Su\u00e1rez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Alonso Su\u00e1rez, Mar\u00eda Olga", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Mar\u00eda Olga", "codParlamentario": 72}, {"apellidos": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos, Cayetana", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Cayetana", "codParlamentario": 308, "twitter": "https://twitter.com/cayetanaAT", "twitterUserName": "cayetanaAT", "twitterUserId": "303168830"}, {"apellidos": "\u00c1lvarez Fanjul", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "\u00c1lvarez Fanjul, Beatriz", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Beatriz", "codParlamentario": 101, "twitter": "https://twitter.com/bea_fanjul", "twitterUserName": "bea_fanjul", "twitterUserId": "320145391"}, {"apellidos": "Andr\u00e9s A\u00f1\u00f3n", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Andr\u00e9s A\u00f1\u00f3n, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 204, "twitter": "https://twitter.com/carmenandres_", "twitterUserName": "carmenandres_", "twitterUserId": "372852334"}, {"apellidos": "Andr\u00e9s Barea", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Andr\u00e9s Barea, Josefa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Josefa", "codParlamentario": 66}, {"apellidos": "Anguita P\u00e9rez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Anguita P\u00e9rez, Omar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Omar", "codParlamentario": 354, "twitter": "https://twitter.com/AnguitaOmar", "twitterUserName": "AnguitaOmar", "twitterUserId": "875222185"}, {"apellidos": "Angulo Romero", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Angulo Romero, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 113}, {"apellidos": "Ant\u00f3n Cacho", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ant\u00f3n Cacho, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 42, "nombreCircunscripcion": "Soria", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 100, "twitter": "https://twitter.com/javieranton", "twitterUserName": "javieranton", "twitterUserId": "119170897"}, {"apellidos": "Aragon\u00e9s Mendiguch\u00eda", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Aragon\u00e9s Mendiguch\u00eda, Carlos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Carlos", "codParlamentario": 232}, {"apellidos": "Aranda Vargas", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Aranda Vargas, Francisco", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Francisco", "codParlamentario": 198, "twitter": "https://twitter.com/arandapaco", "twitterUserName": "arandapaco", "twitterUserId": "76285597"}, {"apellidos": "Araujo Morales", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Araujo Morales, Gemma", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Gemma", "codParlamentario": 364}, {"apellidos": "Arribas Maroto", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Arribas Maroto, Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 5, "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila", "nombre": "Manuel", "codParlamentario": 369, "twitter": "https://twitter.com/ArribasManuel", "twitterUserName": "ArribasManuel", "twitterUserId": "396773774"}, {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}, {"apellidos": "Asarta Cuevas", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Asarta Cuevas, Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Alberto", "codParlamentario": 129}, {"apellidos": "Asens Llodr\u00e0", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jaume", "codParlamentario": 291, "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens", "twitterUserName": "Jaumeasens", "twitterUserId": "212377097"}, {"apellidos": "Azor\u00edn Salar", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Azor\u00edn Salar, L\u00e1zaro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "L\u00e1zaro", "codParlamentario": 371}, {"apellidos": "Bal Franc\u00e9s", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Bal Franc\u00e9s, Edmundo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edmundo", "codParlamentario": 211, "twitter": "https://twitter.com/BalEdmundo", "twitterUserName": "BalEdmundo", "twitterUserId": "1099251922152931329"}, {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}, {"apellidos": "Ba\u00f1os Ruiz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ba\u00f1os Ruiz, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 365, "twitter": "https://twitter.com/carmen_banos", "twitterUserName": "carmen_banos", "twitterUserId": "264362379"}, {"apellidos": "Barandiaran Benito", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Barandiaran Benito, \u00cd\u00f1igo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "\u00cd\u00f1igo", "codParlamentario": 97, "twitter": "https://twitter.com/inibaran", "twitterUserName": "inibaran", "twitterUserId": "878647221532729345"}, {"apellidos": "Bas Corugeira", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Bas Corugeira, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 118, "twitter": "https://twitter.com/javierbasco", "twitterUserName": "javierbasco", "twitterUserId": "1103313372479672320"}, {"apellidos": "Bassa Coll", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Bassa Coll, Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Montserrat", "codParlamentario": 192, "twitter": "https://twitter.com/BassaMontse", "twitterUserName": "BassaMontse", "twitterUserId": "1084408297"}, {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}, {"apellidos": "Bel Accensi", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Bel Accensi, Ferran", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Ferran", "codParlamentario": 14, "twitter": "https://twitter.com/ferran_bel", "twitterUserName": "ferran_bel", "twitterUserId": "352930189"}, {"apellidos": "Belarra Urteaga", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Ione", "codParlamentario": 139, "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra", "twitterUserName": "ionebelarra", "twitterUserId": "344739325"}, {"apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 260, "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana", "twitterUserName": "abeltran_ana", "twitterUserId": "2300055003"}, {"apellidos": "Berja Vega", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Berja Vega, Laura", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Laura", "codParlamentario": 70, "twitter": "https://twitter.com/lauraberja86", "twitterUserName": "lauraberja86", "twitterUserId": "269472408"}, {"apellidos": "Berm\u00fadez de Castro Fern\u00e1ndez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Berm\u00fadez de Castro Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 37, "nombreCircunscripcion": "Salamanca", "nombre": "Jos\u00e9 Antonio", "codParlamentario": 181}, {"apellidos": "Betoret Coll", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Betoret Coll, Vicente", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Vicente", "codParlamentario": 228, "twitter": "https://twitter.com/VicenteBetoret", "twitterUserName": "VicenteBetoret", "twitterUserId": "141173322"}, {"apellidos": "Blanquer Alcaraz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Blanquer Alcaraz, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 71, "twitter": "https://twitter.com/Patri_Blanquer", "twitterUserName": "Patri_Blanquer", "twitterUserId": "399278810"}, {"apellidos": "Boadella Esteve", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Boadella Esteve, Gen\u00eds", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Gen\u00eds", "codParlamentario": 24, "twitter": "https://twitter.com/genisboadella", "twitterUserName": "genisboadella", "twitterUserId": "541483505"}, {"apellidos": "Borr\u00e1s Pab\u00f3n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Borr\u00e1s Pab\u00f3n, Mireia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mireia", "codParlamentario": 142, "twitter": "https://twitter.com/_mireiaborras", "twitterUserName": "_mireiaborras", "twitterUserId": "2348453556"}, {"apellidos": "Borrego Cort\u00e9s", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Borrego Cort\u00e9s, Isabel Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Isabel Mar\u00eda", "codParlamentario": 130, "twitter": "https://twitter.com/borrego_corte", "twitterUserName": "borrego_corte", "twitterUserId": "803628460350509056"}, {"apellidos": "Botella G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Botella G\u00f3mez, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 238, "twitter": "https://twitter.com/AnaBotellaPSOE", "twitterUserName": "AnaBotellaPSOE", "twitterUserId": "4258411577"}, {"apellidos": "Botran Pahissa", "formacion": "CUP-PR", "apellidosNombre": "Botran Pahissa, Albert", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Albert", "codParlamentario": 87, "twitter": "https://twitter.com/albertbotran", "twitterUserName": "albertbotran", "twitterUserId": "2978274629"}, {"apellidos": "Bravo Barco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Bravo Barco, Eva", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Eva", "codParlamentario": 281, "twitter": "https://twitter.com/EvaBravoBarco", "twitterUserName": "EvaBravoBarco", "twitterUserId": "1116022190154113030"}, {"apellidos": "Bueno Campanario", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Bueno Campanario, Eva Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Eva Patricia", "codParlamentario": 314, "twitter": "https://twitter.com/evapatriciab", "twitterUserName": "evapatriciab", "twitterUserId": "2675863029"}, {"apellidos": "Caballero Guti\u00e9rrez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Caballero Guti\u00e9rrez, Helena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Helena", "codParlamentario": 320, "twitter": "https://twitter.com/Caballerohelena", "twitterUserName": "Caballerohelena", "twitterUserId": "2177035457"}, {"apellidos": "Cabez\u00f3n Casas", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Cabez\u00f3n Casas, Tom\u00e1s", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 42, "nombreCircunscripcion": "Soria", "nombre": "Tom\u00e1s", "codParlamentario": 28, "twitter": "https://twitter.com/tcabcas", "twitterUserName": "tcabcas", "twitterUserId": "516834154"}, {"apellidos": "Callejas Cano", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Callejas Cano, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 35, "twitter": "https://twitter.com/jacallejascano", "twitterUserName": "jacallejascano", "twitterUserId": "403536088"}, {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}, {"apellidos": "Calvo Liste", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Calvo Liste, Pablo Juan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Pablo Juan", "codParlamentario": 213, "twitter": "https://twitter.com/pcalvoliste", "twitterUserName": "pcalvoliste", "twitterUserId": "1183315635863994373"}, {"apellidos": "Calvo Poyato", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Calvo Poyato, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 258, "twitter": "https://twitter.com/carmencalvo_", "twitterUserName": "carmencalvo_", "twitterUserId": "933309177623121921"}, {"apellidos": "Cambronero Piqueras", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Cambronero Piqueras, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 58, "twitter": "https://twitter.com/PauCambroneroCs", "twitterUserName": "PauCambroneroCs", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Canales Duque", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Canales Duque, Mariana de Gracia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 16, "nombreCircunscripcion": "Cuenca", "nombre": "Mariana de Gracia", "codParlamentario": 3}, {"apellidos": "Cancela Rodr\u00edguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Cancela Rodr\u00edguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 292, "twitter": "https://twitter.com/PiliCancela", "twitterUserName": "PiliCancela", "twitterUserId": "1042939466"}, {"apellidos": "Cantera de Castro", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Cantera de Castro, Zaida", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Zaida", "codParlamentario": 38, "twitter": "https://twitter.com/ZaidaCantera", "twitterUserName": "ZaidaCantera", "twitterUserId": "2610041328"}, {"apellidos": "Ca\u00f1adell Salvia", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Ca\u00f1adell Salvia, Concep", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 25, "nombreCircunscripcion": "Lleida", "nombre": "Concep", "codParlamentario": 21, "twitter": "https://twitter.com/conceptermens", "twitterUserName": "conceptermens", "twitterUserId": "2867230876"}, {"apellidos": "Ca\u00f1izares Pacheco", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Ca\u00f1izares Pacheco, In\u00e9s Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 45, "nombreCircunscripcion": "Toledo", "nombre": "In\u00e9s Mar\u00eda", "codParlamentario": 152, "twitter": "https://twitter.com/InesCanizares", "twitterUserName": "InesCanizares", "twitterUserId": "2561709684"}, {"apellidos": "Capdevila i Esteve", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Capdevila i Esteve, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 172, "twitter": "https://twitter.com/capdevilajoan", "twitterUserName": "capdevilajoan", "twitterUserId": "331085228"}, {"apellidos": "Carazo Hermoso", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Carazo Hermoso, Eduardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Eduardo", "codParlamentario": 245, "twitter": "https://twitter.com/educarazo", "twitterUserName": "educarazo", "twitterUserId": "242430168"}, {"apellidos": "Carcedo Roces", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Carcedo Roces, Mar\u00eda Luisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Mar\u00eda Luisa", "codParlamentario": 270, "twitter": "https://twitter.com/luisacarcedo", "twitterUserName": "luisacarcedo", "twitterUserId": "925676922838929408"}, {"apellidos": "Carrillo de los Reyes", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Carrillo de los Reyes, Beatriz Micaela", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Beatriz Micaela", "codParlamentario": 280, "twitter": "https://twitter.com/beamcarrillo", "twitterUserName": "beamcarrillo", "twitterUserId": "621790334"}, {"apellidos": "Carvalho Dantas", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Carvalho Dantas, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 190, "twitter": "https://twitter.com/_Maria_Dantas_", "twitterUserName": "_Maria_Dantas_", "twitterUserId": "87042194"}, {"apellidos": "Casado Blanco", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 307, "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_", "twitterUserName": "pablocasado_", "twitterUserId": "523386042"}, {"apellidos": "Casares Honta\u00f1\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Casares Honta\u00f1\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 39, "nombreCircunscripcion": "Cantabria", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 347, "twitter": "https://twitter.com/pedro_casares", "twitterUserName": "pedro_casares", "twitterUserId": "378525757"}, {"apellidos": "Casero \u00c1vila", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Casero \u00c1vila, Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "Alberto", "codParlamentario": 283, "twitter": "https://twitter.com/AlbertoCasero", "twitterUserName": "AlbertoCasero", "twitterUserId": "250702520"}, {"apellidos": "Castell\u00f3n Rubio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Castell\u00f3n Rubio, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 74, "twitter": "https://twitter.com/mcastellonPP", "twitterUserName": "mcastellonPP", "twitterUserId": "265938163"}, {"apellidos": "Castillo L\u00f3pez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Castillo L\u00f3pez, Elena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 39, "nombreCircunscripcion": "Cantabria", "nombre": "Elena", "codParlamentario": 77, "twitter": "https://twitter.com/castille76", "twitterUserName": "castille76", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Cerd\u00e1n Le\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Cerd\u00e1n Le\u00f3n, Santos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Santos", "codParlamentario": 163, "twitter": "https://twitter.com/santicl", "twitterUserName": "santicl", "twitterUserId": "141183245"}, {"apellidos": "Cerqueiro Gonz\u00e1lez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Cerqueiro Gonz\u00e1lez, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 27, "nombreCircunscripcion": "Lugo", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 47}, {"apellidos": "Chamorro Delmo", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Chamorro Delmo, Ricardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Ricardo", "codParlamentario": 125, "twitter": "https://twitter.com/rchamode", "twitterUserName": "rchamode", "twitterUserId": "279233001"}, {"apellidos": "Clavell L\u00f3pez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Clavell L\u00f3pez, \u00d3scar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "\u00d3scar", "codParlamentario": 108, "twitter": "https://twitter.com/OscarClavell", "twitterUserName": "OscarClavell", "twitterUserId": "540111388"}, {"apellidos": "Constenla Carb\u00f3n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Constenla Carb\u00f3n, Juan Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "02/02/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Juan Manuel", "codParlamentario": 378}, {"apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 229, "twitter": "https://twitter.com/fjconpe", "twitterUserName": "fjconpe", "twitterUserId": "192834709"}, {"apellidos": "Cort\u00e9s Carballo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Cort\u00e9s Carballo, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 317}, {"apellidos": "Cort\u00e9s G\u00f3mez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Cort\u00e9s G\u00f3mez, Ismael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Ismael", "codParlamentario": 350, "twitter": "https://twitter.com/Ismael_CortesG", "twitterUserName": "Ismael_CortesG", "twitterUserId": "1109063639024189452"}, {"apellidos": "Cresp\u00edn Rubio", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Cresp\u00edn Rubio, Rafaela", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Rafaela", "codParlamentario": 107, "twitter": "https://twitter.com/rafi_crespin", "twitterUserName": "rafi_crespin", "twitterUserId": "3348787462"}, {"apellidos": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda, Mar\u00eda Soledad", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Soledad", "codParlamentario": 159, "twitter": "https://twitter.com/solcruzguzman", "twitterUserName": "solcruzguzman", "twitterUserId": "789120175"}, {"apellidos": "Cuatrecasas Asua", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Cuatrecasas Asua, Juan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Juan", "codParlamentario": 303, "twitter": "https://twitter.com/CuatrecasasJuan", "twitterUserName": "CuatrecasasJuan", "twitterUserId": "1111604643409391624"}, {"apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 248, "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras", "twitterUserName": "PatriciadlHeras", "twitterUserId": "1086595769833017344"}, {"apellidos": "De Luna Tobarra", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "De Luna Tobarra, Llanos", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Llanos", "codParlamentario": 157, "twitter": "https://twitter.com/llanosdeluna", "twitterUserName": "llanosdeluna", "twitterUserId": "1128589504682569733"}, {"apellidos": "De Meer M\u00e9ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Roc\u00edo", "codParlamentario": 340, "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio", "twitterUserName": "MeerRocio", "twitterUserId": "4525423215"}, {"apellidos": "Del Valle de Iscar", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Del Valle de Iscar, Julio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "14/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Julio", "codParlamentario": 360, "twitter": "https://twitter.com/juliovalleiscar", "twitterUserName": "juliovalleiscar", "twitterUserId": "90520367"}, {"apellidos": "Del Valle Rodr\u00edguez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Del Valle Rodr\u00edguez, Emilio Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 39, "nombreCircunscripcion": "Cantabria", "nombre": "Emilio Jes\u00fas", "codParlamentario": 175, "twitter": "https://twitter.com/edelvallerod", "twitterUserName": "edelvallerod", "twitterUserId": "1122839391096004608"}, {"apellidos": "Delgado Arce", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Delgado Arce, Celso Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 32, "nombreCircunscripcion": "Ourense", "nombre": "Celso Luis", "codParlamentario": 116, "twitter": "https://twitter.com/CelsoDelgadoOU", "twitterUserName": "CelsoDelgadoOU", "twitterUserId": "755798880118243328"}, {"apellidos": "D\u00edaz G\u00f3mez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "D\u00edaz G\u00f3mez, Guillermo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Guillermo", "codParlamentario": 122, "twitter": "https://twitter.com/guillermodiazcs", "twitterUserName": "guillermodiazcs", "twitterUserId": "208216783"}, {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}, {"apellidos": "Diouf Dioh", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Diouf Dioh, Luc Andre", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Luc Andre", "codParlamentario": 221, "twitter": "https://twitter.com/dioufluc", "twitterUserName": "dioufluc", "twitterUserId": "4276393785"}, {"apellidos": "Dur\u00e1n Peralta", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Dur\u00e1n Peralta, Jos\u00e9 Carlos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Jos\u00e9 Carlos", "codParlamentario": 342, "twitter": "https://twitter.com/JCDuran_", "twitterUserName": "JCDuran_", "twitterUserId": "222048521"}, {"apellidos": "Ech\u00e1niz Salgado", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ech\u00e1niz Salgado, Jos\u00e9 Ignacio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 19, "nombreCircunscripcion": "Guadalajara", "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio", "codParlamentario": 89, "twitter": "https://twitter.com/JIEchaniz", "twitterUserName": "JIEchaniz", "twitterUserId": "1110628846242594820"}, {"apellidos": "Echenique Robba", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 13, "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique", "twitterUserName": "PabloEchenique", "twitterUserId": "25555639"}, {"apellidos": "Elizo Serrano", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Elizo Serrano, Mar\u00eda Gloria", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Gloria", "codParlamentario": 300, "twitter": "https://twitter.com/gloriaelizo", "twitterUserName": "gloriaelizo", "twitterUserId": "301403189"}, {"apellidos": "Elorriaga Pisarik", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Elorriaga Pisarik, Gabriel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "16/07/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Gabriel", "codParlamentario": 376, "twitter": "https://twitter.com/gabrielorriaga", "twitterUserName": "gabrielorriaga", "twitterUserId": "271875852"}, {"apellidos": "Elorza Gonz\u00e1lez", "formacion": "PSE-EE-PSOE", "apellidosNombre": "Elorza Gonz\u00e1lez, Od\u00f3n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Od\u00f3n", "codParlamentario": 324, "twitter": "https://twitter.com/odonelorza2011", "twitterUserName": "odonelorza2011", "twitterUserId": "284488502"}, {"apellidos": "Eritja Ciur\u00f3", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Eritja Ciur\u00f3, Francesc Xavier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 25, "nombreCircunscripcion": "Lleida", "nombre": "Francesc Xavier", "codParlamentario": 186, "twitter": "https://twitter.com/xavieritja", "twitterUserName": "xavieritja", "twitterUserId": "243593550"}, {"apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "\u00cd\u00f1igo", "codParlamentario": 233, "twitter": "https://twitter.com/ierrejon", "twitterUserName": "ierrejon", "twitterUserId": "482389606"}, {"apellidos": "Espa\u00f1a Reina", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Espa\u00f1a Reina, Carolina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Carolina", "codParlamentario": 316, "twitter": "https://twitter.com/CarolinaEspanaR", "twitterUserName": "CarolinaEspanaR", "twitterUserId": "700630213462401024"}, {"apellidos": "Espejo-Saavedra Conesa", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Espejo-Saavedra Conesa, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "codParlamentario": 257, "twitter": "https://twitter.com/jmespejosaav", "twitterUserName": "jmespejosaav", "twitterUserId": "405430824"}, {"apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Iv\u00e1n", "codParlamentario": 83, "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm", "twitterUserName": "ivanedlm", "twitterUserId": "48976307"}, {"apellidos": "Esteban Bravo", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Esteban Bravo, Aitor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Aitor", "codParlamentario": 94, "twitter": "https://twitter.com/AITOR_ESTEBAN", "twitterUserName": "AITOR_ESTEBAN", "twitterUserId": "158442670"}, {"apellidos": "Esteban Calonje", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Esteban Calonje, Cristina Alicia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Cristina Alicia", "codParlamentario": 297, "twitter": "https://twitter.com/CrisEstebanVox", "twitterUserName": "CrisEstebanVox", "twitterUserId": "1193908437362577408"}, {"apellidos": "Fag\u00fandez Campo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fag\u00fandez Campo, Antidio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 49, "nombreCircunscripcion": "Zamora", "nombre": "Antidio", "codParlamentario": 4, "twitter": "https://twitter.com/antidiof", "twitterUserName": "antidiof", "twitterUserId": "1228373473"}, {"apellidos": "Faneca L\u00f3pez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Faneca L\u00f3pez, Mar\u00eda Luisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 21, "nombreCircunscripcion": "Huelva", "nombre": "Mar\u00eda Luisa", "codParlamentario": 253}, {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Andrea", "codParlamentario": 102, "twitter": "https://twitter.com/afernb", "twitterUserName": "afernb", "twitterUserId": "702298741651447808"}, {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casero", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casero, Ana Bel\u00e9n", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "Ana Bel\u00e9n", "codParlamentario": 230, "twitter": "https://twitter.com/belenfcasero", "twitterUserName": "belenfcasero", "twitterUserId": "2718789058"}, {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}, {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 146, "twitter": "https://twitter.com/pedro_fhz", "twitterUserName": "pedro_fhz", "twitterUserId": "805508913261146112"}, {"apellidos": "Fern\u00e1ndez R\u00edos", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez R\u00edos, Tom\u00e1s", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 21, "nombreCircunscripcion": "Huelva", "nombre": "Tom\u00e1s", "codParlamentario": 330, "twitter": "https://twitter.com/tom_fdez", "twitterUserName": "tom_fdez", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 294, "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana", "twitterUserName": "RafaLomana", "twitterUserId": "821157253"}, {"apellidos": "Ferrer Tesoro", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ferrer Tesoro, Sonia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Sonia", "codParlamentario": 114, "twitter": "https://twitter.com/soniafetesoro", "twitterUserName": "soniafetesoro", "twitterUserId": "264761667"}, {"apellidos": "Figaredo \u00c1lvarez-Sala", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Figaredo \u00c1lvarez-Sala, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "codParlamentario": 318, "twitter": "https://twitter.com/FigaredoJose", "twitterUserName": "FigaredoJose", "twitterUserId": "2799483719"}, {"apellidos": "Franco Carmona", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Franco Carmona, Isabel", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Isabel", "codParlamentario": 321, "twitter": "https://twitter.com/Isabel_Franco_", "twitterUserName": "Isabel_Franco_", "twitterUserId": "302453497"}, {"apellidos": "Fuentes Curbelo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fuentes Curbelo, Juan Bernardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "03/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Juan Bernardo", "codParlamentario": 359, "twitter": "https://twitter.com/Juanb0462", "twitterUserName": "Juanb0462", "twitterUserId": "379117713"}, {"apellidos": "Gago Bugar\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gago Bugar\u00edn, Diego", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Diego", "codParlamentario": 121, "twitter": "https://twitter.com/diegogagob", "twitterUserName": "diegogagob", "twitterUserId": "267707645"}, {"apellidos": "Gamarra Ruiz-Clavijo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gamarra Ruiz-Clavijo, Concepci\u00f3n", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Concepci\u00f3n", "codParlamentario": 261, "twitter": "https://twitter.com/cucagamarra", "twitterUserName": "cucagamarra", "twitterUserId": "83573034"}, {"apellidos": "Gamazo Mic\u00f3", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gamazo Mic\u00f3, \u00d3scar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "\u00d3scar", "codParlamentario": 212, "twitter": "https://twitter.com/oscargamazo", "twitterUserName": "oscargamazo", "twitterUserId": "170340172"}, {"apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2016", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 219, "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan", "twitterUserName": "MarioGarcesSan", "twitterUserId": "808948514155855872"}, {"apellidos": "Garc\u00eda Adanero", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Adanero, Carlos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Carlos", "codParlamentario": 127}, {"apellidos": "Garc\u00eda Chavarr\u00eda", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Chavarr\u00eda, Mar\u00eda Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Mar\u00eda Montserrat", "codParlamentario": 304}, {"apellidos": "Garc\u00eda D\u00edez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda D\u00edez, Joaqu\u00edn Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 27, "nombreCircunscripcion": "Lugo", "nombre": "Joaqu\u00edn Mar\u00eda", "codParlamentario": 11, "twitter": "https://twitter.com/Quin1954", "twitterUserName": "Quin1954", "twitterUserId": "267248683"}, {"apellidos": "Garc\u00eda Egea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Egea, Teodoro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Teodoro", "codParlamentario": 310, "twitter": "https://twitter.com/teogarciaegea", "twitterUserName": "teogarciaegea", "twitterUserId": "224074203"}, {"apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Valent\u00edn", "codParlamentario": 226, "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag", "twitterUserName": "valentingarciag", "twitterUserId": "353808961"}, {"apellidos": "Garc\u00eda L\u00f3pez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda L\u00f3pez, Maribel", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Maribel", "codParlamentario": 39, "twitter": "https://twitter.com/belitagl", "twitterUserName": "belitagl", "twitterUserId": "864392892"}, {"apellidos": "Garc\u00eda Mor\u00eds", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Mor\u00eds, Roberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Roberto", "codParlamentario": 231, "twitter": "https://twitter.com/MorisSiero", "twitterUserName": "MorisSiero", "twitterUserId": "917967385"}, {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}, {"apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 5, "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila", "nombre": "Alicia", "codParlamentario": 50, "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av", "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av", "twitterUserId": "495288613"}, {"apellidos": "Garc\u00eda-Pelayo Jurado", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda-Pelayo Jurado, Mar\u00eda Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "codParlamentario": 17}, {"apellidos": "Garrido Guti\u00e9rrez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Garrido Guti\u00e9rrez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 210, "twitter": "https://twitter.com/gagupilar", "twitterUserName": "gagupilar", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Garz\u00f3n Espinosa", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Garz\u00f3n Espinosa, Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Alberto", "codParlamentario": 12, "twitter": "https://twitter.com/agarzon", "twitterUserName": "agarzon", "twitterUserId": "11904592"}, {"apellidos": "G\u00e1zquez Collado", "formacion": "PP-FORO", "apellidosNombre": "G\u00e1zquez Collado, Paloma", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Paloma", "codParlamentario": 279, "twitter": "https://twitter.com/PalomaGazquez", "twitterUserName": "PalomaGazquez", "twitterUserId": "1107072258294669313"}, {"apellidos": "Gestoso de Miguel", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Gestoso de Miguel, Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Luis", "codParlamentario": 131, "twitter": "https://twitter.com/LuisGestoso", "twitterUserName": "LuisGestoso", "twitterUserId": "932321656416108544"}, {"apellidos": "Gil L\u00e1zaro", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Gil L\u00e1zaro, Ignacio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Ignacio", "codParlamentario": 295}, {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}, {"apellidos": "G\u00f3mez Hern\u00e1ndez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "G\u00f3mez Hern\u00e1ndez, H\u00e9ctor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "H\u00e9ctor", "codParlamentario": 104, "twitter": "https://twitter.com/Hectorgomezh", "twitterUserName": "Hectorgomezh", "twitterUserId": "60114737"}, {"apellidos": "G\u00f3mez-Reino Varela", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "G\u00f3mez-Reino Varela, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 176, "twitter": "https://twitter.com/AntonGomezReino", "twitterUserName": "AntonGomezReino", "twitterUserId": "365392319"}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Caballero", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Caballero, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 222, "twitter": "https://twitter.com/Migonzalezcaba", "twitterUserName": "Migonzalezcaba", "twitterUserId": "3391734845"}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Coello de Portugal", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Coello de Portugal, V\u00edctor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 37, "nombreCircunscripcion": "Salamanca", "nombre": "V\u00edctor", "codParlamentario": 76, "twitter": "https://twitter.com/vicpiedra", "twitterUserName": "vicpiedra", "twitterUserId": "49607100"}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Guinda", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Guinda, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 288, "twitter": "https://twitter.com/CarmenGGuinda", "twitterUserName": "CarmenGGuinda", "twitterUserId": "4385137295"}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez P\u00e9rez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez P\u00e9rez, Ariagona", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Ariagona", "codParlamentario": 164, "twitter": "https://twitter.com/ariagonagp", "twitterUserName": "ariagonagp", "twitterUserId": "3221713971"}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Ramos", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Ramos, Manuel Gabriel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Manuel Gabriel", "codParlamentario": 147}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Terol", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Terol, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 166, "twitter": "https://twitter.com/Aglezterol", "twitterUserName": "Aglezterol", "twitterUserId": "164274777"}, {"apellidos": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez, Marta", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Marta", "codParlamentario": 237, "twitter": "https://twitter.com/martaglezvzqz", "twitterUserName": "martaglezvzqz", "twitterUserId": "3436686957"}, {"apellidos": "Gorospe Elezcano", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Gorospe Elezcano, Josune", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Josune", "codParlamentario": 96}, {"apellidos": "Granollers Cunillera", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Granollers Cunillera, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 25, "nombreCircunscripcion": "Lleida", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 183, "twitter": "https://twitter.com/InesGranollers", "twitterUserName": "InesGranollers", "twitterUserId": "357586041"}, {"apellidos": "Guaita Esteruelas", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Guaita Esteruelas, Sandra", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Sandra", "codParlamentario": 208}, {"apellidos": "Guerra L\u00f3pez", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Guerra L\u00f3pez, Sonia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "03/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Sonia", "codParlamentario": 357, "twitter": "https://twitter.com/SonyaGuerraLpz", "twitterUserName": "SonyaGuerraLpz", "twitterUserId": "701090171865976832"}, {"apellidos": "Guijarro Ceballos", "formacion": "PSE-EE-PSOE", "apellidosNombre": "Guijarro Ceballos, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 136, "twitter": "https://twitter.com/Maritxu30", "twitterUserName": "Maritxu30", "twitterUserId": "270901461"}, {"apellidos": "Guijarro Garc\u00eda", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Guijarro Garc\u00eda, Txema", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Txema", "codParlamentario": 344, "twitter": "https://twitter.com/TxemaGuijarro", "twitterUserName": "TxemaGuijarro", "twitterUserId": "752439542859304960"}, {"apellidos": "Guinart Moreno", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Guinart Moreno, L\u00eddia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "L\u00eddia", "codParlamentario": 202, "twitter": "https://twitter.com/lidiaguinart", "twitterUserName": "lidiaguinart", "twitterUserId": "440281129"}, {"apellidos": "Guitarte Gimeno", "formacion": "\u00a1Teruel Existe!", "apellidosNombre": "Guitarte Gimeno, Tom\u00e1s", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 44, "nombreCircunscripcion": "Teruel", "nombre": "Tom\u00e1s", "codParlamentario": 306}, {"apellidos": "Guti\u00e9rrez D\u00edaz de Otazu", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Guti\u00e9rrez D\u00edaz de Otazu, Fernando Adolfo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 52, "nombreCircunscripcion": "Melilla", "nombre": "Fernando Adolfo", "codParlamentario": 149, "twitter": "https://twitter.com/otazu35", "twitterUserName": "otazu35", "twitterUserId": "983101658"}, {"apellidos": "Guti\u00e9rrez Prieto", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Guti\u00e9rrez Prieto, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 45, "nombreCircunscripcion": "Toledo", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 180, "twitter": "https://twitter.com/Sergio_GP", "twitterUserName": "Sergio_GP", "twitterUserId": "162055437"}, {"apellidos": "Guti\u00e9rrez Salinas", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Guti\u00e9rrez Salinas, Indalecio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "03/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Indalecio", "codParlamentario": 358, "twitter": "https://twitter.com/indasalinas", "twitterUserName": "indasalinas", "twitterUserId": "293944355"}, {"apellidos": "Guti\u00e9rrez Vivas", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Guti\u00e9rrez Vivas, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/05/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 375, "twitter": "https://twitter.com/MGutierrezCs", "twitterUserName": "MGutierrezCs", "twitterUserId": "2250812558"}, {"apellidos": "Hernanz Costa", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Hernanz Costa, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 289, "twitter": "https://twitter.com/Hernanzsofia", "twitterUserName": "Hernanzsofia", "twitterUserId": "393300798"}, {"apellidos": "Herrero Bono", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Herrero Bono, Jos\u00e9 Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 44, "nombreCircunscripcion": "Teruel", "nombre": "Jos\u00e9 Alberto", "codParlamentario": 239, "twitter": "https://twitter.com/herrerobono", "twitterUserName": "herrerobono", "twitterUserId": "2849798849"}, {"apellidos": "Hisp\u00e1n Iglesias de Ussel", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Hisp\u00e1n Iglesias de Ussel, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 309, "twitter": "https://twitter.com/HispanPablo", "twitterUserName": "HispanPablo", "twitterUserId": "3095873030"}, {"apellidos": "Honrubia Hurtado", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Honrubia Hurtado, Pedro Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Pedro Antonio", "codParlamentario": 68, "twitter": "https://twitter.com/Eselkaos", "twitterUserName": "Eselkaos", "twitterUserId": "302024398"}, {"apellidos": "Hoyo Juli\u00e1", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Hoyo Juli\u00e1, Bel\u00e9n", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Bel\u00e9n", "codParlamentario": 141, "twitter": "https://twitter.com/BelenHoyo", "twitterUserName": "BelenHoyo", "twitterUserId": "239779545"}, {"apellidos": "Hurtado Zurera", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Hurtado Zurera, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 372, "twitter": "https://twitter.com/AntonioHurtado", "twitterUserName": "AntonioHurtado", "twitterUserId": "20585781"}, {"apellidos": "Iglesias Turri\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Iglesias Turri\u00f3n, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 319}, {"apellidos": "Illamola Daus\u00e0", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Illamola Daus\u00e0, Mariona", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Mariona", "codParlamentario": 22, "twitter": "https://twitter.com/MarionaID", "twitterUserName": "MarionaID", "twitterUserId": "441732574"}, {"apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Jon", "codParlamentario": 62, "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu", "twitterUserName": "JonInarritu", "twitterUserId": "402593346"}, {"apellidos": "Jara Moreno", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Jara Moreno, Mercedes", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "17/11/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Mercedes", "codParlamentario": 377}, {"apellidos": "Jerez Juan", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jerez Juan, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 124, "twitter": "https://twitter.com/miqueljerez", "twitterUserName": "miqueljerez", "twitterUserId": "385882186"}, {"apellidos": "Jim\u00e9nez Linuesa", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez Linuesa, Beatriz", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 16, "nombreCircunscripcion": "Cuenca", "nombre": "Beatriz", "codParlamentario": 206, "twitter": "https://twitter.com/Linuesita", "twitterUserName": "Linuesita", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Jim\u00e9nez Revuelta", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez Revuelta, Rodrigo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 40, "nombreCircunscripcion": "Segovia", "nombre": "Rodrigo", "codParlamentario": 165, "twitter": "https://twitter.com/rodrijr111", "twitterUserName": "rodrijr111", "twitterUserId": "1681133749"}, {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}, {"apellidos": "Jos\u00e9 V\u00e9lez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Jos\u00e9 V\u00e9lez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "17/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 361, "twitter": "https://twitter.com/rafajosevelez", "twitterUserName": "rafajosevelez", "twitterUserId": "504365221"}, {"apellidos": "Jover D\u00edaz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Jover D\u00edaz, Antonia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Antonia", "codParlamentario": 334, "twitter": "https://twitter.com/Antonia_jover_", "twitterUserName": "Antonia_jover_", "twitterUserId": "230807056"}, {"apellidos": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol, Marc", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Marc", "codParlamentario": 200, "twitter": "https://twitter.com/MarcLamua", "twitterUserName": "MarcLamua", "twitterUserId": "171506399"}, {"apellidos": "Lastra Fern\u00e1ndez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Lastra Fern\u00e1ndez, Adriana", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Adriana", "codParlamentario": 109, "twitter": "https://twitter.com/Adrilastra", "twitterUserName": "Adrilastra", "twitterUserId": "200194757"}, {"apellidos": "Leal Fern\u00e1ndez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Leal Fern\u00e1ndez, Isaura", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Isaura", "codParlamentario": 352, "twitter": "https://twitter.com/isauralealf", "twitterUserName": "isauralealf", "twitterUserId": "555395673"}, {"apellidos": "Ledesma Mart\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ledesma Mart\u00edn, Sebasti\u00e1n Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Sebasti\u00e1n Jes\u00fas", "codParlamentario": 110, "twitter": "https://twitter.com/SebastianLede15", "twitterUserName": "SebastianLede15", "twitterUserId": "1179187428"}, {"apellidos": "Legarda Uriarte", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Legarda Uriarte, Mikel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Mikel", "codParlamentario": 95, "twitter": "https://twitter.com/MikelLegarda", "twitterUserName": "MikelLegarda", "twitterUserId": "4178226827"}, {"apellidos": "Lima Cid", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Lima Cid, Fuensanta", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Fuensanta", "codParlamentario": 59, "twitter": "https://twitter.com/fuensantalima", "twitterUserName": "fuensantalima", "twitterUserId": "256656869"}, {"apellidos": "L\u00f3pez \u00c1lvarez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "L\u00f3pez \u00c1lvarez, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 51, "nombreCircunscripcion": "Ceuta", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 327, "twitter": "https://twitter.com/TeresaGdVinuesa", "twitterUserName": "TeresaGdVinuesa", "twitterUserId": "2286278800"}, {"apellidos": "L\u00f3pez \u00c1lvarez", "formacion": "PSE-EE-PSOE", "apellidosNombre": "L\u00f3pez \u00c1lvarez, Patxi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Patxi", "codParlamentario": 61, "twitter": "https://twitter.com/patxilopez", "twitterUserName": "patxilopez", "twitterUserId": "16084460"}, {"apellidos": "L\u00f3pez Cano", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Cano, Ignacio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Ignacio", "codParlamentario": 343, "twitter": "https://twitter.com/nasholop", "twitterUserName": "nasholop", "twitterUserId": "224199272"}, {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}, {"apellidos": "L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Dom\u00ednguez, Laura", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Laura", "codParlamentario": 263, "twitter": "https://twitter.com/Lauralopezd", "twitterUserName": "Lauralopezd", "twitterUserId": "193228093"}, {"apellidos": "L\u00f3pez Maraver", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Maraver, \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 19, "nombreCircunscripcion": "Guadalajara", "nombre": "\u00c1ngel", "codParlamentario": 311, "twitter": "https://twitter.com/A_LopezMaraver", "twitterUserName": "A_LopezMaraver", "twitterUserId": "1039475426651979781"}, {"apellidos": "L\u00f3pez Somoza", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Somoza, Gema", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Gema", "codParlamentario": 363, "twitter": "https://twitter.com/GemaL_Somoza", "twitterUserName": "GemaL_Somoza", "twitterUserId": "223167040"}, {"apellidos": "L\u00f3pez Zamora", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Zamora, Cristina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Cristina", "codParlamentario": 224}, {"apellidos": "Lorite Lorite", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Lorite Lorite, Andr\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Andr\u00e9s", "codParlamentario": 105, "twitter": "https://twitter.com/AndresLorite", "twitterUserName": "AndresLorite", "twitterUserId": "222267978"}, {"apellidos": "Losada Fern\u00e1ndez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Losada Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 353, "twitter": "https://twitter.com/pepelosadaf", "twitterUserName": "pepelosadaf", "twitterUserId": "225094442"}, {"apellidos": "Maestro Moliner", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Roser", "codParlamentario": 282, "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro", "twitterUserName": "Roser_Maestro", "twitterUserId": "118453663"}, {"apellidos": "Manso Olivar", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Manso Olivar, Rub\u00e9n Silvano", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Rub\u00e9n Silvano", "codParlamentario": 119, "twitter": "https://twitter.com/rubenmansolivar", "twitterUserName": "rubenmansolivar", "twitterUserId": "386796948"}, {"apellidos": "Marcos Dom\u00ednguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Marcos Dom\u00ednguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 143, "twitter": "https://twitter.com/pilarmarcosd", "twitterUserName": "pilarmarcosd", "twitterUserId": "144981542"}, {"apellidos": "Marcos Ortega", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Marcos Ortega, Milagros", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 34, "nombreCircunscripcion": "Palencia", "nombre": "Milagros", "codParlamentario": 92, "twitter": "https://twitter.com/milamarcos08", "twitterUserName": "milamarcos08", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Margall Sastre", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Margall Sastre, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 193, "twitter": "https://twitter.com/joanmargall", "twitterUserName": "joanmargall", "twitterUserId": "15071264"}, {"apellidos": "Mar\u00ed Klose", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mar\u00ed Klose, Pau", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pau", "codParlamentario": 73, "twitter": "https://twitter.com/pmklose", "twitterUserName": "pmklose", "twitterUserId": "1165362025"}, {"apellidos": "Mariscal Anaya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mariscal Anaya, Guillermo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Guillermo", "codParlamentario": 339, "twitter": "https://twitter.com/gmariscalanaya", "twitterUserName": "gmariscalanaya", "twitterUserId": "196204374"}, {"apellidos": "Mariscal Zabala", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Mariscal Zabala, Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 45, "nombreCircunscripcion": "Toledo", "nombre": "Manuel", "codParlamentario": 153, "twitter": "https://twitter.com/MariscalZabala", "twitterUserName": "MariscalZabala", "twitterUserId": "257669729"}, {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}, {"apellidos": "Marra Dom\u00ednguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles", "codParlamentario": 46, "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra", "twitterUserName": "AngelesMarra", "twitterUserId": "487856790"}, {"apellidos": "Mart\u00edn Llaguno", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mart\u00edn Llaguno, Marta", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Marta", "codParlamentario": 155}, {"apellidos": "Mart\u00ednez Ferro", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Mar\u00eda Valentina", "codParlamentario": 341, "twitter": "https://twitter.com/valentinam", "twitterUserName": "valentinam", "twitterUserId": "9242202"}, {"apellidos": "Mart\u00ednez Granados", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Granados, Mar\u00eda Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Mar\u00eda Carmen", "codParlamentario": 60, "twitter": "https://twitter.com/MCMartinez_Cs", "twitterUserName": "MCMartinez_Cs", "twitterUserId": "1056227988180795393"}, {"apellidos": "Mart\u00ednez Oblanca", "formacion": "PP-FORO", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Oblanca, Isidro Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Isidro Manuel", "codParlamentario": 20, "twitter": "https://twitter.com/imoblanca", "twitterUserName": "imoblanca", "twitterUserId": "3108277737"}, {"apellidos": "Mart\u00ednez Seijo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 34, "nombreCircunscripcion": "Palencia", "nombre": "Mar\u00eda Luz", "codParlamentario": 251, "twitter": "https://twitter.com/luzseijo", "twitterUserName": "luzseijo", "twitterUserId": "270356445"}, {"apellidos": "Matar\u00ed S\u00e1ez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Matar\u00ed S\u00e1ez, Juan Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Juan Jos\u00e9", "codParlamentario": 48}, {"apellidos": "Mateu Ist\u00fariz", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mateu Ist\u00fariz, Jaime Miguel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 9, "nombreCircunscripcion": "Burgos", "nombre": "Jaime Miguel", "codParlamentario": 133}, {"apellidos": "Matute Garc\u00eda de Jal\u00f3n", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "Matute Garc\u00eda de Jal\u00f3n, Oskar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Oskar", "codParlamentario": 63, "twitter": "https://twitter.com/oskarmatute", "twitterUserName": "oskarmatute", "twitterUserId": "27675374"}, {"apellidos": "Mayoral Perales", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Mayoral Perales, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 336, "twitter": "https://twitter.com/MayoralRafa", "twitterUserName": "MayoralRafa", "twitterUserId": "1269484171"}, {"apellidos": "Maz\u00f3n Ramos", "formacion": "PRC", "apellidosNombre": "Maz\u00f3n Ramos, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 39, "nombreCircunscripcion": "Cantabria", "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "codParlamentario": 349}, {"apellidos": "Medel P\u00e9rez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Medel P\u00e9rez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "30/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 355, "twitter": "https://twitter.com/rosamedel11", "twitterUserName": "rosamedel11", "twitterUserId": "1219953321559166981"}, {"apellidos": "Meij\u00f3n Couselo", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Meij\u00f3n Couselo, Guillermo Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Guillermo Antonio", "codParlamentario": 1, "twitter": "https://twitter.com/guillermomeijon", "twitterUserName": "guillermomeijon", "twitterUserId": "118033828"}, {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}, {"apellidos": "M\u00e9ndez Monasterio", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "M\u00e9ndez Monasterio, Lourdes", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Lourdes", "codParlamentario": 177, "twitter": "https://twitter.com/LourdesMndezM1", "twitterUserName": "LourdesMndezM1", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Merino Mart\u00ednez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 138, "twitter": "https://twitter.com/javier_merino", "twitterUserName": "javier_merino", "twitterUserId": "82652418"}, {"apellidos": "Mestre Barea", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Mestre Barea, Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Manuel", "codParlamentario": 268, "twitter": "https://twitter.com/mestremanuel", "twitterUserName": "mestremanuel", "twitterUserId": "93471453"}, {"apellidos": "M\u00ednguez Garc\u00eda", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "M\u00ednguez Garc\u00eda, Montse", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 25, "nombreCircunscripcion": "Lleida", "nombre": "Montse", "codParlamentario": 199, "twitter": "https://twitter.com/montseminguez", "twitterUserName": "montseminguez", "twitterUserId": "847169983"}, {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}, {"apellidos": "Moneo D\u00edez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Moneo D\u00edez, Mar\u00eda Sandra", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 9, "nombreCircunscripcion": "Burgos", "nombre": "Mar\u00eda Sandra", "codParlamentario": 337}, {"apellidos": "Montero Cuadrado", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Montero Cuadrado, Mar\u00eda Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Jes\u00fas", "codParlamentario": 225, "twitter": "https://twitter.com/mjmonteroc", "twitterUserName": "mjmonteroc", "twitterUserId": "310187114"}, {"apellidos": "Montero Gil", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Montero Gil, Irene Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Irene Mar\u00eda", "codParlamentario": 329, "twitter": "https://twitter.com/Irene_Montero_", "twitterUserName": "Irene_Montero_", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Montesinos Aguayo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Montesinos Aguayo, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 315, "twitter": "https://twitter.com/montesinospablo", "twitterUserName": "montesinospablo", "twitterUserId": "326735453"}, {"apellidos": "Montesinos de Miguel", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Montesinos de Miguel, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 346, "twitter": "https://twitter.com/MackMontesinos", "twitterUserName": "MackMontesinos", "twitterUserId": "1197128623364423680"}, {"apellidos": "Moraleja G\u00f3mez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Moraleja G\u00f3mez, Tristana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Tristana Mar\u00eda", "codParlamentario": 57, "twitter": "https://twitter.com/TristanaMg", "twitterUserName": "TristanaMg", "twitterUserId": "789723368"}, {"apellidos": "Moro Almaraz", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Moro Almaraz, Mar\u00eda Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 37, "nombreCircunscripcion": "Salamanca", "nombre": "Mar\u00eda Jes\u00fas", "codParlamentario": 91, "twitter": "https://twitter.com/MoroMjesus", "twitterUserName": "MoroMjesus", "twitterUserId": "2365318187"}, {"apellidos": "Movell\u00e1n Lombilla", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Movell\u00e1n Lombilla, Diego", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 39, "nombreCircunscripcion": "Cantabria", "nombre": "Diego", "codParlamentario": 78, "twitter": "https://twitter.com/DiegoMovellan", "twitterUserName": "DiegoMovellan", "twitterUserId": "96331240"}, {"apellidos": "Mu\u00f1oz Dalda", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Dalda, Luc\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Luc\u00eda", "codParlamentario": 335, "twitter": "https://twitter.com/luciadalda", "twitterUserName": "luciadalda", "twitterUserId": "2578198139"}, {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}, {"apellidos": "Narv\u00e1ez Bandera", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Narv\u00e1ez Bandera, Mar\u00eda Dolores", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Mar\u00eda Dolores", "codParlamentario": 154, "twitter": "https://twitter.com/MariloNarvaez", "twitterUserName": "MariloNarvaez", "twitterUserId": "467682272"}, {"apellidos": "Nasarre Oliva", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Nasarre Oliva, Bego\u00f1a", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Bego\u00f1a", "codParlamentario": 313, "twitter": "https://twitter.com/Begonasarre", "twitterUserName": "Begonasarre", "twitterUserId": "88802757"}, {"apellidos": "Navalpotro G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Navalpotro G\u00f3mez, Julio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Julio", "codParlamentario": 366, "twitter": "https://twitter.com/JulioNavalpotro", "twitterUserName": "JulioNavalpotro", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Navarro Lacoba", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Navarro Lacoba, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 82, "twitter": "https://twitter.com/CnLacoba", "twitterUserName": "CnLacoba", "twitterUserId": "4172373034"}, {"apellidos": "Navarro L\u00f3pez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Navarro L\u00f3pez, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 220, "twitter": "https://twitter.com/PedroNavarroL", "twitterUserName": "PedroNavarroL", "twitterUserId": "116701487"}, {"apellidos": "Nevado del Campo", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Nevado del Campo, Mar\u00eda Magdalena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "Mar\u00eda Magdalena", "codParlamentario": 293, "twitter": "https://twitter.com/malenanevado", "twitterUserName": "malenanevado", "twitterUserId": "274481242"}, {"apellidos": "Nogueras i Camero", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Nogueras i Camero, M\u00edriam", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "M\u00edriam", "codParlamentario": 27, "twitter": "https://twitter.com/miriamnoguerasM", "twitterUserName": "miriamnoguerasM", "twitterUserId": "343507680"}, {"apellidos": "Nuet Pujals", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Nuet Pujals, Joan Josep", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan Josep", "codParlamentario": 189, "twitter": "https://twitter.com/NUET", "twitterUserName": "NUET", "twitterUserId": "17199998"}, {"apellidos": "Olano Vela", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Olano Vela, Jaime Eduardo de", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 27, "nombreCircunscripcion": "Lugo", "nombre": "Jaime Eduardo de", "codParlamentario": 167, "twitter": "https://twitter.com/jaimedeolano", "twitterUserName": "jaimedeolano", "twitterUserId": "1637483929"}, {"apellidos": "Olona Chocl\u00e1n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 84, "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona", "twitterUserName": "Macarena_Olona", "twitterUserId": "1109573601995440129"}, {"apellidos": "Oramas Gonz\u00e1lez-Moro", "formacion": "CCa-PNC-NC", "apellidosNombre": "Oramas Gonz\u00e1lez-Moro, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 161, "twitter": "https://twitter.com/anioramas", "twitterUserName": "anioramas", "twitterUserId": "479394745"}, {"apellidos": "Oria L\u00f3pez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Oria L\u00f3pez, Mar\u00eda Inmaculada", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Mar\u00eda Inmaculada", "codParlamentario": 370, "twitter": "https://twitter.com/inmaoria", "twitterUserName": "inmaoria", "twitterUserId": "475802494"}, {"apellidos": "Ortega Dom\u00ednguez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ortega Dom\u00ednguez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "codParlamentario": 368}, {"apellidos": "Ortega Smith-Molina", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Ortega Smith-Molina, Francisco Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Francisco Javier", "codParlamentario": 326, "twitter": "https://twitter.com/Ortega_Smith", "twitterUserName": "Ortega_Smith", "twitterUserId": "1118941682"}, {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}, {"apellidos": "Padilla Ruiz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Padilla Ruiz, Esther", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 45, "nombreCircunscripcion": "Toledo", "nombre": "Esther", "codParlamentario": 173, "twitter": "https://twitter.com/estherpadillar", "twitterUserName": "estherpadillar", "twitterUserId": "202540944"}, {"apellidos": "Pag\u00e8s i Mass\u00f3", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Pag\u00e8s i Mass\u00f3, Josep", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "09/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Josep", "codParlamentario": 379, "twitter": "https://twitter.com/jpagesm", "twitterUserName": "jpagesm", "twitterUserId": "1347580676"}, {"apellidos": "Paniagua N\u00fa\u00f1ez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Paniagua N\u00fa\u00f1ez, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 34, "nombreCircunscripcion": "Palencia", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 240, "twitter": "https://twitter.com/mapaniagua", "twitterUserName": "mapaniagua", "twitterUserId": "90467570"}, {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}, {"apellidos": "Pedraja S\u00e1inz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Pedraja S\u00e1inz, Raquel", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "17/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Raquel", "codParlamentario": 362, "twitter": "https://twitter.com/raquelpedraja93", "twitterUserName": "raquelpedraja93", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Pedre\u00f1o Molina", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pedre\u00f1o Molina, Juan Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Juan Luis", "codParlamentario": 132, "twitter": "https://twitter.com/juan_pedreno", "twitterUserName": "juan_pedreno", "twitterUserId": "3208501132"}, {"apellidos": "Pe\u00f1a Camarero", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Pe\u00f1a Camarero, Esther", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 9, "nombreCircunscripcion": "Burgos", "nombre": "Esther", "codParlamentario": 18, "twitter": "https://twitter.com/estherpcamarero", "twitterUserName": "estherpcamarero", "twitterUserId": "266683385"}, {"apellidos": "Perea i Conillas", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Perea i Conillas, Mar\u00eda Merc\u00e8", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda Merc\u00e8", "codParlamentario": 203, "twitter": "https://twitter.com/merceperea", "twitterUserName": "merceperea", "twitterUserId": "214794461"}, {"apellidos": "P\u00e9rez Abell\u00e1s", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "P\u00e9rez Abell\u00e1s, Adolfo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 32, "nombreCircunscripcion": "Ourense", "nombre": "Adolfo", "codParlamentario": 33, "twitter": "https://twitter.com/apabellas", "twitterUserName": "apabellas", "twitterUserId": "3630263955"}, {"apellidos": "P\u00e9rez D\u00edaz", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00e9rez D\u00edaz, Mar\u00eda Auxiliadora", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda Auxiliadora", "codParlamentario": 160, "twitter": "https://twitter.com/AuxiPD", "twitterUserName": "AuxiPD", "twitterUserId": "192883412"}, {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}, {"apellidos": "Pisarello Prados", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Pisarello Prados, Gerardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Gerardo", "codParlamentario": 290, "twitter": "https://twitter.com/G_Pisarello", "twitterUserName": "G_Pisarello", "twitterUserId": "3039268715"}, {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}, {"apellidos": "Pons Sampietro", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Pons Sampietro, Pere Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Pere Joan", "codParlamentario": 223, "twitter": "https://twitter.com/perejoanpons", "twitterUserName": "perejoanpons", "twitterUserId": "22079985"}, {"apellidos": "Postigo Quintana", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Postigo Quintana, Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 40, "nombreCircunscripcion": "Segovia", "nombre": "Jes\u00fas", "codParlamentario": 51, "twitter": "https://twitter.com/JsPostigo", "twitterUserName": "JsPostigo", "twitterUserId": "2457797184"}, {"apellidos": "Pozueta Fern\u00e1ndez", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "Pozueta Fern\u00e1ndez, Isabel", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Isabel", "codParlamentario": 65}, {"apellidos": "Prieto Nieto", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Prieto Nieto, Ana", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 27, "nombreCircunscripcion": "Lugo", "nombre": "Ana", "codParlamentario": 81, "twitter": "https://twitter.com/anaprietonieto", "twitterUserName": "anaprietonieto", "twitterUserId": "289844440"}, {"apellidos": "Prohens Rigo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Prohens Rigo, Margarita", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Margarita", "codParlamentario": 243, "twitter": "https://twitter.com/MargaProhens", "twitterUserName": "MargaProhens", "twitterUserId": "361322719"}, {"apellidos": "Pujol i Farr\u00e9", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Pujol i Farr\u00e9, Norma", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Norma", "codParlamentario": 191, "twitter": "https://twitter.com/Normapujol", "twitterUserName": "Normapujol", "twitterUserId": "109332337"}, {"apellidos": "Quevedo Iturbe", "formacion": "NC-CCa-PNC", "apellidosNombre": "Quevedo Iturbe, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 351}, {"apellidos": "Ram\u00edrez Carner", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Ram\u00edrez Carner, Arnau", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Arnau", "codParlamentario": 197, "twitter": "https://twitter.com/arnauramirez", "twitterUserName": "arnauramirez", "twitterUserId": "92407680"}, {"apellidos": "Ram\u00edrez del R\u00edo", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Ram\u00edrez del R\u00edo, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 93, "twitter": "https://twitter.com/joseramirezdel2", "twitterUserName": "joseramirezdel2", "twitterUserId": "1113813322170863616"}, {"apellidos": "Ram\u00f3n Utrabo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ram\u00f3n Utrabo, Elvira", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Elvira", "codParlamentario": 8, "twitter": "https://twitter.com/ElviraRamon", "twitterUserName": "ElviraRamon", "twitterUserId": "390217747"}, {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}, {"apellidos": "Ramos Rodr\u00edguez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 21, "nombreCircunscripcion": "Huelva", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 218, "twitter": "https://twitter.com/JosLuisRamosRo2", "twitterUserName": "JosLuisRamosRo2", "twitterUserId": "1097807109239029762"}, {"apellidos": "Raya Rodr\u00edguez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Raya Rodr\u00edguez, Mar\u00eda Tamara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Mar\u00eda Tamara", "codParlamentario": 112, "twitter": "https://twitter.com/tamarayar", "twitterUserName": "tamarayar", "twitterUserId": "3082102098"}, {"apellidos": "Redondo Calvillo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Redondo Calvillo, Mar\u00eda de la O", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Mar\u00eda de la O", "codParlamentario": 106, "twitter": "https://twitter.com/mdelaoredondo", "twitterUserName": "mdelaoredondo", "twitterUserId": "3083771273"}, {"apellidos": "Rego Candamil", "formacion": "BNG", "apellidosNombre": "Rego Candamil, N\u00e9stor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "N\u00e9stor", "codParlamentario": 40, "twitter": "https://twitter.com/NestorRego", "twitterUserName": "NestorRego", "twitterUserId": "435720619"}, {"apellidos": "Renau Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Renau Mart\u00ednez, Germ\u00e1n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Germ\u00e1n", "codParlamentario": 52, "twitter": "https://twitter.com/germanrenau", "twitterUserName": "germanrenau", "twitterUserId": "153563085"}, {"apellidos": "Requejo Novoa", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Requejo Novoa, Pedro Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 49, "nombreCircunscripcion": "Zamora", "nombre": "Pedro Jes\u00fas", "codParlamentario": 85, "twitter": "https://twitter.com/Mazureque", "twitterUserName": "Mazureque", "twitterUserId": "301733012"}, {"apellidos": "Requena Ruiz", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Requena Ruiz, Juan Diego", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Juan Diego", "codParlamentario": 79, "twitter": "https://twitter.com/alcaldeJDR", "twitterUserName": "alcaldeJDR", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Riolobos Regadera", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Riolobos Regadera, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 45, "nombreCircunscripcion": "Toledo", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 7, "twitter": "https://twitter.com/CarmenRiolobos", "twitterUserName": "CarmenRiolobos", "twitterUserId": "106811959"}, {"apellidos": "Robles L\u00f3pez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Robles L\u00f3pez, Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 246, "twitter": "https://twitter.com/JoaquinRobles55", "twitterUserName": "JoaquinRobles55", "twitterUserId": "1133273163884826624"}, {"apellidos": "Rodr\u00edguez Almeida", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Almeida, Andr\u00e9s Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Andr\u00e9s Alberto", "codParlamentario": 256}, {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez, Mar\u00eda del Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 21, "nombreCircunscripcion": "Huelva", "nombre": "Mar\u00eda del Pilar", "codParlamentario": 273}, {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Alfonso", "codParlamentario": 168, "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis", "twitterUserName": "gomezdcelis", "twitterUserId": "22473944"}, {"apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Elvira", "codParlamentario": 123, "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019", "twitterUserName": "erodriguez_2019", "twitterUserId": "1184610201812590593"}, {"apellidos": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez, Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Alberto", "codParlamentario": 338, "twitter": "https://twitter.com/Alber_Canarias", "twitterUserName": "Alber_Canarias", "twitterUserId": "3380065859"}, {"apellidos": "Rodr\u00edguez Salas", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Salas, Jos\u00e9 Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Jos\u00e9 Antonio", "codParlamentario": 6, "twitter": "https://twitter.com/JoseantonioJun", "twitterUserName": "JoseantonioJun", "twitterUserId": "21361705"}, {"apellidos": "Rojas Garc\u00eda", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Rojas Garc\u00eda, Carlos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Carlos", "codParlamentario": 242, "twitter": "https://twitter.com/CarlosRojas_PPA", "twitterUserName": "CarlosRojas_PPA", "twitterUserId": "158846236"}, {"apellidos": "Romero Hern\u00e1ndez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero Hern\u00e1ndez, Carmelo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 21, "nombreCircunscripcion": "Huelva", "nombre": "Carmelo", "codParlamentario": 241, "twitter": "https://twitter.com/cromeroher", "twitterUserName": "cromeroher", "twitterUserId": "461900036"}, {"apellidos": "Romero S\u00e1nchez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 36, "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr", "twitterUserName": "rosaromerocr", "twitterUserId": "253968932"}, {"apellidos": "Romero Vilches", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Romero Vilches, Mar\u00eda de los Reyes", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda de los Reyes", "codParlamentario": 174, "twitter": "https://twitter.com/rromerovilches", "twitterUserName": "rromerovilches", "twitterUserId": "3074491774"}, {"apellidos": "Ros Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ros Mart\u00ednez, Susana", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Susana", "codParlamentario": 53, "twitter": "https://twitter.com/susana_ros", "twitterUserName": "susana_ros", "twitterUserId": "365957901"}, {"apellidos": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 255, "twitter": "https://twitter.com/AgustinRosety", "twitterUserName": "AgustinRosety", "twitterUserId": "1115297214325194755"}, {"apellidos": "Rosique i Saltor", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Rosique i Saltor, Marta", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Marta", "codParlamentario": 185, "twitter": "https://twitter.com/martarosiq", "twitterUserName": "martarosiq", "twitterUserId": "572925673"}, {"apellidos": "Rueda Perell\u00f3", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rueda Perell\u00f3, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 75, "twitter": "https://twitter.com/_patricia_rueda", "twitterUserName": "_patricia_rueda", "twitterUserId": "2613310915"}, {"apellidos": "Rufi\u00e1n Romero", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Rufi\u00e1n Romero, Gabriel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Gabriel", "codParlamentario": 187, "twitter": "https://twitter.com/gabrielrufian", "twitterUserName": "gabrielrufian", "twitterUserId": "2904896141"}, {"apellidos": "Ruiz de Pinedo Undiano", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "Ruiz de Pinedo Undiano, I\u00f1aki", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "I\u00f1aki", "codParlamentario": 64, "twitter": "https://twitter.com/RuizdePinedo", "twitterUserName": "RuizdePinedo", "twitterUserId": "596531845"}, {"apellidos": "Ruiz i Carbonell", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Ruiz i Carbonell, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 209, "twitter": "https://twitter.com/jruizcarbonell", "twitterUserName": "jruizcarbonell", "twitterUserId": "163541727"}, {"apellidos": "Ruiz Navarro", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Ruiz Navarro, Eduardo Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Eduardo Luis", "codParlamentario": 217}, {"apellidos": "Ruiz Sol\u00e1s", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Ruiz Sol\u00e1s, Mar\u00eda de la Cabeza", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda de la Cabeza", "codParlamentario": 301, "twitter": "https://twitter.com/ruizsolas", "twitterUserName": "ruizsolas", "twitterUserId": "3368070699"}, {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}, {"apellidos": "Saban\u00e9s Nadal", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 234, "twitter": "https://twitter.com/isabanes", "twitterUserName": "isabanes", "twitterUserId": "110442665"}, {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}, {"apellidos": "Sagastizabal Unzetabarrenetxea", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Sagastizabal Unzetabarrenetxea, Idoia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Idoia", "codParlamentario": 98, "twitter": "https://twitter.com/Idosagasti", "twitterUserName": "Idosagasti", "twitterUserId": "250635207"}, {"apellidos": "Sahuquillo Garc\u00eda", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sahuquillo Garc\u00eda, Luis Carlos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 16, "nombreCircunscripcion": "Cuenca", "nombre": "Luis Carlos", "codParlamentario": 2, "twitter": "https://twitter.com/lcsahuquillo", "twitterUserName": "lcsahuquillo", "twitterUserId": "364183185"}, {"apellidos": "Salv\u00e1 Verd", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Salv\u00e1 Verd, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 162}, {"apellidos": "Salvador i Duch", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Salvador i Duch, Jordi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Jordi", "codParlamentario": 184, "twitter": "https://twitter.com/jsalvadorduch", "twitterUserName": "jsalvadorduch", "twitterUserId": "326105216"}, {"apellidos": "S\u00e1nchez del Real", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez del Real, V\u00edctor Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Manuel", "codParlamentario": 195, "twitter": "https://twitter.com/sanchezdelreal", "twitterUserName": "sanchezdelreal", "twitterUserId": "53517943"}, {"apellidos": "S\u00e1nchez Escobar", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Escobar, Mariano", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Mariano", "codParlamentario": 227}, {"apellidos": "S\u00e1nchez Garc\u00eda", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Garc\u00eda, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "codParlamentario": 322}, {"apellidos": "S\u00e1nchez J\u00f3dar", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez J\u00f3dar, Marisol", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Marisol", "codParlamentario": 276, "twitter": "https://twitter.com/msolsj", "twitterUserName": "msolsj", "twitterUserId": "613233224"}, {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez, C\u00e9sar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "C\u00e9sar", "codParlamentario": 249, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcesar", "twitterUserName": "sanchezcesar", "twitterUserId": "28385397"}, {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}, {"apellidos": "S\u00e1nchez Serna", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Serna, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 67, "twitter": "https://twitter.com/J_Sanchez_Serna", "twitterUserName": "J_Sanchez_Serna", "twitterUserId": "300969753"}, {"apellidos": "Sancho Guardia", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sancho Guardia, Alfredo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Alfredo", "codParlamentario": 312}, {"apellidos": "Sancho \u00cd\u00f1iguez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sancho \u00cd\u00f1iguez, Herminio Rufino", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 44, "nombreCircunscripcion": "Teruel", "nombre": "Herminio Rufino", "codParlamentario": 15, "twitter": "https://twitter.com/sancho_herminio", "twitterUserName": "sancho_herminio", "twitterUserId": "711969278149308416"}, {"apellidos": "Santamar\u00eda Ruiz", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Santamar\u00eda Ruiz, Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Luis", "codParlamentario": 269, "twitter": "https://twitter.com/LuisStamaria", "twitterUserName": "LuisStamaria", "twitterUserId": "227819294"}, {"apellidos": "Santiago Romero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Santiago Romero, Enrique Fernando", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Enrique Fernando", "codParlamentario": 45, "twitter": "https://twitter.com/ensanro", "twitterUserName": "ensanro", "twitterUserId": ""}, {"apellidos": "Sarri\u00e0 Morell", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sarri\u00e0 Morell, Vicent Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Vicent Manuel", "codParlamentario": 90, "twitter": "https://twitter.com/SarriMorell", "twitterUserName": "SarriMorell", "twitterUserId": "615560129"}, {"apellidos": "Sayas L\u00f3pez", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 55, "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas", "twitterUserName": "sergiosayas", "twitterUserId": "144600462"}, {"apellidos": "Segura Just", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Segura Just, Juan Carlos", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Juan Carlos", "codParlamentario": 380}, {"apellidos": "Senderos Ora\u00e1", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Senderos Ora\u00e1, Daniel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Daniel", "codParlamentario": 367, "twitter": "https://twitter.com/danielsenderos", "twitterUserName": "danielsenderos", "twitterUserId": "2790857133"}, {"apellidos": "Serrada Pariente", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Serrada Pariente, David", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 37, "nombreCircunscripcion": "Salamanca", "nombre": "David", "codParlamentario": 37, "twitter": "https://twitter.com/dvserrada", "twitterUserName": "dvserrada", "twitterUserId": "271436089"}, {"apellidos": "Serrano Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Juan Francisco", "codParlamentario": 158, "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano", "twitterUserName": "jfrserrano", "twitterUserId": "337929140"}, {"apellidos": "Seva Ruiz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Seva Ruiz, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 137, "twitter": "https://twitter.com/yolandaalcaldes", "twitterUserName": "yolandaalcaldes", "twitterUserId": "4409892215"}, {"apellidos": "Sicilia Alf\u00e9rez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sicilia Alf\u00e9rez, Felipe Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Felipe Jes\u00fas", "codParlamentario": 259, "twitter": "https://twitter.com/felipe_sicilia", "twitterUserName": "felipe_sicilia", "twitterUserId": "246982544"}, {"apellidos": "Simancas Simancas", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Simancas Simancas, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 287, "twitter": "https://twitter.com/SimancasRafael", "twitterUserName": "SimancasRafael", "twitterUserId": "402219133"}, {"apellidos": "Soler Mur", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Alejandro", "codParlamentario": 144, "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM", "twitterUserName": "AlejandroSolerM", "twitterUserId": "251096605"}, {"apellidos": "Soto Burillo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Soto Burillo, Juan Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Juan Luis", "codParlamentario": 275, "twitter": "https://twitter.com/juanluissotoadd", "twitterUserName": "juanluissotoadd", "twitterUserId": "1916660826"}, {"apellidos": "Steegmann Olmedillas", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Steegmann Olmedillas, Juan Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Juan Luis", "codParlamentario": 135, "twitter": "https://twitter.com/jlsteeg_doc", "twitterUserName": "jlsteeg_doc", "twitterUserId": "900446435111579648"}, {"apellidos": "Su\u00e1rez Illana", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Illana, Adolfo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Adolfo", "codParlamentario": 32}, {"apellidos": "Su\u00e1rez Lamata", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Eloy", "codParlamentario": 214, "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl", "twitterUserName": "eloysuarezl", "twitterUserId": "241080178"}, {"apellidos": "Sumelzo Jord\u00e1n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sumelzo Jord\u00e1n, Susana", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Susana", "codParlamentario": 126, "twitter": "https://twitter.com/SSumelzo", "twitterUserName": "SSumelzo", "twitterUserId": "520609496"}, {"apellidos": "Taibo Monelos", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Taibo Monelos, Diego", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "13/03/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Diego", "codParlamentario": 373}, {"apellidos": "Telechea i Lozano", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Telechea i Lozano, Carolina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Carolina", "codParlamentario": 188, "twitter": "https://twitter.com/caroltelechea", "twitterUserName": "caroltelechea", "twitterUserId": "2234780184"}, {"apellidos": "Tirado Ochoa", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Tirado Ochoa, Vicente", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 45, "nombreCircunscripcion": "Toledo", "nombre": "Vicente", "codParlamentario": 16, "twitter": "https://twitter.com/vicentetiradopp", "twitterUserName": "vicentetiradopp", "twitterUserId": "1096467320468312066"}, {"apellidos": "Tiz\u00f3n V\u00e1zquez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Tiz\u00f3n V\u00e1zquez, Ux\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "13/03/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 32, "nombreCircunscripcion": "Ourense", "nombre": "Ux\u00eda", "codParlamentario": 374}, {"apellidos": "Toscano de Balb\u00edn", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Toscano de Balb\u00edn, Carla", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Carla", "codParlamentario": 296, "twitter": "https://twitter.com/eledhmel", "twitterUserName": "eledhmel", "twitterUserId": "3050371833"}, {"apellidos": "Tr\u00edas Gil", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Tr\u00edas Gil, Georgina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 5, "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila", "nombre": "Georgina", "codParlamentario": 277, "twitter": "https://twitter.com/georgina_vox", "twitterUserName": "georgina_vox", "twitterUserId": "1118102485053399041"}, {"apellidos": "Uriarte Bengoechea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edurne", "codParlamentario": 30, "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte", "twitterUserName": "EdurneUriarte", "twitterUserId": "250092838"}, {"apellidos": "Uriarte Torrealday", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Uriarte Torrealday, Roberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Roberto", "codParlamentario": 207, "twitter": "https://twitter.com/RoberUriarte", "twitterUserName": "RoberUriarte", "twitterUserId": "3019568698"}, {"apellidos": "Utrilla Cano", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Utrilla Cano, Julio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Julio", "codParlamentario": 328, "twitter": "https://twitter.com/JulioUtrilla", "twitterUserName": "JulioUtrilla", "twitterUserId": "1309893771165868032"}, {"apellidos": "Valerio Cordero", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Valerio Cordero, Magdalena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 19, "nombreCircunscripcion": "Guadalajara", "nombre": "Magdalena", "codParlamentario": 140, "twitter": "https://twitter.com/mvalerio_gu", "twitterUserName": "mvalerio_gu", "twitterUserId": "258439147"}, {"apellidos": "Vallugera Bala\u00f1\u00e0", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Vallugera Bala\u00f1\u00e0, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 88, "twitter": "https://twitter.com/PilarVallugera", "twitterUserName": "PilarVallugera", "twitterUserId": "1724984834"}, {"apellidos": "V\u00e1zquez Blanco", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "V\u00e1zquez Blanco, Ana Bel\u00e9n", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 32, "nombreCircunscripcion": "Ourense", "nombre": "Ana Bel\u00e9n", "codParlamentario": 115, "twitter": "https://twitter.com/anadebande", "twitterUserName": "anadebande", "twitterUserId": "397867366"}, {"apellidos": "Vega Arias", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Vega Arias, Rub\u00e9n Dar\u00edo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Rub\u00e9n Dar\u00edo", "codParlamentario": 271}, {"apellidos": "Veh\u00ed Cantenys", "formacion": "CUP-PR", "apellidosNombre": "Veh\u00ed Cantenys, Mireia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mireia", "codParlamentario": 86, "twitter": "https://twitter.com/Mireia_veca", "twitterUserName": "Mireia_veca", "twitterUserId": "312297259"}, {"apellidos": "Velarde G\u00f3mez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Velarde G\u00f3mez, Martina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Martina", "codParlamentario": 235, "twitter": "https://twitter.com/MartinaVelardeG", "twitterUserName": "MartinaVelardeG", "twitterUserId": "3300574151"}, {"apellidos": "Velasco Morillo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Velasco Morillo, Elvira", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 49, "nombreCircunscripcion": "Zamora", "nombre": "Elvira", "codParlamentario": 10}, {"apellidos": "Vera Ru\u00edz-Herrera", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Vera Ru\u00edz-Herrera, Noelia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Noelia", "codParlamentario": 345, "twitter": "https://twitter.com/VeraNoelia", "twitterUserName": "VeraNoelia", "twitterUserId": "225138968"}, {"apellidos": "Vicente Viondi", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Vicente Viondi, Daniel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Daniel", "codParlamentario": 80, "twitter": "https://twitter.com/viondi", "twitterUserName": "viondi", "twitterUserId": "15667049"}, {"apellidos": "Vidal S\u00e1ez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Vidal S\u00e1ez, Aina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Aina", "codParlamentario": 266, "twitter": "https://twitter.com/AinaVS", "twitterUserName": "AinaVS", "twitterUserId": "53350394"}, {"apellidos": "Vilches Ruiz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Vilches Ruiz, Mar\u00eda Luisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Mar\u00eda Luisa", "codParlamentario": 332}, {"apellidos": "Villagrasa Quero", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Villagrasa Quero, Noem\u00ed", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Noem\u00ed", "codParlamentario": 49, "twitter": "https://twitter.com/nvillagrasa", "twitterUserName": "nvillagrasa", "twitterUserId": "146397973"}, {"apellidos": "Zamarr\u00f3n Moreno", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Zamarr\u00f3n Moreno, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 9, "nombreCircunscripcion": "Burgos", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 19}, {"apellidos": "Zambrano Garc\u00eda-Raez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Zambrano Garc\u00eda-Raez, Carlos Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Carlos Jos\u00e9", "codParlamentario": 254}, {"apellidos": "Zaragoza Alonso", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Zaragoza Alonso, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 196, "twitter": "https://twitter.com/j_zaragoza_", "twitterUserName": "j_zaragoza_", "twitterUserId": "715890348569010176"}, {"apellidos": "Zurita Exp\u00f3sito", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Zurita Exp\u00f3sito, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 111, "twitter": "https://twitter.com/AnaZurita7", "twitterUserName": "AnaZurita7", "twitterUserId": "518445571"}]