[{"text": "Vale la pena leerlo...https://t.co/a0jeazuptk", "id": "1377566279733760001", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T10:19:29.000Z"}, {"text": "Esto, esto...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc47https://t.co/TdkTgPTNwv", "id": "1377343573088215049", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T19:34:32.000Z"}, {"text": "Aunque \"solo\" fuera o fuese por evitarlo, huestes rojas \u00a1Votad! \u270c https://t.co/uJ6eQndImQ", "id": "1377289291718668297", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:58:50.000Z"}, {"text": "Madre m\u00eda!As\u00ed, sin anestesia ni nada...https://t.co/nDOODCXTpe", "id": "1377266906974060546", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:29:53.000Z"}, {"text": "Vacacionessss! No s\u00e9 si la COVID19 tambi\u00e9n vacacionea \ud83e\udd14 https://t.co/wOg7riOgi4", "id": "1377200631979634690", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:06:32.000Z"}, {"text": "Importante. Muy importante \ud83d\udc47 https://t.co/zg3R4qTIUw", "id": "1377196932196618240", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:51:50.000Z"}, {"text": "Se llama RACISMO.  https://t.co/lQ9HwCaYjj", "id": "1376999302237724673", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:46:31.000Z"}, {"text": "Comparece @sanchezcastejon . Un gobierno feminista: 4 mujeres vicepresidentas con carteras determinantes. La convicci\u00f3n y compromiso profundo con el principio de igualdad real y efectiva. Hechos. #LaEspa\u00f1aQueHacemos_ \ud83c\udf39 https://t.co/ZAYCUo6m9r", "id": "1376922712640270338", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:42:11.000Z"}, {"text": "Buena raz\u00f3n para analizar el por qu\u00e9 y actuar en consecuencia. Y en coherencia...Si la participaci\u00f3n de Vallecas fuese como la del barrio de Salamanca, la izquierda ganar\u00eda las elecciones https://t.co/yhnyb6kylB", "id": "1376839493794340864", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:11:30.000Z"}, {"text": "Bajar impuestos y mejorar servicios p\u00fablicos...\ud83e\udd14 como la existencia de los gamusinos, o algo as\u00ed... https://t.co/hJGIrryIbW", "id": "1376639609090805761", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:57:14.000Z"}, {"text": "Parab\u00e9ns @jose_minones ! \nFaralo de xeito excelente, como sempre! \ud83d\ude18\ud83c\udf39", "id": "1376539025033588739", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-29T14:17:33.000Z"}, {"text": "Suscribo. Siempre certera @AltamiraGonzalo . El silencio c\u00f3mplice de la Violencia Machista https://t.co/7ZNkAsqZ9o", "id": "1376454978487848961", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:43:34.000Z"}, {"text": "\"La violencia de g\u00e9nero no es un asunto privado de dos. Es un delito p\u00fablico\". Perfectamente definido por @anaisbernal . El miedo paralizante y la soledad en ese miedo. #RocioYoTeCreo", "id": "1376316262314303489", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T23:32:22.000Z"}, {"text": "C\u00f3mo era aquello? Ah, s\u00ed!! Que no hab\u00eda m\u00e9dicos...\ud83e\udd14 Por qu\u00e9 ser\u00e1? Los sanitarios que nunca debieron irse via @el_pais https://t.co/LCwDMtipPS", "id": "1376133518384902144", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:26:12.000Z"}, {"text": "LIBERTAD! \ud83e\udd2c https://t.co/dQKkZ8f7kn", "id": "1375747463311671297", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T09:52:10.000Z"}, {"text": "Venga, va...repetir conmigo: el s\u00edndrome de alienaci\u00f3n parental (SAP) no existe. Otra vez: el SAP NO EXISTE...No es tan dif\u00edcil, a que no? \ud83d\ude09 Lo dice \u00c1ngeles Carmona, presidenta del Observatorio contra la Violencia de G\u00e9nero del CGPJ...ah\u00ed es nada. https://t.co/c1ATHXu7Pp", "id": "1375479743366234114", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:08:20.000Z"}, {"text": "#NuestraMayorBandera Estamos ao importante. Ao que importa... 11.000 mill\u00f3ns de euros para a recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica e do emprego. #GaliciaImporta \ud83c\udf39 https://t.co/cvcEpl6ho7", "id": "1375210218309685251", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T22:17:20.000Z"}, {"text": "\"Metaf\u00edsica\". Ese se\u00f1or del que usted me habla...un tal M Rajoy \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f. Sigue ri\u00e9ndose. Sin m\u00e1s...", "id": "1375057951929552900", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:12:17.000Z"}, {"text": "Esto, esto s\u00ed importa. Un nuevo derecho, ya en el BOE. Para esto, entre otras muchas cosas, est\u00e1 la pol\u00edtica real. De ruido y vacuidad ni hablo. \u270c Marca @PSOE \ud83c\udf39... https://t.co/2Ivnbm4RX7", "id": "1375023662789615619", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:56:02.000Z"}, {"text": "Pleno de este jueves en el @Congreso_Es con la convalidaci\u00f3n de dos RDLey de contenido econ\u00f3mico, sobre impuesto de sociedades y medidas de apoyo a la solvencia empresarial; Proyecto Ley para reducir brecha g\u00e9nero en la SSocial y elecci\u00f3n del presidente de @rtve . Completo... https://t.co/ibnRxDnVWl", "id": "1375019905750274049", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:41:06.000Z"}, {"text": "Gracias a la @fpabloiglesias del @PSOE por darme la oportunidad de compartir reflexiones sobre \"Mujer y Migraciones\", en colaboraci\u00f3n con el @PRI_Nacional de M\u00e9xico. Las mismas prioridades pol\u00edticas y humanitarias ante una realidad global...#DerechosHumanos https://t.co/Xb6yP86zu0", "id": "1374851371703398405", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:31:25.000Z"}, {"text": "Empezando sesi\u00f3n de comparecencias de la Comisi\u00f3n para la Auditor\u00eda de la Calidad Democr\u00e1tica y Lucha contra la Corrupci\u00f3n del @Congreso_Es. Escuchando a M\u00f3nica Carmona Segura, Abogada (Colegio Abogados de Barcelona), sobre protecci\u00f3n del denunciante en casos de corrupci\u00f3n. https://t.co/FaUG8ggupo", "id": "1374741038070398977", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:12:59.000Z"}, {"text": "Subiendo decibelios nivel top no vaya a ser que el foco se ponga aqu\u00ed \ud83d\udc49Juicio de la caja B del PP, en directo | Aznar y Mariano Rajoy declaran como testigos https://t.co/riuM4KgUGc", "id": "1374675230535352322", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:51:29.000Z"}, {"text": "Sesi\u00f3n de control al Gobierno. Nunca, nunca, en una situaci\u00f3n tan dura de crisis social, econ\u00f3mica y sanitaria, ha existido un principal partido de la oposici\u00f3n tan irresponsable. Es @populares con @pablocasado_  al frente. Nada que esperar...@gpscongreso https://t.co/08POUTmMPs", "id": "1374634314592309249", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:08:54.000Z"}, {"text": "Hoy, tuvimos sesi\u00f3n de comparecencias en la Comisi\u00f3n de Igualdad del @Congreso_Es : Beatriz Gimeno, Directora del @InstitutoMujer ; Rosa Santos, Directora de Empleo de la @CEOE_ES y @LauraBaenaFdez de @malasmadres . Una sesi\u00f3n muy especial  en el #DiaDeLaConciliacion \ud83d\udc9c. Gracias. https://t.co/4A4RpWaxHf", "id": "1374428895521378314", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:32:39.000Z"}, {"text": "Empezando la Comisi\u00f3n Mixta de Coordinac. y Seguimiento de la Estrategia Espa\u00f1ola para alcanzar Objetivos de Desarrollo Sostenible en el @Congreso_Es . Sesi\u00f3n de comparecencias, comenzando por el Prof. de Derecho Internac. P\u00fablico de la Universidad Barcelona,  Band\u00eda Garc\u00eda. https://t.co/F0QcwLYI4j", "id": "1374023509526069248", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:41:47.000Z"}, {"text": "Luego nos sorprendemos de los datos de violencia machista. Es estructural e institucional tambi\u00e9n. \u00a1Cu\u00e1nta lucha queda a\u00fan!! #Machismo \ud83d\udc9c https://t.co/dUTIC6vLrb", "id": "1373970228225437697", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:10:04.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n semipresencial de la CEF del @PSOE con presencia de @sanchezcastejon . Agenda pol\u00edtica de la semana y an\u00e1lisis de los muchos temas en el tablero pol\u00edtico actual. Tiempos de alta intensidad y mucha tarea...\ud83c\udf39 https://t.co/W8QHa5EON6", "id": "1373936163401175041", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:54:42.000Z"}, {"text": "Comparecencia de @Yolanda_Diaz_ , ministra de Trabajo y Econom\u00eda Social en la Comisi\u00f3n de Trabajo, Inclusi\u00f3n, Seguridad Social y Migraciones del @Congreso_Es . Da cuenta de la actividad de su ministerio. Empieza un lunes intenso en una semana repleta de actividad pol\u00edtica. Vamos. https://t.co/edlBIB5ELN", "id": "1373924530587062273", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:08:29.000Z"}, {"text": "Muy interesante \ud83d\udc49Derecho a la vivienda y pol\u00edticas p\u00fablicas https://t.co/XLGujBfjUb", "id": "1373917962348941315", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T08:42:23.000Z"}, {"text": "As\u00ed va la cosa: generalizando. \"Los pol\u00edticos\", sin m\u00e1s... https://t.co/GN3l44jmGz", "id": "1373902766255525888", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T07:42:00.000Z"}, {"text": "#ViolenciadeG\u00e9nero. Cruda, descarnada, brutal, devastadora...y es real. No es ficci\u00f3n y es insoportable. Y hay que ser muy valiente para contarlo. Revictimizaci\u00f3n inclu\u00edda \ud83d\udc9c #Roc\u00edoYoSiTeCreo #Roc\u00edoVerdad1", "id": "1373760049080897542", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T22:14:53.000Z"}, {"text": "#DiaMundialDeLaPoesia2021 Ojal\u00e1, muchas primaveras...\ud83d\udc90 https://t.co/jLmW1tP8lj", "id": "1373636516208082948", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T14:04:01.000Z"}, {"text": "Sin prostituci\u00f3n no hay trata...ni pornograf\u00eda. Me declaro rotundamente #Abolicionista . A por ello. Es el momento y nos ha tocado \ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/Xrllsd5rTD", "id": "1373633041999015938", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T13:50:12.000Z"}, {"text": "#QueNadaNosSepare Ni un cromosoma. Abracemos la pureza... #SindromeDeDown https://t.co/8XcZxvuatq", "id": "1373613139934257153", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:31:07.000Z"}, {"text": "Sin barreras, sin discriminaci\u00f3n sin odio... La diversidad, la integraci\u00f3n enriquecen y nos hace mejores #StopRacismo \ud83c\udf39 https://t.co/brvQ8A7B4B", "id": "1373599060523880449", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:35:10.000Z"}, {"text": "Pol\u00edtica migratoria com\u00fan, respuesta a una realidad com\u00fan que ir\u00e1 \"in crescendo\".  Espa\u00f1a, Italia, Grecia, Chipre y Malta reclaman a la UE un reparto equitativo de la responsabilidad migratoria https://t.co/NoB1zauD3a", "id": "1373317458686267401", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T16:56:11.000Z"}, {"text": "Soso, serio y formal \ud83d\ude01. En tiempos de \"locura\" no es mala receta... #SosoSerioYFormal @equipoGabilondo https://t.co/ShjF1Eop7n", "id": "1373204145008750592", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T09:25:55.000Z"}, {"text": "No pasa nada. Los franceses siempre tendr\u00e1n Madrid para salir de fiesta...ellos se divierten y la econom\u00eda madrile\u00f1a se salva. Qu\u00e9 puede salir mal? \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ziqzDjxwlW", "id": "1372901642077605898", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T13:23:53.000Z"}, {"text": "\"La muerte deseada para librarse del dolor es un bien\". Derecho a transitar de la vida a la muerte cuando aquella es insoportable. Una libertad individual. Gracias @sanchezcastejon y  @luisacarcedo . Un d\u00eda hist\u00f3rico que nos hace mejores... @gpscongreso #LaLibertadDeElegir  \ud83c\udf39 https://t.co/n9X4adQ0Qr", "id": "1372493103207174147", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:20:30.000Z"}, {"text": "Por estas cosas vale la pena todo. La pol\u00edtica sirve para lograr objetivos como este... \"cosas\" que son derechos, libertades... https://t.co/r7oCx2mkcO", "id": "1372472439788175360", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T08:58:23.000Z"}, {"text": "Hoy es un gran d\u00eda en el @Congreso_Es y para el @gpscongreso : conquistamos un nuevo derecho, el de morir dignamente. \ud83c\udf39 https://t.co/sxkbAU536u", "id": "1372464736181305345", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T08:27:46.000Z"}, {"text": "Hoy hemos vivido uno de esos momentos que te llena de orgullo estar donde est\u00e1s y compartir ideolog\u00eda con alguien como @patxilopez . Gracias amigo! #SocialismoEsLibertad \ud83c\udf39 @PSOE https://t.co/YSru5uAX29", "id": "1372190779666542593", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T14:19:10.000Z"}, {"text": "Libertad, \u00a1cu\u00e1ntas sandeces e improperios en su nombre! Pero es tan grande y cuesta tanto alcanzarla, que puede con todo!! \ud83c\udf39", "id": "1372183450619371523", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T13:50:03.000Z"}, {"text": "Y el titular este qu\u00e9? Mira que es f\u00e1cil con menos palabras... https://t.co/AcBBDjqXXn", "id": "1372152305106178048", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T11:46:17.000Z"}, {"text": "El nivel democr\u00e1tico de algunos (los de siempre) en el @Congreso_Es. Interviene @ierrejon planteando una cruda realidad: la salud mental, los suicidios...y le contesta uno: vete al m\u00e9dico!! Nivelazo eh? Pues as\u00ed todo...\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1372102246993965056", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T08:27:22.000Z"}, {"text": "Sesi\u00f3n de control al Gobierno. Dice @pablocasado_ que el 4 de mayo ganar\u00e1 en Madrid la libertad. @sanchezcastejon le contesta que no se cambien de G\u00e9nova. \"Qu\u00e9dense. Ah\u00f3rrense el gasto. Representan al peor @populares . El de la corrupci\u00f3n.\" \u00a1Hala! https://t.co/30O5Z9MNap", "id": "1372097473188102144", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T08:08:24.000Z"}, {"text": "Tal y como soflaman algunos, sobreactuando como si el patrimonio de las v\u00edctimas del terrorismo fuera privativo, parece que echan de menos a ETA. \u00a1Qu\u00e9 falta de escr\u00fapulos y de valores democr\u00e1ticos! Hace 10 a\u00f1os q ETA no existe.Gan\u00f3 la democracia. Basta ya!! @gpscongreso @PSOE \ud83c\udf39", "id": "1371900698556821505", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T19:06:29.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 importante esto!! Qu\u00e9 determinante es el trabajo legislativo siempre y desde la \u00f3ptica feminista m\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udf39 https://t.co/eQhanHWEbl", "id": "1371884642169683968", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T18:02:41.000Z"}, {"text": "A ver que yo me entere: pero el problema no era que @sanchezcastejon no restring\u00eda Barajas? Centr\u00e9monos! \ud83d\ude04 Ayuso se olvida del 'coladero' de Barajas: \"Si un franc\u00e9s viene a mover la econom\u00eda, bienvenido\" https://t.co/2JDsR4VL65", "id": "1371794697052635140", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T12:05:17.000Z"}, {"text": "Hablando del lado correcto de la historia \ud83d\udc47 https://t.co/Z1h0unIfoK", "id": "1371486697666588675", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T15:41:24.000Z"}, {"text": "Pues no s\u00e9 yo, pero acoger a @Tonicanto1 en cualquier sitio dar\u00eda un poco de yuyu. A los hechos me remito... y no desanimo a nadie eh!! Al contrario \ud83d\ude09.", "id": "1371476149201690630", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T14:59:29.000Z"}, {"text": "Esto, esto \ud83d\udc49La regularizaci\u00f3n de inmigrantes aport\u00f3 2.300 millones al Estado https://t.co/kfyJSOcoRE", "id": "1371468584183083008", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T14:29:25.000Z"}, {"text": "BOOOMM! Vaya mes de marzo! Los \"idus de marzo\" \ud83d\ude09. Pablo Iglesias ser\u00e1 candidato de Unidas Podemos a la Comunidad de Madrid https://t.co/kagouuTDQV v\u00eda @epnacional", "id": "1371421909317992451", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T11:23:57.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n telem\u00e1tica de la Permanente de la CEF del @PSOE . An\u00e1lisis pol\u00edtico de la actualidad (m\u00e1s que intensa) y acuerdos sobre los trabajos del 40 Congreso. Me alegra que @jose_minones sea ponente con un tema esencial como lo es para nosotros el municipalismo \ud83c\udf39. https://t.co/eYECUIuC2R", "id": "1371410672505004033", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T10:39:18.000Z"}, {"text": "Pregunta @jordievole a Fernando Sim\u00f3n c\u00f3mo le gustar\u00eda que lo recordaran, y contesta: que se olviden de mi. Humilde y admirable. #LoDeSim\u00f3n", "id": "1371215041903616004", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T21:41:56.000Z"}, {"text": "#LoDeSim\u00f3n Toda la admiraci\u00f3n, el respeto e incluso el afecto. Es servicio p\u00fablico, es un servidor p\u00fablico. Grande!", "id": "1371210833439641607", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T21:25:13.000Z"}, {"text": "Va un \"poquito\" tarde esto. Lo mismo estaba con otras cosas y claro, se le pas\u00f3! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/aLmm2rLf3v", "id": "1371080860515115012", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T12:48:45.000Z"}, {"text": "Grazas a @XSGOurense @xurxodb por convidarme a participar na conversa virtual \"2021 Punto de inflexi\u00f3n na Igualdade\". Un pracer coincidir con @CarmenMonton e @ZAIDA_RO_CA1 . Sa\u00fados aos compa\u00f1eir@s socialistas polas aportaci\u00f3ns. #8M2021 #FeminismoSocialista \ud83c\udf39 https://t.co/ad1GFEwlvP", "id": "1370836315466567689", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T20:37:01.000Z"}, {"text": "Porno sustituto de la educaci\u00f3n sexual. El resultado, atroz: cosificaci\u00f3n y deshumanizaci\u00f3n de las mujeres \ud83d\ude20 https://t.co/WUjR6sUSm8", "id": "1370745020165292040", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T14:34:14.000Z"}, {"text": "Resto de agenda en Gran Canaria y Tenerife: reuniones con Psdte. Canarias @avtorresp e @HidalgoAlcalde de Las Palmas; visitas a campamentos acogida de Las Ra\u00edces y Las Canteras, reuni\u00f3n con alcalde d La Laguna @LuisYeray_Psoe y visita a Centro de Madres.Gracias @DioufLuc . @PSOE https://t.co/sKR34cAcEa", "id": "1370690458914074628", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:57:26.000Z"}, {"text": "No digo nada, pero mirad a donde nos ha llevado el \"tamayazo\" de Madrid. #Murcia replica modelo. C\u00f3mo estar\u00e1 la trastienda de \"cosas\" para que todo valga? Rezuma un hedor insoportable \ud83d\ude37", "id": "1370620057034821633", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T06:17:41.000Z"}, {"text": "\u00bf\"Convence\"? . La misma corrupci\u00f3n de siempre y los mismos m\u00e9todos. Es el @populares ...El PP convence a tres diputados de Cs para que la moci\u00f3n en Murcia fracase https://t.co/s7uNhAmcXu", "id": "1370362338835070977", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:13:36.000Z"}, {"text": "Parte de agenda de hoy en Las Palmas GCanaria, como Secretaria de Pol\u00edticas Migratorias del @PSOE . Reuni\u00f3n con Vcpdte del Cabildo, @CruzRojaEsp , @CEARefugio , Campamento Canarias 50 y Colegio Le\u00f3n, donde acogen personas inmigrantes. Gracias @DiohLuc . Hay Pol\u00edtica Migratoria \ud83c\udf39 https://t.co/pE8ck5WZjr", "id": "1370118267688398851", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T21:03:45.000Z"}, {"text": "Pues ya vereis como se le pone alg\u00fan pero a esto. Vereis... El Gobierno aprobar\u00e1 un fondo de 7.000 millones para las ayudas directas a las empresas que gestionar\u00e1n las autonom\u00edas via @el_pais https://t.co/8ZNDnKGLRD", "id": "1370055737645338629", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:55:16.000Z"}, {"text": "Este hilo es clarificador y objetivo. La cuesti\u00f3n clave es si hubo o no acuerdo de gobierno. @CiudadanosCs dice que no lo sab\u00eda por tanto ese decreto ser\u00eda nulo. La justicia dir\u00e1... https://t.co/sfwd2ATLLe", "id": "1369771863384207360", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:07:16.000Z"}, {"text": "Eh? \ud83d\ude16 https://t.co/qz5QMjnTJP", "id": "1369752546856828937", "lang": "und", "created_at": "2021-03-10T20:50:30.000Z"}, {"text": "Es enternecedor: el foco puesto en las diferencias del gobierno de coalici\u00f3n de @sanchezcastejon y zaasssss! ...se rompen los gobiernos \"liberales\",  \"ultraliberales\" y de la derecha extrema. Vaya pupa con susto inclu\u00eddo!! \ud83d\ude43", "id": "1369729799774732293", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T19:20:07.000Z"}, {"text": "Luz y taqu\u00edgrafos con la hora del decreto de disoluci\u00f3n de la Asamblea de Madrid y convocatoria electoral. Crucial! #Madrid", "id": "1369624177506983938", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:20:24.000Z"}, {"text": "#MirameALaCara\nSoy Pilar Cancela https://t.co/dm3oYATjzI", "id": "1369622964942086150", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:15:35.000Z"}, {"text": "Pues llamadme loca, pero podr\u00eda ser que lo de Murcia fuera en previsi\u00f3n de lo que ha ocurrido hoy en Madrid? Meigas o algo...\ud83e\udd14", "id": "1369621316895182851", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:09:02.000Z"}, {"text": "Se ha puesto festivo el mapa pol\u00edtico. Es un no parar \ud83d\ude09 https://t.co/OhmFiUto11", "id": "1369619417395499013", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:01:30.000Z"}, {"text": "Bueno, nunca es tarde para la \"renovaci\u00f3n\" de las instituciones. Que siga la racha que a\u00fan hay tarea \u270c. \u00c1nimo! @CiudadanosCs  @PSOE https://t.co/2zA15EoNhh", "id": "1369593066689077251", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T10:16:47.000Z"}, {"text": "Habemus recurso! A por ellos ou mellor dito,a por eles!! https://t.co/t7RTOrzqiY", "id": "1369381540426309633", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T20:16:15.000Z"}, {"text": "#JusticiaparaLula . Aunque relacionar pol\u00edtica con \"Dios\" no s\u00e9 yo \ud83d\ude43. Un juez del Supremo brasile\u00f1o anula las sentencias contra Lula y abre la puerta a su vuelta a la pol\u00edtica como candidato https://t.co/LWsEKBwVHl v\u00eda @eldiarioes", "id": "1369212079392124929", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T09:02:53.000Z"}, {"text": "Prohibir manifestaciones el #8M. Concentrarse algunas mujeres y cargar la polic\u00eda. Prohibir a @IreneMontero visitar un instituto y permitir que s\u00ed lo haga Ortega Smith porque este no tiene ideolog\u00eda .Todo ello en la Comunidad de Madrid. Bien no?", "id": "1369206960189497344", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:42:32.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 campa\u00f1a m\u00e1s lograda y novedosa!! @Correos lo consigue, otra vez \ud83d\udc9c https://t.co/dT0uymb9nL", "id": "1369200732688293888", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:17:47.000Z"}, {"text": "No hay otro camino hacia la \"nueva normalidad\": vacunaci\u00f3n. Abril ya est\u00e1 cerca \u270c. La vacunaci\u00f3n por autonom\u00edas: abril ser\u00e1 el punto de inflexi\u00f3n para alcanzar al 70% de la poblaci\u00f3n via @el_pais https://t.co/lhg3chR7qj", "id": "1369199055490985986", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:11:07.000Z"}, {"text": "No hay brocha posible que nos borre. El precio ha sido muy alto para llegar hasta aqu\u00ed. Demasiado grande para que lo entendais...\ud83d\udc9c #feminismo #8Marzo2021 https://t.co/Rk0IryKiUb", "id": "1368968644756201474", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T16:55:33.000Z"}, {"text": "Presentaci\u00f3n de la nueva edici\u00f3n del libro \"Las mujeres parlamentarias en la legislatura constituyente\", en el @Senadoesp . Un placer compartir espacios con @meritxell_batet presidenta del @Congreso_Es, Pilar G. Llop, @susana_ros , @JosefinaBueno1 ... Grandes!! \ud83d\udc9c #8M2021 https://t.co/UlvIgzqlO3", "id": "1368952526234607616", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T15:51:30.000Z"}, {"text": "\u00a1Viva el #8M2021 ! \u00a1Vivan las mujeres! Vivamos libres y con derechos siempre. Cada a\u00f1o, todos los d\u00edas... \ud83d\udc9c #SerMujerEsAlgoGrande  \ud83c\udf39 https://t.co/qErjvvjgq7", "id": "1368829753113853952", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:43:39.000Z"}, {"text": "Es una suertaza que una persona como @IbaiLlanos , con valores y conciencia de clase, sea un referente para tanta gente joven. Lo digo por experiencia de   personas cercanas (no porque sea \"joven\" \ud83d\ude0b)... @jordievole #LoDeIbai", "id": "1368674181320163328", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T21:25:28.000Z"}, {"text": "Emotivo acto del @PSOE bajo el lema #FeminismoConMemoria . \"No quiero que me tapen la boca cuando digo: no quiero\". No vamos a pedir permiso para abrir paso y ocupar los espacios. Es el momento y ya era hora... y ser\u00e1 con este gobierno socialista. @sanchezcastejon \ud83c\udf39 https://t.co/aig7fVfb3w", "id": "1368523301992230915", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T11:25:55.000Z"}, {"text": "#FeminismoConMemoria Desde nuestra historia como @PSOE , decimos que las mujeres somos Imprescindibles e Imparables. No habr\u00e1 revoluci\u00f3n sin nosotras, y ya toca que la revoluci\u00f3n m\u00e1s grande de todas, la feminista, sea definitiva. \u00a1Que sea un gran #8M \ud83d\udc9c\ud83c\udf39! https://t.co/3yMX0jWtBx", "id": "1368522015515230210", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T11:20:49.000Z"}, {"text": "E por suposto celebrar o #Goya2021 a mellor actor a @mario_casas_ e \u00e1 mellor pelicula de animaci\u00f3n \"La gallina turuleca\". #GaliciaPresente", "id": "1368347058458030084", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-06T23:45:36.000Z"}, {"text": "\"Biograf\u00eda del cad\u00e1ver de una mujer\" #Goya2021 al mejor corto. Enhorabuena a @LozanoMabel y vayamos a por la Ley contra la trata y la prostituci\u00f3n. Ya es hora...#NoALaTrata \ud83d\udc9c", "id": "1368318106133741571", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T21:50:33.000Z"}, {"text": "#FijezaYa Avanzando... https://t.co/NpvgIN6mwv", "id": "1368215472903176196", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T15:02:43.000Z"}, {"text": "Xuntas na sede do @PSdeG para reivindicar un #8Marzo2021 co lema \" Imprescindibles e Impararables\". D\u00eda de reivindicaci\u00f3n distinto pero con m\u00e1is forza se cabe. #FeminismoConMemoria\ud83d\udc9c @PSOE \ud83c\udf39 https://t.co/NS7WcWJEpT", "id": "1368210638451916801", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T14:43:30.000Z"}, {"text": "Presentaci\u00f3n del Informe \n\" Madre no hay m\u00e1s que una: monoparentalidad, g\u00e9nero y pobreza infantil\" del @comisionadoPI. Familias monoparentales, mayoritariamente de mujeres, en situaci\u00f3n de evidente vulnerabilidad. #8M https://t.co/Ca1L1P1eYv", "id": "1367802553644314624", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T11:41:55.000Z"}, {"text": "Comparto art\u00edculo de la revista \"La Socialista\" del @gpscongreso , en su edici\u00f3n dedicada al #8M . No hay socialismo sin feminismo, ni feminismo sin lucha. \u00a1Prietas las filas! No pasar\u00e1n...\ud83c\udf39 https://t.co/owrh9KKBUF", "id": "1367600082552578048", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T22:17:23.000Z"}, {"text": "Esto me parece precioso\ud83d\udc47https://t.co/2BX4X2clQU \ud83c\udf39 Brava @Adrilastra !!", "id": "1367548701053505538", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-04T18:53:12.000Z"}, {"text": "Gracias siempre por vuestro imprescindible trabajo @amnistiaespana . El objetivo es compartido y ser\u00e1 ley \ud83d\udc9c . #LibreseIguales https://t.co/DRgCR9guPe", "id": "1367441821169831938", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T11:48:30.000Z"}, {"text": "Asistiendo a la Comisi\u00f3n Interparlamentaria con motivo del 8M21 del @Europarl_ES Europeo sobre \"Empoderamiento y liderazgo de la mujer en tiempos de Covid\". Excelente intervenci\u00f3n de @ConchaAndreu  en nombre del Comit\u00e9 de las Regiones. Alerta para no retroceder nunca \ud83d\udc9c. https://t.co/nwNAYZZ73D", "id": "1367416480455884806", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T10:07:48.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo. Me hubiera gustado esta contundencia con \"todas\" las \"concentraciones\". Todas...Prohibidas las concentraciones del 8-M en Madrid por motivos de salud p\u00fablica https://t.co/cfZfHfCsms", "id": "1367404716775325699", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T09:21:04.000Z"}, {"text": "\u00bfEso de Madrid al cielo tiene correlaci\u00f3n con esto?\ud83d\udc47\ud83e\udd14https://t.co/7EZKmA0CYc", "id": "1367222077133103110", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T21:15:19.000Z"}, {"text": "Pero estos bolivarianos? \ud83d\udc40Reino Unido sube el impuesto de sociedades del 19% al 25% para hacer frente al covid-19 https://t.co/PkRZLwHnIA", "id": "1367220098839306243", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T21:07:27.000Z"}, {"text": "Sesi\u00f3n de comparecencias hoy en la Comisi\u00f3n de Igualdad del @Congreso_Es sobre la brecha salarial. Gracias a Cristina Anto\u00f1anzas de la @UGT_Comunica , Elena Blasco de @CCOO y @MJLandaburu de @uatae_es . \ud83d\udc9c", "id": "1367178432468176896", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T18:21:53.000Z"}, {"text": "\u00a1C\u00f3mo os pon\u00e9is por un pin parental de nada!! \u00bfC\u00f3mo era? \u00a1Ah, si...libertad...! \ud83d\ude0b https://t.co/ExoLzfL80K", "id": "1366779356996059136", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T15:56:06.000Z"}, {"text": "In love \u2764... y nada m\u00e1s... https://t.co/jifWoYXV6R", "id": "1366507337243111427", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T21:55:12.000Z"}, {"text": "Versos de #Rosal\u00eda . Actualidad rompedora: mis pensamientos son la ley que rige mi destino. \u00a1\u00a1Soy libre!! \ud83d\udc9c #8Marzo \ud83c\udf39 https://t.co/gdK19QwBZA", "id": "1366467708238364680", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T19:17:44.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1366387639088263170", "created_at": "2021-03-01T13:59:34.000Z", "text": "\"Desastroso bipartito\" disque... Compre botarlle moito valor ao conto...!! \ud83d\ude44 https://t.co/E43xMcpwZw"}, {"lang": "es", "id": "1366379322626498571", "created_at": "2021-03-01T13:26:31.000Z", "text": "Reuni\u00f3n telem\u00e1tica de la Permanente de la Ejecutiva del @PSOE con @sanchezcastejon . Agenda pol\u00edtica para la semana a las puertas del #8M y con @populares bloqueando, con vetos, la renovaci\u00f3n de los \u00f3rganos constitucionales. Injustificable. https://t.co/qp65UuSvRB"}, {"lang": "es", "id": "1366129765959229448", "created_at": "2021-02-28T20:54:52.000Z", "text": "#LoDeAznar Endiosamiento nivel  aterrizaje en marte \ud83d\udef8 @laSextaTV"}, {"lang": "es", "id": "1366100997957947397", "created_at": "2021-02-28T19:00:33.000Z", "text": "\u00a1A ver, ya est\u00e1n las del #8M ! Luego el virus disparado. \u00a1Ah, no! \u00a1\u00a1Que son los patriotas y mucho patriotas hoy!! Verde que te quiero verde \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f! Con la mano abierta era poco... \ud83d\ude24 https://t.co/YbeEKHlgdf"}, {"lang": "es", "id": "1365638664680833024", "created_at": "2021-02-27T12:23:24.000Z", "text": "Gensanta! Este si que es un virus sin cura...\ud83d\ude24 https://t.co/fJt0VX5c7P"}, {"lang": "es", "id": "1365347523259465729", "created_at": "2021-02-26T17:06:31.000Z", "text": "Aclarando, que es gerundio \u270c\ud83d\udc9c https://t.co/wminbHyv45"}, {"lang": "es", "id": "1365270409587945474", "created_at": "2021-02-26T12:00:05.000Z", "text": "Comparto art\u00edculo al respecto\ud83d\udc47El voto no se ruega: se ejerce https://t.co/CXQPZRAYMV v\u00eda @PSOE"}, {"lang": "es", "id": "1365029322977914881", "created_at": "2021-02-25T20:02:06.000Z", "text": "El #8M2021 yo #mequedoencasa . Ya tocar\u00e1! \ud83d\udc9c"}, {"lang": "es", "id": "1364917441017630721", "created_at": "2021-02-25T12:37:31.000Z", "text": "Esto es sublime, \u00a1\u00a1de verdad!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/FSg9bOlxO4"}, {"lang": "es", "id": "1364899983296716801", "created_at": "2021-02-25T11:28:09.000Z", "text": "Declaraci\u00f3n institucional un\u00e1nime del @Congreso_Es en el #D\u00edaInternacionalEnfermedadesRaras . La investigaci\u00f3n, una vez m\u00e1s, clave para encontrar tratamientos eficaces. #lacienciasalva . Gracias @FEDER_ONG . https://t.co/TFKNpxtdKN"}, {"lang": "pt", "id": "1364694329663647744", "created_at": "2021-02-24T21:50:57.000Z", "text": "Para rematar do mellor xeito o #DiadeRosal\u00eda \u2764 https://t.co/490VH84wGL"}, {"lang": "es", "id": "1364593157762125825", "created_at": "2021-02-24T15:08:56.000Z", "text": "#SoyDiputadaNoDiputado . Del @PSOE / @gpscongreso  , por cierto \ud83c\udf39."}, {"lang": "es", "id": "1364558178269208582", "created_at": "2021-02-24T12:49:56.000Z", "text": "Hoxe \u00e9 o #D\u00edadeRosalia . O seu amor a #Galicia dende posici\u00f3ns feministas e de defensa de quen menos ti\u00f1a, mant\u00e9\u00f1ena na vangarda do pensamento. Por iso, #SempreRosal\u00eda ."}, {"lang": "es", "id": "1364545926770151426", "created_at": "2021-02-24T12:01:15.000Z", "text": "La \"coherencia\" de los @populares . Entendimiento a ultranza con los patriotas de @vox_es . Si es q se retroalimentan porque vienen del mismo origen. Es as\u00ed. Las izquierdas a lo nuestro: gobernar y ser \u00fatiles a la gente, sobre todo a quienes m\u00e1s lo necesitan. #GobiernoDeCoalici\u00f3n https://t.co/xKx49sCue8"}, {"lang": "es", "id": "1364499533099597827", "created_at": "2021-02-24T08:56:54.000Z", "text": "Reconocimiento de justicia para nuestra juventud. Han sufrido crisis econ\u00f3micas sucesivas con las dificultades derivadas de construir presente y futuro. Necesitan esperanza que se concrete en hechos. Se lo debemos a ell@s y a notr@s mism@s.  https://t.co/RTJ5BAoLgW"}, {"lang": "es", "id": "1364486329330003971", "created_at": "2021-02-24T08:04:26.000Z", "text": "Comienza el pleno. Comparece el presidente del Gobierno @sanchezcastejon , para dar cuenta de la gesti\u00f3n del estado de alarma. Luego sesi\u00f3n de control, como todos los viernes. Vamos a ello, pues. @gpscongreso \ud83c\udf39 https://t.co/awsQGrKMfT"}, {"lang": "es", "id": "1364285706823233537", "created_at": "2021-02-23T18:47:14.000Z", "text": "Hoy ha sido uno de esos d\u00edas inolvidables en pol\u00edtica. La ultraderecha plante\u00f3 la derogaci\u00f3n de la Ley contra la violencia de g\u00e9nero. Se les ha respondido leyendo los nombres de las mujeres asesinadas desde 2003. As\u00ed, aislados...\ud83d\udc9c @gpscongreso \ud83c\udf39 https://t.co/qEi55fvrUB"}, {"lang": "pt", "id": "1364228869549613058", "created_at": "2021-02-23T15:01:23.000Z", "text": "Oes? Pois dinme que est\u00e1n mandando SMS dende a @Xunta (SERGAS) para vacinar ao profesorado ao chou. Nin franxa de idade, nin por letra de apelido nin nada. Viva a Pepa!! \ud83e\udd73 @PSdeG"}, {"lang": "es", "id": "1364127858570977280", "created_at": "2021-02-23T08:20:00.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Quietos todo el mundo!! \u00a1\u00a1Vivimos en democracia!! \u00bfCon sus imperfecciones a mejorar? Sin duda. Pero no conozco otro sistema mejor... Hag\u00e1mosla m\u00e1s fuerte d\u00eda a d\u00eda. #23FNuncaM\u00e1s"}, {"lang": "es", "id": "1363961557231796226", "created_at": "2021-02-22T21:19:11.000Z", "text": "Agradezco a @cronicas_emigra la oportunidad de hablar sobre la derogaci\u00f3n del voto rogado. Seguimos vi\u00e9ndonos. \ud83d\ude09 https://t.co/TwtgzyK2Qj"}, {"lang": "es", "id": "1363808681310183424", "created_at": "2021-02-22T11:11:42.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Permanente de la CEF del @PSOE con asistencia de @sanchezcastejon . Planificando semana repleta de trabajo pol\u00edtico y sin olvidarnos que no hemos superado la pandemia. Precauci\u00f3n y  cuidado. Vamos a ello... https://t.co/ERZVKiIQnt"}, {"lang": "es", "id": "1363774294229213189", "created_at": "2021-02-22T08:55:04.000Z", "text": "Hoy, #D\u00edadelaIgualdadSalarial. Reivindicar lo obvio: igual retribuci\u00f3n por igual trabajo. La temporalidad y el \u00e1mbito de los cuidados sigue lastrando a las mujeres trabajadoras y repercute luego en las pensiones. Se han dado pasos importantes. Queda camino... #IgualdadSalarial \ud83d\udc9c"}, {"lang": "es", "id": "1363590804061761536", "created_at": "2021-02-21T20:45:56.000Z", "text": "#EstoQueT\u00faMeDas Con el coraz\u00f3n encogido y la admiraci\u00f3n desbocada por la lecci\u00f3n de vida de Pau Don\u00e9s \u2764 Gracias @jordievole !"}, {"lang": "es", "id": "1363574661427167237", "created_at": "2021-02-21T19:41:47.000Z", "text": "Escuchemos m\u00e1s all\u00e1 del ruido. Incluso sin compartir algunas cosas. Escuchemos \ud83d\udc42. Es nuestra obligaci\u00f3n hacerlo. \u201cHay mucha rabia y un c\u00famulo de problemas\u201d via @el_pais https://t.co/10qki1oEM8"}, {"lang": "es", "id": "1363460062593900545", "created_at": "2021-02-21T12:06:25.000Z", "text": "\"El viejo beso artesanal...\" https://t.co/4YA00rFSuh"}, {"lang": "es", "id": "1363289628208476160", "created_at": "2021-02-21T00:49:10.000Z", "text": "Nunca lo hubiera pensado \ud83e\udd14Garc\u00eda-Margallo: \"El \u00fanico l\u00edder alternativo a Casado es N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o\" https://t.co/5xmQWWvuN0"}, {"lang": "es", "id": "1363234668556992512", "created_at": "2021-02-20T21:10:47.000Z", "text": "Lo he pensado m\u00e1s de una vez aunque yo tambi\u00e9n peque de ello...probemos, a ver \ud83d\ude09 https://t.co/57HSRV2knR"}, {"lang": "es", "id": "1363109359480426503", "created_at": "2021-02-20T12:52:51.000Z", "text": "Pues comparto esto de @ierrejon porque me parece certero y cristalino. La lucha contra la violencia machista estructural, es de todas y todos. Gracias. #NiUnaMenos https://t.co/UHaCk0UuG3"}, {"lang": "es", "id": "1363107441571995654", "created_at": "2021-02-20T12:45:14.000Z", "text": "Nuevas actividades laborales, pero los mismos problemas de precariedad y enfermedad profesional. Ojo!! La explotaci\u00f3n en la industria de los videojuegos, contada desde dentro via @el_pais https://t.co/Ah3SeMhwqZ"}, {"lang": "es", "id": "1363106284749393921", "created_at": "2021-02-20T12:40:38.000Z", "text": "Mira! Una emigrante! \ud83d\ude09 Diana Trujillo, directora de vuelo de la misi\u00f3n  \u2018Perseverance\u2019: \u201cAlgo de vida tiene que haber en Marte\u201d via @el_pais https://t.co/1r5s9vcup5"}, {"lang": "es", "id": "1363095055347638272", "created_at": "2021-02-20T11:56:00.000Z", "text": "No me representa: Galicia es gente trabajadora, tolerante y pac\u00edfica. Repulsa a quien ejerce cualquier forma de violencia. La que sea. Abrazo @carmencalvo_ Violencia machista: Ahorcan a una mu\u00f1eca con la cara de Carmen Calvo en Santiago https://t.co/NgsaFQBfdo v\u00eda @diarioelcomun"}, {"lang": "es", "id": "1362429416018763784", "created_at": "2021-02-18T15:51:00.000Z", "text": "Despu\u00e9s del pleno, escuchando a la ministra de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n, @AranchaGlezLaya    \nPresenta la Estrategia de Acci\u00f3n Exterior de Espa\u00f1a, basada en el refuerzo del multilateralismo como pilar clave para afrontar los retos globales que vivimos. https://t.co/SHqdzzA1Z6"}, {"lang": "es", "id": "1362335448195084289", "created_at": "2021-02-18T09:37:36.000Z", "text": "No me gusta la violencia en ninguna de sus manifestaciones.  Por principio, me sit\u00fao siempre al lado de quien reivindica libertades. Otros\u00ed digo, si hay vac\u00edos o deficiencias en el marco legal, legislemos y habr\u00e1 seguridad jur\u00eddica. Y cuanto antes...#Sentidi\u00f1o"}, {"lang": "es", "id": "1362123814864363525", "created_at": "2021-02-17T19:36:39.000Z", "text": "Y para terminar, fotaza de equipo del @gpscongreso en la Comisi\u00f3n de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n. D\u00eda intenso de trabajo en la mejor compa\u00f1\u00eda...\ud83c\udf39 https://t.co/6D2PsubSX2"}, {"lang": "es", "id": "1362059205696512002", "created_at": "2021-02-17T15:19:55.000Z", "text": "Despu\u00e9s del Pleno en el @Congreso_Es , reuni\u00f3n de Mesa y Portavoces de la Comisi\u00f3n de Igualdad. Ahora, tarde completa de comparecencias en la Comis. Calidad Democr\u00e1tica: empezando con la Directora Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos, Mar Espa\u00f1a Mart\u00ed. https://t.co/QvAwhqC321"}, {"lang": "es", "id": "1361975422045544448", "created_at": "2021-02-17T09:46:59.000Z", "text": "Ese rigor que no falte nunca. Mill\u00f3n arriba, mill\u00f3n abajo. Como dijo @TeoGarciaEgea : d\u00e9cima arriba o abajo \ud83d\ude09. Almeida remite al Gobierno un nuevo informe de da\u00f1os por Filomena que rebaja la reclamaci\u00f3n a 297 millones https://t.co/u3ANNuKeFs v\u00eda @eldiario_Madrid"}, {"lang": "es", "id": "1361958753428525058", "created_at": "2021-02-17T08:40:45.000Z", "text": "Ah! Y es una reflexi\u00f3n en general..."}, {"lang": "es", "id": "1361957557309440003", "created_at": "2021-02-17T08:36:00.000Z", "text": "\u00a1Cuidado con cuestionar alegremente el sistema democr\u00e1tico! \u00a1Cuidado! Una cosa es perfeccionarlo y corregir deficiencias y otra, cuestionarlo como tal. Por que en la segunda opci\u00f3n, \u00bfcu\u00e1l es la alternativa? \u00a1Ojo! Del populismo al totalitarismo hay nada... \ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "id": "1361951167870304256", "created_at": "2021-02-17T08:10:36.000Z", "text": "Sesi\u00f3n de control al Gobierno. Una vez m\u00e1s @pablocasado_  , que est\u00e1 de \"mudanza\", hace una oposici\u00f3n in\u00fatil e inane. @sanchezcastejon le recuerda algo de sentido com\u00fan: hacer oposici\u00f3n con sentido de Estado. Desideratum imposible...@PSOE \ud83c\udf39 https://t.co/QdGMAflEY3"}, {"lang": "es", "id": "1361806845917200384", "created_at": "2021-02-16T22:37:07.000Z", "text": "Las palabras adecuadas \ud83d\ude09. Buenas noches \ud83d\udca4 https://t.co/Qe4hdFFQaz"}, {"lang": "und", "id": "1361794229853450240", "created_at": "2021-02-16T21:46:59.000Z", "text": "#CachitosBaladas \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "id": "1361687137394053129", "created_at": "2021-02-16T14:41:27.000Z", "text": "\"Contra las cicatrices que dejan los latigazos del odio.\" Emocionante discurso de @BeaMCarrillo , feminista, gitana y socialista, defendiendo la Ley Integral para la igualdad de trato. S\u00e9 libre, s\u00e9 diferente, s\u00e9 t\u00fa. Lo que te d\u00e9 la gana, porque eres libre...@PSOE \ud83c\udf39 @gpscongreso https://t.co/HOy1Fe3L4T"}, {"lang": "es", "id": "1361650901614813185", "created_at": "2021-02-16T12:17:27.000Z", "text": "No han entendido NADA. NADA. Que alguien se lo explique des-pa-ci-to a @pablocasado_ . Madre m\u00eda, qu\u00e9 nivel pol\u00edtico con lo que estamos pasando!! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/1Qdmq7dOBS"}, {"lang": "es", "id": "1361582868921729026", "created_at": "2021-02-16T07:47:07.000Z", "text": "Que no pare la fiesta. Las consecuencias ya las \"socializamos\" entre todos. Sobre todo la sanidad p\u00fablica \ud83d\ude24Las fiestas ilegales se disparan en toda Espa\u00f1a: estos son los datos https://t.co/wHryid144B"}, {"lang": "es", "id": "1361392440725356544", "created_at": "2021-02-15T19:10:25.000Z", "text": "Querida @CarlaAntonelli , somos manada de sororidad \ud83d\ude09 \ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/Qz0VfNWfMv"}, {"lang": "es", "id": "1361353416430276611", "created_at": "2021-02-15T16:35:21.000Z", "text": "Pues me parecer\u00eda oportuno que se tomara alguna acci\u00f3n al respecto ya que para otras cosas la piel es tan trasl\u00facida \ud83d\udc47\ud83d\ude44 https://t.co/dCLGpXmdh8"}, {"lang": "es", "id": "1361274184626802690", "created_at": "2021-02-15T11:20:31.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE con asistencia de @sanchezcastejon . Valoraci\u00f3n de los resultados de las elecciones catalanas y su impacto en Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a. Sin euforia y con responsabilidad \ud83c\udf39 https://t.co/tNfbInITO6"}, {"lang": "es", "id": "1361085070417813504", "created_at": "2021-02-14T22:49:03.000Z", "text": "Ha dicho algo @TeoGarciaEgea o @pablocasado_ ? Algo salientable, digo! Como tienen experiencia en perder elecciones...Dice Teo que no es extrapolable lo de Catalu\u00f1a. Pues nada. Son la alternativa, d\u00e9cima m\u00e1s o menos \ud83e\udd14"}, {"lang": "und", "id": "1361069261528170499", "created_at": "2021-02-14T21:46:14.000Z", "text": "Oh! \ud83e\udd73 \ud83d\udc47 https://t.co/bvC59aGmKF"}, {"lang": "es", "id": "1361058233369133062", "created_at": "2021-02-14T21:02:24.000Z", "text": "#GaliciaSenVOX O\u00e9, o\u00e9, o\u00e9! \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "id": "1361051330425585667", "created_at": "2021-02-14T20:34:58.000Z", "text": "Oye, pues ser\u00eda un buen momento para que @CiudadanosCs volviera a la \"centralidad\" y dejara caer alg\u00fan gobierno trifachito. A que s\u00ed? \ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "id": "1360960134122504192", "created_at": "2021-02-14T14:32:36.000Z", "text": "Asesinada. Correcci\u00f3n desde las instituciones. El lenguaje importa #NiUnaMenos https://t.co/IhaoRcVTPt"}, {"lang": "es", "id": "1360605630021709830", "created_at": "2021-02-13T15:03:55.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Qu\u00e9 grandes!! \u00a1Ea, con la doble moral! #Migrantes https://t.co/nRjfhavsAp"}, {"lang": "es", "id": "1360604829035487239", "created_at": "2021-02-13T15:00:44.000Z", "text": "Coidadi\u00f1o co que decides e a quen...poden voar labazadas coma pans \ud83e\udd23https://t.co/bgDvSToS2l"}, {"lang": "es", "id": "1360529380498427905", "created_at": "2021-02-13T10:00:56.000Z", "text": "Excelente radiograf\u00eda que comparto...\u201cA por Illa, o\u00e9; a por Illa, o\u00e9\u201d https://t.co/PdIWCqki16"}, {"lang": "es", "id": "1360329676036730881", "created_at": "2021-02-12T20:47:23.000Z", "text": "Interesante y necesario \ud83d\udc47https://t.co/s9fNtELuC4"}, {"lang": "es", "id": "1360318020439146496", "created_at": "2021-02-12T20:01:04.000Z", "text": "Un honor participar en el Foro contra la violencia de g\u00e9nero en Honduras, junto a referentes feministas hondure\u00f1as, de Guatemala y Costa Rica. Respuesta feminista en red ante una pandemia global: la violencia machista \ud83d\udc9c. Gracias a Marcos Criado y suerte a Marlon Escoto. https://t.co/9EKVp70cbm"}, {"lang": "es", "id": "1360295942369529870", "created_at": "2021-02-12T18:33:20.000Z", "text": "A aclararlo de nuevo. Las veces que haga falta, por supuesto \ud83d\udc47 https://t.co/85LiGtvoL4"}, {"lang": "es", "id": "1360238878758731776", "created_at": "2021-02-12T14:46:35.000Z", "text": "Va de \"normalidades democr\u00e1ticas\". Por si alguien quiere echar mano del \"Derecho Comparado\"...ayuda bastante. https://t.co/n6SOyUTYXn"}, {"lang": "es", "id": "1360207053550211081", "created_at": "2021-02-12T12:40:07.000Z", "text": "Pois est\u00e1 quedando un venres xeitosi\u00f1o... \ud83d\ude04\u270cLa Audiencia de A Coru\u00f1a rechaza el recurso de los Franco y confirma que el Pazo de Meir\u00e1s es propiedad del Estado via @el_pais https://t.co/6spXtaXyoH"}, {"lang": "es", "id": "1360175072913354754", "created_at": "2021-02-12T10:33:02.000Z", "text": "\"He trabajado para que en este pa\u00eds los hombres encuentren a las mujeres en todas partes y no solo donde ellos vayan a buscarlas \" #ClaraCampoamor #131A\u00f1os \ud83d\udc9c https://t.co/sZydqsyw5D"}, {"lang": "es", "id": "1360002404951941121", "created_at": "2021-02-11T23:06:55.000Z", "text": "Yo es que cada vez que escucho Alejandro Fern\u00e1ndez me viene a la cabeza este\ud83d\udc47. No puedo evitarlo...Qu\u00e9 cosas!! https://t.co/c7xWi8KIYv"}, {"lang": "es", "id": "1359999783155490818", "created_at": "2021-02-11T22:56:30.000Z", "text": "Faltaba la inmigraci\u00f3n y la islamizaci\u00f3n. Recetas: ley y orden. @Igarrigavaz @vox_es . El monstruo verde creciendo a costa de @populares y @CiudadanosCs . Y estos contra #ImparableIlla #L6ElDebat . Pues nada..."}, {"lang": "es", "id": "1359994989229522948", "created_at": "2021-02-11T22:37:27.000Z", "text": "Pues @perearagones acaba de decirlo cristalino: su enemigo es @salvadorilla . Pues no lo hubi\u00e9ramos imaginado. Teniendo en frente a @Vox, @populares o @CiudadanosCs y siendo @Esquerra_ERC de izquierdas, hay que ver!\ud83e\udd14. No? #ImparableIlla #L6ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359982099986538500", "created_at": "2021-02-11T21:46:14.000Z", "text": "Y qu\u00e9 me dec\u00eds de la frase de @LauraBorras : cree el ladr\u00f3n que son todos de su condici\u00f3n? Eh? Eh? #L6ElDebat #ImparableIlla"}, {"lang": "es", "id": "1359977085264162819", "created_at": "2021-02-11T21:26:18.000Z", "text": "El \u00fanico PCR que hab\u00eda que hacerse era el del debate de TV3, en el resto de actos de campa\u00f1a no hace falta. Ya tal, luego! #ImparableIlla"}, {"lang": "es", "id": "1359963535762219012", "created_at": "2021-02-11T20:32:28.000Z", "text": "\u00a1Hala, una lecci\u00f3n m\u00e1s de la cosa p\u00fablica y su importancia! #SanidadP\u00fablica versus banderitas... https://t.co/UY5VKAuGcZ"}, {"lang": "es", "id": "1359944618155081733", "created_at": "2021-02-11T19:17:18.000Z", "text": "Que haya que llegar a esto solo demuestra la maldad manifiesta ante la carencia de propuestas. As\u00ed de claro. #PresidentIlla @PSOE  @miqueliceta https://t.co/VyXEbIZAdb"}, {"lang": "es", "id": "1359914701304520714", "created_at": "2021-02-11T17:18:25.000Z", "text": "Negacionistas? Lean \ud83d\udc47 #NiUnaMenos https://t.co/9y3oQcoxGP"}, {"lang": "pt", "id": "1359914149334106112", "created_at": "2021-02-11T17:16:13.000Z", "text": "Medo me da \ud83d\ude25 https://t.co/dc3gp4navx"}, {"lang": "es", "id": "1359913261571973125", "created_at": "2021-02-11T17:12:42.000Z", "text": "Esta campa\u00f1a foi un gran acerto do meu equipo da Direcci\u00f3n Xeral de RRLL en materia de prevenci\u00f3n de riscos no traballo, dirixida \u00e1 xente miuda. Cousas do bipartito de Touri\u00f1o! Morri\u00f1a #Moitollo https://t.co/sgEFMamGqX"}, {"lang": "es", "id": "1359889790452252678", "created_at": "2021-02-11T15:39:26.000Z", "text": "Venga! M\u00e1s sentido com\u00fan del \u00fanico candidato que lo tiene \ud83d\udc47#PresidentIlla @socialistes_cat https://t.co/n3TqYcRBmP"}, {"lang": "es", "id": "1359888872331739142", "created_at": "2021-02-11T15:35:47.000Z", "text": "Pregunto: tod@s l@s candidat@s al #14F hacen PCR antes de cada acto de campa\u00f1a al q van? Antes de TODOS los actos? Tienen s\u00edntomas? Alguien cercano contagiado y guardan cuarentena? Los PCR son gratis? O hay protocolos sanitarios que seguir para tod@s por igual? \ud83e\udd14 #PresidentIlla"}, {"lang": "es", "id": "1359878461419114498", "created_at": "2021-02-11T14:54:25.000Z", "text": "Correct\u00edsimo \ud83d\udc49El ministro de Cultura, sobre Has\u00e9l: \u201cNadie debe ir a la c\u00e1rcel por expresar sus ideas, aunque sean reprochables\u201d  https://t.co/nuE4uTmcFh v\u00eda @Servimedia"}, {"lang": "es", "id": "1359812537076826112", "created_at": "2021-02-11T10:32:27.000Z", "text": "La ciencia no es cosa de hombres. Las carreras cient\u00edficas no tienen g\u00e9nero. Atr\u00e9vete!! Sue\u00f1a ser lo que quieras y alcanza ese sue\u00f1o. Que nadie ponga l\u00edmites a tu talento. \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udca1\ud83d\udd10\ud83d\udce1\ud83d\udd2c\ud83d\udc89\ud83e\ude7a #D\u00edaMujeryNi\u00f1aenCiencia https://t.co/w93KOhs3su"}, {"lang": "es", "id": "1359804474018193409", "created_at": "2021-02-11T10:00:25.000Z", "text": "Algo sabr\u00e1 del tema, digo yo... https://t.co/NPRG32VOFu"}, {"lang": "und", "id": "1359562775652089857", "created_at": "2021-02-10T17:59:59.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\ude05https://t.co/JuxKM5a0wv"}, {"lang": "es", "id": "1359495713483284481", "created_at": "2021-02-10T13:33:30.000Z", "text": "Amoso o meu apoio incondicional a @NoelinhaNoe Noelia Rodr\u00edguez,  pr\u00f3xima alcaldesa de #Ribadavia , polos ataques noxentos, rancios e machistas que est\u00e1 sofrindo. O mesmo machismo de sempre, rabioso como nunca. Adiante, compa\u00f1eira! Todas e todos contigo!! \ud83c\udf39\ud83d\udc9c @PSOE @PSdeG"}, {"lang": "es", "id": "1359439574565535746", "created_at": "2021-02-10T09:50:26.000Z", "text": "Yo dir\u00eda: esto representa a nuestro pa\u00eds, la gente buena, luchadora y generosa. La gente trabajadora. Esta s\u00ed es la Espa\u00f1a que madruga \ud83d\ude18. Mil veces gracias...\"Esto es el \u00e9xito\": Dani Rovira le pone la alfombra roja a los h\u00e9roes del coronavirus https://t.co/LcP7egdeoA"}, {"lang": "es", "id": "1359221370350141443", "created_at": "2021-02-09T19:23:22.000Z", "text": "Excelente artigo.O sector industrial esmorece na nosa terra e @alberte_feijoo cala, como se non fose cousa da @Xunta . Competencia exclusiva, seica...El gran apag\u00f3n de las f\u00e1bricas en Galicia https://t.co/p1WHoAooKW v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1358895264329830409", "created_at": "2021-02-08T21:47:32.000Z", "text": "La democracia debe sustentarse sobre todo en esto: garant\u00edas en el ejercicio de los derechos y libertades. Estado de Derecho, se llama. Justicia revisar\u00e1 los delitos sobre libertad de expresi\u00f3n y eliminar\u00e1 las penas de prisi\u00f3n https://t.co/G8xXihxXSI"}, {"lang": "es", "id": "1358728509154340866", "created_at": "2021-02-08T10:44:55.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Permanente de la CEF del @PSOE presidida por @sanchezcastejon . Elecciones catalanas, fondos de recuperaci\u00f3n, gesti\u00f3n sanitaria... Sin olvidar nunca lo que somos: el partido de la conquista de derechos civiles, frente a quienes los han recurrido siempre \ud83c\udf39. https://t.co/6OTIAsZt8J"}, {"lang": "es", "id": "1358446165835079680", "created_at": "2021-02-07T16:02:59.000Z", "text": "\u00bfAlguien sabe por qu\u00e9 @Esquerra_ERC en vez de disputar el espacio pol\u00edtico a @JuntsXCat se dedica a confrontar todo el tiempo con el @socialistes_cat e @TornaCatalunya ? \u00a1Por saber, vaya! Digo por si est\u00e1n a tiempo de \"reorientar\"..."}, {"lang": "es", "id": "1358115008165646337", "created_at": "2021-02-06T18:07:05.000Z", "text": "El Grupo d Africanos Socialistas del @PSOE \ud83c\udf39 ha organizado hoy Jornada sobre #Mutilaci\u00f3nGenitalFemenina . Un honor participar. Emoci\u00f3n escuchando a Aissatou, mujer mutilada: \"no eleg\u00ed donde nacer\" y Bubba, africano,: \"recuerdo el dolor terrible de mi hermana d 6 a\u00f1os.\" #NoM\u00e1s \ud83d\udc9c https://t.co/iyDFZ04raJ"}, {"lang": "es", "id": "1357993435169517568", "created_at": "2021-02-06T10:03:59.000Z", "text": "#ToleranciaCero #EndMGF Hoy, 6 de febrero, es el D\u00eda Internacional de la Tolerancia Cero contra la Mutilaci\u00f3n Genital Femenina. Acci\u00f3n feminista global contra una aberraci\u00f3n ancestral. Es violencia, la gran mayor\u00eda de v\u00edctimas menores de 15 a\u00f1os. \ud83d\udc9c https://t.co/leICj2y0XS"}, {"lang": "pt", "id": "1357736979400708103", "created_at": "2021-02-05T17:04:56.000Z", "text": "Ese partido do que vostede me fala...vexo \"hilillos\" ...e tal! https://t.co/DnBG5fGsWA"}, {"lang": "es", "id": "1357641443460993024", "created_at": "2021-02-05T10:45:18.000Z", "text": "Seg\u00fan #B\u00e1rcenas el @populares lleva financi\u00e1ndose ilegalmente desde 1982. \u00a1\u00a1Desde 1982!! Casi 40 a\u00f1os. Resumiendo, nacidos para ... completadlo vosotr@s \ud83d\ude09 . Y a\u00fan tienen algo que decir!"}, {"lang": "es", "id": "1357364033029046273", "created_at": "2021-02-04T16:22:58.000Z", "text": "Por fin iniciamos el camino que pone fin a las dificultades para el ejercicio del derecho que sustenta la propia democracia: votar. Sin importar donde est\u00e9s...@PSOEexterior @PSOE @gpscongreso https://t.co/O6IWUAQAaL"}, {"lang": "es", "id": "1357245244463546368", "created_at": "2021-02-04T08:30:57.000Z", "text": "En el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer reivindicar la sanidad p\u00fablica, como siempre, y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica como nunca. Toda la empat\u00eda y fuerza para quienes lo sufren. Sin duda, lo superar\u00e1n...\u2764"}, {"lang": "es", "id": "1356980641674522625", "created_at": "2021-02-03T14:59:31.000Z", "text": "Empezando sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Calidad Democr\u00e1tica, Lucha contra la Corrupci\u00f3n y Reformas Institucionales y Legales del @Congreso_Es . Mala semana  para abordar tales objetivos, inmersos en plena \"tensi\u00f3n\" de una campa\u00f1a electoral. https://t.co/5tus2nKKV5"}, {"lang": "es", "id": "1356961053196877829", "created_at": "2021-02-03T13:41:40.000Z", "text": "A ver ahora... vaya fiesta!!  https://t.co/ZGZQ2G1LwE"}, {"lang": "es", "id": "1356938255967617025", "created_at": "2021-02-03T12:11:05.000Z", "text": "Cu\u00e1nto sufrimiento y cu\u00e1nto da\u00f1o!! Demasiado...Archivado el \u00abcaso Gara\u00f1\u00f3n\u00bb, por el que Pilar de Lara imputaba al exl\u00edder del PSdeG G\u00f3mez Besteiro https://t.co/3v16L4p4mE v\u00eda @ABC_enGalicia"}, {"lang": "es", "id": "1356898460096745472", "created_at": "2021-02-03T09:32:57.000Z", "text": "Gran estreno hoy de @miqueliceta como ministro de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica. Qu\u00e9 claridad y sensatez!    Se agradece y mucho. @gpscongreso \ud83c\udf39 https://t.co/6zUVk4CWXf"}, {"lang": "es", "id": "1356878908721926145", "created_at": "2021-02-03T08:15:16.000Z", "text": "Sesi\u00f3n de control al Gobierno. Interviene @sanchezcastejon . Primer pleno ordinario con la misma oposici\u00f3n de las ultraderechas de crispaci\u00f3n y descalificaci\u00f3n de siempre. Cu\u00e1l es la utilidad de una oposici\u00f3n as\u00ed? Ninguna. Unos creciendo a costa de los otros, que no lo ven. https://t.co/keS1ywd0Ty"}, {"lang": "es", "id": "1356605677049958401", "created_at": "2021-02-02T14:09:32.000Z", "text": "Comeza o pleno do @Congreso_Es coa intervenci\u00f3n de @G_Caballero_M  secretario xeral do @PSdeG . O punto da orde do d\u00eda a transferencia da AP-9 a #Galicia. Un paso esencial para unha mellor xesti\u00f3n da Autopista e sobre todo, de xustiza para o pobo galego. https://t.co/tZMSSlzTDS"}, {"lang": "es", "id": "1356587943297712131", "created_at": "2021-02-02T12:59:04.000Z", "text": "Esto es determinante: la brecha de g\u00e9nero, (de por s\u00ed preocupante &gt;25%), se dispara cuando se trata de pensiones, 53%. Bien!! \ud83d\udc9c \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #CMin @desdelamoncloa #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/12JVsKFYtj"}, {"lang": "es", "id": "1356380234245931009", "created_at": "2021-02-01T23:13:42.000Z", "text": "Un gustazo participar en  la reuni\u00f3n de trabajo en el @PSOE , convocada por @carmencalvo_ para planificar trabajo pol\u00edtico en Igualdad para los pr\u00f3ximos meses. Responsables territoriales, portavoc\u00edas en Congreso y Senado,  compa\u00f1er@s...#Equipo \ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/urD9xOdjwh"}, {"lang": "es", "id": "1356144888220413954", "created_at": "2021-02-01T07:38:31.000Z", "text": "Sin duda: porno, prostituci\u00f3n y trata, inseparables y retroaliment\u00e1ndose. Explotaci\u00f3n sexual tras la industria del porno, \u00bfuna realidad en Espa\u00f1a? https://t.co/XHAcddkx5y"}, {"lang": "es", "id": "1356139599844749312", "created_at": "2021-02-01T07:17:31.000Z", "text": "Venga, va!! Unas risas para empezar el lunes \ud83e\udd23 @PSOE \ud83c\udf39https://t.co/xvJFzo8eDw"}, {"lang": "es", "id": "1355577040121065473", "created_at": "2021-01-30T18:02:06.000Z", "text": "\"La mitad de Catalu\u00f1a necesita a su otra mitad, aunque no piense como ella y no vote como ella. Catalu\u00f1a somos todas y todos. No sobra nadie.\" Vaya tiempos cuando algo tan razonable suena provocador!! @salvadorilla @socialistes_cat #PresidentIlla #FemHo \ud83c\udf39"}, {"id": "1355508842516402177", "text": "\"El voto por correo, la palanca del cambio...\" @sanchezcastejon  #PresidentIlla  https://t.co/vI7LMRWk9O", "created_at": "2021-01-30T13:31:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355446717450227713", "text": "Descripci\u00f3n de perfiles de asesinos (hombres) y v\u00edctimas (mujeres y ni\u00f1@s). #NiUnaMenos El perfil medio de las asesinadas por violencia de g\u00e9nero: 44 a\u00f1os, espa\u00f1ola, con hijos y conviviente con su agresor https://t.co/KvK6Lu68wh v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-01-30T09:24:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355176107910320129", "text": "Isto son faiscas. O fet\u00e9n \u00e9 o das FFP2. Que nada empa\u00f1e unha boa xesti\u00f3n\ud83d\ude24 Feij\u00f3o esconde los primeros colapsos de las UCI y maquilla los datos mientras traslada a pacientes cr\u00edticos por carretera en busca de camas libres https://t.co/BpVJalNfRL v\u00eda @eldiariogalicia", "created_at": "2021-01-29T15:28:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355123378177323014", "text": "Esencial este tuit. #PresidentIlla #TornaCatalunya @socialistes_cat \ud83c\udf39 https://t.co/f9LskOKcoV", "created_at": "2021-01-29T11:59:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354851795798028289", "text": "A fin de pleno del @Congreso_Es , comparece el ministro @joseluisescriva , en la Comisi\u00f3n de Trabajo, Inclusi\u00f3n, Seg. Social y Migraciones. Su objeto es informar sobre el sistema de pensiones siguiendo las Recomendaciones del Pacto de Toledo. Pieza esencial del #EstadoBienestar\ud83c\udf39 https://t.co/B8vSNjmZiD", "created_at": "2021-01-28T18:00:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354791994615332867", "text": "La votaci\u00f3n en contra hoy de la ejecuci\u00f3n del Plan de Recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a por el @populares demuestra congruencia con su actitud previa: intentaron impedir su aprobaci\u00f3n en Bruselas. Patriotismo miserable! A pesar de ellos, ser\u00e1 verdad!! #VotamosS\u00ed @gpscongreso @PSOE \ud83c\udf39", "created_at": "2021-01-28T14:02:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354775085371035657", "text": "No es por @sanchezcastejon , el @PSOE , o el Gobierno social comunista. Es Espa\u00f1a, la gente, la salud, los servicios p\u00fablicos, la econom\u00eda,  trabajador@s, empresas o aut\u00f3nom@s. Somos tod@s. Los Fondos Europeos son decisivos hoy, para tener un ma\u00f1ana. #UnGranD\u00eda @gpscongreso", "created_at": "2021-01-28T12:55:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354705483802816514", "text": "Pleno Extraordinario del @Congreso_Es : convalidaci\u00f3n de 5 RD-L de medidas situaci\u00f3n salida del Reino Unido de la UE; modernizaci\u00f3n Adm. P\u00fablica; apoyo al sector tur\u00edstico y hosteler\u00eda; apoyo situaciones vulnerabilidad social, y modificaci\u00f3n LOPJudicial respecto al ConsejoGralPJ. https://t.co/pYRKJLRjln", "created_at": "2021-01-28T08:18:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354476758305804289", "text": "Excelente trabajo en Ponencia de los grupos parlamentarios del @Congreso_Es . Aprobado, por mayor\u00eda en Comisi\u00f3n de Igualdad hoy, el proyecto de  Ley de Medidas Urgentes de Protecci\u00f3n y Asistencia a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. #NiUnaMenos https://t.co/OL691STiJt", "created_at": "2021-01-27T17:09:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354117642269945857", "text": "Los mejores deseos para @miqueliceta . Sus aciertos redundar\u00e1n en el beneficio de tod@s. Buena gente y gran compa\u00f1ero. Apertaza...@PSOE @socialistes_cat Miquel Iceta, astucia y fidelidad al partido hasta el final https://t.co/iiwvbfEXr3 v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-01-26T17:22:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354079878463819776", "text": "La mejor respuesta a los de \"cuanto peor mejor\", gesti\u00f3n, gesti\u00f3n y gesti\u00f3n. Sobre todo para quienes m\u00e1s lo necesitan. #NoDejarANadieAtr\u00e1s \ud83c\udf39 https://t.co/cD152IfEUE", "created_at": "2021-01-26T14:52:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354067060607897600", "text": "Gesti\u00f3n, trabajo y humildad! Y a\u00f1adir\u00eda una cualidad que recubre todas las dem\u00e1s: humanidad! @salvadorilla Gracias!! \ud83c\udf39 https://t.co/YhzAjQNXEg", "created_at": "2021-01-26T14:01:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354013196093444097", "text": "Ooooh! \ud83e\udd17\ud83d\ude37\ud83c\udfe5\ud83e\uddec https://t.co/agHuM64D8y", "created_at": "2021-01-26T10:27:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353788707334213638", "text": "\"Solo puedo notar que el pasado es hermoso porque un@ nunca se da cuenta de una emoci\u00f3n en el momento. Se expande m\u00e1s tarde, y por tanto no tenemos emociones completas sobre el presente, solo sobre el pasado.\" #VirginiaWoolf \ud83d\udc9c#139Aniversario", "created_at": "2021-01-25T19:35:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353729692730331138", "text": "Eh? \ud83d\ude35 https://t.co/8NSK90jqF3", "created_at": "2021-01-25T15:41:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353702826443202562", "text": "Vendo estas medidas anunciadas por @FeijooGalicia  , restrictivas sen paliativos e necesarias, podemos concluir que o RD Estado Alarma sempre permitiu adoptalas, non si? \ud83e\udd14 (sei a resposta, \u00e9 por fedellar). https://t.co/0wogKsSqdI", "created_at": "2021-01-25T13:54:39.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1353646886272512000", "text": "Empezamos Diputaci\u00f3n Permanente del @Congreso_Es . Orden del d\u00eda extensa e intensa. Lujo de compa\u00f1er@s: @gpscongreso \ud83c\udf39 https://t.co/9SLFUqwtbW", "created_at": "2021-01-25T10:12:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353605417503518720", "text": "No ten\u00e9is la sensaci\u00f3n de que se ha saltado la prioridad en la cadena de vacunaci\u00f3n demasiada \"gente\" y est\u00e1n construyendo el relato justific\u00e1ndolo? Es decir, poniendo la venda antes que la herida, vaya! \ud83e\udd14 Esa gente!! #Deleznable", "created_at": "2021-01-25T07:27:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353474224728530946", "text": "Hilo imprescindible. Gracias por tu valent\u00eda! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c https://t.co/aCLN4hJNdn", "created_at": "2021-01-24T22:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353313627428761600", "text": "La brecha de los sue\u00f1os. Y no pueden hacerlo solas. \u00a1Qu\u00e9 preciosidad! What an inspiring video! \ud83d\udc9c https://t.co/246FkidSva", "created_at": "2021-01-24T12:08:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353011369239588867", "text": "Bien. No hab\u00eda muchas m\u00e1s opciones. El jefe del Estado Mayor de la Defensa dimite por haberse vacunado junto a otros altos mandos militares https://t.co/lTm4XJrkqc v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-01-23T16:07:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352976332079181824", "text": "Termina @sanchezcastejon en su segunda intervenci\u00f3n en el #Comit\u00e9FederalPSOE : \"Para otros el miedo. Para nosotros, la esperanza. A por el 21! \" @PSOE \ud83c\udf39", "created_at": "2021-01-23T13:47:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352946005113761792", "text": "No me dig\u00e1is que no hay una constante en Catalu\u00f1a: la persistencia apasionada de algunos para votar y tambi\u00e9n justo lo contrario. Flujos de energ\u00eda que van y vienen \ud83d\ude09 #Catalu\u00f1a", "created_at": "2021-01-23T11:47:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352938602204962817", "text": "\"Y ante la duda: intentaremos aplicar el sentido com\u00fan. Pido no ir contra nadie. Para constru\u00edr la Catalu\u00f1a que siempre ha sido. La Catalu\u00f1a que amamos.\" @salvadorilla dixit, pr\u00f3ximo presidente de #Catalu\u00f1a . @PSOE @socialistes_cat #ComiteFederalPSOE", "created_at": "2021-01-23T11:17:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352934101737730049", "text": "Describe @sanchezcastejon a @salvadorilla con sus muchas cualidades,  resumidas en una: es un buen hombre. Y eso, en pol\u00edtica y en la vida, lo es todo. @PSOE @socialistes_cat #ComiteFederalPSOE", "created_at": "2021-01-23T11:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352928394640568321", "text": "\"No hace falta ser mujer para defender la causa de las mujeres. Para romper el silencio que las oprime. Es nuestra causa\". @sanchezcastejon en el Comit\u00e9 Federal del @PSOE \ud83c\udf39desde #Barcelona", "created_at": "2021-01-23T10:37:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352754754447937537", "text": "Aprender cada d\u00eda. Y vivir con ello \ud83d\ude4a https://t.co/aXXvD99XiE", "created_at": "2021-01-22T23:07:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352696771605131264", "text": "Reuni\u00f3n de diputad@s y senador del @PSdeG por A Coru\u00f1a, con la Subdelegada provincial del Gobierno, para puesta en com\u00fan y coordinaci\u00f3n de la acci\u00f3n pol\u00edtica en el territorio. Ao servizo da cidadan\u00eda...\ud83c\udf39 #ACoru\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/XqQXcz6XT7", "created_at": "2021-01-22T19:16:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352227594574376961", "text": "Un gran d\u00eda. Paso imprescindible en la consecuci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s igual, tolerante e inclusiva. El @gpscongreso ha registrado la proposici\u00f3n de Ley de Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n. Esta es nuestra identidad: la conquista de derechos civiles. #LeyZerolo @PSOE \ud83c\udf39 https://t.co/usE0oCfVj1", "created_at": "2021-01-21T12:12:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351950509016559621", "text": "Qu\u00e9 grandes los @CeltasCortos !! #Adi\u00f3sPresidente #Adi\u00f3sTrump https://t.co/9UeMeNEzSY", "created_at": "2021-01-20T17:51:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351948952158007299", "text": "Es maravillosa @AOC !! \ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/dEEs6djc0T", "created_at": "2021-01-20T17:45:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351943192078381063", "text": "Evidentemente, hay esperanza. Pero sin \u00e9l!! #BidenPresidente https://t.co/KoORDBftgb", "created_at": "2021-01-20T17:22:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351767286789521410", "text": "Estar vivo un proceso de di\u00e1logo social supone que \"algunas\" partes negociadoras se comprometen al mantenimiento de la paz social. Negociar de buena fe, vaya! Una m\u00e1xima imprescindible en la que se asienta la confianza mutua. No? #Di\u00e1logoSocial", "created_at": "2021-01-20T05:43:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351739982524907523", "text": "Ella es maravillosa siempre \ud83d\udc9chttps://t.co/2wm8whUjFL", "created_at": "2021-01-20T03:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351570476905209863", "text": "Esto es Madrid. \"Centro\" de Madrid. Ayer por la noche y hoy...M\u00e1s de una semana despu\u00e9s de #Filomena . Los barrios much\u00edsimo peor. Pero seguimos con \"nuestros recursos\" y si tal, luego la @UMEgob y lo que haga falta. Pero luego... \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Km1t8jTPnq", "created_at": "2021-01-19T16:41:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351514220970582021", "text": "Trabajo parlamentario de ponencia legislativa en la Comisi\u00f3n de Igualdad del @Congreso_Es : protecci\u00f3n y asistencia a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. #NiUnaMenos https://t.co/iGiPVGJqCv", "created_at": "2021-01-19T12:57:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351129623711592449", "text": "Solo quien no tiene principios ni conciencia puede demonizar la migraci\u00f3n. Solo quien no tiene alma es capaz de ser cruel con l@s ni\u00f1@s, en general, y migrantes, en particular. #Migraci\u00f3nYVida @PSOE \ud83c\udf39 quienhttps://twitter.com/el_pais/status/1351126186743767044?s=09", "created_at": "2021-01-18T11:29:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351119540139274240", "text": "Reuni\u00f3n telem\u00e1tica de la Permanente de la Ejecutiva Federal del @PSOE , con asistencia de @sanchezcastejon . Contenido del pr\u00f3ximo Comit\u00e9 Federal del 23 de enero y agenda pol\u00edtica de la semana y pr\u00f3ximos meses. A por el lunes pues... https://t.co/WWgX9vFkTP", "created_at": "2021-01-18T10:49:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351111028361338885", "text": "Preocupante e indo a m\u00e1is. Coid\u00e9monos moito, moito! https://t.co/Y6HOabBbZj", "created_at": "2021-01-18T10:15:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350126849142247428", "text": "Supongo que con la petici\u00f3n \"rigurosa\" y bien fundamentada de Madrid como zona catastr\u00f3fica, las calles y aceras ya se limpian \"per s\u00e9\"...no? \u00a1\u00a1Pues hala!! Tod@s tranquil@s!!", "created_at": "2021-01-15T17:04:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349842362227449856", "text": "Una excelente afirmaci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/D8qHUq8cWB", "created_at": "2021-01-14T22:14:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349643411721216000", "text": "Es comprensible. Los \"gestores\" de Madrid, comunidad y ayuntamiento, dicen que #Filomena los pill\u00f3 desprevenidos a pesar de los avisos metereol\u00f3gicos 4 d\u00edas antes. No como la #COVID19 que todos sab\u00edamos como iba. Y as\u00ed todo...\ud83d\ude44 #Gesti\u00f3nTop", "created_at": "2021-01-14T09:03:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348982386978140160", "text": "La pandemia de la COVID19 y \"Filomena\", evidencian lo imprescindible que son los servicios y recursos p\u00fablicos. Lo com\u00fan, lo de tod@s.  Garantizar cobertura asistencial a la ciudadan\u00eda por igual y con eficacia. La diferencia en esa gesti\u00f3n es atronadora. #LoP\u00fablico", "created_at": "2021-01-12T13:17:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348951404073857025", "text": "Esto de la gran @BeaMCarrillo sobre  la Ca\u00f1ada Real y lugares similares...\ud83d\udc4d https://t.co/q8aIsNrpZq", "created_at": "2021-01-12T11:14:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348601881644380160", "text": "Reuni\u00f3n plenaria de la CEF del @PSOE , presidida por @Adrilastra . Agenda pol\u00edtica, calidad democr\u00e1tica, elecciones catalanas, presupuestos21 del partido, orden del d\u00eda del pr\u00f3ximo Comit\u00e9 Federal y calendario del 40 Congreso. Completita \ud83d\ude09. \ud83c\udf39 https://t.co/gZOBITuzMk", "created_at": "2021-01-11T12:05:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348533605266558977", "text": "Estos militares que prestan servicio a la ciudadan\u00eda frente a los \"nost\u00e1lgicos\" que chatean cosas... @Defensagob \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fhttps://t.co/jsULwektnx", "created_at": "2021-01-11T07:34:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348242014433906690", "text": "Entre im\u00e1genes de sanitari@s caminando po la nieve para relevar a compa\u00f1er@s, la @UMEgob , @policia, servicios de emergencias, voluntari@s y las de la gente bailando no s\u00e9 qu\u00e9, solo puedo expresar mi inmensa gratitud emocionada a los primeros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. Gracias #ServiciosP\u00fablicos !", "created_at": "2021-01-10T12:15:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348236580314615808", "text": "Certera siempre \ud83d\udc49Mabel Lozano: \"La pornograf\u00eda actual prepara para la violencia, no para la sexualidad\" https://t.co/dvj7FaClS5", "created_at": "2021-01-10T11:53:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347931593445437441", "text": "\u00bf\"Nuestro\" ej\u00e9rcito y la @UMEgob dependen de...? \u00a1Que se han transferido a la @ComunidadMadrid y no nos hemos enterado! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/OIf6k1FDJ8", "created_at": "2021-01-09T15:41:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347928578592280580", "text": "Xuntanza da Interparlamentaria do @PSdeG hoxe en Santiago. Axenda pol\u00edtica para os vindeiros meses cargados de retos e traballo ao servizo da cidadan\u00eda. Sempre ao servizo de Galicia. #N\u00f3sGalicia \ud83c\udf39 https://t.co/XkVA1htJi3", "created_at": "2021-01-09T15:29:51.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1347905225068261380", "text": "La nieve es muy bonita y pinta paisajes hermosos para quien tiene recursos, hogares acondicionados y energ\u00eda que produce calor. Tras la nieve, el hielo \u2744\u2744. A veces imperceptible y muy peligroso. Cuidado!! \ud83e\uddca\ud83e\uddca", "created_at": "2021-01-09T13:57:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347842548430217229", "text": "Este invento de Zapatero! \ud83d\udc47Cosas que tiene la herencia recibida. Gracias @PSOE \ud83c\udf39 https://t.co/hJhdpPoFrm", "created_at": "2021-01-09T09:47:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347556984015507458", "text": "Esta es una gran noticia. La utilidad de la pol\u00edtica, sustentada en la utilidad y fortaleza del di\u00e1logo social. As\u00ed s\u00ed. Ahora a por la subida del SMI \ud83d\ude09 @Yolanda_Diaz_ @desdelamoncloa https://t.co/cSWrPN3Byq", "created_at": "2021-01-08T14:53:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347473724358995970", "text": "Excelente art\u00edculo de @Cristina_H_ . Suscribo su literalidad al completo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/OE6u70fnJZ", "created_at": "2021-01-08T09:22:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347268606296551425", "text": "No se puede expresar mejor. @SpeakerPelosi \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/tv729BP33k", "created_at": "2021-01-07T19:47:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347218928192393217", "text": "Comparto esto. Es fant\u00e1stico\ud83d\udc47https://t.co/EF6EfESQaU", "created_at": "2021-01-07T16:29:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347152218546429955", "text": "\u00a1Hay que ver!! Por cierto, hace 1 a\u00f1o de la investidura de @sanchezcastejon como presidente del Gobierno y les dura la vena democr\u00e1tica. No s\u00e9 por qu\u00e9 lo relaciono con algo que pas\u00f3 ayer en no s\u00e9 donde...\ud83e\udd14 https://t.co/KAKSu1K09b", "created_at": "2021-01-07T12:04:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346928438771331072", "text": "#Stepup", "created_at": "2021-01-06T21:15:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1346927660853850114", "text": "#Trump ha promovido y alentado un #GolpeDeEstado al Congreso estadounidense. No se han manifestado, no lo han rodeado. Lo han asaltado para impedir la ratificaci\u00f3n de un resultado electoral leg\u00edtimo. J\u00fazguese al golpista con todo el peso de la ley!!", "created_at": "2021-01-06T21:12:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346923051234037769", "text": "\ud83d\udc46No s\u00e9 si reescribir el tuit \ud83e\udd2b Gensanta lo de #Trump !", "created_at": "2021-01-06T20:54:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346909004476407809", "text": "Pues esto es lo que pasa cuando la acci\u00f3n pol\u00edtica y las reglas de la democracia son sustituidas por el populismo y la crispaci\u00f3n. Y la locura. Un loco promoviendo un golpe de Estado. Y no es Venezuela eh!!... https://t.co/OrYc9r4jox", "created_at": "2021-01-06T19:58:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346802675111915521", "text": "No va mal el d\u00eda de hoy: los dem\u00f3cratas consiguen la mayor\u00eda en el Senado; la UE aprueba la vacuna de Moderna...Dejemos que siga con buenas noticias y cumplamos las normas anti-Covid. \ud83e\udd1e\ud83d\udc89", "created_at": "2021-01-06T12:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346589890251780097", "text": "Mi deseo para esta noche. Extrapolable a cualquier otra... https://t.co/kNe97cbqZh", "created_at": "2021-01-05T22:50:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346405906964164609", "text": "Coherente con su pol\u00edtica: debilitar la sanidad p\u00fablica de forma consciente para abrir la puerta al sector privado. Madrid, la primera comunidad en subcontratar la vacunaci\u00f3n: Ayuso pagar\u00e1 130.000 euros al mes a Cruz Roja https://t.co/YisKPXA2kI v\u00eda @eldiario_Madrid", "created_at": "2021-01-05T10:39:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346146807865348096", "text": "Se trata de esto, de gestionar. Gestionar lo p\u00fablico, lo de tod@s con eficacia. Pues eso... @AdrianBarbon https://t.co/IUh485DSYM", "created_at": "2021-01-04T17:29:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345863390179299330", "text": "\u00a1Qu\u00e9 preciosidade! Fotaza... https://t.co/K9J8jtzrKa", "created_at": "2021-01-03T22:43:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345718998726553602", "text": "As\u00ed hay que decirlo: clarito y que se entienda. Una mujer musulmana. \u00a1\u00a1Brava!! \ud83d\udc9c @PSOE https://t.co/yhyaWhhne1", "created_at": "2021-01-03T13:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345356327619616770", "text": "Pues eso...a luchar para tener la oportunidad de vencer. https://t.co/2yE8u9VgOU", "created_at": "2021-01-02T13:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345029944351617026", "text": "Hay cosas que no cambian, por degracia, aunque cambiemos de a\u00f1o. Pero nada, que la violencia machista es un artificio inventado por las feministas para no s\u00e9 qu\u00e9 de chiringuitos...\ud83d\ude25\ud83d\udc9chttps://t.co/fPKHlfRptV", "created_at": "2021-01-01T15:31:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344999669886312449", "text": "Hablando de buenas intenciones, comparto esta \ud83d\udc47https://t.co/OqvhfdHotn", "created_at": "2021-01-01T13:31:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344971959679987712", "text": "Comparto. Servicio p\u00fablico, impescindible...https://t.co/MN9anODsBB", "created_at": "2021-01-01T11:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344607293703335936", "text": "Pensemos que lo mejor est\u00e1 por llegar. Siempre. Nunca cualquier pasado fue mejor. El 2021 lo tiene f\u00e1cil \ud83d\ude09. Mantengamos viva la esperanza porque es una fortaleza inquebrantable. Y sigamos construyendo: derechos, protecci\u00f3n social, igualdad... A por ello!! \ud83c\udf39 https://t.co/asuiquicqs", "created_at": "2020-12-31T11:32:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344396707375812611", "text": "Impacto directo al coraz\u00f3n. Milagres na escrita de @manueljabois Negri\u00f1a y el lobo   via @el_pais https://t.co/6AxlN0MuMN", "created_at": "2020-12-30T21:35:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344299590124761088", "text": "Es verdad. El riego siempre es importante...https://t.co/2TdSSLJ4lA", "created_at": "2020-12-30T15:09:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344252020228763649", "text": "Pero, pero...\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fhttps://t.co/TUs9TniSyF", "created_at": "2020-12-30T12:00:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344238408835719169", "text": "Es de justicia y salud laboral!!Grupo de la Ley Integral del Amianto insta al Gobierno a su desarrollo para que llegue al Congreso en 2021 https://t.co/BsveXDphw0", "created_at": "2020-12-30T11:06:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344228566851072001", "text": "Isto \u00e9 moi bo  \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc47https://t.co/ZENLHMt2V8", "created_at": "2020-12-30T10:27:19.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1344226706106830848", "text": "Para aunar al centro derecha. Al centro derecha... \ud83e\udd14https://t.co/wj91w43Zpa", "created_at": "2020-12-30T10:19:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344219106636165120", "text": "Emocionante!! Arriba el feminismo que va a vencer!! Y venci\u00f3...\ud83d\udc9a\u263a #EsLey https://t.co/JFt24o3lrC", "created_at": "2020-12-30T09:49:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344200297799942145", "text": "La lucha feminista siempre da frutos. Gracias a todas. Vali\u00f3 la pena #EsLey #Argentina \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c https://t.co/283qlMEIiq", "created_at": "2020-12-30T08:34:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343973899600592901", "text": "Ojal\u00e1 hoy el Senado de #Argentina resuelva dar luz \"verde\" al #AbortoLegal por fin. #QueSeaLey . Ser\u00e1 un gran triunfo de la lucha feminista, de todas \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a @psoebuenosaire1 @psoebuenosaires @PSOE", "created_at": "2020-12-29T17:35:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343667672807059456", "text": "Un poco de humor...para un lunes que casi llega a su fin... https://t.co/PeRiYDfXZp", "created_at": "2020-12-28T21:18:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343572219029573632", "text": "Esta tarde vi llover, vi gente correr y no estabas t\u00fa...\u00a1Hasta siempre!  https://t.co/1HOzWZa9SF", "created_at": "2020-12-28T14:59:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343555847478267905", "text": "Adorable tuit!! https://t.co/PhtGjNzgM6", "created_at": "2020-12-28T13:54:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343492497041928192", "text": "Un d\u00eda como hoy, en 2004, se aprob\u00f3 en el @Congreso_Es la Ley Integral de Medidas de Protecci\u00f3n contra la Violencia de G\u00e9nero. Tan necesaria entonces. Imprescindible hoy. Fuera la #ViolenciaMachista ! #NiUnaMenos", "created_at": "2020-12-28T09:42:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343261753703100416", "text": "Feliz tarde con salud!! https://t.co/piXVNaxhSU", "created_at": "2020-12-27T18:25:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343254430532165633", "text": "No quisiera olvidarme de agradecer el encomiable trabajo de la @UMEgob y el @EjercitoTierra , as\u00ed como del @Defensagob , en su abnegado compromiso para salvar vidas humanas. @PSOE \ud83c\udf39 #COVID\u30fc19", "created_at": "2020-12-27T17:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343248333209481219", "text": "Quisiera agradecer, de todo coraz\u00f3n, a las m\u00e9dicas  enfermeras, celadores, personal de limpieza, a la @guardiacivil y a la @policia su impagable dedicaci\u00f3n. Mil gracias. @PSOE #COVID19", "created_at": "2020-12-27T17:32:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343244058186174466", "text": "Me siento muy orgullosa de pertenecer al @PSOE y contribuir a la mejora de la vida de todas las mujeres y hombres que hoy pueden vacunarse gracias al buen hacer de @sanchezcastejon \ud83c\udf39", "created_at": "2020-12-27T17:15:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343239898082529280", "text": "Quiero trasladar un fuerte abrazo, desde la emoci\u00f3n, a nuestros mayores y cuidador@s, que han empezado a vacunarse hoy. Todos ell@s que han forjado este gran pa\u00eds y lucharon por disfrutar de democracia y bienestar. Ten\u00edan que ser los primeros...@sanchezcastejon @PSOE", "created_at": "2020-12-27T16:58:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343232191027965955", "text": "Vaya d\u00eda de domingo con tant@ dem\u00f3crata por tuiter! Cu\u00e1nta tolerancia y respeto! Que no empa\u00f1e lo importante: lleg\u00f3 la #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno .. y qu\u00e9 suerte tener de presidente a @sanchezcastejon !! Pssss!! 5 elecciones ganadas. Digeridlo ya!! Ya s\u00e9 que cuesta!", "created_at": "2020-12-27T16:28:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343218443647143938", "text": "A\u00f1ado: el coste de las vacunas est\u00e1 respaldado por unos #Presupuestos que incluyen las partidas pertinentes. Decisi\u00f3n pol\u00edtica de quien gobierna, que forma parte de la acci\u00f3n com\u00fan en la Uni\u00f3n Europea. Un@s votamos que S\u00cd, otr@s votaron NO. Se entiende mejor as\u00ed? Buen domingo!", "created_at": "2020-12-27T15:33:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343155670359678977", "text": "Vamoooos! Que non pare o ritmo! Qu\u00e9 domingo tan chulo est\u00e1 quedando...Cvirus.- La santiaguesa Nieves Cabo, de 82 a\u00f1os, la primera en vacunarse contra la covid-19 en Galicia https://t.co/8AXdQX9NNe v\u00eda @epgalicia", "created_at": "2020-12-27T11:24:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343154763257544704", "text": "Las vacunas las paga el #GobiernoDeEspa\u00f1a . S\u00ed, s\u00ed, el de @sanchezcastejon . Por enfatizar,  que parece que molesta \ud83d\ude0b", "created_at": "2020-12-27T11:20:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343139434292785152", "text": "La ciencia, la esperanza...un gran d\u00eda \ud83d\ude0a https://t.co/X5Br0pheI5", "created_at": "2020-12-27T10:19:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342868443033460739", "text": "La mezquindad es ilimitada, al contrario que la eficacia \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/lfgFmB044P", "created_at": "2020-12-26T16:22:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342801348371357699", "text": "Noticias buenas en este duro 2020. Al menos que vaya terminando con algo de esperanza... https://t.co/Z7PJHlIjqD", "created_at": "2020-12-26T11:56:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342155545676046336", "text": "Mis mejores deseos hoy y siempre, para tod@s vosotr@s! Cuidaros mucho para que el cuidado trascienda de lo individual a lo colectivo...\ud83d\ude18\ud83c\udf84\ud83c\udf39\ud83d\udc9c https://t.co/KNHWMS1Wwo", "created_at": "2020-12-24T17:09:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341525762566991874", "text": "Una de mis rimas favoritas de #B\u00e9cquer .En su #150Aniversario, la traigo a colaci\u00f3n. Buenas noches !! RIMA XLII https://t.co/typvEdkvIG", "created_at": "2020-12-22T23:27:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341477207827509250", "text": "Habemus #Presupuesto2021 !! Tramitaci\u00f3n parlamentaria terminada hoy con su aprobaci\u00f3n en el @Senadoesp . Excelente noticia! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ez1reyI7Xh", "created_at": "2020-12-22T20:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341405255242792967", "text": "Reuni\u00f3n d la Comisi\u00f3n de Calidad Democr\u00e1tica del @Congreso_Es . Comparecencia del Gobernador del @BancoDeEspana , Pablo Hern\u00e1ndez de Cos. Le sigue luego, la Presidenta de la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal, Cristina Herrero S\u00e1nchez. M\u00e1s independencia es el reto. https://t.co/OUFympeehv", "created_at": "2020-12-22T15:28:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341382880430350336", "text": "Este tuit es muy clarificador. Para quienes est\u00e1n obsesionados con Barajas. Y no miro a nadie que haya autorizado un par de conciertos masivos\ud83d\udc47https://t.co/W8mSGtqEUx", "created_at": "2020-12-22T13:59:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341008312012292098", "text": "Qu\u00e9? Recordando, porque la memoria es fr\u00e1gil. De la actitud \"dictatorial\" de @sanchezcastejon a la falta de responsabilidad por no asumir el mando \u00fanico. Y as\u00ed, todo... https://t.co/oBAjikyx4X", "created_at": "2020-12-21T13:11:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340989023913992193", "text": "Manda moito truco! Iso s\u00ed, non esquezamos berrar: Liberdade! E se \u00e9 aporreando os escanos do  @Congreso_Es moito mellor!!  https://t.co/7474AJz0Ph", "created_at": "2020-12-21T11:54:32.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1340970771993288705", "text": "Top! Me gusta esta canci\u00f3n de Camilo... https://t.co/tj68WBUhse", "created_at": "2020-12-21T10:42:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340958851030511618", "text": "\"Vivir\" dicen...https://t.co/VNPB0IrMme", "created_at": "2020-12-21T09:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340695632445628417", "text": "Di\u00e1logo sobre un \" Pacto de Estado sobre Migraci\u00f3n\" del Grupo Africanos Socialistas, integrado en la Secretar\u00eda de Migraci\u00f3n del @PSOE . Conmemorando el #DiaInternacionalDelMigrante @DiohLuc @jalloul_hana @JFLopezAguilar @doneliaroldan @Africanospsoe https://t.co/7v1AGn0mP9", "created_at": "2020-12-20T16:28:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340369885243781122", "text": "Me recuerda a la peli \"Mula\"...de Clint Eastwood https://t.co/9xMPd2VOBy", "created_at": "2020-12-19T18:54:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340364929459777537", "text": "Este es el programa electoral del @PSOE en materia de igualdad, trato y diversidad. Vigente. M\u00e1s vigente que nunca. \u00bfQu\u00e9 postulado no defendemos hoy?  Como hay quienes hablan en nuestro nombre, lo traigo a colaci\u00f3n. Ah! Soy feminista y socialista, o al rev\u00e9s. Tanto monta...\ud83c\udf39 https://t.co/mAwbV3Y8dc", "created_at": "2020-12-19T18:34:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339850824479064064", "text": "Hoy, #D\u00edaInternacionaldelMigrante , reivindicamos el derecho a buscar una vida mejor, una migraci\u00f3n ordenada, humanista e integradora. La diversidad, la interculturalidad nos enriquece. La propia historia d la humanidad es la + de diferentes. Stop al racismo y al odio. @PSOE \ud83c\udf39 https://t.co/z8gFeA9GAa", "created_at": "2020-12-18T08:31:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339669855570685953", "text": "Claro! Hay que salvar el comercio, la econom\u00eda...cosas fundamentales al lado de algo tan inane como la salud y la vida...Cuesti\u00f3n de prioridades, eh? @IdiazAyuso https://t.co/zVBb2demWM", "created_at": "2020-12-17T20:32:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339622421477941249", "text": "Ser\u00e1 ley. Es un derecho civil que nos hace libres como individuos cuando ahoga el sufrimiento. La Ley de la #eutanasia ha sido aprobada por mayor\u00eda de 198 votos en el @Congreso_Es a propuesta del @PSOE \ud83c\udf39. Ahora ir\u00e1 al @Senadoesp . Gracias @luisacarcedo ! #VidaDignaMuerteDigna", "created_at": "2020-12-17T17:24:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339580518032150530", "text": "Excelente nova!! Loita obreira! \ud83d\udcaaLa justicia gallega declara nulo el ERE de Alcoa y los trabajadores seguir\u00e1n en plantilla por el momento https://t.co/zZrbBu7S84", "created_at": "2020-12-17T14:37:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339510720040472576", "text": "Cu\u00e1nto le debemos a Ana Orantes! La visibilizaci\u00f3n, trasladar al \u00e1mbito p\u00fablico lo invisible, lo privado, de puertas adentro...la violencia de g\u00e9nero. El precio fue infinitamente alto \ud83d\udc9c. https://t.co/c5wOQ0gyju", "created_at": "2020-12-17T10:00:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339499229413335042", "text": "Pues investigando, que es gerundio...https://t.co/XkIqp99lBP", "created_at": "2020-12-17T09:14:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339495484994498560", "text": "Ah! #Eutanasia \ud83d\ude09", "created_at": "2020-12-17T08:59:44.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1339495159474630656", "text": "Hoy ser\u00e1 un gran d\u00eda! Cuando se conquistan derechos, (cuyo ejercicio no es obligatorio), adem\u00e1s de reforzar la libertad individual y dignificar nuestra \"vida\", pone en valor la acci\u00f3n pol\u00edtica y refrenda que no somos iguales. No lo somos \ud83c\udf39", "created_at": "2020-12-17T08:58:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339337416402931723", "text": "Solo tres? En la fasciparty hay m\u00e1s... https://t.co/9DsbhIDnfC", "created_at": "2020-12-16T22:31:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339287788311769090", "text": "Perfecto broche para terminar un largo pleno. Grande, muy grande @patxilopez \ud83c\udf39Fascismo de piel fina... https://t.co/UeBr1pipbJ", "created_at": "2020-12-16T19:14:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339211927495512071", "text": "Imposible que el @populares y @vox_es escuchen, respeten a quien est\u00e1 en el uso de la palabra en el @Congreso_Es . M\u00e1s a\u00fan si es el presidente @sanchezcastejon . No asumen su minor\u00eda parlamentaria. No respetan al diferente ni el resultado de las urnas. Eso tiene un nombre...", "created_at": "2020-12-16T14:12:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339197962333908993", "text": "Inmenso e ir\u00f3nico @sanchezcastejon !! https://t.co/f1XpCteYZz", "created_at": "2020-12-16T13:17:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339194653535576065", "text": "Respuesta de @sanchezcastejon  a @pablocasado_ : \"Felices Fiestas y Feliz Navidad, Sr. Casado. Espero que descanse mucho y venga con fuerzas renovadas.\"", "created_at": "2020-12-16T13:04:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339166750529773568", "text": "Pois se \u00e9 preciso polo ben de tod@s, compre asumilo e gardar as normas. Agora ben, que dir\u00eda @FeijooGalicia se o decidira o goberno de @sanchezcastejon ? Ah! Que xa dixo cousas... https://t.co/6ckHIT6Xwa", "created_at": "2020-12-16T11:13:28.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1339134625319440384", "text": "La frase del d\u00eda es lo del \"pa\u00eds occidental y cristiano\"  que celebra el \"nacimiento de Jes\u00fas\". Y ya... Ah! es de @pablocasado_  a cuyo partido se est\u00e1 comiendo @vox_es . Pero \u00e9l persistiendo en el error de su \"constructiva\" oposici\u00f3n... Gensanta!!", "created_at": "2020-12-16T09:05:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339132954195464192", "text": "Nivelazo de @pablocasado_ : le recrimina a @sanchezcastejon que no hable de la Navidad como el \"nacimiento de Jes\u00fas\" .  Si, si...como lo escuchais. Qu\u00e9 tranquilidad que est\u00e9 ah\u00ed: en la oposici\u00f3n !! A la altura de las curcunstancias... #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos", "created_at": "2020-12-16T08:59:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339126666229059586", "text": "\"Cuidarnos para cuidar. Regalemos seguridad estas Navidades. Limitemos los contactos. Evitemos la tercera ola a toda costa.\" @sanchezcastejon #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos", "created_at": "2020-12-16T08:34:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339125454922539009", "text": "\"Si hay que proponer el endurecimiento de las medidas contra la COVID19 en Navidades para evitar una tercera ola, lo haremos.\" @sanchezcastejon . Pues tal y como van los datos...", "created_at": "2020-12-16T08:29:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339119593252655104", "text": "Empezamos un largo d\u00eda de trabajo en el @Congreso_Es con la comparecencia, a petici\u00f3n propia, del presidente @sanchezcastejon . Dando cuenta de los \u00faltimos Consejos Europeos y de la gesti\u00f3n de la COVID19 por el Gobierno. All\u00e1 vamos!! @gpscongreso \ud83c\udf39 https://t.co/9LA94xexSI", "created_at": "2020-12-16T08:06:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339108146736996357", "text": "Mira, por violaci\u00f3n!. Pero como la violencia machista no existe, pues @ivanedlm le da \u00e1nimos. Angelicos negacionistas!  La Justicia investiga por delito sexual a Carlos Fern\u00e1ndez-Roca, el diputado de Vox que dimiti\u00f3 sin aclarar por qu\u00e9 https://t.co/HH0nsKuT5g v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2020-12-16T07:20:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338962852284129285", "text": "Pois se \u00e9 preciso, par\u00e9ceme ben! https://t.co/Zk5B96bH7C", "created_at": "2020-12-15T21:43:15.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1338935681826086912", "text": "As\u00ed a lo tonto, una pregunta a @nicogoncas e @Ibangarciadb , ya que estais \"in situ\" mayormente por ah\u00ed, \u00bfqu\u00e9 le pasa a los belgas? Y digo \"los\"? \ud83e\udd14. Ya me entend\u00e9is...", "created_at": "2020-12-15T19:55:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338924145938214912", "text": "Venga! Liberales y neoliberales, sigan con la linde de bajar impuestos. Luego las vacunas para tod@s, ya tal...es cosa de roj@s/comunistas \ud83c\udf39 https://t.co/DD1DEOrgpj", "created_at": "2020-12-15T19:09:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338883272953257984", "text": "Aqu\u00ed, un dem\u00f3crata convencido, jaleado por las derechas ultra y la ultra derecha \ud83d\udc49https://t.co/8jxSusBjM0", "created_at": "2020-12-15T16:27:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338798755416518658", "text": "Querido @JavierMaroto , parafraseando a alguien a quien admiras sobremanera: por qu\u00e9 no te callas? Hablas de robar. T\u00fa? En serio? Desde el @populares ? Qu\u00e9 cosas!! https://t.co/cBfxbd6ven", "created_at": "2020-12-15T10:51:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338794091233112064", "text": "Parab\u00e9ns a @RestCullerdepau !! Orgullo como un mundo! \u270c Galicia brilla en el universo Michel\u00edn y Culler de Pau logra el hito de las dos estrellas https://t.co/joOHyo6nHs", "created_at": "2020-12-15T10:32:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338791113407270915", "text": "M\u00e1s de actualidad que nunca... https://t.co/Jaju3el6KB", "created_at": "2020-12-15T10:20:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338787821008678914", "text": "Comparecencia de @MARIURUFINO , presidenta de la Comisi\u00f3n de Igualdad de la @fempcomunica , en Comisi\u00f3n de Seguimiento del Pacto de Estado en materia de Violencia de G\u00e9nero. Los ayuntamientos, la primera puerta a la q llaman las v\u00edctimas. Imprescindible la dotaci\u00f3n de recursos\ud83d\udc9c https://t.co/JV1HvhrwKp", "created_at": "2020-12-15T10:07:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338447661196845056", "text": "Enhorabuena a @ACNURspain y GRACIAS!! \u270c https://t.co/EaeAEw3dBh", "created_at": "2020-12-14T11:36:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338430612886188032", "text": "Comenzando semana con reuni\u00f3n de la Permanente del @PSOE . Clave inicio debate de #PGE2021 en el @Senadoesp . Agenda legislativa intensa en el @Congreso_Es , inclu\u00edda comparecencia, a petici\u00f3n propia, de @sanchezcastejon para informar de los \u00faltimos Consejo Europeos. Vamos!! https://t.co/vc4CHin30v", "created_at": "2020-12-14T10:28:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338183671543697408", "text": "Amazing!! @AranchaGlezLaya ...El v\u00eddeo de una ministra espa\u00f1ola que arrasa entre los brit\u00e1nicos: \"Es magn\u00edfica\" https://t.co/em292VUUZa", "created_at": "2020-12-13T18:07:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338143741278826498", "text": "Paisaxes e contornos naturais fermosos a esgalla...\u00abEl desorden que dejas\u00bb: la Galicia bonita que conquist\u00f3 a Netflix https://t.co/Ph9zM6wt31", "created_at": "2020-12-13T15:28:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338052322866421760", "text": "Porno, prostituci\u00f3n y trata. Retroaliment\u00e1ndose...https://t.co/aJRhy8SosE", "created_at": "2020-12-13T09:25:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337886777797976064", "text": "Preciosa!! Magia de @xoellopez https://t.co/sGOaFPw4tZ", "created_at": "2020-12-12T22:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337877909177049090", "text": "#HalaMadrid !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "created_at": "2020-12-12T21:52:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1337874960728154114", "text": "Parad\u00f3n de @ThibautCurtois !! #HalaMadrid", "created_at": "2020-12-12T21:40:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337713471945846784", "text": "Cristalino... https://t.co/TYn14rksAi", "created_at": "2020-12-12T10:58:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337356388633284610", "text": "#Ser\u00e1Ley La interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo ser\u00e1 legal por fin en #Argentina . La lucha feminista da fruto siempre y con un gobierno de izquierdas, mucho m\u00e1s. Bravas!! @PSOEexterior @psoebuenosaire1 https://t.co/wsK0fWAEzU", "created_at": "2020-12-11T11:19:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337154086794371079", "text": "Excelente noticia! https://t.co/6CCyxZGc0t", "created_at": "2020-12-10T21:55:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337054884605071361", "text": "Eso es! Brava! El art\u00edculo 14 de la Constituci\u00f3n es aplicable o no, seg\u00fan mejor criterio...pero muy constitucionalistas y mucho constitucionalistas. https://t.co/ZajfB7KByP", "created_at": "2020-12-10T15:21:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336982142270713856", "text": "Hoxe \u00e9 un gran d\u00eda para o pobo galego. Recuperamos un ben que simboliza o expolio da dictadura. Recuperamos honra e dignidade. #Galicia .Os herdeiros de Franco deixan Meir\u00e1s tras manter a propiedade durante 42 anos de democracia https://t.co/AdYHpx6I6S v\u00eda @prazapublica", "created_at": "2020-12-10T10:32:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336783849532121090", "text": "Mira! El que se negaba hasta hace nada a reclamar la titularidad p\u00fablica del Meir\u00e1s! De cemento armado...Tenso choque entre Carmen Calvo y Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o durante la reuni\u00f3n para decidir el futuro del Pazo de Meir\u00e1s https://t.co/SdVIMcerS2 v\u00eda @eldiariogalicia", "created_at": "2020-12-09T21:24:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336686256646991872", "text": "Estaba pensando en pedir una derecha como esta para Reyes. Pero ha sido pensar en \"reyes\" y se me ha pasado...\ud83e\udd14 https://t.co/HNauTwXh6Z", "created_at": "2020-12-09T14:56:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336595807156494336", "text": "Solo #S\u00edEsS\u00ed \ud83d\udc9c Aunque calle, no estoy consintiendo. El silencio no es positivo nunca.  https://t.co/nzTdv64FYL", "created_at": "2020-12-09T08:57:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336430069456232448", "text": "Me encanta!! \ud83d\ude0d https://t.co/QtwxDYY1Md", "created_at": "2020-12-08T21:58:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336328955004010498", "text": "Espero que la Fiscal\u00eda act\u00fae con todo el peso de la ley. La nostalgia franquista que se quede en los relicarios. Enric Juliana habla claro sobre los militares golpistas: \"Es un movimiento coordinado\" https://t.co/pLUew7nLJU", "created_at": "2020-12-08T15:17:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336005661562376201", "text": "\"Camgirls\": Pornograf\u00eda 2.0. Nuevas formas pero el mismo fondo. La demanda en el consumo como causa del negocio... \u201cAs\u00ed me sent\u00ed: abierta en canal y observada como un pedazo de carne colgado de un gancho en un mercado\u201d https://t.co/Tqq0jd5Z1G v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-12-07T17:52:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336002196614295552", "text": "Nos va la vida en ello. Si no refuerzan lo com\u00fan, que no molesten al menos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f . La UE lanza un ultim\u00e1tum a Hungr\u00eda y Polonia: activar\u00e1 el plan B para los fondos de recuperaci\u00f3n si no levantan su veto en las pr\u00f3ximas horas https://t.co/VeNDaN8uNF v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-12-07T17:38:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335582598987444225", "text": "L@s espa\u00f1ol@s son iguales ante la ley, sin q pueda prevalecer discriminaci\u00f3n alguna por raz\u00f3n de nacimiento, raza, SEXO, religi\u00f3n, opini\u00f3n o cualquier otra circunstancia o condici\u00f3n personal o social. Art.14  #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n", "created_at": "2020-12-06T13:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335330123063697409", "text": "\"Franco ha salido del Valle de los Ca\u00eddos pero sigue en la cabeza de algunos...nost\u00e1lgicos marginales.\" \ud83d\ude09 Pedro S\u00e1nchez: \"Mientras est\u00e9 al tim\u00f3n, la Constituci\u00f3n regir\u00e1 del primero al \u00faltimo de sus art\u00edculos\" https://t.co/sopA5AxYjS", "created_at": "2020-12-05T21:08:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335209299568685062", "text": "Que tomen nota los \"patriotas\". El juego de competir por el espacio de la crispaci\u00f3n premia a quien tiene la patente originaria. Bravo por la estrategia!! https://t.co/hIdRcWB8e3", "created_at": "2020-12-05T13:07:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335173729790398464", "text": "Excelente entrevista a @Pacoboya . Actuar como una lluvia fina...\u201cUna d\u00e9cada no ser\u00e1 suficiente para combatir la despoblaci\u00f3n\u201d via @el_pais https://t.co/6xB2QOcUJj", "created_at": "2020-12-05T10:46:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334870193642885126", "text": "Ella, Ana Orantes \ud83d\udc9c. Su testimonio marc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s con la denuncia p\u00fablica del infierno machista que vivi\u00f3. Su valent\u00eda la pag\u00f3 con su vida. No fu\u00e9 en vano...#NiUnaMenos https://t.co/8WwIKwWOFD", "created_at": "2020-12-04T14:40:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334832199678431233", "text": "Reuni\u00f3n de trabajo con la Red de Mujeres Latinas y del Caribe y del @gpscongreso . Mujeres migrantes, m\u00e1s vulnerables a\u00fan. Pasar del concepto de migraci\u00f3n a ciudadan\u00eda es el reto. Lo haremos junt@s \ud83c\udf39. @PSOE https://t.co/SgntiwNlcF", "created_at": "2020-12-04T12:09:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334563014847197187", "text": "Gracias a @DiaconiaInforma por la oportunidad de participar en su Seminario sobre la Trata en tiempos de COVID19, junto a otros partidos, en representaci\u00f3n del @PSOE . Somos firmemente abolicionistas, porque sin consumo de prostituci\u00f3n no hay Trata...\ud83c\udf39\ud83d\udc9c #ROMPELACADENA https://t.co/qt6KN7C1Xj", "created_at": "2020-12-03T18:19:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334471382814568448", "text": "\"Abandonen toda esperanza. Hay gobierno para muchos a\u00f1os.\" @Adrilastra a las derechas ultras y ultraderechas... #PGEDePais2021", "created_at": "2020-12-03T12:15:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334432016083857408", "text": "Hoy, #D\u00edaInternacionaldelasPersonasconDiscapacidad. Inclusi\u00f3n plena y plenamente iguales. Cuanta m\u00e1s diversidad integradora, mejor sociedad seremos. Avanzando siempre junt@s \ud83c\udf39", "created_at": "2020-12-03T09:39:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334428363625263104", "text": "\u00daltimo d\u00eda de debate del dictamen de #PGE21 en el @Congreso_Es . Tras la votaci\u00f3n, ser\u00e1 remitido al @Senadoesp . Si no hay enmiendas (\ud83e\udd1e), pueden quedar aprobados el d\u00eda 23 de diciembre. En caso contrario, el 29, en el Congreso. Queda menos...queda nada \ud83d\ude01 https://t.co/LMVew16LPw", "created_at": "2020-12-03T09:24:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334190348621525000", "text": "Gracias a @ACNURspain , por permitirme participar en su \"Seminario sobre Mujeres refugiadas\", con @jalloul_hana e  Isabel Goicoechea de @interiorgob . Migraci\u00f3n, asilo y trata, retos ineludibles de la agenda pol\u00edtica desde una perspectiva de #DerechosHumanos \ud83d\udc9c #MujeresMigrantes https://t.co/9N6DWJS0nP", "created_at": "2020-12-02T17:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334047217406119936", "text": "Seguimos con el debate del Dictamen de #PGEDePa\u00eds2021 en el @Congreso_Es , en otra larga jornada. Hoy, ministerios de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica, Presidencia, Cultura  Sanidad, Ciencia, Derechos Sociales, Igualdad, Consumo, Inclusi\u00f3n, Universidades y Asuntos Econ\u00f3micos...All\u00e1 vamos! https://t.co/dll4SF9EX2", "created_at": "2020-12-02T08:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333793932686180353", "text": "Compromiso cumplido con la Coordinadora Estatal de VIH y Sida @cesida_esp . En tiempos de pandemias, (y no solo de la COVID-19), no bajemos la guardia. #Hoy+queNunca https://t.co/MWWZWxmSVq", "created_at": "2020-12-01T15:23:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333691428761985024", "text": "En serio? \ud83d\ude04\ud83d\udc49 Evidentemente no es en serio... \ud83d\ude0b Ciudadanos apela a los \u201csocialistas hu\u00e9rfanos\u201d por el apoyo de Bildu a los Presupuestos https://t.co/a9pFltEAN4 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-12-01T08:36:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333690569030242310", "text": "Reflexi\u00f3n matutina: si @sanchezcastejon puede que cuente con hasta 189 votos para aprobar los #PGE2021 , y el gobierno de Rajoy, con mayor\u00eda absoluta, aprob\u00f3 los suyos con 176, resulta que la debilidad y falta de di\u00e1logo pol\u00edtico define a los primeros. Qu\u00e9 cosas! \ud83d\ude09", "created_at": "2020-12-01T08:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333685165000970241", "text": "Reanudando debate del dictamen de #Presupuestos21 . Vamos all\u00e1...y que no se nos olvide: hoy #D\u00edaMundialDelSida , enfermedad que, gracias a la investigaci\u00f3n y la ciencia m\u00e9dica, puede vencerse. Pues eso... https://t.co/aLey7KXPvZ", "created_at": "2020-12-01T08:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333675041784029185", "text": "Non \u00e9 unha boa nova para Galicia. Precisamos unha representaci\u00f3n empresarial forte e capaz de dar resposta a tantos retos de pa\u00eds. M\u00e1goa!  El cisma de la CEG debilita la posici\u00f3n de Galicia para captar fondos europeos https://t.co/aNBpJxaJ9E", "created_at": "2020-12-01T07:31:23.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1333395409247629313", "text": "Nombrando la soga en casa del ahorcado \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udc49 Isabel D\u00edaz Ayuso: \"Me resisto a pensar que la historia de Espa\u00f1a acaba aqu\u00ed, en manos de cuatro est\u00fapidos\" https://t.co/ugIioiOgx7", "created_at": "2020-11-30T13:00:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333394950042562566", "text": "Normalizando...https://t.co/rz4A0wPYlz", "created_at": "2020-11-30T12:58:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333356254715121664", "text": "Muy buen art\u00edculo. L\u00e1grimas (y a\u00f1ado yo...) y sesgos de g\u00e9nero... OPINI\u00d3N | De l\u00e1grimas, mitos, mujeres y hombres, por Lina G\u00e1lvez @linagalvezmunoz https://t.co/79EW9DlYCV v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-11-30T10:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333348443981565952", "text": "Empezando semana. Viene cargadita. Debate de #Presupuestos en el @Congreso_Es y m\u00e1s cosas \ud83d\ude09 https://t.co/55p0GiytMq", "created_at": "2020-11-30T09:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333029576419774469", "text": "Y el #8M qu\u00e9? \ud83d\ude09\ud83d\udc9c https://t.co/ob2KnpMlh0", "created_at": "2020-11-29T12:46:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333016885923868673", "text": "Creer y luchar. Justicia y libertad...siempre vale la pena. Sudam\u00e9rica alza la voz empujada por su juventud. Presente y futuro \u270a\u270c https://t.co/6odxBjontS", "created_at": "2020-11-29T11:56:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332753534157205508", "text": "Cuanto contenido en una sola frase: Illa: \"Es verdad que Madrid es Espa\u00f1a, pero Espa\u00f1a es mucho m\u00e1s que Madrid\" https://t.co/XH1zoC6QdO v\u00eda @La_SER", "created_at": "2020-11-28T18:29:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332631866097217536", "text": "Dice @sanchezcastejon que el objetivo es : 25 contagios por cada 100.000 habitantes, ratio de la cual estamos muy lejos. El mejor regalo navide\u00f1o es cuidarnos para cuidar.Todo esfuerzo vale la pena...@PSOE #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos \ud83c\udf39 https://t.co/xYdh1IFveZ", "created_at": "2020-11-28T10:26:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332629779682627584", "text": "Cierto. Para poner en bucle sin parar... https://t.co/DxPrG8T7Qg", "created_at": "2020-11-28T10:17:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332332896070361093", "text": "Grupos de 6 m\u00e1ximo: no, 10 o que no cuenten los ni\u00f1@s. A las 1h madrugada, en casa: no, a la 1,30h. Vacunas en centros red salud p\u00fablica: no, en farmacias tambi\u00e9n. Bares cerrados: no, abiertos, que el caf\u00e9, ca\u00f1ita y cigarro son esenciales. Y as\u00ed, todo... \ud83d\ude2a #PocoNosPasa", "created_at": "2020-11-27T14:38:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332016727069175808", "text": "\"Redes para la igualdad\" desde el @PSOE . Con @Adrilastra y Bibiana A\u00eddo \ud83d\udc9c. Tejiendo complicidades y sumando lucha. #ContraLaViolenciaMachista https://t.co/xexsfGLOPp", "created_at": "2020-11-26T17:41:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332010984823803904", "text": "Para @berlanguis . Encaja muy bien en tu tuit \ud83d\udc9c https://t.co/YTabPpe7xI", "created_at": "2020-11-26T17:19:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331653655561383936", "text": "Grande, mi presidenta!! \ud83d\udc9c https://t.co/fmwKq1m40d", "created_at": "2020-11-25T17:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331648804521725952", "text": "Bravo @DioufLuc !! https://t.co/vUTZsZQb1b", "created_at": "2020-11-25T17:19:50.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1331630764497248264", "text": "El Gobierno recomienda 6 personas m\u00e1ximo para las fiestas navide\u00f1as y toque de queda a la 1 de la madrugada. Empieza la yinkana de ocurrencias varias. Otro pulso para \"doblegar\" a @sanchezcastejon . Olvidan que la prioridad a doblegar es la #COVID19. En enero lo sufriremos...\ud83d\ude2a", "created_at": "2020-11-25T16:08:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331626329624760321", "text": "Las \"mariposas\" Mirabal. De Rep\u00fablica Dominicana, de Am\u00e9rica Latina. Su asesinato no fu\u00e9 en vano! \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c Por qu\u00e9 el d\u00eda contra la violencia de g\u00e9nero es el 25 de noviembre | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/NTCaMJq2KO", "created_at": "2020-11-25T15:50:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331617666461802496", "text": "Un fuerte abrazo, querida Carla!! \ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bTnmoYvq59", "created_at": "2020-11-25T15:16:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331556172239921152", "text": "Hoy, y cada  d\u00eda, la violencia contra las mujeres est\u00e1 omnipresente. Evidente o silente. Seamos manada de sororidad. Seamos clan tod@s. Que ninguna se sienta sola y grite su libertad...#ContraLaViolenciaMachista \ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/qDxqc0dXJt", "created_at": "2020-11-25T11:11:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331540984367296512", "text": "#ContraAViolenciaMachista \ud83d\udc9c https://t.co/MSBnG1FZpz", "created_at": "2020-11-25T10:11:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1331524563059023873", "text": "#ContraLaViolenciaMachista \ud83d\udc9c https://t.co/9TxDXrFKiZ", "created_at": "2020-11-25T09:06:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1331522940358291456", "text": "Viste como quieras, ve por la calle a cualquier hora, ten la vida sexual que desees y relaciones de pareja sanas, trabaja sin acoso, vive sin explotaci\u00f3n. S\u00e9 t\u00fa. \u00danica y libre\ud83d\udc9cAqu\u00ed est\u00e1 tu manada de sororidad si no es as\u00ed. #ContraLaViolenciaMachista https://t.co/tnsC8BMB42", "created_at": "2020-11-25T08:59:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331388380773576704", "text": "No me digais que no. El guionista es espectacular...\ud83d\ude09 Lo esencial para cerrar el d\u00eda https://t.co/UvOMtOr1AG", "created_at": "2020-11-25T00:05:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331355292576133125", "text": "Premonitorio... https://t.co/zCJOX57Zzr", "created_at": "2020-11-24T21:53:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331312891421749253", "text": "Un enorme orgullo compartir ese espacio de di\u00e1logo con dos feministas excepcionales. Gracias @publico_es y un besazo a @CarmenMonton \ud83d\udc9c https://t.co/9TxDXrFKiZ", "created_at": "2020-11-24T19:05:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331255277270790153", "text": "\"Sab\u00eda pegar pero no encontr\u00f3 motivos para defenderse...\" Crudeza real. Bien dicho, @afernb \ud83d\udc9c https://t.co/6zVO7toRlc", "created_at": "2020-11-24T15:16:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331208854085001217", "text": "Sentidi\u00f1o! No es tan dif\u00edcil de entender...o si?  https://t.co/fkQ6bKmv5M", "created_at": "2020-11-24T12:11:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330925129266819072", "text": "Raro no? \ud83d\ude09 https://t.co/Hy7H4Hcd9d", "created_at": "2020-11-23T17:24:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330911609225613312", "text": "Mujeres, luchadoras, firmes en la batalla sin descanso contra la violencia de g\u00e9nero...\ud83d\udc9c\ud83c\udf39 #NiUnaMenos https://t.co/Q2YTQxVeWI", "created_at": "2020-11-23T16:30:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330831736473792514", "text": "Reuni\u00f3n de la Permanente de la CEF del @PSOE con presencia de @sanchezcastejon . Planificando la intensa agenda pol\u00edtica de la semana y cuestiones clave: Plan de vacunaci\u00f3n COVID, cuesti\u00f3n migratoria, 25N d\u00eda contra Viogen \ud83d\udc9c, reforma educativa, presupuestos, desahucios... https://t.co/xQLtcIKgyI", "created_at": "2020-11-23T11:13:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330591451961577474", "text": "Se entiende bien, a que si? \ud83d\udc47Pues espera, espera... https://t.co/aLc2LbWypb", "created_at": "2020-11-22T19:18:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330469294203953153", "text": "Adelgacemos el Estado, lo p\u00fablico, lo com\u00fan y que act\u00fae el mercado. Eso s\u00ed, cuando hablamos de educaci\u00f3n privada que la sostenga \"ese\" Estado con el dinero de tod@s. M\u00e1s o menos va as\u00ed la cosa, no? #SinSonrojo", "created_at": "2020-11-22T11:12:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330151870577389581", "text": "Orgullosa de participar, junto a feministas referentes del @PSOE  , en la Jornada del @PES_PSE en Contra de la Violencia de G\u00e9nero.  Europa, espacio libre de violencias contra las mujeres! @Adrilastra @carmencalvo_ @IratxeGarper @susana_ros @RuizMaritcha #TheVioletPower https://t.co/9L4Ikb3i6i", "created_at": "2020-11-21T14:11:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330098107229614083", "text": "Ernest, va por ti, compa\u00f1ero! Siempre presente, siempre actual, porque tu ejemplo y legado sigue vivo. M\u00e1s vivo que nunca con un sistema sanitario p\u00fablico y universal...#Lluch20anys \ud83c\udf39 https://t.co/1u4sdV9UPz", "created_at": "2020-11-21T10:37:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329756311941214211", "text": "En el #D\u00edaMundialDeLaInfancia esta tierna reflexi\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/AAhFEXBPvc", "created_at": "2020-11-20T11:59:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329738971136618496", "text": "Esta es la vida real. El dia a d\u00eda de tantas mujeres luchadoras. Venga, sigamos con debates artificiales... #MujeresReales https://t.co/ca3lstfzWs", "created_at": "2020-11-20T10:50:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329548187347148802", "text": "Boa nova!! Parab\u00e9ns a @danielminimalia por ese #Grammylatino https://t.co/dbwL82l9nk", "created_at": "2020-11-19T22:12:44.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1329422797911756803", "text": "Rigor... https://t.co/hRwe1VK4i4", "created_at": "2020-11-19T13:54:29.000Z", "lang": "pt"}]