[{"id": "1376538315835461633", "text": "Monica Garc\u00eda de M\u00e1s Madrid recoge cable porque la confrontaci\u00f3n es lo que tiene... https://t.co/pO5dRjJOap", "created_at": "2021-03-29T14:14:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376536762776948736", "text": "El \u00fanico partido que ha presentado una interpelaci\u00f3n a un ministro pidiendo ayudas urgentes para la hosteler\u00eda ha sido @CiudadanosCs , y yo tuve el honor de defenderla.", "created_at": "2021-03-29T14:08:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376535195151646722", "text": "As\u00ed funciona el clasismo populista de la extrema izquierda: atacando a empresas hosteleras que crean empleo. Hoy le ha tocado a @100montaditos \n\nM\u00e1s Madrid = M\u00e1s Podemos \n\nNo permitamos que los extremos lleguen al gobierno de la CAM por el bien de los madrile\u00f1os.\n\nAbro hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/CjUlkD7KtZ", "created_at": "2021-03-29T14:02:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376480845658214404", "text": "Desde @CsCongreso hemos conseguido evitar m\u00e1s impuestos a los ciudadanos. Tras la aprobaci\u00f3n de nuestra PNL, quedar\u00e1n exonerados quienes hayan sido titulares de un terreno de naturaleza urbana que no haya aumentado su valor o generado p\u00e9rdidas. \n\nSeguimos haciendo #Pol\u00edtica\u00datil. https://t.co/DW9OnxsR2t", "created_at": "2021-03-29T10:26:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375824296841506817", "text": "Este es el gran @BalEdmundo; un hombre con principios, con valores y comprometido con los intereses de los espa\u00f1oles. Un trabajador de los pies a la cabeza y la mejor opci\u00f3n para los madrile\u00f1os. \n\nEste es mi compa\u00f1ero y gran amigo: Bal, Edmundo Bal \ud83d\udc47 https://t.co/WfQFBExEtd", "created_at": "2021-03-27T14:57:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375016449677332483", "text": "Los espa\u00f1oles nos eligieron para trabajar por mejorar sus vidas y en Cs nos dejamos la piel para ello. \n\nHoy se lo he vuelto a decir alto y claro a la se\u00f1ora Montero: la pandemia no es excusa para impedir la participaci\u00f3n de las Cortes Generales y gobernar a golpe de decretazo \ud83d\udc47 https://t.co/aGowRoa3L9", "created_at": "2021-03-25T09:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374789986562805770", "text": "Venia a presentar el plan...\ud83d\ude44", "created_at": "2021-03-24T18:27:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374786012321288199", "text": "Hoy ha comparecido el Secretario de Estado de Reto Demogr\u00e1fico.\n\nNos ha resumido la nota de prensa del ministerio.\n\nLe he pedido que concrete las medidas para afrontar el reto demogr\u00e1fico. \u00bfSu respuesta? Que lea el plan cuando lo cuelguen en la web\ud83e\udd28\n\n\u00bfPara qu\u00e9 comparece? https://t.co/wk96kn8i5K", "created_at": "2021-03-24T18:11:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374434569152163843", "text": "El Tribunal Constitucional dict\u00f3 hace a\u00f1os que el pago de impuestos por plusval\u00edas municipales inexistentes era inconstitucional. Hoy Cs ha logrado que el Congreso inste al Gobierno a modificarlo. Ahora urge que el Ejecutivo cumpla. \nhttps://t.co/3iulwZBbY2", "created_at": "2021-03-23T18:55:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374110481003261955", "text": "Yo con @BalEdmundo !!!! https://t.co/vMYXJFApZF", "created_at": "2021-03-22T21:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374092845129289728", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf4a La Comunidad de Madrid no pod\u00eda tener mejor candidato por Cs, mi compa\u00f1ero y amigo @BalEdmundo\n\n#EnhorabuenaEdmundo y enhorabuena a los madrile\u00f1os porque con \u00e9l hay futuro para un Madrid de todos alejado de la polarizaci\u00f3n. https://t.co/RrCLtaBlEJ", "created_at": "2021-03-22T20:17:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372853786344091650", "text": "Normalmente en la vida el camino f\u00e1cil no es el correcto, porque la vida est\u00e1 hecha para valientes.\n\nMi m\u00e1xima: coraz\u00f3n, dignidad, lealtad, esfuerzo, trabajo en equipo.\nCada d\u00eda q pasa estoy m\u00e1s orgullosa de ser de @CiudadanosCs \n\n@InesArrimadas trabajar a tu lado es un orgullo. https://t.co/fQDtZv2sQp", "created_at": "2021-03-19T10:13:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370756621010399237", "text": "#CorrupcionODignidad https://t.co/UJLPKNc3TR", "created_at": "2021-03-13T15:20:20.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1370399488880345101", "text": "Cs apost\u00f3 por la regeneraci\u00f3n al crear el primer gobierno de coalici\u00f3n para todos los murcianos, pero el PP de la Regi\u00f3n de Murcia lo ha truncado por completo.\nVotaremos la moci\u00f3n y nuestra compa\u00f1era @AnaMartinezVid1 defender\u00e1 la dignidad y desenmascarar\u00e1 a los corruptos. https://t.co/ikRBWEPaWw", "created_at": "2021-03-12T15:41:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370105707891146758", "text": "Cs vino a hacer #Pol\u00edtica\u00datil y lo estamos demostrando. \n\nSe ha aprobado nuestra propuesta para el cambio de potencia por la estacionalidad de la agricultura y para los sectores que siguen con restricciones por el covid.\n\n\u00a1Seguimos! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\nhttps://t.co/JMcRAWcl8Y", "created_at": "2021-03-11T20:13:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369635644121755655", "text": "Muchos sectores de nuestro pa\u00eds afrontan una situaci\u00f3n l\u00edmite. Es nuestra obligaci\u00f3n aliviar la sobrecarga el\u00e9ctrica que, incluso sin actividad, soportan. \n\nProponemos habilitar el cambio de potencia el\u00e9ctrica sin penalizaci\u00f3n mientras haya restricciones.\nhttps://t.co/Tehm38zVoo", "created_at": "2021-03-10T13:05:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369316068351750148", "text": "Cs siempre ha defendido que la econom\u00eda y la protecci\u00f3n del medio ambiente deben ir de la mano. Por eso, creemos que nuestro papel desde las instituciones es acompa\u00f1ar a las empresas en la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, ofreci\u00e9ndoles seguridad jur\u00eddica.\nhttps://t.co/gaRv4shUF6", "created_at": "2021-03-09T15:56:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369220667162451970", "text": "Gran labor de nuestros eurodiputados!!!!\nGracias!!! https://t.co/dCln2eSKea", "created_at": "2021-03-09T09:37:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368863114691817472", "text": "La defensa de la igualdad real es tarea de todos. Por ello, frente al sectarismo y negacionismo, @CiudadanosCs defiende un feminismo abierto, moderno e inclusivo. \n\n\u00a1Feliz #8M2021! https://t.co/1851iRIwon", "created_at": "2021-03-08T09:56:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367913817485770758", "text": "Grand\u00edsima noticia!!!!! https://t.co/sgHzZTeOeZ", "created_at": "2021-03-05T19:04:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367031231737712641", "text": "Linares necesita un plan de reindustralizaci\u00f3n urgente.\n@mariadelamiel @MGutierrezCs y yo hemos pedido informaci\u00f3n a la Ministra Maroto sobre qu\u00e9 planes tiene para Linares.\nGracias @Cs_Linares_ por la reuni\u00f3n para conocer mejor las necesidades de Linares.\n\nhttps://t.co/zF41okhcYO", "created_at": "2021-03-03T08:36:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366742957332783113", "text": "El cambio clim\u00e1tico es innegable. La agricultura necesita la ayuda del Estado para adaptarse y seguir con su actividad de forma rentable. El apoyo del resto de partidos a nuestra PNL en la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica es un gran paso para garantizarlo.\nhttps://t.co/BipheQqa8M", "created_at": "2021-03-02T13:31:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366680854366461952", "text": "Hay que poner remedio a esto YA!\nEl pron\u00f3stico es muy muy poco esperanzador! https://t.co/I4mwICMdnL", "created_at": "2021-03-02T09:24:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366417625279045636", "text": "La factura de electricidad no puede ser otro obst\u00e1culo m\u00e1s para la supervivencia de pymes y aut\u00f3nomos. Desde Cs exigimos al Gobierno que permitan poder cambiar la potencia contratada en el suministro el\u00e9ctrico sin sanci\u00f3n mientras duren las restricciones. \nhttps://t.co/y7A3yoHJfY", "created_at": "2021-03-01T15:58:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364979179402514432", "text": "No solo es una evidencia el cambio clim\u00e1tico, tambi\u00e9n lo es que el sector primario se ve afectado por ello.\n\nHoy hemos logrado que se apruebe en la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica nuestra iniciativa para a la adaptaci\u00f3n de este sector a los efectos del cambio clim\u00e1tico. https://t.co/QWAHVpF2KO", "created_at": "2021-02-25T16:42:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364564747279073287", "text": "Lo hemos repetido por activa y por pasiva: el objetivo debe ser salvar vidas y empleos. \n\nHoy @InesArrimadas ha propuesto cuatro grandes acuerdos de Estado para estar a la altura de los espa\u00f1oles \ud83d\udc47 https://t.co/WiUxFnB5gi", "created_at": "2021-02-24T13:16:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362899031874232320", "text": "Los hosteleros cumplen...y esta gente le arrebata lo poco que les queda: la esperanza de poder luchar por recuperar cierta normalidad.\nInaceptable! https://t.co/KTxXtQ6KnA", "created_at": "2021-02-19T22:57:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362338601510576129", "text": "Suscribo palabra por palabra la condena de mi compa\u00f1era @Mariadelamiel  a los altercados violentos en las calles de Madrid y Barcelona. \n\nTener un Gobierno sustentado por quienes celebran la violencia pone en peligro nuestra democracia. El se\u00f1or Echenique debe rectificar. https://t.co/uM33wWfKU8", "created_at": "2021-02-18T09:50:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362059609628893184", "text": "Los fondos de recuperaci\u00f3n europeos son la oportunidad para hacer las grandes reformas que este pa\u00eds necesita.\n\nFrente al ego\u00edsmo del nacionalismo, los constitucionalistas debemos unirnos para garantizar un modelo de financiaci\u00f3n justo para toda Espa\u00f1a.   \nhttps://t.co/LKDZDsCVz5", "created_at": "2021-02-17T15:21:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361447274795122690", "text": "Sin duda juan buena noticia!\nMe alegro much\u00edsimo! https://t.co/aamLoEcD8k", "created_at": "2021-02-15T22:48:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361285207333236738", "text": "Seguimos perdiendo...\nNoticia triste para la gastronom\u00eda onubense y andaluza. https://t.co/f1UvLjp8oe", "created_at": "2021-02-15T12:04:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360289491953582080", "text": "\ud83d\udc49Para evitar un tripartito.\n\ud83d\udc49Para cerrar la etapa negra del 'proc\u00e9s'.\n\ud83d\udc49Para acabar con la okupaci\u00f3n. \n\ud83d\udc49Para erradicar la lacra de la corrupci\u00f3n.\n\ud83d\udc49Para invertir m\u00e1s en sanidad y en educaci\u00f3n. \n\ud83d\udc49Para ayudar a las familias catalanas. \n\nVota @CiutadansCs \ud83d\uddf3\n#GanemosTodos14F https://t.co/Np6zxhc9OG", "created_at": "2021-02-12T18:07:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360217181078892551", "text": "Calvi\u00f1o est\u00e1 m\u00e1s pendiente de modificar la ley concursal para ayudar a terminar con las empresas que de crear un fondo de ayudas directas para salvarlas. NO podemos dejar morir a un sector que nos ha dado tanto. Desde Cs reclamamos medidas para rescatar la hosteler\u00eda. https://t.co/EotA0Gmh8b", "created_at": "2021-02-12T13:20:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360213127770628099", "text": "Desde @CiudadanosCs hemos pedimos poner en marcha medidas para salvar a la hosteler\u00eda y el turismo. No podemos dejar morir a un sector que nos ha dado tanto. Urgen ayudas directas a pymes y aut\u00f3nomos. \u00a1No hay tiempo que perder! https://t.co/JLcaOTzWFS", "created_at": "2021-02-12T13:04:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359470663887695872", "text": "Este gobierno se ha dejado a mucha gente detr\u00e1s, y desde @CiudadanosCs seguiremos trabajando para que eso no ocurra.\nSon muchos los sectores que todav\u00eda necesitan ayuda. https://t.co/kbuYItN4Ed", "created_at": "2021-02-10T11:53:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359112356186517507", "text": "Ayer volvimos va registrar una iniciativa con un plan de rescate a la hosteler\u00eda y el turismo que contenga un fondo plurianual de ayudas directas.\nHoy nos unimos de nuevo a ellos para seguir luchando por el sector.\nSeguiremos insistiendo hasta conseguirlo!!\n#salvemoslahosteleria https://t.co/y0XUfUN51W", "created_at": "2021-02-09T12:10:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358800311335419906", "text": "Nuestro sector tur\u00edstico y hostelero necesita ox\u00edgeno en forma de ayudas directas para sobrevivir. Proponemos: \n\n\u2705 Fondo de Reactivaci\u00f3n Plurianual de 20.000 M de \u20ac\n\u2705 IVA del 4% durante la pandemia\n\u2705 Ayudas a pymes y aut\u00f3nomos\n\u2705 Bono Tur\u00edstico \n\u2705 Corredores tur\u00edsticos https://t.co/m3kl96msP2", "created_at": "2021-02-08T15:30:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357792541953978370", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/dznfcKU2tV", "created_at": "2021-02-05T20:45:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1357610791952912384", "text": "Porque claro, que dejen a sus hijos en guarder\u00edas como hemos hecho los que trabajamos...\nBien dicho compa\u00f1ero!!!\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/xSxsN1XxZ3", "created_at": "2021-02-05T08:43:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356727475108208640", "text": "Ya la respondo yo: ayudas directas a sector hosteler\u00eda, turismo y ocio nocturno!!!", "created_at": "2021-02-02T22:13:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356727240696995841", "text": "Pregunta que he hecho hoy a PSOE y UP:\n\nQue hace un hotel de m\u00e1s de 50 trabajadores, con CERO ingresos y unos gastos fijos mensuales de 130.000 \u20ac???\nObviamente...no me han contestado!\n\nNo saben o no quieren saber...que es lo peor!\ud83d\ude21 https://t.co/rXiOkwgW1Z", "created_at": "2021-02-02T22:12:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356651967033069570", "text": "La hosteler\u00eda necesita un Plan Nacional de Rescate que aporte ayudas directas para garantizar su supervivencia. Desde Cs pedimos:\n\n\u2705 Tarifa plana de 60 \u20ac/mes para quienes reabran el negocio\n\u2705 Fondo plurianual 2021-2023 para ayudas\n\u2705 Di\u00e1logo con el sector https://t.co/t6T4O4T8lj", "created_at": "2021-02-02T17:13:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356331917612900352", "text": "Esto es una absoluta verg\u00fcenza! https://t.co/jPtDvxNBwn", "created_at": "2021-02-01T20:01:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355884283785699331", "text": "As\u00ed, tal cual... https://t.co/uaETSVgO14", "created_at": "2021-01-31T14:22:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355840329996492800", "text": "Es irresponsable al m\u00e1ximo, adem\u00e1s de una falta de respeto a todos los Catalanes! https://t.co/93VOHZTwRB", "created_at": "2021-01-31T11:28:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354818701267144705", "text": "Vox ha pasado de decir que \u201ceste mecanismo es el camino m\u00e1s corto a la corrupci\u00f3n\u201d a darle las llaves de la caja del dinero de los espa\u00f1oles a S\u00e1nchez e Iglesias sin ning\u00fan control. M\u00e1s que sorprendente es vergonzoso... https://t.co/OIM8weUvHl", "created_at": "2021-01-28T15:48:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354790643298672641", "text": "El turismo, la hosteler\u00eda y el comercio necesitan ox\u00edgeno urgentemente para sobrevivir y eso s\u00f3lo ser\u00e1 posible con ayudas directas por parte del Gobierno. Cs no descansar\u00e1 hasta conseguirlas \ud83d\udc47 https://t.co/F5jflMdKiP", "created_at": "2021-01-28T13:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354390115045552130", "text": "Las medidas restrictivas para hacer frente a la tercera ola deben ir acompa\u00f1adas de ayudas. Desde Cs hemos presentado una iniciativa en el @Congreso_Es para aplazar por seis meses el pago de impuestos de aut\u00f3nomos y pymes para que puedan superar esta crisis. https://t.co/S87Dn0eT4v", "created_at": "2021-01-27T11:25:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354144129941446657", "text": "La subida de la luz es totalmente desproporcionada y adem\u00e1s llega en el peor momento posible. \n\nDesde Cs no nos quedamos en las protestas y pancartas, damos soluciones:\n\ud83d\udc49 IVA reducido \n\ud83d\udc49 Fin de la doble imposici\u00f3n \n\ud83d\udc49 Reforma de la tarifa el\u00e9ctrica https://t.co/DJGJA7sCYf", "created_at": "2021-01-26T19:08:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354107789145157632", "text": "Como ya hicimos al inicio de esta crisis, proponemos la congelaci\u00f3n del calendario fiscal durante el primer semestre del ejercicio 2021.\n\nNuestras PYMES y aut\u00f3nomos necesitan nuestra ayuda m\u00e1s que nunca \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5t9WbHjPud", "created_at": "2021-01-26T16:43:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353705208564609024", "text": "El sector tur\u00edstico y hostelero sufre cada d\u00eda que sufre las restricciones, y no podr\u00e1n sobrevivir si no reciben ayudas directas como hemos pedido una y otra vez desde @CiudadanosCs \nTodo negocio que cierra...no podr\u00e1 recuperarse.\nEl plan llega tarde y es totalmente insuficiente. https://t.co/FOUk0Waale", "created_at": "2021-01-25T14:04:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353649025925443585", "text": "La crisis ha golpeado duramente a los comercios, como es el caso de las peluquer\u00edas, las cuales, adem\u00e1s, soportan una tributaci\u00f3n por el IVA de un 21%. Desde Cs pedimos la bajada del IVA al 10% mientras dure la crisis para dejar de asfixiar al sector y ayudar a su supervivencia\ud83d\udc47 https://t.co/XDnEfrENQt", "created_at": "2021-01-25T10:20:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353629371521765378", "text": "El Gobierno calca el Plan E en proyectos para conseguir los nuevos fondos europeos...\nDe verdad esta chapuza?\nDe verdad no han aprendido nada de sus errores?\nEsto es lo \u00fanico que saben hacer?\n https://t.co/uIgoaxZoJP", "created_at": "2021-01-25T09:02:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353394880634974210", "text": "Estas ayudas no son suficientes!!!\nA ver si se enteran!!!!\nSi dejan caer al sector...ser\u00e1 dif\u00edcil volver a recuperarlo! https://t.co/VlPVXN3aNW", "created_at": "2021-01-24T17:30:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352583381972881409", "text": "Cuando desde @CiudadanosCs le dijimos a la ministra una y otra vez que la Tasa Google afectar\u00eda a los peque\u00f1os, nos dec\u00eda que no...\n\nPero desgraciadamente ten\u00edamos raz\u00f3n!\n\nEsa tasa la pagaremos entre todos, gracias a este gobierno!!!\n\nhttps://t.co/Dnn5Mothmp", "created_at": "2021-01-22T11:46:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351842893695229957", "text": "Actuar con prontitud es clave para adelantarnos a los posibles efectos de la gripe aviar en nuestro pa\u00eds.\n\n@AdrianVL1982 y yo mandamos carta al ministerio la semana pasada solicitando que se actuara con urgencia.\n\nEl Ministerio hoy anuncia actualizaci\u00f3n de medidas sobre esto! https://t.co/t5auuEDQwK https://t.co/9qZfi8GXsC", "created_at": "2021-01-20T10:43:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351785101705834504", "text": "Pues si! https://t.co/C2PRBlkHDF", "created_at": "2021-01-20T06:54:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351229228759601162", "text": "Nuestros agricultores y ganaderos se han convertido en la UME del campo prestando ayuda durante la crisis del #COVID19 y con la #BorrascaFilomena. \nDesde @CiudadanosCs proponemos las siguientes medidas para que los #H\u00e9roesDelCampo puedan paliar los da\u00f1os del temporal \ud83d\udc47 https://t.co/rw6l0Yig1X", "created_at": "2021-01-18T18:05:27.000Z", "lang": "es"}]