[{"id": "1377507813203849218", "text": "Este gobierno es un desastre que cuesta vidas y empleo y econom\u00eda. Adem\u00e1s de restringir todas las libertades. https://t.co/wUbk3YjJ7A", "created_at": "2021-04-01T06:27:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377507519631867907", "text": "Es una impresentable. Matar\u00ed: \u00abCela\u00e1 deber\u00eda pedir disculpas a las familias de ni\u00f1os especiales por su desprecio\u00bb: https://t.co/FaV5GDqdIq", "created_at": "2021-04-01T06:26:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377258828513828879", "text": "#MarlaskaDimisi\u00f3n. Bofet\u00f3n judicial a Fernando Grande-Marlaska: le ordena restituir al coronel de la Guardia Civil Diego P\u00e9rez de los Cobos | Espa\u00f1a https://t.co/4D0FVWig0J", "created_at": "2021-03-31T13:57:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377256299914690563", "text": "Este t\u00edo est\u00e1 m\u00e1s quemado que la pipa de un Indio. #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/SVbq11lTs6", "created_at": "2021-03-31T13:47:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377255481836716032", "text": "Y las mascarillas como art\u00edculos de lujo. 21% de IVA. El Gobierno da el pistoletazo de salida a otro \u00abhachazo\u00bb fiscal https://t.co/iMQckgWZbT", "created_at": "2021-03-31T13:44:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377253675794632706", "text": "\u00bfPagar\u00e1n justos por pescadores? Plus Ultra | Temor de las hoteleras a que SEPI dilate los rescates tras el esc\u00e1ndalo Plus Ultra https://t.co/wTsMA4rmhL", "created_at": "2021-03-31T13:37:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377253383548047362", "text": "Estamos cansados de atropellos Marlaska. Audiencia Nacional obligar\u00e1 a Marlaska a restituir al coronel cesado https://t.co/mme2LIx24i", "created_at": "2021-03-31T13:36:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377253164337004548", "text": "A ver c\u00f3mo lo explicas Marlaska. Constitucional y Supremo contradicen a Interior por la 'patada en la puerta' https://t.co/XwyJ7k7ECO a trav\u00e9s de @elindepcom", "created_at": "2021-03-31T13:35:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377252873562689537", "text": "Y @abalosmeco les regala 53 millones de todos los espa\u00f1oles. 'Especialistas' en quiebras: los directivos de Plus Ultra tumbaron antes tres aerol\u00edneas https://t.co/4HyZdgXuA0 a trav\u00e9s de @voz_populi", "created_at": "2021-03-31T13:34:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377246064428904450", "text": "El estudio cient\u00edfico que da la raz\u00f3n a Ayuso: cerrar ciudades densamente pobladas propaga el Covid: https://t.co/2RWSdrrw0P", "created_at": "2021-03-31T13:07:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377245106894475270", "text": "Elecciones Madrid: Ayuso gana en los bares: \"La izquierda perder\u00e1 si solo ofrece miedo y restricciones\" https://t.co/hIc19vXIHg", "created_at": "2021-03-31T13:03:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377220703498477574", "text": "#YoConAyuso https://t.co/srpn9ouVo2", "created_at": "2021-03-31T11:26:17.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1377198989595045889", "text": "Un gran pol\u00edtico para la lista de \u2066@IdiazAyuso\u2069. Casado recupera a Agust\u00edn Conde y va en la lista de D\u00edaz Ayuso - ENCLM https://t.co/0jqCOQEjsy", "created_at": "2021-03-31T10:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377003347379634178", "text": "Pero q t\u00edo mas sectario. No tienen verg\u00fcenza!!! https://t.co/j2wcknFWYd", "created_at": "2021-03-30T21:02:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376911499369791488", "text": "Es una verg\u00fcenza para @rtve https://t.co/4rmqacOheU", "created_at": "2021-03-30T14:57:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376910050804043784", "text": "Menuda chapuza. Indigno de @rtve https://t.co/RD3jQkYaBW", "created_at": "2021-03-30T14:51:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376857254125780994", "text": "\u00bfY la eliminaci\u00f3n del IVA del 21% para cuando? Llega la ley de nueva normalidad con novedades sobre mascarillas | El Digital de Castilla La Mancha https://t.co/er522nX3bl", "created_at": "2021-03-30T11:22:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376831974141222912", "text": "La 'ayusoman\u00eda' dispara al PP en Madrid y le garantiza mayor\u00eda absoluta con Vox - Vozp\u00f3puli https://t.co/4w9Ej7MvSJ", "created_at": "2021-03-30T09:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376831380999536641", "text": "S\u00e1nchez debe exigir revocaci\u00f3n y  condena acuerdo q elimina \u201cCalle Toledo\u201d en Palma x: \n\u2022 Ofensa intolerable a ciudad, toledanos y  espa\u00f1oles\u201d\n\u2022 Maltrato a ciudad de 3 culturas cristianas, musulmanes y judios,  Patrimonio Humanidad\u201d\n@vicentetiradopp @MargaProhens @miqueljerez https://t.co/dKQCP17V3Z", "created_at": "2021-03-30T09:39:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376588484501245956", "text": "Hoy @pablocasado_ ha presentado recurso inconstitucionalidad a ley Cela\u00e1. \nDebe dimitir x \n\u26d4\ufe0fofender padres ni\u00f1os discapacidad. \n\u26d4\ufe0fNo libre elecci\u00f3n colegio p\u00fablico, concertado, especial\n\u26d4\ufe0fNo castellano vehicular\n\u26d4\ufe0fNo cultura esfuerzo \nExigimos EBAU, MIR educativo #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/g9Opx7UBk1", "created_at": "2021-03-29T17:34:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376561107029098502", "text": "Hoy @pablocasado_ ha presentado recurso inconstitucionalidad a ley Cela\u00e1. \nDebe dimitir x \n\u26d4\ufe0fofender padres ni\u00f1os discapacidad. \n\u26d4\ufe0fNo libre elecci\u00f3n colegio p\u00fablico, concertado o especial. \n\u26d4\ufe0fNo castellano vehicular\n\u26d4\ufe0fNo cultura esfuerzo \nExigimos EBAU y MIR educativo @GPPopular https://t.co/59T6FdbD3T", "created_at": "2021-03-29T15:45:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376540440783163396", "text": "No das ni una. Sigues sin esterarte. \u201cGobierno de Espa\u00f1a\u201d https://t.co/1xG9sAWmJ3", "created_at": "2021-03-29T14:23:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376463096491950080", "text": "Hay q tener la sensibilidad de un mosquito \u2066@GarciaPage para no abrir el hospital de Toledo para los enfermos de COVID y dedicarlo a visitas y fotos. \u2069 Hospital Zendal: Pedro S\u00e1nchez manda al vicepresidente europeo a Toledo para evitar que lo visite https://t.co/AjQTSlzmzc", "created_at": "2021-03-29T09:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376422604395909120", "text": "Con el mejor deseo de vivir el esp\u00edritu de la #SemanaSanta @paconunez_ \n\u271d\ufe0f Pronto acabar\u00e1 esta penitencia forzada y llegar\u00e1 ese momento esperado, lo viviremos juntos y millones de emociones recorrer\u00e1n esta tierra.\nLlegar\u00e1, no perdamos la fe.\n\n#AbracemosLaEsperanza\n#SemanaSantaCLM https://t.co/QmFZaK8TNc", "created_at": "2021-03-29T06:34:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376235331993882631", "text": "Hosteler\u00eda: El rechazo de Isabel D\u00edaz Ayuso (PP) al 'cerrojazo' salva del paro a m\u00e1s de 10.000 trabajadores | Madrid https://t.co/A4x1BDVzLW", "created_at": "2021-03-28T18:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376167176395165697", "text": "Interesante. No te pierdas la exposici\u00f3n de el Museo del Prado en el Parque del Prado de #Talavera de la Reina. Tras la misa del Domingo de Ramos. https://t.co/1Cm9dEFrXX", "created_at": "2021-03-28T13:39:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375755402797780992", "text": "Los madrile\u00f1os no perdonar\u00e1n a S\u00e1nchez. El Gobierno castiga \"por motivos pol\u00edticos\" a Madrid en el reparto de ayudas https://t.co/4VPX2afKAf", "created_at": "2021-03-27T10:23:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375754997149925376", "text": "Valiente y emp\u00e1tica @IdiazAyuso  En los bares de Ponzano lo tienen claro: \"Ayuso nos ha dado la vida\", por @carmelojorda https://t.co/BU7ynW0fXs a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2021-03-27T10:22:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375753458075197441", "text": "Es una excelente y valiente presidenta \u2066@IdiazAyuso\u2069 Los n\u00fameros que manejan en el PP para las \"elecciones decisivas\" del 4M - Libertad Digital https://t.co/MwtIkNk7nn", "created_at": "2021-03-27T10:15:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375560417515294724", "text": "Te deseo pronta recuperaci\u00f3n. Cu\u00eddate mucho. Castilla-La Mancha y el PP te necesitamos. \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 https://t.co/7LnyEZebgb", "created_at": "2021-03-26T21:28:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375535499671175172", "text": "Grande @IdiazAyuso https://t.co/pVOocmSL8n", "created_at": "2021-03-26T19:49:53.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1375417940254846977", "text": "Mezquino. Hospital Isabel Zendal: Pedro S\u00e1nchez impide que el vicepresidente de la Comisi\u00f3n Europea visite el 'hospital milagro' de Isabel D\u00edaz Ayuso https://t.co/mxuYurzHZ5", "created_at": "2021-03-26T12:02:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375414419019210755", "text": "Y las mascarillas? https://t.co/GvSA1mXBQt", "created_at": "2021-03-26T11:48:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375401248460058629", "text": "Andrea defendiendo a su padre  Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed . Admirable y emocionante. \nReprobaci\u00f3n.* Hemos registrado una petici\u00f3n de reprobaci\u00f3n contra la ministra Isabel Cela\u00e1 por: \n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbsu inaceptable trato al diputado Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed, padre de una joven con s\u00edndrome de Down. \n@GPPopular https://t.co/VgpXJeLZvr", "created_at": "2021-03-26T10:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375397793762840579", "text": "\ufffc\n Hace 1 a\u00f1o... cuando todos aplaud\u00edamos a nuestros sanitarios en los balcones. \n@garciapage\n Atac\u00f3 a nuestros abnegados sanitarios. \nUnos profesionales que se dejan la piel para superar la pandemia no merecen los insultos de este presidente. https://t.co/f2g4Ns7dI6", "created_at": "2021-03-26T10:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375129413529047044", "text": "En @Congreso_Es hemos presentado pregunta al @interiorgob reclamando Puesto Principal de Guardia Civil en Torrijos. S\u00e1nchez en 2 a\u00f1os no ha hecho nada. La seguridad es vital. Con @anadebande @JJulianjotable @jamp427 Jos\u00e9 Luis Gonzalez  @PPopularTo @PP_CLM https://t.co/AdB4TS9Hb7", "created_at": "2021-03-25T16:56:15.000Z", "lang": "es"}]