[{"text": "Incansable el @CDRFigueres  Sempre amb vosaltres\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa https://t.co/pRLayJAgSt", "id": "1377212924272467968", "created_at": "2021-03-31T10:55:23.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Somnio la unitat...Amb un Govern independentista i un Parlament que expressi: \"nosaltres continuarem aplicant la\u00a0LEC, que \u00e9s la nostra llei\". \nI somnio amb \u00d2mnium, l'ANC i tota l'escola catalana donant-los suport.\nSi us ve de gust, llegiu l\u2019article \ud83d\udc47 https://t.co/RG56PO06ni", "id": "1376972613570945026", "created_at": "2021-03-30T19:00:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La LOMLOE blinda la immersi\u00f3. Per\u00f2 un tribunal fatxa ha decidit passar per sobre de la llei. \nEl TSJC sentencia que la Constituci\u00f3 imposa el castell\u00e0. \nNo \u00e9s casual la data ni que sigui el mateix TSJC que inhabilit\u00e0 el President Torra. \nNo ens equivoquem d'enemic! https://t.co/5kYaYgVY37", "id": "1376648587841536003", "created_at": "2021-03-29T21:32:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "L\u2019assassinat de Gustau Mu\u00f1oz i el franquisme a la Transici\u00f3. No us perdeu el documental!Avui s\u2019ha estrenat a Barcelona. M\u2019ha remogut la fermesa del germ\u00e0, en Marc, lluitant per desenmascarar el r\u00e8gim 78. I contra la seva impunitat! \ud83d\udcaa https://t.co/u9RVg82evc", "id": "1375934750054096902", "created_at": "2021-03-27T22:16:22.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Per si us ve de gust llegir-ho, explico qu\u00e8 en penso de tot plegat: Repressi\u00f3 o amnistia. https://t.co/d8k3p9VhBy", "id": "1375712111368794112", "created_at": "2021-03-27T07:31:41.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui hem registrat al @Congreso_Es la PNL per promocionar i financiar la Llengua de Signes Catalana. Gr\u00e0cies a tot l\u2019associacionisme catal\u00e0 que ha impulsat tot el reconeixement de la LSC!! @Esquerra_ERC @FESOCAinfo @cocarmi @DifuSord @apansce @SordPress @AcilsInfo #LSC @LSC_Actua https://t.co/2j7osVOIl3", "id": "1375413251719188481", "created_at": "2021-03-26T11:44:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "S\u00ed! Em reafirmo amb el que vaig dir alt i clar a la tribuna del \u2066@Congreso_Es\u2069 : \u201cla PASSIVITAT del govern espanyol implica legitimar i mantenir la repressi\u00f3 i l'autoritarisme\". I afegeixo que la paci\u00e8ncia s\u2019acaba. \ud83d\udc47 https://t.co/f77S20zSwU", "id": "1375156624759853060", "created_at": "2021-03-25T18:44:23.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Pell de gallina escoltant @NUET a la porta del TS. Serenitat i fermesa. Un model per a tots i totes nosaltres \ud83d\udcaa https://t.co/nnrJOFJvdA", "id": "1374667072005939201", "created_at": "2021-03-24T10:19:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La policia identifica i multa persones per anar a manifestacions!!! \nI amb les seves porres brutes de sang gosen atacar-nos de violents. \nI els fiscals i els jutges els avalen amb la complicitat del Gobierno: \u201camnistia i autodeterminaci\u00f3\u201d o \u201crepressi\u00f3 i autoritarisme!!! Fartes\ud83d\ude21 https://t.co/e5uNsLftbh", "id": "1374417894960820226", "created_at": "2021-03-23T17:48:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La Mesa del Congreso considera que un debat \u00e9s inconstitucional i el censura impunement. \nLa Presidenta Forcadell cregu\u00e9 que era democr\u00e0cia i la condemnaren a 11 anys i mig de pres\u00f3. #amnistiatotal https://t.co/Pe6xUMTlQB", "id": "1374363428693934083", "created_at": "2021-03-23T14:12:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tres \u201cputus\u201d anys per elles, per ells i tamb\u00e9 per a nosaltres, els familiars. S\u00f3n uns salvatges, per\u00f2 pensem persistir al costat d\u2019un poble incansable ! #amnistiatotal https://t.co/hES0WF284t", "id": "1374307722410217474", "created_at": "2021-03-23T10:31:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "I all\u00e0 ens trobar\u00e0s fent-te costat. Molta for\u00e7a @NUET \ud83d\udcaa https://t.co/BJEqpcqLB7", "id": "1374095828202221572", "created_at": "2021-03-22T20:29:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies @caroltelechea per parlar-li tant clar, defensant als nostres familars empresonats i exiliats, a \u201caquest Iceta\u201d. No t\u00e9 vergonya! \ud83d\ude21 https://t.co/AgX8StYFLX", "id": "1373233494755835908", "created_at": "2021-03-20T11:22:33.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "https://t.co/TX9YviHUeW", "id": "1373230242698047491", "created_at": "2021-03-20T11:09:37.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/ZJotTAoOOH", "id": "1372908675443126276", "created_at": "2021-03-19T13:51:50.000Z", "lang": "und"}, {"text": "La meva mare ha fet moltes coses b\u00e9. Una, fer-nos subscriptors de \u201cCavall Fort\u201d al meu germ\u00e0 i a mi. I ens els enquadernava per lluir-los al menjador al costat de l\u2019Enciclop\u00e8dia Catalana. Enyoro aquells moments on #Picanyol era un m\u00e9s de casa. Descansa en pau. https://t.co/CDRlPsCwpM", "id": "1372669020617502724", "created_at": "2021-03-18T21:59:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El PSOE  defensant el pensament cr\u00edtic. Quin cinisme! Tenim mem\u00f2ria i els hi recordem. \ud83d\udc47 https://t.co/zi88eluOUw", "id": "1372090166425366529", "created_at": "2021-03-17T07:39:22.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cRebutjar la Llei d\u2019Amnistia seria mantenir la injust\u00edcia i la venjan\u00e7a i voler negociar amb ostatges\u201d \ud83d\udc47 https://t.co/O90wW5P5Vy", "id": "1371798381610291203", "created_at": "2021-03-16T12:19:55.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u2066Acabem de registrar la Llei d\u2019Amnistia al @Congreso amb \u2066\u2066@Esquerra_ERC\u2069 \u2066@JuntsXCat\u2069 \n\u2066@cupnacional\u2069 @Pdemocratacat\u2069   \nacompanyats d \u2066@omnium\u2069 i @AmnistiaiLlibertat \ud83d\udcaa https://t.co/JaYlup47gM", "id": "1371791669423669251", "created_at": "2021-03-16T11:53:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "I van dient que s\u00f3n \u201cdemocracia plena\u201d ! Gr\u00e0cies @AmnistiaCAT @amnistiaespana per parlar clar defensant els nostres drets. https://t.co/YPEqI4MvT8", "id": "1371483990717296642", "created_at": "2021-03-15T15:30:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Pell de gallina escoltant en @jsalvadorduch i \u00e9s que la paci\u00e8ncia no \u00e9s infinita. Nosaltres volem dialogar amb l\u2019adversari, per\u00f2 fa falta que ell vulgui\ud83d\udcaa https://t.co/FK5sjhYyNZ", "id": "1370051501306085376", "created_at": "2021-03-11T16:38:26.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies per reivindicar la situaci\u00f3 dels nostres pobles, entre ells, la meva estimada Torroella de Montgr\u00ed https://t.co/MyLH0CW9aG", "id": "1369355801673011212", "created_at": "2021-03-09T18:33:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Colla de desgraciats inhumans \ud83d\ude21 https://t.co/nFtshAM5V5", "id": "1369246060430909440", "created_at": "2021-03-09T11:17:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Molt trist... https://t.co/2fwrEXQEHy", "id": "1369244903381872640", "created_at": "2021-03-09T11:13:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Recordem-ho de nou: \n\u201cLa Rep\u00fablica ser\u00e0 feminista o no ser\u00e0\u201d \nQue cada dia sigui avui #8M2021 https://t.co/bOISldAYgS", "id": "1368819469552775168", "created_at": "2021-03-08T07:02:47.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Fet! #NoErenBruixes https://t.co/jsnYwTJG8i", "id": "1368502370636816384", "created_at": "2021-03-07T10:02:45.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Gr\u00e0cies! I 10 dones m\u00e9s:\n@martarovira @MartaRosiq @martavilaret @dolorsbassac @ForcadellCarme @martavilaltat @DianaRibaGiner @caroltelechea @InesGranollers @_Maria_Dantas_ https://t.co/u3EQANSjcc", "id": "1368142429614903296", "created_at": "2021-03-06T10:12:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies companyes!! \u00c9s un treball coordinat amb @educaciocat i @parlamentcat ! https://t.co/celuvVNDNK", "id": "1367212336306679808", "created_at": "2021-03-03T20:36:37.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui registrem una PL de toler\u00e0ncia 0 a la VIOL\u00c8NCIA  SEXUAL \ud83d\udcaa Permetrem:\n-apartar provisionalment una persona investigada,\n-que la prescripci\u00f3 comenci a comptar a partir dels 30 anys de la v\u00edctima\n-si el treballador \u00e9s comdemnat, cessar-lo\n-crear un fons per formaci\u00f3/prevenci\u00f3. https://t.co/zCDOY0RMYn", "id": "1367061847871021068", "created_at": "2021-03-03T10:38:37.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "A Espa\u00f1a no hi ha democr\u00e0cia plena. Volem la Independ\u00e8ncia! \nLi dic al \u201cMinistro de Just\u00edcia\u201d \ud83d\udc47 https://t.co/eVu0hPaefc", "id": "1366355829868396546", "created_at": "2021-03-01T11:53:10.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Jo dono suport a @taniaverge @JMatasD @MartaAlsina @jpagesm @MMarsalFerret els s\u00edndics de l\u20191-O acusades de desobedi\u00e8ncia i usurpaci\u00f3 de funcions. \nI jo vull, en conseq\u00fc\u00e8ncia, l\u2019#AmnistiaTotal https://t.co/DqxcMgrYpt", "id": "1365953837471838208", "created_at": "2021-02-28T09:15:47.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Un plaer col.laborar amb el Pa\u00eds Valenci\u00e0!! \ud83d\udcaa https://t.co/rYuXaWv3mm", "id": "1365334898391810050", "created_at": "2021-02-26T16:16:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cLos Borbones son unos ladrones\u201d .... i el @PSOE els seus c\u00f2mplices per... Escolteu \ud83d\udc47 https://t.co/0fe2rRcSbt", "id": "1365334596922048513", "created_at": "2021-02-26T16:15:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Una vergonya m\u00e9s... Al vostre costat sempre @taniaverge https://t.co/uzPg3oJMDT", "id": "1364558672932831232", "created_at": "2021-02-24T12:51:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Mooolt contenta!! Per\u00f2 recordeu que no \u00e9s llibertat anar a dormir a la garjola\ud83d\udcaa https://t.co/BlJ5Q2WbSe", "id": "1364213239731675136", "created_at": "2021-02-23T13:59:16.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Una vegada m\u00e9s obligats a acompanyar a un altre represaliats al TS. Amb tu, @JoseTellezBDN  @Esquerra_ERC https://t.co/vYJmm3jrVq", "id": "1364165489325391876", "created_at": "2021-02-23T10:49:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Les togues repressives mai descansen. Ja fa massa temps que ho sabem. Amb tu, @NUET \n#amnistia i #referendum https://t.co/A4Px4ozXnI", "id": "1362494686368268299", "created_at": "2021-02-18T20:10:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "https://t.co/pnbyudacop", "id": "1361990638074540037", "created_at": "2021-02-17T10:47:27.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Dem\u00e0 mateix a treballar junts pels grans consensos i aixecar el pa\u00eds amb pol\u00edtiques d\u2019esquerra! Visca Catalunya lliure! https://t.co/1nAbcFYNPC", "id": "1361090505950527488", "created_at": "2021-02-14T23:10:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "https://t.co/DLAOLOKEWE", "id": "1360878002951909376", "created_at": "2021-02-14T09:06:14.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Fa uns anys us hagu\u00e9ssiu imaginat tenir l\u2019extrema dreta, pur feixisme, al Parlament mentre els nostres familiars s\u00f3n a la pres\u00f3? \nF\u00e0stic!\nEnfrontem-nos-hi exercint el nostre vot \ud83d\udcaa", "id": "1360861380660912131", "created_at": "2021-02-14T08:00:11.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Fora mandra!!!\nAixequeu-vos del SOF\u00c0 aquest 14F !!!\nNecessitem tots els vostres vots si volem treure de la GARJOLA \n@dolorsbassac \n@jcuixart \n@ForcadellCarme \n@quimforn \n@junqueras \n@raulromeva \n@joseprull \n@jordialapreso \n@jorditurull \nElls tenen la for\u00e7a bruta; nosaltres,URNES", "id": "1360310772052742144", "created_at": "2021-02-12T19:32:16.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Qu\u00e9bec amb els independentistes \ud83d\udcaa\ud83d\udc47 https://t.co/6uR2fS7THW", "id": "1360178078861963266", "created_at": "2021-02-12T10:44:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta tarda debat sobre educaci\u00f3 obert a tothom\ud83d\udc47 https://t.co/Su2nYltLin", "id": "1360137582772912128", "created_at": "2021-02-12T08:04:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Per primera vegada compartir\u00e9 micro amb la @dolorsbassac despr\u00e9s de 1089 dies sense llibertat. Emocionada! Ens veiem a Figueres avui\ud83d\udcaa https://t.co/Kfypd9pL1z", "id": "1359872944143560711", "created_at": "2021-02-11T14:32:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "30 segons per desmentir les falsetats!! \ud83d\udc47 https://t.co/xJt04DJXka", "id": "1359827415476895755", "created_at": "2021-02-11T11:31:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ara! \ud83d\udc47 https://t.co/kF9zN0dEFo", "id": "1359560355740024834", "created_at": "2021-02-10T17:50:22.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Oriol Junqueras i Marta Rovira conversen sobre com fer la independ\u00e8ncia https://t.co/zaYB2ePniw via @YouTube", "id": "1359504335378542598", "created_at": "2021-02-10T14:07:46.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No hi haur\u00e0 MAI un acord amb PSC \ud83d\udc47 https://t.co/Xcvz6DpTBt", "id": "1359443328127946753", "created_at": "2021-02-10T10:05:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui amb la @dolorsbassac #CarregadesDeRaons\ud83d\udcaa https://t.co/ANUOztJjYY", "id": "1358807339843932160", "created_at": "2021-02-08T15:58:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Fent mercat al nostre poble @ERC_Torroella ! Volem Govern independentista amb pol\u00edtiques d\u2019esquerres per fer Rep\u00fablica a diari fins a la nostra independ\u00e8ncia \ud83d\udcaa https://t.co/UB0TGFgivD", "id": "1358767538063216644", "created_at": "2021-02-08T13:20:00.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Estar amb @ArnaldoOtegi ha sigut un \u201cxute\u201d m\u00e9s d\u2019energia per a mi i per a @Esquerra_ERC  \nCompartim projecte. \nA guanyar el 14F perqu\u00e8 vull arribar a la independ\u00e8ncia amb pol\u00edtiques d\u2019esquerra\ud83d\udcaa https://t.co/GOhJmfX1DD", "id": "1358468535295565828", "created_at": "2021-02-07T17:31:52.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui a Palam\u00f3s perqu\u00e8 el 14-F ens ho juguem tot. \nSi alg\u00fa es queda a casa regala vot a l\u2019unionisme!! Som-hi \ud83d\udcaa@Esquerra_ERC https://t.co/dlEBCaNb6G", "id": "1358054582849589254", "created_at": "2021-02-06T14:06:58.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Girona!!!! Diumenge\ud83d\udcaa\n\u2066@ehbildu\u2069 \u2066@obloque\u2069 donen suport a @erc i vindran amb nosaltres\ud83d\udc47 https://t.co/9aQnNcqZMs", "id": "1357797033311154180", "created_at": "2021-02-05T21:03:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La Mesa de Negociaci\u00f3 \u00e9s en s\u00ed una vict\u00f2ria, tingui el resultat que tingui ! Escolteu-ne les raons \ud83d\udc47 https://t.co/G55XqT01JX", "id": "1357738045890527235", "created_at": "2021-02-05T17:09:10.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "S\u00e9 de qu\u00e8 parlo perqu\u00e8 els aguanto al Congr\u00e8s. \nI cada dia s\u00f3n m\u00e9s pel seu populisme. \nI noto l\u2019odi que ens tenen a diari. \nS\u00e9, com tots els familiars, de qu\u00e8 s\u00f3n capa\u00e7os: vam aguantar-los al judici del TS.\nMobilitzem-nos contra el feixisme \ud83d\udc47 https://t.co/3SlBVORBMK", "id": "1357706522080407553", "created_at": "2021-02-05T15:03:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La Fiscalia de nou contra @TamaraVila83 Una vergonya m\u00e9s!!\nEl novembre vaig entrar aquestes preguntes i el \u201cGobierno\u201d respon sense transpar\u00e8ncia.Tornarem a insistir tantes vegades com faci falta com fem amb totes les represaliades \ud83d\udcaa https://t.co/C6ab9jQpz7", "id": "1357365480596656132", "created_at": "2021-02-04T16:28:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Connecteu-vos! Avui parlem d\u2019educaci\u00f3 i del blindatge de la llengua a les nostres escoles \ud83d\udcaa https://t.co/XIYKXJCK52", "id": "1357273162103275520", "created_at": "2021-02-04T10:21:53.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ara s\u00ed! Ara ja s\u00e9 qui ser\u00e0 el nostre President! \ud83d\udcaa\nMinut final de \u2066@perearagones\u2069 \ud83d\udc47 https://t.co/AvdQqwyvlO", "id": "1356028681685266434", "created_at": "2021-01-31T23:56:46.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Sabeu per qu\u00e8 estimo @erc_fedgirona ? \nPerqu\u00e8 s\u00e9 com son, com pensen i com treballen @dolorsbassac i @TeresaJorda. \nI s\u2019envolten de gent pencaire i honesta.\nI no trien entre independ\u00e8ncia i pol\u00edtiques d\u2019esquerres. Ho volen tot i ho volen des de fa anys! \ud83d\udcaa https://t.co/Iyo3SkBGvM", "id": "1355975761849708548", "created_at": "2021-01-31T20:26:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Pell de gallina escoltant Dani Gallardo al @FAQSTV3. Li vaig parlar de la @dolorsbassac dins Alcalameco. Somreia com fa avui,tot i el patiment. Valent com @PabloHasel a qui li desitjo tota la for\u00e7a del m\u00f3n. Quina dignitat \ud83d\udcaa https://t.co/kPT4gHBwWi", "id": "1355641577104879616", "created_at": "2021-01-30T22:18:33.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Cada un i cada una de vosaltres que es quedi a casa el 14F tamb\u00e9 fa pol\u00edtica, per\u00f2 a favor de l\u2019unionisme. Aix\u00ed ho ha expressat la @dolorsbassac ara a peu de pres\u00f3\ud83d\udcaa\n@Amnistia_ALL https://t.co/bilTXqiQmo", "id": "1355098756539146242", "created_at": "2021-01-29T10:21:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "https://t.co/luEo4aA5HB", "id": "1355024336256692228", "created_at": "2021-01-29T05:25:51.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Els fatxes no volen Amnistia, indult ni beneficis penitenciaris. En la seva mis\u00e8ria moral volen c\u00e0stig i patiment. S\u00f3n uns s\u00e0dics i un b\u00e0rbars!! \nAvui a la Diputaci\u00f3 Permanent al \u2066\u2066Congreso\ud83d\udc47 https://t.co/DHOENQY3BB", "id": "1353721315593748482", "created_at": "2021-01-25T15:08:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Heu sentit la @martarovira a @CatalunyaRadio ? Parla clar i amb arguments. Escolteu-la! Val molt la pena anar a votar, encara que ho h\u00e0gim de fer per correu \ud83d\udc47 https://t.co/y065riZ0j2", "id": "1352537161220894721", "created_at": "2021-01-22T08:42:42.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Amb tu, @bernatsole !\nVolen enfonsar-nos, per\u00f2 a cada patacada repressiva, l\u2019enuig m\u2019activa i ens activa per persistir carregades de raons\ud83d\udcaa #amnistia https://t.co/4YXtUNSe4d", "id": "1352202065867644928", "created_at": "2021-01-21T10:31:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No tenim ni temps de refer-nos d\u2019un 155... I ja en tenim un altre!!! \nIndependentistes ens necessitem totes i tots \ud83d\udcaa https://t.co/G10B4EGUYR", "id": "1351508505581256704", "created_at": "2021-01-19T12:35:12.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Bon retorn a les escoles! Si s\u2019haguessin tancat, hagu\u00e9s sigut un frac\u00e0s com a societat. Escolteu \ud83d\udc47 https://t.co/ghU9jAxewf", "id": "1348530397718720514", "created_at": "2021-01-11T07:21:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Llegiu aquest article i ja sabreu qu\u00e8 heu de votar el 14F \ud83d\udcaa \u2066@dolorsbassac\u2069 \n\ud83d\udc47\n\nBassa: \u00abERC t\u00e9 l'obligaci\u00f3 de governar amb Junts\u00bb | Naci\u00f3Digitalv https://t.co/CexloEGbuM", "id": "1345113506916552704", "created_at": "2021-01-01T21:03:45.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Per sort, la for\u00e7a del poble ens fa aguantar aquesta ignom\u00ednia. Gr\u00e0cies per ser-hi sempre \ud83d\udcaa https://t.co/RGaL0vMFnF", "id": "1344623941789376512", "created_at": "2020-12-31T12:38:24.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Com diu @TeresaJorda ... Un equip\u00e0s de gent que far\u00e0 que les comarques gironines es tenyeixin de groc republic\u00e0 \ud83d\udcaa #AmnistiaAra #llibertat https://t.co/InRgkN9aU7", "id": "1341747826880081921", "created_at": "2020-12-23T14:09:45.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Cloaques de l\u2019Estat, periodisme humanista, l\u2019esperan\u00e7a de la revoluci\u00f3 del poble, els indults... S\u00f3n temes tractats avui a Girona amb @_Sara_Gonzalez_ @lluis_llach @salellasadv presentant el llibre \u201cPer ra\u00f3 d\u2019Estat\u201d .Gr\u00e0cies per les vostres aportacions. \ud83d\udcaa\n@LesVoltes https://t.co/c4MiA1TB7A", "id": "1341497949310824449", "created_at": "2020-12-22T21:36:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui col.laboro amb la \u2066@la_marato\u2069 \n\u2066@dolorsbassac\u2069 https://t.co/DloWF8bMKk", "id": "1340557858824478720", "created_at": "2020-12-20T07:21:14.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fL\u2019acte d\u2019avui a Torroella de Montgr\u00ed, per raons sanit\u00e0ries, el farem per videoconfer\u00e8ncia \ud83d\udcaa#tornaremavencer \u2066@dolorsbassac\u2069 \ud83d\udc47 https://t.co/8NQTtDLadj", "id": "1340315745813729280", "created_at": "2020-12-19T15:19:10.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Fa m\u00e9s de 20 anys que s\u2019havia d\u2019haver fet.\nFa m\u00e9s de 20 anys que @Esquerra_ERC ho demanava.\nDes d\u2019ara, per fi, podrem morir dignament \ud83d\udcaa #Eutanasia https://t.co/QIfgQp2D60", "id": "1339628248351846405", "created_at": "2020-12-17T17:47:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ni cas!!! Ja sab\u00edem que ho farien agafant-se als pocs dies que queden abans que mori la llei Wert. Ara s\u2019aprovar\u00e0 ja la LOMLOE i el blindatge de la llengua catalana queda assegurat \ud83d\udcaa El TS fent pol\u00edtica una vegada m\u00e9s. Quin f\u00e0stic! Els PARLAMENTS legislem https://t.co/RB0wubBtoh", "id": "1339545714603520003", "created_at": "2020-12-17T12:19:20.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La nostra paci\u00e8ncia no \u00e9s infinita! Mantinc la indignaci\u00f3 i la r\u00e0bia. Patim pres\u00f3 i en \u00e8poca COVID el c\u00e0stig \u00e9s doble per l\u2019a\u00efllament que suposa \ud83d\ude21 https://t.co/7CxinMO6vO", "id": "1339266731857031168", "created_at": "2020-12-16T17:50:45.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La repressi\u00f3 continua. Avui la Presidenta @ForcadellCarme porta 1000 dies a la pres\u00f3. A en Dani Gallardo li cauen 4 anys i mig! Hem advertit al govern espanyol que la nostra paci\u00e8ncia no \u00e9s infinita! https://t.co/0pwxPtVZZn", "id": "1339265107302420485", "created_at": "2020-12-16T17:44:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Quanta ra\u00f3 @jonathanmartinz \ud83d\udcaa https://t.co/Pw6a8UUfE3", "id": "1338923683885281283", "created_at": "2020-12-15T19:07:36.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ens hi veiem i reivindicarem la @dolorsbassac com a presa pol\u00edtica lluitant per tornar a v\u00e8ncer carregada de raons \ud83d\udcaa https://t.co/HWFYiiXftU", "id": "1338577369234350082", "created_at": "2020-12-14T20:11:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tot el nostre suport Conseller @bernatsole https://t.co/bivysQLk53", "id": "1338451175583125508", "created_at": "2020-12-14T11:50:02.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Els pressupostos que voldria s\u00f3n els d\u2019una Rep\u00fablica Catalana.\nNo votant els de l\u2019Estat, tampoc tomb\u00e0vem el Govern espanyol ni pos\u00e0vem fi a la repressi\u00f3 judicial. Hem fet el que hem cregut millor per a Catalunya! \ud83d\udcaa https://t.co/XrccROIRn0", "id": "1338095193959112704", "created_at": "2020-12-13T12:15:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u2066@socialistes_cat\u2069, c\u00f2mplices inhumans. La fiscalia ha actuat.Els magistrats suprems han actuat. Ara falta que actueu vosaltres!!!El dia de la vostra Constituci\u00f3, us he recordat sortint de veure la \u2066@dolorsbassac\u2069  https://t.co/njG7diirv6", "id": "1335607916682948613", "created_at": "2020-12-06T15:31:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No deixem que passi ni un dia sense parlar dels nostres presos i preses pol\u00edtiques. Que la pand\u00e8mia no ens tapi la boca. #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #llibertatpreses https://t.co/qdDTEWTjgP", "id": "1335585694081839105", "created_at": "2020-12-06T14:03:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Model de germana, model d\u2019independentista. T\u2019estimem\ud83d\ude0d https://t.co/BacACFNkU8", "id": "1335090496306286594", "created_at": "2020-12-05T05:15:53.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Vejan\u00e7a esperada ... https://t.co/pbcaoL20Ie", "id": "1334821622960812041", "created_at": "2020-12-04T11:27:29.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Avui al @Congreso_Es @gabrielrufian explica perqu\u00e8 un partit d\u2019esquerres independentista, a m\u00e9s de lluitar a diari pel tema nacional;tamb\u00e9 vol ajudar la ciutadania.I us recordo que tinc una germana a la pres\u00f3 i una mare depenent i un fill sense feina abans que alg\u00fa gosi criticar. https://t.co/36lgoSFhQC", "id": "1334491398146576385", "created_at": "2020-12-03T13:35:17.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tothom hauria de plantar cara com l\u2019alcalde de St Juli\u00e0 de Ramis @MarcPuigtio  \ud83d\udcaa        L\u2019hem acompanyat davant l\u2019Audi\u00e8ncia Nacional. Denuncia la GC pels desperfectes ocasionats l\u20191-O #republicacatalana https://t.co/6BCpg9RnoN", "id": "1334144867925155841", "created_at": "2020-12-02T14:38:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "1001N perdre el somriure? de Conxa Moreno \nInstal\u00b7laci\u00f3 d'art contemporani a Torroella de Montgr\u00ed \u2066@MdlMediterrania\u2069 \u2066@dolorsbassac\u2069 https://t.co/1bOqBV2vWa", "id": "1333370825488162816", "created_at": "2020-11-30T11:22:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies @SergiTarres \ud83d\udcaa\nLlegiu\ud83d\udc47 https://t.co/9zn4r4IRBd", "id": "1332275188432580608", "created_at": "2020-11-27T10:48:52.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No em fa vergonya dir que ahir va ser una tarda molt dura a casa. \nQueden poques hores per saber qu\u00e8 passa ...\nSento r\u00e0bia, jo s\u00ed.\nGr\u00e0cies @andreubarnils per aquesta entrevista tan personal. @VilaWeb  https://t.co/CDp8ZAN6G5", "id": "1331852188562444288", "created_at": "2020-11-26T06:48:01.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Contra les viol\u00e8ncies masclistes, propostes feministes!\ud83d\udcaa #25N https://t.co/co8RvOaWfX", "id": "1331510640809291776", "created_at": "2020-11-25T08:10:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "#montserratcarulla \nLa darrera vegada que va actuar al @teatrejardi de Figueres em va fer plorar d\u2019emoci\u00f3: per la seva interpretaci\u00f3 i pel seu crit de #llibertat. Gran p\u00e8rdua. https://t.co/H5ihNHxX9i", "id": "1331236129606078469", "created_at": "2020-11-24T14:00:01.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui no tinc paraules, nom\u00e9s desitjos... https://t.co/CYBv7bDGIY", "id": "1331219689134059520", "created_at": "2020-11-24T12:54:41.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aqu\u00ed teniu qu\u00e8 en penso de la nova llei d\u2019educaci\u00f3 que hem aprovat al \u2066@Congreso_Es\u2069\n\nEscrit a quatre mans amb \n\u2066@carlesmartinezq\u2069 \ud83d\udc47\n#immersi\u00f3ling\u00fc\u00edstica  \n#escolalaica #coeducaci\u00f3 #compet\u00e8ncies\n https://t.co/V9FJGBDp41", "id": "1329873335245795329", "created_at": "2020-11-20T19:44:45.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Amb el company \u2066@NUET\u2069 hem escrit aquest article per recordar, avui 20 N, que en Franco ens persegueix m\u00e9s que mai encara avui. Ho asseguro, tamb\u00e9, com a familiar de presa pol\u00edtica.  \nLlegiu... \ud83d\udcaa https://t.co/yfQSGjXcG1", "id": "1329719301566320643", "created_at": "2020-11-20T09:32:41.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La LOMLOE \u00e9s la nostra llei? No. \n\u00c9s millor que la Llei Wert que \u201cespa\u00f1olizaba a los ni\u00f1os catalanes\u201d? S\u00ed. \ud83d\udcaa\nContenta de la feina de molts mesos de debat en pon\u00e8ncia.L\u2019aprovaci\u00f3 de la #LOMLOE ens permetr\u00e0 avan\u00e7aments pedag\u00f2gics i educatius important\u00edssims. \u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/G05ebRTTkq", "id": "1329483040725348356", "created_at": "2020-11-19T17:53:52.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Val molt la pena \ud83d\udcaa https://t.co/c1NNzTETkW", "id": "1328976650554531840", "created_at": "2020-11-18T08:21:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tota la ra\u00f3 @ernestmaragall \nVergonya, molta vergonya per tanta gent que est\u00e0 patint. https://t.co/DpbdgC9l1i", "id": "1328966885187137541", "created_at": "2020-11-18T07:42:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Que permetin desnonaments ara, amb la que est\u00e0 caient, i sempre... \u00e9s una \u201c....\u201d vergonya \ud83d\ude21 Era necessari fer pressi\u00f3 conjunta @Esquerra_ERC @ehbildu i @UnidasPodemos @\ud83d\udcaa https://t.co/LxX6zf7a9z", "id": "1328935031776169994", "created_at": "2020-11-18T05:36:16.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Dani Gallardo al carrer!!!! Quina il.lusi\u00f3! \ud83d\udcaaTenia visita programada a AlcalaMeco i no caldr\u00e0. \u00c9s una bon\u00edssima bona not\u00edcia. Ara ens falta l\u2019absoluci\u00f3 i tot i aix\u00ed li han robat un any de la seva vida\ud83e\udd2e https://t.co/6tAwXGwAPg", "lang": "ca", "id": "1328787657963483137", "created_at": "2020-11-17T19:50:39.000Z"}, {"text": "Avui en @gabrielrufian ha apretat fort ... Sabia que parlant en catal\u00e0 el farien callar i aix\u00ed ha sigut. Evidentment! https://t.co/ZbX3vzvVSW", "lang": "ca", "id": "1328777274221596672", "created_at": "2020-11-17T19:09:24.000Z"}, {"text": "[V\u00cdDEO] Batet retira l'\u00fas de la paraula a Botran perqu\u00e8 s'adre\u00e7ava al congr\u00e9s en catal\u00e0 https://t.co/RRWuo8goQW", "lang": "ca", "id": "1328767886559686656", "created_at": "2020-11-17T18:32:06.000Z"}, {"text": "1000 dies mancada de LLIBERTAT\u203c\ufe0f \nLi regalem aquest video sorpresa amb els seus dos fills @bepsurroca i @PSurrocaBassa ( forma part del muntatge que li han fet el poble de Torroella )\nT\u2019estimem \u2066@dolorsbassac\u2069 https://t.co/6xBiuOBKxR", "lang": "ca", "id": "1327704322361225223", "created_at": "2020-11-14T20:05:52.000Z"}, {"text": "Espectacular el muntatge de l\u2019amic i artista Joan Vinyes a la pla\u00e7a de Torroella de Montgr\u00ed. 1000 dies sense llibertat @dolorsbassac #amnistia https://t.co/zc2F3X87Xu", "lang": "ca", "id": "1327662701070446601", "created_at": "2020-11-14T17:20:29.000Z"}, {"text": "Cap euro pels centres que segreguin!! Eduquem per a la igualtat \ud83d\udcaa #LOMLOE \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/PnLIamtHOp", "lang": "ca", "id": "1327658493432786944", "created_at": "2020-11-14T17:03:46.000Z"}, {"text": "Educar en la no-viol\u00e8ncia en plena repressi\u00f3 i mantenint una desorbitada despesa militar en plena pand\u00e8mia? Dif\u00edcil! Ho explico a la Comissi\u00f3 d\u2019educaci\u00f3 al \u2066\u2066@Congreso_Es\u2069 #LOMLOE \u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/5Fp46ohNyA", "lang": "ca", "id": "1327656845427814400", "created_at": "2020-11-14T16:57:13.000Z"}, {"text": "Veure la reacci\u00f3 de la caverna avui a la comissi\u00f3 d'educaci\u00f3 em reafirma que hem fet bona feina blindant la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica a l'escola catalana. Seguim! \ud83d\udc47\u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/sioguoy96D", "lang": "ca", "id": "1327316558734123008", "created_at": "2020-11-13T18:25:02.000Z"}, {"text": "Cofinancio el proyecto La impunitat a judici Por: @centre_IRIDIA  #goteo #crowdfunding: https://t.co/Je0tNwi3eQ\nS\u2019 ho mereixen per la lluita en la defensa dels drets civils i pol\u00edtics. Si pots, ajuda\u2019ls !", "lang": "ca", "id": "1326554443555373056", "created_at": "2020-11-11T15:56:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47Llegiu el per qu\u00e8 \u00e9s la millor opci\u00f3 pel pa\u00eds i per Girona que \u2066@TeresaJorda\u2069 encap\u00e7ali les llistes de les nostres comarques gironines... Som-hi! \ud83d\udcaa https://t.co/h5lJbA0I0G", "lang": "ca", "id": "1326073861914451973", "created_at": "2020-11-10T08:07:00.000Z"}, {"text": "Orgullosa que la \u2066\u2066@TeresaJorda\u2069\nencap\u00e7ali la llista d @erc a Gi. \nEncomana energia amb el seu habitual optimisme i amb un ritme de treball espectacular! \nDona lluitadora i pol\u00edtica amb experi\u00e8ncia. \nAnem b\u00e9, molt b\u00e9, segur!\ud83d\udcaa https://t.co/EZiPrpdoFW", "lang": "ca", "id": "1325881713038417920", "created_at": "2020-11-09T19:23:28.000Z"}, {"text": "Al @Congreso_Es vam entrar 300 preguntes. Ara, 140 m\u00e9s. El Govern espanyol est\u00e0 obligat a contestar-les. \nSi la REPRESSI\u00d3 no cessa, nosaltres TAMPOC. \nNo podem permetre casos com el Volhov. \nNo pensem parar fins exigir responsabilitats\ud83d\udcaa\n\n https://t.co/kVYTfMErOB", "lang": "ca", "id": "1325813398123274240", "created_at": "2020-11-09T14:52:01.000Z"}, {"text": "Encantada amb aquesta decisi\u00f3 @TeresaJorda !! \ud83d\udcaa https://t.co/zepli7O3qL", "lang": "ca", "id": "1325790991769612288", "created_at": "2020-11-09T13:22:59.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies a vosaltres pel treball coordinat que fem\ud83d\udcaa@esquerrapv https://t.co/zJuiXEcZyR", "lang": "ca", "id": "1325186812436836352", "created_at": "2020-11-07T21:22:11.000Z"}, {"text": "Som un poble, el poble catal\u00e0. I entre nosaltres no hi ha m\u00e9s fronteres que les dels mapes mentals imposats pels Estats que ens oprimeixen com a poble. https://t.co/L6A49yAr9C", "lang": "ca", "id": "1325031343856693249", "created_at": "2020-11-07T11:04:24.000Z"}, {"text": "Llegiu!! @sergisabria parla de futur sense p\u00e8ls a la llengua! \nTot i ser independent subscric des de la primera paraula fins a l\u2019\u00faltima! Lluitem junts fins a la Independ\u00e8ncia \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/bbFHcQzsgP", "lang": "ca", "id": "1325030634281164801", "created_at": "2020-11-07T11:01:35.000Z"}, {"text": "Orgullosa de la gent de Torroella \ud83d\udcaa https://t.co/MrbojZ3zje", "lang": "ca", "id": "1324843446750859266", "created_at": "2020-11-06T22:37:46.000Z"}, {"text": "Em sembla absolutament miserable empresonar la solidaritat. I l\u2019esquerra espanyola calladeta! En Dani Gallardo es mereix absoluci\u00f3 i tot i aix\u00ed ser\u00e0 una INjust\u00edcia. Ja li han robat 1 any de la seva vida\ud83d\udcaa @MadriDecidirCAT @AncMadrid https://t.co/UAuqUuzjfO", "lang": "ca", "id": "1324730112005316612", "created_at": "2020-11-06T15:07:25.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfa5 @Esquerra_ERC treballem per aconseguir una llei educativa pr\u00f2pia dins una #Rep\u00fablicaCatalana independent. Per\u00f2 mentrestant, \u00e9s un deure moral derogar la Llei Wert. Per aix\u00f2, hem aconseguit ja tres fites important\u00edssimes \ud83d\udc47 https://t.co/9jVAaLbRfm", "lang": "ca", "id": "1324691692616851457", "created_at": "2020-11-06T12:34:45.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies Conseller @JosepBargallo . \u00c9s feina compartida tamb\u00e9 amb vosaltres\ud83d\udcaa https://t.co/9rv2mDoyUJ", "lang": "ca", "id": "1324582267398901761", "created_at": "2020-11-06T05:19:56.000Z"}, {"text": "Avui que s\u2019inicia el judici, evidentment, acompanyem en #DaniGallardo . \u00c9s una averraci\u00f3 el que li estan fent #llibertatDaniGallardo https://t.co/sAAeKy9w58", "lang": "ca", "id": "1324580993085353985", "created_at": "2020-11-06T05:14:52.000Z"}, {"text": "Avui al @Congreso_Es, la darrera de les 5 pon\u00e8ncies de la nova llei d\u2019educaci\u00f3. Hem votat 1.168 esmenes. No s\u2019ha acabat la feina!!! Ara falten comissions. Orgullosa del treball d\u2019equip amb el Departament d\u2019educaci\u00f3 i la sectorial @Esquerra_ERC per una educaci\u00f3 de qualitat\ud83d\udcaa https://t.co/U8wxJTqBh2", "lang": "ca", "id": "1324445109342085124", "created_at": "2020-11-05T20:14:55.000Z"}, {"text": "Il.lusionada amb l\u2019\u00e8xit del treball que estem fent en pon\u00e8ncia al @Congreso_Es Prevenim la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere!!Tots els centres p\u00fablics i privats concertats hauran d\u2019incorporar en els seus projectes educatius la coeducaci\u00f3 per una igualtat efectiva. Ni un euro per qui segregui\ud83d\udcaa https://t.co/dRgO2PDsgy", "lang": "ca", "id": "1324441207884390400", "created_at": "2020-11-05T19:59:25.000Z"}, {"text": "Al @Congreso_Es @Esquerra_ERC ha aconseguit que surti aprovat l\u2019increment de les nostres compet\u00e8ncies com mai! Prou pol\u00edtiques centralitzadores! Volem millorar la qualitat educativa decidint al m\u00e0xim qu\u00e8 volem ensenyar i respectant l\u2019autonomia dels centres. Molt satisfeta!\ud83d\udcaa https://t.co/Au6z2663g2", "lang": "ca", "id": "1324439793711960065", "created_at": "2020-11-05T19:53:48.000Z"}, {"text": "\u00c9s un deure moral lluitar contra la llei Wert del PP (LOMCE) per ser un atac frontal al nostre model d\u2019ensenyament p\u00fablic i en catal\u00e0!", "lang": "ca", "id": "1324437983450275841", "created_at": "2020-11-05T19:46:36.000Z"}, {"text": "Tot i que cap llei educativa espanyola ser\u00e0 la nostra llei ideal, \u00e9s un avan\u00e7 hist\u00f2ric perqu\u00e8 hem sabut negociar. I aix\u00f2 \u00e9s fer pol\u00edtica!", "lang": "ca", "id": "1324437982162681857", "created_at": "2020-11-05T19:46:36.000Z"}, {"text": "I per aix\u00f2 queda defensada la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica, un model avalat pel TC.", "lang": "ca", "id": "1324437980765966340", "created_at": "2020-11-05T19:46:36.000Z"}, {"text": "Molt satisfeta com a ponent de la nova llei d\u2019educaci\u00f3 perqu\u00e8 avui @Esquerra_ERC hem aconseguit eliminar la refer\u00e8ncia a les lleng\u00fces vehiculars! No necessitem que una llei espanyola ens digui quina \u00e9s la nostra llengua: \u00e9s EL CATAL\u00c0 com diu la LEC \ud83d\udcaa https://t.co/iXX2Eb9tyd", "lang": "ca", "id": "1324437978731761665", "created_at": "2020-11-05T19:46:35.000Z"}, {"text": "En @sergisabria avui ha parlat m\u00e9s clar que mai. Escolteu-lo\ud83d\udc47 https://t.co/inAbMSAE2L", "lang": "ca", "id": "1324004830965309442", "created_at": "2020-11-04T15:05:25.000Z"}, {"text": "Les mesures del Govern contra la# COVID19 tenen resultats i avui la RT baixa per sota 1 i se situa avui ja al 0,96 en aquesta segona onada.\n\n\u270a Ara m\u00e9s que mail cal seguir treballant per doblegar la corba. Seguim! https://t.co/OVCM8PHz5G", "lang": "ca", "id": "1323927648368820224", "created_at": "2020-11-04T09:58:43.000Z"}, {"text": "Solidaritat antirepressiva https://t.co/kLWydNlddA", "lang": "ca", "id": "1323742486980943873", "created_at": "2020-11-03T21:42:57.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @isaacperaire per ser-hi sempre \ud83d\udcaa https://t.co/tXLsd98BAv", "lang": "ca", "id": "1323703742194221056", "created_at": "2020-11-03T19:09:00.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed trobareu una part de les preguntes, en aquest cas algunes sobre l'operaci\u00f3 de la setmana passada \u2b07\ufe0f https://t.co/KyNgqIATz8", "lang": "ca", "id": "1323688596805738496", "created_at": "2020-11-03T18:08:49.000Z"}, {"text": "La setmana passada detenien companys i companyes a partir de l'anomenada Operaci\u00f3 Volhov.  \n\nFartes de la repressi\u00f3 constant, amb la @MartaRosiq seguim exigint explicacions. Per aix\u00f2, avui hem fet aprox 140 preguntes al gobierno sobre repressi\u00f3\u270a\ud83c\udffd", "lang": "ca", "id": "1323688589901910018", "created_at": "2020-11-03T18:08:47.000Z"}, {"text": "Tots els familiars reivindiquem els tres anys de les nostres exiliades i exiliats lluny de la nostra terra! \ud83d\udc47 https://t.co/1NhiHSp1vm", "lang": "ca", "id": "1322144984032858116", "created_at": "2020-10-30T11:55:03.000Z"}, {"text": "Us comparteixo la presentaci\u00f3 del #CarregadesDeRaons a @CCLBlanquerna amb @dolorsbassac i @MartaRosiq. \n\nNo sabem si va ser la darrera presentaci\u00f3 que farem juntes, a l'espera de Fiscalia. Per\u00f2, com sempre diu la Dolors, les conviccions es mantenen fermes.\nhttps://t.co/a0I3XiyGmR", "lang": "ca", "id": "1322108173583568896", "created_at": "2020-10-30T09:28:46.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @bernatpicornell per parlar tan clar a la comissi\u00f3 de RTVE. Necessiten que tothom visibilitzi com s\u00f3n els faixistes i els que silencien les seves barbaritats\ud83d\udcaa https://t.co/tcU0n0S218", "lang": "ca", "id": "1321924926975205377", "created_at": "2020-10-29T21:20:37.000Z"}, {"text": "Presentaci\u00f3 del #CarregadesDeRaons a Blanquerna. Molt agra\u00efda als companys d\u2019ERC, Bildu, PNB, JuntsxCat, Cup, ANC Madrid, UP, MardridDerechoa Decidir, Grup de suport a Dani Gallardo i tots els assistents amics i no coneguts que ens vau acompanyar ahir amb la @dolorsbassac https://t.co/mjo0hEMEzX", "lang": "ca", "id": "1321829756921434113", "created_at": "2020-10-29T15:02:27.000Z"}, {"text": "Bon reportatge d\u2019@elpuntavui . Llegiu! \ud83d\udcaa\ud83d\udc47 https://t.co/p4TwG5gvSQ", "lang": "ca", "id": "1321744943145275393", "created_at": "2020-10-29T09:25:25.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @cupnacional per fer-nos costat i per denunciar sempre aquesta repressi\u00f3 que no t\u00e9 aturador\ud83d\udcaa https://t.co/T7ZvQ0cc82", "lang": "ca", "id": "1321738335023517696", "created_at": "2020-10-29T08:59:10.000Z"}, {"text": "\u2066@EuropaLaica\u2069 es concentra davant el Congreso per reclamar que la religi\u00f3 surti de l\u2019escola, es potenc\u00efi la xarxa p\u00fablica i es deroguin els acords amb la Santa Seu (LOMLOE) Amb \u2066@ehbildu\u2069 i \u2066@Esquerra_ERC\u2069 els hi hem donat recolzament. https://t.co/njDQquwvyv", "lang": "ca", "id": "1321737694968451072", "created_at": "2020-10-29T08:56:37.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @ehbildu !! Junts contra la repressi\u00f3\ud83d\udcaa https://t.co/qAOkaG6p1K", "lang": "ca", "id": "1321732246563393536", "created_at": "2020-10-29T08:34:58.000Z"}, {"text": "Estic molt farta d\u2019aquesta repressi\u00f3 que no cesa\ud83d\ude21I que la pand\u00e8mia freni les mobilitzacions \u00e9s una putada.... Que no saben que no ens aturaran encara que milers anem a la pres\u00f3. No hi ha marxa enrere. I no \u00e9s casual que sigui ara!Som independentistes\ud83d\udcaa", "lang": "ca", "id": "1321408139749720064", "created_at": "2020-10-28T11:07:05.000Z"}, {"text": "No us perdeu l\u2019immillorable i did\u00e0ctica intervenci\u00f3 de l\u2019amic @jsalvadorduch \nParlem de 1600000 pensionistes a Catalunya! https://t.co/jAtrrqEebb", "lang": "ca", "id": "1321365127426396161", "created_at": "2020-10-28T08:16:10.000Z"}, {"text": "Continuem #CarregadesDeRaons, ara a Madrid, per explicar que la repressi\u00f3 contin\u00faa m\u00e9s que mai en plena pand\u00e8mia. @dolorsbassac @MartaRosiq @arallibres @Blanquerna https://t.co/tsbWWc2vyl", "lang": "ca", "id": "1320764265830244353", "created_at": "2020-10-26T16:28:34.000Z"}, {"text": "M\u00e9s es deprimiria si est\u00e9s on hauria d\u2019estar: a la pres\u00f3. https://t.co/6SX6i9J3ri", "lang": "ca", "id": "1320363383531646976", "created_at": "2020-10-25T13:55:36.000Z"}, {"text": "He rebut molts missatges, per\u00f2 els m\u00e9s bonics s\u00f3n els que traspuen l\u2019agra\u00efment sincer. Gr\u00e0cies a tothom pel suport rebut. Fa que pugui continuar picant pedra...Fins a la llibertat \ud83d\udcaa https://t.co/oMdLQcgThM", "lang": "ca", "id": "1319638302169976832", "created_at": "2020-10-23T13:54:23.000Z"}, {"text": "Presentem #CarregadesDeRaons a Blanquerna amb la meva germana \u2066@dolorsbassac\u2069 i la meva amiga \u2066@MartaRosiq\u2069 ! Us hi esperem \ud83d\udcaa https://t.co/8rKGf80oiU", "lang": "ca", "id": "1319226585019568135", "created_at": "2020-10-22T10:38:22.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies pel suport!!! https://t.co/92OR0AJT3r", "lang": "ca", "id": "1319017184060989440", "created_at": "2020-10-21T20:46:17.000Z"}, {"text": "Com a familiar de presa pol\u00edtica, avui contenta per haver-los defensat a tots. He denunciat que el que patim \u00e9s feixisme\ud83d\udcaa https://t.co/1ZYULVQr0M", "lang": "ca", "id": "1319016377265643520", "created_at": "2020-10-21T20:43:05.000Z"}, {"text": "Tot el suport a @AnnaSimo , Ramona Barrufet, @lluisguino, Llu\u00eds Corominas. Aix\u00f2 no \u00e9s justicia! Atac vergony\u00f3s al parlamentarisme. #prourepressi\u00f3 #amnistia https://t.co/LeVbi5Jd4M", "lang": "ca", "id": "1318213285515304961", "created_at": "2020-10-19T15:31:53.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @marcpuigperez, fot\u00f2graf excepcional i millor persona \ud83d\udcaa\ud83d\ude18 https://t.co/vXA9AgnN7u", "lang": "ca", "id": "1317750170994544640", "created_at": "2020-10-18T08:51:38.000Z"}, {"text": "16-oct: 1 any de pres\u00f3 provisional INjusta per defensar el poble catal\u00e0. No el deixem sol. Reivindiquem-lo avui i cada dia recordant que la repressi\u00f3 no cesa \ud83d\udcaa https://t.co/tOmnYMnakI", "lang": "ca", "id": "1317113627586023431", "created_at": "2020-10-16T14:42:14.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @MartaRosiq per explicar la INjust\u00edcia que li han aplicat a @dolorsbassac \ud83d\udcaa https://t.co/shBEiCBEA5", "lang": "ca", "id": "1316496284749094912", "created_at": "2020-10-14T21:49:08.000Z"}, {"text": "Pell de gallina ... https://t.co/LE5leCNNqW", "lang": "ca", "id": "1316261726757715969", "created_at": "2020-10-14T06:17:05.000Z"}, {"text": "1 any de la puta sent\u00e8ncia.\n12 anys de pres\u00f3 a @dolorsbassac \nLa resta... Aberracions semblants.\n2850 afectats per la repressi\u00f3.\nI la repressi\u00f3 no t\u00e9 aturador.\nFills de Franco!\nNo ens rendirem mai: Rep\u00fablica catalana independent \ud83d\udcaa https://t.co/ditmrIPYvJ", "lang": "ca", "id": "1316249108965994496", "created_at": "2020-10-14T05:26:56.000Z"}, {"text": "Ha sigut un debat intens amb el grup de recolzament a Dani Gallardo i el grup Lorca d\u2019Argentina. Fraternitat entre tots els defensors de la llibertat i en contra dels Estats repressors. Encoratja fer noves aliances. El trobareu a les xarxes\ud83d\udc47 https://t.co/v68ehU13yl", "lang": "ca", "id": "1315754832909799424", "created_at": "2020-10-12T20:42:52.000Z"}, {"text": "Dilluns a les 19h parlarem de repressi\u00f3 junt amb el grup de suport de Dani Gallardo, el Movimiento Antirepresivo de Madrid. I \u00e9s que no podem deixar d\u2019explicar-nos a diari. La repressi\u00f3 no s\u2019atura, nosaltres tampoc \ud83d\udcaa https://t.co/UxdQFmGH9o", "lang": "ca", "id": "1315396664891453441", "created_at": "2020-10-11T20:59:38.000Z"}, {"text": "I ahir la teva mare va venir a l\u2019acte #CarregadesDeRaons a Barcelona. Poder-li agrair en persona ens va emocionar. S\u00f3n aquestes actituds que ajuden a avan\u00e7ar cap a una millor just\u00edcia social. Cada \u00fa sap qu\u00e8 pot fer per avan\u00e7ar. Ella n\u2019\u00e9s un model. Gr\u00e0cies \ud83d\ude18\ud83d\udcaa https://t.co/Ltrm3dYyCX", "lang": "ca", "id": "1315283878005878787", "created_at": "2020-10-11T13:31:27.000Z"}, {"text": "Art conceptual de l\u2019amic Joan Vinyes de Torroella de Montgr\u00ed\ud83d\udcaa L\u2019obra ha sortit de l\u2019exposici\u00f3, just avui, a passejar \ud83e\udd23 https://t.co/ezolFBnKOX", "lang": "ca", "id": "1314711637379690497", "created_at": "2020-10-09T23:37:35.000Z"}, {"text": "Avui a Sant Juli\u00e0 de Ramis\ud83d\udcaa https://t.co/RY4Ol7ohyW", "lang": "ca", "id": "1314520191032848387", "created_at": "2020-10-09T10:56:50.000Z"}, {"text": "M\u2019agrada l\u2019art conceptual del meu amic Joan Vi\u00f1as \ud83d\udcaa https://t.co/1bML67hr8D", "lang": "ca", "id": "1314514270542008320", "created_at": "2020-10-09T10:33:19.000Z"}, {"text": "Orgullosa de la meva companya \u2066@PilarVallugera! Escolteu-la! La incompet\u00e8ncia del govern de la Comunitat de Madrid la paguem tots! https://t.co/LBoXbNGg3k", "lang": "ca", "id": "1314243226103152647", "created_at": "2020-10-08T16:36:17.000Z"}, {"text": "Municipalisme republic\u00e0 + pressi\u00f3 al @DGobiernoMadrid = just\u00edcia social = poder a la gent i per la gent. Som-hi! Som-hi i som-hi \ud83d\udcaa https://t.co/j0OITlPPWI", "lang": "ca", "id": "1314116583808262144", "created_at": "2020-10-08T08:13:03.000Z"}, {"text": "Perqu\u00e8 \u00e9s un llibre escrit amb mirada feminista, presentem #CarregadesDeRaons dones amb mirada transversal. Us esperem a Barcelona per parlar de present, passat i futur. Gr\u00e0cies per llegir-nos \ud83d\udcaa@natzafarre @txellborras @TblasiTeresa @dolorsbassac @OnaLlibres @arallibres https://t.co/TcpP3FmUCA", "lang": "ca", "id": "1313887945296949250", "created_at": "2020-10-07T17:04:31.000Z"}, {"text": "Nom\u00e9s hi han votat a favor de \u2066@ehbildu\u2069 \u2066@Esquerra_ERC\u2069 i PNB, per\u00f2 orgullosa d\u2019haver defensat la gesti\u00f3 dels nostres fons recaudats per mitj\u00e0 del 0,7% per finalitats socials. Soluci\u00f3: Rep\u00fablica catalana!Sempre al costat de les entitats del tercer sector! \ud83d\udcaa https://t.co/kEKHP6UpVy", "lang": "ca", "id": "1313839553686441985", "created_at": "2020-10-07T13:52:14.000Z"}, {"text": "Que no s\u2019hagi absolt fins avui a @TamaraVila83 continua essent una INjust\u00edcia. Ho sab\u00edem que era v\u00edctima de la repressi\u00f3\ud83d\udcaa https://t.co/qrLLFJs9lz", "lang": "ca", "id": "1313555111478734848", "created_at": "2020-10-06T19:01:57.000Z"}, {"text": "No volem callar! Cal explicar-nos m\u00e9s que mai per encarar el futur d\u2019una Rep\u00fablica Catalana independent\ud83d\udcaa https://t.co/uOEYzApiBP", "lang": "ca", "id": "1313045735714234369", "created_at": "2020-10-05T09:17:53.000Z"}, {"text": "Surto empoderada. Val molt la pena visitar l\u2019expo \u201cFeminista havies de ser\u201d al @palaurobert Gr\u00e0cies @natzafarre per la feinada i les explicacions \ud83d\udcaa https://t.co/aHkeC3kRjT", "lang": "ca", "id": "1312789322228264962", "created_at": "2020-10-04T16:18:59.000Z"}, {"text": "Nom\u00e9s hi ha una soluci\u00f3 per avan\u00e7ar: #Amnistia . Signeu\ud83d\udcaa https://t.co/cs0sVvi9Fq", "lang": "ca", "id": "1312489620194512896", "created_at": "2020-10-03T20:28:04.000Z"}, {"text": "El 3-O a @dolorsbassac la fan responsable de la vaga. Se\u2019m barreja la r\u00e0bia i l\u2019orgull perqu\u00e8 tothom era al carrer. No oblidem si us plau. Som-hi i som-hi i som-hi \ud83d\udcaa https://t.co/4zbQ7tsN7b", "lang": "ca", "id": "1312394725069070338", "created_at": "2020-10-03T14:11:00.000Z"}, {"text": "Avui #CarregadesDeRaons a l\u2019Estartit (17h) ... I \u00e9s que no n\u2019hi ha prou parlant de pres\u00f3; ens cal parlar clar de futur \ud83d\udcaa https://t.co/B7X4IkgAjM", "lang": "ca", "id": "1312301173173616640", "created_at": "2020-10-03T07:59:15.000Z"}, {"text": "Bon dia!! Que b\u00e9 sortir de casa i trobar-te que a la nit han fet feina.   Els missatges tamb\u00e9 ajuden a persistir \ud83d\udcaa https://t.co/59lS63a37y", "lang": "ca", "id": "1311913238016274435", "created_at": "2020-10-02T06:17:44.000Z"}, {"text": "Ni oblit ni perd\u00f3 #1Oct                         Fa 3 anys i encara hi ha encausats ...\nAmb el record de la mobilitzaci\u00f3 del poble no n\u2019hi ha prou.                                   Si tothom tingu\u00e9s clar qui \u00e9s l\u2019enemic !!!\nSom-hi i som-hi i som-hi \ud83d\udcaa https://t.co/yJaPCE3PsI", "lang": "ca", "id": "1311551398727897091", "created_at": "2020-10-01T06:19:55.000Z"}, {"text": "Si decideix Madrid que pagui Madrid! I si no est\u00e0 disposat a pagar que no decideixi despeses per Catalunya. Volem autogestionar-nos \ud83d\udcaa https://t.co/9yHGKG1aJS", "lang": "ca", "id": "1310905716652244997", "created_at": "2020-09-29T11:34:12.000Z"}, {"text": "Avui al \u2066@Congreso_Es\u2069 hem recolzat al nostre President \u2066@QuimTorraiPla\u2069 entre crits i talls per fer-me callar. Que cridin! Nosaltres hem de denunciar aquesta averraci\u00f3 executada per la Just\u00edcia i avalada per un Estat anomenat democr\u00e0tic. Vergonya! Persistim \ud83d\udcaa https://t.co/XiG3KY3KVW", "lang": "ca", "id": "1310616037222764545", "created_at": "2020-09-28T16:23:07.000Z"}, {"text": "Nom\u00e9s hi ha una manera de gestionar les nostres beques i garantir el dret a la formaci\u00f3 a tota la ciutadania: Rep\u00fablica catalana \ud83d\udcaa https://t.co/ImVsI4G7Di", "lang": "ca", "id": "1309502122623336448", "created_at": "2020-09-25T14:36:50.000Z"}, {"text": "Com viuen les preses pol\u00edtiques? I les internes? Com ho portem les families? Quin futur veiem? Tenim esperan\u00e7a en viure en una Rep\u00fablica independent? I tot el que volgueu preguntar!!! Us espero aquest divendres a Girona amb la @dolorsbassac https://t.co/0agCKBZLsY", "lang": "ca", "id": "1308773257710129152", "created_at": "2020-09-23T14:20:35.000Z"}, {"text": "Com empatitzo, especialment avui, amb @BlancaBragulat @jorditurull perqu\u00e8 em conec ja massa la mis\u00e8ria de la pres\u00f3 i perqu\u00e8 s\u00e9 qu\u00e8 \u00e9s perdre un pare. Molta for\u00e7a fam\u00edlia Turull\ud83d\udcaa", "lang": "ca", "id": "1308665594766598144", "created_at": "2020-09-23T07:12:46.000Z"}, {"text": "Reivindiquem detinguts #23s just avui i cada dia perqu\u00e8 sense la for\u00e7a de la gent no som res. La lluita, tamb\u00e9, al carrer \u00e9s imprescindible. I perqu\u00e8 ens ho han tret tot, tot, fins i tot la por...Persistim \ud83d\udcaa", "lang": "ca", "id": "1308658053370257408", "created_at": "2020-09-23T06:42:48.000Z"}, {"text": "Tot i la pluja, la gent persisteix al Girona Vota. Reivindicant les preses, els presos i exiliats, els detinguts del 23S i reconeixent a l\u2019Estat Espanyol com l\u2019enemic \u00fanic de l\u2019independentisme. Gr\u00e0cies per convidar-me.Persistim\ud83d\udcaa https://t.co/W4dQQ2u2Z9", "lang": "ca", "id": "1308134995182092288", "created_at": "2020-09-21T20:04:21.000Z"}, {"text": "Perqu\u00e8 volem una Rep\u00fablica on no es criminalitzi l\u2019art com a arma pol\u00edtica i perqu\u00e8 sabem que aquesta just\u00edcia est\u00e0 en mans de franquistes i sota les ordres dels bancs i la Monarquia, t\u2019acompanyem. No descansem \ud83d\udcaa https://t.co/XXkSnyASf4", "lang": "ca", "id": "1308019262502645761", "created_at": "2020-09-21T12:24:28.000Z"}, {"text": "#20s .I \u00e9s clar que hi era. Com tants de vosaltres. Per aix\u00f2, ni oblido, ni perdono. Aquell dia tenia a \u2066@jcuixart\u2069 i \u2066@jordialapreso\u2069 a 2m davant meu. Ara els tenim entre barrots perqu\u00e8 l\u2019Estat Espanyol continua     avalant aquesta ignom\u00ednia. No ens conformem mai \ud83d\udcaa https://t.co/qodDCObx0Y", "lang": "ca", "id": "1307589600546893824", "created_at": "2020-09-20T07:57:09.000Z"}, {"text": "Per m\u00e9s que llegeixi i llegeixi testimoniatges de pres\u00f3, se\u2019m continua regirant l\u2019est\u00f3mac com el primer dia(ara ja far\u00e0 tres anys)que vaig comen\u00e7ar a ser una habitual entre els familiars a Alcalameco. La repressi\u00f3 no es combat des del sof\u00e0 de casa. Despertem-nos si us plau! \ud83d\udcaa https://t.co/8t5hcj0MQZ", "lang": "ca", "id": "1307315607558402048", "created_at": "2020-09-19T13:48:24.000Z"}, {"text": "Som-hi de nou \ud83d\udcaa https://t.co/a4oNbB0myy", "lang": "en", "id": "1306528061463158785", "created_at": "2020-09-17T09:38:58.000Z"}, {"text": "Indec\u00e8ncia! Farta de presons! La fiscalia demana sis anys a #danigallardo Continuen criminalitzant a qui d\u00f3na suport a la causa catalana. En temps de pand\u00e8mia, la repressi\u00f3 segueix m\u00e9s viva que mai. No callem!! \ud83d\udcaa https://t.co/W58BdgBuah", "lang": "ca", "id": "1306297422520487938", "created_at": "2020-09-16T18:22:30.000Z"}, {"text": "Vergonya aliena... I es fan dir democr\u00e0cia com una altra d\u2019a prop que malauradament conec massa b\u00e9... Cap normalitat fins que s\u2019acabi la repressi\u00f3 \ud83d\udcaa #amnistia https://t.co/V3vVc2Ozsw", "lang": "ca", "id": "1305216388244570122", "created_at": "2020-09-13T18:46:51.000Z"}, {"text": "Avui la \u2066@dolorsbassac\u2069 ha sigut reivindicada com a presa pol\u00edtica a l\u2019acte de la \u2066@gencatgirona\u2069. Emocionant que hi fos present. S\u2019ha reclamat, tamb\u00e9, la llibertat dels presos i el dret a l\u2019autodeterminaci\u00f3. Seguim lluitant des de tots els espais possibles \ud83d\udcaa https://t.co/I5Dp7BIyVq", "lang": "ca", "id": "1304399310063362048", "created_at": "2020-09-11T12:40:04.000Z"}, {"text": "Escolteu la @mirellacges ! Avui li parla clar a Pedro S\u00e1nchez des del @Senadoesp  O un Estat Espanyol mon\u00e0rquic o una Rep\u00fablica Catalana Independent: No hi ha altra opci\u00f3! https://t.co/gecX5XeKLx", "lang": "ca", "id": "1303415753815752709", "created_at": "2020-09-08T19:31:46.000Z"}, {"text": "Seguint #tornaremavencer : hem de treballar per poder guanyar #CarregadesDeRaons . Per qu\u00e8 volem una futura Rep\u00fablica catalana feminista, ecol\u00f2gica i amb m\u00e9s just\u00edcia social, prosperitat, futur i responent, tamb\u00e9, al dia a dia. Autoderminaci\u00f3 i amnistia\ud83d\udcaa@junqueras @martarovira https://t.co/mHpQsavkuE", "lang": "ca", "id": "1303383830930350086", "created_at": "2020-09-08T17:24:55.000Z"}, {"text": "Dem\u00e0 podeu seguir la presentaci\u00f3 del projecte d\u2019ERC en directe a youtube. Cap retret. Visi\u00f3 de futur amb concrecions. Aportacions positives per anar per feina \ud83d\udcaa @martarovira @junqueras @Esquerra_ERC https://t.co/PNrbQ56aLI", "lang": "ca", "id": "1302953523861168131", "created_at": "2020-09-07T12:55:02.000Z"}, {"text": "Llegim la @martarovira per entendre tamb\u00e9 amb clau feminista les propostes de treball cap a una Rep\u00fablica catalana independent. I debatem entre TOTES les concrecions que s\u2019hi plantegen ! @Esquerra_ERC https://t.co/e4vEQHpIAo", "lang": "ca", "id": "1302951942285602816", "created_at": "2020-09-07T12:48:45.000Z"}, {"text": "Un llibre imprescindible per compartir i debatre. Coneguem el projecte amb concrecions. Parlem i treballem junts per la Rep\u00fabica catala independent @Esquerra_ERC https://t.co/gja4jWmbfX", "lang": "ca", "id": "1302950984428158977", "created_at": "2020-09-07T12:44:57.000Z"}, {"text": "Quanta ra\u00f3 t\u00e9 @ArnaldoOtegi. Viol\u00e8ncia d\u2019Estat. Un altre pres ha mort a la seva https://t.co/I01HcV5Vkg. Volem que desapareixin TOTES les viol\u00e8ncies. La seva tamb\u00e9! No callem \ud83d\udcaa https://t.co/aHFhFVkM3w", "lang": "ca", "id": "1302282035399135235", "created_at": "2020-09-05T16:26:47.000Z"}, {"text": "https://t.co/fwVeTMu1XA", "lang": "und", "id": "1301931541183057921", "created_at": "2020-09-04T17:14:02.000Z"}, {"text": "Qu\u00e8 passa? Que davant tanta repressi\u00f3 no ens indignem prou. Els espais de mobilitzaci\u00f3 han de ser-hi permanentment, encara que creguin que citant 270 persones ens atemoriran! https://t.co/gxB7Hg2gtf", "lang": "ca", "id": "1301836786856079360", "created_at": "2020-09-04T10:57:31.000Z"}, {"text": "Citacions judicials en massa per atemorir-nos? Al contrari! Tormem-hi! \ud83d\udcaa https://t.co/YIvwiNeBkA", "lang": "ca", "id": "1301565161174716418", "created_at": "2020-09-03T16:58:10.000Z"}, {"text": "Quan veus entesa enlloc de sentir cr\u00edtiques em motivo encara m\u00e9s per treballar per la Rep\u00fablica Catalana Independent. @quimayats felicitats! https://t.co/joZEcOSuoz", "lang": "ca", "id": "1300820481407422470", "created_at": "2020-09-01T15:39:05.000Z"}, {"text": "Moltes felicitats Dani! I quina merda que els hagis de celebrar entre barrots. Ens representes i estem amb tu i els teus \ud83d\udcaa https://t.co/iiDK8UYd0Q", "lang": "ca", "id": "1299701704104050688", "created_at": "2020-08-29T13:33:28.000Z"}, {"text": "Escolteu l\u2019entrevista sencera al @vialliure de Racc1", "lang": "ca", "id": "1299699558688190464", "created_at": "2020-08-29T13:24:56.000Z"}, {"id": "1299698787733078018", "text": "No us quedeu amb el titular nom\u00e9s. Ha dit que defensa l\u2019amnistia per damunt de tot! I la confrontaci\u00f3. I el di\u00e0leg. I la unitat estrat\u00e8gica. I les difer\u00e8ncies de projectes pol\u00edtics segons ideologies diferents de partits. I la Rep\u00fablica catalana independent https://t.co/C5ryxZXmVJ", "created_at": "2020-08-29T13:21:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1298178505348349953", "text": "El cas de #DaniGallardo \u00e9s dels m\u00e9s b\u00e8sties de la repressi\u00f3 de l\u2019Estat Espanyol! L\u2019he visitat a la pres\u00f3 (i hi tornar\u00e9 quan no hi hagi restriccions). Em va colpir el seu somriure i la seva valentia. Li vaig parlar de la @dolorsbassac i dels nostres presos. Lluitem tamb\u00e9 per ell\ud83d\udcaa https://t.co/gvE8uqVsUB", "created_at": "2020-08-25T08:40:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1297673225326002176", "text": "Emocionada perqu\u00e8 despr\u00e9s de 31 mesos tancada en pres\u00f3 avui amb la @dolorsbassac hem fet Festa Major. Recordo, per\u00f2, que no \u00e9s llibertat. Dem\u00e0, com cada dia d\u2019entre setmana, tornar\u00e0 al \u201cputu talego\u201d. Ells, a Lledoners, no tenen ni aix\u00f2! Impot\u00e8ncia. Recordem-los. Activem-nos.\ud83d\udcaa https://t.co/zq0jn34hte", "created_at": "2020-08-23T23:13:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1294731846559948801", "text": "Les amistats per damunt de tot ...  @dolorsbassac escriu des del cor... Com sempre...Lli\u00e7ons de vida\ud83d\udcaa https://t.co/lAW3jozIHe", "created_at": "2020-08-15T20:25:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1294284304801988608", "text": "D\u2019aqu\u00ed a poques hores ens hi veiem !!!! https://t.co/yDdtSkjccA", "created_at": "2020-08-14T14:46:39.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1293127114108080129", "text": "Aprofitant les darreres hores de llibertat amb la \u2066@dolorsbassac\u2069 . Us esperem a la Pla\u00e7a del Vi de Girona aquest divendres! \ud83d\udcaa \u2066@LesVoltes\u2069 \u2066@arallibres\u2069 i amb emissions en directe \ud83d\udc47 https://t.co/HlCyCDM1Tp", "created_at": "2020-08-11T10:08:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1292390643902414849", "text": "#CarregadesDeRaons per dir-vos gr\u00e0cies. Gr\u00e0cies per seguir mobilitzades! Ahir ho vau demostrar omplint la Pla\u00e7a de Catalunya de l\u2019Escala. \ud83d\udcaa https://t.co/Q87MOwkIyK", "created_at": "2020-08-09T09:21:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1292048226749747200", "text": "#CarregadesDeRaons  us esperem avui a l\u2019Escala\ud83d\udcaa@arallibres @llibreriavitela @dolorsbassac @camilros https://t.co/CK4Xk3RQ5A", "created_at": "2020-08-08T10:41:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1291706620125286401", "text": "Estem molt contentes amb aquest rev\u00e9s. Molta for\u00e7a @LluisPuigGordi !! https://t.co/i6lkeS6CE5", "created_at": "2020-08-07T12:03:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1290735327804641281", "text": "Juntes amb la @dolorsbassac podrem explicar per qu\u00e8 estem #CarregadesDeRaons !! Aprofitem les darreres hores de la seva llibertat! Us esperem a l\u2019Escala aquest dissabte a les 19h @llibreriavitela @arallibres https://t.co/6WgN4QTUR7", "created_at": "2020-08-04T19:44:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1290577373679812610", "text": "No tenim rei. Ni en volem. Com no volem corruptes ni ara ni a la nostra futura Rep\u00fablica \ud83d\udcaa https://t.co/uKSjWGBXCx", "created_at": "2020-08-04T09:16:38.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1288501184186265600", "text": "S\u00ed ... En breu tots a la pres\u00f3 de nou. I totes! Les dones preses \u2066@dolorsbassac\u2069 i \u2066@ForcadellCarme\u2069 ho aguantaran soles de nou. I en temps de COVID sense visites. Callarem? https://t.co/Ox75LrD6Tq", "created_at": "2020-07-29T15:46:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1288150707363893248", "text": "Ja ho sab\u00edem oi? Han tardat poc!!! \u201cDe la pres\u00f3 se\u2019n surt\u201d com diu l\u2019@junqueras per\u00f2 ja no s\u2019hi hauria d\u2019entrar!!!! La lluita \u00e9s responsabilitat de totes \ud83d\udcaa https://t.co/2AIVfnMwKp", "created_at": "2020-07-28T16:33:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286642200974110720", "text": "Volem just\u00edcia per a totes les preses i presos pol\u00edtics; exilades i exiliats. La repressi\u00f3 no s\u2019atura !!! \ud83d\udcaa https://t.co/wmtcXvxLHS", "created_at": "2020-07-24T12:39:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286575443999694850", "text": "Tinc un pil\u00f3 d\u2019amics i amigues imputats pel tall de l AP7 de la Junquera.Aquell dia vam patir i molt. Ara toca recolzar-nos, ser-hi, treballar el tema des de les institucions i,acabada la pand\u00e8mia, des del carrer i agrair a la gent que davant la repressi\u00f3 no t\u00e9 por. @tsunami_dem https://t.co/Euo4CHUSUU", "created_at": "2020-07-24T08:14:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286565281423396870", "text": "I tanta venjan\u00e7a! Si no fos per la pand\u00e8mia estaria cridant als quatre vents: pressionem, davant la repressi\u00f3, mobilitzaci\u00f3\ud83d\udcaa #carregadesderaons  https://t.co/QTeZ6J7OFW", "created_at": "2020-07-24T07:34:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286397191679025152", "text": "Tenir la @dolorsbassac signant juntes el #CarregadesDeRaons ha sigut emocionant. Gr\u00e0cies a tanta gent que ens heu acompanyat! #SantJordiEstiu @arallibres @LLIBRERIA22 https://t.co/fAWFRwna9Q", "created_at": "2020-07-23T20:26:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286323586194694145", "text": "Us esperem les dues! Il.lusionada i orgullosa de signar llibres al costat de la meva germana i presa pol\u00edtica @dolorsbassac #carregadesderaons @arallibres https://t.co/q0huE6YK7n", "created_at": "2020-07-23T15:33:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286226592126119936", "text": "Avui us espero a la Pla\u00e7a de la Independ\u00e8ncia de Girona! Tindreu signatures a partir de les 19 h! #SantJordiEstiu #CarregadesDeRaons \u2066@dolorsbassac\u2069 \u2066@arallibres\u2069 https://t.co/aTElkzaWWU", "created_at": "2020-07-23T09:08:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1286031136129519616", "text": "Us esperem a Girona! Benvingut St Jordi d\u2019estiu ! \ud83d\udcaa https://t.co/DYFZPfyDsl", "created_at": "2020-07-22T20:11:30.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285942026601734149", "text": "\ud83d\udc47I si no us ho creieu, pregunteu-ho a @ICheraf (Ibrahim i Charaf)  que han xupat 8 mesos d\u2019 injusta pres\u00f3! F\u00e0stic! \ud83d\udcaa https://t.co/EuI9MBfXT8", "created_at": "2020-07-22T14:17:25.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285896901422911490", "text": "Absolts Ibrahim i Charaf. @ICheraf Si ja ho sab\u00edem com havien anat els fets!Si ja ho sab\u00edem que eren innocents!I qui els retorna la llibertat robada?I qui  pagar\u00e0 pels danys psicol\u00f2gics? La repressi\u00f3 continua intacta.I lluitar-hi tamb\u00e9 dep\u00e8n de cada \u00fa,de com actuem a diari \ud83d\udcaa https://t.co/4UMzyHqxCi", "created_at": "2020-07-22T11:18:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285487563940212737", "text": "Suport incondicional als company@s que avui han d\u2019aguantar m\u00e9s repressi\u00f3. Vergonya! Tornem a dir alt i clar que al #Parlament s\u2019ha de poder parlar de tot!!! Davant aquesta repressi\u00f3 m\u00e9s fermesa i m\u00e9s mobilitzaci\u00f3\ud83d\udcaa @AnnaSimo @RamonaBarrufet @LluisCorominas @yeyaboya @lluisguino https://t.co/6POsdNYQNx", "created_at": "2020-07-21T08:11:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285161618163281923", "text": "Us esperem avui a Palam\u00f3s .... Carregades de raons!!! @dolorsbassac @arallibres https://t.co/IWDQeiS0Bg", "created_at": "2020-07-20T10:36:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1284549171148722176", "text": "Quina rebuda m\u00e9s emotiva! Gr\u00e0cies! Sense la gent no som ning\u00fa. Avui s\u00f3c feli\u00e7 perqu\u00e8 la @dolorsbassac s\u2019ha llevat dient quin plaer no sentir \u201cRecuento!\u201d...\ud83d\udcaa https://t.co/wJvO4tjqcv", "created_at": "2020-07-18T18:02:42.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1284213350755381248", "text": "La gent de Torroella ha rebut la \u2066@dolorsbassac\u2069 com es mereixia! El tercer grau no \u00e9s llibertat, per\u00f2 avui disfrutarem. Despr\u00e9s de 880 dies dormir\u00e0 al seu llit!! No pararem fins que pari la repressi\u00f3\ud83d\udcaa https://t.co/1ImwHzSBdC", "created_at": "2020-07-17T19:48:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1283903388565024770", "text": "Gr\u00e0cies a totes i tots els que heu vingut a la presentaci\u00f3 de \u201cCarregades de raons\u201d a Figueres i gr\u00e0cies pels elogis que ens heu fet del llibre\ud83d\udcaa\u2066@dolorsbassac\u2069 \u2066@arallibres\u2069 https://t.co/mqbkJcWMeF", "created_at": "2020-07-16T23:16:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1283898750084284418", "text": "Veniu dem\u00e0 a les 19h a escoltar la Dolors. S\u2019ho mereix \ud83d\udcaa https://t.co/45N1gHSnZd", "created_at": "2020-07-16T22:58:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1283409921321644033", "text": "Gr\u00e0cies @CDRFigueres I enllacem amb l\u2019acte a la Rambles per cridar fort contra la monarquia. Hem de ser moltes per guanyar el r\u00e8gim del 78 \ud83d\udcaa  @arallibres @WhistPlayers @ToniGarciaQues @pilarboschbech @AlbanoDante76 @ALladoSaus https://t.co/MbvyXtyiz0", "created_at": "2020-07-15T14:35:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1283381320970899456", "text": "No hi podem faltar!!! \ud83d\udcaa https://t.co/swlf9v8p3e", "created_at": "2020-07-15T12:42:05.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1283124858940010496", "text": "Us esperem dijous a la Pla\u00e7a Josep Pla de Figueres!! Donem veu a les preses i al poble \ud83d\udcaa\u2066@dolorsbassac\u2069 https://t.co/gxgqGV5IkE", "created_at": "2020-07-14T19:43:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1282977839717822468", "text": "Quanta merda!!! Ho trobo grav\u00edssim! Tots i totes estem exposats amb aquest r\u00e8gim del 78. Cloaques de l\u2019estat\ud83d\ude21No parem de denunciar-ho arreu, a les institucions i al carrer \u2066\ud83d\udcaa https://t.co/3fZZzYm5rO", "created_at": "2020-07-14T09:58:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1282600059557879808", "text": "Els familiars continuem indignats! \u2066@ACDretsCivils\u2069 reclamem llibertat i just\u00edcia. Vam sortir, sortim i tornarem a sortir al carrer... Avui m\u00e9s que mai...1000 dies i nits engarjolats \u2066@jordialapreso\u2069 \u2066@jcuixart\u2069 ...Vergonya\ud83d\udcaa https://t.co/dEwg3MTagY", "created_at": "2020-07-13T08:57:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1282588482574180352", "text": "Zorionak @ehbildu !!!!\ud83d\udcaa https://t.co/N6X0e91dN7", "created_at": "2020-07-13T08:11:38.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1282573254893469697", "text": "\u00c0nims, molts \u00e0nims i molta for\u00e7a a la gent de Lleida i del Segri\u00e0 per aquest nou confinament. https://t.co/FQOoUX11rr", "created_at": "2020-07-13T07:11:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1281248036497297408", "text": "Gr\u00e0cies @Elisendalamany \ud83d\ude18 https://t.co/asfw7wd0IV", "created_at": "2020-07-09T15:25:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1280464196682080257", "text": "Hem de tornar a sortir al carrer i a mobilitzar-nos per la llibertat de les preses i els presos pol\u00edtics\ud83d\udcaa https://t.co/S86jqE2kUG", "created_at": "2020-07-07T11:30:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1279000568753721345", "text": "La \u2066\u2066@dolorsbassac\u2069 i jo som el que som gr\u00e0cies a aquesta mare valenta que avui fa 89 anys \ud83d\udcaa Orgulloses com mai!\ud83d\udc9c\u2763\ufe0f https://t.co/qSmm243pAR", "created_at": "2020-07-03T10:34:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1278822077341016066", "text": "Avui ha sigut un dia bonic: @ICheraf Ibrahim i Charaf surten del Puig de les Basses; @ignasisabater i @danicornella no els acusen pel tall de l\u2019AVE; la petici\u00f3 del 3r grau \u00e9s un petit bri d\u2019esperan\u00e7a i la @dolorsbassac ha sigut molt estimada a la presentaci\u00f3 del nostre llibre\ud83d\udcaa", "created_at": "2020-07-02T22:45:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1278730115330039808", "text": "https://t.co/EHih1e0B5i", "created_at": "2020-07-02T16:39:51.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1278721358462103554", "text": "Si...siii... ho heu ent\u00e8s b\u00e9... La veu de la \u2066@dolorsbassac\u2069 hi ser\u00e0 \ud83d\udcaa https://t.co/yKV5EMwUbr", "created_at": "2020-07-02T16:05:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1278351394005794816", "text": "Us hi esperem!!! Tindrem a la @dolorsbassac ben present encara que li prohibeixin ser-hi\ud83d\udcaa https://t.co/0OTL7enKEf", "created_at": "2020-07-01T15:34:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1278334355853791232", "text": "Si una Mesa de Reconstrucci\u00f3n no \u00e9s ni capa\u00e7 de derogar la Llei Mordassa, ni incrementar m\u00e9s inversi\u00f3 social amb fons per ser gestionats des de casa nostra... ja est\u00e0 tot dit!!! https://t.co/3Dsm3QsOTz", "created_at": "2020-07-01T14:27:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1276444849856811010", "text": "https://t.co/rTHffhYGM8", "created_at": "2020-06-26T09:19:02.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1276197953506607105", "text": "Canyaaaaaa\ud83d\udcaa https://t.co/PDK2G8s8NI", "created_at": "2020-06-25T16:57:57.000Z", "lang": "in"}, {"id": "1276196895367593984", "text": "Fa molta il.lusi\u00f3 presentar-los al nostre poble! Us hi esperem!! https://t.co/B9UfPDji72", "created_at": "2020-06-25T16:53:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1274986376728059904", "text": "Avui a @elpuntavui ... \u201cCarregades de raons \u201c\n@dolorsbassac @arallibres https://t.co/8Y6GVl8zz2", "created_at": "2020-06-22T08:43:34.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1273298062396579840", "text": "Avui al \u2066@Congreso_Es\u2069 recordant  a les dretes que la seva pol\u00edtica educativa \u00e9s franquista \ud83d\udcaa https://t.co/ge6zozuV4l", "created_at": "2020-06-17T16:54:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1273196521366982658", "text": "Gr\u00e0cies \u2066@PilarVallugera\u2069 per recordar al \u2066@Congreso_Es\u2069 les nostres preses pol\u00edtiques \u2066@dolorsbassac\u2069 i \u2066@ForcadellCarme\u2069 https://t.co/VfVamQqzDA", "created_at": "2020-06-17T10:11:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1272136318903033857", "text": "Dolors Bassa, la interna permanent i solit\u00e0ria del m\u00f2dul d\u2019ingressos https://t.co/4Rx6qRw7ug", "created_at": "2020-06-14T11:58:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1271718229589716992", "text": "Els divendres a la nit es torna a omplir el meu m\u00f2bil d\u2019imatges i escrits com aquest que acompanya el peu de foto. \u2066L\u2019ingr\u00e9s a la pres\u00f3 \u00e9s dur, per\u00f2 ho \u00e9s menys si vosaltres hi sou. RETORNEM al Puig, als carrers i on faci falta. Fem que els/les pres@s sentin el poble \ud83d\udcaaGr\u00e0cies https://t.co/0HkVlAztLp", "created_at": "2020-06-13T08:17:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1271368845920518146", "text": "https://t.co/Y9RegPVOel", "created_at": "2020-06-12T09:08:48.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1271364190670852096", "text": "Al \u2066@Congreso_Es\u2069,sempre que en tenim ocasi\u00f3, i \u00e9s molt sovint, recordem i exigim solucions pels nostres joves presos pol\u00edtics. Com diu la \u2066@MartaRosiq\u2069 no permetem que ens desmobilitzin\ud83d\udcaa https://t.co/yvx76ZbQ5J", "created_at": "2020-06-12T08:50:18.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1271019224325074944", "text": "Ni callarem, ni ens callaran davant la policia que ens van colpejar impunement i de forma salvatge al crit de 'a por ellos'. Perqu\u00e8 defensem i defensarem sempre la democr\u00e0cia i la pau davant la barb\u00e0rie de l'1O. Som la veu de la repressi\u00f3! https://t.co/SnvGjwf9EQ", "created_at": "2020-06-11T09:59:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1270424755389313036", "text": "Visca la lliberta d\u2019expressi\u00f3 del @Congreso_Es  Cada dia es retraten; per sort la @MartaRosiq no calla\ud83d\udcaa L https://t.co/jsR5cBsl5I", "created_at": "2020-06-09T18:37:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1270312707045175303", "text": "R\u00e0bia.... https://t.co/aZ2yNJnvvd", "created_at": "2020-06-09T11:12:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1269985604588187649", "text": "Parlem clar a la \u201cMesa de Reconstrucci\u00f3n\u201d pensant en tota la gent que pateix i patir\u00e0 arran de la pand\u00e8mia. Pressionem tant com poguem ...\ud83d\udcaa https://t.co/p1i1aIK8WP", "created_at": "2020-06-08T13:32:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1269744326592036872", "text": "https://t.co/007iIxez3m", "created_at": "2020-06-07T21:33:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1268946638384648199", "text": "Nom\u00e9s em surt dir que s\u00f3n uns fills de....Franco! Molta for\u00e7a i molta mobilitzaci\u00f3... ja! https://t.co/UDB8d7QtXQ", "created_at": "2020-06-05T16:43:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268826380185284609", "text": "https://t.co/eEU8W3jtt5", "created_at": "2020-06-05T08:45:57.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1268285588098220038", "text": "Quina meravella encara que faci lliscar ll\u00e0grimes... Com necessito ja la gent al carrer!  Escolteu la can\u00e7\u00f3 que parla de la \u2066@dolorsbassac\u2069\ud83d\ude05\n*Dolors, et volem a casa!!!*\nhttps://t.co/tj6xu8uxOm https://t.co/gn5umP3jFH", "created_at": "2020-06-03T20:57:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1266308112253943809", "text": "Pobresa INFANTIL vs. despesa MILITAR. Esfere\u00efdor! No necessitem grans discursos, necessitem compromisos. I compromisos s\u00f3n recursos; fons estatals. Fons que demana \u2066@Esquerra_ERC\u2069 des del 2012 (PSOE i PP els han negat any rere any!)Ara, amb la pand\u00e8mia, prou excuses! \ud83d\udcaa https://t.co/FjPXh2FcyX", "created_at": "2020-05-29T09:59:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1265215995326664705", "text": "Nosaltres, orgullosos del nostre pacifisme; ells, orgullosos de la seva viol\u00e8ncia. Legitimen una policia poc democr\u00e0tica pagada amb diner p\u00fablic  i una greu deriva feixista! El \u201cA por ellos\u201d continua vigent! Llegiu \ud83d\udc47 https://t.co/yy2o1KYku3", "created_at": "2020-05-26T09:39:34.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1264960407338471424", "text": "A difer\u00e8ncia de l\u2019anterior crisi, volem una sortida social, antimilitarista i feminista (roja, groga i lila en paraules de \u2066@dolorsbassac)\u2069. Aix\u00ed ho hem defensat des d\u2019\u2066@Esquerra_ERC\u2069 a la Comissi\u00f3 de Reconstrucci\u00f3 al \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066 https://t.co/a1rZhXX2LS", "created_at": "2020-05-25T16:43:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1263540699460448257", "text": "2100 milions gastats en tancs per l\u2019ex\u00e8rcit en ple COVID-19. No volem tancs!! Volem i necessitem urgentment recursos en beques, educaci\u00f3 i casals d\u2019estiu! \ud83d\udc47 https://t.co/is8zzcjYPf", "created_at": "2020-05-21T18:42:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1263127069661245450", "text": "Dem\u00f2crates a la pres\u00f3 i a l\u2019exili i fascistes amb uniforme condecorats!!!! Amb els nostres diners p\u00fablics pagarem les condecoracions de la policia maltractadora que ens va colpejar l\u20191-O mentre visquin! Policies amparats en una \u201cLey Mordaza\u201d que encara no han derogat. Pressionem! https://t.co/GmQAZvB4cj", "created_at": "2020-05-20T15:18:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1263047288634695685", "text": "Avui, al @Congreso_Es, sentir parlar de Catalunya en boca de C\u2019s, PP i VOX se\u2019m fa vomitiu; com vomitiu tamb\u00e9 ha sigut observar com baixaven la mirada el PSOE i UP quan @gabrielrufian els hi cantava quatre veritats. Quanta merda!", "created_at": "2020-05-20T10:01:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1262804930861113347", "text": "Per qu\u00e8 no es parla clar sobre la Monarquia ?\ud83d\udc47 https://t.co/Tf8p51nAvE", "created_at": "2020-05-19T17:58:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1262262309407375360", "text": "Fa il.lusi\u00f3 xivatar-vos que avui fa 24 anys vaig parir un tio fant\u00e0tic!! @ivinyesbassa \ud83d\ude18\u2763\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "created_at": "2020-05-18T06:02:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1261659485552156672", "text": "Literatura i consci\u00e8ncia. M\u2019ha encantat @gabrielrufian https://t.co/itvYYNn0pt", "created_at": "2020-05-16T14:07:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1260617672020103179", "text": "Denunciem al \u2066\u2066@Congreso_Es\u2069 la viol\u00e8ncia institucional en mans de la Policia durant l\u2019estat d\u2019alarma per la gesti\u00f3 del COVID-19. La repressi\u00f3 mai s\u2019atura! \ud83d\udcaa \u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/NQtXheVosS", "created_at": "2020-05-13T17:07:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1260615478613094402", "text": "Avui hem entrat m\u00e9s preguntes al \u2066@Congreso_Es\u2069 Com pot ser que la PN i la GC se\u2019ls condecori a m\u00e9s de cobrar una pensi\u00f3 vital\u00edcia per l\u20191-O! Vergonya!!!! \u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/nMaQ48zRwG", "created_at": "2020-05-13T16:58:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1260603631977594886", "text": "Entrevista a \u2066@emporda_info\u2069 \ud83d\udc47 https://t.co/6w4mGuBYvu", "created_at": "2020-05-13T16:11:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259025572400939012", "text": "Enyoro retrobar-vos els divendres al Puig. I amb aquest v\u00eddeo de records que ens regaleu s\u00e9 que continuarem la lluita al carrer \ud83d\udcaa https://t.co/2P4cBSD71f", "created_at": "2020-05-09T07:41:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1258775513507774466", "text": "Gr\u00e0cies \u2066@QuicoSalles\u2069 per ajudar a difondre les respostes que entrem al Congreso. Tothom ha de saber que continuem tenint el r\u00e8gim del 78 i com que la repressi\u00f3 no s\u2019atura, no pararem de lluitar.  https://t.co/QQyTeJ2xmz", "created_at": "2020-05-08T15:07:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1258670078167584768", "text": "No s\u00f3c militant d'ERC, sin\u00f3 independent. Per\u00f2 comparteixo el seu projecte per arribar a la independ\u00e8ncia. Ho explico a Vilaweb \ud83d\udc47 https://t.co/GNvteoRVea", "created_at": "2020-05-08T08:08:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1256850957901668352", "text": "Potser em titllareu d\u2019exc\u00e8ntrica, per\u00f2 les esportives de la \u2066@dolorsbassac\u2069 avui han pujat al nostre Montgr\u00ed. Ara que vindran temps dif\u00edcils, no oblidem la lluita. Nosaltres hem estat tancats dies; ells i elles ja anys. #llibertatpresespol\u00edtiques https://t.co/B5AECUSK5v", "created_at": "2020-05-03T07:39:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1256174883433779200", "text": "Una vegada m\u00e9s, nom\u00e9s puc dir que em sento orgullosa de tu @dolorsbassac i del que ens ensenyes cada dia, malgrat tot. Lluitadora incansable...T\u2019estimem \ud83d\udc9c #1Maig2020  ... Llegiu \ud83d\udc47 https://t.co/DAcO2j3r97", "created_at": "2020-05-01T10:53:25.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1256113642786996226", "text": "Gr\u00e0cies!!! El signem les dues a tothom qui vulgui! Bona coincid\u00e8ncia perqu\u00e8 \u00e9s un llibre escrit amb ulls de dona\ud83d\udc9c https://t.co/QruwnkvNKb", "created_at": "2020-05-01T06:50:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1256113251550662657", "text": "Siii! Ens n\u2019hem de sortir amb perspectiva femenina i amb voluntat de decisi\u00f3 i fer-ho ja des del primer moment si volen una realitat nova real en igualtat d\u2019oportunitats! Gr\u00e0cies a totes les ponents i organitzadores. Vam aprendre! \ud83d\udc9c\u2763\ufe0f@Esquerra_ERC https://t.co/dM4WKg2Cog", "created_at": "2020-05-01T06:48:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1255455234891145223", "text": "Estem sense compet\u00e8ncies, sense di\u00e0leg... Exigim canvis\ud83d\udcaa\ud83d\udc47Escolteu... https://t.co/nRusGHmi3R", "created_at": "2020-04-29T11:13:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1255029914262220800", "text": "No pararem! Fins la Independ\u00e8ncia, seguirem al \u2066@Congreso_Es\u2069 assenyalant les seves mis\u00e8ries. Mireu qu\u00e8 responen a una de les m\u00e9s de 300 preguntes presentades x @Esquerra_ERC davant la repressi\u00f3 espanyola \ud83d\ude21\nGr\u00e0cies \u2066@QuicoSalles\u2069!\n\ud83d\udc47 Llegiu https://t.co/bIcbLwqouM", "created_at": "2020-04-28T07:03:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1254675814794305536", "text": "No \u00e9s la llibertat, per\u00f2 em sento feli\u00e7 ara mateix \u2763\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/nkLOmqOpuW", "created_at": "2020-04-27T07:36:39.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1253746033823232000", "text": "Gr\u00e0cies \u2066@elnacionalcat\u2069 per donar-nos veu a la \u2066@dolorsbassac\u2069 i a mi. I \u00e9s que la repressi\u00f3 continua durant la pand\u00e8mia... #Llibertatpresospolitics  https://t.co/y2cPvgaCBR", "created_at": "2020-04-24T18:02:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1253730425521963016", "text": "Gr\u00e0cies @vilaweb per donar-nos veu a mi i a la @dolorsbassac ....\n\ud83d\udc47Llegiu el discurs escrit des del cor ! https://t.co/WEEb9XGGDE", "created_at": "2020-04-24T17:00:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1253235915583094791", "text": "Gr\u00e0cies @omnium per demanar-me que participi en aquest #SantJordi REIVINDICATIU perqu\u00e8 estimo la LLIBERTAT \ud83d\udc9c #SantJordi\u00c9sLlibertat  \ud83c\udf39\ud83d\udcda https://t.co/Xn1fjj8IOA", "created_at": "2020-04-23T08:15:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1252989334673907714", "text": "Gr\u00e0cies de part de la @dolorsbassac per parlar tan b\u00e9 del nostre llibre \u201cCarregades de raons\u201d aix\u00ed com dels llibres de @raulromeva i @junqueras . #llibreriesobertes #SantJordi2020 https://t.co/ZFiH7pUv1d", "created_at": "2020-04-22T15:55:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1252654607504941057", "text": "La companya \u2066@_Maria_Dantas_\u2069 a la Ministra: EXIGEIX regularitzaci\u00f3 ja;mesures impositives a la banca... DENUNCIA invasi\u00f3 de compet\u00e8ncies; retallades a la classe treballadora; insuficients ajuts als aut\u00f2noms ... Gran intervenci\u00f3!\u2066  @Congreso_Es\u2069 \u2066@Esquerra_ERC\u2069 https://t.co/X1HRpxr0ps", "created_at": "2020-04-21T17:45:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1252215848854597633", "text": "Ens trobem aquesta tarda!!!! \ud83d\udc47 https://t.co/TNvrIyKx0m", "created_at": "2020-04-20T12:41:38.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1251913967758344193", "text": "Aquest dilluns us espero al directe de la meva p\u00e0gina de facebook !\ud83d\udc9cEm fa molta il\u00b7lusi\u00f3 compartir amb tots/es una conversa sobre el llibre que hem escrit amb la @dolorsbassac per explicar com vivim la repressi\u00f3: un sotrac emocional per\u00f2 tamb\u00e9 amb un ferm comprom\u00eds pol\u00edtic. https://t.co/oVkUCGidGX", "created_at": "2020-04-19T16:42:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1251206851129155584", "text": "Aquest Sant Jordi, amb @AbacusCoop podeu aconseguir dedicat el llibre que hem escrit amb la Dolors #CarregadesDeRaons. Reserves aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/xY783oLNTJ\nI us recordo que tamb\u00e9 podeu encarregar-lo a @obrimllibreries \ud83d\udc47https://t.co/GQWvnD87mk", "created_at": "2020-04-17T17:52:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1251205769376280577", "text": "Amb la @dolorsbassac al cor, parlar\u00e9 per les dues... \u201cUna abra\u00e7ada groga i lila\u201d\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c@arallibres https://t.co/Q1BfQCCJfE", "created_at": "2020-04-17T17:47:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1251118892497412096", "text": "Quanta ra\u00f3 \u2066@KSABNI\u2069 !  https://t.co/bYAVg4fCxJ", "created_at": "2020-04-17T12:02:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1251097634644918274", "text": "Tot i la crisi del #Covid_19 saber que la gent no oblida, anima. I m\u00e9s avui que \u00e9s el dia internacional de les preses i els presos pol\u00edtics! He hagut de sortir i m\u2019he trobat aquest regal \ud83d\udcaa https://t.co/PVYqF00pGP", "created_at": "2020-04-17T10:38:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1250740061173354497", "text": "En @capdevilajoan a part de ser un bon company i amb un  nivell hum\u00e0 extraordinari \u00e9s dels que fa la feina efica\u00e7 sense buscar protagonismes. Felicitar-lo per la seva bona feina di\u00e0ria\ud83d\udcaa #COVID19 @Esquerra_ERC https://t.co/wLTFwat25A", "created_at": "2020-04-16T10:57:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1250681775434670080", "text": "Quin desatre i quina tristesa!!! https://t.co/0nbVcaViYg", "created_at": "2020-04-16T07:05:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1250361124115095555", "text": "El GP \u2066@Esquerra_ERC\u2069    reclamant al @Congreso_Es una prestaci\u00f3 econ\u00f2mica que ajudi a les fam\u00edlies que es senten obligades a anar a treballar \u201cabandonant\u201d criatures... Gr\u00e0cies \u2066@gabrielrufian per ser-hi cada dia per nosaltres...\u2069 #COVID19 https://t.co/TIU1GosXqD", "created_at": "2020-04-15T09:51:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1250116732632604677", "text": "Lluitem per les Rep\u00fabliques dels Pa\u00efsos Catalans que seran..\ud83d\udcaa #BonDiaDeLaRepublica #14Abril https://t.co/EnadWSlAaF", "created_at": "2020-04-14T17:40:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1249967747834023937", "text": "Lluitem per les Rep\u00fabliques dels Pa\u00efsos Catalans que seran..\ud83d\udcaa #BonDiaDeLaRep\u00fablica https://t.co/JrabTLYOn6", "created_at": "2020-04-14T07:48:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1249254036030861312", "text": "Estimad@s company@s de lluita independentista...Per la nostra llibertat i la dels nostres familiars pres@s pol\u00edtiqu@s disfruteu, tot i el moment que ens toca viure!! Feli\u00e7 Aberri Eguna! \nGora Euskal Herria!                                      #AberriEguna2020 #EuskalHerriaBatera https://t.co/X7OAS4AnWM", "created_at": "2020-04-12T08:32:26.000Z", "lang": "ca"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-04-11T17:05:57.000Z", "text": "I molt\u00edssimes gr\u00e0cies als lectors que di\u00e0riament li feu arribar els vostres comentaris per carta a la @dolorsbassac ara que est\u00e0 confinada al m\u00f2dul. Sou de gran ajuda!!!\ud83d\udcaa #llibreriesobertes https://t.co/mQ2S5aedwd", "id": "1249020877238407170"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-04-08T18:49:58.000Z", "text": "Si ja no hem sigut capa\u00e7os de treure\u2019ls de la preventiva... Imaginem la sent\u00e8ncia!! Una altra injust\u00edcia d\u2019esc\u00e0ndol. Continuarem cada divendres exigint la llibertat per ells, per la @dolorsbassac i per tot@s les represaliades!!!!! @ICheraf #noensrendim mai \ud83d\udcaa https://t.co/1sQNJlFO4k", "id": "1247959891404349441"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-04-02T20:36:57.000Z", "text": "La @dolors tenia ja el full signat  i la mare avisada...  I havia de sortir ahir. Recordo que tenia el 100.2 aprovat per cuidar la mare. Es va apla\u00e7ar la Junta \u201ccasualment\u201d...\nQue tenim l\u2019enemic a Madrid ja ho sabia. El que no sabia \u00e9s que tamb\u00e9 el tenim a casa...", "id": "1245812486881849350"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T11:00:22.000Z", "text": "Estimada @TxellBonet !!!! https://t.co/fP8Z4TxsVQ", "id": "1245304998545756162"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-31T18:57:46.000Z", "text": "TS: heu de ser molt desgraciats per gosar pressionar uns funcionaris sabent que ens hi juguem la salut. @dolorsbassac ja tenia el 100.2 aprovat per un jutge per cuidar la mare!!!! Al Puig ja hi ha #COVID2019 confirmats!!!! Ja paga pena injusta! Fem tard!!!!", "id": "1245062748888858629"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-29T17:57:26.000Z", "text": "Des de l'Hospital de Figueres vull agrair de tot cor la cura que ens d\u00f3na tot el personal sanitari. \nDes de dijous nit estic ingressada per #coronavirus despr\u00e9s de sentir els s\u00edmptomes. Calma, confian\u00e7a i perseveran\u00e7a. #EnsEnSortirem", "id": "1244322789479403521"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-03-26T11:21:57.000Z", "text": "Esperem-ho!!!!  https://t.co/pS4R7bWP36", "id": "1243136100358643713"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-25T20:38:27.000Z", "text": "Avui hem votat telem\u00e0ticament i el nostre portaveu @gabrielrufian ha presentat les 14 mesures d'Esquerra Republicana per fer front a la crisi econ\u00f2mica... #COVID2019  https://t.co/U4peiXH5uQ via @YouTube", "id": "1242913761226301442"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-23T15:05:10.000Z", "text": "Educaci\u00f3 susp\u00e8n tots els procediments i tr\u00e0mits administratius que s\u00f3n de la seva compet\u00e8ncia - Sala de premsa. Generalitat de Catalunya https://t.co/ZkqzXJpZEl", "id": "1242105111528300544"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-23T14:48:54.000Z", "text": "Ens expliquem... Que entenguin que la centralitzaci\u00f3 no \u00e9s la millor opci\u00f3. I m\u00e9s cr\u00edtics, dimecres!  https://t.co/7To67zFy2a", "id": "1242101018046926848"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-21T09:33:23.000Z", "text": "Una amiga que val un imperi ens ensenya com fer-nos mascaretes. Jo mateixa en necessito una. Mil gr\u00e0cies \u2066@neusfabregues\u2069 ! Avui m\u2019hi poso! #coronavirus https://t.co/qNmbix8sr6", "id": "1241296841985208320"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-20T20:36:02.000Z", "text": "Que la @dolorsbassac visqui el confinament des de la https://t.co/I01HcV5Vkg \u00e9s dur; com tamb\u00e9 \u00e9s dur que la repressi\u00f3 no s\u2019aturi en plena crisi del #coronavirus .                                     \ud83d\udc49https://t.co/8ooKAeIW2T https://t.co/w4EfOuTQY2", "id": "1241101211576737793"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-18T13:26:06.000Z", "text": "Ara que estem totes confinades era obligat recordar les preses i els presos pol\u00edtics. No tenen internet i viuen confinats en cel.les i m\u00f2duls. I carregar-nos els Borbons! Clar ! \ud83d\udcaa@erc @gabrielrufian #ProuBorbons https://t.co/MnAxLnQZGF", "id": "1240268241634824192"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-17T21:22:55.000Z", "text": "Es veu que NO n\u2019hi ha prou que et caigui una sent\u00e8ncia de 12 anys. NI que et quedis SENSE vis-a-vis. SENSE locutoris. Ha hagut de venir el #coronavirus per saber que tamb\u00e9 et pots quedar a\u00efllada SENSE trucades. @dolorsbassac si l\u2019Estat Espanyol no t\u2019ha tombat,s\u00e9 que t\u2019ensortir\u00e0s!", "id": "1240025847576264706"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-17T07:31:01.000Z", "text": "Bon dia ! Si ens voleu llegir i no podeu sortir a comprar aprofiteu ... https://t.co/CbJI3uyXas", "id": "1239816493128396800"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-16T17:42:09.000Z", "text": "No en tenen prou en ser c\u00f2mplices del segrest de la  \u2066@dolorsbassac\u2069 i la resta de presos pol\u00edtcs! Estafadors! I per qu\u00e8 ho aguantem? Rep\u00fablica ja! https://t.co/igFuHdfAuk", "id": "1239607902186475520"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-14T21:01:26.000Z", "text": "Recordeu per qu\u00e8 volem la independ\u00e8ncia? Ells recentralitzen quan nosaltres el que volem \u00e9s confiar en el nostre @govern Donem suport als notres professionals #cuidemnos #FemXarxa", "id": "1238933277425238016"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-14T19:33:28.000Z", "text": "La @dolorsbassac sense poder rebre visites a la pres\u00f3 ni sortir;a la mare tampoc la puc anar a veure... per responsabilitat i solidaritat, em quedo a casa, lluny dels meus.\nBaixem el ritme i cuidem-nos per frenar el #coronavirus\nQuedant-nos a casa,salvem vides #JoEmQuedoACasa\ud83c\udfe0", "id": "1238911142522748934"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-10T07:21:31.000Z", "text": "Gr\u00e0cies a tota la gent que vau assistir a la presentaci\u00f3 #carregadesderaons .Nom\u00e9s hi faltava la Dolors, per\u00f2 en va ser la protagonista amb molt d\u2019amor... \ud83d\udcaa https://t.co/3wjciYmDYV", "id": "1237277389048217601"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-09T23:23:49.000Z", "text": "Avui al Girona Vota he recordat la \u2066@dolorsbassac\u2069 i he agra\u00eft que sempre hi hagi gent: \u201csense la gent no ser\u00edem res\u201d https://t.co/wooqYwpAaE", "id": "1237157171940528130"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-09T23:19:38.000Z", "text": "Presentaci\u00f3 del llibre \u201cCarregades de raons\u201d a Girona \u2066@dolorsbassac\u2069 Gr\u00e0cies per omplir la sala de gom a gom \ud83d\udcaa https://t.co/FpWXlyobuc", "id": "1237156119769944067"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-08T15:29:10.000Z", "text": "Girona avui \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c. Dos agressions sexuals amb penetraci\u00f3 cada tres dies durant el 2019. Exigim que es compleixi el Conveni d\u2019Istambul. #NoCallis \n#8M\u00a0 #DonesAmbTotsElsDrets\n#FemXarxaFeminista https://t.co/3DdreHB91q", "id": "1236675331525918720"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-08T08:10:15.000Z", "text": "Explico que el meu referent feminista \u00e9s la meva germana @dolorsbassac Tancada a la pres\u00f3 s\u2019al\u00e7a per fer sentir les necessitats de les dones en un m\u00f3n d\u2019homes. Empodarament i sororitat s\u00f3n les seves claus #8M https://t.co/WAzp1RnxQu", "id": "1236564875960356865"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-07T23:37:05.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @XavierAntich \u00c9s una gran dona. I somriu encara... https://t.co/VaPZfJN0JI", "id": "1236435735365984256"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-07T11:46:19.000Z", "text": "Ara mateix a l\u2019acte de commemoraci\u00f3 del Dia Internacional de les Dones  a Girona. Agra\u00efment especial a les dones del cossos d\u2019emerg\u00e8ncies i disfrutant de la confer\u00e8ncia de la Dra Fontquerni (Cap SEM de Gi) https://t.co/1eWCK4DJgx", "id": "1236256865128009728"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:36.000Z", "text": "\ud83d\udd1f Perque el feminisme \u2795 suma, no resta. Es una lluita per la igualtat. Defensar els drets de les dones es construir una societat millor\ud83d\udc9c.", "id": "1236020626349006848"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:35.000Z", "text": "9 Perque encara ara existeix el matrimoni \ud83d\udc8d forcat", "id": "1236020624264396805"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:34.000Z", "text": "8 Perque les dones tenen dret a una maternitat lliure \ud83e\udd30 i segura. A molts llocs del mon \ud83c\udf0dl\u2019avortament encara es il\u00b7legal. Tambe, encara avui en dia i al nostre pais, hi ha dones sotmeses a mutilacions genitals.", "id": "1236020618727952385"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:33.000Z", "text": "7 Perque les dones no son objectes. S\u2019ha d\u2019acabar amb la  \ud83d\udc85 cosificacio de les dones. Se les ha de valorar per la seva feina \u270a i no pel seu aspecte fisic.", "id": "1236020616802840578"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:32.000Z", "text": "6 Perque la dona encara esta silenciada\ud83e\udd2b. Les dones s\u2019han de poder \ud83d\udde3 expressar lliurement i ser escoltades \ud83d\udc42 arreu. Pero, sovint, son invisibilitzades.", "id": "1236020612436357120"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:32.000Z", "text": "5 Perque les dones tenen mes risc de pobresa. 7 de cada 10 victimes de pobresa \ud83d\udca1energetica son dones.", "id": "1236020610674896896"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:30.000Z", "text": "4 Per trencar amb els rols de genere establerts. No hi ha feines de dones i feines d\u2019homes\ud83e\udd37\u200d\u2640. Cal repartir les tasques domestiques i de cura i vetllar per la conciliacio de la vida laboral amb la personal i familiar\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66.", "id": "1236020604777701383"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:30.000Z", "text": "3 Per lluitar contra el sostre de vidre \ud83d\ude46\u200d\u2640  i el sol enganxos. Les dones han de tenir les mateixes oportunitats laborals \ud83d\udda5 que els homes. A l\u2019Estat, nomes un 20% dels carrecs directius de les empreses estan en mans de dones\ud83e\udd26\u200d\u2640.", "id": "1236020602852569088"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T20:07:30.000Z", "text": "\ud83d\udc9c Per que hem de ser feministes?  \u2640\n\n1 Perque \u274c no hi hagi ni una dona assassinada ni maltractada mes.\n\n2 Per eliminar la cultura de la violacio. Les dones han de poder decidir lliurement \u2757 si volen tenir relacions sexuals, quan, on, com i amb qui.", "id": "1236020600944177153"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T18:48:29.000Z", "text": "En @raulromeva ja ha llegit el nostre llibre \u201cCarregades de raons\u201d i ens ha enviat aquest regal\u00e0s! Quin plaer que li hagi agradat tant la vessant pol\u00edtica com la personal, la judicial i la vida a la pres\u00f3.... \ud83d\udcaa@dolorsbassac @arallibres @LesVoltes https://t.co/PoB07pSpJS", "id": "1236000715455303680"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-06T09:32:22.000Z", "text": "Avui ja trobareu a les llibreries el \u201cCarregades de raons\u201d escrit a 4 mans amb la meva germana @dolorsbassac i amb el pr\u00f2leg de la @ForcadellCarme . Visi\u00f3 de dones de com veiem el moment actual, de com ens enfrontem a la repressi\u00f3 i, principalment, com ens emociona la vida... https://t.co/9jqnGw54Ek", "id": "1235860765866774530"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-03T08:57:28.000Z", "text": "Acabo d\u2019escoltar \u2066@gabrielrufian\u2069 i, abans que el critiqueu, escolteu el discurs sencer. Ha dit unes veritats com un temple. I s\u00ed, si volem ser INDEPENDENTS ens cal moral de vict\u00f2ria; mobilitzaci\u00f3 i mesa de di\u00e0leg \ud83d\udcaa https://t.co/ox3PjttCsy", "id": "1234764819808636928"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-02-27T17:06:03.000Z", "text": "El 9/03 el presentarem a Girona amb @annapuigc @BassaMontse @marianobergest i Cristina S\u00e0nchez i el 19/03 a Barcelona amb M\u00f2nica Terribas, @BassaMontse @txellborras @marianobergest @camilros i Teresa Blasi. Ens agradar\u00e0 que vingueu i poder compartir el llibre amb vosaltres! https://t.co/rhCaBPXhKN", "id": "1233075836653318145"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-02-27T17:06:00.000Z", "text": "Hi reivindiquem la veu de les dones sota la repressi\u00f3 i per aix\u00f2, ens honra comptar amb el pr\u00f2leg de @ForcadellCarme Moltes gr\u00e0cies!", "id": "1233075824083001344"}]