[{"text": "\u00bfNo puedes pisar suelo Europeo porque has violado derechos humanos y has socavado la democracia y el estado de derecho?Tranquila, el Gobierno de Espa\u00f1a va a visitarte \u00bfHabr\u00e1 ido en Plus Ultra?\u00bfSe habr\u00e1 tra\u00eddo la Secretaria de Estado de exteriores alguna maleta de recuerdo? \ud83e\uddf3\ud83d\udcb0\ud83e\udd14 https://t.co/DAYxYFUvFl", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:24:10.000Z", "id": "1377008775614332932"}, {"text": "\ud83d\udd34 Normas vendo que para mi no tengo. La Vicepresidenta del Parlament Balear sigue los pasos de la Presidenta del Govern: INCUMPLIR las normas de su propio Gobierno. Aparentemente sin cintur\u00f3n y con 2 amigas cuando s\u00f3lo se permiten reuniones de \u00fanico n\u00facleo de convivencia. https://t.co/h2PvzezoWM", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:46:08.000Z", "id": "1376455622951075840"}, {"text": "Irene Montero no mostrar\u00e1 su apoyo porque la v\u00edctima es un hombre. Y eso es lo que el Ministerio regado con 450 millones de \u20ac llama igualdad. Los Ministros de este Gobierno tienen un serio problema de ignorancia supina. https://t.co/wx4tgmiV9U", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:09:26.000Z", "id": "1376129295983255555"}, {"text": "\u00a1Intolerable! Siempre son los mismos los que incitan a la violencia. Esta vez contra nuestros agentes de las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado. https://t.co/kip1UjHfou", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T21:14:21.000Z", "id": "1375556753341972480"}, {"text": "\u00a1Cu\u00e1nto miedo! #JaHemPassat #YaHemosPasado https://t.co/o5ghIatfIs", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:36:48.000Z", "id": "1375502006056587265"}, {"text": "Un golpe duro, compa\u00f1ero. Por eso estamos en la lucha. No se saldr\u00e1n con la suya. https://t.co/IhK5bU09fp", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T15:46:11.000Z", "id": "1375474167047421952"}, {"text": "Sobre las 56 viviendas expropiadas en Baleares, \u00c1balos cree que es \"dif\u00edcil\" hablar de expropiaciones porque los propietarios reciben una compensaci\u00f3n. Para ser Ud. Ministro de vivienda no tiene ni idea de expropiaciones, \u201cper se\u201d conllevan una compensaci\u00f3n. https://t.co/mfX7nB2Kg8", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T15:33:22.000Z", "id": "1375470941115969538"}, {"text": "#YoLevantoLaManoPorLaVida \u261d\ud83c\udffb https://t.co/PTPdoJ13GR", "lang": "und", "created_at": "2021-03-25T15:54:18.000Z", "id": "1375113823812792324"}, {"text": "Pues como auguraba, \u00c1balos ha venido a #Ibiza para tomarse unas copitas al sol en la Marina. Que previsible eres...y al venderlo como viaje de trabajo, pues otras vacaciones con copichuelas que te pagamos los espa\u00f1oles. Tienes la cara m\u00e1s dura que la suela de un zapato. https://t.co/VdVyfLuJkD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:10:12.000Z", "id": "1375102725755650060"}, {"text": "\u00c1balos viene a repartirse lo expropiado. \u00bfSe quedar\u00e1 el fin de semana? \u00bfPagar\u00e1 su escolta en efectivo con billetes de 500\u20ac? https://t.co/J7UYmLjQsE", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:11:35.000Z", "id": "1374846382872363009"}, {"text": "El Alcalde de Palma gastar\u00e1 40.000\u20ac para quitar sus calles a dos h\u00e9roes de Trafalgar (1805) \u00abpor franquistas\u00bb o puntos geogr\u00e1ficos a los que tambi\u00e9n considera \u201cfascistas\u201d, como la ciudad de Toledo. Es todo tan absurdo en la izquierda... https://t.co/IyYkohVMcr", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T23:05:26.000Z", "id": "1374135157070913537"}, {"text": "Y la comida de Armengol con el Alcalde de Ibiza. https://t.co/vLIi6eVnbd", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T21:02:34.000Z", "id": "1373741848120942594"}, {"text": "A nadie le importan las etiquetas que quiera poner Echenique, porque ya nadie le cree. Lo que de verdad me preocupa es que el partido \u201cfeminista\u201d que s\u00ed que pacta con terroristas, le diga a una mujer y periodista lo que puede y no puede retuitear. https://t.co/cmIfNqu2OU", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T20:50:07.000Z", "id": "1373738717358198788"}, {"text": "Segunda vez (que sepamos) que la presidenta del Govern Balear se salta las restricciones Covid impuestas por ella misma. Esta vez junto al Alcalde de Ibiza. https://t.co/t2jvhcdEOF", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T20:21:31.000Z", "id": "1373731519672553480"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 esconde el social-comunismo balear en las aulas? \ud83d\udc49\ud83c\udffb Adoctrinamiento.\n\nEl Tribunal Constitucional admite el recurso de amparo presentado por Vox. \n\n#SoloQuedaVox \n\nhttps://t.co/3rC8bmd1rs", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T22:19:26.000Z", "id": "1373036419019640835"}, {"text": "Armengol un dato: Formentera no tiene aeropuerto. Nivelazo de la presidenta de Baleares. \n\nMe pregunto qu\u00e9 dir\u00e1 la prensa que el otro d\u00eda me acusaba de ignorante por no comulgar con la doctrina progre y celebrar el estatuto de autonom\u00eda. \ud83e\udd14 https://t.co/saKnWBnDPm", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T19:34:38.000Z", "id": "1372994945154490370"}, {"text": "Nunca desist\u00ed. Nunca sucumb\u00ed ni me amedrentaron con aquella pesadilla. Y no lo har\u00e9 ahora que represento a 4 millones de espa\u00f1oles. #FelizDiaDelPadre", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:40:32.000Z", "id": "1372966232169807878"}, {"text": "O cuando mujeres me acosaban por redes, por tel\u00e9fono, por la calle...para que dejara de defender a sus maridos en los procesos de divorcio que acababan convertidos en denuncias de violencia de g\u00e9nero. Incluso cuando sacaban fotos de mi bufete y me persegu\u00edan.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:40:32.000Z", "id": "1372966230802497546"}, {"text": "Tambi\u00e9n recuerdo cuando en otro proceso de divorcio una mujer me agarr\u00f3 de los brazos delante de su abogada amenaz\u00e1ndome por llevar de cliente a su pareja. Su abogada se dio la vuelta.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:40:32.000Z", "id": "1372966229258932230"}, {"text": "En el d\u00eda del padre, recuerdo una llamada que me hizo el abogado de la parte contraria el d\u00eda antes del juicio para que aceptara sus extremas exigencias en el proceso de divorcio, bajo la amenaza de denunciar por violencia de g\u00e9nero a mi cliente.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:40:31.000Z", "id": "1372966227669360640"}, {"text": "#ibizaenlucha #sosprisiones https://t.co/lbXcnb8K6L", "lang": "und", "created_at": "2021-03-15T21:52:33.000Z", "id": "1371580102740475909"}, {"text": "Transportistas de mercanc\u00edas nuevamente abandonados por el Gobierno.Fueron el m\u00fasculo que nos mantuvo abastecidos en el peor momento,sin \u00e1reas de descanso ni aseo.Pasaron la Navidad solos tirados en carreteras extranjeras.Ahora excluidos de los 7.000mill\u20ac\nhttps://t.co/aCRbj4EEE7", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T14:13:33.000Z", "id": "1371464588902944776"}, {"text": "Ha sido un honor luchar a tu lado. Ahora vas al frente en el que eres m\u00e1s necesario, pero seguiremos juntos en la batalla. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/jque1Az7kW", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T23:24:01.000Z", "id": "1370153568989278211"}, {"text": "Les dijeron que votar a un partido regionalista era la soluci\u00f3n. \n\u00a1No est\u00e1is solos turolenses! #Teruel https://t.co/kpM8wJ3wI9", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T20:52:08.000Z", "id": "1369390570804772867"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si un miembro del Gobierno estuviera 6 meses sin cobrar? Ya est\u00e1 bien del estado de bienestar de los pol\u00edticos. S\u00e1nchez paga y vete. https://t.co/FpHFqsNwK1", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T16:51:43.000Z", "id": "1368242904024686597"}, {"text": "\u201cGritar mucho y pensar poco\u201d es lo que concluyes sobre mi, pero despu\u00e9s de leer tanto insulto y falta de respeto en tan poco texto, solo puedo decirte: cree el ladr\u00f3n, que todos son de su condici\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:03:47.000Z", "id": "1368155341578469377"}, {"text": "pero tu bajeza moral y personal acus\u00e1ndome de confusi\u00f3n, de hacer \u201cesperp\u00e9ntica monserga\u201d y dem\u00e1s lindezas que profieres contra mi y contra los 4 millones de espa\u00f1oles que conf\u00edan en la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a, solo te hacen caer m\u00e1s bajo si cabe.\n\nY acabo...", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:03:46.000Z", "id": "1368155340383154176"}, {"text": "Vox no est\u00e1 a favor de las autonom\u00edas porque han constituido el estado de bienestar de los pol\u00edticos que llevan 40 a\u00f1os chupando de ellas, y la desigualdad para los espa\u00f1oles. Siento si te molest\u00f3 que no felicitase el d\u00eda de Baleares por el estatuto de autonom\u00eda, ...", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:03:46.000Z", "id": "1368155338780913665"}, {"text": "viendo tu historial, no me sorprende en absoluto.\n\nSin embargo, y a pesar de tu formaci\u00f3n en derecho, debo decirte que tambi\u00e9n me decepciona tu burda estrategia para intentar atacarme con falsas acusaciones igual que hizo la prensa roja hace unos d\u00edas. (sigue)", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:03:46.000Z", "id": "1368155337644244992"}, {"text": "Tus bandazos en pol\u00edtica de un lado a otro llorando un sueldo p\u00fablico es, tal vez, lo m\u00e1s deplorable. Y d\u00e9jame decirte que insultarme d\u00eda tras d\u00eda en todas las redes y a trav\u00e9s de los medios, se acerca bastante a los escraches del grupo morado y al acoso desesperado, aunque... https://t.co/M2BPW7pk9J", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:03:45.000Z", "id": "1368155335802957827"}, {"text": "Estimado Carlos,tus palabras hacia mi persona hablando de tufillo pestilente a racismo y xenofobia entiendo que se deben a tu frustraci\u00f3n personal,pero llamar \u201ccu\u00f1ados que les aplauden\u201d a 4 millones de espa\u00f1oles que han votado a Vox,dice mucho de ti.HILO\n\nhttps://t.co/S2O1QCWAnY", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:03:44.000Z", "id": "1368155329901559810"}, {"text": "Deduzco que en esa colonoscopia prest\u00f3 Ud. consentimiento, todo lo contrario al art\u00edculo al que hice alusi\u00f3n, y al que por cierto, llega tarde. En cuanto a bromear con burundanga, droga utilizada para violar, me parece de muy mal gusto.\n\nhttps://t.co/h0WfjGxFGW via @larazon_es", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T22:19:31.000Z", "id": "1367963008962617357"}, {"text": "estaban programadas y si iba acompa\u00f1ado de familiares. Seguiremos denunciando todas las fechor\u00edas de los miembros de este Gobierno. https://t.co/uensYiAFog", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T10:50:21.000Z", "id": "1367064800006660105"}, {"text": "Desde Vox denunciamos hace meses que el Ministro \u00c1balos, bajo el pretexto de viaje oficial, se pegara unas \u201cvacaciones en familia\u201d en un hotel 5 estrellas. Los espa\u00f1oles hemos pagado 7.000\u20ac por ese viaje y el Gobierno se niega a facilitar informes y responder qu\u00e9 visitas \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/XHRe8k7XqX", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T10:50:19.000Z", "id": "1367064791790018563"}, {"text": "La aut\u00e9ntica efem\u00e9ride es la promulgaci\u00f3n el 1/03/1230 de la carta de franqueza,donde se cre\u00f3 el Reino de Mallorca y se asentaron las bases legales de la reconquista de Baleares. No hay confusi\u00f3n. El estatuto de autonom\u00eda no es motivo de celebraci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T20:11:17.000Z", "id": "1366481185921249290"}, {"text": "Mi tweet felicitando el d\u00eda de Baleares por su aut\u00e9ntica efem\u00e9ride: la promulgaci\u00f3n de la carta de franqueza el 1/3/1230 que cre\u00f3 el Reino de Mallorca y asent\u00f3 las bases legales para incorporar Baleares.A PPSOE les ha dolido que no celebre el estatuto de autonom\u00eda.Seguid ladrando", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T15:19:01.000Z", "id": "1366407633754861570"}, {"text": "Cuando faltan argumentos el PSOE responde con Gif. Cuenta oficial. Haciendo pol\u00edtica de la que saben hacer. https://t.co/x8DDOscRRv", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T15:11:31.000Z", "id": "1366405746083135493"}, {"text": "La aut\u00e9ntica efem\u00e9ride es la promulgaci\u00f3n el 1/03/1230 de la carta de franqueza,donde se cre\u00f3 el Reino de Mallorca y se asentaron las bases legales de la reconquista de Baleares. No hay confusi\u00f3n. Uno es motivo de celebraci\u00f3n, el otro no. https://t.co/recop8I3qL", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:51:38.000Z", "id": "1366400745663324160"}, {"text": "Ya sabemos que a los partidos que llev\u00e1is 40 a\u00f1os chupando de las autonom\u00edas os duele que no celebremos el estatuto. Se os acaba el chollo. \ud83d\ude09 https://t.co/RIymmZSY8W", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:35:02.000Z", "id": "1366396564688822277"}, {"text": "Error. Yo represento la soberan\u00eda nacional. Los representantes de Baleares en las Cortes son los senadores. Vox no celebra las autonom\u00edas, sin embargo te recomiendo leer un poco de historia. https://t.co/oU23fJqIX6", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:20:08.000Z", "id": "1366392816906231812"}, {"text": "Hoy celebramos la expulsi\u00f3n de los musulmanes y la reconquista cristiana de Baleares. Gracias por las felicitaciones Pedro. https://t.co/A3RSTcQp9F", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:59:07.000Z", "id": "1366357329088831503"}, {"text": "El PSOE celebra la reconquista cristiana de Baleares y la expulsi\u00f3n de los musulmanes.\n\nDesde que VOX est\u00e1 en el panorama pol\u00edtico, muchas cosas est\u00e1n cambiando.\n\nFeliz d\u00eda de la reconquista!\n#Baleares \n#VoxExtremaNecesidad https://t.co/RTjiSqNgah", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:43:07.000Z", "id": "1366353302577897474"}, {"text": "Los comentarios y los Tweets citados no tienen desperdicio. Los andaluces celebran haber echado al socialismo de Andaluc\u00eda tras 40 a\u00f1os de cortijo. Hablan del dinero que se gastaron los socialistas en prostitut@s y coc@\u00edna. Los me gusta parecen algo sospechosos, llam\u00e9moslo bots. https://t.co/CTeGLvFGop", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:50:24.000Z", "id": "1365962549066350593"}, {"text": "\u00abLa violencia solo puede ser disimulada por una mentira y la mentira solo puede ser mantenida por la violencia\u00bb Art\u00edculo de opini\u00f3n de un patriota ibicenco. https://t.co/ZTOzDi8PPM", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:00:34.000Z", "id": "1365950007208275968"}, {"text": "El Gobierno social comunista de Armengol, Presidenta que se va de copas de madrugada infringiendo sus propias restricciones, quiere destruir a los ibicencos. #ibiza \u00daNICO lugar de Espa\u00f1a con la hosteler\u00eda cerrada. Mirad el mapa de incidencia. #SOSHosteler\u00eda https://t.co/3dByWObjqu", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T08:41:20.000Z", "id": "1365945165983195139"}, {"text": "Quien alienta y respalda esto desde el Gobierno, debe sentarse en el banquillo, y no en el azul. El terrorismo invade Catalu\u00f1a con la connivencia de esos que no dejan actuar a la polic\u00eda, pero s\u00ed permiten que incendien un furg\u00f3n con un agente dentro.\n#LeyYOrden https://t.co/LHEmQWGitw", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T07:59:42.000Z", "id": "1365934689219919873"}, {"text": "#Baleares El Parlamento Europeo pide a Pablo Iglesias que responda por los abusos a menores tuteladas.\nL\u00edder de un partido que se opuso a la investigaci\u00f3n de abusos sexuales a menores.\nNo puede haber un vicepresidente del Gobierno m\u00e1s repugnante.\nhttps://t.co/wZq2D8eCCM", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T18:45:02.000Z", "id": "1363922767494737925"}, {"text": "Amnist\u00eda Internacional, los que nunca reconocieron a ETA como una banda terrorista, pagan publicidad por la libertad de un delincuente condenado por enaltecimiento del terrorismo. https://t.co/glVKPKevmz", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:49:46.000Z", "id": "1363788061264523264"}, {"text": "Para Podemos, estudiar es despilfarrar. Por eso su dirigente tira de ni\u00f1era \u201cgratis\u201d, para no malgastar. https://t.co/GQe7U8Mn0Y", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:26:34.000Z", "id": "1362136379916959746"}, {"text": "Gracias a ti compa\u00f1ero. Siempre fiel y leal a tus principios, vas a ser el azote de los que quieren romper Espa\u00f1a. Adelante \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/xfGk5aXK5i", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:37:27.000Z", "id": "1361097250634690561"}, {"text": "A este personaje le molesta que sea #cat\u00f3lica mientras me llama fascista... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/QF0jnNKt5D", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T12:13:24.000Z", "id": "1360562718785339400"}, {"text": "Irenita Montero, \u00bfesto es acoso? hay m\u00e1s...pero no caben en la foto. https://t.co/UMW50mErPt", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T12:03:59.000Z", "id": "1360560347044868097"}, {"text": "\ud83d\udd34Adoctrinamiento de profesores en Baleares.\nEl Govern contrata a un rapero activista independentista y procomunista, defensor de la imposici\u00f3n obligatoria de la inmersi\u00f3n en catal\u00e1n, que entiende la m\u00fasica como un instrumento activista para conseguir una sociedad comunista. https://t.co/sgZiD3pRb8", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:14:16.000Z", "id": "1360517636510072833"}, {"text": "#RecuperemosCatalu\u00f1a Adelante espa\u00f1oles, Visca Catalunya! Viva Espa\u00f1a! #14Feb https://t.co/woxamG6bMZ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T23:13:58.000Z", "id": "1360366568488730625"}, {"text": "Vox tiene que dar lecciones de lengua espa\u00f1ola a representantes de la soberan\u00eda nacional, la ignorancia supina les invade. Que rid\u00edculo Se\u00f1or\u00eda. Que rid\u00edculo. https://t.co/QvQ2SWitMj", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T00:17:46.000Z", "id": "1359295460557664258"}, {"text": "Un eg\u00f3latra siempre necesita que hablen bien de \u00e9l. Claro que si lleva en la espalda muerte y ruina, eso sale m\u00e1s caro. https://t.co/i43OyD6bhb", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T22:55:07.000Z", "id": "1359274660555350016"}, {"text": "Ahora ya s\u00e9 a qu\u00e9 se fue Sim\u00f3n a Portugal, a controlar la cresta de la ola! Malpensados. https://t.co/CvNF35xObe", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:14:52.000Z", "id": "1359113533829636096"}, {"text": "Ni con ni\u00f1era pagada con dinero p\u00fablico tiene tiempo para condenar estos hechos. Ya sab\u00edamos de la inutilidad del ministerio de Igual-d\u00e1, pero ahora tambi\u00e9n de la carga p\u00fablica que est\u00e1 al frente.\nNo me malinterpretes Irene, lo de \u201ccarga p\u00fablica\u201d es para que no te enfades. https://t.co/2foFLoeGYY", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T10:49:39.000Z", "id": "1359092088663597056"}, {"text": "Algo falla. https://t.co/uvaBBS0IUT", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:39:23.000Z", "id": "1359059306432376833"}, {"text": "La seguridad en Ibiza disminuye, no me lo explico... https://t.co/1RbW4zj3FP", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:37:35.000Z", "id": "1359058854529622018"}, {"text": "Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras, pero yo con una tengo suficiente #asco https://t.co/YOBPTcFIqv", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T00:44:34.000Z", "id": "1358577429263048707"}, {"text": "#ibiza m\u00e1s v\u00edctimas de la gesti\u00f3n del Gobierno. \n\nPara el que vaya a hacer alg\u00fan comentario a favor del cierre de la hosteler\u00eda por el Covid, que recuerde que ellos S\u00cd respetaban las medidas sanitarias y que el Gobierno ha permitido unas elecciones con mitines pol\u00edticos en masa. https://t.co/KhAj7tVAl2", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T00:32:45.000Z", "id": "1358574452062175235"}, {"text": "0 detenciones\n0 cargas policiales\n0 identificaciones\n0 diligencias incoadas\n0 condenas por parte de los miembros del Gobierno\n\nLa Consejer\u00eda de Interior es responsable. https://t.co/Vke2HVQVYR", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T23:02:54.000Z", "id": "1358551842200956930"}, {"text": "557bis.Los hechos descritos en el art\u00edculo anterior ser\u00e1n castigados con una pena de 1 a 6 a\u00f1os de prisi\u00f3n cuando(...)el acto de violencia ejecutado (...)pueda causar lesiones graves. En particular, est\u00e1n incluidos los supuestos de lanzamiento de objetos contundentes (...) https://t.co/MkGNvyghJM", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T22:54:46.000Z", "id": "1358549794512330752"}, {"text": "Art 557CP\nQuienes actuando en grupo o individualmente pero amparados en \u00e9l, alteraren la paz p\u00fablica ejecutando actos de violencia sobre las personas o sobre las cosas, o amenazando a otros con llevarlos a cabo, ser\u00e1n castigados con una pena de seis meses a tres a\u00f1os de prisi\u00f3n\ud83d\udc47", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T22:54:45.000Z", "id": "1358549790196453378"}, {"text": "#VOXEsImparable https://t.co/4bZpxJCmnW", "lang": "und", "created_at": "2021-02-04T19:08:23.000Z", "id": "1357405659445276673"}, {"text": "Si los medios manipulados hubiesen hecho la mitad de eco de los abusos sexuales a menores en Baleares, que de mi opini\u00f3n sobre las PCR anales, igual ahora se estar\u00edan investigando. Pero eso no les interesaba. https://t.co/yfiliK4DF6", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:21:05.000Z", "id": "1356970972054757376"}, {"text": "Pablo Iglesias quer\u00eda dirigirte 1mensaje pero he visto que me has bloqueado...\n\n1 vez me saltaron tus perros de presa por hacer una broma diciendo que aun no tenias poder adquisitivo para comprarte un yate...mira qui\u00e9n si tiene, los trafic@ntes de seres humanos gracias a vosotros https://t.co/lx2i1om1tj", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T09:01:49.000Z", "id": "1356890625619156992"}, {"text": "\u00bfLos vir\u00f3logos qu\u00e9 opinan sobre localizar un virus respiratorio por v\u00eda anal? \ud83e\udd14 \u00bfEs otra idea del comit\u00e9 de \u201cexpertos\u201d?", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T00:03:33.000Z", "id": "1356392779367243777"}, {"text": "Art.179 C\u00f3digoPenal\nCuando la agresi\u00f3n sexual consista en acceso carnal por v\u00eda vaginal, anal o bucal, o introducci\u00f3n de miembros corporales u objetos por alguna de las dos primeras v\u00edas, el responsable ser\u00e1 castigado como reo de violaci\u00f3n con la pena de prisi\u00f3n de seis a 12 a\u00f1os https://t.co/UMgiJJDJyp", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T23:19:58.000Z", "id": "1356381810935132162"}, {"text": "\u26a0\ufe0f Nos vemos el d\u00eda 3 de febrero a las 12h en el Hospital Can Misses!!! #ibiza \n\n#NoEst\u00e1isSolos \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nEllos han estado cuando m\u00e1s los hemos necesitado, estemos ahora nosotros!!!\n\n#sanitarios #medicos #enfermeras @USEIRI2 https://t.co/SvTJXePvYd", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:50:22.000Z", "id": "1356374362409070592"}, {"text": "Ante reivindicaciones justas, iniciativas con sentido. Solicitamos eliminar el catal\u00e1n como requisito de acceso a la sanidad p\u00fablica y la equiparaci\u00f3n de indemnizaci\u00f3n por residencia de nuestros #sanitarios #baleares con Canarias. #Indemnizaci\u00f3nPorResidencia @USEIRI2 https://t.co/DZ0n1smkwO", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:39:00.000Z", "id": "1356371502250262529"}, {"text": "La pandemia NO ha machacado la econom\u00eda Balear, ha sido la nefasta gesti\u00f3n del Gobierno. Pero si @elmundoes cambia portadas a antojo del Ejecutivo, qu\u00e9 pod\u00edamos esperar...#mediosdedesinformaci\u00f3n https://t.co/SbGGiUquAa", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T08:58:09.000Z", "id": "1356164926172180481"}, {"text": "Espero que nadie haya visto Dumbo, Peter Pan o los Aristogatos en su infancia, ahora ser\u00edan racistas irreversibles. Gracias @DisneySpain por bloquearlos, no s\u00e9 como hemos sobrevivido tantos a\u00f1os...\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T20:37:57.000Z", "id": "1354166710606188544"}, {"text": "Los espa\u00f1oles ya no aguantan m\u00e1s. #GobiernoC\u00f3mplice #Canarias https://t.co/jNFZFkW6As", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T21:32:54.000Z", "id": "1353455764128604161"}, {"text": "#Ibiza Encierro perimetral. Panda de ineptos, nos llev\u00e1is a la ruina. Iba a decir qu\u00e9 pronto nos prohibir\u00e9is hablar, pero \u00a1tambi\u00e9n lo hab\u00e9is hecho!\n\nCensura en RRSS, los bares cerrados, y la gente silente y en su casa...que os gustan los borreguitos amansados. \u00a1Tiranos! https://t.co/HQZoOdC6Qg", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:17:26.000Z", "id": "1352908289546321920"}, {"text": "Desde aqu\u00ed mi homenaje a los #trabajadores y #autonomos de la #hosteleria que se han concentrado hoy en #Baleares \nS\u00f3lo los que hemos estado en el sector, sabemos lo duro que es.\n#laespa\u00f1aquemadruga https://t.co/jKnn54UHpp", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T21:23:44.000Z", "id": "1352728680393486348"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo al @ibizaud y a la penya pagesa. El equipo se mereci\u00f3 algo m\u00e1s! Tenemos unos jugadores que hacen temblar a cualquier rival. Sois enormes! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/ueg7VvkDPM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T22:49:08.000Z", "id": "1352387785999704072"}, {"text": "Me pasan otra foto de un aula. 8 grados. \u00bfPero estamos locos?!!! Los ni\u00f1os no se han contagiado de Covid, pero tranquilos, que el Gobierno tiene gripe, pulmon\u00eda o neumon\u00eda para ellos! \nEso s\u00ed, en el Congreso seguimos con la calefacci\u00f3n a tope. \n#LaNuevaCasta https://t.co/ZARZk2M1a8", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T09:22:51.000Z", "id": "1352184876460552193"}, {"text": "20 alumnos tienen que estudiar tapados con mantas. Si te montas en un avi\u00f3n con 100 desconocidos, no pasa nada.\n@goib \u00bfEn caso de catarro o gripe de los menores te har\u00e1s responsable? \nAh no! que cuando se trata de #menores te lavas las manos. @F_Armengol dimisi\u00f3n!!! https://t.co/FpB85OOH1x", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:55:41.000Z", "id": "1351830751004782592"}, {"text": "Tambi\u00e9n hemos solicitado la comparecencia del Ministro de Transportes @abalosmeco y del presidente de AENA. \u00a1El Gobierno debe rendir cuentas a los ciudadanos de su mala gesti\u00f3n!", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:44:13.000Z", "id": "1351827863255838722"}, {"text": "Desde el @VOX_Congreso hemos preguntado a @desdelamoncloa por la situaci\u00f3n del aeropuerto de Barajas y la no utilizaci\u00f3n de los recursos de @aena en relaci\u00f3n a la nevada #Filomena \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/MaGidkclxc", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:27:07.000Z", "id": "1351823560369725440"}, {"text": "https://t.co/rwIjEkkzqd", "lang": "und", "created_at": "2021-01-19T23:01:40.000Z", "id": "1351666162434777089"}, {"text": "Hoy @voxbaleares nos hemos reunido con @USEIRI2 para escuchar sus justas reivindicaciones. #ibiza est\u00e1 sin especialistas porque el @goib prefiere regar chiringuitos a pagarles la #Indemnizaci\u00f3nPorResidencia #sanitarios #enfermeros #medicos \n#vox En la lucha con vosotros!!! \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f https://t.co/bWJXwtgFTu", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T19:17:27.000Z", "id": "1351609734684680199"}, {"text": "Delegaci\u00f3n del Gobierno de Baleares, \u00bfhas sancionado por valor de 124.000 \u20ac a 7 #autonomos  por acudir a la concentraci\u00f3n de #hosteleros en #Mallorca que s\u00f3lo ped\u00edan trabajar?\n\n\u00bfHa sido porque ped\u00edan la dimisi\u00f3n de @F_Armengol ?\n\nhttps://t.co/PGoHxuxFD0", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T19:07:16.000Z", "id": "1351607175450419202"}, {"text": "Nuestros #funcionariosdeprisiones doblando turnos y sin recursos, ingentes plazas vacantes. Nadie quiere venir a #Baleares a ejercer una profesi\u00f3n que no recibe reconocimiento ni la #Indemnizaci\u00f3nPorResidencia que se merecen.\n#Insularidad\n#sosprisiones https://t.co/KgRqpJdiPr", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T20:07:17.000Z", "id": "1350897500580962312"}, {"text": "Hola @pablocasado_ , te regalo la cuarta parte de un art\u00edculo publicado en el @periodicibiza por un ciudadano cabreado. Tambi\u00e9n puedes acceder a las otras tres.\n\n\"Las Autonosuyas\"\n\nhttps://t.co/qmxvqXs2eM https://t.co/UJ6uVT2fKu", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T19:51:14.000Z", "id": "1350893463752110082"}, {"text": "El Gobierno recurre el toque de queda a las 20h de Castilla y Le\u00f3n. @populares y @PSOE pele\u00e1ndose por ver qui\u00e9n pone el toque de queda m\u00e1s restrictivo.\n\u26a0\ufe0f\u00a1Cualquier limitaci\u00f3n de la movilidad y de los derechos de los espa\u00f1oles ES INCONSTITUCIONAL!\n\nhttps://t.co/5TWErlZAEg", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T19:45:27.000Z", "id": "1350892009108754432"}, {"text": "Si eres #aut\u00f3nomo o #trabajador y te manifiestas en #espa\u00f1ol de manera pac\u00edfica, eres un irresponsable. Si lo haces por motivos pol\u00edticos, en catal\u00e1n y quemando contenedores, todo bien. #libertad #trabajo\n https://t.co/FkMrqyviNS", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T22:37:29.000Z", "id": "1349848138555777026"}, {"text": "Detenido en varias ocasiones y sigue delinquiendo. Las penas que se merecen este tipo de salvajes no les parecen humanitarias a los socialistos. Seguro que s\u00ed que les parece humanitaria la carrera de delitos que lleva. Si no, no se explica que sigan sin endurecer las penas. https://t.co/NWxbUxsMkn", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T22:03:42.000Z", "id": "1349839633237110790"}, {"text": "En #Baleares los ni\u00f1os tienen que ir a clase con abrigo y manta. Eso s\u00ed, los cursos en catal\u00e1n no faltan. Seguimos viendo como anteponen su agenda pol\u00edtica frente al bienestar de los ni\u00f1os. No es novedoso. En Baleares sabemos que los menores no les importan. Memoria. https://t.co/CgpyCTUeV3", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T21:55:38.000Z", "id": "1349837605668589568"}, {"text": "La situaci\u00f3n en #Baleares es tan preocupante que el Govern publica la nuevas medidas exclusivamente en catal\u00e1n. Mejor promocionar su agenda pancatalanista que estar informados. Nada nuevo. https://t.co/2LzZIIbDUM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T15:51:02.000Z", "id": "1349383462457909253"}, {"text": "\ud83d\udd34 #Baleares Hoy el GOIB ha cerrado la hosteler\u00eda durante al menos 15 d\u00edas. Los restauradores han salido a la calle en #Mallorca pidiendo la dimisi\u00f3n de @F_Armengol S\u00f3lo quieren trabajar, algo que nunca entender\u00e1n los socialistas.\n #hosteleria #pymes @PIMEEF @CAEB https://t.co/I1ALVyk9KY", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T15:34:49.000Z", "id": "1349379380741615622"}, {"text": "No hay dinero para compensar la insularidad de nuestros sanitarios y funcionarios, pero s\u00ed hay hoteles de lujo para los ilegales y + sueldo para el Gobierno.\n\u00a1Los necesitamos! #Indemnizaci\u00f3nPorResidencia #insularidad #Baleares #sanitarios #funcionariosdeprisiones #ffccssee https://t.co/6Fcl5ypXc9", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T12:31:45.000Z", "id": "1349333311961886721"}, {"text": "Al Ministro de Infraestructuras @abalosmeco o a alguno de sus tantos directores generales, ni est\u00e1n, ni se les espera. El Gobierno del cambio.\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Al final siempre son los mismos @UMEgob https://t.co/SQPfs9F4BC", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T08:40:35.000Z", "id": "1347825586157330432"}, {"text": "Los ricos no podr\u00e1n pagar la factura de la luz gracias a la subida de impuestos de los comunistas. \u00bfSab\u00e9is ya qui\u00e9nes son los ricos de los que hablan? https://t.co/uOsovD7cma", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T08:22:33.000Z", "id": "1347458657743732736"}, {"text": "As\u00ed: https://t.co/IWGf0iv3cQ https://t.co/bWqThypJZg", "lang": "und", "created_at": "2021-01-06T23:36:52.000Z", "id": "1346963980242321410"}, {"text": "#ibiza Nuevo toque de queda de 22 a 6h. Prohibido fumar y comer en la calle. Locales cerrados prohibidos. Restauraci\u00f3n solo en exterior. Resto de comercios al 50%. Lugares de culto 20 personas. Entierros 15. \n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Bienvenidos al nuevo r\u00e9gimen. Perd\u00f3n, a la nueva normalidad.", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:10:25.000Z", "id": "1346927124024844289"}, {"text": "Eres el Alcalde de una ciudad en ruina y confinada. Ded\u00edcate a tu Ayuntamiento. #ibiza https://t.co/8RcvtlQoCC", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:45:18.000Z", "id": "1346920801199599620"}, {"text": "\u00a1Feliz Pascua Militar! #Menorca #PascuaMilitar https://t.co/w21za1YSc8", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:34:01.000Z", "id": "1346917964646293505"}, {"id": "1344005206011486208", "text": "\ud83d\udd34 #Mafias Detenidos 2 acusados de formar parte de grupos organizados de tr\u00e1fico de seres humanos desde Argelia hasta #Baleares No se descartan m\u00e1s detenciones.\n\n@desdelamoncloa y @Newtral \u00bfdemasiadas verdades que controlar? https://t.co/JNPpiMo3fo", "created_at": "2020-12-29T19:39:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343130948007833607", "text": "Casi 18.000\u20ac en dietas de asistencia a reuniones cuando todas salvo 2 han sido telem\u00e1ticas. https://t.co/FWHlOA6CsK", "created_at": "2020-12-27T09:45:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343129034079801344", "text": "Las cloacas del Govern Balear gastan a manos llenas t\u00fa dinero en su comit\u00e9 de expertos para no investigar los abusos sexuales a menores tuteladas, no sea que les salpique. #baleares https://t.co/xi2SsKi424", "created_at": "2020-12-27T09:38:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341847396620398593", "text": "Tanto \u201cWelcome Refugees\u201d, y nuestros transportistas tirados. Abandonados. Solos. #Verg\u00fcenza #Hipocritas https://t.co/Dm5IXo4WQk", "created_at": "2020-12-23T20:45:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341734982692315136", "text": "#Baleares, Gobierno pionero en pactar con comunistas y separatistas, ejemplo para S\u00e1nchez que lo hizo a imagen y semejanza. Pionero en expropiaci\u00f3n de propiedad privada. Y ahora pionero en eliminar el #espa\u00f1ol , la concertada y la especial. @F_Armengol est\u00e1s mejor de copas. \ud83c\udf78 https://t.co/DtWWkbOsSU", "created_at": "2020-12-23T13:18:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341499584317681664", "text": "Camioneros espa\u00f1oles atrapados en el sur de Inglaterra. Inmovilizados en carreteras, sin pan, sin agua, sin aseo para orinar. Los que estuvieron jug\u00e1ndose la vida cuando m\u00e1s los necesit\u00e1bamos, tratados como perros. #Camioneros https://t.co/9o0ADOjcxw v\u00eda @elindepcom", "created_at": "2020-12-22T21:43:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339502961140129792", "text": "En el #congresodelosdiputados no hacen Bel\u00e9n, no sea que se ofenda alguien. Desde el GPVOX siempre dando la batalla. \n\n\u00a1Las 3 os deseamos Feliz Navidad desde nuestro Bel\u00e9n!\n\n#feliznavidad \ud83c\udf84 https://t.co/vTuhuL9LcK", "created_at": "2020-12-17T09:29:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338910938393665548", "text": "Dice Carolina Telechea del Grupo Republicano, que el Tribunal Supremo se est\u00e1 cargando los Derechos Humanos y prevaricando al juzgar a Otegui.\nCreo que se ha confundido al formar la oraci\u00f3n.", "created_at": "2020-12-15T18:16:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338817182931832840", "text": "El Secretario de Estado de Transportes dice que Vox quiere que el Estado desaparezca. \nEl Estado lo est\u00e1 haciendo desaparecer el Gobierno socialcomunista con sus pol\u00edticas de sumisi\u00f3n al globalismo. https://t.co/iFLsEKBCIt", "created_at": "2020-12-15T12:04:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338160994208649216", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 soy militante de VOX? Gran art\u00edculo de un militante de #ibiza https://t.co/DcfXs5zrYn v\u00eda @periodicibiza", "created_at": "2020-12-13T16:36:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338073028811517957", "text": "Este es el Estado de Bienestar que busca el Gobierno. El de los pol\u00edticos. https://t.co/8DiPkSJvP0", "created_at": "2020-12-13T10:47:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337183650023092228", "text": "M\u00e1s de 8.000 seguidores. Casi todos en 1 a\u00f1o, el m\u00e1s dif\u00edcil para #Espa\u00f1a . Los m\u00e1s comprometidos. Los mejores 8.000. Gracias por dar la batalla cada d\u00eda!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/dfxPWUaqOg", "created_at": "2020-12-10T23:53:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337116123255496706", "text": "Hoy se ha inaugurado la planta de triaje de Ca Na Putxa, que gestionar\u00e1 150.000 toneladas anuales de residuos. Complejos sistemas de selecci\u00f3n de residuos y tratamiento de lodos de depuradoras. \n\nMucho trabajo detr\u00e1s de este proyecto tan necesario para #ibiza \n\n#residuos #triaje https://t.co/7mPOaZWGmz", "created_at": "2020-12-10T19:25:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336322557956354055", "text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la patrona de #Espana ! \n#InmaculadaConcepci\u00f3n \n#MilagrodeEmpel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/SlyQpAAMn1", "created_at": "2020-12-08T14:51:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336321139186966530", "text": "Muchas gracias Sr. Ministro @abalosmeco por desbloquearme, es todo un detalle \ud83d\ude09 Te seguir\u00e9 de cerca \ud83d\udc4c\ud83c\udffb Te lo prometo. https://t.co/f0hO9ILknT", "created_at": "2020-12-08T14:46:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336259068768509954", "text": "Pretenden la erradicaci\u00f3n del castellano de la educaci\u00f3n y amparan el adoctrinamiento. Preguntamos al Gobierno \ud83d\udc47\ud83c\udffb Tambi\u00e9n subir\u00e9 la respuesta. https://t.co/h6KWJz7pUp", "created_at": "2020-12-08T10:39:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336003979478786049", "text": "Mi querido \u00c1balos, qu\u00e9 pena que me tengas bloqueada y no pueda seguir tus bulos desde cerca. \ud83d\udc40 https://t.co/2qBG1fkWvD", "created_at": "2020-12-07T17:45:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336003140638945281", "text": "La extrema derecha defiende los valores de su partido...\n\nPues s\u00ed, la defensa de la Constituci\u00f3n y los derechos y libertades de los espa\u00f1oles son los valores de Vox.\n\nLo de los extremos, el diario los tiene algo desviados.\n\n#GobiernoContraLaConstituci\u00f3n #MediosDeDesinformaci\u00f3n https://t.co/IBz57Biz9d", "created_at": "2020-12-07T17:42:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335359865959673856", "text": "Torra el conquistador, y su enso\u00f1aci\u00f3n anexionista. @QuimTorraiPla no se puede formar parte de lo que no existe \ud83d\ude09 Las \u201cbestias con forma humana\u201d de Baleares -como t\u00fa defines a los espa\u00f1oles, tenemos un Pa\u00eds de verdad: #Espa\u00f1a https://t.co/lgkvgsgijW", "created_at": "2020-12-05T23:06:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334217272987181058", "text": "\u00bfPero el virus no empez\u00f3 en China? Vaya...ser\u00e1 que la crisis econ\u00f3mica se debe a la gesti\u00f3n del Gobierno. https://t.co/leJu4z1yXR", "created_at": "2020-12-02T19:26:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333483029424123905", "text": "\ud83d\udcb0 \u00bfQue nos gastamos la hucha de las pensiones? \n\n\ud83d\udc80 Soluciones expr\u00e9s del Gobierno.\n\n#DebateSecuestrado https://t.co/BWNSfE2X35", "created_at": "2020-11-30T18:48:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332779472223932429", "text": "Un Ayuntamiento gobernado por el PSOE y Comprom\u00eds destina m\u00e1s de 7.000 euros a un concierto para perros. \u00a1Qu\u00e9 pronto se les olvida la ideolog\u00eda de g\u00e9nero! \u00bfPor qu\u00e9 no se acuerdan de las perras y les perres? https://t.co/6dXfVoHPFh v\u00eda @ABC_CValenciana", "created_at": "2020-11-28T20:12:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332686866236239874", "text": "Un 40% m\u00e1s de personas sin hogar en Baleares.Mientras los espa\u00f1oles duermen en la calle y no tienen qu\u00e9 comer, los ilegales en hoteles de lujo agreden sexualmente a las empleadas y amenazan con huelga de hambre si siguen llegando inmigrantes a su hotel.Todo en orden. #socialismo https://t.co/kIWlrbx1tR", "created_at": "2020-11-28T14:04:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331217072404226049", "text": "\ud83d\udd34 Esta es la realidad de la invasi\u00f3n migratoria en Baleares. Cuchillos, agresiones sexuales a empleadas de los hoteles de lujo donde los alojan, mal comportamiento...eso s\u00ed, con vistas al mar, 400\u20ac y tabaco. \ud83d\udc47\ud83c\udffb@jcamposasensi https://t.co/wRXWBxGTtj", "created_at": "2020-11-24T12:44:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330205922162077701", "text": "No al cierre de los colegios de educaci\u00f3n especial. https://t.co/XsVnyvM0d0", "created_at": "2020-11-21T17:46:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330202265974677504", "text": "Esta gente hambrienta que desembarca en Baleares con bengalas, amenaza con hacer huelga de hambre si no paran de llegar inmigrantes ilegales a su hotel y se enfadan los que no tienen habitaci\u00f3n con vistas al mar.\n\nNinguna mujer. Ning\u00fan ni\u00f1o. Es una invasi\u00f3n. https://t.co/SHSBeQuwSX https://t.co/Fn5sK6nCGm", "created_at": "2020-11-21T17:31:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329552661880971268", "text": "\u26a0\ufe0f Los centros de menores de Baleares, el prost\u00edbulo m\u00e1s caro de Europa. \u26a0\ufe0f https://t.co/tdDAnmCQe1", "created_at": "2020-11-19T22:30:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329355357894942721", "text": "Brillante art\u00edculo de mi compa\u00f1ero el General y Jefe de Estado Mayor @FulgencioColl Muchos miembros del PSOE tendr\u00edan que hacer examen de conciencia. https://t.co/4iENW8J4aX", "created_at": "2020-11-19T09:26:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329090462775275521", "text": "Manual b\u00e1sico de un alumno de bachillerato. No nos hace falta un comit\u00e9 de expertos para desmontar el disparate de la regulaci\u00f3n del precio del alquiler.\n\n\u00bfQu\u00e9 votar\u00e1 el partido del Sr. S\u00e1nchez, Doctor Cum Laude en econom\u00eda? @juanrallo https://t.co/XuLGb1E7QD", "created_at": "2020-11-18T15:53:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328705509256474626", "text": "Agresiones a nuestros agentes, qui\u00e9nes velan por nuestra seguridad sufren el abandono del Gobierno, cuyos socios solo los requieren para custodiar sus mansiones. https://t.co/5eI55IbAGd", "created_at": "2020-11-17T14:24:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328340817820397568", "text": "Ser\u00e1 en Galapagar...est\u00e1is m\u00e1s alejados del pueblo de lo que pensaba. Bajar de las nubes unos d\u00edas no os vendr\u00eda nada mal. #mentirosos https://t.co/X6Kh3fTLsV", "created_at": "2020-11-16T14:15:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327382567113416706", "text": "No quisieron salvar la #hosteler\u00eda Han condenado a la ruina a miles de familias. #ibiza #IbizaALaVenta #autonomos #pymes @PIMEEF https://t.co/72PeimaJmT", "created_at": "2020-11-13T22:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325711917197963264", "text": "Mi admiraci\u00f3n por @AlbertoAsarta y @FulgencioColl dos grand\u00edsimos defensores de Espa\u00f1a. Incansables desde el servicio activo, y desde la reserva. Orgullo de compa\u00f1eros \ud83d\udc9aGracias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/PsZGeKXstg", "created_at": "2020-11-09T08:08:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325384803932381185", "text": "Se\u00f1orita, mi perro se ha comido mis deberes. https://t.co/N157T0umVO", "created_at": "2020-11-08T10:28:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325203105353379840", "text": "Comparecencia del d\u00eda 4/11. Pregunto a la secretaria general de transportes c\u00f3mo van a abastecer Baleares y Canarias con los presupuestos que nos traen para 2021.\n\nD\u00eda 5/11. Quiebra la empresa responsable de las conexiones mar\u00edtimas de Baleares y Canarias con la Pen\u00ednsula. https://t.co/UCofHB3JvJ https://t.co/pKQDWJ5VR4", "created_at": "2020-11-07T22:26:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324303065411915778", "text": "De vuelta a casa. As\u00ed vamos en el autob\u00fas para subir al avi\u00f3n. Pero los comercios cerrados, que hay riesgo de contagio. \n\nSi pides que dejen a los aut\u00f3nomos trabajar, eres un fascista negacionista.\n\nLo del autob\u00fas es sentido com\u00fan socialista progresista. https://t.co/lQ6aOnukTQ", "created_at": "2020-11-05T10:50:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324113146823528449", "text": "\u2702\ufe0f que recorten de los altos cargos para ayudar a las familias del #taxi .\n\nMuchos presupuestos para estructura improductiva mientras los trabajadores aut\u00f3nomos del taxi sufren las consecuencias. @Fedetaxi #Autonomos https://t.co/eA0loigTus", "created_at": "2020-11-04T22:15:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323311825098854401", "text": "https://t.co/NHgMqrCw90", "created_at": "2020-11-02T17:11:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1323311757742481411", "text": "#Ibiza Desembarco de inmigrantes ilegales en la playa de Talamanca hace 2 horas. Llegan, desembarcan y empiezan a lanzar #petardos al aire. https://t.co/6cTHsnsI0p", "created_at": "2020-11-02T17:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322191191245541377", "text": "No, no pens\u00e9is que existe una mafia traficando con inmigrantes, no se\u00e1is fascistas... Por primera vez en Baleares se supera el millar de llegados en lo que va de a\u00f1o. https://t.co/2uQPOKY65Y", "created_at": "2020-10-30T14:58:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322119670812561408", "text": "Pues ten\u00edan raz\u00f3n con eso de que a lo largo del d\u00eda llegar\u00edan m\u00e1s...#ibiza hoy. O tienen una bola del futuro o saben que los remolcadores llevan las pateras en masa. Tienen que sacar rentabilidad con cada trayecto. #mafias de tr\u00e1fico de personas. https://t.co/Xw9HpWUObo", "created_at": "2020-10-30T10:14:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322105276313554944", "text": "\ud83d\udd34 Oleada de pateras en Baleares, y \u201cse prev\u00e9 que el n\u00famero de migrantes que est\u00e1n llegando hoy a la isla VAYA AUMENTANDO a lo largo del d\u00eda\u201d.\n\nMe pregunto c\u00f3mo lo sabr\u00e1n... https://t.co/X84KXCClqW", "created_at": "2020-10-30T09:17:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321930216860721158", "text": "Familias enteras arruinadas. Empresas paradas. Empleados en ERTE. El Gobierno cobrando los impuestos cada mes y con previsi\u00f3n de subirlos. L\u00e1grimas de impotencia. Pero el Congreso se sube el sueldo. \n\n@PSOE @PODEMOS @populares NO TEN\u00c9IS VERG\u00dcENZA. https://t.co/KM7pEPvXwy", "created_at": "2020-10-29T21:41:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321877024978411524", "text": "Miserables. https://t.co/51qn76JcwJ", "created_at": "2020-10-29T18:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321850249137299456", "text": "\ud83d\udd34#ruina #ruina y m\u00e1s #ruina La isla de #Ibiza tendr\u00e1 #ToqueDeQueda desde las 22 a las 6 horas. Comercios condenados por capricho del #socialismo balear, que dice que el virus ataca de noche como los vampiros. Armengol #sinverg\u00fcenza https://t.co/QOEvv5IC6L v\u00eda @diario_de_ibiza", "created_at": "2020-10-29T16:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321785169511145472", "text": "Hola @IreneMontero Te dejo un nuevo suceso para que lo denuncies. \n\nHotel pagado para inmigrantes ilegales que acosan a nuestras mujeres. Mientras los espa\u00f1oles sin vivienda, sin trabajo y sin comida. \n\nBienvenidos a la Espa\u00f1a de la progres\u00eda. https://t.co/8gx6jnMyWV", "created_at": "2020-10-29T12:05:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321344223514419200", "text": "Que tristeza ser testigo de la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a. Una hist\u00f3rica y emblem\u00e1tica empresas de #Mallorca #Baleares arruinada. Si estamos gobernados por ineptos que no han trabajado en su vida \u00bfqu\u00e9 podemos esperar? #ruina #caos https://t.co/dLIO1LFduJ", "created_at": "2020-10-28T06:53:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320869905298825216", "text": "\ud83d\udce3 Ma\u00f1ana no os perd\u00e1is mi intervenci\u00f3n en el pleno frente a la proposici\u00f3n del grupo socialista para derogar el art. 315.3 del C\u00f3digo Penal. https://t.co/2dgEcfJLI2", "created_at": "2020-10-26T23:28:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320840407912206338", "text": "Se ve que @populares tiene todas las lineas ocupadas \u00bfpor qu\u00e9 ser\u00e1? \ud83e\udd14 Eso, o ha preferido no contestar al tel\u00e9fono para no quedarse sin afiliados \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #DEP https://t.co/QaMghOE6CQ", "created_at": "2020-10-26T21:31:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319956772275314689", "text": "#ibiza a la venta. Volveremos a los peores a\u00f1os donde en Ibiza no hab\u00eda ni para alimentar a las familias. Demos gracias a PPSOE, Unidas Pandemias y a todos los que quieren destruir Espa\u00f1a. Lo est\u00e1n consiguiendo. Ruines, viles, despreciables. https://t.co/MsTKZwSEbY", "created_at": "2020-10-24T10:59:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319235668200087554", "text": "Hola Presidenta del #GovernBalear \u00bfDecretas el confinamiento y el cierre de los comercios de #ibiza mientras te vas de copas de madrugada en #palma ?\u00bfdiste la orden al jefe de la Polic\u00eda de Palma para que emitiera la instrucci\u00f3n de no filtrar la info bajo amenaza de sanci\u00f3n? https://t.co/A2HIU5u8QS", "created_at": "2020-10-22T11:14:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319199577619238912", "text": "Hoy @pablocasado_ ha hecho oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n. No ha dejado de ensalzar el \u00e9xito que -seg\u00fan \u00e9l- va a tener S\u00e1nchez. #RIP @populares", "created_at": "2020-10-22T08:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318899508957351937", "text": "Seg\u00fan @sanchezcastejon la mentira m\u00e1s grande de Vox ha sido que el Decreto del Estado de alarma ha puesto en riesgo la libertad en nuestro pa\u00eds.\n\nPorque seg\u00fan \u00e9l, para ser libre, lo que hay que estar es, vivo.\n\n\u00bfDe los 60.000 muertos hablamos m\u00e1s tarde?", "created_at": "2020-10-21T12:58:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318898221935190016", "text": "Sigo en el hemiciclo escuchando horrorizada a @sanchezcastejon Que no han ocultado informaci\u00f3n, dice. Y que el 8-M...-aqu\u00ed ha desviado el tema-. Jam\u00e1s lograr\u00e9 comprender su capacidad para decir m\u00e1s mentiras que palabras.", "created_at": "2020-10-21T12:53:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318894536446431232", "text": "Que dice @sanchezcastejon que su Gobierno ha comunicado rigurosamente el n\u00famero de muertos por COVID-19. #mentiroso #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a", "created_at": "2020-10-21T12:38:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318861040269037568", "text": "La moci\u00f3n de censura est\u00e1 en la calle, Vox s\u00f3lo ha llevado la voz del pueblo al Congreso. Los ajustes de cuentas te los dejamos a ti, que son m\u00e1s propios de mafiosos. #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https://t.co/zyvWQ9o9fq v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2020-10-21T10:25:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318856640318361600", "text": "Dos horas y no has entendido nada.Viendo el nivel de comprensi\u00f3n de @populares, no me extra\u00f1a que vot\u00e9is la continuidad al sometimiento de este Gobierno de ruina. Con acciones como esa, efectivamente contribu\u00eds a que Espa\u00f1a se convierta en todo lo que dices.\n#Responsabilidad https://t.co/sHH5nBl7hq", "created_at": "2020-10-21T10:08:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318846736295657473", "text": "Que peque\u00f1itos se han quedado los partidos que falsariamente abanderaban la defensa de Espa\u00f1a, y que a la hora de la verdad, la dejan a merced del consenso progre por el que han sido absorbidos. Cada diputado es responsable de sus actos. #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https://t.co/9cLoLchvNt", "created_at": "2020-10-21T09:28:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318563285894156288", "text": "#Sinverg\u00fcenza En enero te avisaron. En febrero comunicaban el potencial de pandemia. Una semana antes del evento macro-contagios 8M, aconsejaban cancelar reuniones masivas. Pero tu agenda pol\u00edtica era m\u00e1s importante que decenas de miles de vidas. #PSOE miserable. https://t.co/XtkURT4elW", "created_at": "2020-10-20T14:42:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318554993331523587", "text": "El honor es nuestro, Presidente. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/B993h2ERVY", "created_at": "2020-10-20T14:09:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318242283188375552", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia, compa\u00f1eros y amigos. Descansa en paz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/28Pf8jlfrA", "created_at": "2020-10-19T17:27:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317571552234307586", "text": "El 19 de Octubre se celebrar\u00e1 la Efem\u00e9ride de los 551 a\u00f1os del matrimonio de Los RRCC. Ellos edificaron parte de la Aljafer\u00eda que es el edificio de las Cortes de #Arag\u00f3n @VoxTeruel https://t.co/FNtqCIEPke", "created_at": "2020-10-17T21:01:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317570320950300678", "text": "#S\u00edALaJusticiaIndependiente https://t.co/XYQm6C3F4L", "created_at": "2020-10-17T20:56:58.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1316082959766761473", "text": "Art\u00edculo de Vox Ibiza y Formentera por el #12O \u00a1Mucho que celebrar! #Hispanidad https://t.co/JPSjqaC4bp", "created_at": "2020-10-13T18:26:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315012539445587973", "text": "Afirman que la oposici\u00f3n nunca m\u00e1s llegar\u00e1 al Gobierno. Dictan bajo ley qu\u00e9 abuelo era el bueno y cu\u00e1l el malo. Conmemoran al asesino Che Guevara. Declaran alertas antifascistas. Amenazan a jueces... Lloran por un tuit de Vox. https://t.co/d86VDhAfvN", "created_at": "2020-10-10T19:33:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313156516493623296", "text": "El Govern destina 50.000 \u20ac a un curso de especialista en Memoria Democr\u00e1tica https://t.co/oNAz3kQxnU En Baleares el tripartito social-comunista-separatista financia a manos llenas el #adoctrinamiento mientras las familias pasan hambre. Bienvenidos al nuevo socialismo. #Dictadura", "created_at": "2020-10-05T16:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312132192793882624", "text": "Con profunda tristeza, hemos recibido esta ma\u00f1ana, la tr\u00e1gica noticia de la muerte del joven compa\u00f1ero de la guardia civil de San Antonio de Portmany, defensor de los derechos de todos los espa\u00f1oles, orgulloso de su bandera y de su uniforme.\n\u00a1La muerte no es el final! https://t.co/CaOZqjn3k2", "created_at": "2020-10-02T20:47:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310969648133931009", "text": "Hoy los representantes de @VOX_Congreso de las comisiones de Transportes y Hacienda, nos reunimos con @Fedetaxi para escuchar las reivindicaciones del sector del #taxi \n\nSeguiremos luchando para ser tambi\u00e9n su voz en el congreso. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83d\ude95 https://t.co/LRvlLCMHTi", "created_at": "2020-09-29T15:48:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310920075994636290", "text": "Hoy hacemos historia. Hoy registramos la Moci\u00f3n de Censura contra este Gobierno de poltronas y chalets. Porque no est\u00e1 escrito que Espa\u00f1a est\u00e9 condenada. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ApoyoLaMoci\u00f3n https://t.co/rEYBO2XwBK", "created_at": "2020-09-29T12:31:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310866252542480385", "text": "#MocionDeCensura \u00a1Adelante compa\u00f1eros, por Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/1dCutBmCyA", "created_at": "2020-09-29T08:57:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310322216022740994", "text": "Aqu\u00ed los \u00fanicos que sab\u00e9is de chiringuitos sois vosotros, sinverg\u00fcenza. Ya sabemos que a ti no te importa ni una sola de las 53.000 vidas arrancadas por la negligencia de este Gobierno, pero por lo menos c\u00e1llate y deja a sus familiares honrarles en paz. Ruin. https://t.co/9xvb9q2xEQ", "created_at": "2020-09-27T20:55:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310192520689786880", "text": "Acaba de publicar un v\u00eddeo en Teruel https://t.co/vhHOmmHEL8", "created_at": "2020-09-27T12:20:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310179596499902465", "text": "Detenido un patr\u00f3n de barco argelino por presunto delito de favorecimiento a la inmigraci\u00f3n ilegal. Pertenece a uno de los grupos m\u00e1s activos en tr\u00e1fico de inmigrantes entre Argelia y #Baleares \n\u00a1Enhorabuena a los agentes de la #PoliciaNacional y #GuardiaCivil por su gran labor! https://t.co/zOVUpxJKmU", "created_at": "2020-09-27T11:28:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309520788526112768", "text": "Verg\u00fcenza de Ministro. Acalla a los nuevos jueces orgullosos de SM el Rey, mientras tramita los indultos a los golpistas. \u00a1Viva el #Rey ! https://t.co/SXhGHdYhVf", "created_at": "2020-09-25T15:51:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309264573241921543", "text": "https://t.co/qTGpZdxqQT", "created_at": "2020-09-24T22:52:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1309128537090207744", "text": "Disculpad el error, quer\u00eda decir el 10%, no el 21%.", "created_at": "2020-09-24T13:52:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308901200012730368", "text": "A ver, m\u00e1s opiniones. \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is de que toda la izquierda en cascada votara ayer en contra de la propuesta de @VOX_Congreso de bajar el IVA de la primera vivienda al 4%? Prefieren el 21% para mantener poltronas. \u00bfQu\u00e9 har\u00edan sin su silla los que no han trabajado en su vida?", "created_at": "2020-09-23T22:48:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308895806032932872", "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 opinan los votantes del @PSOE acerca de que hoy su partido haya votado en contra de eliminar 10 Ministerios, 3 Vicepresidencias y la correlativa de altos cargos solicitado por @VOX_Congreso, mientras no paga los ERTE y pide pr\u00e9stamos a Europa. \u00bfOpiniones? https://t.co/U64dOWqfBZ", "created_at": "2020-09-23T22:27:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308870561947320320", "text": "Quien pide auxilio a gritos es nuestra polic\u00eda que est\u00e1 desbordada con tantas pateras. \u00bfA qui\u00e9n socorre el Gobierno? A los ilegales. #MotivosParaLaMocion https://t.co/kolvELOZKf", "created_at": "2020-09-23T20:47:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308780314777579526", "text": "Una pregunta a los progres: \u00bflos inmigrantes ilegales son machistas? Solo veo hombres y me ha surgido la duda. Gracias.", "created_at": "2020-09-23T14:48:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308675029035560961", "text": "Comerciantes de #ibiza anuncian protestas diarias y piden la dimisi\u00f3n del Alcalde y la Presidenta Balear. Los socialcomunistas y su s\u00e9quito de secuaces dir\u00e1n que son fascistas negacionistas. La realidad es que van a pasar hambre gracias al \u201csocialismo\u201d. No les dejan trabajar. https://t.co/1V9K6MHLd8", "created_at": "2020-09-23T07:50:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308511681698463744", "text": "No pod\u00eda haber mejor representante. \u00a1Adelante compa\u00f1ero! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/E7SdxnSAwx", "created_at": "2020-09-22T21:01:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308453781101830145", "text": "200 inmigrantes en 1 d\u00eda han llegado a Baleares. La cifra m\u00e1s elevada en una sola noche. Ahora lo que tenemos es efecto llamada y negacionistas del efecto llamada, tanto que les gusta esa palabra. Estos \u00faltimos, est\u00e1n en el gobierno. https://t.co/MzdFAodS89", "created_at": "2020-09-22T17:11:05.000Z", "lang": "es"}]