[{"lang": "ca", "id": "1376993422351986692", "created_at": "2021-03-30T20:23:09.000Z", "text": "La @BassaMontse ho deixa ben clar en aquest article: \"La nostra llei diu immersi\u00f3!\".\n\nSi alg\u00fa t\u00e9 algun dubte, nom\u00e9s cal llegir-lo \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/EJpjyPKJRn"}, {"lang": "ca", "id": "1375442155980873732", "created_at": "2021-03-26T13:38:59.000Z", "text": "Un discurs impecable del millor president que lo nostre pa\u00eds pot tenir i tindr\u00e0, @perearagones. Lideratge clar, pol\u00edtiques d'esquerres i republicanes. Amb vocaci\u00f3 de governar per tota la societat amb un comprom\u00eds clar d'igualtat,just\u00edcia social,ecologisme i recuperaci\u00f3 econ\u00f2mica. https://t.co/q2LZzAZ05v"}, {"lang": "ca", "id": "1375219607762534404", "created_at": "2021-03-25T22:54:39.000Z", "text": "Aprofito per fer un agra\u00efment de tot cor a aquelles companyes que m'han substitu\u00eft en les meues funcions durant lo perm\u00eds: @GemmaABTR, Lara Bertran L\u00f3pez i @verallombart a l'Ajuntament i @_Maria_Dantas_, @BassaMontse i @InesGranollers al Congr\u00e9s. La sororitat tamb\u00e9 \u00e9s aix\u00f2! \ud83d\udc9c"}, {"lang": "ca", "id": "1375219605334073344", "created_at": "2021-03-25T22:54:38.000Z", "text": "Treballar a Madrid amb una nena de 4 mesos a Flix no ser\u00e0 f\u00e0cil, per\u00f2 per sort Isolda t\u00e9 un par\u00e0s que far\u00e0 que tot sigui m\u00e9s f\u00e0cil. Esta setmana m'hi han acompanyat per tal de poder seguir amb l'alletament matern (recordem q la OMS recomana l'alletament exclusiu fins als 6 mesos) https://t.co/udPVL2cKgV"}, {"lang": "ca", "id": "1375219595238371332", "created_at": "2021-03-25T22:54:36.000Z", "text": "No em cansar\u00e9 de dir-ho, 16 setmanes de perm\u00eds de maternitat s\u00f3n insuficients (per molts motius), i far\u00e9 tot lo que estigui a les meues mans per tal d'intentar que es pugui ampliar. Ho far\u00e9 per totes les mares per\u00f2 sobretot per tots els infants."}, {"lang": "ca", "id": "1375219593170550785", "created_at": "2021-03-25T22:54:36.000Z", "text": "[Fil] Fa una setmana que vaig acabar lo perm\u00eds de maternitat despr\u00e9s del naixement de la nostra filla Isolda. Divendres passat em vaig incorporar com a regidora a l'Ajuntament de Flix i, com a diputada al Congr\u00e9s, hi he retornat esta setmana amb comissi\u00f3, Ple i moltes reunions. https://t.co/D6tYemWsdA"}, {"lang": "ca", "id": "1375082427186610177", "created_at": "2021-03-25T13:49:33.000Z", "text": "Un bon acord entre @Esquerra_ERC i la @cupnacional en clau social i nacional que permet iniciar una nova etapa al nostre pa\u00eds i que \u00e9s la base per transformar-lo.\nHo ha explicat fa una estona la nostra portaveu i secret\u00e0ria general adjunta @martavilaltat\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/5aW12IS3CH"}, {"lang": "ca", "id": "1374628501811294211", "created_at": "2021-03-24T07:45:48.000Z", "text": "Avui comen\u00e7a lo judici al Suprem del company @NUET per haver perm\u00e8s un debat al Parlament. En democr\u00e0cia s'ha de poder parlar i debatre de tot i a tot arreu! Tota la for\u00e7a i estima! Estem al teu costat \u270a\ud83c\udffc"}, {"lang": "ca", "id": "1373041428402737159", "created_at": "2021-03-19T22:39:21.000Z", "text": "Moltes gr\u00e0cies per tot, president @rogertorrent! https://t.co/4J54IQKruu"}, {"lang": "ca", "id": "1372608311997177869", "created_at": "2021-03-18T17:58:18.000Z", "text": "Arriba tard, la llei de l'eutan\u00e0sia, per\u00f2 per fi la tenim.\n\n\u00c9s aix\u00f2, exactament aix\u00f2! Gr\u00e0cies @caroltelechea! https://t.co/zNCLCFsVI7"}, {"lang": "und", "id": "1372607460599545864", "created_at": "2021-03-18T17:54:55.000Z", "text": "#Nefast155! https://t.co/Vb6cg9w3FT"}, {"lang": "ca", "id": "1372604027280691205", "created_at": "2021-03-18T17:41:16.000Z", "text": "\"Per ra\u00f3 de vida\" un article preci\u00f3s. Em sento identificada en totes i cadascuna de les reflexions que hi fa. I et dir\u00e9 una cosa, @_Sara_Gonzalez_ : quan la tinguis als bra\u00e7os, i et miri fixament, sabr\u00e0s que no hi ha cap estima igualable a la que sentir\u00e0s! https://t.co/X3ZTEOfhus"}, {"lang": "ca", "id": "1372129442986868743", "created_at": "2021-03-17T10:15:26.000Z", "text": "Orgull de partit, en tots los cinc sentits!\n@ERCEbre @Esquerra_ERC https://t.co/NQqlh816J4"}, {"lang": "ca", "id": "1370360042906648581", "created_at": "2021-03-12T13:04:28.000Z", "text": "Endavant companys! https://t.co/CHfwCzNjGv"}, {"lang": "ca", "id": "1370297265999523842", "created_at": "2021-03-12T08:55:01.000Z", "text": "Pell de gallina. Retrobament de dos grans dones, despr\u00e9s de gaireb\u00e9 4 anys! https://t.co/zseDZHraXf"}, {"lang": "pt", "id": "1369974733001916418", "created_at": "2021-03-11T11:33:23.000Z", "text": "Bentornada @MeritxellSerret \ud83d\udc9c https://t.co/46OYZx8pJE"}, {"lang": "ca", "id": "1369658654144757760", "created_at": "2021-03-10T14:37:24.000Z", "text": "Conseller @JosepBargallo:\u00a0\u201cNo hi ha d'haver viol\u00e8ncies als centres, i, si n'hi ha, s'han d'atacar directament i hem de posar tot el sistema educatiu al costat de la v\u00edctima\u201d.\n\n\ud83d\udc4f Un pla imprescindible. Bona feina d'@educaciocat! \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/fxdt1IEfKY"}, {"lang": "ca", "id": "1366516790021545985", "created_at": "2021-03-01T22:32:46.000Z", "text": "Per permetre un debat. Ah\u00e0. Democr\u00e0cia?\n\nNO TENEN VERGONYA! https://t.co/UfBrv26VB7"}, {"lang": "no", "id": "1364878595617882112", "created_at": "2021-02-25T10:03:10.000Z", "text": "\ud83d\udc99 Blauet! https://t.co/cwgSiJWxSq"}, {"lang": "in", "id": "1364535551119024130", "created_at": "2021-02-24T11:20:01.000Z", "text": "Auberginya! https://t.co/ksSQ4rucLt"}, {"lang": "en", "id": "1363957282506231809", "created_at": "2021-02-22T21:02:11.000Z", "text": "C R I M S !"}, {"lang": "ca", "id": "1362794847485251584", "created_at": "2021-02-19T16:03:05.000Z", "text": "Gr\u00e0cies a tothom qui ens ha fet confian\u00e7a! https://t.co/MeILgmvpUU"}, {"lang": "ca", "id": "1362461440637083655", "created_at": "2021-02-18T17:58:15.000Z", "text": "Al teu costat, @NUET! https://t.co/IAgrqIQcUn"}, {"lang": "ca", "id": "1361611293921271813", "created_at": "2021-02-16T09:40:04.000Z", "text": "\u00c9s tan salvatge!!! Llibertat @PabloHasel!!! https://t.co/rU7KaG7MZQ"}, {"lang": "ca", "id": "1361346062963900419", "created_at": "2021-02-15T16:06:08.000Z", "text": "L'Ebre \u00e9s \ud83d\udc9b i \ud83d\udc9c! https://t.co/0AfSf2L3Bz"}, {"lang": "ca", "id": "1361093244835270660", "created_at": "2021-02-14T23:21:32.000Z", "text": "Enhorabona @perearagones i fam\u00edlia republicana!!! https://t.co/eEcWsalYtl"}, {"lang": "ca", "id": "1361001006201511948", "created_at": "2021-02-14T17:15:00.000Z", "text": "Omplim les urnes de vots de llibertat, de just\u00edcia social, d'igualtat d'oportunitats, ecologistes, feministes...Q cap vot independentista es quedi a casa!\nAgra\u00efment immens als membres de les meses, als agents covid-19 i al personal de l'Ajuntament... \n#AlCostatDeLaGent, jo ERC! https://t.co/L4GCqXf2Yj"}, {"lang": "ca", "id": "1360348159948513284", "created_at": "2021-02-12T22:00:50.000Z", "text": "Em sento afortunada de poder treballar al costat de bones persones com tots ells. Orgullosa de la seua feina, orgullosa de viure on vivim i poder treballar pel nostre territori, orgullosa d'@Esquerra_ERC!\n\nLo #14F, votar\u00e9 \ud83d\udce9 pensant amb qui sempre ha estat #AlCostatDeLaGent! https://t.co/loM85ulD4Y"}, {"lang": "ca", "id": "1357639427032547328", "created_at": "2021-02-05T10:37:17.000Z", "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udccd Acte central de les Terres de l'Ebre telem\u00e0tic amb @Llsalvad\u00f3 i @mjvinya que compartiran la tarda amb @ForcadellCarme i @raulromeva! \nPodreu seguir-lo a:\n\n\ud83d\udcbb  YouTube \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/DH0uidVxMz\n\n\ud83d\udc4d Facebook\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/pDfdSPqOrU\n\n\ud83d\udcf1 Instagram \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/tcKxypqKrj https://t.co/cQpBrRVa62"}, {"lang": "es", "id": "1356699272444604418", "created_at": "2021-02-02T20:21:27.000Z", "text": "Seguint lo #DEBAT14FCANALTE #DEBATEBRE14F #AlCostatDeLaGent https://t.co/7ZQLjsTPwi"}, {"lang": "und", "id": "1355892672993652741", "created_at": "2021-01-31T14:56:19.000Z", "text": "#FotoPerfilNova https://t.co/wQ9K5iL85c"}, {"lang": "ca", "id": "1355520667773497347", "created_at": "2021-01-30T14:18:06.000Z", "text": "Gr\u00e0cies consellera @estercapella! https://t.co/d1WARaejkg"}, {"lang": "ca", "id": "1355290097302835201", "created_at": "2021-01-29T23:01:53.000Z", "text": "Immens com sempre @junqueras: \"Perqu\u00e8 aquest pa\u00eds s'ho mereix tot, estem aqu\u00ed per donar-vos-ho tot, fins i tot la nostra llibertat!\"\n\n#ViaAmplia\n#AlCostatDeLaGent https://t.co/FEK52WN6uR"}, {"lang": "ca", "id": "1354884429152473089", "created_at": "2021-01-28T20:09:55.000Z", "text": "Al costat de la gent! @LlSalvado, @mjvinya, @IreneFornos, @alfons_me, @neusguiu, @raquelsans... Lo meu equip! https://t.co/AFjNe4ghkB"}, {"lang": "ca", "id": "1354789668148150273", "created_at": "2021-01-28T13:53:22.000Z", "text": "Moltes gr\u00e0cies Amat per tots los anys de dedicaci\u00f3 a la nostra Escola de M\u00fasica! https://t.co/LnxNScYq0z"}, {"lang": "ca", "id": "1354768831227564032", "created_at": "2021-01-28T12:30:34.000Z", "text": ".@Esquerra_ERC: \"Elevar les pol\u00edtiques d\u2019Igualtat i Feminismes al rang de conselleria ha de servir pq les pol\u00edtiques p\u00fabliques en la lluita contra la principal causa de discriminaci\u00f3 arreu del m\u00f3n siguin transversals i vagin acompanyades d la dotaci\u00f3 pressupost\u00e0ria necess\u00e0ries\"\u2935\ufe0f https://t.co/4kpHyH1Hco"}, {"lang": "ca", "id": "1354187522650365961", "created_at": "2021-01-26T22:00:39.000Z", "text": "Lo company diputat d'@Esquerra_ERC, @capdevilajoan, demana a la Ministra de Transici\u00f3 Ecol\u00f2gica que aporti d'una vegada per totes solucions tangibles per la reparaci\u00f3 del #Delta de l'Ebre \u2935\ufe0f https://t.co/qNdHQVJMAt"}, {"lang": "ca", "id": "1353996898261233664", "created_at": "2021-01-26T09:23:11.000Z", "text": "Si alg\u00fa t\u00e9 dubtes sobre com se desenvolupar\u00e0 la jornada electoral del #14F, us recomano q si no ho feu encara, seguiu a l'@ictlogist, DG d participaci\u00f3 ciutadana i processos electorals. Amb professionalitat explica com est\u00e0 treballant lo Govern x fer-la amb garanties i seguretat."}, {"lang": "ca", "id": "1353811604211691521", "created_at": "2021-01-25T21:06:53.000Z", "text": "La companya @caroltelechea ho diu ben clar. Escolteu-la \u2935\ufe0f https://t.co/sFFrbh5BlT"}, {"lang": "ca", "id": "1352208419810390016", "created_at": "2021-01-21T10:56:24.000Z", "text": "M'encanta pintar-me los llavis rojos i ara feia molt temps que no ho feia. Reivindiquem-nos amb sororitat! #vermelhoemBelen \ud83d\udc9c https://t.co/IMw7qz1oF7"}, {"lang": "ca", "id": "1352189051969921024", "created_at": "2021-01-21T09:39:27.000Z", "text": "Se'n diu venjan\u00e7a. Venjan\u00e7a contra l'1 d'octubre. Contra totes i tots els que hi vam participar d'una manera o una altra. Prou judicialitzaci\u00f3 de la pol\u00edtica!!!\n\nEstem amb tu, conseller @bernatsole! https://t.co/oPwz78vXhQ"}, {"lang": "ca", "id": "1352024125183832067", "created_at": "2021-01-20T22:44:05.000Z", "text": "Molt gran, consellera!!! @albaverges https://t.co/u1NnDG1jdz"}, {"lang": "es", "id": "1351212278293671939", "created_at": "2021-01-18T16:58:06.000Z", "text": "Entrevista a Oriol @junqueras: \"Nunca renunciar\u00e9 a la independencia\" \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/yKKMcBpfeT"}, {"lang": "ca", "id": "1351171179101483010", "created_at": "2021-01-18T14:14:47.000Z", "text": "Endavant Gemma! Contenta de compartir projecte amb persones com tu! @ERCRiberadEbre https://t.co/V0cxrTvCRe"}, {"lang": "en", "id": "1350926143390683140", "created_at": "2021-01-17T22:01:06.000Z", "text": "\ud83d\uddf3\ufe0f Castell de Miravet!\n\n@BatallaTV3 #BatallaCastellsTV3"}, {"lang": "ca", "id": "1349442224233336836", "created_at": "2021-01-13T19:44:32.000Z", "text": "Avui han comen\u00e7at les vacunacions contra la covid-19 a l'Hospital Comarcal de M\u00f3ra d'Ebre. Entre les professionals, hi ha ma mare (foto), auxiliar d'infermeria. Poc a poc anem veient la llum al final del t\u00fanel. Gr\u00e0cies @salutcat i a tot lo personal sanitari per fer-ho possible! https://t.co/MANXbTHbBh"}, {"lang": "ca", "id": "1349371898505912321", "created_at": "2021-01-13T15:05:05.000Z", "text": "Salari mitj\u00e0 al Jap\u00f3: 42.835\u20ac, a Regne Unit: 46.485\u20ac, a l'Estat Espanyol: 27.537\u20ac. Crec que no cal dir res m\u00e9s \ud83d\ude24 https://t.co/mjlBaFpdyY"}, {"lang": "ca", "id": "1349332703951413251", "created_at": "2021-01-13T12:29:20.000Z", "text": "A l'@institutdeflix ja han comen\u00e7at lo crivatge amb proves automosta! Bona feina professorat, PAS i @salutcat! https://t.co/xVRZBI2biQ"}, {"lang": "ca", "id": "1348510611458691072", "created_at": "2021-01-11T06:02:38.000Z", "text": "Bona tornada a l'escola i for\u00e7a pel segon trimestre! Aix\u00f2 \u00e9s possible gr\u00e0cies a la bona feina de tota la comunitat educativa que durant lo primer trimestre han demostrat que l'escola \u00e9s un espai segur. Moltes gr\u00e0cies a totes i tots per garantir un dels drets dels infants!\nSeguim! https://t.co/0SmiEDxvmR"}, {"lang": "es", "id": "1347831932726476800", "created_at": "2021-01-09T09:05:48.000Z", "text": "\u2744\ufe0f Nevada del 9 de gener del 2021 a Flix.\n\n\ud83d\udcf7 Feta per mon pare, al mas.\n\n#Flix #TerresdelEbre #Nevada2021 #Neu #Filomena https://t.co/utiJIi2Kxj"}, {"lang": "ca", "id": "1346578473868021760", "created_at": "2021-01-05T22:05:01.000Z", "text": "L'@AntoniTolmos \u00e9s un fant\u00e0stic pianista, un magn\u00edfic profe i una gran persona! Us recomano esta entrevista que us permetr\u00e0 con\u00e8ixer-lo una mica o, si ja el coneixeu, una mica m\u00e9s \u2935\ufe0f https://t.co/dvTBjnGT0H"}, {"lang": "ca", "id": "1346213735933894657", "created_at": "2021-01-04T21:55:40.000Z", "text": "Benvinguda \u00c0neu!!! https://t.co/ULeGGsRHmz"}, {"lang": "ca", "id": "1345470287429709825", "created_at": "2021-01-02T20:41:28.000Z", "text": "Avui hem tirat la primera carta de moltes, desitjant que sigui la \u00fanica i \u00faltima amb mascareta!\nI ara, amb moltes ganes, esperarem l'arribada dels Reixos! \nQue la m\u00e0gia i la il\u00b7lusi\u00f3 no s'apaguin mai! \u2728\n\n\ud83d\udcf7 Lo papa: @francescbarbero\n#Flix #CartersReials #HemEscritSalutiLlibertat https://t.co/rOyYmpZ20F"}, {"lang": "ca", "id": "1344784217323036673", "created_at": "2020-12-31T23:15:16.000Z", "text": "Deixem enrere un any molt complicat del que segur que tamb\u00e9 n'haurem apr\u00e8s molt i obrim les portes al 2021, on esperem que hi hagi molta esperan\u00e7a, llibertat i, sobretot, molta salut! \u2728\n\nBrindem perqu\u00e8 ben aviat puguem tornar-nos a abra\u00e7ar! \n\nFeli\u00e7 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3! \n\nCuidem-nos molt."}, {"lang": "ca", "id": "1343186205219966976", "created_at": "2020-12-27T13:25:21.000Z", "text": "Avui \u00e9s un gran dia!!! https://t.co/zM9ZnkNtyH"}, {"lang": "pt", "id": "1340314242667474945", "created_at": "2020-12-19T15:13:11.000Z", "text": "Bona feina @verallombart!!! https://t.co/0XXlwtgq61"}, {"lang": "ca", "id": "1339918852285751297", "created_at": "2020-12-18T13:02:03.000Z", "text": "Lo senador @AubaFleix i jo reflexionem sobre la Rep\u00fablica Catalana que volem, a la que hi hem de ser tots i totes: \"En este moment excepcional d\u2019emerg\u00e8ncia sanit\u00e0ria, econ\u00f2mica i social, la prioritat ha de ser l\u2019atenci\u00f3 a les persones i assolir el m\u00e0xim d\u2019inversi\u00f3 social\". \n\ud83d\udcdd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/YagMKvGrHb"}, {"lang": "ca", "id": "1339635452958150658", "created_at": "2020-12-17T18:15:55.000Z", "text": "Un dia important:\n\n@Esquerra_ERC feia vint-i-cinc anys que ho deman\u00e0vem i avui per fi s'ha aprovat la Llei de l'eutan\u00e0sia al Congr\u00e9s.\n\nPer una vida digna, \u00e9s necess\u00e0ria tamb\u00e9 una mort digna. https://t.co/CTno4UguRs"}, {"lang": "ca", "id": "1339123177864171523", "created_at": "2020-12-16T08:20:19.000Z", "text": "Bona feina @JoanBarbera7, @cescpoch i @joventutcat! Visca l'educaci\u00f3 en el lleure! https://t.co/HWdZLOLmJo"}]