[{"text": "As\u00ed estaba el \u00e1rbol m\u00e1s frondoso del Valle de #Toledo y as\u00ed lo han talado. Si lo hubiesen cuidado no habr\u00eda terminado as\u00ed. Cuidemos nuestro Valle y la naturaleza. https://t.co/YNQ2bFFZKD", "lang": "es", "id": "1377277821274501121", "created_at": "2021-03-31T15:13:15.000Z"}, {"text": "Desde @GPPopular no vamos a consentir ninguna ofensa a Toledo ciudad patrimonio de la humanidad y modelo de tolerancia y convivencia entre culturas. Solo desde la intolerancia y la incultura se puede eliminar la calle Toledo de Palma. @CarmenRiolobos @MargaProhens @miqueljerez https://t.co/c0O6ir3kBB", "lang": "es", "id": "1376946880127598598", "created_at": "2021-03-30T17:18:13.000Z"}, {"text": "Todos los d\u00edas del a\u00f1o pueden ser #DiaMundialdelQueso con la maravilla gastron\u00f3mica de mi tierra @QuesoManchegod https://t.co/IZeHDQoVGF", "lang": "es", "id": "1376482116855300100", "created_at": "2021-03-29T10:31:25.000Z"}, {"text": "Hoy en la mesa y portavoces de la comisi\u00f3n mixta de relaciones con el Defensor del Pueblo, para convocar comisones sobre Inmigraci\u00f3n y vacunas \ud83d\udc89 junto a mi compa\u00f1ero senador @felixdlascuevas https://t.co/H7r11MXBw7", "lang": "es", "id": "1376478556415533058", "created_at": "2021-03-29T10:17:16.000Z"}, {"text": "Hoy #DomingoDeRamos vivamos nuestra fe como durante toda la Semana Santa con devoci\u00f3n y esperanza. Aunque no haya procesiones lo importante es la muerte y Resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas por todos y cada uno de nosotros. Vivamos nuestra fe con recogimiento y oraci\u00f3n. https://t.co/5bhXPYtvrW", "lang": "es", "id": "1376107925228371970", "created_at": "2021-03-28T09:44:30.000Z"}, {"text": "Hoy en la despedida de Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Vaquero, extraordinario pol\u00edtico y mejor persona. Un gran amigo que era todo humanidad. https://t.co/ktSGJzMEGb", "lang": "es", "id": "1375127538062786560", "created_at": "2021-03-25T16:48:48.000Z"}, {"text": "Muy triste por el fallecimiento de Jes\u00fas Fdez Vaquero gran amigo, extraordinario pol\u00edtico y excelente persona. Hombre de palabra, leal, eficaz, de acuerdo y consenso. Todo mi cari\u00f1o a su familia y @pscmpsoe D.E.P.  Hasta siempre amigo Jes\u00fas. https://t.co/kEY6R0xlEp", "lang": "es", "id": "1374790124647677953", "created_at": "2021-03-24T18:28:02.000Z"}, {"text": "Incultos y sectarios los del PSOE Podemos y M\u00e9s per Mallorca. Toledo es el s\u00edmbolo de la tolerancia y la convivencia. Y representa los valores human\u00edsticos y democr\u00e1ticos. Les puede el odio. Si a #Toledo. Si a #Palma y si #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/uAYiC3hjSq", "lang": "es", "id": "1374683190623866884", "created_at": "2021-03-24T11:23:07.000Z"}, {"text": "La econom\u00eda con el gobierno socialcomunista va mal, muy mal. No deben hacerse trampas al solitario. Hay que resolver los problemas con realismo. Se necesita crear empleo. Con las cosas del comer no se juega.                 @populares y @GPPopular : empleo y soluciones. https://t.co/WTgQQwgEOs", "lang": "es", "id": "1374631904385896454", "created_at": "2021-03-24T07:59:20.000Z"}, {"text": "Sr. alcalde de #Palma, #Toledo es historia viva de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, Convivencia y Tolerancia. Una de las ciudades m\u00e1s bonitas del mundo y no vamos a permitir que nos ofenda. Me encanta Palma y amo profundamente Toledo. Orgulloso de ser toledano y espa\u00f1ol. #CiudadesPatrimonio https://t.co/uU16tPUw62", "lang": "es", "id": "1374387638837276676", "created_at": "2021-03-23T15:48:42.000Z"}, {"text": "Feliz #DiaMundialDelSindromeDeDown Gracias por vuestra grandeza, generosidad y valent\u00eda. Lucharemos por igualdad de oportunidades. #SoisGrandes. #QueNadaNosSepare. https://t.co/q21CtAycs4", "lang": "es", "id": "1373636720436994049", "created_at": "2021-03-21T14:04:49.000Z"}, {"text": "En el d\u00eda del padre, aunque nos dej\u00f3 muy pronto,siempre con nosotros. Era todo bondad , alegria y trabajo. #FelizDiaDelPadre https://t.co/IOu5FpoGDI", "lang": "es", "id": "1372975985889574915", "created_at": "2021-03-19T18:19:18.000Z"}, {"text": "Nos ha dejado una extraordinaria persona, gran pol\u00edtico y buen amigo. S.G del @PPCatalunya con @AliciaSCamacho Inteligente, luchador. Todo coraz\u00f3n y bondad. Amante de Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a. D.E.P Todo mi cari\u00f1o a su familia. https://t.co/tImxAaLb0z", "lang": "es", "id": "1372865174831566848", "created_at": "2021-03-19T10:58:58.000Z"}, {"text": "Frente a la #eutanasia @GPPopular defendemos los cuidadosos paliativos para tratar con dignidad a la persona. Hay que proteger la vida y a los enfermos. Mal d\u00eda hoy en @Congreso_Es\n  \n@populares defendemos la vida y no la muerte https://t.co/k07GSo8zRy", "lang": "es", "id": "1372568720451723269", "created_at": "2021-03-18T15:20:58.000Z"}, {"text": "Hoy con @paconunez_ presidente @PP_CLM  escuchando y apoyando al comercio de Toledo para que pueda acceder a ayudas directas junto con @carolagudo @claudiaalonsso y @kikopuente. @Populares por el mejor futuro de los negocios de artesan\u00eda y productos tur\u00edsticos @ACASToledo . https://t.co/xlmCFdwfKn", "lang": "es", "id": "1371556731365560322", "created_at": "2021-03-15T20:19:41.000Z"}, {"text": "Desastre total de la pandemia por parte de los socialistas. Vean el v\u00eddeo y nada m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/9xulue1aBx", "lang": "es", "id": "1371199073806647300", "created_at": "2021-03-14T20:38:29.000Z"}, {"text": "Con @IdiazAyuso gana la estabilidad, la prosperidad, el empleo, el bienestar y la libertad. \n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fSocialismo o Libertad.\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fSiempre: LIBERTAD. https://t.co/p1gIWZY0lZ", "lang": "es", "id": "1370660831986388992", "created_at": "2021-03-13T08:59:42.000Z"}, {"text": "Con el gran trabajo que han hecho @pablocasado_  @TeoGarciaEgea y @LopezMirasF Gana Murcia y Gana Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Enhorabuena a todos @populares el mejor futuro para todos los espa\u00f1oles y murcianos. https://t.co/rCkJmmbEdx", "lang": "es", "id": "1370659152691924997", "created_at": "2021-03-13T08:53:02.000Z"}]