[{"lang": "es", "id": "1236663623944208385", "created_at": "2020-03-08T14:42:38.000Z", "text": "Por todas las que lucharon y lo lograron \nPor todas las que pelean y lo consiguen \nPor todas las que seguir\u00e1n y lo conquistar\u00e1n https://t.co/azHaXv7X3s"}, {"lang": "es", "id": "1219753514085310467", "created_at": "2020-01-21T22:47:54.000Z", "text": "Los Primeros Consejos de Ministros aprueban medidas que afectan  en nuestra provincia a m\u00e1s de 90000 pensionistas y m\u00e1s de 30000 funcionarios . Ese es el camino trabajar por mejorar la vida de l@s ciudadan@s . Hoy 120000 personas est\u00e1n mejor que hace un mes #Seguimos avanzando"}, {"lang": "es", "id": "1201919213591502848", "created_at": "2019-12-03T17:40:45.000Z", "text": "Un honor representar a Huelva en el Congreso ,trabajo ,retos para que  l@s ciudadan@s se sientan escuchad@s y atendid@s en sus propuestas , una Huelva que crea, construya  y lidere el presente y futuro ,siendo protagonista del progreso y de los avances  que se consigan en Espa\u00f1a https://t.co/7E4VpE5b2w"}]