[{"id": "1377546957745442816", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\udc4f Recuerdo que Ben-Hur gan\u00f3 la carrera pese a las trampas de Messala.\n\nAunque soy m\u00e1s de Harley que de cuadriga y pese a no ser Charlton Heston, yo tampoco me rindo.\n\nGracias, @donTomasSerrano. A los de Ciudadanos tampoco hay palos en las ruedas que nos hagan rendirnos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/XrcXhiovox", "created_at": "2021-04-01T09:02:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377347503817908224", "text": "Gracias por el enriquecedor encuentro que hemos mantenido hoy. Queda mucho por hacer hasta lograr la plena inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad.\n\nCs seguir\u00e1 comprometido con vuestra causa: una sociedad libre es la que cuenta con ciudadanos libres e iguales en su diversidad. https://t.co/Sqq1FGnVXS", "created_at": "2021-03-31T19:50:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377338084774137856", "text": "No puede haber una mejor noticia, @VirginiiiaTr. Enhorabuena por tantos meses de lucha contra la enfermedad: estamos deseando volverte a ver en tu casa. Eres una campeona por partida doble. \n\nGracias por tu mensaje de aliento, \"no dej\u00e9is de vivir\", que nos emociona a todos\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/i2PbNyMUlx", "created_at": "2021-03-31T19:12:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377311804691525637", "text": "Hoy he hecho una ruta de torrijas por el centro de Madrid junto a @BegonaVillacis y @EstherRuizCs. Contamos con magn\u00edficos hosteleros que merecen todo nuestro apoyo.\n\nEn cuanto lleguemos al Gobierno, reactivaremos las ayudas urgentes que el adelanto electoral ha dejado congeladas https://t.co/PzSXabUj9R", "created_at": "2021-03-31T17:28:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377287370177921028", "text": "Orgulloso de compartir candidatura en Madrid con @tomasmarcos, uno de los pol\u00edticos que m\u00e1s trabaja por los derechos de las personas con discapacidad en Espa\u00f1a. Gracias a \u00e9l, por ejemplo, en nuestro pa\u00eds ninguna mujer con discapacidad puede ser ya esterilizada contra su voluntad. https://t.co/PGjhK9xXMO", "created_at": "2021-03-31T15:51:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377237398820651008", "text": "La Justicia da la raz\u00f3n al coronel P\u00e9rez de los Cobos: su cese ordenado por Marlaska fue arbitrario. El ministro del Interior no tiene m\u00e1s remedio que dimitir ante este esc\u00e1ndalo democr\u00e1tico y pedir perd\u00f3n a todos los servidores p\u00fablicos.\n\nYa le advertimos en sede parlamentaria\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/L5Bc2wKXjO", "created_at": "2021-03-31T12:32:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377206328985325573", "text": "Las fiestas ilegales en domicilios en plena pandemia son una verg\u00fcenza y hay que castigarlas. Pero nada justifica esta vulneraci\u00f3n de derechos fundamentales. Es intolerable. El Gobierno debe dejarse de chapuzas as\u00ed y hacer su trabajo con el m\u00e1ximo respeto al Estado de derecho. https://t.co/i5Wj4mRhzQ", "created_at": "2021-03-31T10:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377141123102072837", "text": "Madrid es una ciudad libre y diversa donde cada uno ama como quiere. Pero hay que seguir avanzando con iniciativas como esta de Cs en el Ayuntamiento para proteger a las v\u00edctimas hasta acabar con la discriminaci\u00f3n. As\u00ed se defiende la libertad sin matices\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/DVhvX6SN6R", "created_at": "2021-03-31T06:10:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377007913613549572", "text": "Es fundamental que el centro, la sensatez y las pol\u00edticas liberales de Ciudadanos sigan en el Gobierno de Madrid. Tenemos que frenar a los extremos y mantener la estabilidad. Hag\u00e1moslo juntos.\n\nMuchas gracias a todos los que hab\u00e9is seguido la entrevista en #LaNoche24H \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/ktMlY90EfU", "created_at": "2021-03-30T21:20:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376983890565423112", "text": "En unos minutos, estar\u00e9 en @Lanoche_24h para terminar el d\u00eda explicando todo lo que nos jugamos el pr\u00f3ximo #4M y por qu\u00e9 la moderaci\u00f3n, la sensatez y el sentido com\u00fan son m\u00e1s necesarios que nunca en Madrid y en toda Espa\u00f1a.\n\nOs espero\ud83d\ude09\u27a1\ufe0f https://t.co/LayNvItIFW https://t.co/R17KxSYid1", "created_at": "2021-03-30T19:45:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376954545880891394", "text": "Celebro que todos los grupos hayan apoyado la propuesta de Cs para que Madrid sea candidata a capital del deporte, un sector golpeado por la pandemia pero que sigue siendo embajador de la ciudad. Enhorabuena a @SofiaMirandaCs\ud83d\udc4f\n\n#MadridCapitalDeporte2022\nhttps://t.co/X7R5p4li3j", "created_at": "2021-03-30T17:48:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376943576358268933", "text": "Adem\u00e1s de un gigantesco pintor, Francisco de Goya fue un abanderado de los ideales ilustrados y retrat\u00f3 la 'Espa\u00f1a a garrotazos' para la historia.\n\nHoy me sumo a la celebraci\u00f3n del #Goya275 con el deseo de enterrar la Espa\u00f1a cainita para que triunfen la uni\u00f3n y la concordia. https://t.co/z7TNOzOAr2", "created_at": "2021-03-30T17:05:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376885460723765249", "text": "Los madrile\u00f1os no necesitan que nadie les refresque la memoria, pero es ir\u00f3nico que Podemos recuerde al PSOE que hizo vicepresidente a Iglesias.\n\nEn Cs somos los \u00fanicos que lo tenemos claro: ni queremos ni vamos a facilitar que el futuro de Madrid dependa de partidos extremistas. https://t.co/6cWGdRMWle", "created_at": "2021-03-30T13:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376532038866591758", "text": "Lo que deber\u00edan hacer desde \u2018M\u00e1s Podemos\u2019 es disculparse ante todos los madrile\u00f1os que trabajan y viven de la hosteler\u00eda y a los que han ofendido con sus bromitas sectarias. Bastante mal lo est\u00e1n pasando ya como para encima tener que aguantarles a ustedes. https://t.co/ms89K6DvpS", "created_at": "2021-03-29T13:49:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376474426804424704", "text": "Soy un servidor p\u00fablico. Guiarme por mis principios y convicciones no ha sido nunca un camino f\u00e1cil, pero s\u00ed el \u00fanico correcto.\n\nQuiero ser presidente de la Comunidad de Madrid para evitar que el populismo tenga en sus manos el futuro de la tierra donde vivo. \u00bfMe acompa\u00f1\u00e1is?\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udcfd https://t.co/3ZUyyFSfNx", "created_at": "2021-03-29T10:00:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376191648414191619", "text": "Hoy he visitado junto a @BegonaVillacis una #CarpaCiudadana en el centro de Madrid para agradecer a los afiliados que me eligieron como su candidato para presidente de la Comunidad.\nQueremos un Madrid moderno en el que las pol\u00edticas naranjas frenen al populismo y los extremos\ud83c\udf4a\ud83d\udcaa https://t.co/VIzOFD203K", "created_at": "2021-03-28T15:17:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376129029800091649", "text": "El #4M los madrile\u00f1os tenemos la oportunidad de decir en las urnas que no queremos un Madrid ni una Espa\u00f1a de bandos, sino de concordia. La polarizaci\u00f3n puede poner en riesgo un pa\u00eds. El centro liberal de Cs es m\u00e1s necesario que nunca\n\n\ud83d\uddde\ufe0fHoy en @larazon_es https://t.co/9R8QR3U9zI", "created_at": "2021-03-28T11:08:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375909081106554890", "text": "Nosotros no elegimos a jueces, ni a los periodistas, porque no dudamos de su profesionalidad e independencia. Ciudadanos acudir\u00e1 a los debates electorales que acuerden los profesionales de la informaci\u00f3n. Siempre como candidatos, nunca como seleccionadores a dedo de moderadores.", "created_at": "2021-03-27T20:34:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375837291730640896", "text": "Es un honor haber sido presentado en el acto #VamosEdmundo por @InesArrimadas y @BegonaVillacis, dos mujeres valientes y luchadoras.\n\nLos valores de libertad, igualdad y uni\u00f3n que ellas siempre han defendido representan perfectamente a Madrid y ser\u00e1n nuestra gu\u00eda hoy y siempre. https://t.co/8fxBabNZdr", "created_at": "2021-03-27T15:49:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375822223622205447", "text": "Qu\u00e9 suerte tengo de contar con compa\u00f1eros como @GuillermoDiazCs y el equipo de @CsMalaga_Prov. \u00a1Vuestro aliento es el mejor aliciente para seguir adelante!\ud83e\udde1\n\nEste #4M no solo nos jugamos el futuro de los madrile\u00f1os, sino que la uni\u00f3n y la concordia triunfen frente a la divisi\u00f3n. https://t.co/EnoWvXD0KW", "created_at": "2021-03-27T14:49:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375802021002014721", "text": "No vinimos a la pol\u00edtica a hacer lo f\u00e1cil sino a trabajar por los que lo tienen m\u00e1s dif\u00edcil.\n\nLos madrile\u00f1os merecen un gobierno donde sigan presentes el centro, la moderaci\u00f3n y el sentido com\u00fan de Cs para evitar que los extremos dirijan su futuro\n\nGracias por acompa\u00f1arme hoy\ud83d\udcaa\ud83e\udde1 https://t.co/gpHRibLiTc", "created_at": "2021-03-27T13:28:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375515924443275266", "text": "Madrid necesita menos polarizaci\u00f3n y m\u00e1s di\u00e1logo, menos crispaci\u00f3n y m\u00e1s moderaci\u00f3n, menos luchas y m\u00e1s acuerdos. \n\nEso solo se puede conseguir con un equipo de centro que haga #Pol\u00edtica\u00datil. Un grupo como el que presentamos hoy para el #4M y que estoy orgulloso de presidir \ud83c\udf4a\ud83d\udcaa https://t.co/2adrPwElNI", "created_at": "2021-03-26T18:32:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375478180895719432", "text": "\u274c Nunca se iban a ir del barrio\n\u274c Nunca vivir\u00edan en lujosos chalets\n\u274c Siempre donar\u00edan una parte de su sueldo\n\u274c Nunca cambiar\u00edan, ni se convertir\u00edan en casta\n\nPara esto ha quedado Podemos: ni una promesa sin incumplir ni unos principios sin traicionar.\nhttps://t.co/3GzwjFCQ4C", "created_at": "2021-03-26T16:02:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375449020764672006", "text": "Un orgullo estar acompa\u00f1ado de personas valientes, libres y comprometidas en las listas de @Cs_Madrid que hemos presentado hoy.\n\nDemostraremos en las urnas que Madrid no renuncia a la moderaci\u00f3n ni al sentido com\u00fan. Este equipo trabajar\u00e1 para todos los madrile\u00f1os sin excepci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/3BcGk5pSxo", "created_at": "2021-03-26T14:06:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375415421717860355", "text": "Enhorabuena a @AniortePepe y a todo el equipo de Cs en el Ayto. de Madrid, por mejorar el bienestar de las familias\n\nSensatez, moderaci\u00f3n y pol\u00edticas sociales son se\u00f1as de identidad de nuestra gesti\u00f3n. El #4M, logremos en las urnas que sigan formando parte del gobierno regional\ud83d\udc47 https://t.co/FbVIO4xm5s", "created_at": "2021-03-26T11:52:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375352102424358912", "text": "D\u00e9cadas de profesionalidad y pasi\u00f3n han hecho de Jos\u00e9 Ram\u00f3n de la Morena una de las voces ic\u00f3nicas de nuestra radio. Como seguidor del Atleti y del deporte en general, mi agradecimiento por tantas horas compartidas. Que seas muy feliz en esta nueva etapa. https://t.co/TvM7tWw5YQ", "created_at": "2021-03-26T07:41:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375150527466639362", "text": "En @CiudadanosCs creemos que es posible otra forma de hacer pol\u00edtica guiada por los principios de regeneraci\u00f3n y transparencia. Lo hemos demostrado en todos los lugares donde hemos gobernado. Esa es la importancia del centro pol\u00edtico en las instituciones.\nhttps://t.co/pzIQN3Z77a", "created_at": "2021-03-25T18:20:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374757370035851267", "text": "Tiene raz\u00f3n en una cosa, se\u00f1or Gabilondo:\n\nLos votantes de Cs tienen mucho que decir el #4M. Le aseguro que no ser\u00e1 para replicar en Madrid un gobierno con Iglesias de vicepresidente. Saben que somos la \u00fanica opci\u00f3n segura para frenar a los extremos y que Madrid siga avanzando. https://t.co/WZuBXyJVvS", "created_at": "2021-03-24T16:17:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374631311042822146", "text": "Cuando \u00c1balos dice \"estamos en campa\u00f1a\" lo dice por experiencia. Ya hemos visto esta pel\u00edcula y acaba con Iglesias en el Gobierno de Espa\u00f1a. Para evitar que ocurra en Madrid, hay que decir la verdad: el se\u00f1or Gabilondo va en un pack con el se\u00f1or Iglesias. https://t.co/thk1rwxRzE", "created_at": "2021-03-24T07:56:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374090843246751754", "text": "\u00a1Gracias a todos los afiliados por tanta confianza!\ud83e\udde1\ud83d\udcaa\n\nEste proyecto lo hacemos juntos, y juntos demostraremos en las urnas el 4-M que Madrid no renuncia al centro ni a la moderaci\u00f3n. Ten\u00e9is mi palabra: haremos pol\u00edtica con la cabeza y el coraz\u00f3n siempre; con las tripas, nunca. https://t.co/blB3CR4emF", "created_at": "2021-03-22T20:09:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374022287419179008", "text": "Celebro la decisi\u00f3n de la justicia. Todo mi apoyo a @CovitePV y mi reconocimiento a su trayectoria de a\u00f1os en defensa de la memoria de las v\u00edctimas de terrorismo. Ellos son h\u00e9roes de nuestra democracia: se\u00f1alarlos por partidismo como hizo Vox es indigno.\nhttps://t.co/cVWTOyUU1n", "created_at": "2021-03-22T15:36:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373645320945602567", "text": "El #DiaMundialDelSindromeDeDown es una maravillosa oportunidad para recordar lo mucho que tenemos en com\u00fan y reafirmar nuestro compromiso por la igualdad y para #QueNadaNosSepare.\n\nExcelente campa\u00f1a de @DownEspana. Un gran ejemplo de inclusi\u00f3n y de la Espa\u00f1a que queremos. https://t.co/zLaa1mF2NF", "created_at": "2021-03-21T14:39:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373378934545465345", "text": "Ya es oficial mi candidatura a las primarias de @CiudadanosCs a la Comunidad de Madrid. Gracias a todos los compa\u00f1eros que tambi\u00e9n os present\u00e1is.\n\nA los afiliados, recordad que podr\u00e9is votar hasta el lunes a las 20h. Construyamos juntos un Madrid para todos. \u00a1Vamos a por todas!\ud83c\udf4a https://t.co/FkD24S6yT6", "created_at": "2021-03-20T21:00:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373322438457630721", "text": "Soy de Madrid y con mi familia he vivido en distintos lugares de esta gran Comunidad. Por eso me duele ver c\u00f3mo algunos pol\u00edticos quieren arrastrarnos hacia la polarizaci\u00f3n. Quiero que mi candidatura sea una alternativa a la crispaci\u00f3n y a los populismos que tanto da\u00f1an a Espa\u00f1a. https://t.co/5kbn2VJ83W", "created_at": "2021-03-20T17:15:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373225108534394885", "text": "Quiero un Madrid para todos, no de unos contra otros. Me espanta el contenido guerracivilista de esta campa\u00f1a. No estamos condenados a esto. Doy un paso al frente para defender la moderaci\u00f3n, el sentido com\u00fan y la verdadera libertad.\n\nHoy en @el_pais\ud83d\udc47https://t.co/WrhZU2otSs", "created_at": "2021-03-20T10:49:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372901055055400960", "text": "Acabo de presentar mi candidatura a las primarias de @CiudadanosCs en la Comunidad de Madrid. Los afiliados sois el coraz\u00f3n de este partido y ser\u00e1 un honor contar con vuestra confianza.\n\nNo tenemos que elegir entre un Madrid de unos o de otros, vamos a lograr un Madrid de todos\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/gdkL1Lv0hE", "created_at": "2021-03-19T13:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372878642611634176", "text": "SOCIALISTA para unos, FACHA para otros. Es lo que tiene ser de CENTRO, como millones de espa\u00f1oles \u270c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/CX8xRQi6dS", "created_at": "2021-03-19T11:52:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372678498066784259", "text": "Mil gracias @begonavillacis, por tus palabras, tu apoyo, y el aliento que siempre insuflas en los compa\u00f1eros y en la militancia. Ser\u00e1 un honor tomar el testigo de @ignacioaguado si as\u00ed se decide en las primarias, para que nadie arrebate a Madrid la moderaci\u00f3n y el sentido com\u00fan\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/353M8MJuEN", "created_at": "2021-03-18T22:37:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372636096560050181", "text": "Gracias, @ignacioaguado por tu trabajo y tu generosidad. Soy consciente de que el reto que hoy asumo es enorme. Pero no me puedo quedar de brazos cruzados viendo c\u00f3mo a los madrile\u00f1os se les arrebata el centro pol\u00edtico y se les condena a una sociedad de bandos. Vamos a por todas. https://t.co/OVuhGpJL6R", "created_at": "2021-03-18T19:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372540993715724291", "text": "Gran noticia para los que creemos en la libertad individual y los derechos civiles. La libertad no es un eslogan: se practica a diario trabajando por conquistar avances hist\u00f3ricos como este. Mi enhorabuena a los espa\u00f1oles, este logro es de todos nosotros\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/LZxucYeJuy", "created_at": "2021-03-18T13:30:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372191608951693314", "text": "En Cs queremos que el Congreso ratifique su apoyo a las personas que sufren problemas de salud mental tras el insulto que les ha proferido hoy un diputado. Todas las fuerzas deben comprometerse para dignificar la c\u00e1mara tras este intolerable comentario.\n https://t.co/Ti8oKJ5Hkm", "created_at": "2021-03-17T14:22:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372163616372314123", "text": "Iglesias asumi\u00f3 la Agenda 2030 y no ha llegado a la primavera de 2021. Su legado: ataques a la justicia, a los medios y a nuestra democracia. Es una gran noticia que no siga cavando la Espa\u00f1a de bandos desde el Gobierno. Evitemos que pueda hacerlo en Madrid.\n\nHoy en el Congreso\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/DtzULp3V7Z", "created_at": "2021-03-17T12:31:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372105419687084036", "text": "Ha sucedido ahora mismo en el Congreso. Cuando conclu\u00eda la intervenci\u00f3n de @ierrejon sobre problemas de salud mental, desde la bancada del PP le han gritado: \u201c\u00a1vete al m\u00e9dico!\u201d. Un desprecio lamentable hacia las muchas personas que los sufren. Me ha producido aut\u00e9ntica verg\u00fcenza.", "created_at": "2021-03-17T08:39:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371843990266462210", "text": "Cs es el partido de la #Pol\u00edtica\u00datil y hoy lo volvemos a demostrar en el @Congreso_Es con nuestra proposici\u00f3n de ley por la igualdad y la libertad de todas las Familias. \nAhora m\u00e1s que nunca necesitan nuestro apoyo y que en Espa\u00f1a se trabaje por la natalidad y la conciliaci\u00f3n. https://t.co/u0AsbF4zld", "created_at": "2021-03-16T15:21:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371577133194223635", "text": "\u00a1Salta la sorpresa! #Corrupci\u00f3nODignidad https://t.co/nMK6awzOfA", "created_at": "2021-03-15T21:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371077347416367105", "text": "Nuestra lucha contra la crispaci\u00f3n y la corrupci\u00f3n no ha gustado nada a otros partidos. \nPor eso el PP inicia una trama corrupta para comprar voluntades a cambio de dinero y poder. Pero NO podr\u00e1n: seguiremos luchando y entre #Corrupci\u00f3nODignidad siempre escogeremos la dignidad. https://t.co/LU0nfKZLbY", "created_at": "2021-03-14T12:34:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370875481860542466", "text": "Parece que el PP ha abierto la caja B y est\u00e1 dispuesto a pagar lo que haga falta para comprar a miembros de Ciudadanos. Somos muchos los que tenemos dignidad y no nos venderemos por nada del mundo. Seguiremos defendiendo el centro, la regeneraci\u00f3n y la libertad \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a https://t.co/WdPH0SOdaN", "created_at": "2021-03-13T23:12:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370444047798693888", "text": "Pusimos una moci\u00f3n de censura por la corrupci\u00f3n del PP en Murcia y el PP ha respondido con m\u00e1s corrupci\u00f3n: comprando tr\u00e1nsfugas y amenazando con pr\u00e1cticas mafiosas. Nos han dado la raz\u00f3n. Pero no nos asustan: quien calla, oculta o justifica la corrupci\u00f3n es tambi\u00e9n un corrupto. https://t.co/cot6kgWAEi", "created_at": "2021-03-12T18:38:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370086339459305486", "text": "Cs actu\u00f3 con total transparencia ante la corrupci\u00f3n en la Regi\u00f3n de Murcia: @InesArrimadas se lo comunic\u00f3 a Casado y @JuanMarin_Cs y @FranciscoIgea mantuvieron sus acuerdos con Bonilla y Ma\u00f1ueco. \nSolo Ayuso no quiso entender y se vali\u00f3 de esa excusa para convocar elecciones. https://t.co/m6udTX7x5x", "created_at": "2021-03-11T18:56:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370072333025697792", "text": "Marlaska tiene que aclarar ya mismo si el presupuesto del Ministerio del Interior ha costeado la compra de una cinta de correr y dar las explicaciones pertinentes. Es absolutamente indignante que en plena pandemia los pol\u00edticos den tan poco ejemplo.\n\nEl Gobierno debe responder\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/cENj3sibeb", "created_at": "2021-03-11T18:01:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369953038274793475", "text": "\u26ab Cuando se cumplen 17 a\u00f1os de aquel tr\u00e1gico 11-M recordamos a las v\u00edctimas del mayor atentado terrorista que ha sufrido Espa\u00f1a y enviamos todo nuestro cari\u00f1o a sus familias y amigos.\n\nLa barbarie jam\u00e1s triunfar\u00e1. No olvidamos #11M https://t.co/AFe6Xv2UmH", "created_at": "2021-03-11T10:07:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369356813586546688", "text": "Lo que necesitan las pymes y los aut\u00f3nomos son ayudas directas, no anuncios vac\u00edos ni un postureo in\u00fatil de S\u00e1nchez. \nEs lamentable que el Gobierno siga congelado por culpa de sus fricciones internas. Los espa\u00f1oles sufren y hay que aportar soluciones.\nhttps://t.co/6ZT4TleVqz", "created_at": "2021-03-09T18:38:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369286925580959745", "text": "Hoy ganan Espa\u00f1a y Europa y pierden nacionalistas y populistas.\n\nGana el estado de Derecho y pierde Puigdemont.\n\nGana la democracia liberal y pierden Podemos y los amigos de VOX.\n\nEnhorabuena a @Cs_Europa. Esperamos que los pr\u00f3fugos pronto rindan cuentas ante la Justicia. https://t.co/wNbQwjmF1Y", "created_at": "2021-03-09T14:00:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369214684965003269", "text": "Celebro el triunfo de la democracia y del Estado de Derecho en Europa con la retirada de la inmunidad a los diputados fugados de la justicia.\n\nEs indignante el voto de Podemos, partido dentro del Gobierno de Espa\u00f1a, a favor de los que denuestan a Espa\u00f1a. https://t.co/JwDkx31N82", "created_at": "2021-03-09T09:13:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369001506058469376", "text": "Se\u00f1ores de PSOE y PP: no busquen m\u00e1s. Aqu\u00ed les dejamos la mejor f\u00f3rmula: nuestra Ley para despolitizar la Justicia y que los jueces elijan a los jueces. Se la cedemos para su aplicaci\u00f3n inmediata, con los requisitos de Europa y la Constituci\u00f3n cumplidos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2QjJosFGnl https://t.co/oxY5ljgflb", "created_at": "2021-03-08T19:06:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368888699463819265", "text": "Es un orgullo formar parte del proyecto liberal de Cs que lidera @InesArrimadas desde hace un a\u00f1o.\n\nEn medio de todas las dificultades que ha enfrentado Espa\u00f1a, nos ha guiado siempre la meta de salvar vidas y empleos. \n\n\u00a1Seguimos adelante! #EnhorabuenaIn\u00e9s\nhttps://t.co/Ta42dkC02j", "created_at": "2021-03-08T11:37:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368865384007352322", "text": "La lucha por la igualdad entre hombres y mujeres es tarea de todos. Por eso hoy celebramos el #8M2021 promoviendo un feminismo moderno, abierto e inclusivo. \n\n#FeminismoEsLibertad, sin el sectarismo ni el negacionismo de los populismos.\n\n\u00a1Felicidades a todas las mujeres! https://t.co/rT3M5XSFcm", "created_at": "2021-03-08T10:05:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367815400453529604", "text": "No hab\u00eda m\u00e1s que leer el decreto para saber lo que denuncia el Consejo de Estado. Si te pasas el d\u00eda buscando conspiraciones de Soros y no cumples con tus obligaciones, pasa esto. Espa\u00f1a va a pagar cara tanta irresponsabilidad y pocas ganas de trabajar.\nhttps://t.co/HIs4SMHWHZ", "created_at": "2021-03-05T12:32:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367403247166701569", "text": "Escribo en @elmundoes sobre el en\u00e9simo mercadeo del CGPJ que PSOE-PP intentan. D\u00e9cadas de bipartidismo nos han alejado del esp\u00edritu de nuestra Constituci\u00f3n y de Europa.\n\nNecesitamos Pactos de Estado y reformas como la que propone Cs para una verdadera independencia judicial\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5ma6D6gTR9", "created_at": "2021-03-04T09:15:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367131437435092992", "text": "Cs respeta todas las decisiones judiciales, no hacemos excepciones, como populistas y separatistas. No es de recibo que el caso Villarejo siga sin enjuiciarse tras 4 a\u00f1os de instrucci\u00f3n. La Justicia necesita medios y recursos humanos, no m\u00e1s politizaci\u00f3n.\nhttps://t.co/9KgSdECLq3", "created_at": "2021-03-03T15:15:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366867667441901571", "text": "Lo que da\u00f1a el buen nombre y prestigio de la Fiscal\u00eda es que la dirija una persona reci\u00e9n salida de un Ministerio. Si PSOE-PP hubieran apoyado nuestra ley, hoy Dolores Delgado no podr\u00eda ocupar este puesto. Necesitamos instituciones libres de injerencia pol\u00edtica. As\u00ed lo he dicho\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ZV8dIN0cU5", "created_at": "2021-03-02T21:47:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366463768415399940", "text": "Frente a los pactos para repartirse el Estado de PSOE-PP, nacionalistas y populistas, Cs propone 4 Pactos de Estado por la Recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a:\n\n-Acelerar la Vacunaci\u00f3n\n-Plan de Supervivencia de Pymes y Aut\u00f3nomos\n-Programa de Reformas\n-2% PIB en Ciencia\nhttps://t.co/ewrIGuULEm", "created_at": "2021-03-01T19:02:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366437337375342592", "text": "Exigimos la comparecencia del ministro \u00c1balos en el @Congreso_Es para que explique los gastos de su viaje a Canarias. \n\nEs muy sospechoso que un asesor lleve en el bolsillo 1.800 euros en efectivo. Queremos transparencia y que se despejen todas las dudas. https://t.co/coleHMFJZI", "created_at": "2021-03-01T17:17:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366379339508547585", "text": "Los fondos europeos, junto con la vacunaci\u00f3n, son la esperanza de millones de familias ante esta terrible crisis. No pueden depender de chapuzas del Gobierno. Cs lo advirti\u00f3 y el Consejo de Estado lo ratifica: S\u00e1nchez-Iglesias no pueden gastar sin control. https://t.co/kNpIk13xsi", "created_at": "2021-03-01T13:26:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366016200308883463", "text": "Lamento mucho la muerte de Juan Antonio Otero, Oti, bater\u00eda de M-Clan, un grupo cuyos \u00e9xitos hoy nos siguen haciendo disfrutar. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus allegados y a toda la familia del rock espa\u00f1ol. Nos queda su legado para siempre.\nhttps://t.co/nalVHge4I0", "created_at": "2021-02-28T13:23:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365997631114207237", "text": "\u00a1Feliz #D\u00edaDeAndaluc\u00eda! \n\nOrgulloso de mi sangre onubense y de pertenecer a la gran familia andaluza.\n\nAndaluc\u00eda es un sue\u00f1o \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#28Febrero #OrgulloAndaluz \n\nhttps://t.co/tpIft3sYEf", "created_at": "2021-02-28T12:09:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365632566355755009", "text": "Los partidos se est\u00e1n repartiendo el Estado. Por eso acudimos al centro del Poder Judicial de Espa\u00f1a con @InesArrimadas y el magistrado #EloyVelasco para hablar de #JusticiaIndependiente \nCs es el \u00fanico que rechaza el mangoneo y propone cumplir con la Constituci\u00f3n y con Europa. https://t.co/mL6R4JsFSO", "created_at": "2021-02-27T11:59:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365228045485957121", "text": "\u201cEs inevitable dar la raz\u00f3n a @InesArrimadas cuando deplora la falta de acuerdo de PSOE y PP en asuntos de Estado mientras que no tienen empacho en partirse las instituciones de todos como si fueran un bot\u00edn de sigla\u201d. Este editorial de @elmundoes\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/HjFTc1kfNr https://t.co/xytZ6Mco1s", "created_at": "2021-02-26T09:11:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364964030226583562", "text": "Las ayudas europeas son la mejor arma para salir de la crisis con un pa\u00eds m\u00e1s fuerte. Por eso hoy defendimos crear una Agencia Independiente que vigile su uso.\nLamentablemente, el Gobierno Frankenstein se ali\u00f3 otra vez con VOX para garantizar el control absoluto sobre los fondos. https://t.co/GW8hjgsfZ0", "created_at": "2021-02-25T15:42:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364893951728242688", "text": "La nueva #CacicadaRTVE es el primer acto de la obra de teatro del bipartidismo para repartirse el Estado.\nEspa\u00f1a clama por grandes acuerdos y PSOE, PP y sus socios nacionalistas y populistas responden negociando cuotas en un cuarto oscuro. Es lamentable. Otra pol\u00edtica es posible. https://t.co/WWZW3HXjRw", "created_at": "2021-02-25T11:04:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364664808633696263", "text": "El Gobierno y el PP se han cargado al comit\u00e9 de expertos impulsado por Cs para repartirse los puestos del Consejo de Administraci\u00f3n de RTVE. \nNo participaremos en la votaci\u00f3n de ma\u00f1ana porque creemos en la libertad de prensa y la no injerencia pol\u00edtica. https://t.co/qJQZrwEjGl", "created_at": "2021-02-24T19:53:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364640879894552580", "text": "Preguntamos a Pablo Iglesias por el balance de su gesti\u00f3n como vicepresidente y dijo que era positivo.\n\nPositivo para los enchufados de Podemos, para los nacionalistas y para \u00e9l mismo. Para los espa\u00f1oles ha sido nefasto, pero nuestra democracia es tan plena que hasta eso soporta. https://t.co/jOpDVz2OuD", "created_at": "2021-02-24T18:18:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364571978053660679", "text": "El bipartidismo vuelve a las andadas. Va a consumar otro ataque a la separaci\u00f3n de poderes. Cs es el \u00fanico partido que se opone. La anomal\u00eda democr\u00e1tica real es el mercadeo del CGPJ. S\u00f3lo Espa\u00f1a y Polonia mantienen el reparto a dedo. Imperdible art\u00edculo\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZWa7xebRoh", "created_at": "2021-02-24T13:44:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364560240541372420", "text": "Espa\u00f1a necesita Acuerdos de Estado que permitan recuperar la esperanza, no pactos oscuros para destruir al Estado o repart\u00edrselo.\n\nLos partidos pol\u00edticos tenemos que estar a la altura y por eso @InesArrimadas ha propuesto hoy cuatro grandes propuestas para superar la crisis \ud83d\udc47 https://t.co/8O2Z9DN4Ks", "created_at": "2021-02-24T12:58:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364288382638186497", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaHoy el Parlamento europeo avanza para levantar la inmunidad a Puigdemont, huido de la justicia espa\u00f1ola. La UE es la casa de los dem\u00f3cratas, no de los que se saltan la ley. Un primer paso muy importante para todos los que defendemos el Estado de Derecho. https://t.co/OC5pzuWn9j", "created_at": "2021-02-23T18:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364254608634368000", "text": "Hace 40 a\u00f1os, nuestra Democracia conjuraba la amenaza del golpe del #23-F. Las ganas de libertad y la uni\u00f3n entre espa\u00f1oles doblegaron a los tanques y las pistolas. Hoy es un buen d\u00eda para celebrar todo lo que hemos conseguido juntos y recuperar el esp\u00edritu de la Transici\u00f3n. https://t.co/0IQj6YKAvJ", "created_at": "2021-02-23T16:43:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364216885017993217", "text": "El #23Febrero la libertad de prensa fue fundamental para que la democracia venciera a la tiran\u00eda.\n\nEs inaudito que 40 a\u00f1os despu\u00e9s un partido de gobierno se\u00f1ale a periodistas buscando su autocensura. Por eso defendemos en el #Pleno una moci\u00f3n para fomentar la libre informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/93GBjbGi94", "created_at": "2021-02-23T14:13:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363871363795197955", "text": "El camino para despolitizar el Poder Judicial no es que el partido de los ERE se reparta los jueces con el partido de la G\u00fcrtel. Por eso hemos vuelto a registrar nuestra propuesta para que sean los jueces los que elijan a los jueces. Basta de cacicadas y de mangonear la justicia. https://t.co/FT9Uaj3J8p", "created_at": "2021-02-22T15:20:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362399805230743554", "text": "Excelente @mariadelamiel en @Congreso_Es poniendo en su lugar a Pablo Echenique y a Podemos. \n\nHemos registrado una iniciativa para que el Gobierno de S\u00e1nchez se desmarque del discurso de sus socios que alienta la violencia y tanto da\u00f1o hace a nuestra democracia. https://t.co/iHGK0nbtjm", "created_at": "2021-02-18T13:53:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362331928721043456", "text": "Las manifestaciones del se\u00f1or Echenique felicit\u00e1ndose por los altercados ocurridos en Madrid y Barcelona son grav\u00edsimas. \n\nPlantearemos todo tipo de iniciativas para que el portavoz de Podemos rectifique y el Gobierno se desmarque de sus vergonzosas palabras.\n\n\ud83d\udcfb Hoy en @rne https://t.co/eG4xb4OJuH", "created_at": "2021-02-18T09:23:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362142314399956999", "text": "Con millones de espa\u00f1oles confinados, en ERTEs o con sus negocios cerrados, sin poder visitar a sus familiares y con cientos de muertos cada d\u00eda, estos se\u00f1ores se dedican a jalear a los que queman las calles.\n\nPablo: si quer\u00e9is justicia, colaborad para esclarecer el caso Neurona. https://t.co/bB3LqyNjT7", "created_at": "2021-02-17T20:50:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362116133424427010", "text": "El deporte es fundamental para mantenernos sanos ante la pandemia. Por eso tambi\u00e9n hemos llevado al @Congreso_Es la gran iniciativa de @IgnacioAguado y de la @ComunidadMadrid para que se considere esencial y se baje a 10% el IVA de los servicios vinculados a su pr\u00e1ctica. https://t.co/pqmJTAOEb9", "created_at": "2021-02-17T19:06:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361751738039074819", "text": "Imputan a Monedero en el caso Neurona por una presunta factura falsa a la \"consultora\". Cuando empez\u00f3 esta causa, Podemos, en vez de proteger al denunciante, le humill\u00f3. Por eso siempre rechazan nuestra ley anti-corrupci\u00f3n.\n\nY ven\u00edan a regenerar Espa\u00f1a\ud83d\ude44 https://t.co/FrT3QhXtMp", "created_at": "2021-02-16T18:58:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361290297431494663", "text": "Enviamos todo nuestro apoyo a Javier Lamb\u00e1n y deseamos su pronta recuperaci\u00f3n. Aplaudimos la entereza, la transparencia y el sentido de Estado con el que ha encarado esta dif\u00edcil situaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/7lV70WLYjD", "created_at": "2021-02-15T12:24:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360565047966244867", "text": "El acto de Vox ayer en Barcelona es el perfecto reflejo de la irresponsabilidad. En un mitin pol\u00edtico no pueden saltarse las medidas sanitarias que s\u00ed cumplen el com\u00fan de los mortales a diario. Intolerable forma de arriesgar la salud p\u00fablica de todos. Literalmente lamentable. https://t.co/mapRzjsv8z", "created_at": "2021-02-13T12:22:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360508470827622402", "text": "\u00a1Cu\u00e1ntas horas de radio habr\u00e9 escuchado ya! Gracias a todos los que hac\u00e9is posible la magia. Gracias por estar siempre con nosotros.\n\n#D\u00edaMundialDeLaRadio https://t.co/WQztPWCJGl", "created_at": "2021-02-13T08:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360238762870063104", "text": "Nuestras FCSE hacen un magn\u00edfico trabajo para protegernos cada d\u00eda y merecen poder trabajar en Catalu\u00f1a con libertad y sin que se acose a sus familias.\n\nPor eso hoy hemos acompa\u00f1ado la manifestaci\u00f3n de @JupolNacional, @jusapol y @jucilnacional en Barcelona. https://t.co/co0qI9b2gX", "created_at": "2021-02-12T14:46:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360129556213075968", "text": "Cs es la garant\u00eda:\n\ud83d\udc49Del cambio\n\ud83d\udc49De la convivencia\n\ud83d\udc49Del fin de la corrupci\u00f3n del 'proc\u00e9s'\n\ud83d\udc49De la inversi\u00f3n en la sanidad\n\nY mi compa\u00f1ero @CarrizosaCarlos lo ha demostrado en el #L6ElDebat. #GanaCarri y el 14 ganaremos todos con @CiutadansCs https://t.co/XvAc8AjJ1u", "created_at": "2021-02-12T07:32:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359560035920211973", "text": "En Catalu\u00f1a, los votos del constitucionalismo socialdem\u00f3crata pueden acabar invistiendo a un presidente independentista. El voto a Ciudadanos es el \u00fanico que puede impedir un pacto de PSC y ERC. @carrizosacarlos te lo cuenta con argumentos en esta carta \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5uMitvwfBG", "created_at": "2021-02-10T17:49:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359097030891761665", "text": "El domingo podemos abrir un tiempo nuevo en Catalu\u00f1a. Los separatistas est\u00e1n desmotivados, saben que les han enga\u00f1ado, y todo pasa por que Cs tenga fuerza suficiente para evitar un pacto PSC-ERC. \n\nMi repaso al tablero catal\u00e1n en esta extensa entrevista \ud83d\udc47\nhttps://t.co/IagivsfOHa", "created_at": "2021-02-09T11:09:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358855157602275333", "text": "El populismo act\u00faa ante la prensa que le resulta inc\u00f3moda se\u00f1alando a sus profesionales y lanzando campa\u00f1as de ataque contra ellos. Una actitud vergonzosa. La prensa libre es un pilar fundamental en una democracia. https://t.co/i7S65rhA52", "created_at": "2021-02-08T19:08:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358850468437516292", "text": "Pese a que el nacionalismo se aferra a sus privilegios con u\u00f1as y dientes y el PSC y los dem\u00e1s partidos callan, hay que seguir pelando con esperanza. \nLos Pujol caer\u00e1n y Cs traer\u00e1 la regeneraci\u00f3n a Catalu\u00f1a. El cambio comienza votando el 14F #ProuCorrupci\u00f3\nhttps://t.co/cj2wXA8CL3", "created_at": "2021-02-08T18:49:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358797150067515393", "text": "No estamos obligados a repetir la historia en Catalu\u00f1a. Todos sabemos que el PSC pacta con los nacionalistas cada vez que tiene la oportunidad y que su objetivo ahora es un nuevo tripartito.\n\nSolo hay una forma de evitarlo: fortalecer al constitucionalismo votando a @CiutadansCs https://t.co/FdekBlbHZC", "created_at": "2021-02-08T15:17:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358466015403913216", "text": "El constitucionalismo no puede jug\u00e1rsela el #14F. Los mismos de ERC que se han reunido con Otegi son los que tienen atado un tripartito con el PSC. \n\nHay dos v\u00edas posibles para el futuro de Catalu\u00f1a: el yugo nacionalista o la libertad y la uni\u00f3n. Vota Cs #ParaQueGaneLaLibertad https://t.co/wlnQmevFmS", "created_at": "2021-02-07T17:21:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357766807420100609", "text": "'La suerte de ser libres' canta a la libertad y es un homenaje a la manifestaci\u00f3n del 8 de octubre en Barcelona.\n\nTemazo compuesto por @JGToni y que tocamos con @joansabadell y @tonivalenzuela. Somos Vitamina C y es un honor poner m\u00fasica a la campa\u00f1a de Cs #ParaQueGanemosTodos https://t.co/B5muLcQq1Q", "created_at": "2021-02-05T19:03:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357760324359847949", "text": "\ud83e\udd41\ud83c\udf4a Un orgullo tocar la bater\u00eda junto a mi \u00eddolo, Sabino M\u00e9ndez, y todo el equipo de Vitamina C. \n\nEl tempo de nuestro grupo es el latido del coraz\u00f3n. Tenemos en com\u00fan el alma de libertad que se llama Cs.\n\n\ud83c\udfb6 Espero disfrut\u00e9is 'La suerte de ser libres'.\n\nhttps://t.co/EvLJEHVMiO", "created_at": "2021-02-05T18:37:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357702032375873539", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca es imprescindible combatir al populismo desde las instituciones. Estoy orgulloso de ser Portavoz Adjunto de @CsCongreso, un grupo al que no le tiembla el pulso a la hora de plantar cara a la demagogia, venga de donde venga. \n\nAs\u00ed lo hicimos esta semana \ud83d\udc47 https://t.co/JgRJKvndEl", "created_at": "2021-02-05T14:46:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357348175598653440", "text": "Cs siempre se ha esforzado para investigar la corrupci\u00f3n y erradicarla, venga de donde venga. \nEstas preguntas que @ToniCanto1 hac\u00eda a Luis B\u00e1rcenas en 2017 hoy cobran m\u00e1s vigencia que nunca. El PP no puede mirar hacia otro lado. Exigimos que colaboren para que se sepa la verdad. https://t.co/yyfiBrgLPE", "created_at": "2021-02-04T15:19:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357315263943876610", "text": "El empecinado negacionismo de la okupaci\u00f3n del que hace gala la izquierda populista tiene una raz\u00f3n: desde los grandes y protegidos chalets a los que se han mudado este problema y sus consecuencias para las familias son imperceptibles. Pura demagogia. https://t.co/VYaA7tcNnY", "created_at": "2021-02-04T13:09:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357295095926636545", "text": "Cs present\u00f3 ayer en el Senado un compromiso \u00e9tico para cesar a los pol\u00edticos que se han valido de su cargo para vacunarse.\n\nPSOE, Podemos y los nacionalistas lo tumbaron. \n\nUna declaraci\u00f3n de intenciones muy preocupante de quienes organizan la vacunaci\u00f3n.\nhttps://t.co/dyIl8wxWi5", "created_at": "2021-02-04T11:49:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #WorldCancerDay quiero recordar a los seres queridos que se nos fueron por esta terrible enfermedad, y enviar toda mi fuerza a los que luchan por salir adelante. Todo mi apoyo a @aecc_es  para la iniciativa tan necesaria de un #AcuerdoContraElC\u00e1ncer\nhttps://t.co/5tZJY2mXjw", "lang": "es", "id": "1357280607534010368", "created_at": "2021-02-04T10:51:28.000Z"}, {"text": "La supresi\u00f3n de los aforamientos fue una exigencia de Ciudadanos para la investidura en Murcia. Hoy, despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os de duro trabajo, podemos decir con orgullo que, donde gobierna Cs, se avanza en regeneraci\u00f3n, igualdad y lucha contra la corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/y3tOsf00mt", "lang": "es", "id": "1357071707576631296", "created_at": "2021-02-03T21:01:22.000Z"}, {"text": "Noticias de hoy:\n\n\u274c PP: B\u00e1rcenas tira de la manta\n\n\u274c PSOE: oculta el dictamen del Consejo de Estado sobre fondos europeos\n\n\u274c Podemos: la ni\u00f1era de Iglesias y las costas procesales del partido\n\n\u2705 Cs: acabamos con los aforamientos en Murcia, como exigimos al PP. Regeneraci\u00f3n \ud83d\udcaa https://t.co/4SndXbky33", "lang": "es", "id": "1357019970627108866", "created_at": "2021-02-03T17:35:47.000Z"}, {"text": "Tras permitir que el decreto del Gobierno Frankenstein sobre los fondos europeos se aprobara, ahora VOX solicita el informe del Consejo de Estado.\n\nEn estas cosas el orden de los factores s\u00ed altera el producto. Siguen siendo responsables de lo que hagan.\n\nhttps://t.co/FDNd2TcdQN", "lang": "es", "id": "1356947658494128133", "created_at": "2021-02-03T12:48:27.000Z"}, {"text": "Desde el lunes solicitamos que se d\u00e9 a conocer el dictamen del Consejo de Estado sobre el Real Decreto de los fondos europeos. \nSospechamos que no es nada halag\u00fce\u00f1o para el Gobierno y por eso lo ocultan. Un nuevo ataque a la transparencia y la democracia.\nhttps://t.co/33eBjSqIC0", "lang": "es", "id": "1356922533887541254", "created_at": "2021-02-03T11:08:37.000Z"}, {"text": "Hoy en el @Congreso_Es se ha aprobado el programa de gobierno del nuevo tripartito que prepara el PSOE en Catalu\u00f1a. \n\nAl apoyar la moci\u00f3n de ERC quedaron al descubierto: quieren indultos, privilegios y olvidar los problemas reales de los catalanes. \n\nMuy clara @InesArrimadas \ud83d\udc47 https://t.co/qxAJwXDs25", "lang": "es", "id": "1356715682029842433", "created_at": "2021-02-02T21:26:39.000Z"}, {"text": "El Gobierno Frankenstein vuelve a atropellar con su reforma del CGPJ. No escucha a la oposici\u00f3n ni a Europa y ahora tambi\u00e9n desestima a los jueces. Es vergonzoso que se escuden en la \"legitimidad\" cuando planean atacar la divisi\u00f3n de poderes con alevos\u00eda. \nhttps://t.co/6KE9ErGOfs", "lang": "es", "id": "1356599209416359942", "created_at": "2021-02-02T13:43:50.000Z"}, {"text": "Cs siempre defender\u00e1 la libertad y el respeto a las instituciones. Es por eso que no olvidamos lo que ha sufrido Catalu\u00f1a por culpa del 'proc\u00e9s' y trabajamos para lograr el cambio. \n\nEl #14F vota Cs para #QueGaneLaDemocracia\nhttps://t.co/9cYPYktKNP", "lang": "es", "id": "1356190499376427009", "created_at": "2021-02-01T10:39:46.000Z"}, {"text": "Aunque se empe\u00f1en en negarlo, gracias a Vox S\u00e1nchez e Iglesias tienen un cheque en blanco para manejar a su antojo los fondos europeos de todos los espa\u00f1oles. No hay excusas ni mentiras que valgan, ahora ser\u00e1n responsables de lo que ocurra con ese dinero.\n\n\ud83d\udcfa #ObjetivoDebate https://t.co/ICOdDR9O1L", "lang": "es", "id": "1356157552858427392", "created_at": "2021-02-01T08:28:51.000Z"}, {"text": "Hoy, a las 22:30, presentar\u00e9 el proyecto de pa\u00eds de Cs en el debate de @objetivolasexta\n\nHablaremos de vacunas, pensiones, fondos europeos... contrastando nuestra hoja de ruta para Espa\u00f1a con la del resto de partidos.\n\nTe espero, con ideas para mejorar el futuro de nuestros hijos https://t.co/lUmaUVSLMS", "lang": "es", "id": "1355980061044830211", "created_at": "2021-01-31T20:43:34.000Z"}, {"text": "Los privilegios dados a los presos del 'proc\u00e9s' en medio de la campa\u00f1a electoral son un disparate. No cumplen los requisitos para recibir ning\u00fan beneficio, entre ellos el de arrepentimiento. \nEl #14F hay que darles una lecci\u00f3n en las urnas.\nHoy en @rtve \ud83d\udc47\nhttps://t.co/e7sOuBDKur", "lang": "es", "id": "1355942767516659715", "created_at": "2021-01-31T18:15:22.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a merece iniciar una nueva etapa para recuperar los abrazos perdidos por la crispaci\u00f3n y el odio del 'proc\u00e9s'.\nEl #14F hay que votar por @CiutadansCs, la \u00fanica alternativa constitucionalista #ParaQueGanemosTodos y evitemos un tripartito. https://t.co/18jJUuok0f", "lang": "es", "id": "1355057741379858436", "created_at": "2021-01-29T07:38:35.000Z"}, {"text": "El Gobierno Frankenstein pretende pasar por encima de los derechos pol\u00edticos y de la separaci\u00f3n de poderes con una apisonadora. Traicionan a la democracia con su reforma del CGPJ, que NO escucha ni a los magistrados ni a la oposici\u00f3n ni a Europa.\nAs\u00ed la rebatimos en Congreso \ud83d\udc47 https://t.co/phDheGYZxc", "lang": "es", "id": "1354868697840705540", "created_at": "2021-01-28T19:07:24.000Z"}, {"text": "Vox dec\u00eda que el decreto de los fondos europeos es \"la puerta de entrada de la corrupci\u00f3n\" porque no hay ning\u00fan tipo de control en el reparto, y luego permiten aprobarlo con su voto. Se han convertido en c\u00f3mplices de todo lo que hagan S\u00e1nchez e Iglesias con el dinero de Europa. https://t.co/FUMNfDzMTX", "lang": "es", "id": "1354786562454777857", "created_at": "2021-01-28T13:41:01.000Z"}, {"text": "El nombramiento de Miquel Iceta como ministro de Pol\u00edtica Territorial es una nueva muestra de la senda peligrosa que sigue S\u00e1nchez para contentar al separatismo. \nDesde Cs vigilaremos atentamente cada uno de sus pasos y comenzamos exigiendo su comparecencia en @Congreso_Es. https://t.co/QgmgcULShM", "lang": "es", "id": "1354495427446497286", "created_at": "2021-01-27T18:24:09.000Z"}, {"text": "La UE escucha las denuncias de Cs sobre la contrarreforma judicial del Gobierno y avisa: los pol\u00edticos no pueden elegir al Poder Judicial. Bruselas se manifiesta en l\u00ednea con nuestra propuesta para un CGPJ independiente y una separaci\u00f3n de poderes efectiva\nhttps://t.co/L16JNBAMpY", "lang": "es", "id": "1354101702404792320", "created_at": "2021-01-26T16:19:38.000Z"}, {"text": "La dimisi\u00f3n de este consejero del PP en Ceuta era la \u00fanica salida. Cs ha demostrado que saltarse las normas para vacunarse los primeros no sale gratis. Todos los partidos tienen que comprometerse a cesar a los pol\u00edticos que se ponen por delante de los m\u00e1s vulnerables. https://t.co/3S2pOOZLjI", "lang": "es", "id": "1354047374197460993", "created_at": "2021-01-26T12:43:45.000Z"}, {"text": "El ministro de Justicia se ha convertido en la marioneta de S\u00e1nchez y sobran las razones para que comparezca en @Congreso_Es\n\n\u274c Pretenden acabar con la independencia del Poder Judicial\n\u274c Intentan dar indultos por la puerta de atr\u00e1s\n\u274c Callan ante los ataques de Podemos a jueces https://t.co/unDdCXvcaw", "lang": "es", "id": "1354027578294751235", "created_at": "2021-01-26T11:25:05.000Z"}, {"text": "Mientras Espa\u00f1a vive una emergencia nacional por la crisis sanitaria, PSOE y Podemos mantienen cerrado el @Congreso_Es excepto para lo que les interesa: mangonear la Justicia, colocar a los suyos en RTVE y sacar provecho de la corrupci\u00f3n del PP. \n\nEs una tropel\u00eda lamentable. https://t.co/sAVCd7870n", "lang": "es", "id": "1353694139632775172", "created_at": "2021-01-25T13:20:07.000Z"}, {"text": "Con el separatismo agotado, Catalu\u00f1a necesita un cambio el 14F. Si Illa y el PSC pueden, volver\u00e1n a elegir a ERC como han hecho en los Presupuestos.\n\nQueremos un gobierno sensato Cs-PSC que devuelva la convivencia. Para eso, hay que evitar que sume el tripartito @InesArrimadas\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/nY6d1K9AFp", "lang": "es", "id": "1353318407488286720", "created_at": "2021-01-24T12:27:06.000Z"}, {"text": "PSOE, PP y nacionalistas deber\u00edan aceptar el compromiso \u00e9tico que impulsamos desde Ciudadanos y apartar a los cargos que se vacunen salt\u00e1ndose los protocolos. Todos los pol\u00edticos que figuran en este mapa de la verg\u00fcenza deben seguir el ejemplo del JEMAD\ud83d\udc47 https://t.co/wL2VeXqzYR", "lang": "es", "id": "1353019228824215554", "created_at": "2021-01-23T16:38:16.000Z"}, {"text": "El da\u00f1o y la injusticia de tantas y tantas v\u00edctimas no depende del relato.\n\nQue esta gente forme parte de la \"direcci\u00f3n de Estado\" s\u00ed depende del Gobierno. Es indignante que un partido como el PSOE pacte una y otra vez con los herederos de Batasuna.\n\nhttps://t.co/ab22FtUxc9", "lang": "es", "id": "1352932546032656385", "created_at": "2021-01-23T10:53:49.000Z"}, {"text": "Ante las nuevas cepas m\u00e1s contagiosas de #COVID19, las mascarillas FFP2 brindan mayor protecci\u00f3n. Proponemos que tambi\u00e9n se les reduzca el IVA para que no cueste tanto a los ciudadanos proteger su salud. \n\nRogamos al Gobierno que NO vuelva a inventar que Europa no lo permite. https://t.co/NrF1kQQZ0K", "lang": "es", "id": "1352641835815100421", "created_at": "2021-01-22T15:38:39.000Z"}, {"text": "Donde Cs es decisivo, los pol\u00edticos que se valen de su cargo para vacunarse cuando no les toca dimiten. Proponemos al resto de partidos un compromiso \u00e9tico y de respeto a los ciudadanos para apartar a todos los altos cargos que se salten el protocolo.\nhttps://t.co/XjizMbdsMB", "lang": "es", "id": "1352576764975968256", "created_at": "2021-01-22T11:20:05.000Z"}, {"text": "Los casos de pol\u00edticos que abusan de su poder para vacunarse son indignantes y NO se pueden repetir. \n\nLlevamos a todos los parlamentos auton\u00f3micos un compromiso para que los partidos se comprometan a apartar de su cargo a quien incurra en este abuso.\n\n#VacunaSinPrivilegios \ud83d\udc47 https://t.co/L4XXkimfWM", "lang": "es", "id": "1352221654664028161", "created_at": "2021-01-21T11:49:00.000Z"}, {"text": "El consejero de Sanidad de Ceuta dice que se vacun\u00f3 cuando no le correspond\u00eda porque le \u201cobligaron\u201d y adem\u00e1s siembra dudas sobre las vacunas. Un comportamiento inaceptable y otro episodio m\u00e1s en el esc\u00e1ndalo de la caja B de vacunas del bipartidismo. Debe dimitir inmediatamente. https://t.co/Sze52vJDeV", "lang": "es", "id": "1352219577594376192", "created_at": "2021-01-21T11:40:44.000Z"}, {"text": "Este consejero ya ha dimitido, por exigencia de Ciudadanos. T\u00fa, Pablo, acumulas dos condenas de los tribunales, una por intromisi\u00f3n ileg\u00edtima en el honor de un inocente y otra por la contrataci\u00f3n irregular de tu asistente. \u00bfCu\u00e1ndo dimites? https://t.co/n7DehpU8Lk", "lang": "es", "id": "1351990551869054977", "created_at": "2021-01-20T20:30:40.000Z"}, {"text": "En Catalu\u00f1a y en el resto de Espa\u00f1a no estamos condenados a soportar gobiernos corruptos. Existe una alternativa distinta a la deshonra del nacionalismo y del bipartidismo. \nPor eso hoy, junto a @CiutadansCs, exigimos desde L\u2019Hospitalet de Llobregat la dimisi\u00f3n de N\u00faria Mar\u00edn. https://t.co/NsOSVthmNU", "lang": "es", "id": "1351907581804113927", "created_at": "2021-01-20T15:00:59.000Z"}, {"text": "Impecable @InesArrimadas: el consejero de Salud del PP en Murcia no durar\u00eda ni 5 minutos en Cs. Es inmoral que un pol\u00edtico se aproveche de su cargo para saltarse la cola y vacunarse cuando no le toca, con miles de personas de riesgo esperando su turno. Debe dimitir o ser cesado\ud83d\udc47 https://t.co/nDdmOpGOqW", "lang": "es", "id": "1351891968545198082", "created_at": "2021-01-20T13:58:56.000Z"}, {"text": "Indignante que el consejero de Sanidad del PP en Murcia haya aprovechado su puesto para vacunarse mientras la regi\u00f3n tiene la segunda incidencia acumulada m\u00e1s alta de Espa\u00f1a. Cs desconoc\u00eda este esc\u00e1ndalo y exigimos su dimisi\u00f3n. A los pol\u00edticos nos toca dar ejemplo, no verg\u00fcenza. https://t.co/U7Xi8Gi4Px", "lang": "es", "id": "1351627369229004801", "created_at": "2021-01-19T20:27:31.000Z"}, {"text": "Llevamos al Congreso el rechazo a la indigna analog\u00eda de Pablo Iglesias entre Puigdemont y exiliados republicanos durante la dictadura. Exigimos al Gobierno que desautorice ese insulto del vicepresidente a la memoria de tantos espa\u00f1oles y proteja la imagen de nuestra democracia\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/nvGGp07id5", "lang": "es", "id": "1351510695758737409", "created_at": "2021-01-19T12:43:54.000Z"}, {"text": "No permitiremos que el populismo cargue contra la democracia para contentar a sus socios separatistas. Que lo sepa Pablo Iglesias: Puigdemont es un fugado de la justicia.\n\u00bfY S\u00e1nchez? \u00bfSecundar\u00e1 a su vicepresidente segundo dando indultos a sentenciados por sedici\u00f3n y malversaci\u00f3n? https://t.co/yvrnEVVPRa", "lang": "es", "id": "1351200949868630020", "created_at": "2021-01-18T16:13:05.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfb8Porque siempre la afici\u00f3n /\nse estremece con pasi\u00f3n /\ncuando quedas entre todos campe\u00f3n...\n\n\u26bd \u00a1Enhorabuena, supercampeonas! \u00a1Sois un orgullo para este club y un ejemplo de excelencia y entrega para todos sus seguidores!\n\n\ud83d\udd34\u26aa #A\u00fapaAtleti\n\n\ud83c\udfc6 #SupercopaFemenina https://t.co/IZH8JH50jh", "lang": "es", "id": "1350741656451100679", "created_at": "2021-01-17T09:48:01.000Z"}, {"text": "Excelente #EncuentroPorLaCiencia de @InesArrimadas con @SesmaLab, #IsabelSola y @ccarballo50. \nAgradecemos a estos expertos por aclarar tantas dudas que tienen los ciudadanos sobre la pandemia del #COVID19. Ahora m\u00e1s que nunca es esencial impulsar la ciencia y la investigaci\u00f3n. https://t.co/59xVvR2i2y", "lang": "es", "id": "1350425693612630018", "created_at": "2021-01-16T12:52:29.000Z"}, {"text": "Decepcionante comparecencia de Salvador Illa. A pesar de que la pandemia est\u00e1 descontrolada y batiendo r\u00e9cords de contagios, no anuncia ni una sola nueva medida para frenarla. Es un error. Debe rectificar e impulsar un #ConfinamientoInteligente antes de que sea todav\u00eda m\u00e1s tarde.", "lang": "es", "id": "1350393096878567425", "created_at": "2021-01-16T10:42:58.000Z"}, {"text": "Es urgente tomar medidas para evitar el descontrol de la pandemia y la paralizaci\u00f3n del Plan de Vacunaci\u00f3n. \nComo propone @InesArrimadas, necesitamos un #ConfinamientoInteligente que ayude a los vulnerables, que incluya medidas de expertos y que siga el ejemplo de otros pa\u00edses. https://t.co/ehqy4cbqtu", "lang": "es", "id": "1350091192365678594", "created_at": "2021-01-15T14:43:18.000Z"}, {"text": "Cs es el \u00fanico partido que ha defendido siempre la separaci\u00f3n de poderes y que nunca ha participado del reparto del CGPJ. Mi compa\u00f1era @maitepagaza ya ha denunciado ante la Comisi\u00f3n Europea el nuevo asalto al Poder Judicial que planean S\u00e1nchez e Iglesias.\nhttps://t.co/4DmJ7B65Ju", "lang": "es", "id": "1350016215830433793", "created_at": "2021-01-15T09:45:22.000Z"}, {"text": "Muy orgulloso del pueblo de Madrid, una vez m\u00e1s. GRACIAS \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f https://t.co/hGn8Mq5t6l", "lang": "es", "id": "1349753080343101444", "created_at": "2021-01-14T16:19:46.000Z"}, {"text": "Cs es el \u00fanico partido que defiende despolitizar el CGPJ tras a\u00f1os de mercadeo de PSOE, PP y nacionalistas.\n\nYa denunciamos en Europa la cacicada de PSOE-Podemos y presentaremos una enmienda a la totalidad a su nueva maniobra hasta que todos los partidos acepten nuestra reforma\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/zjZYt8eWu8", "lang": "es", "id": "1349706591826804737", "created_at": "2021-01-14T13:15:02.000Z"}, {"text": "Mientras el ministro de Sanidad se queda solo pidiendo elecciones catalanas en plena tercera ola, conocemos que Extremadura perdi\u00f3 un tiempo precioso con la vacuna porque su presidente no se fiaba del trabajo cient\u00edfico. Ser\u00eda de chiste si no fuera de pena\nhttps://t.co/d4YXLQC5rc", "lang": "es", "id": "1349669478909562882", "created_at": "2021-01-14T10:47:34.000Z"}, {"text": "Los datos de #COVID19 son preocupantes y la tercera ola golpea a Catalu\u00f1a gravemente. Sin embargo, poco le importa al #PSCIrresponsable, que priva a Espa\u00f1a de un ministro de Sanidad con dedicaci\u00f3n exclusiva y se empe\u00f1a en hacer elecciones en contra de los criterios sanitarios. https://t.co/pLG8eFTOxu", "lang": "es", "id": "1349434858502828033", "created_at": "2021-01-13T19:15:16.000Z"}, {"text": "Paula Escriv\u00e1 y sus compa\u00f1eros del Ej\u00e9rcito llevan todo el temporal trasladando a personas enfermas hasta el hospital entre la nieve. Una historia humana muy edificante sobre nuestros servidores p\u00fablicos en las horas m\u00e1s duras. En nombre de todos, GRACIAS.\nhttps://t.co/r4OTpLZYf5", "lang": "es", "id": "1349346824453296128", "created_at": "2021-01-13T13:25:27.000Z"}, {"text": "PSOE-Podemos siguen en su cruzada contra la independencia judicial y agilizan su contrarreforma para limitar funciones a los jueces.\n\nMientras corren para esto, siguen sin habilitar la Comisi\u00f3n de Sanidad para que Illa rinda cuentas en plena pandemia. https://t.co/pu0iq0lM5e", "lang": "es", "id": "1349331065115205634", "created_at": "2021-01-13T12:22:49.000Z"}, {"text": "La #BorrascaFilomena ha dejado da\u00f1os irreparables en Madrid. El Gobierno debe dejar a un lado el partidismo y declarar zona catastr\u00f3fica en la regi\u00f3n.\n\nHemos registrado una propuesta en el Congreso para agilizar el tr\u00e1mite y dar soluciones a los afectados.\nhttps://t.co/UYOBxT7lYy", "lang": "es", "id": "1348993821665865734", "created_at": "2021-01-12T14:02:44.000Z"}, {"text": "Ah\u00ed est\u00e1n una vez m\u00e1s nuestros militares, movilizados para ayudar a los espa\u00f1oles. Como siempre que se les necesita. Gracias a ellos y al conjunto de los servidores p\u00fablicos por su gran labor y entrega ante este dur\u00edsimo temporal. #Filomena \n\nhttps://t.co/5IivlRMl0h", "lang": "es", "id": "1347865255066660865", "created_at": "2021-01-09T11:18:13.000Z"}, {"text": "As\u00ed predicaba Iglesias antes de llegar a Moncloa. Sabe que el problema del precio de la luz es que m\u00e1s del 50% de la factura son impuestos. Podr\u00eda eliminar la doble imposici\u00f3n y bajar el IVA al 10% durante la pandemia, como pedimos desde Cs, pero prefiere seguir en el populismo. https://t.co/sGpVjYfmmx", "lang": "es", "id": "1347607711085715456", "created_at": "2021-01-08T18:14:50.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a lidera el paro en la UE.\n\nUno de cada cuatro parados de la zona euro es espa\u00f1ol.\n\nMientras tanto, el Gobierno sigue rechazando todas las iniciativas de Cs para bajar impuestos y dar ayudas directas a familias, pymes y aut\u00f3nomos. \u00bfA qu\u00e9 esperan?\nhttps://t.co/7R4ehccUWj", "lang": "es", "id": "1347506939580866562", "created_at": "2021-01-08T11:34:24.000Z"}, {"text": "Lo que pretend\u00edan los exaltados que asaltaron el Capitolio era precisamente lo contrario: atacar a la democracia. Estas declaraciones del candidato de Vox en Logro\u00f1o son una barbaridad intolerable. Cu\u00e1nto da\u00f1o hace el extremismo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/HemXNonlh7", "lang": "es", "id": "1347172527504838656", "created_at": "2021-01-07T13:25:34.000Z"}, {"text": "Hoy damos la #BienvenidaAnnaGrau, una mujer valiente que se ha enfrentado al separatismo sectario en defensa de la libertad y la igualdad. \n\nTodo un orgullo tenerte con nosotros, @Annagrauarias \ud83c\udf4a https://t.co/PSzvDnbk6v", "lang": "es", "id": "1347152731895685121", "created_at": "2021-01-07T12:06:54.000Z"}, {"text": "Siento profunda indignaci\u00f3n viendo c\u00f3mo los diputados de Bildu, que se pasan el d\u00eda dando lecciones de democracia al pueblo espa\u00f1ol, se re\u00fanen con presos etarras que tanto dolor causaron. \n\nEn manos de estos se\u00f1ores ha dejado S\u00e1nchez los PGE\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/aQz108zDR6", "lang": "es", "id": "1347106015330922496", "created_at": "2021-01-07T09:01:16.000Z"}, {"text": "Siento tristeza y verg\u00fcenza ante las im\u00e1genes en el Capitolio. Un asalto a la democracia en toda regla, intolerable para todos los que defendemos el Estado de Derecho y el imperio de la ley. S\u00ed, las instituciones importan. Por eso las ataca el populismo\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n https://t.co/gmz144hFNl", "lang": "es", "id": "1346933901327953921", "created_at": "2021-01-06T21:37:21.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Feliz d\u00eda de la #PascuaMilitar a los profesionales de las Fuerzas Armadas y la Guardia Civil. En esta pandemia han vuelto a demostrar su entrega, val\u00eda e incondicional servicio a los espa\u00f1oles. Sois imprescindibles y un orgullo para nuestra democracia. https://t.co/134udN6qKc", "lang": "es", "id": "1346806852890329088", "created_at": "2021-01-06T13:12:30.000Z"}, {"text": "Yo a los Reyes Magos solo les pido una cosa despu\u00e9s de ver estos datos dram\u00e1ticos: un ministro de Sanidad a tiempo completo. https://t.co/dwieOZgI8r", "lang": "es", "id": "1346508958840860675", "created_at": "2021-01-05T17:28:47.000Z"}, {"text": "\u2018Por qu\u00e9 Illa no deber\u00eda seguir siendo ministro\u2019. Esto de @Fgarea\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GOxKWqcqy6", "lang": "es", "id": "1346192263022587907", "created_at": "2021-01-04T20:30:21.000Z"}, {"text": "Desde @CsCongreso hemos pedido la comparecencia en el @Congreso_Es del ministro de Sanidad para que explique la evoluci\u00f3n de la pandemia y el plan de vacunaci\u00f3n. \n\nEspa\u00f1a necesita un ministro a tiempo completo. El Gobierno no puede seguir llegando tarde y mal. https://t.co/NcAlsCzNcQ", "lang": "es", "id": "1346089842309009409", "created_at": "2021-01-04T13:43:22.000Z"}, {"text": "Es intolerable que el se\u00f1or S\u00e1nchez use los recursos p\u00fablicos de la Abogac\u00eda del Estado para resistirse a la transparencia. Los ciudadanos merecemos saber d\u00f3nde va a parar nuestro dinero, sus viajes se los pagamos todos. \nhttps://t.co/SHBXtPUKdl", "lang": "es", "id": "1346080640110788608", "created_at": "2021-01-04T13:06:48.000Z"}, {"text": "Es un verdadero honor que Mario Vargas Llosa me cite en este texto en defensa de la garantista ley de eutanasia que hemos aprobado en el Congreso. Una medida liberal que protege el derecho de todos a vivir con dignidad hasta el final.\n\nGracias, maestro.\n\nhttps://t.co/rWkZNUokzw https://t.co/VrtkNf6C84", "lang": "es", "id": "1345802283137847296", "created_at": "2021-01-03T18:40:42.000Z"}, {"text": "Illa empez\u00f3 la semana negando que fuera a ser candidato del PSC en Catalu\u00f1a y la termina protagonizando un mitin.\n\nEs una falta de respeto a los espa\u00f1oles, con la tercera ola causando estragos, escuchar del ministro de Sanidad consignas partidistas en lugar de medidas para todos. https://t.co/fTOjNfeCmn", "lang": "es", "id": "1345708245369892865", "created_at": "2021-01-03T12:27:02.000Z"}, {"text": "Os deseo a todos un muy feliz 2021. Este tiene que ser el a\u00f1o de la esperanza, en el que nos levantemos juntos del duro golpe de 2020.\n\nMuchas gracias a todos por estar ah\u00ed, por vuestro ejemplo y por creer en este gran pa\u00eds en el que tenemos la suerte de vivir.\n\n\u00a1Feliz 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3!", "lang": "es", "id": "1344707897222172673", "created_at": "2020-12-31T18:12:00.000Z"}, {"text": "Iglesias quiere que se indulte a los condenados del \u2018proc\u00e9s\u2019 al igual que se indult\u00f3 a Armada, Barrionuevo o Vera.\n\nEn @CiudadanosCs queremos acabar con los privilegios para los pol\u00edticos y que las sentencias judiciales se respeten y cumplan siempre, afecten a quien afecten. https://t.co/uZBP9tkifY", "lang": "es", "id": "1344343584473022500", "created_at": "2020-12-30T18:04:21.000Z"}, {"text": "Cs ha sido un partido responsable durante todo el 2020. Con #Oposici\u00f3n\u00datil apoyamos los estados de alarma, frenamos una subida de impuestos, conseguimos la #TarjetaSanitaria\u00danica y sacamos adelante presupuestos en varias CCAA. \n\nSeguiremos trabajando para todos los espa\u00f1oles. https://t.co/e3uvNnCnhw", "lang": "es", "id": "1344217439874281472", "created_at": "2020-12-30T09:43:06.000Z"}, {"text": "La vacuna contra la #COVID19 nos recuerda una vez m\u00e1s lo importante que es invertir en I+D+i. Seguiremos trabajando para aprobar dos medidas claves en Espa\u00f1a:\n\n\u2705 Incluir en la declaraci\u00f3n de la renta una casilla para Ciencia e Innovaci\u00f3n.\n\n\u2705 Destinar el 2% del PIB a I+D+i.", "lang": "es", "id": "1343237784346238984", "created_at": "2020-12-27T16:50:18.000Z"}, {"text": "En un a\u00f1o tan duro como 2020, la uni\u00f3n y la solidaridad de todos han sido fundamentales para salir adelante. Hoy celebremos las fiestas recordando a los que se han ido y dando nuevamente ejemplo de prudencia para poder brindar juntos en 2021.\n\n\ud83c\udf84 Feliz Nochebuena y Feliz Navidad. https://t.co/NUhWjK8Ms4", "lang": "es", "id": "1342055502688223232", "created_at": "2020-12-24T10:32:20.000Z"}, {"text": "Con la regulaci\u00f3n del derecho a la eutanasia, nadie pierde y ganamos todos.\n\nEn Cs respetamos todas las creencias, y por eso defendemos que nadie imponga a otra persona un sufrimiento innecesario.\n\n\u2712\ufe0f Explico en @elmundoes todas las garant\u00edas de esta Ley.\n\nhttps://t.co/X2dZEqrOTq", "lang": "es", "id": "1342042908640354305", "created_at": "2020-12-24T09:42:18.000Z"}, {"text": "A los representantes p\u00fablicos no nos pagan el sueldo para inadmitir sentencias ni opinar sobre si se respetan, sino para aceptarlas y sobre todo cumplirlas.\n\nEl PSOE gobierna Espa\u00f1a. Esto no es solo un respaldo infame al atropello nacionalista, sino una tremenda irresponsabilidad https://t.co/bWTMWFcGTw", "lang": "es", "id": "1342026972877225984", "created_at": "2020-12-24T08:38:58.000Z"}, {"text": "Es preocupante la deriva que estamos viendo en el ministerio de Justicia: trabajan por indultos y amnist\u00edas que son la llave para que el separatismo soporte al gobierno Frankenstein. Es un camino penoso que lleva a la anarqu\u00eda.\n\nAyer se lo advert\u00ed en Congreso al ministro Campos\ud83d\udc47 https://t.co/YQzPAsmldq", "lang": "es", "id": "1341445686131343365", "created_at": "2020-12-22T18:09:09.000Z"}, {"text": "Hoy pedimos al Gobierno que cumpla con la justicia: #STOPLeyCela\u00e1. Deben rectificar en el Senado el atropello de tachar el espa\u00f1ol como lengua vehicular.\n\nDesde Barcelona, mi recuerdo a valientes como Severo Bueno que lucharon en los tribunales lo que PSOE-PP nunca garantizaron\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/D3YFWRxyuO", "lang": "es", "id": "1340620655650324482", "created_at": "2020-12-20T11:30:46.000Z"}, {"text": "En junio defendimos la ley de #STOPCorrupci\u00f3n y PSOE y Podemos la bloquearon. \nDesde entonces solo se ha hecho m\u00e1s necesaria: han surgido nuevos esc\u00e1ndalos del nacionalismo, del PSC y de Podemos. Por eso modificamos la propuesta y la presentamos otra vez. Ya no hay excusas. https://t.co/9e3R1ZJlmr", "lang": "es", "id": "1340289562027974656", "created_at": "2020-12-19T13:35:07.000Z"}, {"text": "Ciudadanos ha logrado que el pleno del Congreso d\u00e9 el primer paso para un Gran Pacto Nacional por la Conciliaci\u00f3n y los Cuidados, extender el teletrabajo y ampliar la red de escuelas de 0-3 a\u00f1os, entre otras medidas de apoyo a las familias. \n\nSeguiremos haciendo #Pol\u00edtica\u00datil. https://t.co/U3ecZpSjOg", "lang": "es", "id": "1340231189282611201", "created_at": "2020-12-19T09:43:10.000Z"}, {"text": "En 2005 admir\u00e9 a los diputados que con su voto hicieron posible el matrimonio homosexual en Espa\u00f1a. Hoy volvemos a ser un pa\u00eds pionero en el avance en derechos y libertad individual con la ley de eutanasia, y siento orgullo del voto de Cs y de las palabras de @InesArrimadas\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/XNAE51Cq11", "lang": "es", "id": "1339623646311145473", "created_at": "2020-12-17T17:29:00.000Z"}, {"text": "\u00bfCree el Gobierno que no est\u00e1 dejando atr\u00e1s a pymes, aut\u00f3nomos, al turismo y la hosteler\u00eda, al vetar las enmiendas de Cs?\n\nA quienes no dejan atr\u00e1s es a Otegi y Junqueras. De los que quieren lo peor para Espa\u00f1a no se dejan ni uno, los ponen a todos por delante de los espa\u00f1oles \ud83d\udcfd https://t.co/zyjGHBcf7O", "lang": "es", "id": "1339272887233110016", "created_at": "2020-12-16T18:15:13.000Z"}, {"text": "En Ciudadanos ya advertimos de que el nacionalismo la iba a tomar con la Selecci\u00f3n espa\u00f1ola y presentamos nuestra iniciativa para que no la troceen los que no creen en nuestro pa\u00eds.\n\nNo permitamos que se carguen un lazo de uni\u00f3n de millones de espa\u00f1oles\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps://t.co/XWeJsGLKGi", "lang": "es", "id": "1339185434149187587", "created_at": "2020-12-16T12:27:43.000Z"}, {"text": "La reforma del CGPJ de PSOE y Podemos es un insulto. Quieren lo mismo que tanto critican al PP: repartirse a los jueces con el objetivo de influir en las sentencias.\nDespierten ya. Se acab\u00f3 el bipartidismo y este intercambio grotesco. Los jueces tienen que elegir a los jueces. https://t.co/ytGTefsima", "lang": "es", "id": "1338914684196577291", "created_at": "2020-12-15T18:31:51.000Z"}, {"text": "Cs ha preguntado 2 veces por la cifra de contagios en Correos pero el Gobierno se niega a dar los datos. Se habla de escasa protecci\u00f3n en recintos cerrados y mal ventilados. \u00bfPor qu\u00e9 no cumplen S\u00e1nchez e Iglesias con la rendici\u00f3n de cuentas? \u00bfQu\u00e9 ocultan?\nhttps://t.co/BY5zmS8EgS", "lang": "es", "id": "1338900640031002625", "created_at": "2020-12-15T17:36:02.000Z"}, {"text": "Siempre votaremos a favor de las propuestas de #Pol\u00edtica\u00datil que sean buenas para los espa\u00f1oles. \n\nPor eso @CiudadanosCs apoyar\u00e1 la Ley de Eutanasia para permitir una muerte digna a todos aquellos que sufren sin ninguna posibilidad de curaci\u00f3n. Es una cuesti\u00f3n de humanidad. https://t.co/5ISqG9bqZx", "lang": "es", "id": "1338849089514065925", "created_at": "2020-12-15T14:11:12.000Z"}, {"text": "Nuevo aviso de las instituciones europeas para que Espa\u00f1a despolitice la elecci\u00f3n del CGPJ. PSOE y PP deben rectificar y aceptar la reforma que proponemos desde Ciudadanos para que los jueces elijan a los jueces. Cumplamos con Europa, con la Constituci\u00f3n y con el sentido com\u00fan. https://t.co/SavNcRveLd", "lang": "es", "id": "1338482979254001664", "created_at": "2020-12-14T13:56:24.000Z"}, {"text": "Otegi y toda la c\u00fapula de Batasuna volver\u00e1n a ser juzgados por pertenencia a organizaci\u00f3n terrorista. Los dem\u00f3cratas respetamos siempre las decisiones judiciales y celebramos que quienes tanto dolor causaron a los espa\u00f1oles respondan ante la Justicia. https://t.co/hIrvL1vyzt", "lang": "es", "id": "1338452067241824258", "created_at": "2020-12-14T11:53:34.000Z"}, {"text": "Aunque el Gobierno se niegue a informar, seguiremos exigi\u00e9ndolo. \nHemos registrado iniciativas sobre los tres temas de los que el Consejo de Transparencia pide informaci\u00f3n: migraci\u00f3n en Canarias, el Comit\u00e9 de Expertos y el acoso a las FCSE por la pandemia.\nhttps://t.co/5yx3C5oFaO", "lang": "es", "id": "1338407547204743169", "created_at": "2020-12-14T08:56:40.000Z"}, {"text": "En un ejemplo del delirio de confundir a los catalanes con el separatismo, Rufi\u00e1n dijo que @CiutadansCs es lo peor que le ha pasado a Catalu\u00f1a junto a Pujol.\nLa verdad es que en #UnaCatalu\u00f1aParaTODOS Cs es lo peor que le ha pasado al nacionalismo. Gran respuesta de @InesArrimadas https://t.co/cVOdGdaSkP", "lang": "es", "id": "1338119539331133440", "created_at": "2020-12-13T13:52:13.000Z"}, {"text": "Pedimos al Gobierno de Espa\u00f1a y a la Uni\u00f3n Europea que no blanqueen a un tirano como Nicol\u00e1s Maduro. \nEs hora de apoyar la lucha por la democracia y la libertad, como he hecho hoy junto a @begonavillacis al acompa\u00f1ar a los venezolanos que votan en la #ConsultaPopular desde Madrid https://t.co/Z8zJAXD7AL", "lang": "es", "id": "1337758461908684802", "created_at": "2020-12-12T13:57:26.000Z"}, {"text": "Estamos hartos de que el separatismo utilice el deporte para dividir. Quieren cargarse #LaSelecci\u00f3nDeTodos porque siempre ha unido a los espa\u00f1oles por encima de cualquier ideolog\u00eda y origen.\nGenial encuentro de @InesArrimadas con figuras deportivas para defender lo que nos une. https://t.co/X5fLxnHiKI", "lang": "es", "id": "1337041863367413761", "created_at": "2020-12-10T14:29:55.000Z"}, {"text": "La declaraci\u00f3n voluntaria de Juan Carlos I refleja que ha mantenido oculto un dinero de dudosa procedencia. Es una conducta moralmente reprobable. Hizo un gran servicio a Espa\u00f1a durante muchos a\u00f1os y nuestra democracia le debe mucho, pero este comportamiento es decepcionante. https://t.co/VDPJRLw8rr", "lang": "es", "id": "1336754972894048256", "created_at": "2020-12-09T19:29:55.000Z"}, {"text": "Cs prometi\u00f3 reformar la euroorden y ya hay resultados: ya logramos llevar este asunto a la agenda de la Comisi\u00f3n y hoy el Parlamento Europeo pide que la euroorden sea autom\u00e1tica en delitos contra la Constituci\u00f3n. \u00a1Gran trabajo de todo un a\u00f1o, @maitepagaza!\nhttps://t.co/gMGNvbIbwP", "lang": "es", "id": "1336716997887975427", "created_at": "2020-12-09T16:59:01.000Z"}, {"text": "Un repaso demoledor del catedr\u00e1tico de Constitucional David Ortega a toda la normativa que PSOE y PP han vulnerado con su reparto, bloqueo y contrarreformas del CGPJ durante d\u00e9cadas, al tiempo que destaca el trabajo de Cs por la independencia judicial \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/QsRNIQgR42 https://t.co/mZJWqGWOFi", "lang": "es", "id": "1336708216646983686", "created_at": "2020-12-09T16:24:08.000Z"}, {"text": "La corrupci\u00f3n hay que combatirla sin contemplaciones. Por eso Cs defendi\u00f3 en junio un conjunto de medidas de #STOPCorrupci\u00f3n. \nLamentablemente, chocamos contra la doble moral de PSOE y Podemos, que desde la oposici\u00f3n la critican y desde el Gobierno evitan su erradicaci\u00f3n. https://t.co/LZeBzJzcxs", "lang": "es", "id": "1336610253622956034", "created_at": "2020-12-09T09:54:52.000Z"}, {"text": "Art\u00edculo 117: La Justicia emana del pueblo y se administra por jueces y magistrados independientes y sometidos \u00fanicamente al imperio de la ley.\n\nLa Constituci\u00f3n y sus #P\u00e1ginasDeLibertad son la base del Poder Judicial. Llevo d\u00e9cadas defendiendo estos principios y lo har\u00e9 siempre. https://t.co/E0VuDUXHde", "lang": "es", "id": "1335552753964298240", "created_at": "2020-12-06T11:52:44.000Z"}, {"text": "Hoy celebramos 42 a\u00f1os de libertad, igualdad y uni\u00f3n gracias a nuestra Constituci\u00f3n y los valores que en ella se recogen.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 En el #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n y siempre nos declaramos constitucionalistas y defendemos el gran legado de convivencia y democracia. https://t.co/UTNEkqGm4z", "lang": "es", "id": "1335523192685858816", "created_at": "2020-12-06T09:55:16.000Z"}, {"text": "Dos a\u00f1os de CGPJ en funciones. Frente al bloqueo y la politizaci\u00f3n de PP y PSOE, en Ciudadanos proponemos que sean los jueces, y no los pol\u00edticos, quienes elijan a los jueces. Cuesta cero euros, es m\u00e1s democr\u00e1tico y desbloquear\u00eda la situaci\u00f3n de inmediato.\nhttps://t.co/IJHXKiOCtd", "lang": "es", "id": "1334828414470066176", "created_at": "2020-12-04T11:54:28.000Z"}, {"text": "En Ciudadanos siempre hemos defendido que los pol\u00edticos presos no pueden tener privilegios respecto al resto de reclusos en el cumplimiento de su pena. Los dem\u00f3cratas debemos respetar las decisiones judiciales, no buscar atajos pol\u00edticos para sortearlas.\nhttps://t.co/WALhl8FJKJ", "lang": "es", "id": "1334796707763204097", "created_at": "2020-12-04T09:48:29.000Z"}, {"text": "Una vez m\u00e1s el separatismo us\u00f3 el #Pleno para mentir y denigrar a nuestras instituciones.\n\nSe merec\u00edan una respuesta. \n\nRepasen un poco la historia: la Constituci\u00f3n del 78 fue votada por una mayor\u00eda que quiso la monarqu\u00eda parlamentaria como sistema pol\u00edtico. \n\nBasta de sofismas\ud83d\udc47 https://t.co/yjzuJMZM1u", "lang": "es", "id": "1334445169991626753", "created_at": "2020-12-03T10:31:35.000Z"}, {"text": "Es mentira que los presupuestos no pod\u00edan mejorarse. Con #Oposici\u00f3n\u00datil, Cs consigui\u00f3 la Tarjeta Sanitaria \u00danica y frenar impuestos. Se pod\u00eda lograr m\u00e1s, pero #PorCulpaDeVox enmiendas positivas se quedaron sin el apoyo necesario. \n\nMenos gritos y m\u00e1s utilidad. Eso necesita Espa\u00f1a https://t.co/9mK1iomhI4", "lang": "es", "id": "1334160093135441921", "created_at": "2020-12-02T15:38:48.000Z"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez pretende colonizar las instituciones. Veta enmiendas de los presupuestos para dominar el Poder Legislativo y ahora ataca al CGPJ con una propuesta hecha a prisa y corriendo para entorpecer la Justicia. \nEs una tropel\u00eda y una okupaci\u00f3n que no permitiremos. https://t.co/sfShEEvOkp", "lang": "es", "id": "1334135128973582338", "created_at": "2020-12-02T13:59:36.000Z"}, {"text": "No, se\u00f1or Echenique: si la Justicia investiga a Podemos por diversos delitos, el desprestigio es para Podemos, no para la Justicia.\n\nLo que es peligroso para una Democracia es que los pol\u00edticos ataquen a los jueces que investigan sus presuntas corruptelas.\nhttps://t.co/VHoFDVzR5x", "lang": "es", "id": "1334125120621830145", "created_at": "2020-12-02T13:19:50.000Z"}, {"text": "Luchar contra el sida es una responsabilidad compartida. M\u00e1s de 12 millones de personas en el mundo viven con esta enfermedad y no tienen acceso a tratamiento. \nDesde Cs trabajamos para que el aporte de Espa\u00f1a sea aumentar la inversi\u00f3n en ciencia e innovaci\u00f3n #DiaMundialDelSida https://t.co/k1j64RwTDk", "lang": "es", "id": "1333707170538545153", "created_at": "2020-12-01T09:39:03.000Z"}, {"text": "ERC y Bildu nunca han dado nada gratis. Por eso no nos extra\u00f1a que salgan a la luz contrapartidas que suponen una humillaci\u00f3n, como beneficios para los presos del 'proc\u00e9s'. \n\nS\u00e1nchez ten\u00eda otra opci\u00f3n, pero escogi\u00f3 para los #PGE a quienes quieren romper Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\udcfb@CAPITALRADIOB https://t.co/RJBSPv1yze", "lang": "es", "id": "1333524054557519873", "created_at": "2020-11-30T21:31:24.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles nos pagan por ir al @Congreso_Es a trabajar con seriedad. La pol\u00edtica de v\u00eddeos y de las vacaciones pagadas por todos no ha conseguido nada. Cs, en cambio, ha frenado impuestos y ha dejado a S\u00e1nchez en evidencia.\nEntrevista en @ESdiario_com\ud83d\udc47\nhttps://t.co/f3AgHpkXq3", "lang": "es", "id": "1333457588403499008", "created_at": "2020-11-30T17:07:18.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es un pa\u00eds moderno que debe invertir m\u00e1s en ciencia e innovaci\u00f3n. Por eso propusimos que en la declaraci\u00f3n de la renta el contribuyente pueda elegir que el 0,7% de su contribuci\u00f3n se destine a i+d+i. \nEs una medida urgente para el futuro y por la que seguiremos trabajando. https://t.co/ll4hKA8nQc", "lang": "es", "id": "1333406776138608644", "created_at": "2020-11-30T13:45:23.000Z"}, {"text": "Hay una mayor\u00eda de espa\u00f1oles moderados, entre ellos muchos socialistas, que censuran la radicalidad que ha elegido el S\u00e1nchez. A ellos les digo que existe una alternativa sensata a un Gobierno irresponsable y a una oposici\u00f3n resignada\n\n\ud83d\udddeEn @elconfidencial\nhttps://t.co/ENz4hxHFeT", "lang": "es", "id": "1333319921359532032", "created_at": "2020-11-30T08:00:15.000Z"}, {"text": "Gracias, @InesArrimadas. Orgulloso de formar parte de un proyecto que no se toma la oposici\u00f3n como unas vacaciones pagadas y mejora la vida de los espa\u00f1oles. Pese a la infausta elecci\u00f3n de S\u00e1nchez por la radicalidad, seguiremos haciendo lo correcto\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf4a\n\nhttps://t.co/OabApYal3t", "lang": "es", "id": "1333027363274321920", "created_at": "2020-11-29T12:37:44.000Z"}, {"text": "Echarse a los brazos de quienes quieren romper Espa\u00f1a para aprobar los Presupuestos no es solo una elecci\u00f3n \u00e9ticamente inaceptable, sino que, gracias a Cs, era aritm\u00e9ticamente innecesaria. S\u00e1nchez jam\u00e1s podr\u00e1 decir que no tuvo otra opci\u00f3n. \n\nHoy en @COPE \ud83d\udc47 https://t.co/UmAOu5UkuS", "lang": "es", "id": "1332985537234407426", "created_at": "2020-11-29T09:51:32.000Z"}, {"text": "Con completo cinismo, Iv\u00e1n Redondo vende hoy el eslogan de que S\u00e1nchez trabaja por la Espa\u00f1a que merecemos. \nNada m\u00e1s lejos de la realidad. NO merecemos unos gobernantes que #EligenRadicalidad y nos venden al separatismo por gusto. Ten\u00edan una alternativa moderada y NO la tomaron. https://t.co/T4q0EZZMyB", "lang": "es", "id": "1332686836662145024", "created_at": "2020-11-28T14:04:36.000Z"}, {"text": "Mientras otros partidos se enfocan en atizar la confrontaci\u00f3n y piensan solo en los votos, el #EquipoCs busca el bienestar de los espa\u00f1oles.\nHoy hemos tenido una buena reuni\u00f3n con @InesArrimadas y los coordinadores auton\u00f3micos para seguir planificando nuestro trabajo responsable. https://t.co/pVe2xRui4r", "lang": "es", "id": "1332680083908276224", "created_at": "2020-11-28T13:37:46.000Z"}, {"text": "El esfuerzo de Cs ha merecido la pena. Pese a que NO apoyaremos unos presupuestos con demasiadas prebendas para separatistas y pocas ayudas para familias, logramos dos cosas fundamentales: dejar a S\u00e1nchez en evidencia y frenar muchas locuras. \nSeguiremos trabajando por Espa\u00f1a. https://t.co/BwQgn8p7ut", "lang": "es", "id": "1331968271260770305", "created_at": "2020-11-26T14:29:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb Hace pocos d\u00edas, el programa matinal de una emisora de radio me felicit\u00f3 el santo. Hoy esa casa est\u00e1 de aniversario y quiero felicitar al conjunto de profesionales que hacen posible @OndaCero_es, y a todos sus oyentes entre los que me encuentro.\n\n#OndaCeroCumple30\ud83c\udf82", "lang": "es", "id": "1331906884924825601", "created_at": "2020-11-26T10:25:21.000Z"}, {"text": "Cuando PSOE y PP aceptan transitar por la v\u00eda constitucionalista que propone @CiudadanosCs, pasan cosas buenas para los espa\u00f1oles.\nLa #TarjetaSanitaria\u00danica es un gran paso hacia la igualdad y la libertad. Este acuerdo demuestra que otro camino es posible.\nhttps://t.co/0FDcGqnrus", "lang": "es", "id": "1331879034456862721", "created_at": "2020-11-26T08:34:41.000Z"}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Diego Armando Maradona, uno de los mejores futbolistas de todos los tiempos, un deportista que ha hecho felices a millones de personas en todo el mundo. Te vas muy pronto, genio, pero tu magia quedar\u00e1 en la memoria para siempre. https://t.co/gpO5uCnDtk", "lang": "es", "id": "1331642471294652417", "created_at": "2020-11-25T16:54:40.000Z"}, {"text": "De confirmarse, esto es un esc\u00e1ndalo may\u00fasculo. \u00bfSab\u00eda el Gobierno que \u00c1balos se peg\u00f3 un fin de semana de lujo con dinero p\u00fablico y usando un drama humanitario como excusa? Cs ha registrado una bater\u00eda de preguntas para que d\u00e9 explicaciones por escrito\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/4HzEPF5oKo https://t.co/2EL88UNynm", "lang": "es", "id": "1331624130572115970", "created_at": "2020-11-25T15:41:47.000Z"}, {"text": "Ayer los diputados estuvimos hasta la madrugada votando miles de enmiendas para mejorar los Presupuestos. Salvo los se\u00f1ores de @vox_es, que cobran un sueldo entero para trabajar a medias. Su ausencia ha impedido aprobar medidas buenas para millones de familias @mariadelamiel\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/rHMU8neTwv", "lang": "es", "id": "1331589690076618756", "created_at": "2020-11-25T13:24:56.000Z"}, {"text": "No podemos mirar hacia otro lado ante la lacra de la #violenciamachista, que ha enlutado a 41 familias este a\u00f1o y a m\u00e1s de mil desde 2003.\nSeguimos trabajando para que se aplique de forma efectiva el Pacto de Estado y que no haya ni una v\u00edctimas m\u00e1s ni una mujer menos #NiUnaMenos https://t.co/hUA6rlsxMG", "lang": "es", "id": "1331516050769403904", "created_at": "2020-11-25T08:32:19.000Z"}, {"text": "Acaba de aprobarse en la Comisi\u00f3n de Presupuestos nuestra enmienda para implantar una #TarjetaSanitaria\u00danica en toda Espa\u00f1a. Un gran logro de todos los que creemos en la igualdad entre espa\u00f1oles y al que solo se han opuesto los nacionalistas (JxCat, PNV, ERC y Bildu) \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "id": "1331371008473829380", "created_at": "2020-11-24T22:55:58.000Z"}, {"text": "Hemos acordado con el PSOE que en Espa\u00f1a haya una #TarjetaSanitaria\u00danica, medida que Cs llevaba a\u00f1os reclamando.\nEs un gran paso hacia la igualdad de todos los espa\u00f1oles. Recibir\u00e1n atenci\u00f3n y medicamentos sin limitaciones territoriales y habr\u00e1 un historial m\u00e9dico compartido. https://t.co/rlpbx3IUj8", "lang": "es", "id": "1331277756508893186", "created_at": "2020-11-24T16:45:25.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez deber\u00eda escuchar a las voces moderadas del Gobierno y del PSOE y a la inmensa mayor\u00eda de los espa\u00f1oles, incluidos sus propios votantes. Tiene una alternativa sensata para aprobar los Presupuestos sin ceder a chantajes de Bildu y ERC. A tiempo est\u00e1. https://t.co/JuQ1kxdFXc", "lang": "es", "id": "1330474829418532864", "created_at": "2020-11-22T11:34:53.000Z"}, {"text": "PSOE-Podemos se apoyan en ERC para tachar el espa\u00f1ol de la ley educativa nacional y una entidad separatista que esp\u00eda la lengua que usan los ni\u00f1os se atribuye la cacicada.\n\nSe\u00f1ores del Gobierno: deshagan el camino andado y tomen la v\u00eda moderada que toda Espa\u00f1a sabe que existe\ud83d\udc47 https://t.co/jgHOnpHf67", "lang": "es", "id": "1330175251985145859", "created_at": "2020-11-21T15:44:28.000Z"}, {"text": "Ante la crisis sanitaria es esencial la rendici\u00f3n de cuentas y el trabajo conjunto. Hemos propuesto reforzar la coordinaci\u00f3n entre el Estado y CCAA, dar m\u00e1s agilidad a los procesos judiciales y limitar a 30 d\u00edas los estados de alarma. \nLee la entrevista\ud83d\udc47https://t.co/39M9jbakpT", "lang": "es", "id": "1330132531618979844", "created_at": "2020-11-21T12:54:42.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La @SeFutbol es la que representa a Espa\u00f1a a nivel internacional. Los separatistas quieren romper tambi\u00e9n eso, as\u00ed que llevamos al Congreso una iniciativa para defender a la Selecci\u00f3n y el sentido com\u00fan: s\u00f3lo ella puede participar en torneos oficiales\ud83d\udc47https://t.co/kVANeS5CAw", "lang": "es", "id": "1329511764019605504", "created_at": "2020-11-19T19:48:00.000Z"}, {"text": "Muy contento de que la iniciativa de Cs para acabar con las terapias de \"reconversi\u00f3n\" de personas LGTBI haya logrado el apoyo de todos los grupos menos uno. Que VOX haya roto el consenso con un discurso del siglo XIX no empa\u00f1a este gran paso adelante en igualdad y derechos. https://t.co/AUOQMYSYTw", "lang": "es", "id": "1329461996396408835", "created_at": "2020-11-19T16:30:14.000Z"}, {"text": "La Ley de Educaci\u00f3n del Gobierno es una tropel\u00eda que se convertir\u00e1 en una f\u00e1brica de votos en diferido para los separatistas.\n\u274cAtropella al derecho a estudiar en #Espa\u00f1olEnTodaEspa\u00f1a \n\u274cLimita la Alta Inspecci\u00f3n Educativa\n\u274cAtaca la libre ense\u00f1anza\n\nMuy clara @MartaMartirio \ud83d\udc47 https://t.co/h5FNdYZ07N", "lang": "es", "id": "1329372691732762624", "created_at": "2020-11-19T10:35:22.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez dijo en #Sesi\u00f3nDeControl una frase con la que estoy de acuerdo: \"la pol\u00edtica es mucho m\u00e1s que frases huecas\".\n\nLe reto a que lo demuestre. \n\nHasta hace muy poco juraba que NO pactar\u00eda NADA con separatistas. A\u00fan est\u00e1 a tiempo de rectificar con unas cuentas sensatas. https://t.co/3pT1AP7G6i", "lang": "es", "id": "1329076956361461768", "created_at": "2020-11-18T15:00:14.000Z"}, {"text": "Marlaska debe dimitir por su nefasta gesti\u00f3n de la crisis migratoria y humanitaria en Canarias. Pediremos la reprobaci\u00f3n del Ministro en el Congreso. El Gobierno tiene que afrontar la realidad y luchar contra las mafias, en lugar de dar tantas lecciones de progresismo te\u00f3rico. https://t.co/bjb0Wl6cl8", "lang": "es", "id": "1329043147117252608", "created_at": "2020-11-18T12:45:53.000Z"}, {"text": "C\u00f3mo hemos disfrutado con este partidazo de nuestra Selecci\u00f3n. Hist\u00f3rica victoria ante Alemania y clasificados para la Final Four de la Liga de las Naciones. \u00a1Sois muy grandes! \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#UEFANationsLeague https://t.co/2osiyybzvk", "lang": "es", "id": "1328818357924147200", "created_at": "2020-11-17T21:52:39.000Z"}, {"text": "Pablo Echenique ha sido condenado por segunda vez en menos de un mes. Parte del tiempo que ocupa en hacer tuits lo podr\u00eda invertir en pedir disculpas a quienes ofende y en arreglar sus asuntos con la seguridad social.\nhttps://t.co/gNYDJhr4Rf", "lang": "es", "id": "1328753053030346752", "created_at": "2020-11-17T17:33:09.000Z"}, {"text": "Restringir derechos con legislaci\u00f3n ordinaria permitir\u00e1 al Gobierno recurrir a ella con arbitrariedad. Cs tiene un Plan garantista:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEn situaci\u00f3n de pandemia excepcional, Estado de Alarma de 30 d\u00edas\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEn desescalada, mayor coordinaci\u00f3n entre Estado y CCAA\nhttps://t.co/pLiFEIkZOo", "lang": "es", "id": "1328705619839299589", "created_at": "2020-11-17T14:24:40.000Z"}, {"text": "Nuestros objetivos son muy claros: evitar que el separatismo condicione la gobernabilidad de Espa\u00f1a y que los presupuestos ayuden a las familias y a la clase media ante la crisis. El Gobierno tiene una alternativa y no hay excusas.\nEn @elEconomistaes \ud83d\udc47\nhttps://t.co/DgopHlhSWP", "lang": "es", "id": "1328626011169230853", "created_at": "2020-11-17T09:08:20.000Z"}, {"text": "Es lamentable asistir a este blanqueamiento infame a un partido heredero pol\u00edtico del terror. Nuestra democracia no tiene por qu\u00e9 seguir humill\u00e1ndose ante personajes como Otegi. Sres. del Partido Socialista: elijan la v\u00eda moderada y constitucional que toda Espa\u00f1a sabe que existe. https://t.co/rGmPFr9EIy", "lang": "es", "id": "1327938225697067008", "created_at": "2020-11-15T11:35:19.000Z"}, {"text": "Muy triste e indignante para los dem\u00f3cratas que el PSOE en Navarra claudique as\u00ed ante Bildu. Ni los navarros ni el conjunto de espa\u00f1oles lo merecen. Haremos cuanto est\u00e9 en nuestra mano para que triunfe en Espa\u00f1a la v\u00eda moderada frente a la del separatismo. https://t.co/ZRpvPaUgO0", "lang": "es", "id": "1327598127394811904", "created_at": "2020-11-14T13:03:53.000Z"}, {"text": "Desde Cs hemos sido claros con el Gobierno. No hace falta que cedan ante separatistas y filoetarras. Hay una alternativa para sacar adelante los presupuestos que Espa\u00f1a necesita. Pero deben elegir: o la v\u00eda moderada o la v\u00eda radical. Hoy en @elcorreo_com\n\nhttps://t.co/noXJ4lRObt", "lang": "es", "id": "1327547700766781440", "created_at": "2020-11-14T09:43:31.000Z"}, {"text": "El S\u00e1nchez de 2019 estar\u00eda alarmado ante las negociaciones con separatistas.\n\nEl de 2015 ya habr\u00eda hecho advertencias p\u00fablicas como los barones socialistas hoy.\n\nEl actual tiene que decidir: en su Gobierno manda Podemos o manda el PSOE.\n\nLo sensato son unos presupuestos con Cs. https://t.co/ejUBnBIFIH", "lang": "es", "id": "1327251631201775618", "created_at": "2020-11-13T14:07:02.000Z"}, {"text": "Cada vez m\u00e1s voces del PSOE piden a S\u00e1nchez pactar los presupuestos con Cs y no con Bildu y ERC. \nHa llegado el momento de decidir y sabremos qui\u00e9n manda realmente: Iglesias o los socialistas. Revelar eso ya hace que el esfuerzo de negociar merezca la pena.\n#CafeAfiliadosCs \ud83d\udc47 https://t.co/OExDtKvdUo", "lang": "es", "id": "1327246587924525057", "created_at": "2020-11-13T13:47:00.000Z"}, {"text": "Unidas Podemos prefiere a ERC y a Bildu porque Cs, sin tan siquiera sentarse a negociar, ya consigui\u00f3 frenar sus cacidadas y subidas de impuestos a la clase media y trabajadora. \n\nEso es lo que necesitan los espa\u00f1oles y por eso seguiremos sentados en la mesa de los presupuestos. https://t.co/gi0mdEUGgI", "lang": "es", "id": "1327183526702313473", "created_at": "2020-11-13T09:36:25.000Z"}, {"text": "M\u00e1s claro no lo pod\u00eda decir @InesArrimadas. Se ha acabado el juego y ha llegado la hora de que Pedro S\u00e1nchez elija: el radicalismo del separatismo de ERC y Bildu, o la moderaci\u00f3n y #Oposici\u00f3n\u00datil de Cs con nuestras medidas que salvan vidas y empleos. \nSe acabaron las excusas. https://t.co/N42ztZsD9U", "lang": "es", "id": "1326836016372731904", "created_at": "2020-11-12T10:35:32.000Z"}, {"text": "Guillermo, estamos a tiempo de evitarlo. Los que creemos en la libertad tenemos que defender la dignidad de nuestro pa\u00eds juntos. Nos metimos en pol\u00edtica para esto. Trabajemos para que los Presupuestos se acuerden con Ciudadanos y no con Bildu. https://t.co/bTkZxlD3tK", "lang": "es", "id": "1326568167884337152", "created_at": "2020-11-11T16:51:12.000Z"}, {"text": "En Cs no nos resignamos a bajar los brazos y dejar sin apoyo a las familias y trabajadores cuando m\u00e1s lo necesitan.\nPor eso, mientras la oposici\u00f3n in\u00fatil se instala en el NO, nosotros defendemos las #L\u00edneasNaranjas para hacer posibles unos presupuestos que salven vidas y empleos. https://t.co/3aOt4Hxnrb", "lang": "es", "id": "1326559281613770759", "created_at": "2020-11-11T16:15:53.000Z"}, {"text": "Si el Gobierno no hubiese bloqueado en junio la propuesta de Cs para reducir el IVA de las mascarillas, las familias se habr\u00edan ahorrado unos 40 euros mensuales desde hace tres meses.\nAunque tarde, celebramos que la medida por fin se anuncie hoy. Seguiremos haciendo #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/03yohHk7M4", "lang": "es", "id": "1326528197207453701", "created_at": "2020-11-11T14:12:22.000Z"}, {"text": "Mientras parte de la oposici\u00f3n solo grita, nuestras #L\u00edneasNaranjas salvan vidas y empleos.\nPero no nos conformamos. Para apoyar los presupuestos exigimos que S\u00e1nchez mantenga el espa\u00f1ol como lengua vehicular y se comprometa a que NO habr\u00e1 un refer\u00e9ndum de secesi\u00f3n en Catalu\u00f1a \ud83d\udc47 https://t.co/FCBWnlXgdZ", "lang": "es", "id": "1326160304024285184", "created_at": "2020-11-10T13:50:30.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 esta opini\u00f3n sea la que se imponga en el PSOE y en el Gobierno. Para velar por el inter\u00e9s general de los espa\u00f1oles, asuntos de Estado como los Presupuestos de 2021 deben acordarse entre partidos constitucionalistas y no con los separatistas. https://t.co/DwUzmTAKB1", "lang": "es", "id": "1326117561365393410", "created_at": "2020-11-10T11:00:39.000Z"}, {"text": "Cs cumple: conseguimos que los presupuestos no suban impuestos a muchas familias, trabajadores, a la educaci\u00f3n o al di\u00e9sel. Por eso permitiremos su debate.\n\nSomos responsables y firmes. Ma\u00f1ana exigiremos nuevas medidas:\n1\ufe0f\u20e3Salvavidas a las clases medias\n2\ufe0f\u20e3Igualdad entre espa\u00f1oles https://t.co/CI44yhEONC", "lang": "es", "id": "1325754530315849728", "created_at": "2020-11-09T10:58:06.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a Joe Biden y Kamala Harris por su victoria electoral que lleva por primera vez a una mujer a la vicepresidencia. Espero que se abra una nueva etapa de uni\u00f3n entre los estadounidenses, y se fortalezca la relaci\u00f3n de confianza mutua entre EEUU y la UE.\n\nCongrats! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/SLDy44hVqI", "lang": "es", "id": "1325161875361787904", "created_at": "2020-11-07T19:43:06.000Z"}, {"text": "La tarea de Cs es esencial. Como ha dicho @InesArrimadas, somos implacables ante las cacicadas del gobierno y sus intentos de controlar la informaci\u00f3n y a los jueces, pero tambi\u00e9n negociamos porque se necesita mucho la #Pol\u00edtica\u00datil que salva vidas y empleos.\n#Caf\u00e9AfiliadosCs\ud83d\udc47\ud83c\udfa5 https://t.co/i95Dg03YjB", "lang": "es", "id": "1324701772364079105", "created_at": "2020-11-06T13:14:48.000Z"}, {"text": "Exigimos la dimisi\u00f3n de la ministra Cela\u00e1 porque el atropello del Gobierno a la educaci\u00f3n en espa\u00f1ol lesiona los derechos fundamentales de los ciudadanos.\n\nNo permitiremos esta barbaridad. Lo denunciaremos ante el Tribunal Constitucional y Europa.\n\nEn @RNE \ud83d\udc47 https://t.co/X4LkQOWm0a", "lang": "es", "id": "1324644977922744321", "created_at": "2020-11-06T09:29:08.000Z"}, {"text": "El camino para salvar empleos es garantizar la supervivencia de las pymes, aut\u00f3nomos y peque\u00f1os negocios. \nPara conseguirlo es esencial dar ayudas directas que no tengan que ser devueltas y que permitan la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. No dejemos a nadie atr\u00e1s. \nhttps://t.co/guY7wqT7MV", "lang": "es", "id": "1324368080496152577", "created_at": "2020-11-05T15:08:50.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita que actuemos de forma valiente y decidida para salvar vidas y empleos. Por eso proponemos dos medidas esenciales para los presupuestos:\n\n1\ufe0f\u20e3Aumentar los recursos destinados a Sanidad, especialmente a atenci\u00f3n primaria.\n2\ufe0f\u20e3Otorgar a pymes y aut\u00f3nomos ayudas directas. https://t.co/JueETVh2O5", "lang": "es", "id": "1324334776522838017", "created_at": "2020-11-05T12:56:30.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha vetado hoy la tramitaci\u00f3n de una enmienda de Cs que buscaba bajar el IVA de las mascarillas a solo 4%. \nArgumentan que costar\u00e1 mucho al Estado bas\u00e1ndose en un c\u00e1lculo de 50 millones de mascarillas por d\u00eda. Del bolsillo de la clase media y trabajadora no dicen nada. https://t.co/W171aC982S", "lang": "es", "id": "1323707899726757895", "created_at": "2020-11-03T19:25:31.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan Echenique, la democracia debe moldearse a Podemos. Si est\u00e1n en el gobierno, el CGPJ debe elegirse por mayor\u00eda absoluta. Si no est\u00e1n, eso no es suficiente. \n\nNo enga\u00f1an a nadie. La reforma necesaria para tener una justicia independiente es que los jueces elijan a los jueces. https://t.co/ichTaIOOjI", "lang": "es", "id": "1323568257857671169", "created_at": "2020-11-03T10:10:38.000Z"}, {"text": "Todos estamos enfadados. La crisis ha cambiado por completo nuestra vida, pero es momento de cumplir con las normas y actuar con #Uni\u00f3nYResponsabilidad. La sociedad espa\u00f1ola es responsable y los actos violentos de los \u00faltimos d\u00edas no la representan. Seamos parte de la soluci\u00f3n. https://t.co/CHGaBqJ8ab", "lang": "es", "id": "1323251004729643008", "created_at": "2020-11-02T13:09:58.000Z"}, {"text": "No, sres. de Vox: no es un \"conflicto\", son actos violentos contra la convivencia, la salud y las fuerzas de seguridad y no es \"Espa\u00f1a\": la gran mayor\u00eda de espa\u00f1oles est\u00e1 actuando con el civismo y la responsabilidad que les falta a ustedes. No usen su malestar para alentar esto. https://t.co/IiH2Qj4Gew", "lang": "es", "id": "1322882872861229056", "created_at": "2020-11-01T12:47:09.000Z"}, {"text": "La nueva #TramaSeparatista en Catalu\u00f1a es escandalosa. Taparon el mal manejo de la pandemia mientras intentaban sacar r\u00e9dito pol\u00edtico y econ\u00f3mico. \nEs el c\u00f3ctel de siempre: mala gesti\u00f3n, corrupci\u00f3n pol\u00edtica y priorizar el 'proc\u00e9s' sobre el inter\u00e9s de los ciudadanos. Ya basta. https://t.co/ucH7xXsKyO", "lang": "es", "id": "1322252553216757760", "created_at": "2020-10-30T19:02:29.000Z"}, {"text": "Gran ejemplo de #Pol\u00edticaResponsable el de @InesArrimadas hoy en el #Pleno. \nLos pol\u00edticos tenemos que pelear menos y escuchar m\u00e1s. Los espa\u00f1oles claman por unidad, claridad y liderazgo para superar la crisis del #COVID19. Es momento de estar a la altura. https://t.co/dk4w9OwF0f", "lang": "es", "id": "1321776692130652161", "created_at": "2020-10-29T11:31:35.000Z"}, {"text": "Nuestra condici\u00f3n para negociar los presupuestos era que NO subieran los impuestos a la clase media y trabajadora. \nTrabajamos por unas cuentas moderadas que cumplan con Europa, nos saquen de la crisis y eviten los privilegios que pide el separatismo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/lKhYUPAEMc", "lang": "es", "id": "1321753854166376449", "created_at": "2020-10-29T10:00:50.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita unos presupuestos sensatos ante la crisis. Hoy hemos dado un paso importante hacia ese objetivo porque el Gobierno ha respetado nuestras l\u00edneas naranjas y se ha evitado una subida de impuestos que afecte a las familias. \nNegociaremos pensando en los ciudadanos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/V8GDolQSoB", "lang": "es", "id": "1321435755131097091", "created_at": "2020-10-28T12:56:49.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a pasa por un momento crucial y los pr\u00f3ximos presupuestos influir\u00e1n de manera importante sobre el futuro de millones de espa\u00f1oles. @CiudadanosCs seguir\u00e1 trabajando por la sensatez y la moderaci\u00f3n. S\u00e1nchez tendr\u00e1 que elegir entre eso y los privilegios que pide el separatismo. https://t.co/x6JnaizxT5", "lang": "es", "id": "1321057560775008258", "created_at": "2020-10-27T11:54:01.000Z"}, {"text": "El #EstadoDeAlarma que ha decretado el Gobierno es mejorable. Necesitamos:\n\n\ud83d\udc49 Coordinaci\u00f3n entre CCAA para uso de recursos sanitarios.\n\ud83d\udc49 Rescate a sectores econ\u00f3micos m\u00e1s vulnerables.\n\ud83d\udc49 Garantizar salud democr\u00e1tica con comparecencias  peri\u00f3dicas del Presidente en @Congreso_Es https://t.co/DnlxEvtqtZ", "lang": "es", "id": "1320698590092763138", "created_at": "2020-10-26T12:07:35.000Z"}, {"text": "El #EstadoDeAlarma es necesario para contener la segunda ola, pero que dure seis meses es excesivo. \nComo hemos hecho durante toda la crisis sanitaria, nos sentaremos a negociar para blindar el control parlamentario y que se eval\u00fae la eficacia de las medidas.\n\ud83d\udcfb Hoy en @MasDeUno https://t.co/32Kxd4Jtj4", "lang": "es", "id": "1320653641175441409", "created_at": "2020-10-26T09:08:59.000Z"}, {"text": "La presi\u00f3n hospitalaria es alt\u00edsima en toda Espa\u00f1a. No podemos esperar m\u00e1s para actuar con contundencia. El Gobierno debe decretar ya un estado de alarma con una coordinaci\u00f3n nacional de UCIs para poder derivar pacientes entre Comunidades Aut\u00f3nomas.\nhttps://t.co/Iax8153VYS", "lang": "es", "id": "1319979453129363457", "created_at": "2020-10-24T12:30:00.000Z"}, {"text": "Necesitamos unos Presupuestos serios y sensatos que sean vistos con buenos ojos por Europa. S\u00e1nchez sabe que eso solo es posible con Cs y ahora debe elegir: o la v\u00eda de la igualdad o la de los privilegios con Rufi\u00e1n y Otegi. \n\nMi entrevista @NiusDiario\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bvvqJX2nXC", "lang": "es", "id": "1319963883428323328", "created_at": "2020-10-24T11:28:08.000Z"}, {"text": "Mientras algunos se dedicaban a las batallitas, en Cs advert\u00edamos con #Pol\u00edticaResponsable que la segunda ola se descontrolaba y ped\u00edamos medidas al Gobierno.\n\nSi queremos evitar un confinamiento como el de marzo, aqu\u00ed est\u00e1n los 10 esca\u00f1os de Cs para apoyar el Estado de Alarma\ud83d\udc47 https://t.co/HPqs5dzMMs", "lang": "es", "id": "1319597138972729346", "created_at": "2020-10-23T11:10:49.000Z"}, {"text": "Basta de perder el tiempo como ocurri\u00f3 con la #Moci\u00f3nDeCensura. Es hora de una tregua pol\u00edtica y de ofrecer soluciones a los espa\u00f1oles. Seamos valientes y comencemos con una reforma para que los jueces elijan a los jueces y acordando un Plan Nacional de lucha Contra el #Covid_19. https://t.co/zm9uywTB7g", "lang": "es", "id": "1319270687312281600", "created_at": "2020-10-22T13:33:37.000Z"}, {"text": "Es hora de unirse y de acabar con la polarizaci\u00f3n. Como bien ha dicho @InesArrimadas, juntos somos imparables y podemos superar la crisis del #COVID19. \nNo es momento de se\u00f1alamientos ni de mociones irresponsables. Los espa\u00f1oles merecen soluciones #BandosNoEspa\u00f1aS\u00ed https://t.co/2FYNV3VAwU", "lang": "es", "id": "1318972050971742208", "created_at": "2020-10-21T17:46:56.000Z"}, {"text": "Hoy el Congreso debate una #Moci\u00f3nDeCensura inservible.\n\nMientras, en el Senado, Cs consigue unir a PSOE y PP para impulsar juntos una evaluaci\u00f3n independiente de la gesti\u00f3n sanitaria de la pandemia, sin revanchismos ni partidismos.\n\nOrgulloso de servir as\u00ed a los espa\u00f1oles\ud83d\udc47\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/2IgFte7BDo", "lang": "es", "id": "1318907908076281856", "created_at": "2020-10-21T13:32:04.000Z"}, {"text": "Basta de que Espa\u00f1a sea noticia por vulnerar la democracia. La carta del grupo Greco ante el intento de PSOE y Podemos de controlar la Justicia es sonrojante: 7 a\u00f1os sin cumplir el pedido de que los jueces elijan a los jueces y advertencias de violaciones a est\u00e1ndares europeos \ud83d\udc47 https://t.co/49m3WV0cnG", "lang": "es", "id": "1318859960026005504", "created_at": "2020-10-21T10:21:32.000Z"}, {"text": "Hoy y ma\u00f1ana una moci\u00f3n inoportuna, irresponsable y partidista acapara el tiempo en el @Congreso_Es y nos aleja de los verdaderos problemas. \nDesde el @Senadoesp seguiremos haciendo #Pol\u00edtica\u00datil proponiendo nombrar un Comit\u00e9 de Expertos para evaluar la gesti\u00f3n de la pandemia \ud83d\udc47 https://t.co/qE36upMIte", "lang": "es", "id": "1318840685630525443", "created_at": "2020-10-21T09:04:56.000Z"}, {"text": "Hay dos formas de hacer pol\u00edtica y ma\u00f1ana quedar\u00e1 m\u00e1s claro que nunca. \nMientras unos se enfrascan en el enfrentamiento y el partidismo, @CiudadanosCs hace #Pol\u00edtica\u00datil para aportar soluciones a los espa\u00f1oles. Basta de atizar la polarizaci\u00f3n, hay que salvar vidas y empleos. https://t.co/5I8QMTFziw", "lang": "es", "id": "1318609249220628480", "created_at": "2020-10-20T17:45:18.000Z"}, {"text": "Los pol\u00edticos tenemos que dar el ejemplo. Es bochornoso que mientras miles de ciudadanos tienen miedo de perder su empleo, algunos hayan pensado en subir el sueldo de diputados y senadores. Esta situaci\u00f3n debe aclararse cuanto antes. Nos opondremos siempre a este desprop\u00f3sito. https://t.co/JaSBP8ORwv", "lang": "es", "id": "1318559490841653250", "created_at": "2020-10-20T14:27:34.000Z"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza que la Mesa del Congreso acuerde subir el sueldo a los diputados en medio de una crisis sin precedentes que est\u00e1 machacando a aut\u00f3nomos, trabajadores y familias espa\u00f1olas.\n\nEn Cs nos oponemos a este desprop\u00f3sito y presentaremos un escrito pidiendo que se anule.", "lang": "es", "id": "1318500857260969984", "created_at": "2020-10-20T10:34:35.000Z"}, {"text": "La disyuntiva entre bloqueo y cacicada que plantea el Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias es falsa.\n\nEl Poder Judicial no puede ser una sucursal m\u00e1s del Gobierno. Todo mi apoyo a esta iniciativa de @HayDerecho.\n\n\u270d\ufe0f La separaci\u00f3n de poderes es garant\u00eda de democracia.\nhttps://t.co/04FZvd7ckq", "lang": "es", "id": "1318487623674056704", "created_at": "2020-10-20T09:42:00.000Z"}, {"text": "Terrible noticia la muerte de Joan Mesquida, un hombre extraordinario que dej\u00f3 su huella en la @GuardiaCivil y la @Policia. La legislatura pasada and\u00e1bamos todo el d\u00eda juntos, con los despachos y los esca\u00f1os pegados. Forjamos una gran amistad. Un abrazo a su familia. DEP https://t.co/zfQ1Jryouw", "lang": "es", "id": "1318250592339374083", "created_at": "2020-10-19T18:00:07.000Z"}, {"text": "Para muchas familias, el gasto en mascarillas supone un problema para llegar a fin de mes. \n\nEn Francia, pagan el 5'5% de IVA y, en Italia, el 0%. \n\nCs propuso en junio bajar el IVA de mascarillas y geles al 4%, pero PSOE y UP votaron que siguiera al 21%. Seguiremos intent\u00e1ndolo. https://t.co/76Jgh6vIO3", "lang": "es", "id": "1318218876300218369", "created_at": "2020-10-19T15:54:06.000Z"}, {"text": "Mientras VOX plantea una moci\u00f3n de censura partidista e inoportuna, @CiudadanosCs lleva al @SenadoEsp una propuesta de #Pol\u00edtica\u00datil: hacer una auditor\u00eda independiente de la gesti\u00f3n de la #COVID19 para no repetir errores. Hay que salvar vida y empleos, no aumentar la crispaci\u00f3n. https://t.co/wEMLHuYkaE", "lang": "es", "id": "1318170998932373510", "created_at": "2020-10-19T12:43:51.000Z"}, {"text": "En el #DiaContraelCancerdeMama reconocemos el coraje de tantas mujeres que cada d\u00eda luchan con valent\u00eda contra esta enfermedad.\n\nLa prevenci\u00f3n y el diagn\u00f3stico temprano son esenciales.  Reafirmamos nuestro compromiso con la investigaci\u00f3n y el trabajo de los sanitarios  #SacaPecho https://t.co/q8a5gZYOMK", "lang": "es", "id": "1318105578657501185", "created_at": "2020-10-19T08:23:53.000Z"}, {"text": "Es urgente acabar con el enfrentamiento para alcanzar los acuerdos que nuestro pa\u00eds necesita para superar la crisis. Excelente mensaje de @InesArrimadas en el #EncuentroAfiliadosCs. \nBienvenidos @jesus63150609, @jmsaval y @MMContesti. Somos m\u00e1s los que queremos #Pol\u00edtica\u00datil \ud83c\udf4a\u2705 https://t.co/ZFPRI2PVyr", "lang": "es", "id": "1317442718851866625", "created_at": "2020-10-17T12:29:55.000Z"}, {"text": "La contrarreforma anunciada por PSOE-Podemos respecto al CGPJ es un ataque frontal a la separaci\u00f3n de poderes. En Cs trabajaremos para que Europa frene esta cacicada que pone en riesgo principios democr\u00e1ticos b\u00e1sicos.\n\nCarta de mi compa\u00f1era @maitepagaza a la @ComisionEuropea\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/lC2GXNSD2E", "lang": "es", "id": "1317134415978549248", "created_at": "2020-10-16T16:04:50.000Z"}, {"text": "Es un honor ser parte de @CsCongreso, que d\u00eda a d\u00eda hace la #Pol\u00edtica\u00datil que exigen los espa\u00f1oles. As\u00ed fue la #SemanaNaranja\n\u2705Erradicamos la esterilizaci\u00f3n forzada de mujeres con discapacidad.\n\u2705Defendimos la separaci\u00f3n de poderes.\n\u2705Presentamos propuestas de salud y trabajo. https://t.co/PrX2Psag99", "lang": "es", "id": "1317107467294302215", "created_at": "2020-10-16T14:17:45.000Z"}, {"text": "Hemos registrado en Congreso una propuesta para que se implemente el sem\u00e1foro que recomienda la Uni\u00f3n Europea para aplicar restricciones por #COVID19. \nToda Espa\u00f1a est\u00e1 en niveles rojos y es urgente acordar medidas para salvar vidas y empleos y llegar en #LuzVerdeALaNavidad https://t.co/aXGQDNhJsZ", "lang": "es", "id": "1317078794822438913", "created_at": "2020-10-16T12:23:49.000Z"}, {"text": "La propuesta infame de S\u00e1nchez e Iglesias para repartirse los jueces da argumentos a los pa\u00edses frugales para que intenten bloquear las ayudas europeas por #COVID19 a Espa\u00f1a. Es una temeridad absoluta. No podemos poner en riesgo el bienestar de los espa\u00f1oles.\nHoy en @canalsur \ud83d\udc47 https://t.co/h60Uo5qQVf", "lang": "es", "id": "1317047747388858368", "created_at": "2020-10-16T10:20:27.000Z"}, {"text": "Tras d\u00e9cadas de reparto de jueces entre PP y PSOE, tenemos que volver al esp\u00edritu de la Constituci\u00f3n. S\u00e1nchez va en sentido contrario: m\u00e1s politizaci\u00f3n del CGPJ debido a un bloqueo cuyas causas son pol\u00edticas, no jur\u00eddicas. Mi art\u00edculo, en @elconfidencial\ud83d\udc47 https://t.co/Bk9ByfaalC", "lang": "es", "id": "1316999673912197120", "created_at": "2020-10-16T07:09:25.000Z"}, {"text": "Con menos casos que Espa\u00f1a, Francia y Alemania han logrado acuerdos pol\u00edticos para hacer frente a la segunda ola de #COVID19. \nNuestro pa\u00eds no se puede quedar atr\u00e1s. Estamos a tiempo de dar #LuzVerdeALaNavidad si implementamos los criterios europeos y hacemos #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/LkNzCXHozm", "lang": "es", "id": "1316772273110609922", "created_at": "2020-10-15T16:05:49.000Z"}, {"text": "No se pod\u00eda saber: Europa advierte a S\u00e1nchez, con las ayudas por COVID a\u00fan pendientes de llegar, sobre su contrarreforma para repartirse el CGPJ con populistas y separatistas.\n\nEl Gobierno debe rectificar y permitir que los jueces elijan a los jueces. \nhttps://t.co/lpweG2TaVe", "lang": "es", "id": "1316763468738039808", "created_at": "2020-10-15T15:30:49.000Z"}, {"text": "Es esencial que el Gobierno deje de utilizar Madrid como arma pol\u00edtica y aplique medidas uniformes para contener la crisis sanitaria. \nProponemos implementar el baremo recomendado por la Uni\u00f3n Europea para aplicar restricciones. Dejemos los aspavientos y que gane el acuerdo. https://t.co/WRbHPEDvJL", "lang": "es", "id": "1316677225840881664", "created_at": "2020-10-15T09:48:07.000Z"}, {"text": "La contrarreforma del PSOE y Podemos para controlar el CGPJ est\u00e1 manchando la imagen de Espa\u00f1a y pone en peligro las ayudas europeas a nuestro pa\u00eds. \nEl Gobierno debe rectificar cuanto antes y aceptar la soluci\u00f3n de Cs para salir del bloqueo: que los jueces elijan a los jueces. https://t.co/zjjuxM2S0L", "lang": "es", "id": "1316649386554863616", "created_at": "2020-10-15T07:57:30.000Z"}, {"text": "La Justicia ratifica una grave condena por corrupci\u00f3n en el PP. La #G\u00fcrtel es parte de una interminable lista de esc\u00e1ndalos que afectan a distintos partidos y erosionan nuestra democracia. Cs ser\u00e1 siempre implacable contra esta lacra que hay que erradicar. https://t.co/8KJ2NPixtb", "lang": "es", "id": "1316404226768150528", "created_at": "2020-10-14T15:43:19.000Z"}, {"text": "Es normal que no te guste escuchar las verdades, Gabriel. Pero por mucho que te moleste es as\u00ed: el presidente de tu partido est\u00e1 en la c\u00e1rcel por dar un golpe de Estado y desde Ciudadanos vamos a trabajar para que no decid\u00e1is ni una coma del futuro de Espa\u00f1a. https://t.co/uDU0GWGgb1", "lang": "es", "id": "1316395532760342528", "created_at": "2020-10-14T15:08:47.000Z"}, {"text": "El populismo nos ha llevado a la era del descaro: intentan controlar el CGPJ, cesan a funcionarios intachables y atacan al Jefe de Estado. \nCs le tiende la mano a S\u00e1nchez para detener esta deriva con unos presupuestos sensatos. No tiene excusas. Espa\u00f1a sabe que hay otra opci\u00f3n. https://t.co/iJ2spKa9Tm", "lang": "es", "id": "1316370514659749888", "created_at": "2020-10-14T13:29:22.000Z"}, {"text": "La contrarreforma judicial que proponen PSOE y Podemos es un envite sin precedentes a la separaci\u00f3n de poderes. Pretenden politizar a\u00fan m\u00e1s el CGPJ y dejarlo en manos de los partidos que atacan a nuestros jueces. Los dem\u00f3cratas estaremos enfrente de esta tropel\u00eda intolerable. https://t.co/JMwbkngoUE", "lang": "es", "id": "1316006624688050177", "created_at": "2020-10-13T13:23:24.000Z"}, {"text": "En este #D\u00edaDeLaFiestaNacional tan dif\u00edcil y at\u00edpico, mi recuerdo a todos los espa\u00f1oles fallecidos en la pandemia. \n\nEstoy convencido de que vamos a salir de esta como gran pa\u00eds que somos. Necesitamos m\u00e1s que nunca concordia y unidad. \u00a1Viva Espa\u00f1a! #12deOctubre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "id": "1315565959009239040", "created_at": "2020-10-12T08:12:21.000Z"}, {"text": "Por el #COVID19 este a\u00f1o no hay Fiestas del Pilar en Zaragoza, pero todos los que quieran pueden igual hacer su #OfrendaDeFlores virtual por la excelente iniciativa de @zaragoza_es y @sarafernandezcs #OfrendaVirtual.\nToca ser responsables. Gracias a @SaraGimnez por el reto. https://t.co/E0B9SrWGss https://t.co/MNVVHMYgVh", "lang": "es", "id": "1315348214892171265", "created_at": "2020-10-11T17:47:07.000Z"}, {"text": "Enorme, Rafa Nadal. Gracias por hacernos vibrar en otra jornada hist\u00f3rica con este decimotercer #RolandGarros y enhorabuena por volverlo a hacer. Eres toda una leyenda viva del deporte y todos los espa\u00f1oles somos afortunados por seguir ganando contigo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/Pe15BbMIdW", "lang": "es", "id": "1315333878735929346", "created_at": "2020-10-11T16:50:09.000Z"}, {"text": "Esta semana @CsCongreso llevar\u00e1 a #Pleno la reprobaci\u00f3n del ministro Marlaska por irregularidades en los ceses de la c\u00fapula de la @GuardiaCivil en mayo pasado. La politizaci\u00f3n indeseable de la administraci\u00f3n p\u00fablica no puede ser amparada. Quien quiera hacerlo quedar\u00e1 retratado. https://t.co/nP02h5ZeMB", "lang": "es", "id": "1315238910667059200", "created_at": "2020-10-11T10:32:46.000Z"}, {"text": "Las instituciones democr\u00e1ticas siempre prevalecer\u00e1n por encima de los ataques populistas y separatistas. La visita del Jefe de Estado a Barcelona ha sido un nuevo ejemplo. \nQued\u00f3 demostrado lo que sab\u00edamos: su presencia solo refuerza la convivencia. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/z4SwxJqGKA", "lang": "es", "id": "1314572440396337152", "created_at": "2020-10-09T14:24:28.000Z"}, {"text": "El Jefe de Estado visita Catalu\u00f1a y el separatismo quema sus fotograf\u00edas y el populismo se niega a recibirle.\nComo ha dicho @InesArrimadas, S\u00e1nchez tiene que elegir entre esto y la sensatez de Cs. La decisi\u00f3n es suya y no tiene excusas. \nEspa\u00f1a sabe lo que es mejor #NEFOnline \ud83d\udc47 https://t.co/EkxL7omh9o", "lang": "es", "id": "1314481139130798081", "created_at": "2020-10-09T08:21:40.000Z"}, {"text": "El juez Marchena tiene un gran sentido de servicio p\u00fablico y una loable voluntad de consenso. Su trabajo ha fortalecido la Justicia en un momento crucial por los ataques del separatismo y el populismo. Buena lectura de @CarmenRemirez para estos tiempos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/yC8mgGWTOj", "lang": "es", "id": "1314115117471105024", "created_at": "2020-10-08T08:07:13.000Z"}, {"text": "Un honor participar en la presentaci\u00f3n del libro \"Marchena, el Poder de la Justicia\", escrito por @CarmenRemirez, junto a #MargaritaRobles y @AlmeidaPP_.\nCon las instituciones bajo acoso, es esencial conocer la gran labor de jueces como Manuel Marchena. Lectura imprescindible. https://t.co/qgkzVeaBfX", "lang": "es", "id": "1313916033720254464", "created_at": "2020-10-07T18:56:08.000Z"}, {"text": "Quiero trasladar mi reconocimiento a Manuel Garc\u00eda Castell\u00f3n, un hombre honesto y valiente que investiga los casos \u2018Kitchen\u2019 y \u2018Dina\u2019, y a todos nuestros jueces por defender el Estado de derecho siempre y a pesar de todas las presiones.\n\nSois imprescindibles para la democracia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "id": "1313845266831863808", "created_at": "2020-10-07T14:14:56.000Z"}, {"text": "Iglesias est\u00e1 a un paso de ser imputado. Solo lo evita el privilegio pol\u00edtico del aforamiento. Debe rendir cuentas ante la Justicia y dar la cara en el Congreso. \n\nLe pedimos explicaciones y que deje de dar lecciones de regeneraci\u00f3n. Esperamos que S\u00e1nchez no vuelva a protegerle\ud83d\udc47 https://t.co/qB1LXtiDcd", "lang": "es", "id": "1313822545267896321", "created_at": "2020-10-07T12:44:39.000Z"}, {"text": "Menudo papel\u00f3n del ministro de Justicia a preguntas de Ciudadanos en el @Senadoesp. Seg\u00fan el Gobierno, \"no hay fuga de jueces en Catalu\u00f1a\" ni tiene nada que ver con el Proc\u00e9s.\n\n\"Me da a m\u00ed que usted habla poco con los jueces...\". La respuesta de mi compa\u00f1era @Lroldansu, enorme \ud83d\udc47 https://t.co/Wod9rrCag5", "lang": "es", "id": "1313550709904867331", "created_at": "2020-10-06T18:44:28.000Z"}, {"text": "La Justicia frena de nuevo los abusos del separatismo y declara inconstitucional el Diplocat, un ente que financi\u00f3 el refer\u00e9ndum ilegal y que @CiudadanosCs exige cerrar.\nUn chiringuito separatista no puede valerse del dinero de todos para hacer propaganda.\nhttps://t.co/MRHWeeullu", "lang": "es", "id": "1313519603461521409", "created_at": "2020-10-06T16:40:52.000Z"}, {"text": "La #LeyCela\u00e1 es dogm\u00e1tica, sectaria y se tramita en un cuarto oscuro porque PSOE y Podemos pasan un rodillo sobre la comunidad educativa para sacarla adelante con prisas. \nSolicitamos un informe a los letrados del @Congreso_Es para saber si el veto a las comparecencias es legal. https://t.co/DpxxVU420H", "lang": "es", "id": "1313463072842043392", "created_at": "2020-10-06T12:56:14.000Z"}, {"text": "Lamento que tenga que ser la Justicia quien recuerde lo b\u00e1sico en Catalu\u00f1a: las instituciones p\u00fablicas son de todos y no pueden adoptar posiciones pol\u00edticas de parte. Mi apoyo a estudiantes y docentes cuyas libertades han sido pisoteadas.  Gran noticia\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/l03VLGDwYo", "lang": "es", "id": "1313053015318855681", "created_at": "2020-10-05T09:46:48.000Z"}, {"text": "Hace 3 a\u00f1os el Jefe de Estado confort\u00f3 a los catalanes alarmados por el golpe a la democracia. Desde entonces el separatismo y el populismo han arreciado sus ataques a la monarqu\u00eda.\nDefender a Felipe VI es defender la democracia, como dice @InesArrimadas.\nhttps://t.co/rANw4Nr1Xx", "lang": "es", "id": "1312357111838445569", "created_at": "2020-10-03T11:41:32.000Z"}, {"text": "Nos estamos jugando el devenir de Espa\u00f1a. Mientras el separatismo est\u00e1 dispuesto a debilitar al Estado en plena crisis, Cs ofrece una alternativa moderada para dar respuesta a millones de familias espa\u00f1olas. S\u00e1nchez tiene que elegir.\n\nPor @InesArrimadas\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/APPzF7SLHd", "lang": "es", "id": "1312337647914889219", "created_at": "2020-10-03T10:24:11.000Z"}, {"text": "Los ciudadanos est\u00e1n asustados y las autoridades tenemos que ofrecerles respuestas. \nEl Gobierno ha llegado tarde, pero celebramos que finalmente tengamos criterios homog\u00e9neos en toda Espa\u00f1a para tomar decisiones ante la crisis sanitaria. Avancemos con di\u00e1logo y acuerdos. https://t.co/ppPRNp182X", "lang": "es", "id": "1311709393642311683", "created_at": "2020-10-01T16:47:44.000Z"}, {"text": "La corrupci\u00f3n no tiene siglas. Da igual que venga de la izquierda o de la derecha, lo que importa es c\u00f3mo se afronta y lo correcto es investigarla y luchar contra ella. Podemos, PSOE y PP no pueden dar lecciones de transparencia a nadie. https://t.co/HiK0DoTLdX", "lang": "es", "id": "1311613063011934208", "created_at": "2020-10-01T10:24:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311280990803947520", "created_at": "2020-09-30T12:25:25.000Z", "text": "Es inadmisible que la presidenta del @Congreso_Es ampare a los separatistas cuando atacan al Jefe de Estado y quite la palabra a @InesArrimadas para que no pueda defender a nuestras instituciones.\nPresentaremos un escrito de queja ante la Mesa. Este proceder da\u00f1a la democracia\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/tLDfHUtgyL"}, {"lang": "es", "id": "1310995083521658881", "created_at": "2020-09-29T17:29:19.000Z", "text": "La okupaci\u00f3n amarga la vida a miles de familias espa\u00f1olas, pero la izquierda se niega a ver el dinosaurio dentro de la habitaci\u00f3n. \nHoy presentamos una nueva propuesta #CsSTOPOkupas para poner fin a esta lacra. Dejemos la lucha ideol\u00f3gica y hagamos #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/iMyePWJXOu"}, {"lang": "es", "id": "1310938445204815872", "created_at": "2020-09-29T13:44:16.000Z", "text": "Es lamentable que el Gobierno y sus socios veten todas las propuestas planteadas para identificar los errores cometidos en la gesti\u00f3n del #COVID19 con el fin de no repetirlos.\nEs urgente que se haga una evaluaci\u00f3n objetiva para proteger a los ciudadanos ante la segunda ola. \ud83d\udc47 https://t.co/RWLh8kSP6r"}, {"lang": "es", "id": "1310554811587231745", "created_at": "2020-09-28T12:19:50.000Z", "text": "Hoy #GanaLaLibertad y se hace justicia. La pretensi\u00f3n del separatismo de secuestrar las instituciones de todos no cabe en democracia. \n@CiudadanosCs siempre ser\u00e1 firme para frenar los atropellos de quienes pisotean derechos y se creen por encima de la ley.\nhttps://t.co/hXiTPyuEov"}, {"lang": "es", "id": "1309890092249554946", "created_at": "2020-09-26T16:18:29.000Z", "text": "S\u00e1nchez no puede seguir callando ante los ataques del vicepresidente Iglesias y el ministro Garz\u00f3n al Rey de Espa\u00f1a. Debe desautorizar esas grav\u00edsimas palabras contra las instituciones democr\u00e1ticas.\n\nEn Cs exigimos al Ejecutivo que se pronuncie ante este esc\u00e1ndalo democr\u00e1tico\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/VPsfh0rGZi"}, {"lang": "es", "id": "1309475908164743169", "created_at": "2020-09-25T12:52:40.000Z", "text": "El separatismo nunca ganar\u00e1 en su pretensi\u00f3n de humillar a las instituciones. \nHoy los jueces con valent\u00eda cerraron la ceremonia de entrega de despachos en Catalu\u00f1a con un \"Viva el Rey\" y Carlos Lesmes record\u00f3 la importancia del Jefe del Estado en su discurso. \u00a1Bravo, compa\u00f1eros! https://t.co/Sg7SCGpjcI"}, {"lang": "es", "id": "1309436256611438592", "created_at": "2020-09-25T10:15:06.000Z", "text": "El Gobierno no se puede esconder. Tienen que dar la cara tras su humillaci\u00f3n al Jefe de Estado.\nExigimos que el ministro del Interior comparezca en el @Congreso_Es para que explique los supuestos motivos de seguridad que llevaron a vetar la presencia del Rey en Catalu\u00f1a. \ud83d\udc47\ud83c\udfdb https://t.co/F2IvQAGAzN"}, {"lang": "es", "id": "1309164613150420992", "created_at": "2020-09-24T16:15:41.000Z", "text": "Ante las burlas de Pablo Echenique sobre la okupaci\u00f3n, ayer en el @Congreso_Es trasladamos un mensaje muy contundente al Gobierno: este es un problema de sentido com\u00fan y tienen que dejar de negarlo.\nCerremos la puerta a las mafias y protejamos a las v\u00edctimas #STOPOkupas \ud83d\udc47 https://t.co/nrUhnjl0WY"}, {"lang": "es", "id": "1309140608049704964", "created_at": "2020-09-24T14:40:18.000Z", "text": "El Jefe del Estado representa la uni\u00f3n de los espa\u00f1oles, por eso le ataca el separatismo. El Gobierno debe garantizar su presencia en libertad en cualquier lugar de Espa\u00f1a.\n\nExigimos que aclaren qui\u00e9n ha prohibido al Rey estar en Catalu\u00f1a, por qu\u00e9 motivos y con qu\u00e9 legitimidad. https://t.co/gCouyyeFmP"}, {"lang": "es", "id": "1308853622864777216", "created_at": "2020-09-23T19:39:55.000Z", "text": "Gracias al #ClubSigloXXI por invitarme a compartir las ideas de @CiudadanosCs. \nEn estos momentos dif\u00edciles tenemos dos grandes objetivos: unos presupuestos que den esperanza a los ciudadanos y la unidad del constitucionalismo en Catalu\u00f1a para evitar otro desaf\u00edo a la democracia. https://t.co/MMC2NG2Fbs"}, {"lang": "es", "id": "1308730687277670404", "created_at": "2020-09-23T11:31:25.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se producen cuarenta okupaciones por d\u00eda y mafias atentan con total impunidad contra las familias. Es urgente poner en marcha las medidas Cs de #STOPOkupas:\n\n\u2705Desalojo express\n\u2705Endurecimiento del c\u00f3digo penal\n\u2705M\u00e1s competencias a las FCE\n\u2705Protecci\u00f3n de vulnerables https://t.co/nyeJJiUrFg"}, {"lang": "es", "id": "1308693408697987078", "created_at": "2020-09-23T09:03:17.000Z", "text": "Tras las grav\u00edsimas acusaciones del n\u00ba2 de la FGE de \"contaminaci\u00f3n\" ideol\u00f3gica a servidores p\u00fablicos, Delgado les abre expediente. Mientras no tengamos una Fiscal\u00eda despolitizada, estas actuaciones no estar\u00e1n libres de la sospecha de injerencia pol\u00edtica.\nhttps://t.co/mjI37OSMMr"}, {"lang": "es", "id": "1308682916810153984", "created_at": "2020-09-23T08:21:36.000Z", "text": "Es urgente saber qu\u00e9 es lo que fall\u00f3 en la gesti\u00f3n del #COVID19 para controlar con \u00e9xito la segunda ola.\n\nPor eso propondremos en el @Congreso_Es que se nombre un Comit\u00e9 de Expertos alejado del partidismo que realice una evaluaci\u00f3n independiente y gu\u00ede la respuesta del Estado. https://t.co/fVBTTfrp4e"}, {"lang": "es", "id": "1308496461471113216", "created_at": "2020-09-22T20:00:41.000Z", "text": "Por primera vez, el Rey no acudir\u00e1 a la entrega de despachos de los jueces en Barcelona. Es vergonzoso que el Jefe del Estado no pueda visitar con normalidad una parte del Estado. Urge la uni\u00f3n del constitucionalismo ante el acoso a los s\u00edmbolos nacionales\nhttps://t.co/9YsVvaqLS1"}, {"lang": "es", "id": "1308484501631307776", "created_at": "2020-09-22T19:13:10.000Z", "text": "Lamentablemente, PSOE y Podemos anteponen sus intereses a la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica y tumban nuestra ley de refuerzo de la #JusticiaIndependiente. Prefieren repartirse a dedo el CGPJ antes que apoyar esta reforma tan necesaria.\n\nSeguiremos luchando para sacarla adelante. https://t.co/cO3kWie7ij"}, {"lang": "es", "id": "1308427663456055296", "created_at": "2020-09-22T15:27:19.000Z", "text": "No pedimos a los partidos nada extraordinario, solo queremos cumplir con la Constituci\u00f3n y que act\u00faen en consecuencia de lo que prometieron en el pasado. Trabajemos por una #JusticiaIndependiente con la reforma que propone Cs en @Congreso_Es.\n\nGran intervenci\u00f3n de @InesArrimadas. https://t.co/POs5UF2uDZ"}, {"lang": "es", "id": "1308337838841368576", "created_at": "2020-09-22T09:30:23.000Z", "text": "Desde Cs volvemos a pedir que la actividad parlamentaria sea telem\u00e1tica en esta segunda ola. Existen los medios para ello. Los pol\u00edticos debemos ser ejemplares, seguir trabajando sin poner en riesgo la salud p\u00fablica y proteger a los trabajadores del Congreso.\n\nEscrito a la Mesa\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/VRBcFzPGCS"}, {"lang": "es", "id": "1308330371742920704", "created_at": "2020-09-22T09:00:42.000Z", "text": "Hoy en el @Congreso_Es tenemos la oportunidad de dar un paso decisivo para acabar con las peleas y los dedazos del bipartidismo para repartirse a los jueces.\nCon la reforma que defender\u00e1 @CiudadanosCs, podemos reforzar nuestras instituciones. Los espa\u00f1oles estar\u00e1n observando. https://t.co/vNIFolGZ4S"}, {"lang": "es", "id": "1307980974702112768", "created_at": "2020-09-21T09:52:20.000Z", "text": "Es inaudito que el n\u00famero 2 de la FGE llame \"contaminados\" a dos fiscales para justificar la no convocatoria de la Junta de Fiscales ante las querellas del Covid contra el Gobierno. \nNuestro apoyo a los fiscales que trabajan por el Estado de derecho y tienen que aguantar esto. https://t.co/CQ2dtkIXca"}, {"lang": "es", "id": "1307960431861010432", "created_at": "2020-09-21T08:30:42.000Z", "text": "Una democracia fuerte requiere de instituciones fuertes. Por eso ma\u00f1ana defenderemos en el @Congreso_Es que sean los jueces quienes elijan a los vocales del CGPJ.\nBasta de bloqueos y de dedazos que solo han menoscabado la independencia del Poder Judicial.\n\nhttps://t.co/8E9YJUIGqj"}, {"lang": "es", "id": "1306935643008794624", "created_at": "2020-09-18T12:38:33.000Z", "text": "No vinimos a la pol\u00edtica a hacer lo f\u00e1cil. Vinimos a hacer lo que haya que hacer para dar un futuro mejor a los espa\u00f1oles, y en este momento lo que se necesita es negociar unos presupuestos moderados para gestionar la crisis con #Pol\u00edtica\u00datil.\n\nSe lo debemos a los ciudadanos. https://t.co/dktCEDw8Ib"}, {"lang": "es", "id": "1306876528614146049", "created_at": "2020-09-18T08:43:39.000Z", "text": "Ante los rebrotes en distintas comunidades aut\u00f3nomas, es esencial que se refuerce la Alta Inspecci\u00f3n de Sanidad y se apliquen las medidas decretadas en el llamado Plan B para coordinar la repuesta ante la crisis sanitaria. \nSe lo seguiremos proponiendo a la vicepresidenta Calvo. https://t.co/4uGohbtqCu"}, {"lang": "es", "id": "1306626877080076289", "created_at": "2020-09-17T16:11:38.000Z", "text": "Seguimos trabajando para ayudar a los espa\u00f1oles en estos momentos tan dif\u00edciles, sin distraernos de lo importante. Proponemos extender ERTEs, recuperar la prestaci\u00f3n de aut\u00f3nomos y permisos de conciliaci\u00f3n para asalariados y trabajadores por cuenta propia.\nhttps://t.co/xBHKQrJAzB"}, {"lang": "es", "id": "1306614702630416385", "created_at": "2020-09-17T15:23:15.000Z", "text": "Durante a\u00f1os, el bipartidismo ha permitido todo tipo de burlas al acatamiento de la Constituci\u00f3n en las Cortes. Ahora, el PSOE directamente lo pretende eliminar del C\u00f3digo \u00c9tico. Es aberrante. Espa\u00f1a necesita m\u00e1s Constituci\u00f3n y libertad, no menos. https://t.co/SG7LqqeG8j"}, {"lang": "es", "id": "1306603341607317506", "created_at": "2020-09-17T14:38:06.000Z", "text": "Hoy en reuni\u00f3n con la vicepresidenta Calvo dejamos muy claro que Espa\u00f1a vive un momento excepcional y los partidos deben dar una respuesta tambi\u00e9n excepcional. \nNecesitamos una tregua para hacer frente a la crisis con #Pol\u00edtica\u00datil. Seamos parte de la soluci\u00f3n y no del problema. https://t.co/NRiNMScJez"}, {"lang": "es", "id": "1306513239363158017", "created_at": "2020-09-17T08:40:04.000Z", "text": "S\u00e1nchez debe decidir lo que quiere para Espa\u00f1a: o unos Presupuestos con Rufi\u00e1n, Torra y Otegi, o unos serios y moderados con Cs. \nLos espa\u00f1oles y las autoridades europeas lo tienen claro. Necesitamos unas cuentas que inviertan de manera eficiente los fondos europeos. https://t.co/SnaVsCmTpw"}, {"lang": "es", "id": "1306293518055477251", "created_at": "2020-09-16T18:06:59.000Z", "text": "El acuerdo Cs-PP-PSOE permitir\u00e1 tramitar, por fin, la reforma del Registro Civil. Pese a que VOX, PNV, JxCat y BNG votar\u00e1n 'NO', los 221 esca\u00f1os constitucionalistas pondr\u00e1n fin a una d\u00e9cada de bloqueo. Este es el camino para las grandes reformas de Estado.\nhttps://t.co/5zzdWwNCLq"}, {"lang": "es", "id": "1306274070388973568", "created_at": "2020-09-16T16:49:42.000Z", "text": "Con la Ley de medidas procesales hemos demostrado que, cuando hay voluntad, se puede llegar a acuerdos por el bien de Espa\u00f1a. Orgulloso de que el enorme esfuerzo dedicado a esta norma haya obtenido el consenso de las Cortes. Para esto vinimos a la pol\u00edtica\nhttps://t.co/D5tlrepwiz"}, {"lang": "es", "id": "1306198009991004161", "created_at": "2020-09-16T11:47:28.000Z", "text": "Quien habla de financiaci\u00f3n irregular de Podemos es el juez que ha imputado al partido, a la gerente y al tesorero, los dos ex abogados que la est\u00e1n destapando y el Tribunal de Cuentas, que ha descubierto esos mismos indicios. Menos mentir y m\u00e1s dar explicaciones. https://t.co/leazQiLOdq https://t.co/XjPOiypCwH"}, {"lang": "es", "id": "1306180544577892354", "created_at": "2020-09-16T10:38:04.000Z", "text": "S\u00e1nchez no deja de sorprender. @InesArrimadas pregunta sobre medidas para luchar contra la corrupci\u00f3n y \u00e9l responde pidiendo que @CiudadanosCs convenza al PP para que elijan a los jueces a #dedazos.\nEspero que el repaso que se llev\u00f3 lo ayude a entender el problema finalmente \ud83d\udc47 https://t.co/psDeNwy1Ei"}, {"lang": "es", "id": "1305879274038145025", "created_at": "2020-09-15T14:40:55.000Z", "text": "Hace una semana lo advertimos en #Pleno y hoy se ha hecho evidente: mientras la Fiscal\u00eda General la dirija una antigua diputada y ministra del PSOE, siempre se sospechar\u00e1 de sus decisiones.\nEs urgente cambiar el m\u00e9todo de elecci\u00f3n para blindar la independencia de la instituci\u00f3n. https://t.co/R3bNcwVezX"}, {"lang": "es", "id": "1305863213716774914", "created_at": "2020-09-15T13:37:06.000Z", "text": "Es lamentable que en la Mesa del @Congreso_Es los partidos saquen provecho de la corrupci\u00f3n de sus adversarios mientras tapan la suya.\nAs\u00ed como hay que poner la lupa sobre la Kitchen, tambi\u00e9n hay que investigar los casos de Podemos. En democracia la transparencia NO es optativa. https://t.co/zf4dFsK81Z"}, {"lang": "es", "id": "1305815146485481472", "created_at": "2020-09-15T10:26:06.000Z", "text": "Es el Gobierno quien pone en duda estas actuaciones con dedazos como el de Delgado. Si PSOE-PP hubieran apoyado la ley Cs para despolitizar la Fiscal\u00eda, no tendr\u00edamos a una exministra como fiscal general ni sospechas sobre las instituciones democr\u00e1ticas.\nhttps://t.co/dCA3Y07NYO"}, {"lang": "es", "id": "1305772663894413312", "created_at": "2020-09-15T07:37:17.000Z", "text": "Hay que erradicar la corrupci\u00f3n, no taparla o usarla para beneficio pol\u00edtico si es de un contrario. \nPor eso presentamos una ley de #STOPCorrupci\u00f3n que protege al denunciante y exige a los partidos ser m\u00e1s vigilantes. Espa\u00f1a tiene que superar este lastre.\nhttps://t.co/PGSm9Fs7rL"}, {"lang": "es", "id": "1305224194360258563", "created_at": "2020-09-13T19:17:52.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s, los radicales sabotean la placa en memoria de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez en San Sebasti\u00e1n. Le mataron a tiros por defender la libertad y 25 a\u00f1os despu\u00e9s siguen atacando su memoria. Espero que el Ayuntamiento repare esta afrenta cuanto antes. https://t.co/RMErDE4TuP"}, {"lang": "es", "id": "1305109889950380032", "created_at": "2020-09-13T11:43:40.000Z", "text": "Volvieron los plenos y @CiudadanosCs defendi\u00f3 la #Pol\u00edtica\u00datil con la misma energ\u00eda de siempre. Tenemos un compromiso con los espa\u00f1oles y no descansaremos hasta poner en marcha las medidas necesarias para superar la crisis. \nAs\u00ed fue la #SemanaNaranja \ud83c\udf4a\ud83c\udfdb\n\nhttps://t.co/Ld5a6wQgHp"}, {"lang": "es", "id": "1304701709617434624", "created_at": "2020-09-12T08:41:42.000Z", "text": "Es esencial para Espa\u00f1a que el Gobierno de S\u00e1nchez aplique el di\u00e1logo y la moderaci\u00f3n. Solo as\u00ed conseguir\u00e1n aprobar el decreto sobre los remanentes de los ayuntamientos y unos presupuestos que sirvan para salir de la crisis.\nMi entrevista en @radio5_rne \ud83d\udc47\nhttps://t.co/HmwQpgxfmG"}, {"lang": "es", "id": "1304357728308137984", "created_at": "2020-09-11T09:54:50.000Z", "text": "No permitiremos que el Gobierno oculte las verg\u00fcenzas de Podemos. Registramos una bater\u00eda de preguntas en @Congreso_Es:\n\n\ud83d\udc49 \u00bfConoc\u00edan del acoso al abogado?\n\ud83d\udc49 \u00bfC\u00f3mo lo proteger\u00e1n?\n\ud83d\udc49 \u00bfEn qu\u00e9 momento procesal tendr\u00eda que dimitir Iglesias por el caso Dina?\n\nhttps://t.co/r6VXSl8NG2"}, {"lang": "es", "id": "1304344444544708608", "created_at": "2020-09-11T09:02:03.000Z", "text": "Los catalanes est\u00e1n desamparados por culpa de un Govern que secuestra la Diada todos los a\u00f1os y que se enfoca m\u00e1s en dividir que en gestionar. \nFelicito a @carrizosacarlos y al equipo de @CiutadansCs por combatir hoy y siempre la amenaza nacionalista. Es momento de unidad. https://t.co/PVOIZpnk7a"}, {"lang": "es", "id": "1304028972997582848", "created_at": "2020-09-10T12:08:29.000Z", "text": "El Gobierno, incapaz de sumar apoyos para su decreto unilateral del remanente de los Ayuntamientos. Esto pasa cuando no se busca el acuerdo con quienes piensan distinto. Deben rectificar y presentar un nuevo decreto que garantice a los municipios recursos para abordar esta crisis"}, {"lang": "es", "id": "1303974525198008320", "created_at": "2020-09-10T08:32:08.000Z", "text": "Los partidos tenemos la obligaci\u00f3n moral de sentarnos a negociar los presupuestos para poner en marcha medidas sensatas para salir de la crisis. Eso es lo que quieren los espa\u00f1oles para evitar que Rufi\u00e1n y Otegi saquen ventaja de la situaci\u00f3n.\nMi entrevista en en @MasDeUno \ud83d\udcfb https://t.co/niir83dH6Y"}, {"lang": "es", "id": "1303681602736787457", "created_at": "2020-09-09T13:08:09.000Z", "text": "Buena noticia: el Tribunal Constitucional tramita nuestro recurso contra los juramentos de los parlamentarios separatistas. Nuestra democracia no debe consentir esos ataques y humillaciones. La obligaci\u00f3n de diputados y senadores es acatar la Constituci\u00f3n.\nhttps://t.co/KlxpbhNPIu"}, {"lang": "es", "id": "1303601112654716928", "created_at": "2020-09-09T07:48:19.000Z", "text": "Ya basta de que cada d\u00eda tengamos que leer titulares de casos escandalosos de okupaci\u00f3n. \nEs fundamental que se apruebe la ley #STOPOkupas de @CsCongreso para que las familias pueden recuperar sus hogares con rapidez y se castigue realmente este delito.\n\nhttps://t.co/dWnvQdQs7G"}, {"lang": "es", "id": "1303363339553210371", "created_at": "2020-09-08T16:03:30.000Z", "text": "Hemos vuelto a recordar al bipartidismo #PPSOE lo que necesitamos para fortalecer la Fiscal\u00eda General del Estado y que ellos se unen para evitar. \nEs hora de reformar esta instituci\u00f3n y poner fin a los a\u00f1os de verg\u00fcenza. Los espa\u00f1oles merecen m\u00e1s imparcialidad y menos dedazos\ud83d\udc47 https://t.co/nU2KrCcYtq"}, {"lang": "es", "id": "1303323865842675712", "created_at": "2020-09-08T13:26:38.000Z", "text": "Es claramente insuficiente que las bajas laborales se limiten  a los positivos por #COVID_19. Hoy pedimos que se extiendan los permisos para los trabajadores con familiares dependientes en cuarentena.\nEvitemos el caos facilitando el teletrabajo y con reducciones de jornada. https://t.co/RgRpuxk96a"}, {"lang": "es", "id": "1303054047600160769", "created_at": "2020-09-07T19:34:29.000Z", "text": "\u2696\ufe0f Ni bloqueo en el CGPJ ni pol\u00edticos reparti\u00e9ndose jueces por WhatsApp. La soluci\u00f3n es la reforma: pedimos a PSOE y PP que apoyen nuestra propuesta para que los jueces elijan a los jueces y cumplir as\u00ed con lo que dicen la Constituci\u00f3n, Europa y el sentido com\u00fan. @InesArrimadas\ud83d\udc47 https://t.co/zJWVm7HLl7"}, {"lang": "es", "id": "1302962366238396420", "created_at": "2020-09-07T13:30:10.000Z", "text": "Es un orgullo formar parte de un partido que defendi\u00f3 con tanta fuerza la unidad y la igualdad cuando el separatismo quiso atropellar la institucionalidad del Parlament en 2017. \nLa amenaza nacionalista sigue existiendo. Necesitamos unidad para que no se repita algo as\u00ed #NuncaM\u00e1s https://t.co/GhMZMfhVRJ"}, {"lang": "es", "id": "1302945012230041600", "created_at": "2020-09-07T12:21:13.000Z", "text": "Celebramos que por fin se instruya a los fiscales para que aborden el problema de las ocupaciones, como ha pedido @CiudadanosCs desde hace semanas.\n\nEs lamentable que tantas familias hayan tenido que sufrir este mal sin que se tomaran medidas #STOPOkupas\nhttps://t.co/rbDaDsY17Y"}, {"lang": "es", "id": "1301570715615981568", "created_at": "2020-09-03T17:20:15.000Z", "text": "La situaci\u00f3n es muy grave y no podemos caer en sectarismos y politiqueos. Debemos sellar entre todos una tregua para salvar vidas y empleos y ofrecer soluciones a los ciudadanos, que para eso pagan el sueldo a sus pol\u00edticos. Vivimos un momento hist\u00f3rico y la Historia nos juzgar\u00e1. https://t.co/KY4zIJc0rl"}, {"lang": "es", "id": "1301510050704502785", "created_at": "2020-09-03T13:19:11.000Z", "text": "Llevamos semanas reclamando que se prorroguen los ERTEs.\n\nAyer, In\u00e9s Arrimadas se lo pidi\u00f3 en persona a S\u00e1nchez.\n\nHoy, Cs registra una iniciativa en el Congreso para extender ya esta medida que salva empleos.\n\nMillones de familias necesitan certidumbre sobre su situaci\u00f3n laboral. https://t.co/hkZ51m9U4Z"}, {"lang": "es", "id": "1301240513429942272", "created_at": "2020-09-02T19:28:08.000Z", "text": "Bravo @InesArrimadas pidiendo al Gobierno una tregua pol\u00edtica por Espa\u00f1a.\n\nAnte una crisis sin precedentes, tenemos la obligaci\u00f3n moral de apartar el partidismo para abordar esta segunda ola, ponernos a la altura de los espa\u00f1oles y conseguir un futuro mejor para nuestros hijos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/4XAnUdCbuv"}, {"lang": "es", "id": "1301150544791207936", "created_at": "2020-09-02T13:30:38.000Z", "text": "Cuarentena sin PCR, cierre de colegios o centros de d\u00eda... Debemos ofrecer un permiso laboral a quienes se enfrentan a estas situaciones de cuidado familiar. Cs propone m\u00e1s teletrabajo y una Prestaci\u00f3n Compensatoria por Reducci\u00f3n de Jornada.\n#Pol\u00edtica\u00datil\nhttps://t.co/oKHQ5mlk2H"}, {"lang": "es", "id": "1300729461390929921", "created_at": "2020-09-01T09:37:24.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles agradecer\u00edan que PP y PSOE se pusieran de acuerdo para salvar vidas y empleos y no s\u00f3lo para repartirse el CGPJ. Ciudadanos no participar\u00e1 de este pasteleo contrario a la regeneraci\u00f3n, la lucha contra la corrupci\u00f3n y la separaci\u00f3n de poderes.\nhttps://t.co/X8VbwuaXQP"}, {"lang": "es", "id": "1300468678501314567", "created_at": "2020-08-31T16:21:09.000Z", "text": "Triste y preocupado por los #incendios que asolan Espa\u00f1a. Es duro ver nuestra tierra arrasada por las llamas, especialmente aquella a la que nos unen lazos personales, como en mi caso, #Huelva. Un abrazo a los afectados y a quienes luchan contra el fuego.\nhttps://t.co/1ZCnHLeuLL"}, {"lang": "es", "id": "1299676367936778240", "created_at": "2020-08-29T11:52:47.000Z", "text": "Millones de espa\u00f1oles nos quedamos at\u00f3nitos cuando o\u00edmos a S\u00e1nchez hacer dejaci\u00f3n de funciones para lograr una estrategia nacional y combatir esta segunda ola. Necesitamos liderazgo, no conflictos por colores pol\u00edticos o administraciones. En @europapress\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/RZyOJ2WKdi https://t.co/i96jJmD8RD"}, {"lang": "es", "id": "1299667684490203138", "created_at": "2020-08-29T11:18:17.000Z", "text": "Hoy los intolerantes se\u00f1alan, insultan y acosan a la @guardiacivil en Alsasua. \"El virus eres t\u00fa\", un lema ignominioso que denigra a servidores p\u00fablicos que se dejan la piel por protegernos. Ante estos episodios totalitarios los dem\u00f3cratas siempre estaremos con nuestros agentes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Rz1UQbgCf2"}, {"lang": "es", "id": "1299311961998602240", "created_at": "2020-08-28T11:44:46.000Z", "text": "Uno de los mejores momentos de la historia del atletismo espa\u00f1ol. Una gesta inolvidable que todav\u00eda nos emociona hoy, 21 a\u00f1os despu\u00e9s. \u00a1Gracias por tanto, @AbelAntonRuning! \ud83e\udd47\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/NSgJk5i5sA"}, {"lang": "es", "id": "1298954426879741953", "created_at": "2020-08-27T12:04:03.000Z", "text": "Que a Otegi le preocupe no pintar nada en la gobernabilidad de Espa\u00f1a es una gran noticia para los que creemos en Espa\u00f1a. En Ciudadanos haremos todo lo posible para que ERC o Bildu no decidan el futuro de millones de familias en una crisis sin precedentes.\nhttps://t.co/TWNLkn7GIl"}, {"lang": "es", "id": "1298658714464006146", "created_at": "2020-08-26T16:29:00.000Z", "text": "Muchas familias esperan el IMV para hacer frente a la crisis. Hace 5 d\u00edas que Cs registr\u00f3 una petici\u00f3n al Gobierno para que explicara por qu\u00e9 no ha dado respuesta ni al 1% de solicitudes. Trabajamos para que se agilicen las resoluciones con trasparencia.\nhttps://t.co/iROI7Xd4JA"}, {"lang": "es", "id": "1298602887862538241", "created_at": "2020-08-26T12:47:09.000Z", "text": "Muchos espa\u00f1oles asistimos ayer estupefactos a las palabras de S\u00e1nchez dejando solo en manos de las CCAA la respuesta a esta segunda ola. Con la grav\u00edsima situaci\u00f3n sanitaria y la incertidumbre de tantas familias, necesitamos liderazgo y responsabilidad en el Gobierno de Espa\u00f1a\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/DLWyWiD5Gf"}, {"lang": "es", "id": "1298283973924315136", "created_at": "2020-08-25T15:39:54.000Z", "text": "Es una verg\u00fcenza que el PSOE esconda a Iglesias y vote 'NO' a que explique en el Congreso la financiaci\u00f3n de Podemos. S\u00f3lo les interesa la corrupci\u00f3n si es de otros. Ahora entendemos por qu\u00e9 los dos partidos del Gobierno se opusieron a la ley de Cs para proteger a denunciantes. https://t.co/fI5oISuP0A"}, {"lang": "es", "id": "1295668212571439107", "created_at": "2020-08-18T10:25:48.000Z", "text": "Quedan tres semanas para la vuelta al cole, y todav\u00eda no existe el plan educativo y sanitario que Cs reclam\u00f3 hace semanas. \nLe pedimos a la ministra Cela\u00e1 que defina lo antes posible una hoja de ruta actualizada para toda Espa\u00f1a. Profesores y familias necesitan respuestas. https://t.co/9NyjxS8Oea"}, {"lang": "es", "id": "1295270787352530945", "created_at": "2020-08-17T08:06:35.000Z", "text": "Se cumplen tres a\u00f1os de los atentados yihadistas que segaron la vida de 16 personas y dejaron m\u00e1s de 100 heridos en Catalu\u00f1a. \nHoy, los dem\u00f3cratas recordamos a las v\u00edctimas, arropamos a sus familias y nos unimos en la convicci\u00f3n de que la libertad es m\u00e1s fuerte que el miedo \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/5eVo7k76rf"}, {"lang": "es", "id": "1294576723997188096", "created_at": "2020-08-15T10:08:37.000Z", "text": "La ley y las instituciones deben estar al lado de los ciudadanos que cumplen, no de los delincuentes.\nLa fiscal general tiene a mano recursos para solucionar gran parte del problema de la ocupaci\u00f3n. Lo explico en esta entrevista que publica @Confilegal\ud83d\udc47https://t.co/HvlB2yHLeu"}, {"lang": "es", "id": "1294242570067939328", "created_at": "2020-08-14T12:00:49.000Z", "text": "Ya era hora de que el Gobierno aplicara la declaraci\u00f3n de actuaciones coordinadas que Cs negoci\u00f3 e incluy\u00f3 en el decreto de nueva normalidad. Hoy hace un mes que lo pedimos. Aunque llega tarde, celebramos que cuando se trata de la salud de todos no haya 17 legislaciones distintas https://t.co/zj4fug3KWX"}, {"lang": "es", "id": "1294240361334939649", "created_at": "2020-08-14T11:52:02.000Z", "text": "Sr. Iglesias, este hilo es impropio de un vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a.\nCon un partido imputado por delitos de corrupci\u00f3n, lo que debe hacer es dar la cara en el @Congreso_Es. Deje de usar su cargo para se\u00f1alar a la Jefatura del Estado y a los medios de comunicaci\u00f3n. https://t.co/iBcdWp3oTx"}, {"lang": "es", "id": "1294237334154743809", "created_at": "2020-08-14T11:40:00.000Z", "text": "Celebramos que el PP escuchara nuestra petici\u00f3n de sumarse a la solicitud para que Pablo Iglesias comparezca de forma urgente en el @Congreso_Es por la imputaci\u00f3n de Unidas Podemos.\nLos espa\u00f1oles merecen que el vicepresidente segundo d\u00e9 explicaciones sobre este caso cuanto antes. https://t.co/2jlabe5UKL"}, {"lang": "es", "id": "1294195828320604161", "created_at": "2020-08-14T08:55:05.000Z", "text": "El exabogado de Podemos denuncia amenazas para que no hable en la Audiencia Nacional. \nPara evitar coacciones, la protecci\u00f3n de los denunciantes era uno de los pilares de nuestra ley de #STOPCorrupci\u00f3n que Podemos y PSOE vetaron hace menos de dos meses.\nhttps://t.co/OXZHTAEv6z"}, {"lang": "es", "id": "1293851607487184897", "created_at": "2020-08-13T10:07:16.000Z", "text": "Pedimos al PP que se sume a la solicitud de comparecencia urgente de @CsCongreso para que Pablo Iglesias d\u00e9 explicaciones por la imputaci\u00f3n de su partido. \nComo dec\u00eda el vicepresidente segundo: \"en pol\u00edtica no se pide perd\u00f3n, se dimite\". No ataque a los jueces y diga la verdad. https://t.co/wMJdEHc7qT"}, {"lang": "es", "id": "1293517132949598208", "created_at": "2020-08-12T11:58:11.000Z", "text": "Solicitamos en el @Congreso_Es la comparecencia urgente de Pablo Iglesias para que rinda cuentas sobre la imputaci\u00f3n de Podemos y de altos cargos de su partido por financiaci\u00f3n irregular.\nLos espa\u00f1oles merecen conocer el papel que jug\u00f3 el vicepresidente segundo en este asunto. https://t.co/MCt7v9K67Y"}, {"lang": "es", "id": "1293495530950098946", "created_at": "2020-08-12T10:32:21.000Z", "text": "Nuestra econom\u00eda y el sector tur\u00edstico ya est\u00e1n terriblemente golpeados y no aguantan m\u00e1s restricciones de viajes. \nHay que ser m\u00e1s eficientes en la contenci\u00f3n de los rebrotes, para lo que se necesita activar una app de rastreo y m\u00e1s test, como pidi\u00f3 Cs.\n\nhttps://t.co/wwtVDWzhRh"}, {"lang": "es", "id": "1293457645907607552", "created_at": "2020-08-12T08:01:48.000Z", "text": "Enviamos nuestro apoyo a todos los afectados por las lluvias torrenciales de ayer, que golpearon especialmente al pueblo sevillano de #Estepa. Recomendamos mucha precauci\u00f3n en el norte de Espa\u00f1a, donde hoy se espera que contin\u00faen las precipitaciones.\n\nhttps://t.co/3cvxjIJKhb"}, {"lang": "es", "id": "1293204995798716417", "created_at": "2020-08-11T15:17:52.000Z", "text": "Estamos cada vez m\u00e1s cerca de la vuelta a clases y el Gobierno de Espa\u00f1a sigue sin recomendar medidas de seguridad a las CCAA. \nReiteramos nuestra oferta de elaborar en conjunto un Plan de Contingencia Nacional. Aseguremos la educaci\u00f3n y la salud de los alumnos y profesores. https://t.co/eTGTqUBszC"}, {"lang": "es", "id": "1293160270488055808", "created_at": "2020-08-11T12:20:08.000Z", "text": "Se acumulan las irregularidades sobre Podemos y Pablo Iglesias no da explicaciones. En vez de atacar tanto a la Jefatura del Estado, el vicepresidente segundo deber\u00eda comparecer en el @Congreso_Es como ha pedido Cs.\nNo est\u00e1n por encima del bien y del mal. \nhttps://t.co/6NLk5G3iYZ"}, {"lang": "es", "id": "1293096110723076097", "created_at": "2020-08-11T08:05:12.000Z", "text": "Los datos de Espa\u00f1a son preocupantes. Tenemos la obligaci\u00f3n de revertir la situaci\u00f3n con unos presupuestos sensatos que aprovechen al m\u00e1ximo las ayudas europeas. El Gobierno de S\u00e1nchez tiene la responsabilidad de alejarse del populismo y del nacionalismo.\n\nhttps://t.co/vaLnTaRhcB"}, {"lang": "es", "id": "1292861569089646594", "created_at": "2020-08-10T16:33:12.000Z", "text": "Mi rotunda condena a este vergonzoso ataque a una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os. Es lamentable que se produzcan episodios como este en nuestro pa\u00eds. Los agentes dedican sus vidas a protegernos a los dem\u00e1s y tanto ellos como sus familias merecen todo nuestro apoyo. https://t.co/Fxd2RMSGoT"}, {"lang": "es", "id": "1292748848063041536", "created_at": "2020-08-10T09:05:18.000Z", "text": "Es absurdo que aquellos que cometen un delito de okupaci\u00f3n se sientan apoyados por la ley para usurpar hogares con total impunidad y con este descaro.\nNuestra ley de #STOPOkupas busca poner fin a esto permitiendo el desalojo express y dando competencias a las FCSE. Es urgente. https://t.co/kHtMzcwZfr"}, {"lang": "es", "id": "1291755544911519744", "created_at": "2020-08-07T15:18:16.000Z", "text": "Lo que ha ocurrido hoy en el Parlament con el #PlenoDeLaInfamia es un esperpento, como bien lo ha definido @CarrizosaCarlos. \nSi Torra no quiere hablar de la crisis sanitaria y de los problemas reales de los catalanes, que se vaya y deje de distraer atacando a las instituciones. https://t.co/GEj3qjgl7w"}, {"lang": "es", "id": "1291681305516822528", "created_at": "2020-08-07T10:23:16.000Z", "text": "Es esencial aprender de los errores cometidos en la gesti\u00f3n del #COVID19 para estar mejor preparados. \nPor eso @CiudadanosCs se suma a la petici\u00f3n de prestigiosos epidemi\u00f3logos de hacer una evaluaci\u00f3n independiente, t\u00e9cnica y apartidista. El Gobierno de Espa\u00f1a debe impulsarla. https://t.co/LMpxTFlPN8"}, {"lang": "es", "id": "1291389281970401283", "created_at": "2020-08-06T15:02:52.000Z", "text": "Los pr\u00f3ximos presupuestos son los m\u00e1s importantes de la historia de la democracia y deben convertirse en un salvavidas para millones de espa\u00f1oles. \nEl se\u00f1or S\u00e1nchez tiene la responsabilidad de proponer unas cuentas sensatas alejadas del populismo y del nacionalismo de sus socios. https://t.co/mCT37JJXXS"}, {"lang": "es", "id": "1291334841427021824", "created_at": "2020-08-06T11:26:32.000Z", "text": "Catalu\u00f1a suma m\u00e1s de 83 mil casos de #COVID19 y la soluci\u00f3n que propone Torra es hacer un pleno extraordinario sobre la monarqu\u00eda. @CiutadansCs no permitir\u00e1 que con ataques a las instituciones tape su irresponsabilidad y dejadez durante la gesti\u00f3n de la pandemia #STOPTorra https://t.co/AOgxqvKaUu"}, {"lang": "es", "id": "1291321778820788224", "created_at": "2020-08-06T10:34:38.000Z", "text": "Propusimos desde @CiudadanosCs hacer h\u00e1bil el mes de agosto en el @Congreso_Es para hacer #Pol\u00edtica\u00datil frente al #COVID__19 y se negaron.\nPero si se trata de atacar a nuestra democracia, populistas y nacionalistas siempre est\u00e1n dispuestos.\nhttps://t.co/5kFcmatZf7"}, {"lang": "es", "id": "1290574279751487488", "created_at": "2020-08-04T09:04:20.000Z", "text": "En nuestra reuni\u00f3n de ayer le planteamos al Gobierno nuevas medidas frente a la pandemia:\n\n\u2705Reserva estrat\u00e9gica de material sanitario\n\u2705Plan nacional para el reinicio de las clases\n\u2705Nuevas ayudas al turismo\n\u2705Coordinacion ante los rebrotes\n\n#Pol\u00edtica\u00datil\nhttps://t.co/WquI93BapA"}, {"lang": "es", "id": "1290563693068115972", "created_at": "2020-08-04T08:22:16.000Z", "text": "Nacionalistas y populistas est\u00e1n lanzando una campa\u00f1a feroz contra la Jefatura del Estado y la Constituci\u00f3n. Es inadmisible. En lugar de dejar trabajar a la justicia, siempre toman el mismo camino: el de atacar a nuestra democracia\ud83d\udc47\nhttps://t.co/BAWK5yk6DB"}, {"lang": "es", "id": "1290343253762609153", "created_at": "2020-08-03T17:46:19.000Z", "text": "Quiero mostrar mi respeto por la decisi\u00f3n de Juan Carlos I de trasladar su residencia fuera de Espa\u00f1a. Y tambi\u00e9n agradecer que lo haga para que el actual Jefe del Estado desempe\u00f1e sus funciones en las mejores circunstancias.\n\nTodo mi apoyo a Felipe VI y a nuestra Constituci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"lang": "es", "id": "1290271805635203072", "created_at": "2020-08-03T13:02:25.000Z", "text": "Nos hemos reunido con el Gobierno. En esta crisis sin precedentes, sentarse y buscar soluciones es una obligaci\u00f3n. All\u00ed donde est\u00e1 Cs, se trabaja por el inter\u00e9s general. Estas son las mesas que necesita Espa\u00f1a y para las que nos pagan el sueldo, no las que mercadean privilegios\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/G1vg8kckWZ"}, {"lang": "es", "id": "1289864176983134209", "created_at": "2020-08-02T10:02:38.000Z", "text": "En lugar de acordar medidas para ayudar a las familias, los aut\u00f3nomos y las pymes en esta dura crisis, PSOE y PP se ponen a negociar c\u00f3mo repartirse a los jueces del CGPJ. Para eso s\u00ed se sientan. Es vergonzoso y una falta de respeto a los ciudadanos. https://t.co/BRFIyn9X3i"}, {"lang": "es", "id": "1289548959493402626", "created_at": "2020-08-01T13:10:05.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles necesitan que nos concentremos en hacer #Pol\u00edtica\u00datil y dejemos de lado los c\u00e1lculos pol\u00edticos, como ha hecho @CiudadanosCs. Lucharemos hasta el final por arrancar a S\u00e1nchez unos presupuestos moderados que salven vidas y empleos. Es urgente\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ea10D4Ep26"}, {"lang": "es", "id": "1289103661101088770", "created_at": "2020-07-31T07:40:37.000Z", "text": "El virus no se va de vacaciones. La crisis econ\u00f3mica que afecta a millones de familias, tampoco. Los representantes de los espa\u00f1oles tenemos mucho trabajo por hacer en servicio de todas ellas.\n\nDesde @CiudadanosCs pedimos que se habilite el mes de agosto en el Congreso\ud83d\udc47 https://t.co/kjYkOZYyWj"}, {"lang": "es", "id": "1288802337545433089", "created_at": "2020-07-30T11:43:16.000Z", "text": "El portazo de Torra y Urkullu a la Conferencia de Presidentes donde se abordar\u00e1n los rebrotes y la evoluci\u00f3n de la pandemia es una gran irresponsabilidad. Una vez m\u00e1s, demuestran que no gobiernan para todos los ciudadanos y que ponen por encima de todo su sectarismo nacionalista. https://t.co/BdswiJdXhr"}, {"lang": "es", "id": "1288795670694866944", "created_at": "2020-07-30T11:16:47.000Z", "text": "El Gobierno ha confirmado que el comit\u00e9 de expertos que dijo que le asesoraba en la lucha contra la pandemia \"no existe\". Algunos ya lo intu\u00edamos, como yo mismo le dije a Pedro S\u00e1nchez en el Congreso el 22 de abril. \u00bfPor qu\u00e9 mintieron a los espa\u00f1oles? https://t.co/wkNHtNPpaw"}, {"lang": "es", "id": "1288419160805060608", "created_at": "2020-07-29T10:20:40.000Z", "text": "\ud83c\udfdb El se\u00f1or S\u00e1nchez debe elegir entre el camino de las reformas y las ayudas a las familias o el camino tortuoso de las recetas populistas y los chantajes nacionalistas. Desde @CiudadanosCs seguiremos defendiendo el primero. El que merecen los espa\u00f1oles\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/hWJNLvB5Z1"}, {"lang": "es", "id": "1288386651270643715", "created_at": "2020-07-29T08:11:29.000Z", "text": "El Grupo Socialista se salta la norma sanitaria y lleva al Pleno del Congreso a todos sus diputados, cuando lo acordado es que los grupos est\u00e9n representados al 50%. Dif\u00edcilmente vamos a hacer cumplir las normas a la gente si los que las aprobamos nos las saltamos\ud83d\udc47 https://t.co/cpMhdImhLH"}, {"lang": "es", "id": "1288073035401113604", "created_at": "2020-07-28T11:25:17.000Z", "text": "Episodios como este se producen en Espa\u00f1a cada d\u00eda por culpa de una ley injusta que protege a los delincuentes y desampara a las familias trabajadoras. No hay derecho. Tenemos que aprobar cuanto antes la reforma que ya hemos registrado en el Congreso.\nhttps://t.co/ZPS8z7Pq7J"}, {"lang": "es", "id": "1288039441676763136", "created_at": "2020-07-28T09:11:48.000Z", "text": "M\u00e1s de un mill\u00f3n de empleos destruidos. El peor dato de nuestra historia. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que pasar para que quienes pensamos distinto pactemos una respuesta consensuada y de Estado a esta crisis? No hay mejor ayuda a las familias espa\u00f1olas que el acuerdo. Es una obligaci\u00f3n moral. https://t.co/XKZJdrITGU"}, {"lang": "es", "id": "1287835622539919362", "created_at": "2020-07-27T19:41:53.000Z", "text": "La #Espa\u00f1aVaciada es en realidad la Espa\u00f1a abandonada por 40 a\u00f1os de bipartidismo+nacionalismo. Hay que articular un plan de pa\u00eds para garantizar la igualdad de oportunidades en todo el territorio nacional y hay que hacerlo ya. Los fondos europeos son una gran oportunidad\ud83d\udc47 https://t.co/4bTXvQmOiC"}, {"lang": "es", "id": "1287746183725809664", "created_at": "2020-07-27T13:46:30.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 No pod\u00eda irme de #ArandaDeDuero sin visitar la iglesia de Santa Mar\u00eda la Real. Una joya de nuestro g\u00f3tico y una muestra del enorme patrimonio con que cuenta Castilla y Le\u00f3n. Tenemos que fomentar el turismo de interior y difundir m\u00e1s nuestras maravillas nacionales. https://t.co/ulZGdk4Twq"}, {"lang": "es", "id": "1287714973653839878", "created_at": "2020-07-27T11:42:28.000Z", "text": "Ha sido un placer participar en el Curso de Verano #prensaypoder en la @CiudadEducacion de Aranda de Duero. Muchas gracias a @graciano_palomo por la organizaci\u00f3n y a todos los asistentes por su participaci\u00f3n.\n\nSeguiremos trabajando juntos #ContraLaDespoblaci\u00f3n y por la igualdad\ud83d\udcaa https://t.co/3yoXorBPVw"}, {"lang": "es", "id": "1286977991524876293", "created_at": "2020-07-25T10:53:58.000Z", "text": "Hemos celebrado un encuentro con los alcaldes y vicealcaldes de nuestros 400 gobiernos municipales. En esta crisis est\u00e1n dando un gran ejemplo de buena gesti\u00f3n y b\u00fasqueda de consensos en servicio de todos los vecinos.\n\nEstoy muy orgulloso de su #Pol\u00edtica\u00datil.\n\n\u00a1Gracias! \ud83c\udf4a https://t.co/3Jug3l2ecl"}, {"lang": "es", "id": "1286746091896045569", "created_at": "2020-07-24T19:32:29.000Z", "text": "Mi condena a estos ataques e insultos que un grupo de energ\u00famenos ha lanzado a la ministra Yolanda D\u00edaz. En una democracia no se puede tolerar este comportamiento bajo ning\u00fan concepto. Qu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/crDAXqhGrE"}, {"text": "Mi enhorabuena al alcalde de Albacete, @Vicente_Casan, por impulsar este acuerdo hist\u00f3rico y lograr que los Presupuestos de la ciudad salgan adelante sin un solo voto en contra. #Pol\u00edtica\u00datil al servicio de todos los ciudadanos \ud83d\udc4f https://t.co/ZoT3TdgKEH", "created_at": "2020-07-24T11:28:41.000Z", "id": "1286624339245268992", "lang": "es"}, {"text": "Europa nos ha brindado una gran oportunidad. Necesitamos llegar a acuerdos de Estado para invertir esos fondos en ayudar a las familias y emprender las reformas pendientes:\n\n\u2705 Modernizar el empleo\n\u2705 Reforzar la sanidad\n\u2705 Reformar la educaci\u00f3n\n\u2705 Innovaci\u00f3n y digitalizaci\u00f3n https://t.co/B8iFFUfNCP", "created_at": "2020-07-23T09:52:12.000Z", "id": "1286237671392784389", "lang": "es"}, {"text": "Celebramos el consenso alcanzado en los documentos de reconstrucci\u00f3n sobre Sanidad, Econom\u00eda y Uni\u00f3n Europea y lamentamos que la cerraz\u00f3n del Gobierno haya hecho fracasar el de Pol\u00edticas Sociales. Debe rectificar e incluir en las ayudas a la educaci\u00f3n concertada y a la especial. https://t.co/gzs7vh0Uhs", "created_at": "2020-07-22T10:47:26.000Z", "id": "1285889182255194115", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no puede perder la oportunidad que nos da Europa. El se\u00f1or S\u00e1nchez debe impulsar ya una mesa de trabajo para acordar unas cuentas que se alejen del populismo y activen las reformas que el bipartidismo no ha querido hacer. As\u00ed se lo he dicho hoy en la #Sesi\u00f3nDeControl\ud83d\udc47 https://t.co/5OVvcwTopB", "created_at": "2020-07-22T09:51:31.000Z", "id": "1285875112638586880", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno sigue dando la espalda a los padres, estudiantes y profesores de la educaci\u00f3n concertada. Millones de espa\u00f1oles que han sufrido mucho el golpe de la crisis y que no se merecen este desprecio. Continuaremos defendi\u00e9ndoles. Es de justicia y el Gobierno debe rectificar\ud83d\udc47 https://t.co/rWD8jbKG0h", "created_at": "2020-07-21T19:33:13.000Z", "id": "1285659112773242880", "lang": "es"}, {"text": "Cuando en Cs propusimos los #PactosDeLaReconstrucci\u00f3n lo hicimos para que la respuesta a esta crisis sin precedentes huyera de ideolog\u00edas y extremos.\n\nHoy he querido agradecer desde el @Congreso_Es a todos los diputados que han trabajado con ese \u00e1nimo, sean del partido que sean\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/REEdWDIVCL", "created_at": "2020-07-21T17:17:55.000Z", "id": "1285625062985433089", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Hoy es un buen d\u00eda para los que creemos en Espa\u00f1a y en Europa y un mal d\u00eda para los que quieren destruir Espa\u00f1a y Europa.\n\nEl acuerdo europeo es una gran noticia. La UE ha estado a la altura y ahora hay que llegar a pactos de Estado para la mejor inversi\u00f3n de esos fondos\ud83d\udc47 https://t.co/A0lPxJ2u1x", "created_at": "2020-07-21T11:54:48.000Z", "id": "1285543749758722048", "lang": "es"}, {"text": "La pandemia en Catalu\u00f1a sigue extendi\u00e9ndose mientras Torra se preocupa m\u00e1s de atacar al Jefe del Estado que de proteger la salud de los ciudadanos. El Gobierno de Espa\u00f1a debe tomar el control ante esta gesti\u00f3n desastrosa. Y debe hacerlo cuanto antes\ud83d\udc47 https://t.co/R9ifnyNo1K", "created_at": "2020-07-20T18:18:19.000Z", "id": "1285277875671912450", "lang": "es"}, {"text": "Una gran noticia: el recuento final nos da el segundo esca\u00f1o en el Pa\u00eds Vasco, el sexto de @PPmasCs, que pierde Bildu. \n\nEl constitucionalismo y la libertad suman una nueva voz en el Parlamento vasco, la de @LuisIGordillo. \u00a1Muchas felicidades, compa\u00f1ero! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/nU1PypZUpS", "created_at": "2020-07-17T10:26:04.000Z", "id": "1284071866857070595", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfc6 Mi enhorabuena al @realmadrid y a todos sus aficionados por su 34\u00ba t\u00edtulo de Liga. Un triunfo muy merecido. Y gracias por la responsabilidad de llamar a celebrarlo sin aglomeraciones. Ahora el partido lo ganas t\u00fa, cel\u00e9bralo protegi\u00e9ndote y protegi\u00e9ndonos. https://t.co/Lb3vLyLGyL", "created_at": "2020-07-16T21:01:25.000Z", "id": "1283869367915220992", "lang": "es"}, {"text": "Acaban de salir las notas del quinto ejercicio de la oposici\u00f3n de Abogados del Estado\n20 nuevos compa\u00f1eros que han dedicado mucho tiempo y mucho esfuerzo a estudiar para servir a Espa\u00f1a\nEnhorabuena\nAcordaros que siempre siempre lo primero son los espa\u00f1oles\nPor ellos trabajamos.", "created_at": "2020-07-16T19:23:15.000Z", "id": "1283844666866139136", "lang": "es"}, {"text": "A pesar del criterio de los letrados del Congreso, que ven pertinente que la C\u00e1mara cite a Iglesias por el \u2018caso Dina\u2019, PSOE-Podemos bloquean nuestra petici\u00f3n de comparecencia. \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfQu\u00e9 tiene que ocultar? \u00bfEste es su compromiso con la transparencia?\n https://t.co/Dcq0uM31hg", "created_at": "2020-07-16T11:34:10.000Z", "id": "1283726617366409218", "lang": "es"}, {"text": "Grandes palabras del Jefe del Estado en el homenaje a las v\u00edctimas del #COVID19 y a los profesionales que han dado lo mejor de s\u00ed mismos en la lucha contra esta pandemia.\n\nLa fuerza moral y el esp\u00edritu de superaci\u00f3n del pueblo espa\u00f1ol nos muestran el camino a seguir \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/2zGxCy1eIv", "created_at": "2020-07-16T09:11:27.000Z", "id": "1283690701734191104", "lang": "es"}, {"text": "El #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n y hay que combatirlo como tal. Hoy hemos logrado sentar a PP y PSOE en la misma mesa y que se convoque por primera vez en diez a\u00f1os la Comisi\u00f3n de Seguimiento del Pacto Antitransfuguismo. Urge actualizarlo para reforzar nuestra democracia \ud83d\udcaa https://t.co/39T4ZuXSPT", "created_at": "2020-07-15T18:08:32.000Z", "id": "1283463474903949312", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb El Congreso aprueba sin votos en contra la extensi\u00f3n de los ERTE y de la prestaci\u00f3n extraordinaria de aut\u00f3nomos. Son medidas que incluimos en nuestros acuerdos con el Gobierno y aliviar\u00e1n la dif\u00edcil situaci\u00f3n de millones de espa\u00f1oles.\n\nSeguimos trabajando \ud83d\udcaa\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/CGuveoQi0n", "created_at": "2020-07-15T14:21:15.000Z", "id": "1283406277213855744", "lang": "es"}, {"text": "Torra est\u00e1 anteponiendo el conflicto y su agenda separatista a la respuesta eficaz ante los rebrotes. El resultado: caos, incertidumbre y contagios disparados.\n\nEscuche al primer partido de Catalu\u00f1a, se\u00f1or S\u00e1nchez: tome el control antes de que sea tarde\ud83d\udc47 https://t.co/PlTAdoPJ2K", "created_at": "2020-07-14T20:02:14.000Z", "id": "1283129699225473025", "lang": "es"}, {"text": "El problema de la okupaci\u00f3n ilegal va a m\u00e1s en Espa\u00f1a. Las mafias se aprovechan de una ley injusta para arrebatar sus casas a familias que siempre cumplen. Urge cambiar esa ley para proteger a los ciudadanos, castigar a los delincuentes y garantizar la convivencia. \n\n#STOPOkupas https://t.co/JiyARviNJI", "created_at": "2020-07-14T15:54:13.000Z", "id": "1283067283838046209", "lang": "es"}, {"text": "La gesti\u00f3n de Torra ante los rebrotes en Catalu\u00f1a no puede ser m\u00e1s nefasta. No s\u00f3lo llega tarde y mal, adem\u00e1s se dedica a atacar al Estado y a sembrar la divisi\u00f3n entre ciudadanos.\n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a debe actuar, tomar el control y garantizar la protecci\u00f3n de las familias\ud83d\udc47 https://t.co/11H6TwIh6q", "created_at": "2020-07-14T12:24:13.000Z", "id": "1283014434697416704", "lang": "es"}, {"text": "Miles de familias sufren en Espa\u00f1a el problema de la okupaci\u00f3n ilegal. Los #okupas les quitan sus casas y encima se ven amparados por una ley injusta. Urge cambiarla para proteger a las familias y castigar a los delincuentes. Ya hemos registrado la reforma en el @Congreso_Es\ud83d\udc47 https://t.co/bzcFgHYZYs", "created_at": "2020-07-11T14:57:14.000Z", "id": "1281965779760676870", "lang": "es"}, {"text": "Estamos ante una crisis brutal y lo \u00faltimo que necesita Espa\u00f1a es m\u00e1s desigualdad y m\u00e1s privilegios para el separatismo. Desde Cs defendemos el camino contrario: el de la igualdad, la moderaci\u00f3n y los grandes acuerdos de Estado.\n\n\ud83d\uddde Hoy en @elindepcom\ud83d\udc47\nhttps://t.co/u1VdMaybTE", "created_at": "2020-07-11T09:58:16.000Z", "id": "1281890543073726464", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 10 a\u00f1os del gol de nuestras vidas. Iniesta puso el broche de oro a un campeonato fant\u00e1stico de nuestra Selecci\u00f3n, que nos hizo vibrar como nunca en ese inolvidable y m\u00e1gico #Mundial2010.\n\nGracias por tanto, genios.\n\n#CampeonesDelMundo \ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/iCmyCcvnjN", "created_at": "2020-07-11T08:51:39.000Z", "id": "1281873778402889728", "lang": "es"}, {"text": "El pr\u00f3ximo 12-J hay una opci\u00f3n constitucionalista en el Pa\u00eds Vasco para demostrar al nacionalismo que tenemos #UnPlanParaElFuturo que no reparte carnets ni busca hacer vascos de primera y de segunda.\n\nEl voto por la igualdad, la libertad y la democracia. El voto a @PPmasCs \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/N29g8X56ey", "created_at": "2020-07-10T21:41:20.000Z", "id": "1281705088986292224", "lang": "es"}, {"text": "Ha sido un aut\u00e9ntico honor acompa\u00f1ar a @Beatriz_Pino_ y a todos los compa\u00f1eros de @CsGalicia en esta campa\u00f1a. Estoy seguro de que ser\u00e9is la campanada este domingo y que Galicia tendr\u00e1 un gobierno como se merece.\n\nSomos la papeleta de los que votan convencidos #12JMoitoQueGa\u00f1ar\ud83c\udf4a https://t.co/PMd4v8Ljta", "created_at": "2020-07-10T21:18:31.000Z", "id": "1281699346308890624", "lang": "es"}, {"text": "Mientras unos asumen los mantras del nacionalismo y otros prefieren mirar hacia otro lado, @CiudadanosCs siempre ha plantado cara diciendo #STOPNacionalismo.\n\nEnhorabuena a @Beatriz_Pino_, @ToniCanto1 y @GuillermoDiazC por un excelente coloquio sobre un tema vital para Espa\u00f1a \ud83d\udc47 https://t.co/8Xtn3KEToh", "created_at": "2020-07-10T15:05:06.000Z", "id": "1281605373036765184", "lang": "es"}, {"text": "Registramos en el @Congreso_Es nuestra ley contra la okupaci\u00f3n ilegal:\n\n\u2705 Desalojo expr\u00e9s de los okupas\n\u2705 Protecci\u00f3n a las familias\n\u2705 Endurecimiento de las penas\n\nLa ley debe estar al lado de los ciudadanos que cumplen, no de los delincuentes\ud83d\udc47\n \nhttps://t.co/RReV4CjLX8", "created_at": "2020-07-10T11:04:57.000Z", "id": "1281544936626757634", "lang": "es"}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy en 1997 ETA secuestraba a Miguel \u00c1ngel Blanco. Tras 48 horas de tortura, le mataron de dos tiros en la cabeza por ser concejal del PP. Ten\u00eda 29 a\u00f1os.\n\nFue un crimen atroz que conmocion\u00f3 a toda Espa\u00f1a y que jam\u00e1s debemos olvidar.\n\nSiempre con las v\u00edctimas \ud83d\udda4 https://t.co/gJAl2miSIS", "created_at": "2020-07-10T09:18:36.000Z", "id": "1281518172160524289", "lang": "es"}, {"text": "Los radicales han atacado el pante\u00f3n de Fernando Buesa, dem\u00f3crata valiente a quien ETA asesin\u00f3 de la forma m\u00e1s vil y cobarde. El odio sigue todav\u00eda muy presente en el Pa\u00eds Vasco y queda mucho por hacer para que triunfe la libertad. Todo mi cari\u00f1o para su familia. https://t.co/0X3jfZr4r1", "created_at": "2020-07-09T10:22:22.000Z", "id": "1281171830888443904", "lang": "es"}, {"text": "Vuelve a la F\u00f3rmula 1 uno de los mejores pilotos de la historia. Nuestro Fernando Alonso. \u00a1Mucha suerte, Magic! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/OZRjw7zLni", "created_at": "2020-07-08T18:38:17.000Z", "id": "1280934245142278144", "lang": "es"}, {"text": "Lo que hay que naturalizar desde la pol\u00edtica es la buena educaci\u00f3n y la transparencia, no los insultos. Pablo Iglesias debe dejar de atacar a periodistas y jueces y comparecer en el @Congreso_Es para explicar su turbia implicaci\u00f3n en el \u2018caso Dina\u2019. Y debe hacerlo cuanto antes\ud83d\udc47 https://t.co/WYMvUxMMa6", "created_at": "2020-07-08T08:09:03.000Z", "id": "1280775893162614785", "lang": "es"}, {"text": "Acompa\u00f1amos a los funcionarios de #SOSPrisiones en la reivindicaci\u00f3n de sus derechos. Ellos sirven al Estado jug\u00e1ndose el tipo para garantizar la seguridad de todos y merecen unas condiciones dignas, no sufrir este abandono.\n\nSeguiremos trabajando juntos \ud83d\udcaa https://t.co/3ikA8rk4iA", "created_at": "2020-07-07T19:08:06.000Z", "id": "1280579363268890624", "lang": "es"}, {"text": "No, se\u00f1or Iglesias: el insulto no se debe \u201cnaturalizar\u201d. Ni para los periodistas, ni para los pol\u00edticos ni para nadie. Ni en las redes sociales ni en ning\u00fan otro lugar. Y que un vicepresidente del Gobierno haga estas declaraciones desde La Moncloa es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza. https://t.co/wRVJfBXp4I", "created_at": "2020-07-07T16:23:16.000Z", "id": "1280537880151064576", "lang": "es"}, {"text": "Conozco a @Beatriz_Pino_ y s\u00e9 que es la mujer valiente que necesita Galicia en la Xunta para poner fin a a\u00f1os de inmovilismo. Ella no se rinde ante los retos m\u00e1s dif\u00edciles y es parte de un pueblo guerrero que tiene #MoitoQueGa\u00f1ar \n\n\ud83d\uddf3 El #12J votemos pensando en el futuro. https://t.co/wn2Fge3FoH", "created_at": "2020-07-07T15:58:37.000Z", "id": "1280531677203386369", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha rubricado un acuerdo hist\u00f3rico en Madrid. Los #PactosDeLaVilla, aprobados por unanimidad, facilitar\u00e1n la recuperaci\u00f3n de una ciudad que ha sufrido mucho el golpe de la pandemia. \n\nMi enhorabuena a todos los grupos por su trabajo y al conjunto de los madrile\u00f1os \ud83d\udc4f https://t.co/hAVrkkrDu5", "created_at": "2020-07-07T11:52:53.000Z", "id": "1280469834036379648", "lang": "es"}, {"text": "Ha sido muy emocionante asistir al funeral por las v\u00edctimas del Coronavirus en La Almudena. Siento cada una de las muertes que se ha cobrado esta pandemia y acompa\u00f1o en el sentimiento a los familiares de los fallecidos. Su dolor es el de la naci\u00f3n espa\u00f1ola.\n\nDescansen en paz \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/rnbtFkA6V7", "created_at": "2020-07-06T20:18:11.000Z", "id": "1280234612384464900", "lang": "es"}, {"text": "Cs tiene claro que el transfuguismo es una forma de corrupci\u00f3n: aprovecharse de una persona que no renuncia a su sueldo p\u00fablico para alterar mayor\u00edas democr\u00e1ticas es inadmisible. Debemos comprometernos contra esta lacra, por eso hoy pedimos a PP y PSOE una reuni\u00f3n para atajarla\ud83d\udc47 https://t.co/NUEgGMo88f", "created_at": "2020-07-06T14:36:39.000Z", "id": "1280148659859054593", "lang": "es"}, {"text": "Los ataques de Pablo Iglesias a los medios de comunicaci\u00f3n y a la libertad de prensa son intolerables y adem\u00e1s reflejan su gran preocupaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 tiene que ocultar? \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 as\u00ed de nervioso?\n\nQue comparezca ya en el @Congreso_Es y d\u00e9 explicaciones a los espa\u00f1oles\ud83d\udc47 https://t.co/TwOWDZHEGI", "created_at": "2020-07-06T13:23:49.000Z", "id": "1280130333237805057", "lang": "es"}, {"text": "Se nos ha ido Ennio Morricone a los 91 a\u00f1os, dej\u00e1ndonos un legado musical a la altura solo de los m\u00e1s grandes.\n\nSus emocionantes bandas sonoras han iluminado las historias de la gran pantalla y han dado forma al cine tal como lo conocemos hoy.\n\nDEP, maestro: tu memoria es eterna. https://t.co/Jx2LHgIYpL", "created_at": "2020-07-06T09:06:09.000Z", "id": "1280065488639459328", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se cumplen cinco meses de la tragedia de #Zaldibar y all\u00ed siguen sepultados Alberto y Joaqu\u00edn. 151 d\u00edas de calvario para sus familias. No hay derecho y ning\u00fan ser humano debe pasar por esto. Todo mi cari\u00f1o para ellas. https://t.co/CsYphnS9OK", "created_at": "2020-07-06T08:20:54.000Z", "id": "1280054102395891712", "lang": "es"}, {"text": "La Constituci\u00f3n espa\u00f1ola y el Estatuto de #Gernika son la base de la libertad y la democracia en el Pa\u00eds Vasco. Por eso hoy los hemos reivindicado ante el nacionalismo, cuyo af\u00e1n de ruptura es la \u00fanica motosierra que pone en peligro el \u00e1rbol de #Gernika #UnPlanParaElFuturo \ud83d\udc47 https://t.co/vi8w5TbKOP", "created_at": "2020-07-05T18:36:39.000Z", "id": "1279846669711015949", "lang": "es"}, {"text": "Hago m\u00edas las palabras de @InesArrimadas. Ha sido un honor estar hoy junto a personas valientes como @carlositurgaiz. Su trayectoria en defensa de la libertad y la memoria de tantos compa\u00f1eros son el mejor motivo para esta alianza entre constitucionalistas https://t.co/CdNtkUvJNI", "created_at": "2020-07-05T12:38:17.000Z", "id": "1279756486651121664", "lang": "es"}, {"text": "Lo que les pasa a los populistas es que les molestan los periodistas libres como @VicenteVallesTV. Se\u00f1or Echenique: dejen de se\u00f1alar a los profesionales cuyo trabajo les resulta inc\u00f3modo y empiecen a dar explicaciones por los esc\u00e1ndalos de las cloacas de Podemos. https://t.co/1iwfys1N29", "created_at": "2020-07-04T17:40:45.000Z", "id": "1279470214699253761", "lang": "es"}, {"text": "Ha sido un honor asumir el reto de representar la #Pol\u00edtica\u00datil de @CiudadanosCs en un momento tan delicado para Espa\u00f1a. Muchas gracias, @InesArrimadas, por tus palabras. Estoy muy orgulloso de compartir proyecto contigo. Seguimos trabajando \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\n\n#FamiliasMoitoQueGa\u00f1ar https://t.co/Utth57sCAj", "created_at": "2020-07-04T16:31:18.000Z", "id": "1279452736900214789", "lang": "es"}, {"text": "Han sido semanas de mucho trabajo en esta Comisi\u00f3n y ha valido mucho la pena. Desde @CiudadanosCs hemos acordado centenares de medidas muy buenas para los espa\u00f1oles, neutralizado las ocurrencias populistas de Podemos y anulado los chantajes nacionalistas. Seguimos \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/cf8FnfzkHO", "created_at": "2020-07-03T19:22:53.000Z", "id": "1279133529285238786", "lang": "es"}, {"text": "La educaci\u00f3n concertada tambi\u00e9n ha sufrido el duro golpe de esta crisis y ser\u00eda una gran injusticia que el Gobierno la dejara fuera de las ayudas. Le pedimos que rectifique y no d\u00e9 la espalda a tantas familias, estudiantes y profesionales. A\u00fan est\u00e1 a tiempo de entrar en raz\u00f3n. https://t.co/5aXEithO5k", "created_at": "2020-07-03T18:11:51.000Z", "id": "1279115652859658240", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or Urkullu: usted es un ciudadano espa\u00f1ol y precisamente por ello tiene garantizados todos sus derechos, incluido el de presentarse a las elecciones y hacer campa\u00f1a diciendo estas majader\u00edas tan propias del nacionalismo. Respete a la democracia a la que tanto debe. https://t.co/Gvthl9KtU4", "created_at": "2020-07-03T14:24:35.000Z", "id": "1279058460794138624", "lang": "es"}, {"text": "El comportamiento de Iglesias ante el \u2018caso Dina\u2019 es inaceptable. Tras d\u00edas escondido, hoy aparece para cuestionar a la Justicia y no explicar ninguna de las informaciones que le salpican. Debe comparecer de inmediato en el @Congreso_Es y rendir cuentas ante todos los espa\u00f1oles\ud83d\udc47 https://t.co/bzBi89PHcq", "created_at": "2020-07-03T13:06:56.000Z", "id": "1279038918307000320", "lang": "es"}, {"text": "Madrid da una lecci\u00f3n de consenso y acuerda por unanimidad 352 medidas para afrontar la recuperaci\u00f3n de la ciudad tras el #COVID19.\n\n\u00a1Bravo, @begonavillacis, por tu esfuerzo para unir a los madrile\u00f1os y por tu gran trabajo en esta #Pol\u00edtica\u00datil!\nhttps://t.co/lUBmCbMxcW", "created_at": "2020-07-02T15:52:43.000Z", "id": "1278718254245195782", "lang": "es"}, {"text": "Este es el resultado de dejar las competencias penitenciarias en manos del separatismo: la Generalitat concede la semilibertad a los pol\u00edticos condenados hace s\u00f3lo unos meses por sedici\u00f3n y malversaci\u00f3n al intentar romper nuestra democracia. Vergonzoso. https://t.co/D1rB3ZgLWK", "created_at": "2020-07-02T10:49:42.000Z", "id": "1278641994387120128", "lang": "es"}, {"text": "Propusimos los Pactos de Reconstrucci\u00f3n y trabajamos desde el minuto uno para llegar a acuerdos. Lo hemos logrado en Sanidad, Econom\u00eda y UE.\n\nPedimos al Gobierno que rectifique respecto a la educaci\u00f3n concertada y aparque sus prejuicios para ampliar el consenso.\n\n@GuillermoDiazCs https://t.co/9nMpQNw1FO", "created_at": "2020-07-01T14:32:12.000Z", "id": "1278335602870681600", "lang": "es"}, {"text": "Hemos logrado que el Congreso apruebe nuestra iniciativa e inste al Gobierno a bajar del 21% al 4% el IVA de las mascarillas y el resto de productos de protecci\u00f3n frente al Coronavirus. PSOE y Podemos deben cumplir y dejar de bloquear esta medida tan justa.https://t.co/7MryZ4RmfP", "created_at": "2020-06-30T17:09:57.000Z", "id": "1278012912561467393", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Nos hemos reunido en Vigo con @jusapol y @supgalicia. Nuestros servidores p\u00fablicos tienen todo el apoyo de @CiudadanosCs. Seguiremos trabajando juntos para conseguir la #Equiparaci\u00f3nYa y plena transparencia en los concursos de traslado. \n\nMuchas gracias por vuestra labor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/z8SaSfqYD5", "created_at": "2020-06-29T14:02:07.000Z", "id": "1277603257251135488", "lang": "es"}, {"text": "Cada d\u00eda conocemos nuevos detalles del 'caso Dina' y Pablo Iglesias no puede seguir escondi\u00e9ndose. Debe muchas explicaciones. \u00bfRetuvo durante meses la tarjeta de su compa\u00f1era? \u00bfSe la devolvi\u00f3 destruida? \u00bfPor qu\u00e9?\n\nExigimos su comparecencia. @MelisaRguezH\ud83d\udc47\nhttps://t.co/u36jeGGQND", "created_at": "2020-06-29T12:26:31.000Z", "id": "1277579195393155072", "lang": "es"}, {"text": "Decenas de miles de espa\u00f1oles han muerto y el futuro de millones de familias est\u00e1 en juego. El Gobierno no puede dejar los Presupuestos en manos de Rufi\u00e1n y Otegi. Su obligaci\u00f3n es acordarlos con la oposici\u00f3n y los agentes sociales.\n\n\ud83d\udcf0 Hoy en @elmundoes\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Y8SV4VTFLa", "created_at": "2020-06-29T06:52:02.000Z", "id": "1277495020216561664", "lang": "es"}, {"text": "Es un honor acompa\u00f1ar en O Porri\u00f1o a @Beatriz_Pino_, una mujer valiente, comprometida y la mejor candidata para que tras el 12-J Galicia tenga ese cambio a mejor que tanto necesita esta tierra para dejar de vaciarse de talento y llenarse de oportunidades.\n\nhttps://t.co/t9yKM8Tavd", "created_at": "2020-06-28T12:28:17.000Z", "id": "1277217253805752323", "lang": "es"}, {"text": "Por la tolerancia, el respeto y la igualdad. Para que sigamos construyendo una sociedad libre, donde todo el mundo pueda amar a quien quiera, sentirse como quiera y formar la familia que quiera sin que nadie le juzgue. Sigamos avanzando juntos.\n\n\u00a1Feliz #Orgullo2020!\n\n#Pride https://t.co/6nPfuxeZlz", "created_at": "2020-06-28T08:40:34.000Z", "id": "1277159947789381632", "lang": "es"}, {"text": "Hoy celebramos en el @Congreso_Es el D\u00eda de las V\u00edctimas del Terrorismo. Un d\u00eda para homenajear a todos los que han sufrido la barbarie, que son el pilar moral de nuestra democracia y cuyo recuerdo debemos mantener vivo siempre.\n\nMemoria, dignidad y justicia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/56qStNbIxw", "created_at": "2020-06-27T11:08:49.000Z", "id": "1276834865854513152", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed os dejo este perfil que hoy publica @LaVanguardia sobre m\u00ed. Hablamos de familia, pol\u00edtica, servicio p\u00fablico, m\u00fasica, atletismo, motos... \u00a1Espero que os guste! \ud83d\ude09 \n\n#FelizS\u00e1bado\nhttps://t.co/101RNGxH8F", "created_at": "2020-06-27T09:35:18.000Z", "id": "1276811333355409408", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s rotunda condena a esta agresi\u00f3n que ha sufrido la diputada de Vox Roc\u00edo de Meer en Sestao. Es una verg\u00fcenza intolerable que los radicales ejerzan la violencia contra quienes celebran un acto pol\u00edtico.\n\nhttps://t.co/kBOdf7Ggt9", "created_at": "2020-06-26T20:08:21.000Z", "id": "1276608258241900544", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se han producido dos buenas noticias para muchos espa\u00f1oles. El Gobierno ha cumplido con nuestras condiciones y se extender\u00e1n hasta el 30 de septiembre:\n\n\u2705 La prestaci\u00f3n extraordinaria de aut\u00f3nomos\n\u2705 Los ERTE que protegen a millones de trabajadores \n\nSeguimos trabajando \ud83d\udcaa https://t.co/ZcKERoMGnz", "created_at": "2020-06-25T16:45:12.000Z", "id": "1276194745908367360", "lang": "es"}, {"text": "Lo dijo Miquel Roca y lo record\u00f3 el Rey Felipe VI: \"El pacto es el privilegio del coraje\". Quienes representamos a los espa\u00f1oles tenemos la obligaci\u00f3n de ponernos de acuerdo para proteger a todas las familias ante esta terrible crisis. Coraje, se\u00f1or\u00edas, coraje.\n\n#Pol\u00edtica\u00datilCs https://t.co/1hwBkPogNW", "created_at": "2020-06-25T12:01:42.000Z", "id": "1276123401317429248", "lang": "es"}, {"text": "ERC y Bildu rechazan el decreto que ha permitido la salida ordenada del estado de alarma porque es una medida negociada y apoyada por @CiudadanosCs. Eso es lo que les preocupa la salud de los espa\u00f1oles. Solo les ha faltado gritar \u201c\u00a1viva la muerte!\u201d. https://t.co/NM29u5CKQt", "created_at": "2020-06-25T11:15:51.000Z", "id": "1276111862988496897", "lang": "es"}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy en 1998 ETA asesinaba en Renter\u00eda al concejal del PP Manuel Zamarre\u00f1o. Poco antes, hab\u00edan matado tambi\u00e9n a su compa\u00f1ero Jos\u00e9 Luis Caso. Era el precio de defender la libertad. No lo olvidemos nunca.\n\nMemoria, dignidad y justicia para las v\u00edctimas \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/94eO2oc4nv", "created_at": "2020-06-25T07:31:33.000Z", "id": "1276055414120030209", "lang": "es"}, {"text": "Esta semana los diputados de la CUP han llevado al Congreso una iniciativa sobre la \"disidencia\" en Espa\u00f1a. Y se han encontrado con esta gran lecci\u00f3n de mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs. No se la pierdan, es genial \ud83d\udc4f\ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/QUA7IXnECJ", "created_at": "2020-06-24T17:12:50.000Z", "id": "1275839310827266053", "lang": "es"}, {"text": "Cuando estaban en la oposici\u00f3n, desde Podemos apoyaban nuestra Ley de #STOPCorrupci\u00f3n. Ahora, la vetan. \u00bfYa no quieren proteger al denunciante y prohibir los indultos a corruptos? \u00bfTiene esto algo que ver con el \u2018caso Villarejo\u2019, del que Iglesias sigue sin dar explicaciones? https://t.co/9LXJcR4UnW", "created_at": "2020-06-24T09:18:54.000Z", "id": "1275720040734744576", "lang": "es"}, {"text": "Iglesias se salt\u00f3 la cuarentena, no ha tomado ni una medida eficaz desde su mando \u00fanico en pol\u00edtica social y ha dedicado sus energ\u00edas a demonizar a los dem\u00e1s.\n\nIrresponsabilidad, mala gesti\u00f3n y guerracivilismo. Esa ha sido su lamentable receta en esta crisis.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl\ud83d\udc47 https://t.co/1JLQcPTE5K", "created_at": "2020-06-24T08:26:21.000Z", "id": "1275706816681435137", "lang": "es"}, {"text": "Las familias con ni\u00f1os en #Educaci\u00f3nEspecial tienen todo nuestro apoyo. Seguiremos defendiendo sus derechos, respaldando sus acciones como la de hoy ante el @Congreso_Es y pidiendo al Gobierno que les escuche. Los centros de Educaci\u00f3n Especial deben mantenerse. https://t.co/3VCcNi9xzb", "created_at": "2020-06-23T18:14:46.000Z", "id": "1275492511063080961", "lang": "es"}, {"text": "Lo que est\u00e1 pendiente de investigar no es el GAL, caso que fue juzgado hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os, sino los 300 cr\u00edmenes de ETA que permanecen sin resolver. Pero eso a Bildu no le interesa, por supuesto\ud83d\udc47 https://t.co/92IohTjurp", "created_at": "2020-06-23T13:01:42.000Z", "id": "1275413723365203968", "lang": "es"}, {"text": "Quiero desear mucha suerte a todos los estudiantes que desde hoy realizan las pruebas de acceso a la universidad. Lamentablemente, este a\u00f1o ser\u00e1 con un sistema todav\u00eda m\u00e1s injusto y desigual. Desde @CiudadanosCs seguiremos trabajando para implantar la #Selectividad \u00fanica. #EBAU", "created_at": "2020-06-23T09:00:49.000Z", "id": "1275353102896504837", "lang": "es"}, {"text": "Este decreto que negociamos con el Gobierno es una iniciativa muy \u00fatil, ha permitido la salida ordenada del estado de alarma y contiene medidas buenas para los espa\u00f1oles. Es normal, por lo tanto, que un partido como ERC no lo apoye. Seguimos trabajando. https://t.co/KFdNhYXAEI", "created_at": "2020-06-22T19:40:54.000Z", "id": "1275151799104819202", "lang": "es"}, {"text": "Vemos con mucha preocupaci\u00f3n el aumento de la hispanofobia y los ataques a figuras relevantes de nuestra historia. Por ello, hemos presentado una iniciativa en el @Congreso_Es para instar al Gobierno a que defienda el legado de Espa\u00f1a en todo el mundo. Es de justicia\ud83d\udc47 https://t.co/1wfVjaJ2g4", "created_at": "2020-06-22T16:33:27.000Z", "id": "1275104624563888128", "lang": "es"}, {"text": "La direcci\u00f3n de @CiudadanosCs ha decidido enviar una carta a los l\u00edderes liberales europeos para pedir el apoyo a Nadia Calvi\u00f1o para presidir el Eurogrupo. Ser\u00eda bueno para Espa\u00f1a y desde Cs siempre vamos a poner el inter\u00e9s general por encima de los colores pol\u00edticos\ud83d\udc47 https://t.co/2UPZ4Sch7M", "created_at": "2020-06-22T14:01:06.000Z", "id": "1275066284275666946", "lang": "es"}, {"text": "Ha concluido la #Operaci\u00f3nBalmis, el mayor despliegue militar de Espa\u00f1a en tiempos de paz. Durante 98 d\u00edas, nuestras Fuerzas Armadas han trabajado sin descanso para protegernos a todos frente al Coronavirus.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Muchas gracias por vuestro servicio. \n\nhttps://t.co/DSZAjO5Kpu", "created_at": "2020-06-21T21:26:18.000Z", "id": "1274815934524522496", "lang": "es"}, {"text": "Lamentable noticia. No podemos permanecer impasibles ante quienes hacen esto a los animales. En @CiudadanosCs seguiremos trabajando para aumentar las sanciones por abandono y acabar con estas terribles pr\u00e1cticas. https://t.co/2KLoouIxQJ", "created_at": "2020-06-21T15:27:19.000Z", "id": "1274725593565757440", "lang": "es"}, {"text": "El #EstadoDeAlarma ha llegado a su fin y quiero dar las gracias al pueblo espa\u00f1ol por su comportamiento ejemplar.\n\nAhora hay que mantener la prudencia para que la pesadilla no se repita. Una responsabilidad de todos, pero en especial del Gobierno\ud83d\udc47 https://t.co/imaI3PO1w9", "created_at": "2020-06-21T09:00:00.000Z", "id": "1274628122709594117", "lang": "es"}]