[{"id": "1339694481432600576", "lang": "es", "text": "El #PartidoPopular no lo permitir\u00e1 que el pacto del #PSOE con el independentismo catal\u00e1n de #Rufi\u00e1n #ataque la #Autonom\u00edaFiscal de las Comunidades Aut\u00f3nomas.\n#NoalaTasaRufi\u00e1n https://t.co/fKUXIixaC4", "created_at": "2020-12-17T22:10:29.000Z"}]