[{"text": "Tambi\u00e9n puedes ayudarnos a difundir toda la actividad de la campa\u00f1a uni\u00e9ndote a los canales de Telegram de \n@MasMadridCM y @equomadrid\n \n\ud83d\udcf2https://t.co/3vnjPNRngc\n\ud83d\udcf2https://t.co/rjDZVwLGPJ", "id": "1376510562214027268", "created_at": "2021-03-29T12:24:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que hicimos en el Ayuntamiento con Madrid Central o el Manzanares\ud83e\udda6 son pol\u00edticas verdes que mejoran la vida de la gente. Y eso queremos tambi\u00e9n para la Comunidad. Puedes ayudarnos a conseguirlo haciendo una peque\u00f1a donaci\u00f3n en https://t.co/rcYkCCfy9s\n#PongamosVerdeMadrid https://t.co/eY0JdvnkYD", "id": "1376510559072493568", "created_at": "2021-03-29T12:24:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana present\u00e9 junto a @FelixLopez_Rey y @alesanper una PNL para que el gobierno ponga en marcha un Ley Integral del Amianto. Como bien dice F\u00e9lix: no es normal que en Madrid haya m\u00e1s de 50 colegios p\u00fablicos donde ni\u00f1os y ni\u00f1as est\u00e9n expuestos a este material cancer\u00edgeno. https://t.co/BVWNqOE8Jd", "id": "1375440838151581697", "created_at": "2021-03-26T13:33:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcd1Desde @MasPais_Es @Equo le pedimos al Gobierno que cree una Ley Integral del #amianto. Es una bomba de relojer\u00eda que ya est\u00e1 costando vidas. Hace falta una estrategia a nivel estatal para erradicarlo de forma segura. Me han acompa\u00f1ado @FelixLopez_Rey y @alesanper https://t.co/If5Q2DtgeK", "id": "1375412844674625545", "created_at": "2021-03-26T11:42:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo piden en la calle y lo pedimos en el @Congreso_Es hace falta una #AsambleaCiudadana por el clima, para encontrar soluciones en com\u00fan a la crisis clim\u00e1tica. En los PGE conseguimos que el gobierno incluyera una partida para celebrarla, ahora hay que incluirla en la Ley Clim\u00e1tica https://t.co/6YMVFcja3W", "id": "1375390831302078468", "created_at": "2021-03-26T10:15:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Insistimos: con la crisis clim\u00e1tica, como con la pandemia, no sirve de nada hacerse trampas al solitario. Logramos que el gobierno se comprometa a revisar los % de reducci\u00f3n de emisiones pero debe venir con un compromiso de m\u00e1s #AmbicionClimaticaYa \nhttps://t.co/1d1yyevU5Z", "id": "1375375148342259714", "created_at": "2021-03-26T09:12:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno de Espa\u00f1a llega tarde para ayudar a empresas y aut\u00f3nom@s, pero al menos llega. La Comunidad de Madrid ha puesto 0 euros en ayudas directas a hosteler\u00eda y negocios que se han visto obligados a cerrar. Eso s\u00ed, soflamas de falsa libertad todas las del mundo. https://t.co/u6yQko2syh", "id": "1375074046019313676", "created_at": "2021-03-25T13:16:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esperar que Espa\u00f1a alcance la neutralidad clim\u00e1tica en 2050 sin objetivos intermedios es pretender preparar una marat\u00f3n la semana de antes. A esta ley le falta mucha ambici\u00f3n y valent\u00eda para que sea palanca de cambio \n#Ambici\u00f3nClim\u00e1ticaYa \nhttps://t.co/19U4BxOOR2", "id": "1374995505462280192", "created_at": "2021-03-25T08:04:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pr\u00f3ximo 4 de mayo cada voto va a ser importante. Por eso necesitamos tu ayuda para que la papeleta de @Monica_Garcia_G llegue a cada casa. \n\ud83d\udcf2Puedes hacerlo en https://t.co/IuSdkYumQr \n#HazVolarM\u00e1sMadrid https://t.co/5pContQTij", "id": "1374775438862585858", "created_at": "2021-03-24T17:29:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Importante reconocimiento @fempcomunica. Un recuerdo al personal de zonas verdes y mantenimiento del r\u00edo, a #D\u00edazLazaro y especialmente a @Santi_MBarajas y @EeAmadrid \ud83c\udf43\ud83e\udda6\ud83e\udda6\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3f https://t.co/NtisaJuSCN", "id": "1374753487645515782", "created_at": "2021-03-24T16:02:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00f3lo superaremos la crisis del #COVID19 si todos los pa\u00edses tienen acceso a las vacunas para erradicarlo. Por eso 239 diputad@s, incluida la familia de @europeangreens, nos unimos para pedir que se eliminen las patentes de las vacunas. https://t.co/5Q1Ooo1sF7", "id": "1374312497646276612", "created_at": "2021-03-23T10:50:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace diez a\u00f1os fundamos @Equo para poner la ecolog\u00eda pol\u00edtica en el centro. Hoy renovamos nuestra imagen para darle un nuevo impulso a la \ud83c\udf0aola verde que ya ha llegado a toda Europa y que est\u00e1 naciendo en Espa\u00f1a \n#VerdesEquo \n\ud83c\udf3b\ud83d\udc9ahttps://t.co/P48x19LHSV https://t.co/AVJE7zJxVt", "id": "1374063134726574082", "created_at": "2021-03-22T18:19:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf3bEs el momento de dar el paso. De escuchar a la ciencia y a la juventud y de apostar por un futuro verde y sostenible\n#VerdesEquo \n\ud83d\udcf2https://t.co/QBOid4cRcv https://t.co/dqwBxfXj1b", "id": "1374052270439079946", "created_at": "2021-03-22T17:36:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con la ley de Cambio Clim\u00e1tico tenemos la oportunidad de impulsar una transici\u00f3n ecol\u00f3gica justa, que de oportunidades de futuro y proteja el planeta, pero para eso necesitamos compromisos serios \n#nomaspromesasvacias \n#AmbicionClimaticaYa https://t.co/NMD2EyR7W0", "id": "1372958958001000448", "created_at": "2021-03-19T17:11:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me fascinan las tertulias y los medios, hablando de  crispaci\u00f3n y degradaci\u00f3n de la pol\u00edtica como si no tuvieran ninguna influencia en el crecimiento de la crispaci\u00f3n.", "id": "1372901157140623365", "created_at": "2021-03-19T13:21:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reflexi\u00f3n imprescindible @daniInnerarity para momentos en que algunos pretenden hacer pasar por libertad lo que en realidad era censura.  https://t.co/7cUdycGfx6", "id": "1372865615342473221", "created_at": "2021-03-19T11:00:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De moratoria en moratoria hasta el desastre final. Es el momento de dar pasos hacia delante, no de seguir retrasando los cambios que vamos a tener que hacer tarde o temprano.\n#TanquemCofrents https://t.co/Oz4kGlEYpl", "id": "1372603119671083011", "created_at": "2021-03-18T17:37:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy aprobamos, por fin, la #LeydeEutanasia para garantizar el derecho a una muerte digna y sin sufrimiento extremo\n https://t.co/OxZXF9p1zZ", "id": "1372528274904125440", "created_at": "2021-03-18T12:40:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es el momento de dar el paso definitivo hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica. No podemos seguir dependiendo de las nucleares y hay muchas alternativas de energ\u00edas limpias que no hipotecan el futuro. Por eso hoy pedimos en Congreso que\n#TanquemCofrents https://t.co/TT8P9dHshF", "id": "1372519372166692867", "created_at": "2021-03-18T12:04:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00f3nica es cercan\u00eda, compromiso , firmeza y di\u00e1logo. La Presidenta que #Madrid necesita y merece    #MonicaEsMadrid https://t.co/LS6aBDDjN3", "id": "1372236973151285249", "created_at": "2021-03-17T17:22:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_Es sirve para que la oposici\u00f3n mejore la acci\u00f3n del gobierno. Desde @MasPais_Es @Equo intentamos siempre traer propuestas que sumen, que hagan un pa\u00eds mejor. Las respuestas que a veces se oyen en la c\u00e1mara son indecentes \n https://t.co/HlaiSxB7ep", "id": "1372118234581852160", "created_at": "2021-03-17T09:30:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay soluciones para la cuarta ola de la pandemia, la salud mental. Espa\u00f1a necesita de forma urgente poner recursos para aliviar el sufrimiento muchas veces invisible #10enSaludMental https://t.co/AbdznU8zTN", "id": "1372107949448032257", "created_at": "2021-03-17T08:50:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A los que agitan con fuerza la palabra libertad les traigo malas noticias: sus hijos e hijas tienen el derecho de recibir una educaci\u00f3n libre de sus prejuicios https://t.co/GKDxybRKP7", "id": "1371898542227386369", "created_at": "2021-03-16T18:57:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udd25Para que los cr\u00edmenes de ecocidio no sigan quedando impuenes, primero Europa debe reconocer que existen. No podemos seguir mirando para otro lado. #RecognizeEcocideNow \n\ud83d\udcf2\u00danete y firma la petici\u00f3n https://t.co/Q5cCYoFU9t https://t.co/AyoJZL5nsM", "id": "1371839096562315267", "created_at": "2021-03-16T15:01:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Madrid se merece un proyecto verde y feminista para cuidar de su gente. M\u00f3nica ha estado en primera l\u00ednea durante este a\u00f1o tan duro para Madrid y se merece ser la pr\u00f3xima presidenta de la Comunidad \n#MadridConMonica https://t.co/IZggJqD09P", "id": "1371796291437617152", "created_at": "2021-03-16T12:11:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La candidatura de @Monica_Garcia_G  @MasMadridCM con @equomadrid tienen liderazgo,el mayor porcentaje de votos y mucho trabajo hecho.\nHa mostrado disposici\u00f3n a dialogar desde proyecto propio, abierto, feminista y verde,confiable y que ya ha demostrado su compromiso  con Madrid.", "id": "1371739367199358976", "created_at": "2021-03-16T08:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En este momento tres candidaturas fuertes  y esa es la clave: buenas candidaturas, pueden movilizar m\u00e1s y garantizar  mejores resultados que dos o una. \nLa clave es respeto y cooperaci\u00f3n en campa\u00f1a y despu\u00e9s para conformar un gobierno (modelo bot\u00e0nic)", "id": "1371739365253206016", "created_at": "2021-03-16T08:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Madrid va a elegir a  136  representantes en circunscripci\u00f3n \u00fanica, el resultado proporcional est\u00e1 asegurado (mientras todas las candidaturas de izquierdas pasen el 5% m\u00ednimo) lo cual con el anuncio #PabloIglesias despeja dudas si las hubiera", "id": "1371739363609051136", "created_at": "2021-03-16T08:25:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Necesitamos recuperar la pol\u00edtica y la ejemplaridad. Con @Monica_Garcia_G \n#MadridConMonica https://t.co/dI6BMYPSQb", "id": "1371159590386171905", "created_at": "2021-03-14T18:01:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde hace meses venimos pidiendo \n\ud83d\ude8e Una ley de Financiaci\u00f3n del Transporte P\u00fablico.\n\u2705Conseguido https://t.co/Yu2RB0hIi5 \n\ud83d\ude87Un fondo de urgencia para los operadores del transporte p\u00fablico\n\u2705 Conseguido\n\nSe puede hacer una oposici\u00f3n \u00fatil y constructiva https://t.co/kmlqBs0HRO", "id": "1370337197887459328", "created_at": "2021-03-12T11:33:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La inmensa bajada en el n\u00famero de usuarios ha supuesto enormes p\u00e9rdidas econ\u00f3micas que comprometen la estabilidad de un servicio p\u00fablico esencial. Lo dec\u00eda en mayo del a\u00f1o pasado y lo repito: no nos podemos permitir dejar caer al sector del transporte p\u00fablico https://t.co/vC8Hi6NsOl", "id": "1370337123379843083", "created_at": "2021-03-12T11:33:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Incluso en los momentos m\u00e1s duros e inciertos, el transporte p\u00fablico sigui\u00f3 funcionando para asegurar que el personal sanitario y esencial pudiese llegar a sus puestos de trabajo para cuidarnos. Lo hicieron con todas las garant\u00edas de higiene y seguridad y con grandes dificultades https://t.co/Ywn1IKc6wS", "id": "1370337023270260737", "created_at": "2021-03-12T11:33:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude8c\ud83d\udcaaHa costado pero hoy es un gran d\u00eda para el transporte p\u00fablico en Espa\u00f1a: por fin el gobierno ha puesto en marcha el fondo de emergencia para los operadores de transporte que han sufrido enormes p\u00e9rdidas de usuarios e ingresos durante la pandemia https://t.co/TgK3ct5Hg1", "id": "1370336990743433218", "created_at": "2021-03-12T11:32:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Negocios sanitarios   o  Sanidad p\u00fablica  #MadridConMonica @Monica_Garcia_G https://t.co/lFEuZiZcL7", "id": "1370126453396885505", "created_at": "2021-03-11T21:36:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una reflexi\u00f3n imprescindible de @E_Santiago_Muin https://t.co/zbw1E872Lb", "id": "1370061696606289930", "created_at": "2021-03-11T17:18:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta imagen sigue representando muy bien el dolor del pueblo madrile\u00f1o #11M https://t.co/fD90B1qDMd", "id": "1369910567276863489", "created_at": "2021-03-11T07:18:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Contar con @Monica_Garcia_G da mucha confianza y toda la fuerza. \nEso no quita la obligaci\u00f3n de denunciar las maniobras de #DiazAyuso y su huida hacia delante pretendiendo anticipar elecciones .\n#MadridConMonica  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/aquS6QOLwf", "id": "1369770819505844224", "created_at": "2021-03-10T22:03:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El problema del decreto de #DiazAyuso  para anticipar elecciones adem\u00e1s de la vulneraci\u00f3n de la ley 5/1990 de disoluci\u00f3n, tiene falta de legitimidad pol\u00edtica: uso  abusivo de la  facultad discrecional por inter\u00e9s partidista , unilateral y sin acuerdo de su propio gobierno", "id": "1369745460857106437", "created_at": "2021-03-10T20:22:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Eso creo !", "id": "1369669095159914499", "created_at": "2021-03-10T15:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez calificadas las mociones de censura , no hay disoluci\u00f3n ni fecha para elecciones anticipadas . \nLa ley Reguladora de la Facultad de disoluci\u00f3n de la Asamblea de Madrid por el Presidente de la Comunidad , es clara \nhttps://t.co/l2MbgadcAH", "id": "1369667926920466432", "created_at": "2021-03-10T15:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Presidenta maniobra para adelantar  elecciones en #Madrid  pensando en sus propios  intereses . Pero @Monica_Garcia_G  sigue peleando y demostrando que hay alternativa #MadridConMonica https://t.co/OLOU5RupnT", "id": "1369661214784110597", "created_at": "2021-03-10T14:47:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La cuarta ola de la pandemia est\u00e1 siendo ya la de la salud mental. En Espa\u00f1a hay apenas 6 psic\u00f3logos o psic\u00f3logas por cada 100mil habitantes en el sistema p\u00fablico, cuando es evidente que hacen m\u00e1s falta que nunca. Antes era una necesidad, ahora es una urgencia. https://t.co/8AqJATR0Vy", "id": "1369350662111264776", "created_at": "2021-03-09T18:13:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para impulsar una verdadera transici\u00f3n energ\u00e9tica hay que renunciar a las prospecciones de hidrocarburos. Por eso apoyamos la proposici\u00f3n de ley que hoy ha tra\u00eddo el gobierno Balear para proteger el Mar Mediterr\u00e1neo de esta pr\u00e1ctica https://t.co/TWAhOpyjgf", "id": "1369326097066758145", "created_at": "2021-03-09T16:35:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asesinatos machistas, precariedad del trabajo feminizado, brecha salarial... hay miles de razones para seguir reivindicando derechos y libertades. Seguiremos empujando para dejar un mundo mejor a las que vienen  #8M2021 #FeminismoEsEsencial https://t.co/v0zqMgMLfJ", "id": "1368885879629111298", "created_at": "2021-03-08T11:26:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A pesar de las miles de v\u00edctimas al a\u00f1o y de las peores condiciones debio a la COVID-19, la Uni\u00f3n Europea sigue sin tener una directiva para acabar con la violencia machista. Este #D\u00edaInternacionaldelaMujer, \u00a1exige acciones! #NoM\u00e1sPalabrasVac\u00edas https://t.co/hZhQhPzjkM", "id": "1368870446356135938", "created_at": "2021-03-08T10:25:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed ha amanecido el mural feminista de Ciudad Lineal. M\u00e1s necesario que nunca un #8M reivindicativo frente a los mensajes de odio. https://t.co/o9QvNEma4S", "id": "1368860822592688129", "created_at": "2021-03-08T09:47:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Merece mucho la pena apoyar @_infoLibre sus trabajos de investigaci\u00f3n son tan solventes como necesarios ! https://t.co/KQ3BIIgT3W", "id": "1368676154568282117", "created_at": "2021-03-07T21:33:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sobre #Armentia2 y los riesgos en plena emergencia clim\u00e1tica . An\u00e1lisis @JoserraBecerra https://t.co/R9Va3gkHcW", "id": "1368176591411544066", "created_at": "2021-03-06T12:28:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y despu\u00e9s de todo el @parlamentoUE nos  recuerda que ni un paso atr\u00e1s en la lucha contra la contaminaci\u00f3n #MadridCentral \n\nhttps://t.co/ERA4xl4nDC", "id": "1367962188225347584", "created_at": "2021-03-05T22:16:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre imprescindible leer a #FernandoPrats : La  \u201crecuperaci\u00f3n\u201d europea en tiempos de emergencias | @ctxt_es https://t.co/cksHVH5QJA", "id": "1367808146345984000", "created_at": "2021-03-05T12:04:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf33\ud83e\uddf1La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica no debe hacerse a costa de da\u00f1ar el medio ambiente. Por eso le preguntamos al Gobierno qu\u00e9 va a hacer para evitar que la Junta de Andaluc\u00eda elimine la necesidad de hacer declaraciones de impacto ambiental \n\ud83d\udcf2https://t.co/hr7gPgmRwc https://t.co/INZf67YnNj", "id": "1367783973754142720", "created_at": "2021-03-05T10:28:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f Importante : martes 9 a las 19 horas https://t.co/yZ0xki8X58", "id": "1367582943766528008", "created_at": "2021-03-04T21:09:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Compromiso y claridad !! @FelixLopez_Rey  @MasMadrid__ https://t.co/w74mS8pQh2", "id": "1367561245411409934", "created_at": "2021-03-04T19:43:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Necesitamos buen periodismo, muchas voces . M\u00e1s rigor y menos griterio . Hecho \ud83d\udc49 #MasManosLaMarea https://t.co/feIPkEt5jj", "id": "1367493004454486021", "created_at": "2021-03-04T15:11:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Imprescindible reflexi\u00f3n de @gerardotc sobre la responsabilidad  de los medios respecto a la pandemia  @SextaNocheTV https://t.co/uUz5PoWBGi", "id": "1366148071403495426", "created_at": "2021-02-28T22:07:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empieza la \u00faltima jornada : escuchar para comprender #LeyTrans https://t.co/ZKrf5BkRIF", "id": "1365725096766148609", "created_at": "2021-02-27T18:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucha sobreactuaci\u00f3n. Como  dice @JoaquimBoschGra el reparto partidista dinamita  independencia . En @rtve se han puesto d acuerdo salt\u00e1ndose el concurso p\u00fablico . Me sorprende silencio atronador #MediosComunicaci\u00f3n https://t.co/g3hnzGDCWI", "id": "1365654770472669188", "created_at": "2021-02-27T13:27:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Claro que funcion\u00f3 , a pesar de las manipulaciones  que lanzaron desde el  #PP  los estudios lo vuelven a demostrar . Pero lo que hay que hacer ahora es defender #ZBE  , ampliarla y no rebajarla #MadridCentral @EeAmadrid @demadridcentral \n\nhttps://t.co/sJGvc9WXYd", "id": "1365365971649785868", "created_at": "2021-02-26T18:19:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude8c\ud83d\ude37Durante la pandemia el transporte p\u00fablico estuvo en primera l\u00ednea como servicio esencial que es. Hemos pedido por todas las v\u00edas ayudas para mantener el sector y ahora preguntamos al gobierno d\u00f3nde est\u00e1 el fondo de rescate comprometido en los Presupuestos Generales del Estado https://t.co/kx6j2z7uec", "id": "1365282153479733250", "created_at": "2021-02-26T12:46:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Han vuelto a las cuotas,  @populares @PSOE @PODEMOS @eajpnv se han repartido los puestos en  #RTVE muy lejos resultados del concurso. No hemos participado de la componenda. Muy decepcionante, si. https://t.co/LY8jYuwaTo", "id": "1364998328870531072", "created_at": "2021-02-25T17:58:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He querido llevar a la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica la voz de la ciudadan\u00eda que ha presentado una Iniciativa Legislativa Popular para defender el Mar Menor y que ahora mismo est\u00e1 recogiendo firmas para que se reconozcan sus derechos jur\u00eddicos y defenderlo ante los tribunales https://t.co/gJqWTOuOx2", "id": "1364920019650494468", "created_at": "2021-02-25T12:47:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucho reivindicar independendencia pero en vez de impulsar el concurso vuelven al reparto por cuotas de partidos. Demasiados pasos atr\u00e1s. Hemos votado en blanco porque este mercadeo es intolerable y seguiremos peleando por una RTVE plural y de calidad\nhttps://t.co/HOzMQEM8RZ", "id": "1364899220881362950", "created_at": "2021-02-25T11:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucho rollo de \u201cal servicio del inter\u00e9s superior de Espa\u00f1a ..\u201d  pero la realidad \ud83d\udc49mucho que ocultar !!\nhttps://t.co/TwTHkpvWbg", "id": "1364702490957086720", "created_at": "2021-02-24T22:23:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si quieres que pol\u00edticas verdes como esta sigan siendo posibles puedes\n\ud83c\udf3bUnirte a @Equo en https://t.co/uRW60dIgLz\n\ud83d\udcf8 Siguiendonos en Instagram \n\ud83c\udf31https://t.co/SACr7kybgV\n\u270c\ud83c\udffdhttps://t.co/NFn0kiZmH9\n\ud83d\udcf2Uniendote al canal de Telegram https://t.co/RgwYQVhtlk", "id": "1364672975102959618", "created_at": "2021-02-24T20:26:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Creemos que a\u00fan hay tiempo de mejorar el proyecto. Hace falta #Ambici\u00f3nClim\u00e1ticaYa para cambiar las cosas y desde @MasPais_Es @Equo vamos a seguir trabajando para que tengamos una ley a la altura de lo que pide la ciencia https://t.co/cP6f3eLQqX", "id": "1364660288222601223", "created_at": "2021-02-24T19:35:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y al mismo tiempo el art\u00edculo 8 es insuficiente para detener proyectos como el de la planta de extraci\u00f3n de gas en \u00c1lava, donde por ahora ha sido paralizado gracias al trabajo de @EquoBerdeak https://t.co/4MBTKFwdfS", "id": "1364660286259662848", "created_at": "2021-02-24T19:35:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es muy importante paralizar la miner\u00eda de uranio pero nosotros hemos propuesto un redactado m\u00e1s contundente asegurar que proyectos como la mina del Retortillo en Salamanca no siguen adelante https://t.co/f2j3buoc8K", "id": "1364660284003151882", "created_at": "2021-02-24T19:35:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para cambiar esto es fundamental que se paralicen las explotaciones y las exploraciones de hidrocarburos. O lo que es lo mismo: que dejemos de sacar de la tierra un combustible que nos est\u00e1 matando. Recuerdo: la contaminaci\u00f3n es una pandemia cada a\u00f1o https://t.co/vPS29lam4y", "id": "1364660282065313792", "created_at": "2021-02-24T19:35:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos a\u00f1os subvencionando las energ\u00edas sucias y aplicando moratorias porque el lobby petrolero y gas\u00edstico no quieren dejar de ganar dinero a costa de la salud y del planeta. No tenemos tiempo para seguir retrasando la transici\u00f3n energ\u00e9tica https://t.co/JMmsj37GmB", "id": "1364660280286920707", "created_at": "2021-02-24T19:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una de las bases sobre las que se debe sostener una transici\u00f3n ecol\u00f3gica justa es la apuesta por las energ\u00edas renovables y la eliminaci\u00f3n progresiva de los energ\u00edas m\u00e1s contaminantes como el di\u00e9sel, la gasolina o el gas. https://t.co/5iLMwzI1Ht", "id": "1364660277694910465", "created_at": "2021-02-24T19:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udcd1Ayer celebramos la segunda ponencia de la  #LeyDeCambioClim\u00e1tico en el que hemos abordado dos temas centrales: la movilidad y las energ\u00edas sucias. Algunas ideas y aclaraciones \ud83d\udc47", "id": "1364660260066189312", "created_at": "2021-02-24T19:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay consensos que no deben romperse. Hay l\u00edneas que no deben traspasarse. La violencia machista s\u00ed tiene g\u00e9nero. Hoy recordamos sus nombres #NiUnaMenos https://t.co/p1d1b913dE", "id": "1364239741605056513", "created_at": "2021-02-23T15:44:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido con @UGT_Comunica para compartir la propuesta de @MasPais_Es @Equo sobre #SemanaLaboral4Dias y poner ideas en com\u00fan para avanzar hacia un mejor reparto del trabajo con jornada laboral que cuide de la vida y del planeta. https://t.co/mjqe3EAgmb", "id": "1363844458949865473", "created_at": "2021-02-22T13:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Delirante  la \u201cno noticia\u201d  de El Mundo al rescate  del #PP para intentar parar  a @Monica_Garcia_G . y usarlo adem\u00e1s como tapadera ante #Barcenas #MudanzasPP\nQue no nos distraigan . A seguir denunciando y proponiendo \ud83d\udcaa https://t.co/6pwXOVTFxQ", "id": "1362869744752353285", "created_at": "2021-02-19T21:00:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udca1A partir de las 11.30h estar\u00e9 en este evento organizado por @FRenovables para hablar sobre el fondo de sostenibilidad del sistema energ\u00e9tico.\nhttps://t.co/lAUqxJhI2U https://t.co/kzfw9qr0Yk", "id": "1362690994924376067", "created_at": "2021-02-19T09:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El \u201ccambio de sede\u201d #PP tendr\u00e1 mucho que investigar. Del pasado y de las previsiones de futuro  . Al tiempo https://t.co/rJEuTNfZdR", "id": "1362170584726188039", "created_at": "2021-02-17T22:42:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34Ya estamos en directo en el acto de @equomadrid para hablar de la nueva ley de Cambio Clim\u00e1tico \n#DebateLeyCambioClim\u00e1tico https://t.co/nIZITU0bla", "id": "1362094943402156038", "created_at": "2021-02-17T17:41:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con independencia del anuncio y su escenificaci\u00f3n, lo importante ser\u00eda saber a qui\u00e9n se lo venden o  alquilan y por cu\u00e1nto. Parece m\u00e1s un tema econ\u00f3mico o de liquidez que pol\u00edtico https://t.co/7ZUcCwMk1S", "id": "1361806769123696640", "created_at": "2021-02-16T22:36:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Madrid no es el odio y el griterio ultra que no representa a la gran mayor\u00eda ! Madrid lo construyen a diario muchas luchas  y movimientos . https://t.co/B3A6lmOpXS", "id": "1361662284976775175", "created_at": "2021-02-16T13:02:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muy buena y necesaria iniciativa !! https://t.co/egNmkMgxus", "id": "1361658504952623104", "created_at": "2021-02-16T12:47:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Querida Carla , todo mi apoyo . Este pa\u00eds es mucho mejor de lo que vocifera la ultraderecha y reaccionar\u00e1 ante sus mensajes de odio e intolerancia . Un abrazo https://t.co/dpns9nfsid", "id": "1361452688576303111", "created_at": "2021-02-15T23:09:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La realidad es que fue un proyecto muy debatido , abierto y dialogado. Hubo y hay  gran conciencia de poner la salud en primer plano . Por eso tuvo apoyo mov vecinal , ecologistas, universidad o profesionales salud  https://t.co/BirAQeUaMY", "id": "1361002785823678467", "created_at": "2021-02-14T17:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena por el reconocimiento a  @SomosTribuVK y una advertencia a @AlmeidaPP_ @begonavillacis que ceden a las mentiras de la ultraderecha  para  asfixiar y denostar su labor \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\nhttps://t.co/j7WqW24DNO https://t.co/P6GJXnCy2Q", "id": "1360888079771463680", "created_at": "2021-02-14T09:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se pierdan este hilo @diegofigueraal :   la prevenci\u00f3n y los cuidados son esenciales para superar los efectos COVID , para mitigar sufrimiento y vulnerabilidad https://t.co/1R60U81fEY", "id": "1360600845335867395", "created_at": "2021-02-13T14:44:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf0Interesant\u00edsima lectura de s\u00e1bado esta entrevista a @marietouss1 sobre c\u00f3mo la justicia francesa ha condenado al Estado por no luchar lo suficiente contra la emergencia clim\u00e1tica. En Espa\u00f1a tambi\u00e9n tenemos que hacer los deberes\n#Ambici\u00f3nClim\u00e1ticaYa \nhttps://t.co/6BsjeNaQa4", "id": "1360554197620555779", "created_at": "2021-02-13T11:39:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34Estamos en directo hablando sobre ciudades sostenibles y municipalismo, poniendo en com\u00fan experiencias, dificultades y \u00e9xitos de la gesti\u00f3n con @yayo_herrero @giuseppegrezzi y @janetsanz \nOrganizado por @mareatlantica \nhttps://t.co/loo9zZuR2D", "id": "1360297164258357251", "created_at": "2021-02-12T18:38:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfd9Esta tarde estar\u00e9 hablando de Municipalismo y ciudades verdes con @yayo_herrero @janetsanz y @giuseppegrezzi \n\ud83d\udcf2Podr\u00e9is seguirlo a partir de las 19h\nhttps://t.co/m2wXdZQAbo https://t.co/SvuH8C28B2", "id": "1360153374046515202", "created_at": "2021-02-12T09:06:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf33El trabajo de las asociaciones y colectivos ha ayudado a reivindicar el cuidado de los espacios verdes y la importancia del arbolado. La Mesa del \u00e1rbol es un espacio de encuentro que hay mantener e intensificar", "id": "1359956577822867461", "created_at": "2021-02-11T20:04:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta tarde hemos compartido Interesantes reflexiones sobre el arbolado en Madrid. Destacan la fragilidad, la necesidad de participaci\u00f3n vecinal y de una planificaci\u00f3n urbana que integre la infraestructura verde y proteja la Biodiversidad https://t.co/SUaejUZiIN", "id": "1359956575922831364", "created_at": "2021-02-11T20:04:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34DIRECTO\nHablando sobre el arbolado madrile\u00f1o, los da\u00f1os que ha sufrido tras el paso de Filomena y como recuperarlos.  \nhttps://t.co/97jVliUslz https://t.co/sY6muzWGXC", "id": "1359931680216219649", "created_at": "2021-02-11T18:25:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\uddd1\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7El Estado Franc\u00e9s ha sido condenado por su inacci\u00f3n en la lucha contra la emergencia clim\u00e1tica. Estamos a tiempo evitar que nos pase lo mismo en Espa\u00f1a y para eso necesitamos #Ambici\u00f3nClim\u00e1ticaYa \ud83c\udf31\nhttps://t.co/lDVh3kzWMb", "id": "1359822851776401409", "created_at": "2021-02-11T11:13:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf32Esta tarde estar\u00e9 hablando sobre arbolado, de los planes que pusimos en marcha en el Ayuntamiento de Madrid y de c\u00f3mo Filomena puede ser una oportunidad para los \u00e1rboles de la ciudad. https://t.co/sOPR4KfYSG", "id": "1359796299546169344", "created_at": "2021-02-11T09:27:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcfaEN DIRECTO \nLa eurodiputada de los verdes @GreensEFA, @marietouss1, nos cuenta junto a @fmarcellesi \"El caso del siglo\" o c\u00f3mo han logrado que en Francia los tribunales condenen al Estado por innacci\u00f3n clim\u00e1tica.  \nhttps://t.co/1WN8gonEC7", "id": "1359449114090610692", "created_at": "2021-02-10T10:28:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf0La ambici\u00f3n clim\u00e1tica no se mide s\u00f3lo en porcentajes, tambi\u00e9n en c\u00f3mo conseguimos que la transici\u00f3n ecol\u00f3gica sea justa. Para eso @Equo @MasPais_Es llevamos muchas propuestas, como eliminar las subvenciones a las energ\u00edas sucias o la Renta Clim\u00e1tica    https://t.co/y50sVSn3Lv", "id": "1359438998809280515", "created_at": "2021-02-10T09:48:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un gran placer compartir proyectos y trabajo con gente como @Rita_Maestre @joanbaldovi e @ierrejon Esta tarde hemos estado hablando sobre c\u00f3mo reducir la jornada de trabajo ayuda a cuidar del planeta y de la vida https://t.co/2BHvE2Narg", "id": "1358827898539544582", "created_at": "2021-02-08T17:19:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora mismo charlando sobre la jornada laboral de 32h.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEn https://t.co/IZ5mkjMduX https://t.co/OMhM0PIg6G", "id": "1358815974808580100", "created_at": "2021-02-08T16:32:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcc5 Esta tarde a partir de las 17h nos vemos para hablar de c\u00f3mo hacer posible una jornada laboral de 32h para cuidar de la vida y el planeta https://t.co/K9rsUXvBhH", "id": "1358701171490369540", "created_at": "2021-02-08T08:56:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Queda tiempo en la tramitaci\u00f3n para avanzar. Los cambios de paradigma nunca fueron f\u00e1ciles pero merecen la pena cuando nos jugamos el derecho a defender el futuro de las generaciones de vienen", "id": "1358476582311104514", "created_at": "2021-02-07T18:03:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Saben en @mitecogob que es posible , con valent\u00eda y voluntad pol\u00edtica. No se cambia nada sin firmeza para plantar cara a los lobbies de presi\u00f3n y poner los intereses comunes por delante de los beneficios e intereses particulares que llevan a\u00f1os lastrando nuestro futuro", "id": "1358476581010833412", "created_at": "2021-02-07T18:03:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd2cLo dice la ciencia\n\ud83c\udf31Lo dicen las organizaciones ecologistas\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaLo dice Europa \n\ud83c\udf0dY lo exige la responsabilidad con la salud de las personas y el planeta https://t.co/bxuchGMhMM", "id": "1358476578594975744", "created_at": "2021-02-07T18:03:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358476571447803906", "lang": "es", "text": "A\u00fan as\u00ed hay quien intenta distorsionar el debate, pero no conviene despistarse. El camino no es intentar callar a quien reivindica, ni silenciar a los que pedimos ir m\u00e1s all\u00e1. El camino es mover ficha y recalcular la ambici\u00f3n y los objetivos de una transici\u00f3n energ\u00e9tica en alza", "created_at": "2021-02-07T18:03:48.000Z"}, {"id": "1358476570210500611", "lang": "es", "text": "Por m\u00e1s que se torturen los datos la realidad es tozuda: estamos en #EmergenciaClim\u00e1tica y se requiere valent\u00eda y ambici\u00f3n en el proyecto Ley Cambio Clim\u00e1tico. Aqu\u00ed un art\u00edculo que publiqu\u00e9 el jueves sobre todo lo que nos jugamos https://t.co/uA92iI5QQQ", "created_at": "2021-02-07T18:03:48.000Z"}, {"id": "1358476568780234754", "lang": "es", "text": "Esta semana ha comenzado a debatirse la ley de Cambio Clim\u00e1tico en el Congreso y estamos asistiendo a las primeras pol\u00e9micas sobre un tema que deber\u00eda ser ya un\u00e1nime, as\u00ed que algunas ideas para aclarar\nhttps://t.co/5ABSbT5zSm", "created_at": "2021-02-07T18:03:47.000Z"}, {"id": "1358024782453866496", "lang": "es", "text": "Gracias por tanto  @FelixLopez_Rey \nhttps://t.co/6eSjkyyb9y", "created_at": "2021-02-06T12:08:33.000Z"}, {"id": "1357800211784040448", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana @fmarcellesi y yo estaremos acompa\u00f1ando a @redequomujeres @redequolgtbi @redequojoven en el ciclo \u201cEscuchar para comprender\u201d una serie de charlas para abordar el debate de la Ley Trans y toda su complejidad https://t.co/oQd3xXcLTe", "created_at": "2021-02-05T21:16:11.000Z"}, {"id": "1357750216884125698", "lang": "es", "text": "Es cansado explicar una y otra vez lo obvio.Por otro lado  el @MADRID deber\u00eda explicar aqu\u00ed y en  @ComisionEuropea su renuncia a defender la salud en plena emergencia clim\u00e1tica y sanitaria . Gracias a @Paco__Segura  x el hilo y a la @demadridcentral @EeAmadrid por las acciones https://t.co/9iOrFatxKd", "created_at": "2021-02-05T17:57:32.000Z"}, {"id": "1357310033084694528", "lang": "es", "text": "La pandemia est\u00e1 siendo el ensayo general de lo que puede venir si no frenamos la #CrisisClim\u00e1tica. Estamos a tiempo de parar esta nueva ola si ponemos en marcha soluciones valientes y ambiciosas. Escribo sobre ello en @_infoLibre  \nhttps://t.co/uA92iI5QQQ", "created_at": "2021-02-04T12:48:24.000Z"}, {"id": "1352609201105870848", "lang": "es", "text": "La luz subi\u00f3 un 27% en plena ola de frio, afectado seriamente a las necesidades b\u00e1sicas de muchas familias. @MasPais_Es @Equo @TeruelExiste_ hemos pedido la comparecencia de los ministros de Consumo y Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica para que expliquen si habr\u00e1 mecanismos de control https://t.co/wUD90WTOyg", "created_at": "2021-01-22T13:28:58.000Z"}, {"id": "1351833653966483458", "lang": "es", "text": "La realidad es tozuda y no hay espacio para negar la realidad: el tr\u00e1fico es el principal origen de la contaminaci\u00f3n y cuesta vidas. La pr\u00f3xima ley de Cambio Clim\u00e1tico es una oportunidad para mejorar pero no podemos dar ni un paso atr\u00e1s\nhttps://t.co/tSqE2lOI63", "created_at": "2021-01-20T10:07:13.000Z"}, {"id": "1350511356617912320", "lang": "es", "text": "\u2018Filomena\u2019, p\u00e9sima gesti\u00f3n via @el_pais https://t.co/dTt9IEbZFX", "created_at": "2021-01-16T18:32:53.000Z"}, {"id": "1350036631995232260", "lang": "es", "text": "Para la Espa\u00f1a Vaciada destacamos 3 propuestas\n\ud83d\ude89\ud83d\ude83Refuerzo del ferrocarril y las l\u00edneas de autobuses p\u00fablicas para mejorar la movilidad intermodar\n\ud83d\udd0bEnerg\u00eda renovables sin da\u00f1ar el medio ambiente\n\ud83d\udca7Compensar a las poblaciones afectadas por las hidroel\u00e9ctricas @transenv @ecodes", "created_at": "2021-01-15T11:06:30.000Z"}, {"id": "1350026948215508992", "lang": "es", "text": "Con la Ley de Cambio Clim\u00e1tico se establece la obligatoriedad de crear zonas de bajas emisiones para ciudades de m\u00e1s de 20mil habitantes. Y ahora todos estamos de acuerdo, pero todav\u00eda nos acordamos de las burradas que se dijeron cuando creamos Madrid Central \n@ecodes @transenv", "created_at": "2021-01-15T10:28:01.000Z"}, {"id": "1350021861137113088", "lang": "es", "text": "En materia de aviaci\u00f3n la tecnolog\u00eda a\u00fan no nos garantiza desplazamientos limpios. Por eso hay que reducir los vuelos nacionales y para sustituirlo habr\u00e1 que apostar por el ferrocarril con una Estrategia Nacional\n@ecodes @transenv", "created_at": "2021-01-15T10:07:48.000Z"}, {"id": "1350018224457445377", "lang": "es", "text": "Moratoria tras moratoria las administraciones van retrasando la conversi\u00f3n del parque automovil\u00edstico. Se puede liderar este cambio y lo demostramos en el Ayuntamiento de Madrid con una reconversi\u00f3n de la flota. Reflexiones compartidas en el debate de @ecodes y @transenv https://t.co/rShzpFojOJ", "created_at": "2021-01-15T09:53:21.000Z"}, {"id": "1349398200071970816", "lang": "es", "text": "En serio #PabloCasado deje trabajar a la gente y no moleste. \nQue no estamos para tonter\u00edas ni para fotos .#DesastreAlmeida https://t.co/CZUeu3IV27", "created_at": "2021-01-13T16:49:36.000Z"}, {"id": "1349305266748141568", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34DIRECTO\nComienza el debate #EuropaVSCrisis\u00e1ticaClimatica sobre c\u00f3mo afrontamos este reto desde una visi\u00f3n ecosocial  \nhttps://t.co/xDCCvO2w6p", "created_at": "2021-01-13T10:40:19.000Z"}, {"id": "1349294872868642819", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf3bA partir de las 11.30h empezamos #EuropaVSCrisisClim\u00e1tica Un encuentro para debatir sobre c\u00f3mo hacer frente a la crisis de nuestro tiempo desde Europa, B\u00e9lgica y Espa\u00f1a. Con @KhattabiZakia @micha_bloss @ierrejon @fmarcellesi \n\ud83d\udcfaEn un ratito aqu\u00ed https://t.co/PS8OXsJg7h https://t.co/RFFUWSM6b8", "created_at": "2021-01-13T09:59:01.000Z"}, {"id": "1349047871111389184", "lang": "es", "text": "Adem\u00e1s nos acompa\u00f1ar\u00e1n representantes del movimiento ecologista representados por \n@greenpeace_esp y @ecologistas, @ferrandovitales\nPresidente de @FRenovables y @MariaPastorV diputada de @MasMadridCM @equomadrid\n\ud83c\udf3b No te lo pierdas!", "created_at": "2021-01-12T17:37:31.000Z"}, {"id": "1349047868842246145", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf0dLa crisis clim\u00e1tica puede ser palanca de cambio para nuestra forma de vida y el modelo productivo. \n\ud83d\udcc5Ma\u00f1ana debatimos sobre esto a las 11.30h con\n@KhattabiZakia ministra belga de medio ambiente\n@micha_bloss eurodiputado \n@ierrejon \n@fmarcellesi\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49https://t.co/igth9Qvab0 https://t.co/kX9oGmuJuZ", "created_at": "2021-01-12T17:37:30.000Z"}, {"id": "1348760063209582594", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de las ausencias  #DiazAyuso tira de propaganda . De paseo con #Casado mientras desde el movimiento vecinal  @FRAVM arriman  el hombro de verdad   #CaminosVecinales #Filomenamadrid https://t.co/2l9QX7l2Im", "created_at": "2021-01-11T22:33:52.000Z"}, {"id": "1348589023883878400", "lang": "es", "text": "\u2744\ufe0fTemporales como Filomena son un efecto de la Crisis Clim\u00e1tica. Este mi\u00e9rcoles hablamos de c\u00f3mo combatirla desde Europa y desde Espa\u00f1a con @KhattabiZakia @isabanes @ierrejon @micha_bloss y @fmarcellesi \n\ud83d\udd34Lo podr\u00e1s ver aqu\u00ed https://t.co/igth9Qvab0 https://t.co/4Vb0c8k4o8", "created_at": "2021-01-11T11:14:13.000Z"}, {"id": "1348277769432657927", "lang": "es", "text": "La oposici\u00f3n y los vecinos @FRAVM han colaborado responsablemente . Pero la direcci\u00f3n de @emt y su gerente  tendr\u00e1n  q explicar los graves  incidentes, sus consecuencias y riesgos para trabajador@s  y los autobuses abandonados.Y el @MADRID  abrir investigaci\u00f3n YA !! #EMT https://t.co/fYCkNpZ9dX", "created_at": "2021-01-10T14:37:24.000Z"}, {"id": "1348234001421635584", "lang": "es", "text": "Recordemos esto cuando la ultraderecha difunde su gran mentira con respecto al movimiento vecinal al que califica de \u201cchiringuitos\u201d #CaminosVecinales @FRAVM #BorrascaFilomena https://t.co/CuevAxeuKO", "created_at": "2021-01-10T11:43:29.000Z"}, {"id": "1348220466507427841", "lang": "es", "text": "Muy necesario @JLambanM https://t.co/0IkmwWD4oU", "created_at": "2021-01-10T10:49:42.000Z"}, {"id": "1347704876470558721", "lang": "es", "text": "Para actualizar informaciones \n@EmergenciasMad @madridprotcivil @MADRID @metro_madrid @EMTmadrid @AEMET_Madrid \n@cgm_madrid \n\u203c\ufe0fEstamos en alerta roja .Evita salir si no es imprescindible.Gracias a los trabajadores y trabajadoras de servicios esenciales #BorrascaFilomena", "created_at": "2021-01-09T00:40:56.000Z"}, {"id": "1347690919508795401", "lang": "es", "text": "Todo el apoyo  a conductor@s y  personal de #EMT .Sin duda  @EMTmadrid tendr\u00e1 que informar sobre las graves incidencias durante #BorrascaFilomena . Pero lo urgente ahora es resolver la situaci\u00f3n de conductor@s inmovilizados v\u00eda p\u00fablica  @AlmeidaPP_ @bcarabante", "created_at": "2021-01-08T23:45:28.000Z"}, {"id": "1347644025717850112", "lang": "es", "text": "El tarifazo en plena ola de fr\u00edo es intolerable e injusto. Desde @MasPais_Es @Equo pedimos al gobierno que explique las causas y las soluciones a esta emergencia social. Exigimos adem\u00e1s un refuerzo sin precedentes en las ayudas para luchar contra la pobreza energ\u00e9tica https://t.co/8DUC1xlCdb", "created_at": "2021-01-08T20:39:08.000Z"}, {"id": "1346985036688584705", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan avanza la noche algunos  pol\u00edticos #PP y #Ciudadanos  desear\u00edan borrar sus mensajes equidistantes y poco contundentes  respecto al asalto al #Capitolio . Pero ya se han retratado https://t.co/mAITieu5jc", "created_at": "2021-01-07T01:00:33.000Z"}, {"id": "1346947561546985472", "lang": "es", "text": "Las im\u00e1genes del #Capitolio  merecen condena rotunda sin ambig\u00fcedades ni excusas. Alentar o blanquear la pol\u00edtica de odio, mentiras y fake news es un riesgo para la convivencia y la democracia .", "created_at": "2021-01-06T22:31:38.000Z"}, {"id": "1345019126763413506", "lang": "es", "text": "Gente ofendidita con #CachitosNochevieja .Son los mismos que apelando a la libertad de expresi\u00f3n hacen ostentaci\u00f3n permanente del insulto .Piel muy fina que permite llamar enfermo , sucio o criminal al adversario y a la vez pretende  #censurar el humor y la inteligencia .", "created_at": "2021-01-01T14:48:43.000Z"}, {"id": "1344979719830319104", "lang": "es", "text": "Recomiendo mucho  este superhilo de @takatarabica \ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf0d https://t.co/QcZQjXAbrB", "created_at": "2021-01-01T12:12:08.000Z"}, {"id": "1344795370946179072", "lang": "es", "text": "Reconocimiento a trabajador@s sanitarios, transporte p\u00fablico, limpieza y recogida ,maestros y maestras y a todos los que nos han cuidado y han mantenido los servicios esenciales.\nGRACIAS ! Estuvieron y est\u00e1n ! \nFotos  samuelsanchez1 / @SolracHS https://t.co/XDa9cdBN5w", "created_at": "2020-12-31T23:59:36.000Z"}, {"id": "1344649444797648904", "lang": "es", "text": "Ha sido un a\u00f1o dif\u00edcily doloroso. En el congreso @Equo @MasPais_Es hemos trabajado  para  cuidar las personas  y el planeta : \n\u270578 propuestas #Reconstrucci\u00f3nVerde  \n\u2705115 propuestas para presupuestos \n\u2705100 propuestas para la ley de cambio clim\u00e1tico https://t.co/WjdXeT6wBW", "created_at": "2020-12-31T14:19:44.000Z"}, {"id": "1342502400368771073", "lang": "es", "text": "La realidad   es que en Madrid   los supuestos conservadores del #PP  @EPPGroup y supuestos centristas de  #Ciudadanos @RenewEurope   pactan con la extrema derecha. Almeida no concilia nada ,se pliega a la ultraderecha . https://t.co/qpn56qsHCO", "created_at": "2020-12-25T16:08:09.000Z"}, {"id": "1341486644021620740", "lang": "es", "text": "Desde el Congreso @MasPais_Es @Equo estamos empujando para que noticias como esta dejen de ser una excepci\u00f3n: logramos que la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n paralizara la explotaci\u00f3n de hidrocarburos y esperamos que el gobierno mantenga su compromiso en la Ley de Cambio Clim\u00e1tico", "created_at": "2020-12-22T20:51:54.000Z"}, {"id": "1341462401967943682", "lang": "es", "text": "Magn\u00edfica noticia \ud83d\udc4f\ud83c\udffd Gracias al trabajo de @oskar_fm y @EquoAraba se paraliza la exploraci\u00f3n para extraer gas. No podemos seguir invirtiendo en tecnolog\u00edas obsoletas que da\u00f1an nuestro medio ambiente. @Equo marca la hoja de ruta para las reformas que vienen\nhttps://t.co/jcPEFsCZG2", "created_at": "2020-12-22T19:15:34.000Z"}, {"id": "1340371723103969280", "lang": "es", "text": "No creo q se atrevan , pero lo del estudio es incomprensible y d confirmarse tendr\u00e1n enfrente a mucha gente @demadridcentral @EeAmadrid @FRAVM @equomadrid @MasMadrid__ https://t.co/K16TFcCKfL", "created_at": "2020-12-19T19:01:36.000Z"}, {"id": "1339628829715947526", "lang": "es", "text": "Los suministros b\u00e1sicos son un derecho. Desde @MasPais_Es @Equo apoyamos la petici\u00f3n de los colectivos sociales para impedir el corte de suministros como luz y agua en plena pandemia https://t.co/I9f5NylVlp", "created_at": "2020-12-17T17:49:36.000Z"}, {"id": "1339549221486276611", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude8dEsta ma\u00f1ana apoyando a los trabajadores y trabajadoras de la #EMT en la reivindicaci\u00f3n de sus derechos https://t.co/tjMcTCJJCQ", "created_at": "2020-12-17T12:33:16.000Z"}, {"id": "1339515146629242883", "lang": "es", "text": "Lo dijimos en el Ayuntamiento una y mil veces y lo decimos ahora en el Congreso: la contaminaci\u00f3n mata. Es una pandemia silenciosa cada a\u00f1o que nos cuesta 40.000 vidas en Espa\u00f1a y 400.000 en Europa. \nhttps://t.co/46FDFHHFeg", "created_at": "2020-12-17T10:17:52.000Z"}, {"id": "1339184886742183937", "lang": "es", "text": "Durante la pandemia la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica en las ciudades cay\u00f3 un 58%. Es evidente que reducir los desplazamientos es beneficioso para el planeta y la #SemanaLaboral4\u00edasD es una f\u00f3rmula para conseguirlo \nhttps://t.co/XGrhLMDX47", "created_at": "2020-12-16T12:25:32.000Z"}, {"id": "1338939089740034050", "lang": "es", "text": "\u231b\ufe0fTrabajar menos horas para vivir mejor, para disfrutar de los nuestros, para cuidar del planeta\ud83c\udf0d y de quienes quienes nos necesitan\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67. \n\nApostamos por la conciliaci\u00f3n y por la #JornadaLaboral4D\u00edas porque es el futuro de los nuevos modelos laborales https://t.co/njZOjFn6BZ", "created_at": "2020-12-15T20:08:49.000Z"}, {"id": "1338798106247376897", "lang": "es", "text": "Las empresas y sus responsables tambi\u00e9n pueden ser palanca de cambio e iniciativas como @campana4suma dan un buen ejemplo de ello. Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido con ell@s y esta tarde hablaremos de conciliaci\u00f3n en el Congreso #SemanaLaboral4Dias https://t.co/HnxT7oW7UK", "created_at": "2020-12-15T10:48:36.000Z"}, {"id": "1337363975885959168", "lang": "es", "text": "Lo propusimos en el Congreso y nos dijeron que no se pod\u00eda, que no era el momento. Insistiremos en el Senado. Porque no tener tiempo para nada nos cuesta salud y calidad de vida #SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/14QqwFe9Zr", "created_at": "2020-12-11T11:49:53.000Z"}, {"id": "1337353202614886400", "lang": "es", "text": "Apostamos por el futuro: trabajar menos para vivir mejor, para cuidar del planeta y para repartir las cargas en el trabajo y en casa #SemanaLaboral4d\u00edas \n@Equo @compromis @MasPais_Es https://t.co/7R60DEEMvP", "created_at": "2020-12-11T11:07:04.000Z"}, {"id": "1336740028819640321", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a tiene una deuda hist\u00f3rica con el pueblo de S\u00e1hara. Por eso este fin de semana a iniciativa de @redequojoven y @Equo el Partido Verde Europeo @europeangreens hizo una declaraci\u00f3n de apoyo al S\u00e1hara y de llamamiento a la Uni\u00f3n Europea para que act\u00fae por la paz #SaharaLibre https://t.co/4ARPvs6b2D", "created_at": "2020-12-09T18:30:32.000Z"}, {"id": "1336696288595894272", "lang": "es", "text": "Vivir m\u00e1s despacio para contaminar menos, para tener m\u00e1s salud, para cuidar de quienes m\u00e1s nos importan, para que vivir no sea s\u00f3lo trabajar. Ya lo presentamos en el Congreso y ahora @EduardoFRub insiste en el senado. Vamos! https://t.co/52TEK9PhtG", "created_at": "2020-12-09T15:36:44.000Z"}, {"id": "1336609592420298757", "lang": "es", "text": "A partir de ma\u00f1ana los gobiernos europeos debatir\u00e1n sobre cu\u00e1nto debemos reducir las emisiones de gases, pero nos jugamos mucho m\u00e1s que un porcentaje. Hoy escribo junto a @micha_bloss y @marietouss1 por el derecho al futuro\nhttps://t.co/tq37JACdzV", "created_at": "2020-12-09T09:52:14.000Z"}, {"id": "1336432841861828609", "lang": "es", "text": "El obsceno antipatriotismo de los millonarios defraudadores no se tapa con kil\u00f3metros de bandera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #AlmeidaAyuso \nhttps://t.co/fjtr1TV6SC", "created_at": "2020-12-08T22:09:53.000Z"}, {"id": "1336334308668149763", "lang": "es", "text": "El agua es un derecho humano fundamental y no una mercanc\u00eda sujeta a especulaci\u00f3n \nhttps://t.co/hmHrkKyMVK", "created_at": "2020-12-08T15:38:21.000Z"}, {"id": "1335225433571397632", "lang": "es", "text": "El mejor homenaje \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ser\u00eda garantizar derechos, eliminar  para siempre las im\u00e1genes d aglomeraciones y los riesgos del #Amianto para trabajadorxs y usuarixs #PlazaDeEspa\u00f1a https://t.co/y3bM1QqXRD", "created_at": "2020-12-05T14:12:05.000Z"}, {"id": "1335205211263135744", "lang": "es", "text": "Madrid se merece una red de cercan\u00edas digna, que vertebre  toda la regi\u00f3n y que no haga que los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as sufran aglomeraciones, que en estos tiempos es sin\u00f3nimo de inseguridad. \nEn @MasPais_Es @Equo trabajamos desde el Congreso para conseguir mejoras reales https://t.co/B26JBqVWKv", "created_at": "2020-12-05T12:51:43.000Z"}, {"id": "1334072472757481474", "lang": "es", "text": "El mundo que conoc\u00edamos, lleno de coches y humo, se acaba. Podemos aprovechar la oportunidad que nos dan los Fondos europeos para dejar atr\u00e1s tecnolog\u00edas obsoletas como el di\u00e9sel, o podemos esperar a que nos alcance de lleno el tsunami de la crisis clim\u00e1tica. https://t.co/eFih1NbQ75", "created_at": "2020-12-02T09:50:38.000Z"}, {"id": "1333784150008950793", "lang": "es", "text": "No son nuestros presupuestos, pero sirven para cerrar una d\u00e9cada de recortes devastadores que afectaron especialmente a la educaci\u00f3n y a la sanidad. https://t.co/zMSFLIDXOG", "created_at": "2020-12-01T14:44:56.000Z"}, {"id": "1333706648477687809", "lang": "es", "text": "Recordemos: la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica mata en Espa\u00f1a cada a\u00f1o a 40.000 personas de forma prematura. El di\u00e9sel es uno de los combustibles que m\u00e1s contribuye a esa contaminaci\u00f3n. Seguir subvencion\u00e1ndolo es un error de este gobierno\nAyer en @24horas_rne con @_marcsala https://t.co/cwGyNUid8n", "created_at": "2020-12-01T09:36:58.000Z"}, {"id": "1332993501370458115", "lang": "es", "text": "Jos\u00e9 Luis Villaca\u00f1as, fil\u00f3sofo: \u201cEl ecologismo s\u00ed es capaz de construir alternativas al neoliberalismo\u201d https://t.co/A4di3H70b8 v\u00eda @NiusDiario", "created_at": "2020-11-29T10:23:11.000Z"}, {"id": "1331925107963547648", "lang": "es", "text": "No tiene ning\u00fan sentido mantener vuelos Madrid-Alicante, o Madrid- Le\u00f3n cuando podemos apostar por transportes m\u00e1s sostenibles que vertebren el territorio de verdad. Gracias al empuje de @MasPais_Es @Equo se van a buscar alternativas.  https://t.co/HdENelMmmQ", "created_at": "2020-11-26T11:37:46.000Z"}, {"id": "1331548153221361665", "lang": "es", "text": "La violencia machista es un problema de los hombres que sufrimos las mujeres. Como cada 25-N recordamos que hay muchos tipos de violencia y todas son machismo.\n#NiUnaMas \n#NiUnaMenos https://t.co/96JgVch9ll", "created_at": "2020-11-25T10:39:53.000Z"}]