[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T19:49:48.000Z", "text": "!Atento Sr Sanchez! Ahora hasta en EE.UU saben ya lo que sabemos todos los espa\u00f1oles; que usted no respeta la libertad de prensa https://t.co/dMybaZ0jFn", "id": "1377347414537891840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:53:56.000Z", "text": "\u00bf Le queda algo de decencia a este Gobierno? \u274c#MarlaskaDimisi\u00f3n \u274chttps://t.co/3wCmHy933n", "id": "1377272958507433986"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:43:33.000Z", "text": "Y usted ya est\u00e1 tardando mucho en irse.", "id": "1377270346659868675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:22:49.000Z", "text": "Sr Marlaska, Cuando destituy\u00f3 al  @guardiacivil, Perez de los Cobos, le dije que se fuera usted y nos devolviera al valiente Coronel. Hoy la Justicia le ha obligado a restituirlo. Ya est\u00e1 donde tiene que estar. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/l4Qz7eh58m", "id": "1377265129201491982"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:48:02.000Z", "text": "No ver\u00e9 mi a mi Hermandad de San Benito este #MartesSanto en la calle pero he podido pedirle a la Virgen de la Encarnaci\u00f3n por todos los que nos han dejado y para que nos de mucha salud. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/8KqWNclhL7", "id": "1376954382701506567"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:06:13.000Z", "text": "Para noquear a @IdiazAyuso estos de @La1_tve nos ponen hasta playa en Madrid. ! Que m\u00e1quinas! https://t.co/dD6vlSEGzm", "id": "1376928761258606595"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:04:37.000Z", "text": "\ud83c\udfb6 Pod\u00e9is decir a gritos que es la capital de Europa\nPod\u00e9is ganar la Liga (pod\u00e9is ganar la Copa)\nAfirmar\u00e9is seguros que es la capital de Espa\u00f1a\nPero al llegar agosto, \u00a1vaya, vaya!\nAqu\u00ed no hay playa\n\u00a1Vaya, vaya! \ud83c\udfb6                                                 @tve_tve \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/baVpvWWdor", "id": "1376928357020020743"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T18:01:10.000Z", "text": "!No todo vale Sra Ministra! #StopLeyCela\u00e1 LIBERTAD https://t.co/XMOAKdniR8", "id": "1376595300735971335"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T17:10:26.000Z", "text": "Un honor entregar el \u201cIV Galard\u00f3n Period\u00edstico Alberto Jimenez-Becerril\u201ca @angelesescriva por su compromiso con la verdad y la defensa de las v\u00edctimas de ETA.Tus palabras de hoy son un tesoro de memoria, un aviso a quienes en vez de protegernos,nos culpan por recordar y no callar https://t.co/bETCcRPJC8", "id": "1376582536332185601"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T22:23:22.000Z", "text": "!Que bien elige usted los Ministros Sr Sanchez! https://t.co/qUrHljVOH7", "id": "1376298900546588672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:27:28.000Z", "text": "\u00bfPor buena conducta? Le refresco la memoria Sr Sanchez 39 asesinatos. https://t.co/AHX4FFSi2y", "id": "1375484559215767557"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:10:54.000Z", "text": "Querido Jaime, hoy han acercado y progresado de grado al asesino de tu padre. No nos ver\u00e1n con la cabeza baja, ni llorar. Te admiro por tu fuerza y valent\u00eda. \u00bfPero era necesario beneficiar a Henri Parot, con 39 asesinatos en su haber? No hay palabras. https://t.co/W0o3Robc9R", "id": "1375480388496277504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T15:44:47.000Z", "text": "\u00bf39 asesinatos es un buen motivo para premiarlo Sr Marlaska?https://t.co/GfzkEwh1FN", "id": "1375473816160329738"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:03:33.000Z", "text": "\u00bf Por qu\u00e9 ser\u00e1? \ud83e\udd14https://t.co/BXb1H15KaM", "id": "1375418140306370565"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:36:11.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 nadie habla del Zendal y de los hospitales de Madrid? Mola m\u00e1s hablar del turismo de borrachera, como hace la izquierda. !Verg\u00fcenza! https://t.co/9L6bppb4e0", "id": "1375109265753509889"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:16:05.000Z", "text": "Ayer mi compa\u00f1ero Juanjo Matar\u00ed pidi\u00f3 a la Ministra de Educaci\u00f3n que mantuviese la #EducacionEspecial por lo importante que hab\u00eda sido para su hija con S\u00edndrome de Down, la ministra le contesta- \u00bfPero usted de donde viene? No Sra Cel\u00e1a, \u00bfDe donde viene usted sin la menor empat\u00eda? https://t.co/y0W5UFqtFt", "id": "1375013608615243776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T17:17:45.000Z", "text": "Con un tema tan serio no hay que frivolizar y el Sr Echenique deber\u00eda avergonzarse de la barbaridad que ha dicho.", "id": "1374772436865064961"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:49:45.000Z", "text": "Dice este hombre que los maltratadores y abusadores sexuales votan al PP y a Vox. Se ve que @PabloEchenique conoce a tantos que sabe hasta lo que votan.  https://t.co/xkCwDzFZAv", "id": "1374704990347005952"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T15:18:24.000Z", "text": "Si ustedes de Bildu no quieren ser identificados como herederos de ETA ,basta que no justifiquen a ETA, no apoyen a los asesinos etarras y si no es mucho pedir condenen los asesinatos de m\u00e1s de 857 inocentes.", "id": "1374380012271378436"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T15:09:58.000Z", "text": "Los de Bildu han pedido amparo al Congreso para que no les llamemos herederos de ETA. !Amparo tendr\u00eda que pedir yo por tenerlos sentados enfrente! https://t.co/NoIjc0ZQLE", "id": "1374377892637908992"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T10:00:11.000Z", "text": "!Que Dios lo tenga a su vera en el cielo! Sevilla  pierde a una gran persona y a un hostelero que supo dejar su huella en generaciones de sevillanos y de quienes de fuera, ven\u00edan a su casa a comer bien cerquita de la Giralda. https://t.co/2RlqWlXdOr", "id": "1373937543335587849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T16:23:48.000Z", "text": "Que el Gobierno dependa de este, tiene tela. \u00bfComo hemos podido caer tan bajo? O mejor dicho \u00bf Como nos ha hecho caer tan bajo Sr Sanchez? https://t.co/TUEXHq58CT", "id": "1373671697308643328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:33:15.000Z", "text": "Los avances m\u00e9dicos y sociales han conseguido que el #cromosoma21 no les impida crecer, aprender, trabajar y hacer felices a los que le rodean. !A seguir \u2764\ufe0f! Gracias por tanto. #DiaMundialDelSindromeDeDown #SoisGrandes https://t.co/kYwOZNEUsn", "id": "1373613675844632576"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T16:31:51.000Z", "text": "Pod\u00eda haberlo entendido antes @ArnaldoOtegi, cuando su vocaci\u00f3n como miembro de la organizaci\u00f3n terrorista ETA, no era sumar, sino restar, aterrorizando a miles de vascos que tuvieron que irse de su tierra. Eso sin contar los muertos y heridos, que multiplicaron. https://t.co/PZOSYYT9e6", "id": "1373311331827396618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T13:01:26.000Z", "text": "Yo como periodista tuve que estudiar \u201c \u00c9tica\u201d en la Universidad, se ve que este Maximo Pradera no la aprob\u00f3. Mi solidaridad con @IdiazAyuso, que va a tener que aguantar mucho de aqu\u00ed al d\u00eda #4deMayo, pero contra la que no van a poder quienes la amenazan vilmente. https://t.co/uGzyX85NZK", "id": "1373258379175546881"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T11:57:39.000Z", "text": "Ya hay que ser miserable. https://t.co/TE91rEZh9l", "id": "1373242328094232576"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T22:58:55.000Z", "text": "Y a las v\u00edctimas de estos asesinos, Sanchez, Marlaska y compa\u00f1ia, nos quieren calladitos porque sino somos vengativos y no ayudamos a la pazzzzzzzzz https://t.co/EXzq36abxQ", "id": "1373046355996909570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T20:01:57.000Z", "text": "https://t.co/1971NztWSV Votaron \ud83d\uddf3 en contra \ud83d\udd34 de la iniciativa legislativa del @GPPopular para que los art\u00edculos que salvan vidas, tuvieran un IVA al 0% mientras dure la pandemia. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1373001817580302340"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T10:05:50.000Z", "text": "Perdemos a una diputada capaz, trabajadora y con valores. Te echar\u00e9 de menos querida Marta. https://t.co/2Y0UI3LZrW", "id": "1372851801305792512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T09:53:21.000Z", "text": "https://t.co/3AgVnmxR1v Y luego nos dice Patxi Lopez, que hay que pasar p\u00e1gina. \u00bfEstos son los que se arrepienten y piden perd\u00f3n Sr Marlaska? !Pues que colaboren con la justicia!", "id": "1372848659654656001"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:59:02.000Z", "text": "Comparecencia de la Directora de la Guardia Civil. Ya era hora, llev\u00e1bamos m\u00e1s de un a\u00f1o esper\u00e1ndola y mi compa\u00f1era @anadebande ten\u00eda mucho que decirle. Pod\u00e9is seguir aqu\u00ed la sesi\u00f3n https://t.co/JkB8CsVk3w https://t.co/rL2iMDlABc", "id": "1372623599765491718"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:45:12.000Z", "text": "Desde el @GPPopular hemos presentado un a PNL de apoyo al sector de las peluquer\u00edas, barber\u00edas y est\u00e9ticas, en la que pedimos entre otras medidas la reducci\u00f3n del IVA al 10%. @AsociacionPelu https://t.co/EhC5hMSydh", "id": "1372620118652502017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:30:37.000Z", "text": "La Sra Lastra", "id": "1372616447730536450"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:17:29.000Z", "text": "Ya sabemos quien es.", "id": "1372613141914341379"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:24:39.000Z", "text": "\u00bfLas disculpas para cuando?", "id": "1372569646319210504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:22:54.000Z", "text": "\u00bfComo se puede caer tan bajo Sr Lastra? https://t.co/1yY1N5TbUn", "id": "1372569207842426882"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:54:50.000Z", "text": "A ver si sale a luz.", "id": "1372531944093782018"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:53:49.000Z", "text": "Hoy en el Congreso he dicho !!VERG\u00dcENZA!! Cuando he visto como el @PSOE votaba NO \ud83d\udd34 a acabar con la humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas del terrorismo. Y desde la bancada socialista una voz de mujer ha respondido !LA TUYA!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f La que sea ha perdido los papeles y la dignidad. https://t.co/SRwsujp7gf", "id": "1372531687142404099"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:35:24.000Z", "text": "Ayer les dije- !A ver si tienen valor de votar en contra de acabar con la humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas del terrorismo!                                                      Y hoy con la mayor indignidad han votado NO. Gracias al @PSOE @PODEMOS @ehbildu podr\u00e1n seguir humill\u00e1ndonos. https://t.co/qLBQSx8d86", "id": "1372527053896040450"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T07:41:18.000Z", "text": "Tienen v\u00eda directa con el Gobierno, como socios preferentes que son. https://t.co/TrFi0FvbRP", "id": "1372453041018916864"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T08:47:44.000Z", "text": "Acompa\u00f1ando a los hosteleros en su leg\u00edtima batalla por sacar adelante sus negocios. Para ello el @GPPopular pide al Gobierno ayudas directas para frenar el paro. Menos burocracia y menos impuestos. https://t.co/oPEtL1Klls", "id": "1372107370155900928"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T18:15:03.000Z", "text": "https://t.co/HUdiQkqyny Dice Iglesias que se presenta para parar a la derecha criminal. \u00bfEn que se basa usted para criminalizar a la derecha mientras quiere al terrorista Otegui en la direcci\u00f3n del Estado? Deje de mentir, que ya no le cree nadie.", "id": "1371525363893952512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T15:08:13.000Z", "text": "Gobierno a la fuga; El ministro de Sanidad y el vicepresidente y ministro de Derechos Sociales se piran. Illa a Catalu\u00f1a e Iglesias a Madrid. Y los espa\u00f1oles esperando vacunas en las colas del hambre. https://t.co/vRtFXyjqMJ", "id": "1371478349386817550"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T08:52:51.000Z", "text": "A la carta para ellos. \u00bfPor su contribuci\u00f3n a la sociedad  quiz\u00e1s? https://t.co/JbzMsCa6Hy", "id": "1371383882466131970"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T09:58:13.000Z", "text": "Un a\u00f1o hace desde que nos confinamos, sufrimos y resistimos. Mis oraciones y mi recuerdo para los que murieron por culpa del #Covid_19. Mi \ud83d\udc4f\ud83c\udffb desde el balc\u00f3n del \u2764\ufe0fpara quienes trabajan para salvar nuestras vidas. \nhttps://t.co/ccURGe9hMT", "id": "1371037946833473536"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:46:35.000Z", "text": "Ayer estaba usted presente en el acto de las v\u00edctimas del terrorismo. \u00bfQue parte de los discursos sobre la defensa de la memoria, la dignidad y la justicia no entendi\u00f3 Sr Marlaska? https://t.co/VXPQvU6nCm", "id": "1370355540203864070"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:40:44.000Z", "text": "La asesina de ETA pretend\u00eda seguir de rositas en B\u00e9lgica, argumentando que el crimen estaba prescrito y le ha salido el tiro por la culata, nunca mejor dicho.", "id": "1370354069768917000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:38:26.000Z", "text": "A cada terrorista le llega su San Mart\u00edn. https://t.co/JdwoRPSitU", "id": "1370353488794947587"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T23:38:55.000Z", "text": "A Sanchez? Ni lo he mirado.", "id": "1370157317598101504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T23:26:58.000Z", "text": "Me pregunt\u00e1is que le he dicho al Rey;\nLe he dicho:\n-Gracias de \u2764\ufe0fpor su cercan\u00eda con nosotros\n-Un abrazo grande de parte de mi madre  \n-Cuide mucho de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Majestad", "id": "1370154309770489857"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T19:42:52.000Z", "text": "Gracias majestad por su empat\u00eda con las v\u00edctimas del terrorismo. #DiaEuropeodelasVictimasdelTerrorismo https://t.co/rehtWGX0NK", "id": "1370097914635292672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T13:45:06.000Z", "text": "El #11marzo lo tengo grabado en mi cabeza y en mi coraz\u00f3n.", "id": "1370007879533662211"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T12:05:55.000Z", "text": "Cualquiera podr\u00edamos haber estado en esos trenes ese 11 de Marzo del 2004, pero 193 inocentes fueron v\u00edctimas del mayor atentado terrorista de la historia de Espa\u00f1a. Hoy y siempre estar\u00e1n en mi memoria, quienes perdieron la vida y quienes perdieron a sus seres queridos. #11marzo https://t.co/vt9lojSdXY", "id": "1369982919482167298"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:19:06.000Z", "text": "Muchas Gracias a sus Majestades, los Reyes de Espa\u00f1a por acompa\u00f1arnos siempre en el Concierto homenaje a las V\u00edctimas del terrorismo, donde junto a la maravillosa m\u00fasica \ud83c\udfb6 son\u00f3 un sentido y compartido ! Viva el rey! https://t.co/xIonZkwr7k", "id": "1369940938706026497"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:15:38.000Z", "text": "M\u00edreme a la cara y d\u00edgaselo  lo a los espa\u00f1oles https://t.co/1rkiYxrDlC", "id": "1369940064206196737"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T14:34:10.000Z", "text": "Sr Marlasca, ETA no est\u00e1 est\u00e1 derrotada, est\u00e1 ah\u00ed representada y no hay apisonadora capaz de destruirla mientras el Presidente del Gobierno siga pactando con sus herederos. https://t.co/RmiVqOP8fU", "id": "1369657838423965698"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:59:09.000Z", "text": "Mi pregunta al Ministro del Interior hoy en sesi\u00f3n de control-\u00bfDe que nos sirve que destruyan las armas de ETA si el Presidente de Espa\u00f1a pacta con el terrorista Otegui que las empu\u00f1aba? https://t.co/Tzv8htOp0E", "id": "1369649025864118272"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:38:17.000Z", "text": "Gana la democracia \ud83d\udc4f\ud83c\udffby pierde Puigdemont.Queda claro que no era un perseguido sino un fugado. Y ahora a responder ante la justicia. https://t.co/WWqMKahZUB", "id": "1369628677835784195"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T10:28:14.000Z", "text": "Nos dice el Ministro hablando de los acercamientos de terroristasque que ha habido una -\u201cEvoluci\u00f3n positiva del interno\u201d !Vaya! 160 sanguinarios etarras se han vuelto de repente muy buenos. https://t.co/lgTTTpcPth", "id": "1369595946510716929"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:38:45.000Z", "text": "Inadmisible la descalificaci\u00f3n de mi persona que ha hecho el Ministro Marlaska, diciendo que se busquen a otro para preguntarle. Yo tengo el mismo derecho que usted a estar aqu\u00ed en la Casa de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/oFjYFCsc3M", "id": "1369583494150623244"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:27:40.000Z", "text": "Preg\u00fantese Sr Marlaska porque le molesta tanto que yo le pregunte en el Congreso. Yo no he cambiado, el que ha cambiado y mucho es usted. https://t.co/CmmCsy2gB7", "id": "1369580704569376768"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T22:40:06.000Z", "text": "Hoy y siempre, al lado de todas las mujeres que no quieren ser iguales a los hombres sino tener los mismos derechos. Mujeres que trabajan, que cuidan de sus familias, que aman, que sue\u00f1an y que quieren vivir sin violencia. Por ellas este #8demarzo ##DiaDeLaMujer2021", "id": "1369055350603808784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:54:18.000Z", "text": "Orgullosa de tantas mujeres del @populares que desde hace a\u00f1os y por todos los rincones de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y en Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, hemos batallado y avanzado en igualdad con el ejemplo. https://t.co/ljATMZZLJ0", "id": "1368923031893065730"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T23:31:12.000Z", "text": "!Que gran Alegr\u00eda! Compartida con tantos amigos aceituneros, de mi tierra,Sevilla, que tantas fatigas han pasado por culpa de unos aranceles que injustamente padecimos y que no deben volver. https://t.co/cmNrXROS8t", "id": "1367981049934995466"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T23:16:22.000Z", "text": "Ayer pas\u00f3 la apisonadora y destruy\u00f3 las armas, pero hoy el Gobierno sigue acercando presos de ETA como cada Viernes. \u00bfY romper con Bildu para cuando? https://t.co/UKklhXbvpv", "id": "1367977317096652802"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T23:10:21.000Z", "text": "Finalmente se hace justicia con los agricultores espa\u00f1oles !Cuanto hemos peleado para quitar esos injustos aranceles que empezaron castigando a la aceituna \ud83e\uded2 de mesa y luego al aceite y al vino. Gracias a @vonderleyen por su negociaci\u00f3n con EEUU. Adi\u00f3s al proteccionismo desleal.", "id": "1367975801203855361"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:57:03.000Z", "text": "Como v\u00edctima del terrorismo y espa\u00f1ola con memoria, dignidad y sentido de la justicia, no puedo callar ante un Sanchez que miente cuando nos vende la derrota de ETA mientras pacta con sus herederos. Hip\u00f3crita. https://t.co/l7U6ALjGhe", "id": "1367836557810499586"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T00:45:07.000Z", "text": "Acto simb\u00f3lico de la derrota de ETA y  los s\u00edmbolos ausentes; Ni una bandera de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, ni un acorde del himno nacional. Y eso que era un cuartel de la @guardiacivil. \u00bfSe olvid\u00f3 el Sr Sanchez del porqu\u00e9 fueron asesinados y heridos tantos espa\u00f1oles? Por la unidad de Espa\u00f1a. https://t.co/9FrXSatVYt", "id": "1367637261207154694"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T00:09:38.000Z", "text": "No se trata de aplastar las armas de ETA Sr Sanchez, sino de no aplastar la memoria, la dignidad y la justicia de sus v\u00edctimas. https://t.co/HFqSj5jGaa", "id": "1367628331307393025"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T09:03:38.000Z", "text": "Hoy escenifica la derrota de ETA, ma\u00f1ana Viernes acercar\u00e1 a m\u00e1s presos de ETA y pasado pactar\u00e1 la competencia de prisiones con PNV y BILDU para acelerar la salida de los asesinos de ETA. https://t.co/QEbjQ0Bb9b", "id": "1367400330716188675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:32:33.000Z", "text": "La @guardiacivil, la @policia y los espa\u00f1oles acabaron con ETA y usted Sr Sanchez legitima a sus herederos As\u00ed que menos escenificaci\u00f3n y m\u00e1s memoria, dignidad y justicia. https://t.co/CxR9M3lnYi", "id": "1366803626908409858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:23:23.000Z", "text": "NO en el nombre de millones de espa\u00f1oles con memoria, dignidad y sentido de la justicia.", "id": "1366801319361667072"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:01:58.000Z", "text": "!Cuanta hipocres\u00eda! Por mucha foto que usted se haga para su mayor gloria, ETA no est\u00e1 derrotada y usted pacta con ellos. Ya se lo dije el d\u00eda de la investidura, a mi no me enga\u00f1a. https://t.co/HWUr5SQr8J", "id": "1366795931249750017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T16:49:16.000Z", "text": "Mientras acercan, excarcelan y progresan de grado injustamente a 5 terroristas de ETA cada semana, pretenden que creamos que este Gobierno destruye las armas para ayudar a las v\u00edctimas.", "id": "1366792733818503171"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T16:45:24.000Z", "text": "Sanchez quiere blanquearse a nuestra costa. EN MI NOMBRE NO. https://t.co/Mdc3G7ZNtL", "id": "1366791763483099139"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:27:51.000Z", "text": "Sanchez,ocult\u00f3 el informe a pesar de que el @GPPopular lo exigi\u00f3 sin descanso. En sus 97 p\u00e1ginas,no hay una en la que no se critique la falta de control de los #FondosEuropeos presentados por el Gobierno. Exigimos una autoridad independiente q evite el descontrol y clientelismo. https://t.co/UMArR8ODrO", "id": "1366726947410173961"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T17:11:52.000Z", "text": "Ahora todo el mundo sabe lo que @pablocasado_ le dijo a Sanchez en el Congreso-\u201c Que ocultaban el informe porque no les beneficiaba\u201d  https://t.co/kkhwNymW46", "id": "1366436033726939144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T19:12:07.000Z", "text": "!Feliz d\u00eda Presidente!Los andaluces vamos a levantarnos y a vivir con esperanza !Viva Andalucia! \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a@JuanMa_Moreno @AndaluciaJunta #OrgulloAndaluz https://t.co/FffNNMGIHJ", "id": "1366103909132075013"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:31:45.000Z", "text": "No se\u00f1ora, le refresco la memoria. En 1978 hubo una amnist\u00eda y ETA nunca dej\u00f3 de matar, perpetrando la mayor\u00eda de sus cr\u00edmenes en democracia. https://t.co/GhBkVo1NmZ", "id": "1365957856034500609"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:26:35.000Z", "text": "20 a\u00f1os separan estas fotos \u00bfMerec\u00eda la pena educar en el separatismo, la exclusi\u00f3n y el odio? \u00bfO hubiera sido mejor promover la unidad de Espa\u00f1a, la Constituci\u00f3n y los valores democr\u00e1ticos que defiende nuestro Rey? https://t.co/5d9w9RVjcg", "id": "1365956554365755392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:11:23.000Z", "text": "\u00bfA tiros y a bombas? https://t.co/PMKpYvCRZK", "id": "1365952728397205509"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T08:22:04.000Z", "text": "Orgullosa de ser sevillana, andaluza , espa\u00f1ola y europea !Soy afortunada! #28Feb #DiaDeAndalucia https://t.co/a6fTDNG7Nv", "id": "1365940318319882241"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T07:46:21.000Z", "text": "Felicidades a todos los andaluces; a los que viven en esta bendita tierra de Andaluc\u00eda, a los que est\u00e1n por todo el mundo llev\u00e1ndola siempre en el \u2764\ufe0fy a los que se sienten andaluces hayan nacido donde hayan nacido. A todos FELIZ D\u00cdA DE ANDALUC\u00cdA #28Feb #DiaDeAndalucia https://t.co/VZ6NdOGE3e", "id": "1365931329750257664"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T22:31:45.000Z", "text": "\u00bf Por qu\u00e9 tenemos que permitir que se juegue con la vida de nuestra @policia @mossosdescuadra y todos aquellos que defienden nuestras vidas? ! Basta ya con el silencio c\u00f3mplice de este Gobierno frente a la violencia extrema. Para luego ser\u00e1 tarde. https://t.co/WPH9adj3ly", "id": "1365791760165851136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T22:10:44.000Z", "text": "Quien siembra vientos recoge tempestades, Sr Sanchez. Todo mi apoyo a nuestra @policia @mossosdescuadra @guardiaurbana https://t.co/HWpw1vwxzI", "id": "1365786471291105280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:46:23.000Z", "text": "Lo importante en la lucha contra el terrorismo es la PREVENCI\u00d3N y la PROTECCI\u00d3N de los ciudadanos https://t.co/u2mL8EC3tL", "id": "1365599148641312769"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T21:48:54.000Z", "text": "El precio del poder", "id": "1365418588295823369"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T21:48:13.000Z", "text": "Ese apret\u00f3n de manos \ud83e\udd1d \ud83d\ude21", "id": "1365418416287473676"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T21:47:07.000Z", "text": "\u00bfQuien le permite a Pedro Sanchez, de espaldas a las v\u00edctimas de ETA y a los espa\u00f1oles que sufrieron el terrorismo, ceder al PNV las competencias de prisiones, para que estos saquen a los asesinos etarras a la calle en menos que canta un gallo? https://t.co/pJOea3IgzD", "id": "1365418140105142274"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T21:13:33.000Z", "text": "Estos trileros se juegan nuestra memoria, dignidad y justicia. https://t.co/MZjErOi6Yw", "id": "1365409690864259079"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T11:47:40.000Z", "text": "As\u00ed se las gastan, Podemos bloquea y el PSOE no apoya el rechazo a la violencia en las calles y los ataques a la @policia Tanto monta, monta tanto. https://t.co/YkXLDJGTnM", "id": "1364904897766854660"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T11:42:21.000Z", "text": "Hay que tener malas entra\u00f1as para desear algo as\u00ed. Yo lo que deseo es que Julia Otero y todos los q sufren esta terrible enfermedad, que se llev\u00f3 a mi padre con 58 a\u00f1os, se curen. Mi solidaridad con Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar, @Macarena_Olona y con quienes padecen cancer. https://t.co/1X749XTEQs", "id": "1364903559549116417"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T09:55:07.000Z", "text": "Dice Montero que a las mujeres nos va la dignidad en ello, no Sra Ministra lo que nos va es la vida y es muy irresponsable alentar a marchas masivas. https://t.co/otrP0dwU9h", "id": "1364876572067565570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:12:26.000Z", "text": "A quien hay que expulsar es a #Maduro. El dictador venezolano si que es \u201cpersona non grata\u201d en Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y no la Embajadora de la @UNIONEUROPEA https://t.co/3WuLxwyxgh", "id": "1364624236355018752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T16:14:57.000Z", "text": "Presentando al Presidente de @AeviseS la PNL del @GPPopular en el Congreso en la que reclamamos medidas urgentes para las agencias de viajes, sector muy castigado tras la pandemia y olvidado por el Gobierno. https://t.co/9biWMywJwX", "id": "1364609772364984321"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:26:45.000Z", "text": "Acto del #23F en el @Congreso_Es \u00bfD\u00f3nde estaban los socios de Sanchez; PNV, Bildu,Esquerra, CUP, JxCat, PdeCat y BNG? No fueron, no les gusta la democracia. Pablo Iglesias fue y no aplaudi\u00f3 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Quiero y no puedo. https://t.co/Jrm9gzhe0S", "id": "1364250353135403009"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:23:18.000Z", "text": "Acto del #23F en el @Congreso_Es \u00bfDonde estaban los socios de Sanchez; PNV, Bildu,Esquerra, CUP, JxCat, PdeCat y BNG? No fueron, no les gusta la democracia. Iglesia fue y no aplaudi\u00f3 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Quiero y no puedo. https://t.co/Jrm9gzhe0S", "id": "1364249486093123589"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T17:26:08.000Z", "text": "Cuando los delincuentes se ponen etiquetas para dignificar sus delitos.", "id": "1363902910841692162"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T17:24:26.000Z", "text": "Esto pasa cuando los presos est\u00e1n orgullosos de ser \u201c presos pol\u00edticos\u201d y hay que ponerles mesa y mantel. https://t.co/n0bw1OT0sn", "id": "1363902483525951491"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T16:25:27.000Z", "text": "Este tirano lo \u00fanico que conoce de los Derechos Humanos es como violarlos y lo \u00fanico de lo que tiene que hablar en la @ONU_es es de c\u00f3mo va a devolverlos al pueblo venezolano. https://t.co/512CfYYwse", "id": "1363887636549623808"}, {"id": "1363880689976938500", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same al pueblo italiano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9y a las familia del Embajador de Italia, Luca Attanasio, del miembro del @_Carabinieri_ y del conductor del convoy de la @ONU_es, asesinados en la Republica del Congo, v\u00edctimas de un ataque terrorista. Gracias por vuestro sacrificio.", "created_at": "2021-02-22T15:57:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362839465341911046", "text": "Muy bien dicho @anadebande \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/MHY5B6nsrP", "created_at": "2021-02-19T19:00:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362814718621188096", "text": "Que raz\u00f3n ten\u00eda la madre de mi querida amiga Maite Pagaza, cuando dijo que ver\u00edamos cosas que nos helar\u00edan la sangre. https://t.co/8bgd1uGFSd", "created_at": "2021-02-19T17:22:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362803051275427844", "text": "Marlaska o Sanchez, lo mismo da, siguen con su rutina de cada Viernes; excarcelar asesinos de ETA. https://t.co/7j1GXY3Jbv", "created_at": "2021-02-19T16:35:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362758219853164545", "text": "Lo que hemos o\u00eddo hoy en la Comision de Interior sobre libertad de expresi\u00f3n, ha sido un  insulto y falta de empat\u00eda hacia las v\u00edctimas del terrorismo, tres de ellas presentes, que hemos vivido como se justificaban los tiros en la nuca a nuestros familiares.\u00bfDonde vamos a llegar? https://t.co/eq8ATGsvU1", "created_at": "2021-02-19T13:37:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362753310399336450", "text": "Aqu\u00ed tienen mi pregunta parlamentaria al Gobierno. \u00bfPor qu\u00e9 quieren despenalizar el enaltecimiento del terrorismo? \u00bfEs esa su manera de educar a los j\u00f3venes en la no violencia? \u00bfEs as\u00ed c\u00f3mo honran a las v\u00edctimas y los valores por los que fueron asesinados? HIP\u00d3CRITAS. https://t.co/K8irkrLuz1", "created_at": "2021-02-19T13:18:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362710960499269635", "text": "Y el Gobierno cobarde ya anuncia que cambiar\u00e1 la ley. A quien hay que cambiar es a Sanchez y a Iglesias, que se pliegan a los violentos y abandonan a la @policia , a las v\u00edctimas del terrorismo y a los espa\u00f1oles. https://t.co/t9nfouZyWH", "created_at": "2021-02-19T10:29:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362502583961714688", "text": "Pues yo he registrado lo contrario,   que no toque la ley que despenaliza el enaltecimiento del terrorismo, dejando desprotegidas a las v\u00edctimas https://t.co/QzTlpVyqe1", "created_at": "2021-02-18T20:41:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362463095550058497", "text": "!Menos mal que este Gobierno defend\u00eda a las mujeres! Hoy con su Decreto sin consenso, le ha pegado un tajo a las ayudas de las madres con m\u00e1s de 2 hijos. Imposible que el @GPPopular apoyase esta tropel\u00eda. https://t.co/XmJMiOsGs6 https://t.co/9PdD3SBGTB", "created_at": "2021-02-18T18:04:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362438261239664644", "text": "Y muchas de sus se\u00f1or\u00edas, diciendo en el Congreso que este \u201c angelito\u201d no debe entrar en prisi\u00f3n. \ud83d\udc7c https://t.co/VrYu78RUzu", "created_at": "2021-02-18T16:26:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362436311534231554", "text": "Los principales sindicatos de la @policia piden que la Fiscal\u00eda act\u00fae contra Echenique: \"Si no, denunciaremos nosotros\" \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/rA6EjXwMUw", "created_at": "2021-02-18T16:18:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362353627713724416", "text": "Mientras Sanchez y Marlaska callan, el @GPPopular pide la comparecencia del Ministro Del Interior en el @Congreso_Es para que de la cara ante los grav\u00edsimos disturbios y la creciente violencia y los ataques a nuestra @policia https://t.co/gBH9NFUc2Y", "created_at": "2021-02-18T10:49:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362186707047694341", "text": "Esto cantaba el rapero detenido \u201cNo me da pena tu tiro en la nunca 'pepero\u201d Si @PabloHasel hubiera visto morir a sus seres queridos de un tiro en la nuca, disparado por ETA, se le habr\u00edan quitado las ganas de cantar para el resto de su vida. https://t.co/1HD7mWi7pK", "created_at": "2021-02-17T23:46:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362181353199067138", "text": "Todo el apoyo a nuestra @policia que defiende la libertad y la seguridad de todos los espa\u00f1oles, frente a quienes prefieren defender a un delincuente como @PabloHasel que vive por y para incitar a la violencia. https://t.co/UE7VrCHHki", "created_at": "2021-02-17T23:25:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362135235689930766", "text": "Gracias a mi compa\u00f1ero del Congreso @GarciaAdanero por su empat\u00eda y por su abierta denuncia al miserable @PabloHasel https://t.co/5PusQxYyIv", "created_at": "2021-02-17T20:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362048518819610628", "text": "Importante saber que el @PSOE vota en contra de los propietarios y arrendadores y defiende a los okupas. Si les tocara a ellos... https://t.co/90cZPrCbaF", "created_at": "2021-02-17T14:37:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362020803311792128", "text": "!Viva la coherencia! https://t.co/TV5HknAJSS", "created_at": "2021-02-17T12:47:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361818965836783624", "text": "Mi hermano y su mujer eran del Partido Popular, al igual que muchos de mis compa\u00f1eros a los que asesin\u00f3 ETA. Espero que desde la c\u00e1rcel @PabloHasel no pueda brindar como hac\u00eda De Juana Chaos cuando mataron a Alberto y a Ascen. https://t.co/cxkGuRudC0", "created_at": "2021-02-16T23:25:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361741612469133315", "text": "El delincuente @PabloHasel no entra en la carcel por cantar, sino por delinquir. La pr\u00f3xima vez que quiera humillar a las v\u00edctimas de ETA, recordar\u00e1, que ni siquiera un rapero que se cree intocable, est\u00e1 por encima de la ley. https://t.co/5KX8RaKUWc", "created_at": "2021-02-16T18:17:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360902975787569152", "text": "Que est\u00e1 jornada electoral de #Elecciones14F que estamos viviendo, nos traiga la alegr\u00eda de una Catalu\u00f1a donde todos sean iguales en derechos y libertades. \ud83d\uddf3\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/E7uyogNpsI", "created_at": "2021-02-14T10:45:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360662421426352129", "text": "Apuntando hacia la libertad y la unidad de todos los espa\u00f1oles !Viva Catalu\u00f1a y Viva Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! #14F #eleccionecatalanas #\ud83d\uddf3 https://t.co/ltciffBXhu", "created_at": "2021-02-13T18:49:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360565720480968704", "text": "Como una letan\u00eda de humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas del terrorismo, cada Viernes el Gobierno, premia a 5 presos de ETA y los acerca a sus casas. Si usted les debe algo Sr Sanchez, ni millones de espa\u00f1oles, ni yo le debemos nada, as\u00ed que pare esta injusticia. \ud83d\uded1 #Stopbeneficiosaetarras https://t.co/M2txnbODIz", "created_at": "2021-02-13T12:25:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360381246958952451", "text": "Pido el voto \ud83d\uddf3 para el candidato que puede hacer realidad el cambio @alejandroTGN Con el @PPCatalunya ganan todos los catalanes que quieren vivir en paz y libertad en #UnaCatalu\u00f1aMejor. !Vamossss \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "created_at": "2021-02-13T00:12:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360377522823852032", "text": "Ma\u00f1ana para Barcelona, para acompa\u00f1ar a mis compa\u00f1eros del @PPCatalunya !Y a llenar esas urnas \ud83d\uddf3 de votos que consigan el triunfo de quienes queremos una Catalu\u00f1a libre y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y europea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "created_at": "2021-02-12T23:57:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359935346281185283", "text": "\u00bfQue les debe?", "created_at": "2021-02-11T18:40:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359900230259531787", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no se lo busca a los  3.720.000 parados que hay en Espa\u00f1a? https://t.co/vAVo9P3Rfk", "created_at": "2021-02-11T16:20:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359465325104922627", "text": "La dignidad de las v\u00edctimas del terrorismo no se negocia.                        \ud83d\udd34No a la despenalizaci\u00f3n del enaltecimiento del terrorismo. https://t.co/prtgy6pZpn", "created_at": "2021-02-10T11:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359461559974715394", "text": "\u00bfEs cierto Sr Presidente que ha dado usted el aval para despenalizar los delitos de enaltecimiento del terrorismo? Responda, aunque usted  nunca responde a nadie. https://t.co/qiyfRipR3j", "created_at": "2021-02-10T11:17:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359458156884164613", "text": "Recuperar la filosof\u00eda del terrorismo mediante manifestaciones que lo alaben y ensalcen supone el riesgo abstracto de que se cometan estos hechos de nuevo.", "created_at": "2021-02-10T11:04:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359452119032619008", "text": "Mientras en Europa se legisla contra  la humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas, en Espa\u00f1a @PODEMOS despenaliza el enaltecimiento del terrorismo. Gracias \ud83d\udc4f\ud83c\udffb@PabloIglesias https://t.co/VuDm6thTdl", "created_at": "2021-02-10T10:40:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358697669489799169", "text": "Esto va diciendo el l\u00edder de @ehBildu en la campa\u00f1a catalana. Menos lecciones @ArnaldoOtegi, porque aqu\u00ed, el que de verdad estuvo dispuesto a todo; a secuestrar, herir y matar, fue usted, como miembro de la organizaci\u00f3n terrorista ETA. https://t.co/UFgXkl8p6k", "created_at": "2021-02-08T08:42:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358488398659547141", "text": "Condeno con todas mis fuerzas los ataques contra @vox_es por parte de radicales independentistas en la campa\u00f1a. Recuerdo las amenazas a candidatos @populares y a cualquiera que defendiera la Constituci\u00f3n y la unidad de Espa\u00f1a.\u00bfDonde est\u00e1n las Instituciones?", "created_at": "2021-02-07T18:50:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358441315785183249", "text": "Si para ganar legitimidad tiene @Esquerra_ERC que llevar a su campa\u00f1a a un terrorista como @ArnaldoOtegi, tienen que hac\u00e9rselo mirar, ellos y quienes les votan https://t.co/3s8kpHGmeV", "created_at": "2021-02-07T15:43:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358379922885074945", "text": "Tener que tirar de un terrorista para sumar votos \ud83d\uddf3 dice mucho de Junqueras", "created_at": "2021-02-07T11:39:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358376188692078593", "text": "\u00bfQue hace Otegui que call\u00f3 a tiros la libertad haciendo campa\u00f1a? La \u00fanica arma de @alejandroTGN, candidato del @populares, es la firme defensa de la convivencia en Catalu\u00f1a.  https://t.co/Jirp8yaNZV", "created_at": "2021-02-07T11:24:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358367842073214980", "text": "Mejor pensar en lo que se gasta el dinero p\u00fablico, aunque como para la Sra Calvo no es de nadie... https://t.co/L32sQAlo4b", "created_at": "2021-02-07T10:51:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358188750841470977", "text": "Que bien acompa\u00f1ado. No sab\u00eda que un terrorista diera votos. https://t.co/RjBR48F2N5", "created_at": "2021-02-06T23:00:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358108427185184768", "text": "De los 776 ni\u00f1os deportados a  Auschwitz, s\u00f3lo sobrevivieron 25. Liliana Segre fue una de https://t.co/s0BqhX9HeC memoria es el mejor regalo para los j\u00f3venes. Gracias por su dignidad.  @Europarl_EN https://t.co/OJif5v2KOt", "created_at": "2021-02-06T17:40:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357806958523392000", "text": "Como nunca repaso hay algunos errores, perd\u00f3n, hay leer antes de enviar.", "created_at": "2021-02-05T21:43:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357805277647626245", "text": "Como cada Viernes del mes el el d\u00fao Sanchez-Marlaska acerca a a 5 Presos de ETA, para pronto dejarlos libres. \u00bfQue pacto han firmado ustedes dos Bildu a costa de las v\u00edctimas? https://t.co/iBCmLZne6Q", "created_at": "2021-02-05T21:36:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357634403636301824", "text": "Sent\u00ed, al subir a la Tribuna, que adem\u00e1s de defender una Ley que equilibra nuestra libertad y seguridad, debia denunciar la hipocres\u00eda, de una izquierda y un nacionalismo cada d\u00eda m\u00e1s lejanos  a los intereses de todos los espa\u00f1oles.", "created_at": "2021-02-05T10:17:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357632707015159810", "text": "\ud83d\udca5\u00a1HIST\u00d3RICA OVACI\u00d3N de VOX y CS al PP!\ud83d\udca5 La hermana de una V\u00cdCTIMA destro... https://t.co/Rx92XOL9vK v\u00eda @YouTube", "created_at": "2021-02-05T10:10:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357472627271602182", "text": "Investigaci\u00f3n , prevenci\u00f3n, concienciaci\u00f3n #DiaMundialContraElCancer https://t.co/pT1jgMjE8d", "created_at": "2021-02-04T23:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357463650647363584", "text": "La @_AVT_ cumple hoy #40aniversarioAVT desde que la fund\u00f3 Ana Mar\u00eda Vidal Abarca y siempre defendiendo a las v\u00edctimas del terrorismo. Todo mi apoyo en vuestra lucha que es la nuestra.", "created_at": "2021-02-04T22:58:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357382250745200642", "text": "Aqu\u00ed le pregunto hoy a los de Bildu desde la Tribuna del Congreso si condenan los cr\u00edmenes de ETA. \u00bfSi o No? Su silencio les delata. Quien calla otorga. https://t.co/hTnAPOQ25S", "created_at": "2021-02-04T17:35:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357314781934411777", "text": "Dando a voz a much\u00edsimos espa\u00f1oles  que se preguntan qu\u00e9 pactos ha hecho este Gobierno con los herederos de ETA. @populares https://t.co/rK1aqYVYog", "created_at": "2021-02-04T13:07:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355623223757516811", "text": "Gracias en nombre de mi familia a los q nos han apoyado en el XXIII aniversario del atentado por ETA de Alberto y Ascen. La pandemia no ha permitido a muchos estar presentes, pero os aseguro q lo hab\u00e9is estado de \u2764\ufe0f porque Sevilla no olvida,ni Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y nos hab\u00e9is dado fuerzas. https://t.co/As8LoOYCXs", "created_at": "2021-01-30T21:05:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355610861214314496", "text": "Alberto fue alcalde de Triana. Hoy desde el @PPdeSevilla hemos mandado flores a la placa que recuerda Alberto y a Ascen, en ese barrio que tanto amaban y donde tanto disfrutaron. Memoria, dignidad y justicia. https://t.co/pqrt1DN3rW", "created_at": "2021-01-30T20:16:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355507869844725762", "text": "https://t.co/q9EkPLxTJe", "created_at": "2021-01-30T13:27:14.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1355502386090037251", "text": "Mientras os recordemos, vivir\u00e9is y os prometo que no permitir\u00e9 que vuestro sacrificio haya sido en vano. Memoria, dignidad y Justicia. https://t.co/P7zCoHSWVc", "created_at": "2021-01-30T13:05:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355501858266238976", "text": "Hoy 30 de Enero, cuando se cumple el triste aniversario de vuestros asesinato por la organizaci\u00f3n terrorista ETA, yo quiero recordaros as\u00ed, en uno de los d\u00edas m\u00e1s felices de vuestra vida, porque el amor siempre ser\u00e1 m\u00e1s poderoso que la muerte. https://t.co/YYZLg64dyy", "created_at": "2021-01-30T13:03:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355259109403222016", "text": "El PNV desvela desde Parlamento Vasco el acuerdo entre EH Bildu y el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez que consiste en el traslado de \"5 a la semana, 5 terroristas de ETA beneficiados cada Viernes !Que acuerdo m\u00e1s caro para sus v\u00edctimas y para Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! https://t.co/D0qmegCL9L", "created_at": "2021-01-29T20:58:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355159417256370176", "text": "Era inadmisible y por ello el  @GPPopular ha  defendido a capa y espada el derecho a la propiedad privada y ha conseguido frenar el decreto sobre ocupaci\u00f3n del Gobierno que lo vulneraba. https://t.co/Mw6cDSCPO1", "created_at": "2021-01-29T14:22:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354888984963522565", "text": "Hoy el @GPPopular ha votado NO al Decreo Ley de #FondosEuropeos porque nos oponemos al clientelismo con el que este Gobierno pretende repartirlos y no permitiremos que se desprecie la oportunidad de ayudar a todos los espa\u00f1oles que los necesitan y no a aquellos que Sanchez elija https://t.co/f9qZeZruSC", "created_at": "2021-01-28T20:28:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354495765306085377", "text": "\u201c Nos dejaron sin dejar rastro y nosotros somos ese rastro. Contamos estas historias porque sabemos que no escuchar ni desear saber lleva a la indiferencia y la indiferencia nunca es una respuesta.\u201d https://t.co/fDxB2Ey6Pq", "created_at": "2021-01-27T18:25:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354489901610397701", "text": "27 de Enero d\u00eda de las V\u00edctimas del #holocausto \u201c\u00bfC\u00f3mo se llora a seis millones de muertos? \u00bfCu\u00e1ntas velas se encienden? \u00bfCu\u00e1ntas plegarias se oran? \u00bfSabemos c\u00f3mo recordar a las v\u00edctimas, su soledad, su impotencia?\u201d #ElieWiesel @Shoah_Memorial https://t.co/ddUQJ3urmG", "created_at": "2021-01-27T18:02:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354397716219121666", "text": "Si empezamos la lista de lo que deber\u00eda arrepentirse no acabamos; expertos inexistentes, mascarillas innecesarias  etc etc Eso sin contar el estar a la cabeza de los pa\u00edses que peor han gestionado la pandemia en el mundo.", "created_at": "2021-01-27T11:55:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354385523427704832", "text": "Hay que tener valor y poca memoria https://t.co/idmzQSeF6D", "created_at": "2021-01-27T11:07:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354168793061330945", "text": "\u00c9l sigue con su \u201cpuzzle\u201d \ud83e\udde9 y nosotros rompi\u00e9ndonos la cabeza para entender a un Presidente que no nos encaja. https://t.co/mtUn6b4wso", "created_at": "2021-01-26T20:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354024288257515520", "text": "En la misa en recuerdo de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez y de las v\u00edctimas del terrorismo, con dos amigos que conocen bien el dolor provocado por ETA, @daniel_portero y Koldo Iturgaiz. Orgullosa de ellos. https://t.co/1KUDo3szpf", "created_at": "2021-01-26T11:12:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353741741850034177", "text": "Gracias a @abc_es por darme voz,  no solo a m\u00ed, sino a la gran mayor\u00eda de los espa\u00f1oles que se indignan como yo, cuando vemos que m\u00e1s de 150 terroristas de ETA han sido excarcelados, trasladados o progresamos de grado, por este Gobierno entregado al nacionalismo. https://t.co/YngqqdjcSv", "created_at": "2021-01-25T16:29:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353681349182435329", "text": "Gente de palabra; Ministro a la fuga y Presidente ausente. \u00bfDe verdad  nos merecemos esto? El rodillo democr\u00e1tico arrastra el derecho de los espa\u00f1oles a que el Ministro de Sanidad comparezca ante el Congreso en un momento crucial de la pandemia. https://t.co/D5kr9d64Ec", "created_at": "2021-01-25T12:29:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353673632845848577", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia de nuestro compa\u00f1ero del @PPdeSevilla Paco Lucena, que Dios les ayude para superar su p\u00e9rdida. Siempre te recordaremos y te echaremos de menos. Que Dios te acoja en su Gloria. https://t.co/Y0EdqFz5lT", "created_at": "2021-01-25T11:58:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353653216521678848", "text": "Enhorabuena a @emanuelefiano por este libro sobre su padre y la memoria del Holocausto vivivida y recordada por los hijos de la Shoah. https://t.co/0Y9WDoFEkj", "created_at": "2021-01-25T10:37:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353649042824327168", "text": "La memoria del terror nunca puede ser selectiva", "created_at": "2021-01-25T10:20:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353648904387112965", "text": "Esta foto la ha retwitteado @JonInarritu \u00bfHar\u00eda usted lo mismo con las fotos de las v\u00edctimas de ETA y mostrar\u00eda los zulos donde torturaban a los secuestrados? Su hipocres\u00eda no tiene l\u00edmites, para los terroristas de ETA pide indulto, desmemoria y perd\u00f3n. https://t.co/6DDONLbwCE", "created_at": "2021-01-25T10:20:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353639765535555585", "text": "Jon I\u00f1arritu pide indultar a los presos de ETA porque ya no existe la violencia. \u00bfPerdonar\u00eda usted la pena a los nazis culpables del Holocausto porque ya no hay violencia? https://t.co/sLwnd0zFxj", "created_at": "2021-01-25T09:44:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353064147261419521", "text": "\u00bf Quien se suma a pedir la DIMISI\u00d3N de @MaddalenIriarte ? https://t.co/s5189TfQcK", "created_at": "2021-01-23T19:36:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353061078746320896", "text": "Como v\u00edctima del terrorismo de ETA y como cualquier espa\u00f1ol que lo vivi\u00f3 y sufri\u00f3, exijo su DIMISI\u00d3N. https://t.co/egGmmpx3XK", "created_at": "2021-01-23T19:24:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353059075018223616", "text": "Me pregunto que se habr\u00e1 hecho tan mal en esta Espa\u00f1a m\u00eda, para alguien que es capaz de justificar el terrorismo sea \u201cPortavoz\u201d en un Parlamento. \n https://t.co/viWEL4YCRv", "created_at": "2021-01-23T19:16:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353052797852217344", "text": "\u00bfSabe usted de que depende Sra @MaddalenIriarte de tener memoria dignidad y sentido de la justicia? Ese que ni usted ni los de @ehbildu tienen.", "created_at": "2021-01-23T18:51:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353050050084048897", "text": "No sea usted miserable \u00bfComo puede poner en duda que sea injusto matar de un tiro en la nuca o destrozar con bombas a cientos de inocentes,entre ellos ni\u00f1os? https://t.co/XT4yU3hTZi", "created_at": "2021-01-23T18:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353044455717273605", "text": "Hay que tener mucho valor para desafiar al terrorismo viviendo sin miedo. Hoy se cumplen 26 a\u00f1os del asesinato a manos de ETA de este gran hombre, Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez, quien muri\u00f3 por defender la libertad. Gracias por tu enorme sacrificio. @F_GregOrdonez https://t.co/5kVetRDGl6", "created_at": "2021-01-23T18:18:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352616039989829632", "text": "Ni en mil a\u00f1os que viviera sabr\u00eda lo que ella sinti\u00f3.", "created_at": "2021-01-22T13:56:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352615789866725379", "text": "\u00bfEmpat\u00eda? !No nos tomen el pelo! \u00bfSe va a poner usted en la piel de mi madre cuando le dijeron que le hab\u00edan asesinado a su hijo? https://t.co/xhG7jhO585", "created_at": "2021-01-22T13:55:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352324814598516737", "text": "Yo no le debo nada a estos asesinos de ETA. \u00bfY usted? https://t.co/dabd39XirQ", "created_at": "2021-01-21T18:38:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352320351833878529", "text": "No hay cierres per\u00edmetrales que valgan, si es para ver a etarras, todo vale.", "created_at": "2021-01-21T18:21:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352320044420763656", "text": "Bula ministerial. Si se trata de ETA...https://t.co/9kI6EMQmSg", "created_at": "2021-01-21T18:19:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351273431321505795", "text": "Nueva definici\u00f3n de huido de la justicia. !Pues esto es lo que tenemos, un vicepresidente que no sabe lo que es un exiliado! https://t.co/kvtzpDisoo", "created_at": "2021-01-18T21:01:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350758109829091328", "text": "Los espa\u00f1oles quieren estar sanos y tener trabajo y no est\u00e1n para \u201cJuegos  de Tronos\u201d Sr Iglesias, aunque usted le regalara una copia de la serie al Rey cuando lo salud\u00f3 en el Parlamento europeo en 2015. Espa\u00f1a, no est\u00e1 en el 2021 para seguir aguantando sus ocurrencias. https://t.co/dH0nCqD9Yx", "created_at": "2021-01-17T10:53:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350753361851772931", "text": "Lo que tiene que hacer Iglesias es preparar una ofensiva para que los espa\u00f1oles est\u00e9n vacunados lo antes posible y para acabar con las colas del hambre y no marear con la Monarquia https://t.co/Xe68siv0V3", "created_at": "2021-01-17T10:34:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350482131240296448", "text": "Adem\u00e1s este etarra tambi\u00e9n mat\u00f3 a Rafael San Sebasti\u00e1n, un trabajador de Iberduero mientras desayunaba en un bar y est\u00e1 condenado por un\u00a0atentado,contra un microbus del Ej\u00e9rcito del Aire en 1994 en Madrid, con una docena de hombres en su interior que resultaron heridos.", "created_at": "2021-01-16T16:36:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350392278200832005", "text": "Enhorabuena a la @guardiacivil,  @policia y a todos los que han hecho posible el arresto de este criminal que arroj\u00f3 \u00e1cido sobre su ex novia y su amiga. Rezo porque Sandra y Cristina mejoren y exijo justicia para este abominable crimen de violencia contra dos j\u00f3venes mujeres. https://t.co/viPbA6Y5WM", "created_at": "2021-01-16T10:39:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350173156284243971", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Sr Marlaska? Los espa\u00f1oles no le debemos nada a ETA y deberia usted preguntarse si ustedes le deben algo. https://t.co/36Cy92MB7y", "created_at": "2021-01-15T20:09:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350116846448635906", "text": "Ahora resulta que la culpa de la subida de la luz la tienen los fruteros, junto a la derecha, por supuesto. Y Podemos gobernando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u00bf En que manos estamos? https://t.co/XcuRd0Gtz1", "created_at": "2021-01-15T16:25:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350086672852115458", "text": "Pronta recuperaci\u00f3n a los agentes de la Guardia Urbana de Badalona y gracias por vuestra entrega siempre. Necesitamos apoyar las reclamaciones de la @policia respecto a la lucha contra el cultivo y tr\u00e1fico de estupefacientes.  https://t.co/MJwolKIYlH", "created_at": "2021-01-15T14:25:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350080265943736326", "text": "El porque lo sabemos, pagar favores al nacionalismo. ! Que hartura!", "created_at": "2021-01-15T13:59:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350028935971659777", "text": "Enhorabuena a este sevillano, Manuel P\u00e9rez Toledano, que ha ganado el premio al mejor profesor de FP de Espa\u00f1a. !Un gran orgullo!  https://t.co/46sgMiZbdd", "created_at": "2021-01-15T10:35:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350020661599744001", "text": "Lo que deber\u00eda preguntarle la sevillana al Ministro de Fomento es por qu\u00e9 es posible hacer un t\u00fanel bajo la r\u00eda de Bilbao y es imposible hacer los t\u00faneles de la S40 en Sevilla. https://t.co/VBcPOF52HB", "created_at": "2021-01-15T10:03:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349733677530443779", "text": "Y los espa\u00f1oles necesitamos la fuerza de la memoria, la dignidad y la justicia para que ustedes no se sienten en el Congreso. https://t.co/UaLyLPIU9O", "created_at": "2021-01-14T15:02:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349732462729936898", "text": "Sr S\u00e1nchez, despu\u00e9s de pactar con @ehbildu su investidura y los Presupuestos, \u00bfVa usted a seguir pactando con @ArnaldoOtegi cuando se vayan sumando a su partido los terroristas que mataron e hirieron a miles de espa\u00f1oles inocentes? https://t.co/eVnjWoTKIS https://t.co/Q5AUjlUFtN", "created_at": "2021-01-14T14:57:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349670824526159878", "text": "\u00bf Para que nos sirvi\u00f3 tanto sacrificio? \u00bfPara que un terrorista pida a llos asesinos de nuestros seres queridos que se afilien a Bildu y este partido sea a\u00fan m\u00e1s determinante en la pol\u00edtica espa\u00f1ola?", "created_at": "2021-01-14T10:52:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349660807760666624", "text": "Cuando vuelva a decirnos Sr Sanchez que ETA est\u00e1 derrotada, recuerde lo que le dije en el Congreso hace un a\u00f1o. \u201cEst\u00e1n hay sentados y usted ha pactado con ellos su investidura\u201d \u00bfAcaso Bildu no es el partido de la ETA? https://t.co/hnXOujYzqj", "created_at": "2021-01-14T10:13:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349658309335384064", "text": "Por si a alguien le quedaba duda de que es @ehbildu https://t.co/rXAPHqmcXW", "created_at": "2021-01-14T10:03:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349122891787464704", "text": "Me falto la \u201cs\u201d de ustedes. Las prisas...", "created_at": "2021-01-12T22:35:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349121712638586880", "text": "Y la Ministra de Hacienda dice que   Europa no le deja bajar el IVA. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u00bf Pero ustede se creen que los espa\u00f1oles somos idiotas?https://t.co/AqfJKiOdRS", "created_at": "2021-01-12T22:30:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348956651630587904", "text": "Sanchez solo acierta cuando rectifica. https://t.co/GfMOzDcSOo", "created_at": "2021-01-12T11:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348952967060332546", "text": "Mientras ellos excarcelan al terrorista de ETA Troiti\u00f1o, nosotros homenajeamos a sus v\u00edctimas. La muerte no es el final @guardiacivil https://t.co/ZGlrINUUQN", "created_at": "2021-01-12T11:20:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348944638409895936", "text": "Esperemos que este terrorista que atent\u00f3 contra contra un autob\u00fas de la @guardiacivil asesinando a 12 guardias civiles, el mayor de ellos ten\u00eda 24 a\u00f1os, el menor 19,  no sea recibido como un h\u00e9roe sino olvidado como la escoria que es.https://t.co/UnMfLu4SP3", "created_at": "2021-01-12T10:47:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348942467316506624", "text": "Por las mismas razones humanitarias deber\u00eda este terrorista colaborar con la justicia para esclarecer los m\u00e1s de 370 cr\u00edmenes de ETA sin resolver, pero quien ha asesinado a 22 inocentes no sabe lo que es la humanidad. https://t.co/wc34mWtUE8", "created_at": "2021-01-12T10:38:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348939059239022592", "text": "Andalucia responde cuando Madrid, tierra de acogida de tantos andaluces y espa\u00f1oles de toda Espa\u00f1a lo necesita. Gracias @JuanMa_Moreno y @AndaluciaJunta https://t.co/J2MfF937aa", "created_at": "2021-01-12T10:25:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348934621535367168", "text": "Sevilla se vuelca con Madrid para ayudar contra el temporal de nieve. Gracias @SEMECA_Spain https://t.co/fKKpiuHz0D", "created_at": "2021-01-12T10:07:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348584844369010689", "text": "Acu\u00e9rdese de ellos cuando acabe la nevada y cuando acabe la pandemia, Sr Iglesias y deje de decir que no necesitamos a los militares, ni a la polic\u00eda. \u00bf Donde estaba usted, cuando ellos iban a las residencias?  @UMEgob @policia @guardiacivil https://t.co/wgFhbnCTZ7", "created_at": "2021-01-11T10:57:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347921130296922113", "text": "Dolor por las v\u00edctimas del  #TemporalFilomena en Madrid y en Fuengirola. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familias.", "created_at": "2021-01-09T15:00:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347911920905551872", "text": "Toda mi solidaridad con quienes est\u00e1n sufriendo el temporal de nieve y mi reconocimiento al trabajo contrarreloj de la @UMEgob, @policia @guardiacivil @proteccioncivil y todos los que est\u00e1n volcados con los que necesitan ayuda. https://t.co/GNhhbfpP9B", "created_at": "2021-01-09T14:23:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347872852075294720", "text": "Los asesinos se sentar\u00e1n pronto en esas mesas, los que no se sentar\u00e1n nunca m\u00e1s ser\u00e1n sus v\u00edctimas. https://t.co/06K4IMwf8D", "created_at": "2021-01-09T11:48:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347629527309180929", "text": "El sentido com\u00fan  y las medidas necesarias que est\u00e1 tomando la @AndaluciaJunta nos traen estas cifras que invitan a las esperanza. !Sigamos respondiendo sevillanos!https://t.co/Xq6kv7eMrw", "created_at": "2021-01-08T19:41:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347580666129604608", "text": "!Debe ser que ahora subir la luz es \u201c progresista\u201d! Hay que tener cara y poca memoria. https://t.co/E1tAxtWgKi", "created_at": "2021-01-08T16:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347549843129040907", "text": "Se\u00f1or\u00edas del Gobierno, dejen de utilizar el Congreso a su antojo, este tiene que estar a pleno rendimiento ahora m\u00e1s que nunca para ayudar a los espa\u00f1oles que est\u00e1n sufriendo las consecuencias de la pandemia y no pr\u00e1cticamente inhabilitado para tapar la nefasta gesti\u00f3n de Sanchez https://t.co/JlI2g3jaPT", "created_at": "2021-01-08T14:24:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347545834771066881", "text": "!Bochornoso! El @GPPopular pide que se habilite Enero y se convoque la Comisi\u00f3n de Sanidad. Y el @PSOE y sus socios se niegan porque la #COVID19 no es prioritaria.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fhttps://t.co/7TCgOt0yGq", "created_at": "2021-01-08T14:08:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347485227904602112", "text": "De nuevo este Gobierno nos MIENTE cuando dice que ellos no pueden interferir en las visitas de la portavoz de @ehbildu a los terroristas de ETA en prisi\u00f3n. Claro que pueden pero \u00bfComo van a negarle a su emisaria que les lleve la buena nueva del fin de la dispersi\u00f3n a los etarras? https://t.co/t7RJVzU40m", "created_at": "2021-01-08T10:08:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347329465580482560", "text": "Los populismos usan a las personas  como marionetas. La pol\u00edtica no es un juego en manos de irresponsables de derechas o de izquierdas. !Malditos sean quienes incitan a la violencia! https://t.co/C21l4jgv3q", "created_at": "2021-01-07T23:49:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347328108198768641", "text": "Las palabras de los populistas tienen consecuencias. https://t.co/khgA2MhtaO", "created_at": "2021-01-07T23:43:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347323832466608129", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los familiares de la anciana fallecida en el incendio y mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n a los heridos. Gracias a policias, bomberos, protecci\u00f3n civil y a los vecinos que ayudaron. https://t.co/gee2rXqA45", "created_at": "2021-01-07T23:26:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347318181153665025", "text": "Miserable https://t.co/LAOIavDSWF", "created_at": "2021-01-07T23:04:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347287996878487552", "text": "Con la orquesta de mi ciudad conmemorando su 30 aniversario @SevillaROS #laculturaessegura https://t.co/9qlRweGIse", "created_at": "2021-01-07T21:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347152499212513282", "text": "Esta Espa\u00f1a de la indignidad no nos representa a la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles. !En mi nombre no! https://t.co/YTkSOeInqi", "created_at": "2021-01-07T12:05:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347150389712482304", "text": "https://t.co/NWmPktEucp Sr Sanchez podr\u00eda usted acompa\u00f1ar a su socia de @ehbildu y decirle a los sanguinarios terroristas que pronto estar\u00e1n en la calle. Total, ese era el pacto \u00bfNo?", "created_at": "2021-01-07T11:57:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347148526875267075", "text": "https://t.co/NWmPktEucp Deber\u00eda visitar a las familias de las v\u00edctimas de ETA por Navidad y no a los asesinos etarras.", "created_at": "2021-01-07T11:50:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346528480738074624", "text": "La Dictadura chavista toma la Asamblea de Venezuela. D\u00eda triste para los venezolanos y para todos los  que defendemos la libertad. Pero no est\u00e1is solos  #Venezuela #\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/deMq4U3Cdm", "created_at": "2021-01-05T18:46:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346418907406626816", "text": "\u00bf Por qu\u00e9 calla Sanchez ante las amenazas del tirano Maduro, abandonando al leg\u00edtimo Presidente de la Asamblea de #Venezuela @jguaido? El Presidente de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se pliega a sus chavistas socios de Gobierno. !Verg\u00fcenza! https://t.co/EuuLu9VKHi", "created_at": "2021-01-05T11:30:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346391840795275265", "text": "Y Sanchez seguir\u00e1 culpando a Europa, a la Comunidad de Madrid y a quien le convenga. Pero ya lo conocemos, donde acaba la propaganda acaba el Presidente escapista que tenemos en Espa\u00f1a. https://t.co/yHW5bNUxvT", "created_at": "2021-01-05T09:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346017783054786561", "text": "El @GPPopular ha registrado la comparecencia del Presidente del Gobierno para que explique porque no ha aprovechado el Brexit para negociar la coosoberania, un plan de inversiones para el Campo y el Pe\u00f1\u00f3n y un r\u00e9gimen fiscal, como ya se acord\u00f3 en Europa. https://t.co/uUHNFsp7pS", "created_at": "2021-01-04T08:57:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345726287990697984", "text": "Si esta es la memoria que defienden muchos j\u00f3venes del Pa\u00eds Vasco y Navarra, tenemos que hac\u00e9rnoslo mirar. Una naci\u00f3n no puede nunca glorificar a los asesinos de sus hijos.", "created_at": "2021-01-03T13:38:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345704054413000705", "text": "\u00bfA qu\u00e9 no levantar\u00edais las fotos de los terroristas de ETA con tanto orgullo si hubieran asesinado a vuestros padres, hermanos, sobrinos y amigos? @ernaigazte me dais pena. https://t.co/qo63OrTvbD", "created_at": "2021-01-03T12:10:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345662531864571905", "text": "Sanchez no ha cesado ha Illa por incompetencia sino por conveniencia. Eso es lo escandaloso. https://t.co/vRpavyMUoU", "created_at": "2021-01-03T09:25:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345516430993850368", "text": "Ya est\u00e1 tardando S\u00e1nchez en contestarle. https://t.co/WmMDLy0Pm5", "created_at": "2021-01-02T23:44:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345456978773094401", "text": "Johnson celebrando el acuerdo de Gibraltar y presumiendo de soberan\u00eda. Y Sanchez hablando de derribar muros. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  Picardo de enhorabuena. https://t.co/4NCp1hHkaG", "created_at": "2021-01-02T19:48:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345326221014540289", "text": "As\u00ed es como se las gasta este Gobierno sectario, o eres de mi cuerda o no ves ni un euro. Gracias @lorenzoamor_ata por no renunciar a la libertad. https://t.co/7OE5V3UYkz", "created_at": "2021-01-02T11:09:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345109810262515712", "text": "Gracias a @telemadrid por traernos ese concierto solidario que honraba a las v\u00edctimas del #COVID19. Verg\u00fcenza de @rtve que no lo emiti\u00f3 https://t.co/LVQ4ZRJ9Wv", "created_at": "2021-01-01T20:49:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344980268801810434", "text": "!Feliz a\u00f1o nuevo! Por los que han perdido a sus seres queridos y por los que m\u00e1s sufren tenemos que sacar fuerzas y salir adelante. #2021year https://t.co/8lsWdN3d0K", "created_at": "2021-01-01T12:14:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344978457688735744", "text": "Si la nueva normalidad que nos impone Sanchez,pasa por indultar a golpistas,beneficiar a terroristas, acabar con la divisi\u00f3n de poderes y la Monarqu\u00eda,conmigo que no cuente, porque yo en el 2021 luchar\u00e9 por lo contrario, por que Espa\u00f1a recupere la unidad,la libertad y la dignidad https://t.co/1lklENkXGJ", "created_at": "2021-01-01T12:07:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344337341394149379", "text": "Como legisladores tenemos que escuchar, los estanqueros de Sevilla reclaman un Plan Nacional de lucha frente al contrabado de tabaco. https://t.co/MsiBP39FI9", "created_at": "2020-12-30T17:39:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344278022220701696", "text": "Los acercamientos masivos de etarras son un esc\u00e1ndalo de este Gobierno, aunque seguramente Sanchez no habr\u00e1 presumido de ello en su balance de fin de a\u00f1o.", "created_at": "2020-12-30T13:43:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344277473341616133", "text": "El terrorista Gadafi asesin\u00f3 a 20 inocentes, entre ellos un ni\u00f1o. Los espa\u00f1oles no les debemos nada a los familiares ni amigos de los etarras, se lo debe usted a Bildu y al PNV Sr Sanchez.", "created_at": "2020-12-30T13:41:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344272783799365632", "text": "\ud83c\udfb6Vuelve a casa vuelve por Navidad\ud83c\udfbc \ud83c\udf84 Interpretada por el d\u00fao Sanchez-Marlaska. https://t.co/Dj6YeRAkhI", "created_at": "2020-12-30T13:23:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344198777742241792", "text": "Olvid\u00f3 usted citar en su falso y presuntuoso balance, uno de sus mayores logros, haber blanqueado a BIldu.\ud83d\udc4f\ud83c\udffb. https://t.co/sOtgH2dpAP", "created_at": "2020-12-30T08:28:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343605579605012480", "text": "Contigo muere un mexicano universal y  parte del amor que nos regalaste con tus canciones. Contigo Aprend\u00ed 'Armando Manzanero' https://t.co/BSibkYsgmL v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-12-28T17:11:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343511764730834944", "text": "Presentando a la asociaci\u00f3n de #belenistas de Sevilla y Andaluc\u00eda la PNL que el @GPPopular ha registrado en defensa del belenismo que apoyamos para que sea declarado por la @UNESCO_es patrimonio cultural. https://t.co/oOEflWVYEb", "created_at": "2020-12-28T10:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342806752597827584", "text": "\u00bf Donde est\u00e1 Sanchez en esta crisis que ha dejado a los camioneros espa\u00f1oles a la deriva en plena Navidad?  https://t.co/b1lRVwlyqk", "created_at": "2020-12-26T12:17:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342779075358822400", "text": "Dignidad y Libertad. Gracias Majestad por defender derechos fundamentales que tantos espa\u00f1oles sentimos amenazados. https://t.co/CGbQ2Y4Rns", "created_at": "2020-12-26T10:27:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342163235311677440", "text": "T\u00fa te alimentas de la divisi\u00f3n y el Rey de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se sacrifica por la concordia. Por eso a ti te olvidaremos los espa\u00f1oles pronto y Felipe VI pasar\u00e1 a la Historia. https://t.co/P99joKnDTU", "created_at": "2020-12-24T17:40:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341681905054461952", "text": "M\u00e1s respeto Sra Ministra a nuestra @policia y @guardiacivil  que est\u00e1n para protegernos cuando m\u00e1s lo necesitamos. https://t.co/aqyJAe7oWb", "created_at": "2020-12-23T09:47:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340956363179089921", "text": "El Presidente de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es usted Sr Sanchez, no la Presidenta de la Comisi\u00f3n Europea ni los de las 17 Comunidades Aut\u00f3nomas. Deje de echar balones fuera esperando que ellos tomen por usted las urgentes decisiones frente al #Covid_19 c\u00f3mo la suspensi\u00f3n de vuelos con UK.", "created_at": "2020-12-21T09:44:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340666549842145291", "text": "Espa\u00f1a entera sale hoy a la calle diciendo SI a la educaci\u00f3n concertada, a la especial, a la p\u00fablica , pero sobretodo salimos a decir SI A LA LIBERTAD y NO a una Ley que quiere arrebat\u00e1rnosla. #StopLeyCelaa @MasPlurales @populares https://t.co/GCFSeNYJay", "created_at": "2020-12-20T14:33:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340655355114778626", "text": "\u00bfEs que un hombre no puede escribir sobre igualdad o derechos de las mujeres? Vetar a los hombres es un abuso Sra Montero", "created_at": "2020-12-20T13:48:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340587425182208000", "text": "Yo creo Sr Iglesias que muchos se van a preguntar si podr\u00e1n ver a sus mayores, abrir sus negocios, o si perder\u00e1n sus trabajos. No creo que esa ganas de echar al Rey de Espa\u00f1a que usted tiene la tengan los espa\u00f1oles.", "created_at": "2020-12-20T09:18:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340453138420084739", "text": "!Viva la igualdad Sra Ministra!  Le vamos a cambiar el Ministerio, Irene Montero Ministra de Desigualdad.  https://t.co/spqvn2AYyf", "created_at": "2020-12-20T00:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340397417133387781", "text": "Con este tweet, Pablo Iglesias va a acabar volviendo monarquicos a los republicanos porque como la Republica la representen \u00e9l y Sanchez... https://t.co/hjyhRYIUl9", "created_at": "2020-12-19T20:43:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340242728404328452", "text": "Suma y sigue Sr Marlaska. Ya casi han saldado la cuenta con PNV y Bildu por hacer Presidente a Sanchez. https://t.co/AS3uJGfTAu", "created_at": "2020-12-19T10:29:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339884008927342592", "text": "Creo que esta Ley tramitada atropelladamente, sin consultar, sin consenso y obviando informes del Comit\u00e9 de Biomedicos y muchos otros, Con encuestas tendenciosas que no reflejan la realidad, no debe ser aprobada a la ligera. Se necesitan m\u00e1s ayudas a paliativos y a la dependencia", "created_at": "2020-12-18T10:43:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339689552043274241", "text": "Acabar con el que sufre no es la soluci\u00f3n, es acabar con el sufrimiento. \u00bfQue aplauden los que han aprobado la ley de la eutanasia?   #eutanasiaNo https://t.co/7RqxujqBfp", "created_at": "2020-12-17T21:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339335994928193538", "text": "\u00bfComo puede usted acusar Sra Calvo a la Junta de Andaluc\u00eda de hacer xenofobia anta la crisis de inmigraci\u00f3n de Canarias? Los andaluces somos un pueblo solidario y me averg\u00fcenza que una andaluza como usted lo olvide intencionadamente. https://t.co/w4cS2sekgo", "created_at": "2020-12-16T22:25:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339256810818179076", "text": "T\u00fa tambi\u00e9n Alcalde siempre cerca nuestra. https://t.co/X9uyjivKDe", "created_at": "2020-12-16T17:11:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339254850006216704", "text": "Evitan el control parlamentario, sin pudor. https://t.co/76kJ0DnESz", "created_at": "2020-12-16T17:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339254437500629001", "text": "M\u00e1s que merecidos los premios de la Fundaci\u00f3n V\u00edctimas del terrorismo,  que han recibido el cineasta #I\u00f1akiArteta el periodista @javiermarrodan y a t\u00edtulo p\u00f3stumo al coronel v\u00edctima de ETA Juan Jose Aliste, entregados por su Majestad el Rey, siempre comprometido con las v\u00edctimas https://t.co/GF3ls5swhe", "created_at": "2020-12-16T17:01:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339234483904663558", "text": "Gracias Majestad por estar siempre al lado de las v\u00edctimas del terrorismo. Hoy he tenido la fortuna de agradecerle su compromiso con aquellos que sacrificaron su vida por la libertad y la unidad de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/T0D8KTNJM1", "created_at": "2020-12-16T15:42:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338915858303889409", "text": "Enhorabuena \u00c1ngeles, un honor para la Fundacion Alberto Jimenez-Becerril contra el terrorismo otorgarte este galard\u00f3n https://t.co/59FdZzIEwt", "created_at": "2020-12-15T18:36:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338914302741405699", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi art\u00edculo de @abc_es  \u00bfA qu\u00e9 alguno de ustedes se quiere bajar tambi\u00e9n? https://t.co/gOUEJcdzJd", "created_at": "2020-12-15T18:30:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338912416546086921", "text": "Diputadas del @GPPopular compartiendo las iniciativas de @PlanInt_ES para avanzar en la igualdad de las ni\u00f1as y adolescentes. Evitar el \u201cacoso on line\u201d de los menores es una prioridad, como lo que es acabar con la mutilacion genital y los matrimonios forzados. https://t.co/gmqmOJ6U5Y", "created_at": "2020-12-15T18:22:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338812449663938563", "text": "M\u00e1s que merecido el IV Galard\u00f3n  period\u00edstico de la Fundaci\u00f3n Alberto Jimenez-Becerril contra el terrorismo a la periodista \u00c1ngeles Escriv\u00e1 por su legado escrito en la lucha contra ETA. https://t.co/Z3PfPwrzfR", "created_at": "2020-12-15T11:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338789999874105346", "text": "As\u00ed es Pablo. https://t.co/FUcXBaLzVe", "created_at": "2020-12-15T10:16:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338789697481551874", "text": "No hay nada por lo Otegui deba sonre\u00edr y espero no gane nunca porque entonces lloraremos la gran mayor\u00eda de los espa\u00f1oles con memoria. https://t.co/RdzgFZCJ6N", "created_at": "2020-12-15T10:15:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338629290036957185", "text": "Lo merece con creces \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/BI8TLIRlvw", "created_at": "2020-12-14T23:37:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338559139438587905", "text": "!Gran noticia! Esperemos que este Gobierno no manipule para pagar favores a Bildu y veamos a ese falso hombre de paz y de Estado nuevamente condenado. https://t.co/NiF6j7bJ4K", "created_at": "2020-12-14T18:59:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338533776956289025", "text": "Con toda mi pena os comunico el fallecimiento de Felipe Rodriguez Melgarejo, un esp\u00edritu y un coraz\u00f3n grandes. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y a todo el @PPdeSevilla por la ausencia de un compa\u00f1ero insustituible. Que Dios le de el descanso eterno. !Un beso al cielo!", "created_at": "2020-12-14T17:18:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338402925966729217", "text": "As\u00ed elimina este Gobierno la \u201cBrecha salarial\u201d !Cuanta hipocres\u00eda! https://t.co/hXx8wSUhTG", "created_at": "2020-12-14T08:38:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337868650502627333", "text": "!Gloria al bravo pueblo venezolano! Hoy el @PPdeSevilla de Sevilla apoyando la lucha de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea por la libertad y contra el fraude electoral #venezolanosensevilla #alzalavozvenezuela #ConsultaPopular #ConsultaPopularContraMaduro https://t.co/RVphlEnJP5", "created_at": "2020-12-12T21:15:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337865991821402114", "text": "Apoyando en Sevilla a los venezolanos que luchan por una Venezuela libre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y denuncian el fraude electoral del dictador Maduro. Necesitan todos los \ud83d\udce2 para gritar LIBERTAD. Y aqu\u00ed est\u00e1 el @PPdeSevilla a vuestro lado. https://t.co/RpCU5QcljF", "created_at": "2020-12-12T21:04:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337405948973998081", "text": "Hace 33 a\u00f1os ETA atent\u00f3 contra el Cuartel de la Guardia Civil de Zaragoza, murieron 11 personas, seis de ellos ni\u00f1os y 88 fueron heridos. #MemoriaDignidadyJusticia Ni puedo, ni quiero, ni debo olvidar. https://t.co/jWkrElTmP9", "created_at": "2020-12-11T14:36:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337404727957594114", "text": "Memoria dignidad y justicia. https://t.co/WaRwNPWip9", "created_at": "2020-12-11T14:31:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337321094903193602", "text": "https://t.co/EQi9ru8s98 La inmigraci\u00f3n es un drama y la inmigraci\u00f3n sin control es un drama doble porque no ayuda a nadie y eso es lo que est\u00e1 haciendo este Gobierno.", "created_at": "2020-12-11T08:59:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337142222127583234", "text": "Gracias a @LAESTEPENA por abrirnos las puertas de su f\u00e1brica. Mis compa\u00f1eros @solcruzguzman @Milamarcos y @MarioGarcesSan hemos querido apoyar hoy m\u00e1s que nunca, la industria del polvor\u00f3n y mantecado en Estepa, que siempre llevar el sabor de la Navidad a nuestras casas. https://t.co/2sQGqpKTdV", "created_at": "2020-12-10T21:08:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337134350735912970", "text": "Hoy con mis compa\u00f1eros @Milamarcos @MarioGarcesSan @solcruzguzman hemos conocido como en la finca El Cerro han integrado el medio ambiente para conseguir una rica flora y fauna en la Vega del Guadalquivir. Gracias a @naturgreen_ por su apuesta valiente por la biodiversidad. https://t.co/EjuvbzvSZZ", "created_at": "2020-12-10T20:37:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337093601105485824", "text": "Gracias por honrar la memoria de Alberto, de Ascen en ese barrio que \u00e9l adoraba y del que fue alcalde, #Triana https://t.co/lHTEKqBYu8", "created_at": "2020-12-10T17:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336957853207289862", "text": "Marlaska nos dijo- No trasladar\u00e9 inmigrantes a la pen\u00ednsula hay luchar contra la emigraci\u00f3n irregular, y evitar que se establezcan v\u00edas de entrada irregular a Europa\" MINTI\u00d3 https://t.co/yC7I0LLi2i", "created_at": "2020-12-10T08:56:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336954661648134144", "text": "As\u00ed es Fernando https://t.co/zGzE62FRn2", "created_at": "2020-12-10T08:43:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336951270511415296", "text": "Yo estaba all\u00ed y el Comisario no dijo eso, lo dijo usted, que es diferente. No confunda, por no decir no mienta. https://t.co/KnMsbAIDDP", "created_at": "2020-12-10T08:29:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336751891649323009", "text": "Recibiendo de los diputados venezolanos, el informe sobre la farsa electoral chavista. !No est\u00e1is solos! \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/HQ9Zn1JCjG", "created_at": "2020-12-09T19:17:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336376843772063745", "text": "!Que tiempos aquellos! Sanchez prefiere otras firmas https://t.co/KZqPhHvUJ2", "created_at": "2020-12-08T18:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336356272552222721", "text": "Los j\u00f3venes deber\u00edan ver este testimonio de valent\u00eda y ganas de cambiar lo que ten\u00eda que ser cambiado. !Gracias Gregorio! https://t.co/FQBazWRaRZ", "created_at": "2020-12-08T17:05:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336265946235887616", "text": "Feliz d\u00eda de la Inmaculada a toda la INFANTERIA @FUTER_ET que hoy celebra el d\u00eda de su patrona. Gracias por vuestra entrega y compromiso siempre. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/sL8WkCtQJx", "created_at": "2020-12-08T11:06:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336079025819803650", "text": "Mientras se llenan la boca hablando de reducir la brecha salarial, este Gobierno donde llega la ensancha. !Viva  la coherencia! https://t.co/hgQfRawSyC", "created_at": "2020-12-07T22:43:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335635003628142592", "text": "https://t.co/Q9Td9aEA2r Es dif\u00edcil entender que siempre est\u00e9 en negociaciones con traidores", "created_at": "2020-12-06T17:19:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335573150092955649", "text": "Tremenda Isabel D\u00edaz Ayuso. Para no perderse este discurso en el homenaj... https://t.co/Wgo8tVUaED v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-12-06T13:13:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335518259534307335", "text": "La Constituci\u00f3n es la mejor defensa que tenemos frente a quienes quieren acabar con la libertad y la igualdad de todos los espa\u00f1oles.    !Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! https://t.co/jBUnJhsbRP", "created_at": "2020-12-06T09:35:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335267036801474562", "text": "https://t.co/1c2dTCRVhy Ser\u00e1 noticia cuando S\u00e1nchez nos diga una verdad. En tanto seguir\u00e1n lloviendo mentiras.", "created_at": "2020-12-05T16:57:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335226362660089861", "text": "https://t.co/QTLbAYTwup Los amigos de ETA eligiendo a los jueces \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "created_at": "2020-12-05T14:15:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334804411542069250", "text": "Dime quien te aplaude y te dir\u00e9 quien eres. Los proetarras e independentistas dej\u00e1ndose las manos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb aplaudiendo los #PGE2021 https://t.co/Bpm55ese4a", "created_at": "2020-12-04T10:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334639687785459712", "text": "Enhorabuena Fernando por ese merecido premio y por honrar a miles de fallecidos an\u00f3nimos, por tu reconocimiento a tantas v\u00edctimas del coronavirus. https://t.co/QfF5AatAFp", "created_at": "2020-12-03T23:24:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334609522036502529", "text": "Grande Fernando! #SinBarreras https://t.co/Z3JbV2hpJU", "created_at": "2020-12-03T21:24:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334510809024749574", "text": "Mis manos blancas contra quienes han sido capaces de pactar los #PGE2021 con los herederos de ETA. D\u00eda para olvidar en la historia de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y de la lucha contra el terrorismo. Los espa\u00f1oles con memoria y dignidad no tenemos nada que celebrar se\u00f1or\u00edas del @PSOE https://t.co/BTdaaSIKiZ", "created_at": "2020-12-03T14:52:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334504699052109824", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcApobados sobre todo con el apoyo del \u201cVALIENTE y PATRIOTA\u201d Otegui.", "created_at": "2020-12-03T14:28:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334501992367058948", "text": "Este @psoe irreconocible no sabe sumar. Resten los 5 de @ehbildu que no condenan los asesinatos de los verdaderos patriotas. https://t.co/UO9LQZpGpn", "created_at": "2020-12-03T14:17:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334441907854991360", "text": "!Ese d\u00eda estuve a tu lados y con una gran sonrisa! Hace dos a\u00f1os que nos devolviste la esperanza a los andaluces Gracias @JuanMa_Moreno por demostrarnos que se pod\u00eda gobernar sin sectarismo. https://t.co/g6AfDZW6ld", "created_at": "2020-12-03T10:18:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334403547258122240", "text": "Ayer le dijiste unas cuantas al marido vicepresidente de la ministra, todo queda en casa. https://t.co/DYGGyphn7s", "created_at": "2020-12-03T07:46:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334397484722950144", "text": "A unas malas, mejor el castellano \u00bfno? Que lo hablan 500 millones de personas. https://t.co/jQkUzORpI3", "created_at": "2020-12-03T07:22:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334165140888035328", "text": "Dice @PabloIglesias que @ehbildu defiende mejor la Constituci\u00f3n que el Partido Popular. Por pertenecer a los @populares y defender la Carta Magna,ETA,asesin\u00f3 a mi hermano.  Y Ojal\u00e1 Alberto estuviera vivo para contestarle como merece, pero no puede. Usted si puede seguir mintiendo", "created_at": "2020-12-02T15:58:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333899143065055232", "text": "Pero ya los conoce la gente, despu\u00e9s de 40 a\u00f1os gobernando  Andaluc\u00eda, malamente. https://t.co/t66I8Wbp48", "created_at": "2020-12-01T22:21:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333827580827459586", "text": "https://t.co/BaY1CCTC32 Nunca es tarde si la dicha es buena. Aviso a los golpistas catalanes", "created_at": "2020-12-01T17:37:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333744733378801665", "text": "Refrescando la memoria sobre los atentados de ETA, junto mi amigo @daniel_portero para desenmascar a quienes pactan con @ehbildu. Dura entrevista pero necesaria. @abcdesevilla #terrorismo https://t.co/p82IRcupYp", "created_at": "2020-12-01T12:08:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333721377396977665", "text": "https://t.co/HaNDLAhqoH A veces creo que me despertar\u00e9 y todo habr\u00e1 sido una pesadilla.", "created_at": "2020-12-01T10:35:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333720748511342593", "text": "Hoy 1 de Diciembre es el #DiaMundialDelSida , porque aunque se ha avanzado mucho, es todav\u00eda mucho lo que queda por hacer. #AIDS #SIDA https://t.co/ixGAwtb0Rz", "created_at": "2020-12-01T10:33:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333555988100763649", "text": "Quer\u00eda decir,  al padre de Jos\u00e9 Mar\u00eda Mugica, \u00e9l era Fernando Mugica, vilmente asesinado por ETA, por orden de Kantauri.", "created_at": "2020-11-30T23:38:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333554281887264771", "text": "!Basta ya! No pueden hacer lo que quieran, con total impunidad. La democracia no era esto, no puede ser esto. !Esto es la dictadura de la indignidad!", "created_at": "2020-11-30T23:31:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333553111596756993", "text": "\u00bfQuienes son ustedes para decidir que Kantauri, este \u201cmonstruo\u201d que orden\u00f3 matar a Alberto, a Ascen, al padre de Fernando Mugica y a tantos inocentes, debe progresar de grado y vivir cerca de su casa? https://t.co/YMgN54d6ne", "created_at": "2020-11-30T23:26:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333546969483141125", "text": "https://t.co/uWH4r7va3j \u00bfSe ha ensa\u00f1ado usted con mi familia Sr Marlaska? Ayer acerca a los asesinos materiales de mi hermano y su mujer y hoy al jefe de ETA que orden\u00f3 sus asesinatos.", "created_at": "2020-11-30T23:02:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333540957871091712", "text": "!\nBravo Carlos! Siempre denunciando a quien humilla no solo a las v\u00edctimas sino a todos los espa\u00f1oles. Y t\u00fa sabes de esto. https://t.co/YslwMI8V75", "created_at": "2020-11-30T22:38:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333540479519092738", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/EJhw1FOWxX", "created_at": "2020-11-30T22:36:40.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1333540173351628802", "text": "Y si te critican Isabel, peor para quien lo haga. Lo importante es contar con un hospital, hoy y ma\u00f1ana,  tan necesario. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/dFwBkYJiZl", "created_at": "2020-11-30T22:35:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333490901600104452", "text": "Y el Gobierno callando ante un terrorista que presume del aval del @PSOE \u00bfSr S\u00e1nchez apoya usted el derecho a la autodeterminaci\u00f3n del Pa\u00eds Vasco y Catalu\u00f1a como dice Otegui? https://t.co/GmV0VgKLzD", "created_at": "2020-11-30T19:19:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333485238702501894", "text": "Ni con pistolas ni sin ellas, le vamos a permitir a este terrorista que rompa Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/veQCrR50Q7", "created_at": "2020-11-30T18:57:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333200000113848323", "text": "Enhorabuena a @solea_oficial esa peque\u00f1a y gran arista que ha dejado el pabell\u00f3n de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 muy alto en @EurovisionJr !Aqui est\u00e1 celebrando su tercer puesto por buler\u00edas! !Ole tu Sole\u00e1! https://t.co/ZiR8yjP0zS", "created_at": "2020-11-30T00:03:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332699477187170305", "text": "https://t.co/1pEkBd8QDq ! Enhorabuena! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "created_at": "2020-11-28T14:54:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332430153721536516", "text": "El que vale vale @AlmeidaPP_ https://t.co/w7JaH2Zib1", "created_at": "2020-11-27T21:04:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332081981056749569", "text": "Y tienes todo mi apoyo https://t.co/g8Gw7c8ZcF", "created_at": "2020-11-26T22:01:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332051848774230021", "text": "!Que paren esto que me bajo! https://t.co/MZrz13IyAi", "created_at": "2020-11-26T20:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332048751637225472", "text": "Mientras t\u00fa los bajas y funciona, Sanchez los sube y despilfarra. https://t.co/KWVCmIH5A1", "created_at": "2020-11-26T19:49:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332048151113568258", "text": "Confiamos en ti Presidente. https://t.co/UhG7YIJi3R", "created_at": "2020-11-26T19:46:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331932488797745154", "text": "Y yo quiero que usted explique c\u00f3mo ha podido escribir esta barbaridad. https://t.co/RTwpHaWGxP", "created_at": "2020-11-26T12:07:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331919056513982464", "text": "MISERABLE E IGNORANTE. \u00bfO no es ignorancia sino indignidad en estado puro?", "created_at": "2020-11-26T11:13:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331907378959310850", "text": "Una dirigente de las juventudes de Esquerra Republicana ha puesto este tweet \u201cYo quiero que vuelva ETA, han hecho muy buen trabajo\u201d Venga usted a Sevilla, que le voy a ense\u00f1ar el buen trabajo que hizo. https://t.co/WrK0xRTz6z", "created_at": "2020-11-26T10:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331728703823470593", "text": "Toda la raz\u00f3n https://t.co/A07HqEoYeO", "created_at": "2020-11-25T22:37:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331664940298547203", "text": "Otegui dice que la \u201c republica vasca\u201d pasa por decir \u201cSi\u201d a los Presupuestos. \u00bfSr Sanchez, tiene usted algo que decirnos a los espa\u00f1oles,que defendimos la unidad de Espa\u00f1a, con sangre sudor y l\u00e1grimas mientra este terrorista disparaba y secuestraba? https://t.co/MwRXnMMpZT", "created_at": "2020-11-25T18:23:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331657065463488512", "text": "!Que pena! El mejor futbolista que yo he visto jugar se ha ido demasiado joven. No supo gestionar ese don y acab\u00f3 pas\u00e1ndole factura. Recuerdo como si fuera ayer su paso por @SevillaFC, el club de mis amores. D.E.P  Diego Armando. https://t.co/l2kYBaF9pp", "created_at": "2020-11-25T17:52:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331650056479453185", "text": "Couldn\u2019t agree more. https://t.co/z70XhvBI0e", "created_at": "2020-11-25T17:24:48.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1331593350575742984", "text": "Es dif\u00edcil no callar cuando el miedo aterroriza y temes por tu vida y la de tus hijos. Por ello hoy #DiaContraViolenciaGenero y todos los d\u00edas del a\u00f1o, debemos ayudar a las mujeres que sufren violencia. https://t.co/iXm8g5f0nt", "created_at": "2020-11-25T13:39:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331588107649622017", "text": "Nosotros lo que queremos es una Espa\u00f1a unida en paz y Libertad donde un terrorista no siente c\u00e1tedra.", "created_at": "2020-11-25T13:18:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331587550742540289", "text": "Estas son las  1500 enmiendas presentadas por el @GPPopular a los Presupuestos. Esperemos que el Gobierno tenga en cuenta las necesidades de millones de espa\u00f1oles, aqu\u00ed reflejadas, y no las veten y rechacen irresponsablemente. https://t.co/80lXynjrmr", "created_at": "2020-11-25T13:16:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331564858719014912", "text": "Esto ha dicho Otegui hoy. \u00bfA\u00fan sigue pensando este Gobierno que el l\u00edder de Bildu tiene que estar en la direcci\u00f3n del Estado? \u00bfPara que? \u00bfPara romper Espa\u00f1a? https://t.co/Jf0XncQPvm", "created_at": "2020-11-25T11:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331270540712169476", "text": "Haciendo amigos este Gobierno https://t.co/0Uozmkar6r", "created_at": "2020-11-24T16:16:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331207474741964801", "text": "Nuestros j\u00f3venes necesitan conocer su historia reciente. Gracias al @CMGuadaira por el \u201cCiclo universitario sobre terrorismo a de ETA\u201d Y Gracias al periodista y amigo Alberto Garcia Reyes. Anoche honramos juntos la #memoriaDignidadYJusticia https://t.co/AKSWZwjNmE", "created_at": "2020-11-24T12:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331182427708993537", "text": "https://t.co/UPYh7a4aV5 Sevilla merece m\u00e1s que  la \u201ccalderilla\u201d de estos Presupuestos.", "created_at": "2020-11-24T10:26:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330628870693920770", "text": "Alberto Jim\u00e9nez-Becerril, mi hermano, teniente alcalde del Partido Popular, iba a ir en la lista al Congreso, era joven y al final no pudo ser, pero el sab\u00eda que ser\u00eda a la pr\u00f3xima. Se\u00f1ora @carmen_banos  no hubo pr\u00f3xima vez. Para usted si. Recu\u00e9rdelo cuando aplauda a Bildu.", "created_at": "2020-11-22T21:46:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330627632476659719", "text": "https://t.co/15Da1AjR5s No solo pacta con Bildu sino que lo celebra. !Este hombre es un provocador!", "created_at": "2020-11-22T21:42:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330624585914593281", "text": "Hoy cientos de miles de espa\u00f1oles han presentado en las calles una \u201cEnmienda a la totalidad\u201d a la #LeyCelaa, acompa\u00f1ada de un grito de Libertad. https://t.co/tRRSy8GzIU", "created_at": "2020-11-22T21:29:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330623780616548353", "text": "En Sevilla, frente a una Ley sectaria que quiere someter a los espa\u00f1oles, nosotras gritamos ! LIBERTAD! #StopLeyCelaa @MasPlurales @concapa_es @populares https://t.co/lO6zUp1gby", "created_at": "2020-11-22T21:26:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330225640830808068", "text": "Gracias por esta entrevista con tanta sensibilidad. https://t.co/CcY5zQxNnO", "created_at": "2020-11-21T19:04:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330130713006514183", "text": "https://t.co/9sniJFcTld !D\u00eda grande! Tras d\u00e9cadas de injusticia, se abre la esperanza para sus v\u00edctimas. Desde B\u00e9lgica y Espa\u00f1a he apoyado durante a\u00f1os a Carmen la hija de Ramon Romeo al que asesin\u00f3 esta terrorista de ETA. Ojal\u00e1 tenga una larga vida en la c\u00e1rcel como merece.", "created_at": "2020-11-21T12:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330096671674560514", "text": "Frente a quienes quieren que olvidemos y callemos ante el terrorismo de ETA, la Fundacion Broseta, nos invita a testimoniar. Gracias por estas jornadas por la memoria, la dignidad y la justicia. https://t.co/NbDpcSgCuo", "created_at": "2020-11-21T10:32:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330089582369665026", "text": "Hay que tener muy poca dignidad y menos memoria para re\u00edrse as\u00ed de quienes fueron asesinados para que usted Sra @carmen_ba pueda estar hoy sentada en el Congreso. Mi hermano no pudo, ETA lo asesin\u00f3 con 37 a\u00f1os. https://t.co/l1jrlo3oYt", "created_at": "2020-11-21T10:04:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329928496118964231", "text": "https://t.co/IPDUClAsow Desatado", "created_at": "2020-11-20T23:23:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329568287202684934", "text": "!Libertad , Libertad ..! Imposible callar el derecho de millones de espa\u00f1oles a elegir la educaci\u00f3n que quieren para sus hijos. #StopLeyCelaa https://t.co/ZfV9ygVS6g", "created_at": "2020-11-19T23:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329362988562862080", "text": "Acusar a la escuela concertada de adoctrinamiento es lo m\u00e1s ru\u00edn que he escuchado hoy en el Congreso. Los socialistas deber\u00edan avergonzarse de sus palabras y de su sectaria ley. #StopLeyCela\u00e1 @concapa_es @COFAPA_ @MasPlurales @conceeducacion", "created_at": "2020-11-19T09:56:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329140489715654658", "text": "Los espa\u00f1oles no olvidan a quienes dieron su vida por nuestra libertad, no olvide usted Sr Sanchez. https://t.co/CXiM2v27Qi", "created_at": "2020-11-18T19:12:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329128410422128642", "text": "!NO y mil veces NO a una ley que atenta contra la libertad! #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/SIVBxzMiei", "created_at": "2020-11-18T18:24:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329007871846178816", "text": "Gracias a @pablocasado_ por preguntarle hoy a Sanchez lo que tantos querr\u00edamos preguntarle \u00bfPorqu\u00e9 ha pactado con Bildu minti\u00e9ndonos a todos? https://t.co/azWYsGYgFV", "created_at": "2020-11-18T10:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328843334899687427", "text": "Enhorabuena \u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8a la @SeFutbol !Sevilla tuvo que ser! https://t.co/6dKmKBMYSH", "created_at": "2020-11-17T23:31:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328819437420613633", "text": "https://t.co/U28iBNTc9T \u00bfQue va a hacer Sr Sanchez para hacer lo que le pide la @UNIONEUROPEA , las v\u00edctimas del terrorismo y todos los espa\u00f1oles con decencia y memoria?", "created_at": "2020-11-17T21:56:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328816696468049926", "text": "Mi apoyo total a las escuelas de educaci\u00f3n especial, que mejoran la educaci\u00f3n de tantos ni\u00f1os y ayudan a tantas familias. #StopLeyCelaa # https://t.co/f2g73Klgfa", "created_at": "2020-11-17T21:46:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328813363661594627", "text": "https://t.co/2KieMrz4bu Esta terrorista de ETA no se va a tomar ni una gamba m\u00e1s. Ojal\u00e1 se haga justicia en Espa\u00f1a.", "created_at": "2020-11-17T21:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328775665982779392", "text": "https://t.co/QHQK8OtMEk Esperemos que finalmente las v\u00edctimas de estos asesinos, que  llevan a\u00f1os esperando JUSTICIA, la obtengan.", "created_at": "2020-11-17T19:03:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328731319803764738", "text": "Contra la Ley Cela\u00e1, que no permite estudiar en castellano en Espa\u00f1a y que impide a las familias a elegir el modelo educativo que prefieren. Sectarismo y dictadura educativa. @MasPlurales #StopLeyCela\u00e1 @concapa_es https://t.co/1DfwRxM8Ak", "created_at": "2020-11-17T16:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328406140762386435", "text": "#ConBilduNo https://t.co/778vh3frg9", "created_at": "2020-11-16T18:34:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1328337752132300800", "text": "Una obligaci\u00f3n de todos los que queremos parar la sectaria Ley de educaci\u00f3n de este Gobierno. https://t.co/1z6AwlXhda", "created_at": "2020-11-16T14:02:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328329007474085890", "text": "Bien dicho https://t.co/3JvHrC0KsX", "created_at": "2020-11-16T13:28:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328064548272820225", "text": "EN MI NOMBRE NO #BastaYa #ConBilduNo https://t.co/pAkzditsuP", "created_at": "2020-11-15T19:57:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328063269538586625", "text": "Hace falta mucha memoria. Nos obligan a olvidar para que el @PSOE pueda convivir con la indignidad de normalizar a un terrorista. No en mi nombre. https://t.co/KwU9ywXgu1", "created_at": "2020-11-15T19:52:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327976522892914688", "text": "La libertad no se toca. https://t.co/1z6AwlXhda", "created_at": "2020-11-15T14:07:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327931362800766977", "text": "Bravo! https://t.co/3ULLat5N1R", "created_at": "2020-11-15T11:08:03.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1327921113914109952", "text": "El Partido Popular tiene un concepto m\u00e1s noble de \u201cnormalizar\u201d, Sr Abalos y desde luego no pasa por pactar con quienes normalizan el tiro en la nuca. https://t.co/CpwFNFDxJA", "created_at": "2020-11-15T10:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327714213079478279", "text": "En la foto se puede ver a mi madre con su hijo Alberto en El Roc\u00edo. Su ni\u00f1o de su \u2764\ufe0f", "created_at": "2020-11-14T20:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327713734098378753", "text": "Hoy le he dicho a mi madre que han acercado a los asesinos de Alberto y Ascen, porque los familiares se quejan de viajar lejos. Y ella solo ha dicho- \u00bfY yo donde tengo que ir? https://t.co/qkGyfxQ8mC", "created_at": "2020-11-14T20:43:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327679493536948224", "text": "Hay fotos que lo dicen todo @ehbildu @PSOE sonrisas aparte. https://t.co/Ku59mtW7zc", "created_at": "2020-11-14T18:27:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327622515401830400", "text": "Gracias Jose. Un fuerte abrazo https://t.co/d3a382yCbP", "created_at": "2020-11-14T14:40:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327209672613486592", "text": "No hay autobuses al cielo mi querido Alberto. https://t.co/gy3LOx6T89", "created_at": "2020-11-13T11:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327033182361956352", "text": "Nos va a costar muy caro a los espa\u00f1oles pagar los favores que debe Sanchez a Bildu. https://t.co/778vh3frg9", "created_at": "2020-11-12T23:39:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326902497471029257", "text": "Hace tiempo que cerramos este coloquio. Es siempre un gusto poder estar cerca, aunque sea virtual. https://t.co/PU7gND2glU", "created_at": "2020-11-12T14:59:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326898821478146049", "text": "Toda la raz\u00f3n Enrique. Son miopes de la dignidad, no la ven. https://t.co/4ZQJ7F5WRg", "created_at": "2020-11-12T14:45:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326892780321431557", "text": "Lo que hay que tragar... Bildu no ha hecho m\u00e1s que empezar a cobrar. \u00bfMerece la pena Sr Sanchez tanta indignidad? https://t.co/WvQg000umo", "created_at": "2020-11-12T14:21:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326889629992300544", "text": "Mejor, Sr Sanchez acerque a los asesinos de Alberto y de Ascen a esta calle. https://t.co/awBnH2b4ae", "created_at": "2020-11-12T14:08:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326641471546662912", "text": "Gracias diego", "created_at": "2020-11-11T21:42:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326639254898941961", "text": "https://t.co/8e0rgv4NOe  No se mercadea con la memoria, la dignidad y la justicia Sr Sanchez.", "created_at": "2020-11-11T21:33:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326548122705670144", "text": "Sr Marlaska puede usted explicarle a mi familia y a todos los espa\u00f1oles \u00bfPor qu\u00e9 acaba de acercar a los terroristas que mataron a mi hermano y a su mujer? D\u00edganoslo mir\u00e1ndonos a la cara. https://t.co/Ixm6VycRhY", "created_at": "2020-11-11T15:31:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326545126307422210", "text": "\u00bfPor qu\u00e9? \u00bfQue les debe este Gobierno? !Ah que necesitan los 5 votos de Bildu para sacar el Presupuesto! !Canallas! https://t.co/OEAbbXLGIr", "created_at": "2020-11-11T15:19:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326543151964696576", "text": "\u00bfDuerme usted tranquilo Sr Sanchez con Un terrorista en\n\u201c la direcci\u00f3n del Estado\u201d? La mayor\u00eda de los espa\u00f1oles no. https://t.co/BhBFbmC2re", "created_at": "2020-11-11T15:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326540545116659712", "text": "Gracias @JuanMa_Moreno Y lo hacen sin pudor, sin verg\u00fcenza, sin dignidad y sin memoria. https://t.co/Bku3l94XK9", "created_at": "2020-11-11T15:01:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325828898970591232", "text": "\u00bfA ver si ten\u00e9is valor de votar en contra de la PNL del @GPPopular?  Aunque del Gobierno y sus socios me espero cualquier cosa. Sigan sin controlar Barajas y luego sorpr\u00e9ndanse de ir a la cabeza de contagios en Europa https://t.co/y7K5MZm1BX", "created_at": "2020-11-09T15:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325819837411692545", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Ni8lA0M5xh", "created_at": "2020-11-09T15:17:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1325545632325623808", "text": "Ellos, se enfadan y siguen diciendo que su compromiso es intachable. No lo dudo, pero su Gobierno pacta con Bildu y eso es una realidad incontestable.", "created_at": "2020-11-08T21:08:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325537899975208962", "text": "\u00bfQue le parece a usted,Sr Director General de la Polic\u00eda, que los Presupuestos se pacten con lo herederos de ETA, con la sangre que han derramado nuestra @policia y @guardiacivil en su lucha contra la organizaci\u00f3n terrorista ETA? https://t.co/05icJsKmhf", "created_at": "2020-11-08T20:37:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325536487308488709", "text": "!Que caros nos va a salir no solo a las v\u00edctimas de ETA sino a todos los espa\u00f1oles el apoyo que Sanchez necesita para sacar sus Presupuestos! Los favores a Bildu y al independentismo no tienen precio. https://t.co/jzDuKxwQdz", "created_at": "2020-11-08T20:31:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325530541437956099", "text": "Interrogando al Director General de la @policia sobre los Presupuestos que ha presentado el Gobierno, donde no se soluciona el d\u00e9ficit de polic\u00edas para Sevilla. \u00bfPor qu\u00e9 no hay partidas en los PGE para la Comisar\u00eda del Pol\u00edgono Sur,tan necesaria para el barrio y la de Nervion? https://t.co/6JEFru24GV", "created_at": "2020-11-08T20:08:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325524567079743496", "text": "Mientras el Gobierno nos habla en sus Presupuetos, de derechos de la adolescencia y la infancia y de igualdad de oportunidades, nos clavan la estocada de la Ley Cel\u00e1, que discrimina a nuestros hijos, priv\u00e1ndoles del derecho de hablar en la lengua com\u00fan a todos los espa\u00f1oles.", "created_at": "2020-11-08T19:44:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324835402096775170", "text": "Socios de investidura, de presupuestos y de lo que haga falta.  Quien no lo quiera ver... https://t.co/A1Seq0XM28", "created_at": "2020-11-06T22:05:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324772612040466435", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Wvd3CvY63d", "created_at": "2020-11-06T17:56:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1324450851105198082", "text": "Censura pura y dura https://t.co/GUHJrfP0c3", "created_at": "2020-11-05T20:37:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324434158081421312", "text": "Si los medios incumplen la ley son los tribunales los que tienen que actuar y no Ivan Redondo. https://t.co/GBKZ7SkxRn", "created_at": "2020-11-05T19:31:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324066290626166784", "text": "Una pena q no salga nada. Pero seguimos trabajando a pesar del sectarismo de la RTVE https://t.co/oMDMBw00OF", "created_at": "2020-11-04T19:09:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323921883868336128", "text": "https://t.co/MAkqO9QJdC El @populares sigue dando la batalla por la libertad de ense\u00f1anza y en la lengua com\u00fan de todos los espa\u00f1oles.", "created_at": "2020-11-04T09:35:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323911065533587456", "text": "Thanks Richard \ud83d\ude4f\ud83c\udffb My prayers for the victims too. https://t.co/ye6O72wDwb", "created_at": "2020-11-04T08:52:49.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1323403992416833536", "text": "Las comparaciones no vienen al caso. Las reprobaciones por la nefasta gesti\u00f3n de la pandemia la hacemos a diario", "created_at": "2020-11-02T23:17:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323403462156181506", "text": "Closed to  you and your country. Condem the continuous attacks against innocent people. My prayers for the victims. https://t.co/DGkf8M6Hmt", "created_at": "2020-11-02T23:15:47.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1323398258169909250", "text": "https://t.co/uYXOeyYsto Ayer Niza, hoy Viena, vuelve el terrorismo que nunca descansa al coraz\u00f3n de Europa. Mi apoyo a las v\u00edctimas de estos atentados yihadistas. Rezando por  el fin de esta noche de dolor en la capital de Austria.", "created_at": "2020-11-02T22:55:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323390221837369344", "text": "Mucho est\u00e1 tardando Fernando Sim\u00f3n en explicar lo inexplicable. Con la que est\u00e1 cayendo y el portavoz del Gobierno en la pandemia se dedica a hacer chistes sobre las enfermeras, que merecen el mayor de los reconocimientos y no las gracias machistas de tres impresentables. https://t.co/jIMXxznDal", "created_at": "2020-11-02T22:23:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323386125327699973", "text": "El silencio de @IreneMontero ante el chiste machista de Fernando Sim\u00f3n, demuestra el feminismo de quita y pon de esta ministra que nos averg\u00fcenza. https://t.co/NzeobPRByt", "created_at": "2020-11-02T22:06:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323180960897224704", "text": "Estos presupuestos se olvidan de las necesidades de los sevillanos. Son unas cuentas irreales y populistas que disparan el gasto stos sin saber cuando no hay ingresos. Eso si, con impuestos hasta por respirar. https://t.co/s4mHbVcz47", "created_at": "2020-11-02T08:31:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323178566683643904", "text": "Presentaremos mociones por toda Espa\u00f1a. https://t.co/G0lfGwQVAF", "created_at": "2020-11-02T08:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323178011747880960", "text": "Descanse en Paz esta grand\u00edsima persona. ! Cuantos recuerdos! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/zXTKmV74y3", "created_at": "2020-11-02T08:19:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322834877293727744", "text": "Ahora dice el cura, que no ha expresado bien su sentir. Se equivoca, Lo ha expresado usted perfectamente, porque es el sentir de los much\u00edsimos que han amaparado a ETA y siguen amparando a sus herederos. https://t.co/vgxY0VTAGP", "created_at": "2020-11-01T09:36:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322545430840987649", "text": "Una verg\u00fcenza para todos los espa\u00f1oles que viven en el Reino Unido y que no tienen porque ser de un partido concreto. Rectificaci\u00f3n inmediata , bien dicho\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/hm08l5fPei", "created_at": "2020-10-31T14:26:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322503243990212609", "text": "https://t.co/OdAQfHdF1s Sr Sanchez su Presupuesto olvida lo que necesita Sevilla; mas empleo y obras como los t\u00faneles de la S40. No nos enga\u00f1e con un presupuesto irreal, donde habla de ingresos que no van a llegar y de impuestos que ahogar\u00e1n a la gran mayor\u00eda de los sevillanos.", "created_at": "2020-10-31T11:38:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322492781005340672", "text": "!T\u00fa sabes bien de lo que hablas! Gracias por tus palabras siempre. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/weCPHIauLl", "created_at": "2020-10-31T10:57:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322289323182563329", "text": "https://t.co/KIru4uVTwV \u00bfQue dir\u00eda el Santo Padre?", "created_at": "2020-10-30T21:28:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322287036737486853", "text": "856 asesinatos, miles de heridos, secuestrados, extorsionados, exiliados y ni una v\u00edctima respondi\u00f3 \u00bfY todav\u00eda tiene usted la poca verg\u00fcenza Sr cura de hablar de bandos y de represi\u00f3n?", "created_at": "2020-10-30T21:19:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322286021753643010", "text": "\u00bfEn que bando estaban mi hermano y su mujer cuando los terroristas de esa ETA que usted defiende,le dieron dos tiros por la espalda? https://t.co/unE5xyl5d5", "created_at": "2020-10-30T21:15:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322283712499863553", "text": "https://t.co/ElGeId9Kxl Sra Ministra de Igualdad, la pr\u00f3xima vez que venga al Congreso a darnos lecciones de \u201cpermiso de maternidad\u201d le va a caer una buena. @IreneMontero @TeresaRodr_", "created_at": "2020-10-30T21:06:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321949832961994760", "text": "Pat\u00e9tica imagen de uno de los d\u00edas m\u00e1s tristes de la historia del @Congreso_Es cuando el Estado de Derecho y la soberan\u00eda de los espa\u00f1oles fue ninguneada por un Presidente ausente. https://t.co/qj4DXplHZ7", "created_at": "2020-10-29T22:59:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321817570148835329", "text": "De nuevo Francia golpeada por el terrorismo yihadista. Hoy ha sido Niza donde 3 inocentes han sido asesinados y muchos otros est\u00e1n entre la vida y la muerte. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familias, el mejor homenaje ser\u00e1 recordarlos y no  bajar la guardia frente al terrorismo", "created_at": "2020-10-29T14:14:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321812755125571584", "text": "They keep hurting us and we cannot lower our guard. https://t.co/RAKoC7ilzb", "created_at": "2020-10-29T13:54:53.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1321776220015632384", "text": "\u00bfDonde est\u00e1 El Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a el d\u00eda que se vota un Estado de Alarma de 6 meses? https://t.co/maCiHKGsj8", "created_at": "2020-10-29T11:29:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321432828538724358", "text": "Sanchez nos trae un Estado de alarma de 4 a 6 meses y sin control parlamentario. O lo tomas o lo dejas, como las lentejas. No somos sus hijos Sr Presidente, somos representantes del pueblo espa\u00f1ol. https://t.co/MxdVvQO8SV", "created_at": "2020-10-28T12:45:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321396940341497856", "text": "Ole tu! https://t.co/J3wHT9ny7b", "created_at": "2020-10-28T10:22:35.000Z", "lang": "et"}, {"id": "1321396186687905792", "text": "Bien dicho Teo. Est\u00e1 claro que a Sanchez el control democr\u00e1tico del Parlamento le sobra. https://t.co/YWxx4hMHUR", "created_at": "2020-10-28T10:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321380789339197440", "text": "https://t.co/4wW519mYTF Sigue la fiesta de la injusticia y la indignidad. !Bravo Sr Marlaska! Puro entreguismo a Bildu", "created_at": "2020-10-28T09:18:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320379300344975360", "text": "El presidente del Gobierno ha finalizado su intervenci\u00f3n dando \u00e1nimos -Vamos a mantener a raya el virus y vamos a\u00a0volver a vencer\". No se ustedes, pero yo me hecho a temblar cuando Sancjez habla de vencer... https://t.co/kP4S2RjUit", "created_at": "2020-10-25T14:58:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320376282274799618", "text": "S\u00e1nchez lleva 8 meses sin legislar y ahora pretende que aprobemos 6 meses de Estado de Alarma. Puro abuso. La ley para \u00e9l, es algo opcional.", "created_at": "2020-10-25T14:46:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320079395458027522", "text": "https://t.co/9lfBysGwwo ! Enhorabuena chicas! Sevilla os ha tra\u00eddo suerte \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @SeFutbolFem ! Vamosssss!\u26bd\ufe0f", "created_at": "2020-10-24T19:07:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319239380700172288", "text": "Para Usted Sra Lastra,ser antipatriota, es denunciar en Europa, el ataque a la independencia judicial en Espa\u00f1a, por parte del Gobierno. Para mi lo antipatriota ser\u00eda no hacerlo. https://t.co/chNIOupJA7", "created_at": "2020-10-22T11:29:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319229429630074881", "text": "El camino pasa por utilizar bien los fondos europeos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/ocmKYKff6c", "created_at": "2020-10-22T10:49:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319220812226985984", "text": "!Bien dicho @pablocasado_ !-\u201cNo tenemos derecho a abrir la historia de la transici\u00f3n, Sr Iglesias. Los j\u00f3venes indignados se han convertido en frustrados, porque ustedes les ha dejado sin futuro\u201d https://t.co/AaDwfv4KJW", "created_at": "2020-10-22T10:15:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318910128318500865", "text": "Es usted muy h\u00e1bil Sr Sanchez en hacerme perder la calma, pero es que es que hay falsedades que merecen que la perdamos.", "created_at": "2020-10-21T13:40:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318908132047900672", "text": "Es la segunda vez que Sanchez dice que el @PSOE derrot\u00f3 a ETA y la segunda vez que le digo que es MENTIRA. Esperemos que deje de provocar a todos los espa\u00f1oles. https://t.co/QgGWSgKo39", "created_at": "2020-10-21T13:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318904112679968768", "text": "Sanchez termina su intervenci\u00f3n  en el Congreso, va a su esca\u00f1o y toca las palmas. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb. \u00bfAplaude a su persona? Pues con la que est\u00e1 cayendo en Espa\u00f1a no est\u00e1 la cosa para que se aplauda a s\u00ed mismo! https://t.co/Wvfp8A0jjm", "created_at": "2020-10-21T13:16:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318891598864916481", "text": "https://t.co/EPvkjpVNHP Deber\u00eda usted escuchar al Consejo de Europa ya que a los espa\u00f1oles no nos escucha.", "created_at": "2020-10-21T12:27:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318822243204517888", "text": "Me chirr\u00eda escuchar a Sanchez hablando de paz cuando se refiere al fin de ETA. Ni mi hermano, ni su mujer ni cientos de inocentes iban a la guerra cuando fueron asesinados, por tanto no hab\u00eda que firmar ninguna falsa paz . https://t.co/voj1UP6jam", "created_at": "2020-10-21T07:51:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318820884501680128", "text": "\u00bfDe que lucha  armada habla Sr Sanchez? Solo hubo terroristas que mataban e inocentes que eran ejecutados. https://t.co/WqN3phjwLL", "created_at": "2020-10-21T07:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318242013591076864", "text": "Entonces los j\u00f3venes alzaron sus manos blancas, hoy no saben qui\u00e9nes son Alberto y Ascen. Eran como ustedes, pero ellos fueron asesinados por ETA en plena juventud y les debemos nuestra libertad. https://t.co/xZYmGgrbI8", "created_at": "2020-10-19T17:26:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318227623449853959", "text": "Casi el 70% de los menores de 35 a\u00f1os asegura que nunca ha estudiado, ni en el colegio ni en la Universidad, la historia del terrorismo etarra. Normal que los terroristas sean su h\u00e9roes y las v\u00edctimas... \u00bfEsas quien son? \u00bfPero hubo v\u00edctimas? https://t.co/L6bo3aIEUD", "created_at": "2020-10-19T16:28:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318122085407916032", "text": "https://t.co/7mMsGAmhby Entre ellos los que asesinaron a Alberto y a Ascen. \u00bfSr Sanchez cuanto nos va a costar a las v\u00edctimas de ETA que usted siga en el poder?", "created_at": "2020-10-19T09:29:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317471401960525825", "text": "!Viva la libertad! https://t.co/TGvY2rVx72", "created_at": "2020-10-17T14:23:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317443413604794371", "text": "https://t.co/uFLKMUl3PD Mi m\u00e1s firme condena por el atentado islamista, contra la libertad. Hoy la v\u00edctima ha sido un profesor, pero cualquiera podemos serlo. D.E.P", "created_at": "2020-10-17T12:32:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316533794816634881", "text": "https://t.co/zsTFIv237a \u00bfPor qu\u00e9 esas prisas Sr Marlaska? Si usted supiera cuanto, pero cuanto me ha decepcionado.", "created_at": "2020-10-15T00:18:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315578075392991232", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la bandera que llevo en el coraz\u00f3n. Muchos son los motivos. Pero el m\u00e1s importante es porque por defenderla muchos espa\u00f1oles han dado su vida. !Viva Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/YG5iCF3kW6", "created_at": "2020-10-12T09:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315576852031954945", "text": "!Feliz d\u00eda de la Hispanidad! Desde la  capital de Espa\u00f1a donde no se esconde la bandera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que representa a todos los espa\u00f1oles. #DiadelaHispanidad #FiestaNacional #VivaEspa\u00f1a https://t.co/uVdoflpFRF", "created_at": "2020-10-12T08:55:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315274961783848961", "text": "Y ahora nos lo quieren vender como \u201c referente de paz\u201d al que orden\u00f3 matar a espa\u00f1oles inocentes, como  jefe de la organizaci\u00f3n terrorista ETA. !Manda narices!", "created_at": "2020-10-11T12:56:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315245963838185472", "text": "https://t.co/KP0Gm5BcVf Que no os enga\u00f1en, este  no es un \u201cdandy\u201d por mucho posado que haga, es un sanguinario terrorista de ETA.", "created_at": "2020-10-11T11:00:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315239875252158464", "text": "https://t.co/SLPOtB4S8b Sevilla se suma al reconocimiento a los fallecidos por coronavirus. @ANVAC_", "created_at": "2020-10-11T10:36:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314863478331576321", "text": "En directo con @juanbeaumont, \u00e9l en Caracas y yo en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea defendiendo la libertad de los venezolanos y denunciando al tirano Maduro. @Congreso_Es @globovision !Gloria al bravo pueblo! No est\u00e1is solos. https://t.co/Tt1ZaGBnxm", "created_at": "2020-10-10T09:40:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314859023687090177", "text": "Eah, ya est\u00e1 Sanchez contento, Madrid confinada, que no los madrile\u00f1os, porque aqu\u00ed estudian, trabajan y disfrutan de esta hospitalaria ciudad, sevillanos,mallorquines, valencianos y ciudadanos del mundo, que merecen m\u00e1s respeto por sus derechos civiles. https://t.co/Os0Z52XVhN", "created_at": "2020-10-10T09:23:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314334765185720323", "text": "Eso de pedir perd\u00f3n no va con ellos.", "created_at": "2020-10-08T22:40:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314334413661057026", "text": "https://t.co/1vv1vo7F9l La justicia tumba el cierre de Madrid que decret\u00f3 Illa y Sanchez le echa... La soberbia no tiene l\u00edmites.", "created_at": "2020-10-08T22:38:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314168788183650304", "text": "https://t.co/e1WC2kfZgJ T\u00fa me apoyas los Presupuestos y yo te doy a los asesinos de ETA, para que los sueltes cuando quieras. Gracias Sr Sanchez, un trato muy digno \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "created_at": "2020-10-08T11:40:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313885297210535936", "text": "11 veces fue alertado Pedro Sanchez, por Seguridad Nacional,  de la gravedad del COVID 19 entre Enero y Marzo. \u00bfPor qu\u00e9 no nos alert\u00f3 usted a los espa\u00f1oles como era su deber? No se va poder esconder siempre, Sr Presidente. https://t.co/xGfag5o1VI", "created_at": "2020-10-07T16:54:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313879790781333506", "text": "\u00bfQue hace Iglesias en la presentaci\u00f3n del \u201cPlan de Recuperaci\u00f3n\u201d? \u00bf A\u00fan no lo han cesado? Las caritas no son de alegr\u00eda. #PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Mbh37TCgMM", "created_at": "2020-10-07T16:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313868463753039875", "text": "Mientras el Sr Iglesias  es investigado por delitos,agravados por razones de g\u00e9nero, La Sra Montero comparece  en el Congreso y no contesta a la pregunta de mi compa\u00f1era @MargaProhens sobre el esc\u00e1ndalo del caso Dina. \u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1? \u00bfDefendemos o no a las mujeres Sr Ministra? https://t.co/5JZ4rb0Moc", "created_at": "2020-10-07T15:47:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313858755726057477", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 nos chilla Sra Ministra? Est\u00e1 usted en una Comparecencia de Igualdad del Congreso y no en un Estadio de F\u00fatbol. #irenemontero https://t.co/K5DCscYMUJ", "created_at": "2020-10-07T15:08:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313846913498832897", "text": "https://t.co/57cvJKvfHk Ya est\u00e1 tardando usted mucho en dimitir Sr Iglesias y usted Sr Sanchez en adelantarse y cesarlo de inmediato. #PabloIglesiasDimisi\u00f3n", "created_at": "2020-10-07T14:21:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312455999425396736", "text": "!Y las distancias y medidas de seguridad impecables y el p\u00fablico de 10! !Viva Madrid! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "created_at": "2020-10-03T18:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312455794353270784", "text": "Ayer estuve con mis amigos Cesar y Jorge, dos pedazos de artistas que estrenaron en Madrid, que respondi\u00f3 como siempre con\ud83d\udc4f\ud83c\udffb y \u2764\ufe0f. Hoy m\u00e1s que nunca necesitamos vuestra alegria y vuestro arte. @LosMorancos 40 a\u00f1os a nuestro lado. #yovoyalteatro #laculturaessegura #espaciocultura https://t.co/zIefcHj6Ry", "created_at": "2020-10-03T18:13:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312425939175960583", "text": "Agradar a Sanchez, Iglesias &amp; compa\u00f1ia , punt\u00faa para trabajar en @La1_tve.  Gracias a los valientes y buenos periodistas como @maidigoras que se retratan. https://t.co/oMl08iqB2r", "created_at": "2020-10-03T16:15:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312046668469145602", "text": "Felicidades en su d\u00eda a la @Policia @PoliciaLocalSF @PoliciaLocalSC @PoliciaLocalSF por. Ser nuestros \u201c\u00c1ngeles  Custodios\u201d y velar por nuestra seguridad y libertad. https://t.co/jpRwHjX8Xp", "created_at": "2020-10-02T15:07:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311741097027284992", "text": "Los que llenaron un parque con m\u00e1s de 50.000 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 estaban hoy frente al Congreso. Familiares de v\u00edctimas del coronavirus, rindi\u00e9ndoles homenaje. Velas que desaf\u00edan al olvido y a la injusticia. https://t.co/dJzZYIRlw3", "created_at": "2020-10-01T18:53:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311725585597640709", "text": "Pedazo de repaso que le ha dado mi compa\u00f1era del @populares al PSOE de los #ERES y a Podemos. Lecciones ni una. As\u00ed se responde @anadebande, con raz\u00f3n y con coraje \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/e0LvxxYTSU", "created_at": "2020-10-01T17:52:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311700416162390016", "text": "1980 a\u00f1o en el que ETA perpetr\u00f3 m\u00e1s de 480 atentados y asesin\u00f3 a 89 personas, dejando un saldo de 432 heridos, alrededor de 200 explosiones, 22 personas secuestradas (asesinadas 4 de ellas), dos asaltos a cuarteles, m\u00e1s de 250 incendios provocados y m\u00e1s de 100 amenazas de bomba. https://t.co/PSziYsfWPd", "created_at": "2020-10-01T16:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311585497639251968", "text": "Es para coger la puerta e irse... tener que escuchar al diputado de @ehbildu dando lecciones y pidiendo investigar al @populares \u00bfVa a pedir tambi\u00e9n que se investiguen en el Congreso los m\u00e1s de 370 cr\u00edmenes de ETA sin resolver? https://t.co/Owvf5GSpY1", "created_at": "2020-10-01T08:35:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311380499198345217", "text": "El Rey de Espa\u00f1a humillado en el Congreso. QUO VADIS ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/e9PpN3Vb58", "created_at": "2020-09-30T19:00:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311379683540455424", "text": "Como espa\u00f1ola me duele el alma ver como se insulta al Rey de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 impunemente en el @Congreso_Es mientras Sanchez calla y otorga. https://t.co/fObHgLFsvA", "created_at": "2020-09-30T18:57:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309883868397424642", "text": "https://t.co/8CxQxF9TcX Mis solidaridad para con los periodistas de @charliehebdo4 apu\u00f1alados en Paris. El terrorismo no duerme sigue vivo en n su fanatismo contra la libertad.", "created_at": "2020-09-26T15:53:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309815540475727873", "text": "Los espa\u00f1oles no merecemos un Gobierno que esconde a nuestro Rey mientras exhibe y negocia con los herederos de ETA. https://t.co/o6Bpfdgaja", "created_at": "2020-09-26T11:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309810363278544896", "text": "https://t.co/a00nHfwOwp !Infames! Y luego presume de Derechos Humanos mientras tienden puentes a un r\u00e9gimen que asesina, tortura y secuestra  venezolanos inocentes. #MaduroEsVioladorDDHH", "created_at": "2020-09-26T11:01:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309563642095038465", "text": "!M\u00e1s orgullosa imposible, jugasteis como lo que sois , unos campeones \ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f! @SevillaFC @VengoaVerte @AlbertoJBGarcia https://t.co/cVLMo9i7iZ", "created_at": "2020-09-25T18:41:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309531276970524673", "text": "Gracias a @jaimedeolano por presentar junto al @PPdeSevilla el #PlanAntiokupacion del @populares Desalojo en 12 h, prohibici\u00f3n de empadronamiento de los okupas. Penas de 1 a 3 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Hoy hemos escuchado a vecinos hartos de las mafias de okupas que les aterrorizan. https://t.co/pSCxs9hYD4", "created_at": "2020-09-25T16:32:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309515423424090115", "text": "Eso tienen los \ud83c\udfa4 abiertos que te desnudan. Y los que se han pasado tres pueblos son ustedes, Sr Ministro vetando al #ReyFelipe y no los jueces, d\u00e1ndole vivas. https://t.co/UsMkDAPS71", "created_at": "2020-09-25T15:29:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309056442813603840", "text": "El @GPPopular cumple su compromiso con la #Polic\u00edaLocal y consigue el apoyo en el @Congreso_Es para se considere profesi\u00f3n de riesgo. !Enhorabuena a los miles de polic\u00edas que defienden nuestra seguridad y libertad por todos los pueblos y ciudades de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! @policia https://t.co/cdo2jE96OP", "created_at": "2020-09-24T09:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309014387483643905", "text": "\u201cAyer dec\u00eda- \u201cNunca negociaremos con Bildu\u201d Hoy ya est\u00e1 manos a la obra. \u00bfCuanto vale la palabra de la Vicepresidenta Del Gobierno? \nA pesar de las mascarillas sabemos quien son. https://t.co/d6lo4pYYXm", "created_at": "2020-09-24T06:18:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308397628732956673", "text": "\u00bfSecuestrar, torturar, extorsionar y asesinar, no es maltrato @arkarodriguez? Pregunte a las madres de los asesinados por ETA https://t.co/0i8hvFA9pS", "created_at": "2020-09-22T13:27:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307604526271209472", "text": "La negociaci\u00f3n del Gobierno con Bildu sigue avanzando a golpe de acercamientos de terroristas, ya sin disimulo y sin dignidad. https://t.co/YSGyEgXgIK", "created_at": "2020-09-20T08:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307231542276698112", "text": "Ayer publiqu\u00e9 este art\u00edculo en ABC, junto a mi compa\u00f1ero, el diputado Jaime Mateu Isturiz, y lo hicimos porque estamos hartos de la manipulaci\u00f3n de la historia de ETA. Aqu\u00ed est\u00e1 nuestra verdad. https://t.co/kEpdi67ahZ", "created_at": "2020-09-19T08:14:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306625659482103809", "text": "Reunidos en el @Congreso_Es con @DIREBUS1 asociaci\u00f3n de transporte discrecional, empresas familiares, abocadas a la ruina sino se llevan a cabo las justas medidas que proponen; moratorias, ampliaci\u00f3n de 16 a 18 a\u00f1os el tiempo de uso de los veh\u00edculos y flexibilizaci\u00f3n de ERTES. https://t.co/tCmEDtZNpZ", "created_at": "2020-09-17T16:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306499946296807425", "text": "\u201cDios los cria y ellos se juntan...\u201d @PODEMOS @ehbildu https://t.co/97NlqcA4Z8", "created_at": "2020-09-17T07:47:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306128311299584001", "text": "https://t.co/XfgFpIeaV9 Aqu\u00ed no se investiga nada que moleste a \u201cSu Persona\u201d ni la nefasta gesti\u00f3n de la pandemia, ni el 8M, ni la Caja B de Podemos.", "created_at": "2020-09-16T07:10:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305925755529039873", "text": "\u00bfTenemos los espa\u00f1oles que aguantar que la diputada de @ehbildu, que no condenan los asesinatos de ETA, presuma en el Congreso de condicionar el Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/0J5NG9cev7", "created_at": "2020-09-15T17:45:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305914893921660936", "text": "\u201cCon Bildu no vamos a pactar, se lo repito, con Bildu no vamos a pactar\u201d Pedro Sanchez dixit. Ver para creer. https://t.co/fQUhcgvqiI", "created_at": "2020-09-15T17:02:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305837307304517632", "text": "https://t.co/BobaqXjQS2 Por si alguien ten\u00eda duda. Socio preferente de @sanchezcastejon el terrorista de ETA @ArnaldoOtegi \ud83d\udc4f\ud83c\udffbGracias Sr Presidente.", "created_at": "2020-09-15T11:54:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305623603250106374", "text": "https://t.co/4ShYJ9SHOw Salvar al soldado Sanchez... y que el encargado de hacerlo sea el terrorista Otegui. !Que tristeza!", "created_at": "2020-09-14T21:44:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305065770729308160", "text": "Mientras Sanchez lamenta el suicidio de un terrorista de ETA, nosotros lamentamos los suicidios en la @policia y la @guardiacivil y trabajamos para prevenir esa realidad silenciada. https://t.co/g9N7ymKy1G", "created_at": "2020-09-13T08:48:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304069165775454209", "text": "https://t.co/7YfGcrMOV9 Sanchez no da puntada sin hilo y los votos \ud83d\uddf3 de @ehbildu bien valen, poner cara de compungido y lamentar profundamente el suicidio de un terrorista, para agradar a los etarras. ! Que asco!", "created_at": "2020-09-10T14:48:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304049155652956162", "text": "!Satisfaccion entre los @populares del Congreso! Pierde el Gobierno el \ud83d\uddf3 para quedarse con el super\u00e1vit de los ayuntamientos y ganan los alcaldes y los vecinos. Cuando se va contra el sentido com\u00fan, le pasan esas cosas hasta a el @PSOE #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/ySbKEN1WQH", "created_at": "2020-09-10T13:28:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303632028928290818", "text": "ETA no es una \u201cbanda\u201d a secas Sr Sanchez, es una organizaci\u00f3n terrorista que ha asesinado, herido, secuestrado y extorsionado a los espa\u00f1oles durante m\u00e1s de 50 a\u00f1os. El Presidente de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no deber\u00eda olvidarlo. https://t.co/koEdNPV5ym", "created_at": "2020-09-09T09:51:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303612437204267008", "text": "\u201cEs Mejor ser Rey de tu silencio que esclavo de tus palabras\u201d\n( Shakespeare)", "created_at": "2020-09-09T08:33:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303610701555040256", "text": "Nunca pens\u00e9 que escuchar\u00eda a un Presidente de Espa\u00f1a pronunciar estas palabras. !Indigno! https://t.co/oG55hlinjt", "created_at": "2020-09-09T08:26:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302538369998741504", "text": "https://t.co/wl7G05L9mT Todo mi apoyo al agente de la @policia herido de gravedad mientras trabajaba por nuestra seguridad en la lucha contra el narcotr\u00e1fico. !\u00c1nimo valiente! Y gracias de coraz\u00f3n.", "created_at": "2020-09-06T09:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301542310610710528", "text": "\u201cMe importa un comino la gobernabilidad de Espa\u00f1a\u201d, no es una muestra de amor a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8precisamente. https://t.co/WlvgyziphD", "created_at": "2020-09-03T15:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301539822490746880", "text": "\u00bfPaisana estaba hablando en serio? No s\u00e9 a usted, pero a mi nada me une a ERC, por culpa de su odio a Espa\u00f1a.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ahora no se lo que el @GobiernoDeEspan entiende por amor. https://t.co/xOMGv9dmyC", "created_at": "2020-09-03T15:17:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301538975409213440", "text": "Quiz\u00e1s la negociaci\u00f3n de los presupuestos enamora hasta el punto de olvidar todos los insultos que los de ERC le han dedicado a Espa\u00f1a. Entre otros el de \u201cA mi Espa\u00f1a mi importa un comino\u201d que tuvimos que escuchar en el Congreso. https://t.co/NiDv2fjkb2", "created_at": "2020-09-03T15:14:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301306138668003330", "text": "Esta es la verdadera historia de ETA. https://t.co/7LFd9ljTrD", "created_at": "2020-09-02T23:48:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301251205235118083", "text": "Hoy he visitado con nuestra portavoz de Interior @anadebande y los diputados de Cadiz @vejer_ortiz y Garcia-Pelayo,la Prision Puerto 3 para ver la realidad y apoyar a los funcionarios de @PrisionesEstado en su petici\u00f3n de ser considerados \u201c agentes de la autoridad. @GPPopular", "created_at": "2020-09-02T20:10:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301124649032601600", "text": "Esta publicidad de la serie de @HBO_ES es enga\u00f1osa al equiparar v\u00edctimas y verdugos. Aqu\u00ed no sufrieron todos por igual. Hubo asesinos etarras que disparaban y v\u00edctimas inocentes que mor\u00edan. Pido la retirada de este cartel por memoria, dignidad y justicia. https://t.co/b9ahpvO5DD", "created_at": "2020-09-02T11:47:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301096166030016515", "text": "Todos no somos parte. Algunos m\u00e1s que otros y adem\u00e1s sin quererlo. Mi hermano y su mujer lo que hubieran querido era ver crecer a sus tres hijos, pero los asesinos de ETA se lo impidieron a tiros. @HBO_ES @h https://t.co/1Cl6HKEDxv", "created_at": "2020-09-02T09:54:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300723042126049287", "text": "https://t.co/iwQ1Mh4U8I Lleva raz\u00f3n @pablocasado_ ,tenemos un Gobierno que falsea el n\u00famero de muertos, miente sobre el Comit\u00e9 de expertos y sigue liderando el desastre de la gesti\u00f3n del #coronavirus, sin admitir la m\u00ednima responsabilidad y se permite culpar a @IdiazAyuso. Getas", "created_at": "2020-09-01T09:11:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300213956712304642", "text": "Toda mi solidaridad a los habitantes de #AlmonasterLaReal en #Huelva, desalojados por este extenso incendio y mi apoyo a los efectivos que por tierra y aire trabajan sin descanso para sofocarlo. https://t.co/6xix6SwdLc", "created_at": "2020-08-30T23:28:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300116246017474561", "text": "Art\u00edculo 33 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola: 1. Se reconoce el derecho a la propiedad privada Nadie podr\u00e1 ser privado de sus bienes y derechos...Desde el @GPPopular vamos a dar la batalla para que se cumpla la Constituci\u00f3n y acabar con los #okupas y la indefensi\u00f3n de los propietarios https://t.co/7J9lxqxhlW", "created_at": "2020-08-30T17:00:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299747500535017472", "text": "Hace 20 a\u00f1os, ETA asesin\u00f3 a Manuel Indiano. Hoy el @PPVasco le recuerdan, pero pocos saben quien era este hombre inocente, cuya culpa fue ir en la lista del PP y defender la libertad de todos,lo que le cost\u00f3 la vida, como a mi hermano y a tantos otros servidores p\u00fablicos. Memoria https://t.co/fE26cDB53d", "created_at": "2020-08-29T16:35:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299666161823551488", "text": "Los que ma\u00f1ana gritar\u00e1n y humillar\u00e1n a la @guardiacivil en #Alsasua,les llamar\u00e1n cuando se queden bloqueados en la nieve o tengan un accidente y necesiten ayuda.Y ellos acudiran, por qu\u00e9 su esp\u00edritu de servicio es superior al odio de quienes les ofenden. Esa es la gran diferencia https://t.co/sRqIUCmMXo", "created_at": "2020-08-29T11:12:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299506738740301824", "text": "No estar\u00e9is solos. Millones de espa\u00f1oles estaremos con ustedes en Alsasua !Viva la @guardiacivil! Y !Viva Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/NLBXN94Mer", "created_at": "2020-08-29T00:38:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299057742511046656", "text": "Para venir a decirnos que se ocupen los dem\u00e1s de la pandemia, bien pod\u00eda seguir de vacaciones. https://t.co/o5zPrqGhrQ", "created_at": "2020-08-27T18:54:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298925670253367296", "text": "Les puede la ideolog\u00eda y el nacionalismo m\u00e1s cerril y aldeano, que m\u00e1s pena que gloria ha llevado al Pa\u00eds Vasco.", "created_at": "2020-08-27T10:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298925232963629056", "text": "https://t.co/aXKs0uARtF Hay que ser ignorante para despreciar el espa\u00f1ol cuando la  comunidad hispanohablante en el mundo, que comparte productos, servicios y cultura es enorme y ofrece a las personas, negocios e instituciones una oportunidad de crecimiento verdaderamente \u00fanica.", "created_at": "2020-08-27T10:08:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298329532315906049", "text": "https://t.co/KSuKNZDAq0 @PSOE, @ehbildu y otros aliados tapan la corrupci\u00f3n de @PODEMOS votando en contra de que Iglesias de la cara y comparezca en el Congreso a explicar el esc\u00e1ndalo de la financiaci\u00f3n de @PODEMOS como ha pedido el  @populares. No se van a esconder mucho tiempo", "created_at": "2020-08-25T18:40:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pasado 22 de Julio aprobamos en el Congreso, un paquete de medidas urgentes relacionadas con la sanidad. M\u00e1s de 80 resoluciones que siguen esperando a que Sanchez se reactive. Un mes perdido para reactivar Espa\u00f1a. @populares", "lang": "es", "id": "1297955946111602688", "created_at": "2020-08-24T17:56:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/JihzRgbR94 Machismo puro y duro.", "lang": "es", "id": "1297925924399325190", "created_at": "2020-08-24T15:57:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/QwBm9zng6o El @populares propone una ley que desaloje a los okupas de n 48 horas. Yo he visto miedo en vecinos que conviven con los delincuentes profesionales de la ocupaci\u00f3n. !No hay derecho!", "lang": "es", "id": "1297608722705985541", "created_at": "2020-08-23T18:56:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/toYxnQVzCk La marea negra de Podemos es imparable. Y el @GPPopular no va a cejar hasta que se investigue en el Congreso la financiaci\u00f3n irregular y las responsabilidades pol\u00edticas de Iglesias.", "lang": "es", "id": "1297585881956614144", "created_at": "2020-08-23T17:25:56.000Z"}, {"text": "https://t.co/rcTCHhBPmG Va por Puerta, Reyes... Sentimiento, humildad, coraje, compa\u00f1erismo. GRACIAS a nuestro @SevillaFC por hacernos felices una y otra vez \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @EuropaLeague y a todos los jugadores que hoy se han dejado la piel y el alma. \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1296955649000116230", "created_at": "2020-08-21T23:41:37.000Z"}, {"text": "Con todas las dificultades de este a\u00f1o tan duro, el @SevillaFC con sentimiento, humildad y coraje, nos ha regalado este triunfo. Gracias por darnos esta alegr\u00eda impagable \u2764\ufe0f\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f Campeones de la Europa League 2020. !Y ya van seis! @VengoaVerte https://t.co/Q6Ohpr3f6J", "lang": "es", "id": "1296945335693201424", "created_at": "2020-08-21T23:00:38.000Z"}, {"text": "Hace 20 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 a Irene y a Jose Angel, dos valientes miembros de la @guardiacivil asesinados en plena juventud. Ni quiero, ni puedo, ni debo olvidar. Vuestro sacrificio no ha sido in\u00fatil, seguiremos luchando por la #Memoria #dignidad y #Justicia https://t.co/ax8H7hoaGa", "lang": "es", "id": "1296419372429385731", "created_at": "2020-08-20T12:10:39.000Z"}, {"text": "No se trata de traer a un comit\u00e9 de gente capaz sino de que se vayan los incapaces que nos gobiernan.", "lang": "es", "id": "1295396225919983618", "created_at": "2020-08-17T16:25:02.000Z"}, {"text": "https://t.co/tMDYXSdRDN Como el comit\u00e9 de sabios sea tan falso como el comit\u00e9 de expertos de la desescalada, que nunca existi\u00f3, lo llevamos claro. No van a repartir ni un \ud83d\udcb6.", "lang": "es", "id": "1295393937717432326", "created_at": "2020-08-17T16:15:56.000Z"}, {"text": "Mi recuerdo a las 16 v\u00edctimas y a los heridos de Barcelona y Cambrills y mi agradecimiento a la @policia y @guardiacivil por su trabajo diario para evitar atentados, junto a las polic\u00edas europeas @Europol y a todos los que combatimos el terrorismo, deslegitim\u00e1ndolo d\u00eda a d\u00eda.", "lang": "es", "id": "1295302534853201920", "created_at": "2020-08-17T10:12:44.000Z"}, {"text": "Grande! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Dedicado a todos los sevillistas que lo han visto desde la grada del cielo. @SevillaFC https://t.co/h6gPVXtHzc", "lang": "es", "id": "1295112006136143872", "created_at": "2020-08-16T21:35:38.000Z"}, {"text": "Para salir corriendo... \ud83d\ude31", "lang": "es", "id": "1295048870012112897", "created_at": "2020-08-16T17:24:46.000Z"}, {"text": "De cada 3 empleos que se pierden en la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa,1 es en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Con lo que nos cost\u00f3 superar la tragedia  de Zapatero,volvemos a sufrir la incapacidad e irresponsabilidad de S\u00e1nchez,que nos arrastra a la cola de Europa.El @populares reclama un plan de choque econ\u00f3mico, sin demora", "lang": "es", "id": "1295045214592262144", "created_at": "2020-08-16T17:10:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/riqKnLiWDy Ayudadnos a parar esto. Por ellos, por quienes dieron su vida por nuestra libertad y por Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1294953596509986818", "created_at": "2020-08-16T11:06:11.000Z"}, {"text": "Libertad divino tesoro https://t.co/8xHAMn4nCE", "lang": "es", "id": "1294949739511848960", "created_at": "2020-08-16T10:50:51.000Z"}, {"text": "Bueno, s\u00e9 que en mi ciudad donde hay rivalidad, no es bueno se\u00f1alarse, pero si de ni\u00f1a ya te llevan al f\u00fatbol \u26bd\ufe0f a ver a tu equipo y te ense\u00f1an a amar unos colores, lo que hay es que ser de verdad. A veces toca disfrutar y yo espero que el @SevillaFC deje el pabell\u00f3n alto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "id": "1294406615370731520", "created_at": "2020-08-14T22:52:40.000Z"}, {"text": "El @SevillaFC se queda solo defendiendo al f\u00fatbol espa\u00f1ol en Europa. !Vamos mi Sevilla, vamos campe\u00f3n! \u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/iTcMTTPVh8", "lang": "es", "id": "1294401331239813121", "created_at": "2020-08-14T22:31:40.000Z"}, {"text": "Sanchez habla de m\u00e1ximo respeto a los jueces para no dar la cara ante la imputaci\u00f3n de @PODEMOS. T\u00e9ngale el mismo respeto a los espa\u00f1oles, Sr Presidente y rompa con sus socios de gobierno. Antes muerto que sencillo.", "lang": "es", "id": "1293962055855243265", "created_at": "2020-08-13T17:26:09.000Z"}, {"text": "Consejos vendo que para mi no tengo. #PabloIglesiasDimision https://t.co/2m6WrxBtmD", "lang": "es", "id": "1293955350413160448", "created_at": "2020-08-13T16:59:30.000Z"}, {"text": "!Feliz cumplea\u00f1os! Hoy mi hermano #Alberto cumplir\u00eda 60 a\u00f1os. El \u00faltimo que celebramos fue el de sus 37 porque la organizaci\u00f3n terrorista ETA as\u00ed lo decidi\u00f3. Mi familia perdi\u00f3 a su ser querido y Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a un gran pol\u00edtico. Siempre en nuestros \u2764\ufe0f https://t.co/l6Sr3zSFvS", "lang": "es", "id": "1293579935840436224", "created_at": "2020-08-12T16:07:44.000Z"}, {"text": "!Manos arriba \ud83d\ude4c esto es un atraco! El dinero ahorrado por los vecinos y por la buena gesti\u00f3n de los ayuntamientos no se lo vamos a dar a Sanchez para su uso y disfrute. \u00bfQuien se cree que es, atropellando los derechos de los ciudadanos? Los alcaldes @populares no se rinden https://t.co/e1sn0xl85S", "lang": "es", "id": "1292954288822587392", "created_at": "2020-08-10T22:41:39.000Z"}, {"text": "Majestad cuando m\u00e1s le duela Espa\u00f1a. recuerde que no est\u00e1 solo, que somos millones de espa\u00f1oles los que le defendemos y a los que usted defiende, de quienes quieren acabar con la monarquia, la democracia y los valores, por los que tantos espa\u00f1oles han dado su vida !Viva el Rey!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/FS1pxHbkjG", "lang": "es", "id": "1292506439647461377", "created_at": "2020-08-09T17:02:03.000Z"}, {"text": "Toda mi solidaridad y mis oraciones con el pueblo liban\u00e9s en esta tragedia. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a las familias de los fallecidos y mi apoyo a los heridos. L\u00edbano \ud83c\uddf1\ud83c\udde7,cuna del di\u00e1logo interreligioso \ud83d\ude4f\ud83c\udffb, se levantar\u00e1 pero necesitar\u00e1 todo el apoyo de la comunidad internacional.", "lang": "es", "id": "1291687868931411969", "created_at": "2020-08-07T10:49:21.000Z"}, {"text": "En 2002 ETA asesin\u00f3 a Silvia ten\u00eda 6 a\u00f1os. Su culpa ser hija de un @guardiacivil No olvido el dolor de sus padres. El coche bomba pudo asesinar a muchos ni\u00f1os m\u00e1s,\nhijos de los agentes que viv\u00edan en el cuartel. Memoria, dignidad y Justicia para ella y para Cecilio,tambi\u00e9n v\u00edctima https://t.co/hbWgi9IxnU", "lang": "es", "id": "1290698102106656769", "created_at": "2020-08-04T17:16:22.000Z"}, {"text": "Majestad, usted no se va de Espa\u00f1a, porque millones de espa\u00f1oles le llevamos en nuestros corazones \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f ! Viva el Rey! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #JuanCarlosI #FelipeVI #MonarquiaSiempre #Espa\u00f1a https://t.co/5MMc68J95a", "lang": "es", "id": "1290432427609948161", "created_at": "2020-08-03T23:40:40.000Z"}, {"text": "\u00bfLo que ten\u00edais que hacer t\u00fa y los tuyos era asesinar a inocentes? \u00bfEl escenario mejor era sembrar de muertos Espa\u00f1a? \u00bfDe eso est\u00e1 satisfecho @ArnaldoOtegi y los de @ehbildu? Frente a tanta inmundicia, \u201cMemoria, dignidad y justicia\u201d https://t.co/AnBj5eITHG", "lang": "es", "id": "1290426783863656448", "created_at": "2020-08-03T23:18:14.000Z"}, {"text": "Bildu manda un abrazo al terrorista Josu Ternera. \u00bfPor matar a 11 persona y herir a 88? Por cierto 5 de ellas ni\u00f1as. La pr\u00f3xima vez que Sanchez agradezca a Bildu su apoyo en el Congreso, deber\u00eda recordar este nuseabundo abrazo entre etarras. https://t.co/q41X3UY38p", "lang": "es", "id": "1289623229305364481", "created_at": "2020-08-01T18:05:12.000Z"}, {"text": "En el D\u00eda mundial contra la trata, recordemos que este delito abarca abusos como la explotaci\u00f3n sexual, el trabajo forzoso o la explotaci\u00f3n en la mendicidad. En el 70% de los casos de trata, las v\u00edctimas son mujeres y ni\u00f1as. https://t.co/eQbF7sXwXl", "lang": "es", "id": "1288880027640135685", "created_at": "2020-07-30T16:51:59.000Z"}, {"text": "https://t.co/YpoDKOUYrd \u00bfComo nos iban a dar los nombres de los expertos sino exist\u00edan? No solo han enga\u00f1ado al @GPPopular que le exig\u00edamos saber quienes eran, sino a todos los espa\u00f1oles, que creyeron estar en manos de expertos, que hoy sabemos inexistentes.", "lang": "es", "id": "1288815109788270593", "created_at": "2020-07-30T12:34:01.000Z"}, {"text": "https://t.co/qJm5lYHyJx Marlaska suma y sigue", "lang": "es", "id": "1288501158408065027", "created_at": "2020-07-29T15:46:30.000Z"}, {"text": "Me duelen los triunfalistas y oportunistas aplausos a Sanchez  en el Congreso. \u00bfDe verdad se\u00f1or\u00edas del @psoe creen ustedes que hay algo que aplaudir hoy en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8? https://t.co/8KQtPll5H5", "lang": "es", "id": "1288440557312843776", "created_at": "2020-07-29T11:45:41.000Z"}, {"text": "El se\u00f1or que todo lo hace bien sigue presumiendo y siguen los aplausos de los suyos... Sanchez nos presenta una realidad paralela de Espa\u00f1a. No es un idealista, sino un oportunista. Al tiempo. https://t.co/TOKgA825Eh", "lang": "es", "id": "1288378396838436864", "created_at": "2020-07-29T07:38:41.000Z"}, {"text": "No nos cuente cuentos a los sevillanos, Sr \u00c1balos, los t\u00faneles de la S40 son necesarios y t\u00e9cnicamente factibles, pero este Gobierno, de nuevo castiga a Sevilla y compromete la movilidad y el medio ambiente, de la capital de Andaluc\u00eda. Tomamos nota. https://t.co/EHe79bbZyN", "lang": "es", "id": "1287453504395710466", "created_at": "2020-07-26T18:23:29.000Z"}, {"text": "https://t.co/CShBsNE35z De humillaci\u00f3n en humillaci\u00f3n. \u00bfQue hace la Ministra de Exteriores dando legitimidad a Picardo con una reuni\u00f3n bilateral? Inadmisible. Sanchez debe reprobar esta reuni\u00f3n que pisotea los derechos hist\u00f3ricos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sobre el Pe\u00f1\u00f3n de Gibraltar.", "lang": "es", "id": "1287449253443448833", "created_at": "2020-07-26T18:06:36.000Z"}, {"text": "Me asombra ver c\u00f3mo Sanchez es recibido en el Congreso, por la bancada socialista y socios de gobierno, entre v\u00edtores y aplausos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb. \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfPor la nefasta gesti\u00f3n de la pandemia? \u00bfPor los millones de desempleados? Ver para creer. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xmMeuWnKr1", "lang": "es", "id": "1285880756238200833", "created_at": "2020-07-22T10:13:57.000Z"}, {"text": "https://t.co/G8ZUOGyjQf En Espa\u00f1a se rinden honores a aquellos condenados por levantarse contra ella. Buen ejemplo para nuestros j\u00f3venes, quienes comprueban que saltarse la ley es heroico en Catalu\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1284033089182871553", "created_at": "2020-07-17T07:51:59.000Z"}, {"text": "Todos los espa\u00f1oles tenemos que homenajear a las V\u00edctimas del Covid y honrar a sus familiares,quienes han vivido el dolor en la m\u00e1s profunda soledad. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same por los m\u00e1s de 40.000 fallecidos por la pandemia. Memoria y verdad para mantener vivo su imborrable recuerdo https://t.co/BEINudwdKT", "lang": "es", "id": "1283785226540507136", "created_at": "2020-07-16T15:27:04.000Z"}, {"text": "\u201cAhora dicen que hablar de v\u00edctimas hace perder votos. Prefiero perder votos a perder el alma\u201d ha dicho @pablocasado_ en el Comit\u00e9 ejecutivo del @populares. Y eso te honra, Presidente.", "lang": "es", "id": "1283468889951739907", "created_at": "2020-07-15T18:30:03.000Z"}, {"text": "Mi apoyo a la familia del concejal malague\u00f1o Jos\u00e9 Mar\u00eda Martin Carpena cuando se cumplen veinte a\u00f1os de su asesinato a manos de ETA. #MemoriaDignidadYJusticia", "lang": "es", "id": "1283318501743235072", "created_at": "2020-07-15T08:32:28.000Z"}, {"text": "Les vendr\u00eda bien leerlo a los diputados de Bildu, as\u00ed les refrescar\u00eda la memoria y sabr\u00edan, que hace 20 a\u00f1os, tal d\u00eda como hoy, los ETA asesin\u00f3 al concejal del @populares, Jos\u00e9 Mar\u00eda Martin Carpena.", "lang": "es", "id": "1283314486380843023", "created_at": "2020-07-15T08:16:31.000Z"}, {"text": "Mientras el diputado de @ehbildu presume del triunfo electoral en el Pa\u00eds Vasco y se mofa de Adolfo Su\u00e1rez pregunt\u00e1ndole \u00bfQue est\u00e1 leyendo? Nuestro compa\u00f1ero le ense\u00f1a el libro \u201cVidas rotas\u201dq recoge la historia de los centenares de seres humanos v\u00edctimas del terrorismo etarra. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/X0K2IWfPGg", "lang": "es", "id": "1283312794469830656", "created_at": "2020-07-15T08:09:47.000Z"}, {"text": "Hoy 13 de Julio,tr\u00e1gico d\u00eda en el que ETA acab\u00f3 con la vida de Miguel \u00c1ngel Blanco,he podido honrar su memoria junto a su hermana Marimar y nuestro Presidente @pablocasado_ quien ha denunciado el riesgo de desmemoria y la necesidad de devolver la dignidad a las v\u00edctimas. https://t.co/fTiJX7uKCm", "lang": "es", "id": "1282794573413195778", "created_at": "2020-07-13T21:50:34.000Z"}, {"text": "\u201cEn el t\u00e9rmino medio est\u00e1 la virtud\u201d dec\u00eda Arist\u00f3teles. No creo q se refiriese a ponerse de perfil ante la injusticia.Yo soy de centro,pero eso no significa asumir lo aberrante. Aceptar sin m\u00e1s a los terroristas de ETA en el Parlamento Vasco no es ser de centro,es ser pusil\u00e1nime. https://t.co/bH50uNVKA8", "lang": "es", "id": "1282710135866105863", "created_at": "2020-07-13T16:15:02.000Z"}, {"text": "\u00bfDonde est\u00e1n esos millones de manos blancas? \u00bf En los bolsillos? Volvamos a levantarlas para decir basta al olvido inmoral  que humilla a todos los espa\u00f1oles que defendemos la libertad, la memoria, la dignidad y la justicia. https://t.co/CNwJ5qwm4w", "lang": "es", "id": "1282644638927671298", "created_at": "2020-07-13T11:54:46.000Z"}, {"text": "!Grande @FeijooGalicia !Ganar es dif\u00edcil pero mantener la confianza de la gran mayor\u00eda de los gallegos una y otra vez, lo es mucho m\u00e1s y t\u00fa lo has conseguido. Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a todos los gallegos porque cuentan con el mejor Presidente para el momento que afronta Espa\u00f1a https://t.co/2p5emWzmSU", "lang": "es", "id": "1282640092096593922", "created_at": "2020-07-13T11:36:42.000Z"}, {"text": "Dicen que la historia la escriben los ganadores. Dificil afirmar que hemos ganado a ETA, cuando sus beneficiarios PNV y Bildu han arrasado en el Pa\u00eds Vasco y son quienes est\u00e1n borrando la historia de 50 a\u00f1os de terrorismo, que se escribi\u00f3 con la sangre de tantos inocentes.", "lang": "es", "id": "1282611802161975312", "created_at": "2020-07-13T09:44:18.000Z"}, {"text": "Que todos los j\u00f3venes sepan quien es Miguel \u00c1ngel Blanco, un concejal del @populares, que fue secuestrado tal d\u00eda como hoy y asesinado por ETA, tras dos dias de angustia. !\u00c9l es nuestro h\u00e9roe,esta es la \u00fanica verdad! Y a \u00e9l le debemos nuestra libertad. No puedo ni quiero olvidar. https://t.co/5fm8vkGAVM", "lang": "es", "id": "1281978691770359809", "created_at": "2020-07-11T15:48:32.000Z"}, {"text": "https://t.co/4yROzWFuKx", "lang": "und", "id": "1281237657478193152", "created_at": "2020-07-09T14:43:56.000Z"}, {"text": "https://t.co/NyfTioTP11 \u00bfQue le debemos a ETA para premiar a los terroristas por dejar de matarnos?", "lang": "es", "id": "1281130630424793089", "created_at": "2020-07-09T07:38:39.000Z"}, {"text": "ETA r\u00ede y sus v\u00edctimas lloran :: https://t.co/5mpUi3Ij8E Dicen que la historia la escriben los ganadores. Si de verdad la hubi\u00e9ramos escrito las v\u00edctimas, en el Pa\u00eds Vasco y Navarra, los h\u00e9roes ser\u00edan Alberto y Ascen y no el terrorista que les peg\u00f3 dos tiros.", "lang": "es", "id": "1280797525356797952", "created_at": "2020-07-08T09:35:00.000Z"}, {"text": "Yo hubiera dado todo por estar en el funeral  junto a los familiares de los fallecidos por coronavirus confort\u00e1ndolos y honr\u00e1ndolos... Creo que el Presidente del Gobierno ha perdido una oportunidad de estar donde deb\u00eda. \u00bfDe verdad que exist\u00eda un lugar mejor donde estar hoy? https://t.co/4RF8CF4xhg", "lang": "es", "id": "1280256077616099329", "created_at": "2020-07-06T21:43:29.000Z"}, {"text": "Ci ha lasciato un grande, #EnnioMorricone. Lavor\u00f2 con tanti direttori come Sergio Leone, Bertolucci (\u00abNovecento\u00bb), Brian De Palma (\u00abLos intocables de Eliot Ness\u00bb),Joff\u00e9 (La Misi\u00f3n\u00bb) o Giuseppe Tornatore (\u00abCinema Paradiso\u201d).\nLa sua m\u00fasica \u2764\ufe0f\ud83c\udfb5 sar\u00e0 sempre con noi, grazie maestro. https://t.co/OqLnEQrm7a", "lang": "it", "id": "1280110277766385664", "created_at": "2020-07-06T12:04:08.000Z"}, {"text": "Jim\u00e9nez-Becerril: \u00abNo estoy preparada para ver c\u00f3mo dan beneficios a un asesino que ha matado sin piedad\u00bb https://t.co/2p7clbmlgs v\u00eda @abcdesevilla", "lang": "es", "id": "1279713204596281346", "created_at": "2020-07-05T09:46:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/lDnVhLTKjR La coalici\u00f3n integradora de @populares y @CiudadanosCs es la \u00fanica alternativa frente al nacionalismo y a un socialismo entregado a quienes quieren la independencia del Pa\u00eds Vasco.", "lang": "es", "id": "1279703602215428096", "created_at": "2020-07-05T09:08:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/z7DpXs1npY !Menos mal que \u00edbamos a salir m\u00e1s fuertes!", "lang": "es", "id": "1279681866250031104", "created_at": "2020-07-05T07:41:46.000Z"}, {"text": "https://t.co/83pYafIXzb El sectarismo en estado puro. Millones de familias aplaudir\u00e1n que les haya dejado en la estacada Sr Sanchez. !Cuanta intransigencia y partidismo in\u00fatil el de este Gobierno de incapaces!", "lang": "es", "id": "1279327095097827328", "created_at": "2020-07-04T08:12:02.000Z"}, {"text": "https://t.co/scFypIgzfN Empiezan acercando y acaba en la calle. Yo digo en dos a\u00f1os, como mucho. \u00bfQue piensan ustedes? Los favores se pagan, Sr Sanchez y las v\u00edctimas estamos pagando su investidura. !Que indignidad!", "lang": "es", "id": "1279127632437788672", "created_at": "2020-07-03T18:59:27.000Z"}, {"text": "Hoy han acercado a una c\u00e1rcel cercana a sus familiares al etarra que asesin\u00f3 a mi hermano y a su mujer?\u00bfPuede alguien acercar a mi madre a su hijo, aunque tenga que recorrer millones de kil\u00f3metros? No se puede. \u00bfPueden al menos darle la justicia que merece? No quieren. https://t.co/p5i8pd8yya", "lang": "es", "id": "1279109269649084416", "created_at": "2020-07-03T17:46:29.000Z"}, {"text": "Ya lo advirti\u00f3 el terrorista De Juana Chaos, cuando dijo viendo el llanto de nuestra familia tras el asesinato de Alberto y Ascen-\u201cEn la c\u00e1rcel, sus l\u00e1grimas son nuestras sonrisas y terminaremos a carcajada limpia\u201d. Hoy han acercado a su asesino;ETA r\u00ede y sus v\u00edctimas lloramos. https://t.co/khiHafmPdR", "lang": "es", "id": "1279107013486751746", "created_at": "2020-07-03T17:37:31.000Z"}, {"text": "Matar tiene premio. Hoy han acercado al asesino que acab\u00f3 con la vida de mi hermano y su mujer. \u00bfQue necesidad hab\u00eda? \u00bfPor qu\u00e9 y mil veces por qu\u00e9? https://t.co/FbCVEQkyAl", "lang": "es", "id": "1279101841205342222", "created_at": "2020-07-03T17:16:58.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen 23 a\u00f1os de la liberaci\u00f3n de Ortega Lara tras un secuestro inhumano. Siempre en mi memoria y mi coraz\u00f3n Jose Antonio. Viva la Guardia Civil que te devolvi\u00f3 a la vida cuando ya estabas al l\u00edmite de lo que una persona puede resistir. https://t.co/bPyK9E7Nlu", "lang": "es", "id": "1278376971534307331", "created_at": "2020-07-01T17:16:35.000Z"}, {"text": "El @GPPopular exige al Presidente del Gobierno mayores medidas de seguridad en los aeropuertos espa\u00f1oles, necesarios para evitar los contagios por #Covid_19 https://t.co/uOQt2V2tqK", "lang": "es", "id": "1277638111791628290", "created_at": "2020-06-29T16:20:37.000Z"}, {"text": "3.000 atentados, 864 muertos y m\u00e1s de 7.000 v\u00edctimas, entre ellas 22 ni\u00f1os. \u00bfQuieren m\u00e1s razones? https://t.co/rQYpk0s0v1", "lang": "es", "id": "1276942125276581893", "created_at": "2020-06-27T18:15:01.000Z"}, {"text": "Mi hermano le dar\u00eda alguna si pudiera. Pero terroristas como t\u00fa lo callaron a tiros. https://t.co/L5aLzw1fLb", "lang": "es", "id": "1276939462103220227", "created_at": "2020-06-27T18:04:26.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s profunda condena por la agresion sufrida en #Sestao por la diputada @MeerRocio. \u00bfHay libertad en el Pa\u00eds Vasco? Solo si te callas, solo si te vas, solo si admites la mentira. Somos muchos los que lo denunciamos y dicen que exageramos. Esto es inadmisible. https://t.co/GHw2tRaIaz", "lang": "es", "id": "1276798130080460801", "created_at": "2020-06-27T08:42:50.000Z"}, {"text": "Carta abierta a la presidenta del Congreso https://t.co/iVs0a8aqF2 v\u00eda @ABCespana Si sirve para que nadie en el Congreso vuelva a llamar  \u201cpresos pol\u00edticos\u201d a los terroristas de ETA, esta carta habr\u00e1 sido \u00fatil a los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "id": "1276108964669857793", "created_at": "2020-06-25T11:04:20.000Z"}, {"text": "La diputada de @EHBilduCongreso hablando hoy de torturas en el Pleno.\u00bfSe refiere a la que sus amigos,los terroristas de ETA, infringieron a los miles de inocentes a los que asesinaron,hirieron y secuestraron?\u00bfEsos a los que usted llama \u201cgudaris vascos\u201d y por lo qu\u00e9 fue condenada? https://t.co/COvfrZ5cSS", "lang": "es", "id": "1275758985921138690", "created_at": "2020-06-24T11:53:39.000Z"}, {"text": "No podemos permitir que en el Congreso de los Diputados se pueda llamar \u201cpresas pol\u00edticas vascas\u201d a terroristas de ETA y no pase nada. \u00bfNos hemos vuelto locos? https://t.co/pCbjx5gVeg", "lang": "es", "id": "1275746289578360835", "created_at": "2020-06-24T11:03:12.000Z"}, {"text": "O\u00edr a la representante de Bildu  hablar de \u201cNegacionismo\u201d es cuanto menos sorprendente. Apl\u00edquese el cuento y empiece a no negar y a condenar la trayectoria criminal de la organizaci\u00f3n terrorista ETA. https://t.co/YKrNaSJN1r", "lang": "es", "id": "1275487383757238272", "created_at": "2020-06-23T17:54:24.000Z"}, {"text": "Apoyando la tauromaquia y la libertad, hoy en Las Ventas,se ha pedido respeto y dignidad para el mundo del toro, que es cultura y es del pueblo y nadie puede arrebat\u00e1rsela. !Viva la tauromaquia, viva la Libertad y viva Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! https://t.co/tnpfb2oLmg", "lang": "es", "id": "1274839463882043393", "created_at": "2020-06-21T22:59:48.000Z"}, {"text": "No hay que confundir crispar con hacer oir tu voz firme,en defensa de la libertad,la igualdad, el Estado de derecho y la unidad de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Eso no es ser extremista,es ser coherente y fiel a tus principios.Las causas que merecen la pena no se defienden en silencio sino con valor https://t.co/oNblrNZfjc", "lang": "es", "id": "1273999346481147904", "created_at": "2020-06-19T15:21:28.000Z"}, {"text": "https://t.co/99e1sEuEkh Vivir\u00e1s en los libros perdidos de nuestra memoria. D.E.P", "lang": "es", "id": "1273928999442489345", "created_at": "2020-06-19T10:41:56.000Z"}, {"text": "Deseando contestar vuestras preguntas en estos tiempos donde todos tenemos que trabajar para defender la libertad y el Estado de Derecho. Gracias a la @FVillacisneros y a tantos j\u00f3venes que trabajan por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/DMDpFLVeg2", "lang": "es", "id": "1273569920274575360", "created_at": "2020-06-18T10:55:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/f6uyw45iGT Macabro tour, autorizado por Interior, para que Bildu visite a todos los terroristas de ETA, encarcelados en Espa\u00f1a. Luego se quejar\u00e1n de los km que han recorrido y pedir\u00e1n,como ya se est\u00e1 haciendo,  que los acerquen, o mejor, que los saquen. Ya puestos.", "lang": "es", "id": "1273566805936799744", "created_at": "2020-06-18T10:42:42.000Z"}, {"text": "He pedido a la Presidenta del Congreso que retire del diario de sesiones la expresi\u00f3n \u201cPresas pol\u00edticas vascas\u201d dicha por la diputada de @ehbildu. En el Comando Andalucia,que acab\u00f3 con la vida de Alberto y Ascen, hab\u00eda una terrorista asesina. Retirelo Sra Batet, por dignidad https://t.co/SiIrE8jyfe", "lang": "es", "id": "1272904250943836174", "created_at": "2020-06-16T14:49:57.000Z"}, {"text": "!Que poca verg\u00fcenza! No he podido evitar decirle a la diputada de @ehbildu, cuando la he escuchado decir \u201cpresas pol\u00edticas vascas\u201d\u00bfSe refiere usted a la terrorista del Comando de ETA que acab\u00f3 con la vida de mi hermano y de su mujer? Asesina hubiera sido lo correcto. https://t.co/AjFEjZqSvh", "lang": "es", "id": "1272892338495504384", "created_at": "2020-06-16T14:02:37.000Z"}, {"text": "https://t.co/7UnSlbMkOg Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los familiares de esta familia. !Cuanto dolor!Necesitamos mejor prevenci\u00f3n y protecci\u00f3n para las mujeres v\u00edctimas de violencia y para sus hijos. Fallamos, ante esta tragedia solo siento que fallamos.", "lang": "es", "id": "1272113623427624962", "created_at": "2020-06-14T10:28:17.000Z"}, {"text": "Mi compa\u00f1era diputada del @populares , @MargaProhens le ha dicho a @IreneMontero lo que pensamos much\u00edsimas mujeres. !Gracias por darnos voz! https://t.co/sExYNYXRKl", "lang": "es", "id": "1270775213966442497", "created_at": "2020-06-10T17:49:55.000Z"}, {"text": "Habla  @IreneMontero de las supervivientes del suelo pegajoso. \u00bf No llamar\u00e1 as\u00ed a las mujeres v\u00edctimas de la violencia de g\u00e9nero  Ministra? D\u00edgame que no, por favor. https://t.co/eMcAk4z2I6", "lang": "es", "id": "1270767957279420416", "created_at": "2020-06-10T17:21:05.000Z"}, {"text": "Hoy en el Pleno deber\u00edamos haber escuchado ese \u201cmea colpa\u201dde @IreneMontero por haber puesto en riesgo a miles de mujeres el #8M y en cambio m\u00edrenla atacada y atacando al @populares. Este es el feminismo ideol\u00f3gico que espanta y que nada tiene que ver con los derechos de la mujer. https://t.co/X2bGiryIdF", "lang": "es", "id": "1270765542748622848", "created_at": "2020-06-10T17:11:29.000Z"}, {"text": "https://t.co/JhTHhjKypS \u00bfA este experto, fundador de la Sociedad espa\u00f1ola de Microbiolog\u00eda,no lo escucha usted, verdad Sr Sanchez? Solo a los que le eximen de su responsabilidad.", "lang": "es", "id": "1270376923936493569", "created_at": "2020-06-09T15:27:15.000Z"}, {"text": "https://t.co/8ZGLvVZ1Ke Siempre nos quedar\u00e1 la juez...", "lang": "es", "id": "1270369375175020547", "created_at": "2020-06-09T14:57:16.000Z"}, {"text": "\u00bfQuien le dice a usted que saldremos m\u00e1s fuertes Sr Sanchez? De momento hemos salido m\u00e1s listos y ya no nos tragamos sus mentiras y su propaganda, as\u00ed que gu\u00e1rdese ese dinero que vamos a necesitar,  para algo tan serio como reconstruir Espa\u00f1a y d\u00e9jese de esl\u00f3ganes infantiles. https://t.co/2M740jtB6o", "lang": "es", "id": "1269727325849075712", "created_at": "2020-06-07T20:25:59.000Z"}]