[{"id": "1377327810365251588", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:31:54.000Z", "text": "Se pasa la vida meti\u00e9ndose en los asuntos de Madrid o Murcia. Pero te quita el carnet de buen asturiano si denuncias las carencias y contradicciones de su ruinosa gesti\u00f3n en #Asturias. A\u00fan no ha impuesto el bable obligatorio y ya act\u00faa como un Rufi\u00e1n o una Borr\u00e0s cualquiera. https://t.co/p3rL84wO99"}, {"id": "1376960446410940420", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:12:07.000Z", "text": "Son los lavianeses quienes est\u00e1n denunciando los tumultos en RRSS. Como toda #Asturias, quieren libertad con orden, pero s\u00f3lo encuentran arbitrariedad e incompetencia. La peor pol\u00edtica es dar lecciones y luego envolverte en la bandera de tu pueblo para eludir responsabilidades. https://t.co/oO8kttEQZk"}, {"id": "1376646001361031183", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:22:38.000Z", "text": "Esto no es ning\u00fan barrio de Madrid sino Pola de Laviana #Asturias, localidad natal de @AdrianBarbon y con alcalde del @PSOE. Borracheras y peleas este domingo, en torno al bar alquilado por la Casa del Pueblo. Seguimos esperando el especial de @laSextaTV rasg\u00e1ndose las vestiduras https://t.co/QpklgYJ64m"}]