[{"text": "Ya vemos la luz al final del t\u00fanel de esta pandemia. Toca pensar en el d\u00eda despu\u00e9s \u00bfY si construimos un mundo distinto? Donde los avances tecnol\u00f3gicos beneficien a la mayor\u00eda, donde aumenten los derechos, se reduzcan las desigualdades y todos tengamos las mismas oportunidades", "created_at": "2021-04-01T08:25:39.000Z", "id": "1377537631446302720", "lang": "es"}, {"text": "Los amigos de Atrio han recibido otro reconocimiento internacional, enhorabuena\u00a0 a To\u00f1o, gracias a vosotros, y a muchos m\u00e1s, C\u00e1ceres se est\u00e1 convirtiendo en referencia de muchas cosas. https://t.co/4pyPOAff0v", "created_at": "2021-04-01T07:39:40.000Z", "id": "1377526061332893697", "lang": "es"}, {"text": "Muy de acuerdo con @mamorale44, la base de un gobierno son los partidos que lo sustentan, y dentro de ellos, los militantes, los dirigentes,... Al llegar al gobierno se puede considerar al partido como algo accesorio, este es el primer paso para perderlo https://t.co/Obu60qbR3z", "created_at": "2021-03-31T08:56:17.000Z", "id": "1377182954565197824", "lang": "es"}, {"text": "Para los pr\u00f3ximos d\u00edas hab\u00eda convocada una huelga en el aeropuerto de Menorca, quiero agradecer el gesto de los representantes de los trabajadores desconvocando para dar la oportunidad al di\u00e1logo.", "created_at": "2021-03-30T18:49:36.000Z", "id": "1376969879509729280", "lang": "es"}, {"text": "El PP deber\u00eda saber que Correos depende del Ministerio de Hacienda a trav\u00e9s de la SEPI, las competencias del Ministerio de Transportes es la del servicio postal universal.", "created_at": "2021-03-30T15:53:37.000Z", "id": "1376925590889107469", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos avanzando. @Adif_es ha adjudicado el contrato para la renovaci\u00f3n de v\u00eda y la adaptaci\u00f3n de las estaciones de Plasencia y Monfrag\u00fce en el marco de las actuaciones que se desarrollan en la L\u00ednea de Alta Velocidad Madrid-Extremadura.", "created_at": "2021-03-30T14:15:30.000Z", "id": "1376900897175969792", "lang": "es"}, {"text": "Que maravilla el nuevo puente sobre el r\u00edo Tajo en Alc\u00e1ntara para proteger y poder disfrutar de una vista muy especial del puente romano de Alc\u00e1ntara. Enhorabuena\u00a0a @Junta_Movilidad. El gobierno socialista cumple con Alc\u00e1ntara. https://t.co/lT4EQyQISo", "created_at": "2021-03-30T14:12:22.000Z", "id": "1376900110748164097", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Renfe aprueba los pliegos de la nueva licitaci\u00f3n de los servicios a bordo. El objetivo en todo momento ha sido proteger a los trabajadores. Gracias a sindicatos como UGT que con la actitud propositiva han conseguido impulsar una soluci\u00f3n a un problema complejo.", "created_at": "2021-03-29T12:27:11.000Z", "id": "1376511252135043073", "lang": "es"}, {"text": "Siguen avanzando las obras de Alta Velocidad en Extremadura, infraestructuras que muy pronto podremos disfrutar, mejorando con ello los tiempos de viajes y los servicios ferroviarios. V\u00eddeo del montaje de desv\u00edos en la duplicaci\u00f3n de v\u00eda Caceres-Pe\u00f1as Blancas https://t.co/gZsZZbHm9l", "created_at": "2021-03-28T18:46:22.000Z", "id": "1376244286753214475", "lang": "es"}, {"text": "Existe un gran desequilibro entre las zonas del norte y el sur, entre el este y el oeste, en gran parte provocado por una industrializaci\u00f3n desigual, los fondos Next Generation es la \u00faltima oportunidad para reequilibrar nuestro pa\u00eds. https://t.co/nt22Aho86D", "created_at": "2021-03-28T07:48:50.000Z", "id": "1376078813864599559", "lang": "es"}, {"text": "Algunos han convertido el @Congreso_Es en un gran plat\u00f3 de televisi\u00f3n, donde los gestos a la galer\u00eda son m\u00e1s propios de un programa de m\u00e1xima audiencia. Gracias a @irecr por referenciar Manifiesto por una izquierda digital en su art\u00edculo https://t.co/NTAtZ7GtrU", "created_at": "2021-03-27T18:08:26.000Z", "id": "1375872354300084227", "lang": "es"}, {"text": "Durante la pandemia hemos comprobado que profesiones que pasaban desapercibidas son esenciales para nuestra vida, mi reconocimiento a todos ellos. https://t.co/xy7Y8TLB9i", "created_at": "2021-03-25T17:53:25.000Z", "id": "1375143801526833154", "lang": "es"}, {"text": "Ante la pol\u00edtica crispada, con demasiadas sobreactuaciones, yo me quedo con Gabilondo #SosoSerioYFormal https://t.co/5iNdViUpwX", "created_at": "2021-03-20T09:11:33.000Z", "id": "1373200529627709441", "lang": "es"}, {"text": "Todos los grandes avances de nuestro pa\u00eds han llegado de gobiernos socialistas, hoy damos un paso m\u00e1s con la aprobaci\u00f3n de la ley de eutanasia. Un nuevo derecho, que garantiza la dignidad, tambi\u00e9n en los \u00faltimos momentos de la vida.", "created_at": "2021-03-18T14:56:27.000Z", "id": "1372562549787525120", "lang": "es"}, {"text": "Mientras hay zonas que cuentan con AVE hace casi 30 a\u00f1os, otros no contamos con el tren que merecemos. Por eso queremos cambiar la forma en la que se planifican las infraestructuras, garantizando que todos los ciudadanos tenemos las mismas oportunidades, vivamos donde vivamos. https://t.co/jl23kn4SGh", "created_at": "2021-03-16T19:18:12.000Z", "id": "1371903647391621125", "lang": "es"}, {"text": "Muy recomendable este art\u00edculo para entender porque no habr\u00e1 mina de Litio a cielo abierto en Valdeflores y otras muchas derivadas: https://t.co/uekgwS7wuj", "created_at": "2021-03-14T16:08:47.000Z", "id": "1371131200849461248", "lang": "es"}, {"text": "Leyendo algunos mensajes que lanzan algunas personas con responsabilidades p\u00fablicas, compruebo lo mucho que est\u00e1 alejada la pol\u00edtica de la percepci\u00f3n de los ciudadanos. Cuando esto pasa la pol\u00edtica se vuelve in\u00fatil para los ciudadanos. Es entonces cuando triunfan los populismos.", "created_at": "2021-03-14T09:56:16.000Z", "id": "1371037456619945987", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfOs acord\u00e1is c\u00f3mo era nuestra vida hace un a\u00f1o? La pandemia todo lo cambi\u00f3. Dec\u00edamos que de esta saldr\u00edamos mejores, pero como no cambien mucho las cosas lo dudo mucho. Os dejo el art\u00edculo que hoy me publican en @publico_es https://t.co/6ebJkwSR5f", "created_at": "2021-03-14T08:50:39.000Z", "id": "1371020942718205952", "lang": "es"}, {"text": "Hoy comparto charla en @JSE_ORG con dos personas a las que aprecio y conozco desde hace mucho, @nvillagrasa y @paularopa, y con @NatNatalinda y @ferminserrano, de los que me han hablado muy bien https://t.co/ymHkUnhdkO", "created_at": "2021-03-13T10:13:39.000Z", "id": "1370679441970634752", "lang": "es"}, {"text": "C\u00e1ceres es tan especial por muchas cosas, por sus pinturas rupestres, las m\u00e1s antiguas del mundo, por su restos romanos, musulmanes, por su ciudad monumental, por el Helga de Alvear, por su gastronom\u00eda,... y porque est\u00e1 enclavada en un entorno \u00fanico, lleno de cerros y monta\u00f1as. https://t.co/K1eWtJwibS", "created_at": "2021-03-13T09:02:57.000Z", "id": "1370661651096211462", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Catalina y yo nos hemos subido al Cerro Otero para despedir el d\u00eda. Ma\u00f1ana volver\u00e1 a salir el sol. https://t.co/0ZtZVifDfn", "created_at": "2021-03-12T17:54:44.000Z", "id": "1370433090720514049", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos avanzando e impulsando: hoy se ha publicado en el BOE el inicio de la fase de informaci\u00f3n p\u00fablica del estudio de impacto ambiental del proyecto \"Aer\u00f3dromo de uso restringido de C\u00e1ceres\"", "created_at": "2021-03-11T20:36:09.000Z", "id": "1370111322130677760", "lang": "es"}, {"text": "El alcalde de Plasencia no levant\u00f3 la voz cuando gobernaba el PP para reclamar lo que era de justicia para Plasencia. Es un gobierno socialista el que ha impulsado la reforma de la avenida Mart\u00edn Palomino y la construcci\u00f3n de una rotonda en la entrada norte con la N-630. https://t.co/WJNu8gfh5N", "created_at": "2021-03-10T17:43:13.000Z", "id": "1369705415034953728", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a la organizaci\u00f3n que tanto me dio, @JSE_ORG por invitarme a hablar de: El rol de las infraestructuras en la Agenda 2030 en Espa\u00f1a. https://t.co/BF0s3FtgLz", "created_at": "2021-03-09T10:51:07.000Z", "id": "1369239319685308416", "lang": "es"}, {"text": "C\u00e1ceres y su patrimonio natural, que es mucho. https://t.co/T395nK0vR0", "created_at": "2021-03-06T12:54:03.000Z", "id": "1368183093669007361", "lang": "es"}, {"text": "Los recursos de una regi\u00f3n y m\u00e1s si esta tiene un d\u00e9ficit industrial, tiene que servir para el desarrollo industrial de la misma. Los yacimientos de minerales deben contar con consenso social, respeto medioambiental y repercutir en el desarrollo https://t.co/VIO0JYndFP", "created_at": "2021-03-05T16:24:06.000Z", "id": "1367873565584932864", "lang": "es"}, {"text": "Miles de hect\u00e1reas en Extremadura se est\u00e1n llenado de placas fotovoltaicas, estoy orgulloso de que nuestra tierra sea referente en renovables, pero si no somos capaces de que impacten de una manera clara en nuestro desarrollo esta oportunidad se habr\u00e1 convertido en un problema. https://t.co/ZX0OeFthdv", "created_at": "2021-03-05T12:07:20.000Z", "id": "1367808948108222475", "lang": "es"}, {"text": "Iberdrola sigue anunciando megaplantas fotovoltaicas en la provincia de C\u00e1ceres, a la vez que anuncia inversiones industriales millonarias en otras partes de Espa\u00f1a. Lo justo ser\u00eda que algunos de esos proyectos industriales los planteara en C\u00e1ceres, que tanta energ\u00eda le aporta", "created_at": "2021-03-04T08:21:06.000Z", "id": "1367389627749969921", "lang": "es"}, {"text": "El Helga y su \u00e1rbol https://t.co/yhJsanodRe", "created_at": "2021-03-02T16:19:44.000Z", "id": "1366785303860678660", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos avanzando https://t.co/PWo4cSLKMa", "created_at": "2021-03-02T16:01:43.000Z", "id": "1366780770648526849", "lang": "es"}, {"text": "El futuro no es lo que era. Pero de nosotros depende que sea mejor para la mayor\u00eda. Detr\u00e1s de muchas manifestaciones se esconden la frustraci\u00f3n e incertidumbre sobre el futuro de muchos j\u00f3venes. Os dejo el art\u00edculo que hoy publico en @publico_es https://t.co/sOCltAIuG1", "created_at": "2021-03-01T08:21:48.000Z", "id": "1366302641081511937", "lang": "es"}, {"text": "Visita realizada al @MuseoHAlvear. Una gozada, volveremos. https://t.co/672pNJt49V", "created_at": "2021-02-28T13:52:06.000Z", "id": "1366023372090523649", "lang": "es"}, {"text": "Algo que desde hace tiempo ven\u00eda demandando mucha gente ahora se le da respuesta https://t.co/BgEWnNKE6R", "created_at": "2021-02-28T10:13:27.000Z", "id": "1365968350032060416", "lang": "es"}, {"text": "Nunca he escondido mi opini\u00f3n sobre los temas que son importantes para mis vecinos. Hoy vuelvo a dejar constancia de mi posici\u00f3n sobre los yacimientos de litio que existen en la provincia de C\u00e1ceres. https://t.co/Lj7Nbqo1UN", "created_at": "2021-02-27T17:39:27.000Z", "id": "1365718199405338629", "lang": "es"}, {"text": "Entiendo la situaci\u00f3n de los trabajadores en ERTE de los servicios a bordo, trabajamos para una soluci\u00f3n lo antes posible. Pero se equivocan al pensar que el PP les defiende y que con ellos estar\u00edan mejor. Con el PP tendr\u00edan un ERE y no un ERTE, y la diferencia es grande.", "created_at": "2021-02-27T09:58:53.000Z", "id": "1365602296818765825", "lang": "es"}, {"text": "La provincia de C\u00e1ceres se sit\u00faa como la que tiene la menor incidencia de toda Espa\u00f1a y en el objetivo de 50 por cada 100.000 habitantes a 14 d\u00edas. Ahora toca no bajar la guardia y hacer las cosas bien, hasta que aumente de forma considerable el n\u00famero de vacunados. https://t.co/bz3Ul0R1zq", "created_at": "2021-02-27T08:52:03.000Z", "id": "1365585475633872897", "lang": "es"}, {"text": "He reservado para visitar el @MuseoHAlvear el domingo. Deseando ver esa maravilla, tanto el contenido como el continente. Es un privilegio vivir en C\u00e1ceres, y a veces solo lo valoras cuando vives tiempo fuera o viajas a otros sitios. https://t.co/OaRrqDqqEl", "created_at": "2021-02-26T18:24:00.000Z", "id": "1365367024038346754", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s vemos al portavoz del PP en la comisi\u00f3n del transportes y a varios senadores, utilizar un bulo con una foto sacada de contexto para atacar a @abalosmeco. No se dan cuenta que les han elegido para solucionar los problemas de los ciudadanos y no para embarrar el terreno", "created_at": "2021-02-26T15:36:33.000Z", "id": "1365324884168040450", "lang": "es"}, {"text": "Muy recomendable la lectura del art\u00edculo de la diputada @afernb sobre la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/n0d53iEBBq", "created_at": "2021-02-26T14:24:44.000Z", "id": "1365306809632911362", "lang": "es"}, {"text": "Me horroriza escuchar insultos, descalificaciones,... no me gustaron los insultos a Andrea Levy, tampoco antes de que anunciara que sufre una enfermedad. Insultar a los pol\u00edticos no es un derecho ciudadano, solo es una muestra de falta de argumentos y mala educaci\u00f3n.", "created_at": "2021-02-26T09:28:03.000Z", "id": "1365232147603333122", "lang": "es"}, {"text": "A partir de hoy se pone el foco en C\u00e1ceres por el @MuseoHAlvear con la mejor colecci\u00f3n privada de arte contempor\u00e1neo. Somos la cuna del arte con las pinturas rupestres m\u00e1s antiguas del mundo, m\u00e1s 66.000 a\u00f1os de antig\u00fcedad y a partir de hoy somos la referencia del arte moderno. https://t.co/v7UY6gL1A0", "created_at": "2021-02-25T20:08:09.000Z", "id": "1365030846688813061", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda, se inaugura en C\u00e1ceres el @MuseoHAlvear, la mejor colecci\u00f3n privada de arte contempor\u00e1neo de Europa. Hoy C\u00e1ceres da un paso m\u00e1s hacia un futuro esperanzador, esto solo acaba de empezar. https://t.co/Mr6VNJm26J", "created_at": "2021-02-25T07:51:15.000Z", "id": "1364845397932453888", "lang": "es"}, {"text": "Muy importante para Espa\u00f1a, muy importante para Portugal, muy importante para Extremadura https://t.co/pyOl6I9xez", "created_at": "2021-02-24T20:11:31.000Z", "id": "1364669306664062983", "lang": "es"}, {"text": "Muchos se preguntan para qu\u00e9 sirve su voto. Por ello me parece imprescindible rendir cuentas de mi gesti\u00f3n como diputado en el Congreso de los Diputados, algo que har\u00e9 a partir de ahora tambi\u00e9n en un nuevo apartado en la web: https://t.co/iGRPEiFEXA", "created_at": "2021-02-22T18:40:25.000Z", "id": "1363921602023481346", "lang": "es"}, {"text": "Liderar las respuestas a los retos del presente y del futuro, para dar certidumbres a las nuevas generaciones sobre un futuro mejor, que beneficie a la mayor\u00eda, y eliminar los miedos de nuestros mayores. Esa debe ser la principal tarea de los actuales representantes pol\u00edticos.", "created_at": "2021-02-22T18:23:42.000Z", "id": "1363917398320029697", "lang": "es"}, {"text": "Un placer haber podido participar en la televisi\u00f3n del @PSOEC. Pr\u00f3ximamente en sus ordenadores https://t.co/oNxkOEKPuq", "created_at": "2021-02-22T13:36:49.000Z", "id": "1363845201194811397", "lang": "es"}, {"text": "C\u00e1ceres y sus joyas, y con la inauguraci\u00f3n esta semana del @MuseoHAlvear muchas m\u00e1s. https://t.co/PRbCWPm3tw", "created_at": "2021-02-22T11:42:58.000Z", "id": "1363816549371502593", "lang": "es"}, {"text": "Me alegro, ya comentaremos cuando podamos vernos https://t.co/eeGc841dYo", "created_at": "2021-02-21T18:26:19.000Z", "id": "1363555668960174081", "lang": "es"}, {"text": "El pr\u00f3ximo viaje a Marte. \u00bfTe apuntas? https://t.co/4bjeIGvUnU", "created_at": "2021-02-20T20:54:45.000Z", "id": "1363230633821163522", "lang": "es"}, {"text": "Ayer el @Ayto_Caceres se sum\u00f3 a los homenajes al movimiento Scout, miles de cacere\u00f1os han pasado por \u00e9l. Un placer haber pasado algunos de mis mejores a\u00f1os formando parte de esta gran asociaci\u00f3n y un honor haber sido uno de los fundadores de la Asociaci\u00f3n Parlamentaria Scout https://t.co/AZRhgBiE3W", "created_at": "2021-02-20T11:26:47.000Z", "id": "1363087701671567363", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de semanas duras la provincia de C\u00e1ceres se encuentra como la segunda con mejor situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica despu\u00e9s de Tenerife. No hay que bajar la guardia, no nos podemos permitir volver atr\u00e1s, por la salud, por la econom\u00eda. https://t.co/hkFnpGmYCt", "created_at": "2021-02-20T10:49:42.000Z", "id": "1363078369118740480", "lang": "es"}, {"text": "Una mujer ingeniera e inmigrante, directora de vuelo de la misi\u00f3n \u2018Perseverance\u2019. En una sociedad donde durante a\u00f1os ha hecho de menos a las mujeres y que rechaza a los inmigrantes, avanza gracias a ellas. https://t.co/cEELdjaVne", "created_at": "2021-02-20T08:30:44.000Z", "id": "1363043394789007364", "lang": "es"}, {"text": "La riqueza del ser humano est\u00e1 en nuestra diversidad. https://t.co/SjlbiIaYx3", "created_at": "2021-02-20T08:07:23.000Z", "id": "1363037522033483778", "lang": "es"}, {"text": "Ha llegado el momento de Extremadura!!!! En el nuevo modelo que se va a imponter basado en las energias renovables, la transformaci\u00f3n digital y la salud, Extremadura tiene su oportunidad y va a contar con el gobierno de Espa\u00f1a para impulsarlo. https://t.co/hS4atfgaP0", "created_at": "2021-02-19T15:38:22.000Z", "id": "1362788626271191047", "lang": "es"}, {"text": "El miercoles en la reuni\u00f3n con mantuvieron los Secretarios de Estado de Transporte de Espa\u00f1a y Portugal, decidieron seguir impulsando el corredor ferroviario de alta velocidad entre Madrid y Lisboa pasando por Extremadura.", "created_at": "2021-02-19T12:35:37.000Z", "id": "1362742635916582912", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/DIhqnHGZPm", "created_at": "2021-02-18T21:10:50.000Z", "id": "1362509904477638657", "lang": "und"}, {"text": "Broncas, insultos, espect\u00e1culo,... es la percepci\u00f3n habitual que tienen los ciudadanos de la actividad parlamentaria, pero detr\u00e1s de esa imagen que resaltan los medios hay mucho buen debate, consenso, di\u00e1logo.... https://t.co/IumG3jmNHu", "created_at": "2021-02-18T09:38:04.000Z", "id": "1362335566847750147", "lang": "es"}, {"text": "No me gustan los insultos y menos en el Congreso de los Diputados, no comparto los debates broncos, siempre he sido una persona de consenso y espero seguir siendolo muchos a\u00f1os. Es curioso ver como los que m\u00e1s utilzan las descalificaciones son los que tienen la piel m\u00e1s fina. https://t.co/1tosiKTUaJ", "created_at": "2021-02-17T10:42:14.000Z", "id": "1361989324896669698", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso utiliza el comod\u00edn del p\u00fablico para desviar el foco. \n\nDurante el \u00faltimo a\u00f1o vemos permanentemente tirar del comod\u00edn de Barajas para esconder su nefasta gesti\u00f3n, lo ha hecho con la pandemia y con Filomena. \n\n\u00bfLo utilizar\u00e1 ahora Casado para esconder su resultado en Catalu\u00f1a? https://t.co/4aGNnpC2km", "created_at": "2021-02-16T15:41:48.000Z", "id": "1361702327363731466", "lang": "es"}, {"text": "El martes llevaremos al Congreso de los Diputados una iniciativa para hacer justicia con todos los que sufrieron la barbarie derivada del Golpe de Estado del 36, pidiendo la retirada del apellido Fanjul de la red de cercan\u00eda. https://t.co/78WqSXbveM", "created_at": "2021-02-14T17:59:48.000Z", "id": "1361012278427066372", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de meses complicados, gracias al esfuerzo de los cacere\u00f1os, si la evoluci\u00f3n sigue como hasta ahora y seguimos siendo responsables, la semana que viene C\u00e1ceres estar\u00e1 en los par\u00e1metros en los que la pandemia se considera controlada con un IA a 14 d\u00edas por debajo de 50.", "created_at": "2021-02-13T16:32:33.000Z", "id": "1360627932968976384", "lang": "es"}, {"text": "Se sigue hablando y mucho, en publicaciones internacionales de la pr\u00f3xima inauguraci\u00f3n del Museo Helga de Alvear, y con ello poniendo el foco en C\u00e1ceres. https://t.co/N0DfcyIADC", "created_at": "2021-02-13T13:31:28.000Z", "id": "1360582361994457088", "lang": "es"}, {"text": "Que preciosidad!!! https://t.co/31ks0AjqT4", "created_at": "2021-02-12T22:12:22.000Z", "id": "1360351064751505410", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Ya nos dar\u00e1s t\u00fa opini\u00f3n https://t.co/FHy7mAJi0q", "created_at": "2021-02-12T16:17:28.000Z", "id": "1360261750688518146", "lang": "es"}, {"text": "Otro proyecto m\u00e1s cerca de ver la luz en C\u00e1ceres. Una ciudad que ser\u00e1 referencia en un nuevo modelo econ\u00f3mico, basado en otra forma de hacer turismo, las tecnolog\u00edas, la innovaci\u00f3n y las energ\u00edas renovables. https://t.co/n2k1RVJm6V", "created_at": "2021-02-12T08:14:31.000Z", "id": "1360140211724910592", "lang": "es"}, {"text": "El @mitmagob acuerda con la @Junta_Ex y el Ayuntamiento de Plasencia el impulso de las actuaciones necesarias para la mejora de la Avenida Mart\u00edn Palomino. Una actuaci\u00f3n imprescindible que se ponen en marcha con un gobierno socialista.", "created_at": "2021-02-09T16:05:21.000Z", "id": "1359171536503070731", "lang": "es"}, {"text": "El s\u00e1bado como consecuencia de la lluvia se derrumb\u00f3 una vivienda desocupada en la Estaci\u00f3n de Arroyo-Malpartida, ese mismo d\u00eda gracias a la llamada de @andresliceran se lo comunicamos a @Adif_es que el lunes por la ma\u00f1ana envi\u00f3 a una empresa para retirar los escombros. https://t.co/62rWgrmWyh", "created_at": "2021-02-09T12:27:38.000Z", "id": "1359116746683219968", "lang": "es"}, {"text": "Que preciosidad!!! C\u00e1ceres desde Cerro Otero https://t.co/ZGL2VKh3qM", "created_at": "2021-02-07T16:35:00.000Z", "id": "1358454224972107779", "lang": "es"}, {"text": "La imagen del Rajoy en su rueda de prensa sobre la corrupci\u00f3n es brutal. \u00bfCuantos de elllos acabaron salpicados por casos de corrupci\u00f3n? La imagen es la portada de hoy de @el_pais https://t.co/N36piw2HZo", "created_at": "2021-02-07T11:01:48.000Z", "id": "1358370372756918274", "lang": "es"}, {"text": "Completamente de acuerdo. https://t.co/NBtoxcKINM", "created_at": "2021-02-06T13:55:15.000Z", "id": "1358051633024929792", "lang": "es"}, {"text": "Es importante que los cacere\u00f1os que nos votarnos se sientan representados. Por eso entre las prioridades de mi agenda est\u00e1n los principales temas de la provincia de C\u00e1ceres. Uno de ellos es el puente internacional entre Cedillo y Nisa, ayer avanzamos  https://t.co/yR49EgLeK9", "created_at": "2021-02-06T11:02:50.000Z", "id": "1358008241616207873", "lang": "es"}, {"text": "Seremos referencia internacional en el almacenamiento energ\u00e9tico, en un nuevo modelo de desarrollo, que debe permitirnos atraer empresas, generar desarrollo y crear empleo estable y de calidad. Mi reconocimiento a Jesus Alonso por su gran trabajo https://t.co/d1v19uD9vv", "created_at": "2021-02-06T10:25:29.000Z", "id": "1357998843976163331", "lang": "es"}, {"text": "Los casos de corrupci\u00f3n del PP no es que sean graves, es que son siniestros. Por mucho que quiera la direcci\u00f3n del PP desvincularse de ellos no pueden, es el mismo PP. Muy de acuerdo con @abalosmeco https://t.co/NLdnmBe1aR", "created_at": "2021-02-05T14:59:35.000Z", "id": "1357705435860639744", "lang": "es"}, {"text": "Hoy junto al diputado portugu\u00e9s @luismtesta hemos mantenido una reuni\u00f3n con responsables del @mitmagob para impulsar el puente internacional entre Cedillo y Nisa. Estamos m\u00e1s cerca de eliminar una de las \u00faltimas fronteras de Europa, entre Espa\u00f1a y Portugal.", "created_at": "2021-02-05T10:32:25.000Z", "id": "1357638199867289607", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos visitado a los representantes de los trabajadores de Puertos, que est\u00e1n encerrados reivindicando que se aplique el convenio que firmaron. Saben que pueden contar con nuestro apoyo y nuestras gestiones, para conseguir sus reivindicaciones que son justas. https://t.co/vqUoHrxl4F", "created_at": "2021-02-03T13:47:21.000Z", "id": "1356962481558740992", "lang": "es"}, {"text": "Desde que el PSOE lleg\u00f3 al gobierno de Espa\u00f1a, hemos vivido 5 elecciones, muchos meses de gobierno en funciones, sin nuevos presupuestos aprobados, con una pandemia in\u00e9dita,... a\u00fan as\u00ed las obras del AVE a Extremadura no han parado, algo que si pas\u00f3 con gobiernos anteriores. https://t.co/5JdmeIldG9", "created_at": "2021-02-03T09:06:48.000Z", "id": "1356891880320086019", "lang": "es"}, {"text": "Durante a\u00f1os Extremadura ha sido la \u00fanica regi\u00f3n de Espa\u00f1a sin l\u00edneas de tren electrificadas, a\u00f1os y a\u00f1os de abandono. Ahora con un gran esfuerzo y gracias a la reivindicaci\u00f3n constante de los extreme\u00f1os vemos m\u00e1s cerca el poder contar con lo que ya tienen otros espa\u00f1oles. https://t.co/bmgKyitcDM", "created_at": "2021-02-02T16:41:59.000Z", "id": "1356644041241337856", "lang": "es"}, {"text": "Ya queda menos para poder utilizar los nuevos servicios ferroviarios que aprovechar\u00e1n las nuevas infraestructuras, mejorando los tiempos de viaje. No pararemos hasta que toda la l\u00ednea est\u00e9 en servicio en las condiciones que merecemos los extreme\u00f1os. https://t.co/UruIm9HYOf", "created_at": "2021-02-02T14:56:26.000Z", "id": "1356617479301328902", "lang": "es"}, {"text": "La configuraci\u00f3n de los polos de desarrollo en Espa\u00f1a genera desequilibrios y nos resta oportunidades como pa\u00eds. Hay que replantear el modelo, adjunto un muy interesante art\u00edculo en ese sentido https://t.co/uWEKYFaWbC", "created_at": "2021-01-31T12:23:43.000Z", "id": "1355854270147538951", "lang": "es"}, {"text": "Muy recomendable!!! https://t.co/mb5vJvcYF6", "created_at": "2021-01-31T12:20:19.000Z", "id": "1355853413838417922", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a @abalosmeco. Nunca la ultraderecha consigui\u00f3 acabar con nuestra lucha por defender los valores socialistas, como la igualdad, la solidaridad, la justicia social,... y por mucho que lo intenten no lo conseguir\u00e1n https://t.co/Q3WgOr7vFt", "created_at": "2021-01-31T10:57:46.000Z", "id": "1355832641757585409", "lang": "es"}, {"text": "Pasen y vean: 7 razones para enamorarse de la provincia de C\u00e1ceres https://t.co/GvVvPvNKNM", "created_at": "2021-01-31T08:17:25.000Z", "id": "1355792289294069762", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ores de la derecha lean a la @RAEinforma: Aunque \u00abpresidente\u00bb puede usarse como com\u00fan en cuanto al g\u00e9nero (\u00abel/la presidente\u00bb), es preferible hoy usar el femenino \u00abpresidenta\u00bb, documentado en espa\u00f1ol desde el siglo XV y registrado en el diccionario acad\u00e9mico desde 1803.", "created_at": "2021-01-30T18:07:48.000Z", "id": "1355578474602360836", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso dice en Catalu\u00f1a que es un delito tener los bares cerrados. Los datos dicen que si en madrid se hubieran aplicado las mismas  medidas que en Catalu\u00f1a y aplicando la misma tasa de mortalidad sobre poblacion general, en Madrid habrian muerto 4013 personas menos.", "created_at": "2021-01-30T16:57:33.000Z", "id": "1355560795162243074", "lang": "es"}, {"text": "Maravilloso!!!! https://t.co/rahAr0uPaQ", "created_at": "2021-01-30T10:20:26.000Z", "id": "1355460859800268803", "lang": "es"}, {"text": "Se dice PRESIDENTAAAA!!!! Algunos diputados cuando dirige la sesi\u00f3n una mujer se refieren a ella como se\u00f1ora presidente, es una falta de respeto y una visi\u00f3n muy antigua de la realidad. Las mujeres han luchado mucho para ocupar los espacios que ocupan. Gracias @msolsj https://t.co/zsZP61h21J", "created_at": "2021-01-30T10:14:55.000Z", "id": "1355459471573716994", "lang": "es"}, {"text": "Grande!!! El celador cacere\u00f1o que luch\u00f3 contra la pandemia y anim\u00f3 a sus compa\u00f1eros del hospital con su espectacular voz. Gracias Juan Carlos, nos sentimos muy orgullosos de ti por tu actuaci\u00f3n en @GotTalentES https://t.co/hmpHr5m29H", "created_at": "2021-01-30T09:51:18.000Z", "id": "1355453525870964738", "lang": "es"}, {"text": "Creo que el 90 % de los que accedemos a una responsabilidad pol\u00edtica aspiramos a mejorar la vida de la gente. Al terminar la vida pol\u00edtica \u00bfcuantos se preguntar\u00e1n si lo consiguieron en alguna ocasi\u00f3n? \u00bfY cuantos de verdad lo consiguieron?", "created_at": "2021-01-29T18:22:34.000Z", "id": "1355219804823674886", "lang": "es"}, {"text": "Puro teatro!!!\n\nLa pol\u00edtica demasiadas veces es una interpretaci\u00f3n de un gui\u00f3n que busca conseguir el foco medi\u00e1tico. El problema es que muchas veces dentro del relato no est\u00e1n contenidas las prioridades de los ciudadanos. Ayer lo vimos con Garc\u00e9s, Un pol\u00edtico con ganas de actuar https://t.co/v5IHc8Cam1", "created_at": "2021-01-29T10:35:13.000Z", "id": "1355102192299094018", "lang": "es"}, {"text": "Grand\u00edsima noticia y merecido reconocimiento https://t.co/rg9aE3AVCj", "created_at": "2021-01-28T18:23:52.000Z", "id": "1354857741366546436", "lang": "es"}, {"text": "Durante a\u00f1os familias y empresarios perdieron sus propiedades y fueron a parar a fondos y bancos que despu\u00e9s rescato el gobierno del PP. Cuando el PP dice que defiende a los propietarios hay que preguntarse \u00bfA que propietarios? https://t.co/Xv3muitmkh", "created_at": "2021-01-28T16:53:33.000Z", "id": "1354835014530297859", "lang": "es"}, {"text": "Otra buena noticia para Extremadura: @Adif_es ha adjudicado, por 84 millones la obra de instalaciones de control, mando y se\u00f1alizaci\u00f3n, de telecomunicaciones e instalaciones de protecci\u00f3n y seguridad de las estaciones de Plasencia, C\u00e1ceres, M\u00e9rida, Aljuc\u00e9n y Badajoz. Seguimos!!!", "created_at": "2021-01-27T10:14:08.000Z", "id": "1354372110022549504", "lang": "es"}, {"text": "Una gran noticia para Extremadura, que supondr\u00e1 un antes y un despu\u00e9s si sabemos aprovecharlo. Generar\u00e1 desarrollo y empleo en un sector estable y de futuro, potenciando la atracci\u00f3n de empresas industriales sostenibles y con ello la generaci\u00f3n de empleo. https://t.co/0ZWtyUNs86", "created_at": "2021-01-27T08:33:49.000Z", "id": "1354346861746909184", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro de Infraestructuras Portugu\u00e9s preguntado por la conexi\u00f3n ferroviaria de alta velocidad entre Lisboa y Madrid, Pedro Nuno aclar\u00f3: en realidad, ya se est\u00e1 construyendo\u201d, a\u00f1adiendo que \u201cse prev\u00e9 que a finales de diciembre de 2023 habr\u00e1 una conexi\u00f3n entre Lisboa y Madrid.", "created_at": "2021-01-26T16:29:54.000Z", "id": "1354104285483704320", "lang": "es"}, {"text": "Ante un decreto que protege a las familias vulnerables, a v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, a dependientes, a familias con menores a cargo. Que protege frente a la okupaci\u00f3n a los propietarios que tengan menos de 10 viviendas. El PP se opone. \u00bfA quien defiende el PP? https://t.co/lFWwMAnMQq", "created_at": "2021-01-26T09:31:46.000Z", "id": "1353999059887992832", "lang": "es"}, {"text": "Los ministros @abalosmeco y Marlaska, comparecer\u00e1n en el Congreso de los Diputados para explicar su gesti\u00f3n durante las nevadas. Pero los madrile\u00f1os se preguntan cu\u00e1ndo explicar\u00e1n Ayuso y Almeida porque durante m\u00e1s de una semana las calles estuvieron llenas de nieve y de basura. https://t.co/X4iKMrjNHv", "created_at": "2021-01-25T20:33:41.000Z", "id": "1353803248835170304", "lang": "es"}, {"text": "Filomena nos dejo im\u00e1genes in\u00e9ditas, trineos tirados por perros en Madrid, esquiadores y a Pablo Casado con una pala. Mi reconocimiento a los bomberos forestales de las Hurdes, esa comarca cacere\u00f1a que el cine pinto de negro y cuyos vecinos han ayudado retirando nieve en Madrid https://t.co/Z3SjCCk817", "created_at": "2021-01-25T17:04:41.000Z", "id": "1353750650195226624", "lang": "es"}, {"text": "La gran disponibilidad de suelo y la mayor radiaci\u00f3n solar en Extremadura, hace que producir energ\u00eda solar en Extremadura sea m\u00e1s barato. Si queremos potenciar el desarrollo de Extremadura tenemos que aprovechar esto para atraer empresas productivas y generar empleo.", "created_at": "2021-01-24T13:14:13.000Z", "id": "1353330266958397440", "lang": "es"}, {"text": "Observando el Pozo de las Nieves y Montesol desde el Paseo Alto https://t.co/VkKHvTOoXS", "created_at": "2021-01-24T10:28:06.000Z", "id": "1353288461965533184", "lang": "es"}, {"text": "Tantos viajes, tantas emociones, tantas experiencias. Hoy #RenfeCumple80a\u00f1os, felicidades a todos los trabajadores de @Renfe y mis mejores deseos para todos los retos que tienen por delante. https://t.co/Zml67oDVCO", "created_at": "2021-01-24T08:19:28.000Z", "id": "1353256090578939904", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:28:49.000Z", "text": "Deseando que el @MuseoHAlvear abra sus puertas https://t.co/tRibElnWCG", "id": "1352941353387307008"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T10:13:02.000Z", "text": "La pandemias est\u00e1 cambiando muchas cosas y acelerando otras. Hoy el @PSOE re\u00fane al Comit\u00e9 Federal por videoconferencia. Las tecnolog\u00edas facilitan muchas cosas, pero tambi\u00e9n impiden que nos podamos abrazar, podamos sentir los gestos. Deseando que pronto nos podamos volver a ver https://t.co/sQmS6g51AJ", "id": "1352922282495275008"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T08:57:12.000Z", "text": "A los que se preguntan si existe calentamiento global del planeta, aqu\u00ed tienen la respuesta. Cada banda es un a\u00f1o, que se pinta de azul si es fr\u00edo y de rojo si es caliente, desde 1820 hasta 2020. https://t.co/ln0x9lgPC0", "id": "1352903195195015169"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T16:00:03.000Z", "text": "Mi reconocimiento a los an\u00f3nimos, a los que no salen en los telediarios, ni se hacen v\u00eddeos para subirlos a las redes, pero que con pico y pala consiguieron que los servicios ferroviarios volvieran a funcionar en muestro pais despu\u00e9s de las grandes nevadas de Filomena. https://t.co/flPwm5g4ZL", "id": "1352647221829902337"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T08:39:19.000Z", "text": "Que atrevida es la ignorancia!!!!\n\nHace d\u00edas un youtuber lanz\u00f3 un v\u00eddeo criticando y desprestigiando a Extremadura y a los extreme\u00f1os, lo que no sab\u00eda es que le responder\u00eda nuestra mejor youtuber: La Rosario. Como bien dice nuestra paisana: de la incultura tambi\u00e9n se sale. https://t.co/yl3RV0hRS0", "id": "1352173920678522881"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T18:11:19.000Z", "text": "No soy muy mayor, pero tampoco soy tan joven, mis experiencias vitales son muchas a d\u00eda de hoy, en \u00e1mbitos muy diferentes, ello me ha permitido y me permite afrontar los retos con herramientas para gestionarlos razonablemente, pero con la necesidad de seguir aprendiendo.", "id": "1351955480114049027"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:53:20.000Z", "text": "Cuando el @PSOE lleg\u00f3 al gobierno d Espa\u00f1a, todos los d\u00edas hab\u00eda incidencias en el tren extreme\u00f1o, despu\u00e9s de mucho trabajo, inversiones y control, esas incidencias se han reducido considerablemente. Se sigue invirtiendo para que los extreme\u00f1os podamos tener el tren que merecemos https://t.co/DDp2a7KdYg", "id": "1351905656706658307"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T11:30:40.000Z", "text": "Hace dos a\u00f1os @abalosmeco se comprometi\u00f3 con Extremadura, hoy los datos demuestra que ha cumplido. Situando a Extremadura a la cabeza del ranking en cuanto al presupuesto del @mitmagob por PIB, alcanzando 387 millones en 2021. Licitando 300 millones al a\u00f1o frente a los 24 de 2017 https://t.co/mLq5Z4VT17", "id": "1351854653550551045"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:36:15.000Z", "text": "Siguiendo la intervenci\u00f3n de @abalosmeco hablando de infraestructuras en Extremadura, presentado por @GFVara, lo pod\u00e9is ver en: https://t.co/6mkiH48B16", "id": "1351810762696753154"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:12:39.000Z", "text": "Por desgracia la incidencia actual del virus en Extremadura es muy alta, el doble que la media espa\u00f1ola. Aun as\u00ed el porcetaje de ocupaci\u00f3n de hospitales y de UCIs est\u00e1 en la media de Espa\u00f1a. Esto nos indica que nuestra sanidad est\u00e1 mejor dotada.", "id": "1351804823377735683"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T19:52:24.000Z", "text": "Este mi\u00e9rcoles a partir de las 9:30h @abalosmeco interviene en 'Infraestructuras y Sostenibilidad, Claves de la Reactivaci\u00f3n Econ\u00f3mica', presentado por @GFVara\n\n\u27a1\ufe0f S\u00edguelo en streaming en https://t.co/QszwCoKpmY\n\n\ud83d\udd65 9:30 horas\n\ud83d\udcfb Cadena SER Extremadura\n\ud83d\udce1 https://t.co/EbpWJtfr0E https://t.co/6dOdYT5Gx5", "id": "1351618530366599176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T09:03:56.000Z", "text": "Bajar los costes log\u00edsticos, gran disponibilidad de suelo, bajos costes energ\u00e9ticos, mano de obra cualificada disponible y calidad de vida,... entre muchos otros, son los elementos que tenemos que poner sobre la mesa para atraer empresas e impulsar el desarrollo de Extremadura. https://t.co/GhimRNGxBy", "id": "1351455338072043520"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:05:02.000Z", "text": "Esta tierra tantas veces maltratadas, est\u00e1 dando personas que triunfan a lo largo y ancho del planeta. https://t.co/5MzQydxua4", "id": "1351440518765539328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T20:08:33.000Z", "text": "Es el primer libro que leo de @SusanaMGijon, a la que conozco hace tiempo, reconozco que me ha sorprendido gratamente y me ha enganchado, que es lo m\u00e1s importante en un libro. https://t.co/4MZImZF4ig", "id": "1351260207901499392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T12:10:08.000Z", "text": "Son muchos los proyectos que van a poner a C\u00e1ceres en el mapa, que van a permitir su impulso, que nos van a situar como referencia, uno de ellos es el del @MuseoHAlvear https://t.co/YbMbIprEjR", "id": "1350777422220767232"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T11:01:54.000Z", "text": "Nuestro pa\u00eds est\u00e1 basado en grandes polos como Madrid,... ello ha condicionado el desarrollo de nuestro pa\u00eds y la planificaci\u00f3n de muchas pol\u00edticas y de las infraestructuras. Ha llegado el momento de impulsar otro modelo, con muchos nodos de desarrollo a lo largo del territorio.", "id": "1350760250727682048"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T18:34:42.000Z", "text": "La Junta de Extremadura tambi\u00e9n ayuda con sus m\u00e1quinas quitanieves a despejar las calles de Madrid. https://t.co/SPw2isVUWH", "id": "1350511814535225344"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T10:52:45.000Z", "text": "Ante la falta de capacidad y ganas de los responsables del gobierno de la Comunidad y del Ayuntamiento de Madrid, para hacer frente a las consecuencias de la nevada, el @mitmagob acude a ayudar https://t.co/cKUxHBDwUK", "id": "1350395561241956352"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T09:18:49.000Z", "text": "Hoy toca Comit\u00e9 Regional del @psoeex, para seguir construyendo y dando respuesta a los retos que tenemos por delante en un contexto de una gran volatilidad. https://t.co/nmL5iYuxeD", "id": "1350371923482595328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T16:25:42.000Z", "text": "El centro budista que la @LumbiniGarden impulsa en C\u00e1ceres va cogiendo forma. Es un proyecto muy importante para Extremadura y para C\u00e1ceres. Lugar de encuentro de culturas. https://t.co/L97dS8ZFT2", "id": "1350116960625975304"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T16:05:34.000Z", "text": "Los dirigentes del PP en Madrid han cogido Barajas como comod\u00edn del p\u00fablico para desviar el foco de sus responsabilidades y de los errores de su gesti\u00f3n, lo hicieron con el Covid y ahora lo hacen con la nevada.", "id": "1350111896008011777"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T13:24:17.000Z", "text": "Gracias a todos los trabajadores que se han dejado la piel. https://t.co/TI3nA4JiNf", "id": "1350071308063825920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T08:24:35.000Z", "text": "Una cacere\u00f1a que triunfa en @El_Intermedio. Me encanta!!!!! https://t.co/MHVcOMDaqa", "id": "1349995886613508096"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T21:26:26.000Z", "text": "Cuando alguien tiene un foco permanente, es normal que alguna vez a la hora de comunicar algo, no lo haga de la forma m\u00e1s adecuada para que los dem\u00e1s interpreten lo que quiere expresar. Lo que no es tan com\u00fan es que un pol\u00edtico reconozca posibles equivocaciones y @GFVara lo hace.", "id": "1349830256140677128"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T14:39:51.000Z", "text": "Ma\u00f1ana estar\u00e1 disponible el servicio ferroviario con el Talgo desde Badajoz a Madrid. Se recuperan los servicios que hab\u00eda antes de Filomena. Gracias a los que han puesto todo su esfuerzo para que fuera posible, en @Renfe y @Adif_es", "id": "1349727934731284481"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T13:44:32.000Z", "text": "Reanudado el servicio ferroviario entre Madrid y Extremadura. https://t.co/bmTAGMHIxw", "id": "1349714015224786946"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:46:03.000Z", "text": "Se reanudan los servicios ferroviarios desde Madrid con Extremadura. Mi reconocimiento a los que han trabajado incansablemente para que sea posible. https://t.co/Q0qmDcCMkn", "id": "1349654000673689602"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:16:20.000Z", "text": "Mi reconocimiento a trabajadores y trabajadoras que estos d\u00edas est\u00e1n trabajando pico y pala, nunca mejor dicho, en unas condiciones extremas, para facilitar la movilidad de los ciudadanos y los transportes. Cinco d\u00edas despu\u00e9s la situaci\u00f3n sigue siendo complicada https://t.co/gtcUbS6XQv", "id": "1349646521743060992"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T08:33:40.000Z", "text": "Cinco d\u00edas despu\u00e9s de que dejara de nevar en Madrid, Batalla del Salado en el distrito de Arganzuela sigue igual que el d\u00eda despu\u00e9s de la nevada, solo limpio el carril bus. Se que la situaci\u00f3n es complicada, pero no se a qu\u00e9 se han dedicado Ayuso y Almeida estos d\u00edas. https://t.co/Hi54D2W7ul", "id": "1349635785746755584"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T10:04:44.000Z", "text": "Varios d\u00edas despu\u00e9s de que dejara de nevar en Madrid esta es la situaci\u00f3n. Hay que seguir con mucha precauci\u00f3n y m\u00e1s ahora que la nieve en parte se ha trasformado en hielo por las bajas temperaturas. https://t.co/v8fIIAuqde", "id": "1349296314174078976"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:45:13.000Z", "text": "Los trabajadores de la foto son personas an\u00f3nimas que trabajan para restablecer la l\u00ednea ferroviaria con Extremadura, no los ver\u00e9is haci\u00e9ndose v\u00eddeos con una pala para subirlo a las redes, estos son los realmente importantes. https://t.co/tZe3ydg0TP https://t.co/PNZrsLCoLc", "id": "1349064908130934788"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-01-12T11:35:50.000Z", "text": "Paisaje n\u00f3rdico https://t.co/Df73Kc0TIU", "id": "1348956850994216960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T18:16:25.000Z", "text": "Los gestos en pol\u00edtica y en la vida son importantes, pero lo de hoy de Pablo Casado ha sido postureo y creo que eso perjudica a la pol\u00edtica y le perjudica a \u00e9l, aunque sus asesores le digan lo contrario. Esto sirve para todo el que aplique estas t\u00e1cticas, sea del partido que sea.", "id": "1348332884634042373"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T12:34:33.000Z", "text": "Dando respuestas a los retos que le est\u00e1 tocando afrontar a este gobierno. https://t.co/V82JtlWz9Q", "id": "1348246853490532358"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T08:37:32.000Z", "text": "Empieza a nevar en C\u00e1ceres https://t.co/TOaCk2SV4t", "id": "1347824819245613056"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T09:41:25.000Z", "text": "Adelantarse a las tendencias de futuro, regulando y legislando para que los avances beneficien a la mayor\u00eda, es uno de los grandes retos que tiene la izquierda. De ello hablamos en Manifiesto por una izquierda digital y debatimos con @iescolar https://t.co/rogGbdfVHa", "id": "1347478507140632577"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-01-06T15:52:12.000Z", "text": "Que grande eres Felipe!!!! https://t.co/jAIvzpxJ29", "id": "1346847041134194688"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T16:16:45.000Z", "text": "Este a\u00f1o los @ReyesMagosdeCC han llegado a C\u00e1ceres en globo. https://t.co/xl9UUxfam1", "id": "1346490831188975619"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T22:20:08.000Z", "text": "Una obra muy necesaria en Plasencia y que gracias a las gestiones conjuntas con el grupo municipal socialista  ahora van a ser una realidad. Hubo que esperar a que llegara un gobierno socialista al gobierno de Espa\u00f1a para licitar su construcci\u00f3n. https://t.co/QsPTCD5dVj", "id": "1346219893415424002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T16:58:19.000Z", "text": "Ya vienen los Reyes Magos..... y este a\u00f1o a C\u00e1ceres lo har\u00e1n en globo. https://t.co/Z9trH0gYE8", "id": "1346138904357982210"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T16:15:25.000Z", "text": "La pandemia nos ha llevado a vivir situaciones in\u00e9ditas, algunas de ellas han sido plasmadas por @cctodounplacer y @jomez35, en dos publicaciones vistas por dos espectadores de primera fila. Espero me lo puedan firmar alg\u00fan d\u00eda. https://t.co/UToCsXV5fT", "id": "1346128109322514432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T09:03:44.000Z", "text": "Los Reyes Magos ya est\u00e1n viajando hacia C\u00e1ceres y este a\u00f1o llegar\u00e1n a la ciudad en globo. Nos lo cuentan los pajes reales de los @ReyesMagosdeCC https://t.co/UBNY6Kmzyu", "id": "1346019470364585984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T19:09:50.000Z", "text": "Todo depende de la perspectiva con la que se miren las cosas. El 2020 ha podido ser el mejor a\u00f1o de nuestras vidas, lean este brillante art\u00edculo de @MariamMartinezB https://t.co/NxS0nBnUG9", "id": "1345809614244352000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T20:00:44.000Z", "text": "Maravilloso @_isaacrosa, para mi el a\u00f1o 2021 tambi\u00e9n est\u00e1 lleno de esperanzas. Vamos a por ello!!!! https://t.co/bWLtbJyEwC", "id": "1345460034319360002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T09:36:42.000Z", "text": "Hace 7 de #DemocraciaHacker, un ejercicio de adaptaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas pol\u00edticas a las nuevas realidades, aplicando las pr\u00e1cticas habituales de la sociedad civil. Poco se ha avanzado desde entonces, refuerza mi pensamiento de que la pol\u00edtica va m\u00e1s lenta que los avances.", "id": "1345302992069812225"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-01T14:46:00.000Z", "text": "C\u00e1ceres, esa ciudad que todo el que la visita acaba encantado, todo ese potencial que si sabemos aprovecharlo tendr\u00e1 un gran futuro para muchas generaciones https://t.co/x57Nj5vzpo", "id": "1345018443100278786"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-01T12:45:14.000Z", "text": "Si quer\u00e9is alguna recomendaci\u00f3n para regalar estos Reyes, aqu\u00ed ten\u00e9is algunas, evidentemente he incluido tres en las que he participado: Manifiesto por una izquierda digital, #DemocraciaHacker y Open Government-Gobierno Abierto. cc: @ClaveIntelect https://t.co/M5tV4o9Oot", "id": "1344988051299307522"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-01T11:27:00.000Z", "text": "El 2020 fue el a\u00f1o del Covid-19 y el 2021 tiene que ser el a\u00f1o de C\u00e1ceres, con el impulso de proyectos importantes y la apertura del @MuseoHAlvear, del que todo el mundo habla: https://t.co/b1D0mqaTte", "id": "1344968362812706816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T13:01:59.000Z", "text": "Entre los 13 museos m\u00e1s esperados, que abrir\u00e1n a lo largo y ancho del planeta en 2021 se encuentra el @MuseoHAlvear. Este junto con otros proyectos nos impulsar\u00e1 hacia el futuro. C\u00e1ceres contar\u00e1 con una joya m\u00e1s entre las muchas que ya tiene https://t.co/CGt9UL6AFN", "id": "1344629877840994307"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T08:52:59.000Z", "text": "Termina un a\u00f1o que borrar\u00edamos si pudi\u00e9ramos, pero debemos quedarnos con las ense\u00f1anzas. El a\u00f1o 2021 ser\u00e1 un a\u00f1o mejor sin duda, aprovechemos lo aprendido en 2020 y a lo largo de nuestra vida para crecer individual y colectivamente. Feliz 2021 y que nos sigamos leyendo en 2022.", "id": "1344567216352669696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T17:44:30.000Z", "text": "Mi lectura durante estas Navidades https://t.co/R2xCBtegHX", "id": "1344338587618316288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T16:33:25.000Z", "text": "El homenaje de este 2020 para todos esos trabajadores que de una forma u otra han sufrido las consecuencias de la pandemia y que tan maravillosamente lo refleja @_isaacrosa en su art\u00edculo: https://t.co/sKP3rPwfpu", "id": "1344320698358116358"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T16:06:10.000Z", "text": "Muy bueno!!! https://t.co/zOZOKWNoW4", "id": "1344313842940203009"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T15:46:31.000Z", "text": "Siempre me re\u00fano con todos los colectivos que me piden reuni\u00f3n, este mes me he reunido con representantes de UGT de los servicios de a bordo de Renfe, el resto de sindicatos no me han vuelto a pedir una reuni\u00f3n, me hubiera reunido gustosamente #tripulantesenerte", "id": "1344308895490183168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T12:18:53.000Z", "text": "El presente ya es de las mujeres!!! Enhorabuena a las amigas y los amigos argentinos por la aprobaci\u00f3n de la ley del aborto. https://t.co/nlfZxh25k1", "id": "1344256644033744896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T11:15:01.000Z", "text": "C\u00e1ceres tiene estrella https://t.co/Ev61bvyq0n", "id": "1344240571662131202"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T19:08:24.000Z", "text": "Enhorabuena a @Lsalaya y a su equipo, por su gesti\u00f3n, porque aparte de esos 1.100 seguro que se consiguen crear m\u00e1s en industrias relacionadas con las energ\u00edas renovables y con el impulso del centro de investigaci\u00f3n en acumulaci\u00f3n energ\u00e9tica https://t.co/5gQdW6teVN", "id": "1343997311593177090"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T18:44:51.000Z", "text": "Gracias!!!! https://t.co/vPmhKtLkT1", "id": "1343991387734343681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:48:03.000Z", "text": "Los Reyes Magos ya han visitado C\u00e1ceres para preparar la entrega de los regalos. https://t.co/poYjRuu5uH", "id": "1343931793603502080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T10:48:12.000Z", "text": "Me lo apunto https://t.co/AVgyOuKcOD", "id": "1343871435777957888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T09:55:01.000Z", "text": "La bandera que rodea a las vacunas refleja el esfuerzo de todo un pa\u00eds. \u00bfPor qu\u00e9 les molesta tanto a los que se envuelven todos los d\u00edas con ella para dividir a los espa\u00f1oles?", "id": "1343858051317706752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T09:36:27.000Z", "text": "Empiezan a llegar las vacunas a Espa\u00f1a de forma importante, a partir de ahora m\u00e1s de 350.000 llegar\u00e1n a la semana. No es propaganda, es alegr\u00eda!!!! Al que le moleste debe hac\u00e9rselo mirar. https://t.co/NhhISaF29Z", "id": "1343853379014037505"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T19:42:43.000Z", "text": "No hay derecho, otra vez discriminan a C\u00e1ceres frente a Badajoz y llegar\u00e1n m\u00e1s vacunas (Evidentemente es iron\u00eda) Lo importante es que las vacunas inmunicen lo antes posible a la poblaci\u00f3n de riesgo https://t.co/z9kKLsHKUe", "id": "1343643562215411718"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T14:28:45.000Z", "text": "La llegada de la vacuna llena de alegr\u00eda a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, es una ventana a la esperanza despu\u00e9s de un a\u00f1o tan duro. \u00bfPor qu\u00e9 les molesta tanto a los dirigentes del PP? No saben ni estar a la altura ni en momentos como este.", "id": "1343564549979594754"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T18:44:59.000Z", "text": "Que preciosidad!!! https://t.co/U3HV5Wc7pm", "id": "1343266644118925312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T11:45:56.000Z", "text": "El privilegio de vivir en una ciudad como C\u00e1ceres. Desde el Cerro Otero https://t.co/ZNK3W7XjuA", "id": "1343161189346508801"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T10:07:33.000Z", "text": "Las im\u00e1genes de las vacunas, las considero imprescindibles, por todo lo que significa: el triunfo de la ciencia y la esperanza de que todo mejorar\u00e1. \u00bfPor que vamos a renunciar a ello? Estas vacunas con la bandera espa\u00f1ola y la de la Uni\u00f3n Europea si me representan.", "id": "1343136429854093314"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:32:24.000Z", "text": "Empiezan las vacunaciones en Espa\u00f1a!!!!\n\nUn momento hist\u00f3rico, la ciencia devuelve la esperanza a millones de personas a las que la pandemia de la Covid-19 ha cambiado la vida. https://t.co/g84aBwdJL4", "id": "1343127583706243073"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:16:46.000Z", "text": "Son muchos los proyectos y los tr\u00e1mites necesarios para poner en servicio una l\u00ednea ferroviaria de alta velocidad. Este gobierno ha impulsado las obras del AVE extreme\u00f1o desde el primer d\u00eda. Una nueva obra que se adjudica: https://t.co/Jdsxx6TbDV", "id": "1343123646546587652"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T19:48:08.000Z", "text": "Muchos se plantean si es de utilidad nuestra pertenencia a la Uni\u00f3n Europea, viendo la respuesta coordinada para acabar con el virus y superar la crisis econ\u00f3mica, no deber\u00edan existir dudas. https://t.co/o3cAlWHgdD", "id": "1342920149326848002"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T17:25:22.000Z", "text": "La \u00e9tica jugar\u00e1 un papel muy importante a la hora de definir los avances y los caminos de la Inteligencia Artificial, sus l\u00edmites, las responsabilidades,... por eso y por tantos otros motivos son imprescindibles asignaturas como la filosof\u00eda.", "id": "1342884222760005634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T16:41:49.000Z", "text": "El a\u00f1o 2021 tambi\u00e9n ser\u00e1 un a\u00f1o maravilloso por la inauguraci\u00f3n del nuevo edificio del @MuseoHAlvear en C\u00e1ceres. https://t.co/oPtUxyAJgP", "id": "1342873259482750977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T12:37:46.000Z", "text": "As\u00ed es!!! Que malos son los traumas, cuando antes se superen mejor. https://t.co/urLNJhFW53", "id": "1342811842985517057"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T10:01:04.000Z", "text": "Seguimos avanzando. Es muy claro el impulso y el compromiso de este gobierno con el AVE de Extremadura. Si anteriores gobiernos hubieran hecho lo mismo, hace mucho que los extreme\u00f1os tendr\u00edamos lo que otros tienen hace tiempo https://t.co/t94M28xtnQ", "id": "1342772409762459648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T17:52:55.000Z", "text": "Que grandes regalos!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/QcHr4sviVC", "id": "1342528766963290112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T19:23:00.000Z", "text": "La defensa del mundo rural siempre estar\u00e1 ligado a @chromangordo, un camino que habr\u00e1 que continuar. Siempre estar\u00e1s presente en cada lucha, en cada paso dado por la igualdad de oportunidades. https://t.co/7lEIEz2K7f", "id": "1342189047532367879"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T11:33:56.000Z", "text": "Un d\u00eda muy triste, nos ha dejado una luchadora. Alguien que trabajo con todas sus fuerzas para que los pueblos tuvieran las mismas posibilidades que las ciudades. C\u00e1ceres pierde a una gran presidenta de la diputaci\u00f3n, siempre te recordaremos @chromangordo", "id": "1342071004454129664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T09:50:18.000Z", "text": "Un gobierno que cumple con Extremadura https://t.co/oTVfCzGQw0", "id": "1342044923219083265"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T21:17:22.000Z", "text": "Que maravillosa foto hecha por @DSHolguin, de la doble v\u00eda electrificada por la que el a\u00f1o que viene circular\u00e1n los trenes. Est\u00e1 hecha cerca de Rinc\u00f3n de Ballesteros ese barrio cacere\u00f1o que est\u00e1 en un entorno privilegiado a casi 50 km del centro de la ciudad. https://t.co/Alr11rkjsv", "id": "1341855443405197314"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T16:05:51.000Z", "text": "Seguimos avanzando. Este gobierno ha dado el impulso que necesitaba el AVE a Extremadura. Es cierto que llegamos tarde por la par\u00e1lisis de gobiernos anteriores. Seguiremos atentos para que los extreme\u00f1os tengamos lo antes posible lo que ya tienen otros. https://t.co/tAZpNCak6R", "id": "1341777045005721600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T12:35:53.000Z", "text": "Este a\u00f1o 2020 ha sido un a\u00f1o muy duro, os deseo un 2021 lleno de esperanzas. A los extreme\u00f1os en forma de tren. https://t.co/rUURPrTqdp", "id": "1341724208162893824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T09:07:56.000Z", "text": "La izquierda es m\u00e1s necesarias que nunca. Adaptada a las nuevas realidades para defender a la clase trabajadora actual. Defender la igualdad de oportunidades como siempre ha hecho. Ayer lo explicamos en la charla con @iescolar para explicar Manifiesto por una izquierda digital https://t.co/iP5YdLzwiB", "id": "1341309485105762304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T16:44:47.000Z", "text": "Si os perdisteis el debate sobre Manifiesto por una izquierda digital con @iescolar, pod\u00e9is verlo en: https://t.co/1GwjIbxikB Gracias a @eldiarioes por la oportunidad.", "id": "1341062067902660615"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T16:38:22.000Z", "text": "Aqui podeis ver el debate!!! https://t.co/0WbFPEJdPn", "id": "1341060453523439616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T13:01:12.000Z", "text": "Deseando contestar a vuestras preguntas. https://t.co/Rbk1t24FEt", "id": "1340643414048694273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T12:25:45.000Z", "text": "Ma\u00f1ana charlamos con @iescolar de Manifiesto por una izquierda digital. Lo pod\u00e9is seguir a las 17 horas en @eldiarioes https://t.co/1GwjIbxikB cc: @jmoisesmartin @ClaveIntelect", "id": "1340634491824566273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T14:18:11.000Z", "text": "Espectacular!!!! https://t.co/bMe9V2iep1", "id": "1340300400885415936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T19:19:55.000Z", "text": "La pol\u00edtica tiene que regular con gran agilidad para hacer frente a los retos en un contexto muy vol\u00e1til. Las colegios de ingenieros nos tienen que ayudar a entender las tendencias de futuro para garantizar que los avances benefician a la mayor\u00eda. Gracias al @INGITE_ES https://t.co/O1oePA0kQl", "id": "1340013946355544065"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T16:21:47.000Z", "text": "\u00bfTe apuntas? El lunes a las 17 horas, charlamos de casa a casa con @iescolar sobre Manifiesto por una izquierda digital, en @eldiarioes. cc: @ClaveIntelect @jmoisesmartin https://t.co/auNeFdEzZ7", "id": "1339969117961502720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T09:01:59.000Z", "text": "Libertad para ser libres!!!!\n\nAyer se dio un gran paso en este pa\u00eds, a partir de ahora los espa\u00f1oles podremos decidir c\u00f3mo vivir y c\u00f3mo morir. El derecho a morir con dignidad. Los nuevos derechos en nuestro pa\u00eds siempre han llegado de la mano de los socialistas. https://t.co/xpyjb397Kh", "id": "1339858435349893120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T18:25:05.000Z", "text": "Un placer haber podido intervenir en la toma de posesi\u00f3n del nuevo presidente del @INGITE_ES. Un placer volver a mi colegio. https://t.co/rptxifdj0F", "id": "1339275370361712640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T15:29:13.000Z", "text": "En pol\u00edtica a veces tenemos que renunciar a la batalla por el relato con el objetivo de alcanzar grandes acuerdos. Por una estrategia de movilidad consensuada que garantice la movilidad habitual, la igualdad de oportunidades y la cohesi\u00f3n territorial, merece la pena. https://t.co/oh4u8aUC93", "id": "1338868725039071234"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T10:51:17.000Z", "text": "Lo voy a decir alto y claro. El litio extreme\u00f1o debe servir para generar desarrollo industrial en Extremadura o no ser\u00e1. Adem\u00e1s los yacimientos deben contar con el consenso social de la zona donde se extrae, debe ser respetuoso medioambientalmente y debe generar desarrollo. https://t.co/oei6B7FEQw", "id": "1338798778640445443"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T21:38:00.000Z", "text": "\u00bfNo conoc\u00e9is Guadalupe? Pues el a\u00f1o 2021 es el a\u00f1o ideal para ello, ya que se celebra el a\u00f1o santo guadalupense. Disfrutar\u00e9is de su patrimonio, su entorno natural, su gastronom\u00eda y su cultura. Pasen y vean https://t.co/XrJkE6lcS4", "id": "1338599145205018625"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T17:44:11.000Z", "text": "Que preciosidad el v\u00eddeo promocional de Ca\u00f1amero. Si no conoc\u00e9is las Villuercas y sus relieves apalachenses, no s\u00e9 a qu\u00e9 est\u00e1is esperando. https://t.co/6sGODyKI1w", "id": "1338177914853089280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T14:51:59.000Z", "text": "Esperamos que sea un gran debate https://t.co/NdICr9YUGy", "id": "1338134576963719169"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T10:07:10.000Z", "text": "Cuando llegamos al gobierno en 2018 las aver\u00edas en los trenes de Extremadura eran continuas, despu\u00e9s de muchas actuaciones como la sustituci\u00f3n de trenes, talleres intermedios en M\u00e9rida y Plasencia y ahora el nuevo de Badajoz. El servicio ha mejorado mucho https://t.co/bSQuHcnnDc", "id": "1338062901857443841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T15:31:15.000Z", "text": "Ya nos dar\u00e1s tu opini\u00f3n!!! https://t.co/RA1H56XZMi", "id": "1337782074099589124"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T13:41:00.000Z", "text": "C\u00e1ceres, nada m\u00e1s que decir. https://t.co/KrzWQdXIkN", "id": "1337754328443006978"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T10:16:33.000Z", "text": "Incre\u00edble lecci\u00f3n la que nos da Pau Don\u00e9s con el videoclip en el que se desped\u00eda de su perro https://t.co/w1A8B6gBy1", "id": "1337702876265783296"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 es un representante? Alguien que escucha a los que representa, que debate con ellos, que traslada sus preocupaciones a los \u00f3rganos de representaci\u00f3n, que explica las decisiones que se toman, que rinde cuentas de su gesti\u00f3n. Me lo grab\u00e9 a fuego e intento aplicarlo cada d\u00eda.", "lang": "es", "id": "1337691746541723650", "created_at": "2020-12-12T09:32:20.000Z"}, {"text": "Cabreo, enfado, indignaci\u00f3n,... es lo que siente la mayor\u00eda de ciudadanos/as al ver que las infraestructuras que les prometieron no llegan. Hay que cambiar la forma de planificar para garantizar la igualdad de oportunidades y la cohesi\u00f3n territorial. https://t.co/2aNwgTDjqS", "lang": "es", "id": "1337444879929061379", "created_at": "2020-12-11T17:11:22.000Z"}, {"text": "Tus palabras te honran, ser socialistas es trabajar para que todos tengan las mismas oportunidades, no para que nosotros tengamos m\u00e1s oportunidades que los dem\u00e1s. https://t.co/BwuARy3Vif", "lang": "es", "id": "1336938863223300096", "created_at": "2020-12-10T07:40:38.000Z"}, {"text": "Tantas noches de campamento observando las estrellas desde uno de los mejores lugares para hacerlo, la provincia de C\u00e1ceres. Un lujo vivir aqu\u00ed https://t.co/7FTqgfHOhf", "lang": "es", "id": "1336434278582935555", "created_at": "2020-12-08T22:15:36.000Z"}, {"text": "Que preciosidad!!! https://t.co/TajCtXoFnB", "lang": "es", "id": "1336285303733153794", "created_at": "2020-12-08T12:23:38.000Z"}, {"text": "Perdemos demasiado tiempo pensando en lo \u201cmal que estamos\u201d comparados con otros, en vez de analizar nuestras oportunidades y aprovecharlas. As\u00ed nunca avanzaremos.", "lang": "es", "id": "1335933810718945280", "created_at": "2020-12-07T13:06:55.000Z"}, {"text": "Cuando tomamos posesi\u00f3n como diputados nos entregan una serie de s\u00edmbolos, cartera, carnet, pin con el escudo,... todo esto es secundario, lo importante es lo que conseguimos para los ciudadanos a los que decimos representar con nuestra labor.", "lang": "es", "id": "1335577563293511681", "created_at": "2020-12-06T13:31:19.000Z"}, {"text": "Entrenando para las olimpiadas https://t.co/mOXsm5ZznN", "lang": "es", "id": "1335534540572516354", "created_at": "2020-12-06T10:40:22.000Z"}, {"text": "C\u00e1ceres y su estrella. https://t.co/Ul8Ha8Mzpu", "lang": "es", "id": "1335295431266480129", "created_at": "2020-12-05T18:50:14.000Z"}, {"text": "El humanismo como faro que ilumina el camino. Lecturas que me dej\u00f3 mi padre de herencia. https://t.co/9BRViD475s", "lang": "es", "id": "1335187182311632896", "created_at": "2020-12-05T11:40:05.000Z"}, {"text": "Vemos clamar a la derecha al ver c\u00f3mo se han aprobado con una amplia mayor\u00eda unos presupuestos que son buenos para la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles. Por suerte ahora la pol\u00edtica lo deciden los ciudadanos con sus votos y no en los cuarteles. https://t.co/UPO8SN4hb6", "lang": "es", "id": "1334895559883321344", "created_at": "2020-12-04T16:21:17.000Z"}, {"text": "Mi solidaridad, mi apoyo, mi cari\u00f1o,... a los @socialistavasco que durante a\u00f1os sufrieron el acoso por pensar como pensaban y que hoy junto al resto de socialistas sufren el acoso de la ultraderecha de este pa\u00eds. Hoy la pol\u00edtica se decide en el parlamento y no en los cuarteles https://t.co/gpRK9Hn3oQ", "lang": "es", "id": "1334453767836741633", "created_at": "2020-12-03T11:05:45.000Z"}, {"text": "Gracias amigo, ya nos contar\u00e1s https://t.co/pfVmR9GqsL", "lang": "es", "id": "1334408672458518528", "created_at": "2020-12-03T08:06:34.000Z"}, {"text": "Que preciosidad!!!! Gracias a mi amigo Paco Gallego por compartir https://t.co/67GmxMInPd", "lang": "es", "id": "1334216307080908802", "created_at": "2020-12-02T19:22:10.000Z"}, {"text": "Otra gran noticia para los servicios ferroviarios de Extremadura: Renfe finaliza la obra de construcci\u00f3n de la nueva Base de Mantenimiento de Badajoz. Con una inversi\u00f3n de 1,4 millones de euros, el nuevo Taller acoger\u00e1 las tareas de mantenimiento de los trenes de Extremadura.", "lang": "es", "id": "1334187521807355906", "created_at": "2020-12-02T17:27:47.000Z"}, {"text": "Ante las pol\u00edticas del PP que rescataba bancos y autopistas de peaje quebreadas, rescatar a familias, pymes y aut\u00f3nomos. Las pol\u00edticas de infraestructuras del PP provocaron desequilibrios entre territorios y ciudadanos https://t.co/J4tXvJhTP3", "lang": "es", "id": "1334065839444795392", "created_at": "2020-12-02T09:24:16.000Z"}, {"text": "Es m\u00e1s patriota apoyar unos presupuestos que buscan la igualdad de oportunidades de los ciudadanos, que estar todo el d\u00eda ense\u00f1ando la bandera. Hoy hemos visto una foto muy representativa, Casado, Ayuso y Almeida inaugurando un hospital sin m\u00e9dicos, sin enfermeros, sin celadores. https://t.co/oVBHuQRRfs", "lang": "es", "id": "1333809942256619520", "created_at": "2020-12-01T16:27:25.000Z"}, {"text": "Recomiendo este art\u00edculo que marca el horizonte de la pol\u00edtica de infraestructuras, contado por el Secretario General de Infraestructuras del @mitmagob. Muchos retos que afrontar en el que es una suerte contar con @svtorron para gestionarlos https://t.co/SyPf3scd4J", "lang": "es", "id": "1332445548159315972", "created_at": "2020-11-27T22:05:48.000Z"}, {"text": "Una semana muy intensa de debate presupuestario. Feliz de pertenecer al @gpscongreso con tanta buena gente que se deja la piel por mejorar la vida a la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles. https://t.co/fWvmDAeVza", "lang": "es", "id": "1332428194528587783", "created_at": "2020-11-27T20:56:51.000Z"}, {"text": "El \u00edndice de incidencia en 14 d\u00edas por cada 100.000 habitantes. A d\u00eda de hoy de 18 pa\u00edses europeos analizados Espa\u00f1a tiene el cuarto mejor \u00edndice. No es para relajarse ya que sigue siendo muy alto, pero si nos debe permitir felicitar al gobierno y CCAA por la gesti\u00f3n. https://t.co/KBK61m4S13", "lang": "es", "id": "1332374250016153601", "created_at": "2020-11-27T17:22:30.000Z"}, {"text": "Preciosa profesi\u00f3n la de los maestros y maestras, felicidades\u00a0 en su d\u00eda. Siempre en mi recuerdo mi referencia, mi padre que disfrutaba con su profesi\u00f3n impulsando a esos ni\u00f1os y ni\u00f1as tan especiales para superar sus retos.", "lang": "es", "id": "1332290184843571200", "created_at": "2020-11-27T11:48:27.000Z"}, {"text": "El proceso de enmiendas a los presupuestos se parece m\u00e1s a una carta a los Reyes Magos o a una subasta, que a un intento serio de mejora a trav\u00e9s de propuestas realizables. \u00bfSeremos capaces de cambiar esta din\u00e1mica alguna vez? Ganar\u00edamos mucho en credibilidad. https://t.co/KZQmnqtLWO", "lang": "es", "id": "1332255384409673728", "created_at": "2020-11-27T09:30:10.000Z"}, {"text": "Me hice socialista porque deseaba que todos tuvi\u00e9ramos las mismas oportunidades, porque soy de una regi\u00f3n que si el Estado no interviene no podremos aspirar a tener las mismas oportunidades que los dem\u00e1s. No me molesta que la derecha defina al gobierno como social-comunista https://t.co/PA8gqjBP1u", "lang": "es", "id": "1331916064943448065", "created_at": "2020-11-26T11:01:50.000Z"}, {"text": "Las enmiendas se han convertido en una suerte de carta a los Reyes Magos. Durante a\u00f1os los extreme\u00f1os ve\u00edamos que mientras a otros territorios los Reyes les tra\u00edan un tren con las mejores caracter\u00edsticas a los extreme\u00f1os nos dejaban un tren de cart\u00f3n que se quemaba en las v\u00edas. https://t.co/dSeZGWwcxf", "lang": "es", "id": "1331900913498386434", "created_at": "2020-11-26T10:01:37.000Z"}, {"text": "Otra noche m\u00e1s de votaciones, m\u00e1s cerca de aprobar los presupuestos. https://t.co/CAq8IpXLJt", "lang": "es", "id": "1331685113474785280", "created_at": "2020-11-25T19:44:07.000Z"}, {"text": "El a\u00f1o que viene habr\u00e1 trenes circulando por las nuevas v\u00edas en Extremadura y para ello seguimos con todas las actuaciones necesarias. Adif Alta Velocidad ha puesto en servicio el nuevo enclavamiento electr\u00f3nico de la estaci\u00f3n de C\u00e1ceres.", "lang": "es", "id": "1331593897835966465", "created_at": "2020-11-25T13:41:39.000Z"}, {"text": "Otra buena noticia para Extremadura: El Consejo de Administraci\u00f3n de Adif Alta Velocidad ha autorizado la licitaci\u00f3n del contrato para la renovaci\u00f3n de v\u00eda y la adaptaci\u00f3n de las estaciones de Plasencia y Monfrag\u00fce, por un importe de 6,6 millones de euros.", "lang": "es", "id": "1331286118533357568", "created_at": "2020-11-24T17:18:39.000Z"}, {"text": "Ayer conocimos tres buen\u00edsimas noticias para Extremadura: El BEI financiar\u00e1 con 890 millones las obras pendientes entre Talayuela y Badajoz, en 2021 habr\u00e1 trenes circulando por las nuevas v\u00edas entre Plasencia y Badajoz, y se ha aprobado el estudio informativo pendiente. https://t.co/ZOl4gSKQu4", "lang": "es", "id": "1331209910126829568", "created_at": "2020-11-24T12:15:49.000Z"}, {"text": "Otra gran noticia para Extremadura, el ministro @abalosmeco ha anunciado aprobaci\u00f3n provisional, en el d\u00eda de hoy, del Estudio Informativo del \u00faltimo de los tramos de la l\u00ednea de AVE a Extremadura, entre Madrid y Oropesa, y empiezan los tr\u00e1mites de informaci\u00f3n p\u00fablica.", "lang": "es", "id": "1330963676376031232", "created_at": "2020-11-23T19:57:23.000Z"}, {"text": "Una grand\u00edsima noticia para Extremadura y su Alta Velocidad: El BEI financia con 890 millones de euros la l\u00ednea ferroviaria de alta velocidad entre Madrid y Extremadura. Financiar\u00e1 la conexi\u00f3n entre Talayuela y Badajoz.", "lang": "es", "id": "1330948061066121223", "created_at": "2020-11-23T18:55:20.000Z"}, {"text": "Democratizar la econom\u00eda implica aumentar las oportunidades de las personas para potenciar aquellas metas econ\u00f3micas y sociales que consideren convenientes, desde la autonom\u00eda hasta la automotivaci\u00f3n https://t.co/DFgkErvNhN", "lang": "es", "id": "1330814237208424448", "created_at": "2020-11-23T10:03:34.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 es mentira y qu\u00e9 es verdad? En esta nueva realidad poco importa, lo importante es crear un relato que beneficie a nuestros intereses y adornarlo para que sea atractivo al m\u00e1ximo n\u00famero de seguidores. As\u00ed se pueden obtener muchas victorias, pero estar\u00e1n carentes de valores.", "lang": "es", "id": "1330543666541326343", "created_at": "2020-11-22T16:08:25.000Z"}, {"text": "Interesante an\u00e1lisis https://t.co/2nFBqy1vPZ", "lang": "es", "id": "1330468135221268482", "created_at": "2020-11-22T11:08:16.000Z"}, {"text": "El centro de investigaci\u00f3n en acumulaci\u00f3n energ\u00e9tica que se va a situar en C\u00e1ceres y en el que el gobierno de Espa\u00f1a va a invertir 70 millones de euros en dos a\u00f1os, va a suponer un gran impulso para el desarrollo econ\u00f3mico, empresarial y de empleo. https://t.co/TjvR8l7GZA", "lang": "es", "id": "1330079635334377474", "created_at": "2020-11-21T09:24:31.000Z"}, {"text": "Un placer poder participar https://t.co/FnmT49kdYX", "lang": "es", "id": "1329874660415184904", "created_at": "2020-11-20T19:50:01.000Z"}, {"text": "Un importante noticia para el Valle del Jerte en C\u00e1ceres. El @mitmagob ha aprobado provisionalmente el proyecto de trazado del nuevo puente de la carretera N-110 en Cabezuela del Valle: con el objetivo es la mejora de la capacidad y la seguridad vial. https://t.co/llTdR8I7DB", "lang": "es", "id": "1329778176709496832", "created_at": "2020-11-20T13:26:38.000Z"}, {"text": "Muy pronto podremos aprovechar las nuevas v\u00edas para recortar tiempos de viaje y mejorar los servicios ferroviarios en Extremadura. Adif Alta Velocidad contin\u00faa avanzando en la ejecuci\u00f3n de las obras de duplicaci\u00f3n del tramo C\u00e1ceres-M\u00e9rida.", "lang": "es", "id": "1329714147366490112", "created_at": "2020-11-20T09:12:12.000Z"}, {"text": "Es una gran noticia para Extremadura que Amazon quiera situar un gran centro log\u00edstico en Badajoz. A nuestra regi\u00f3n le espera un gran futuro si conseguimos impulsar los proyectos en los que se est\u00e1 trabajando en distintas poblaciones y generamos sinergias entre ellos.", "lang": "es", "id": "1329710609089368064", "created_at": "2020-11-20T08:58:08.000Z"}, {"text": "Mi padre fue responsable de apoyar la integraci\u00f3n de esos ni\u00f1os y ni\u00f1as tan especiales y a los que tanto quer\u00eda, en el Colegio P\u00fablico Moctezuma de C\u00e1ceres, que fue referencia en ello desde su creaci\u00f3n. Hoy estar\u00eda muy feliz y orgulloso de la ley de educaci\u00f3n que hemos aprobado.", "lang": "es", "id": "1329540142252613633", "created_at": "2020-11-19T21:40:46.000Z"}, {"text": "Privatizar los beneficios y socializar las p\u00e9rdidas!!! Es lo que ha hecho la derecha cada vez que ha gobernado, los espa\u00f1oles vamos a estar pagando muchos a\u00f1os los miles de millones que nos van a costar las autopistas de peaje quebradas inauguradas por el PP https://t.co/2XHDuoDVKa", "lang": "es", "id": "1329385389686206465", "created_at": "2020-11-19T11:25:50.000Z"}, {"text": "\u00bfSabe\u00eds c\u00f3mo ser\u00e1 el futuro dentro de cien a\u00f1os? Con @jmoisesmartin reflexiono sobre ello en Manifiesto por una izquierda digital. https://t.co/OsYZsOSK7q https://t.co/BBJx4LTLII", "lang": "es", "id": "1329117116096798723", "created_at": "2020-11-18T17:39:48.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando para que Extremadura tenga unas infraestructuras ferroviarias dignas que nos permitan ser m\u00e1s competitivos y mejorar la movilidad de los extreme\u00f1os Adif completar\u00e1 la renovaci\u00f3n de 98 kil\u00f3metros de la l\u00ednea Zafra-Huelva https://t.co/f08N5wQuJ0", "lang": "es", "id": "1328248546710220801", "created_at": "2020-11-16T08:08:25.000Z"}, {"text": "Completamente de acuerdo. https://t.co/WHOpWDypzZ", "lang": "es", "id": "1327975894850428930", "created_at": "2020-11-15T14:05:00.000Z"}, {"text": "Gracias por el debate!!! https://t.co/G8N5pdzpww", "lang": "es", "id": "1327939909290762240", "created_at": "2020-11-15T11:42:00.000Z"}, {"text": "Gracias a los compa\u00f1ero @jjsscm por el debate de esta tarde sobre las reflexiones que compartimos en el Manifiesto por una Izquierda Digital https://t.co/H22RGpdMyE", "lang": "es", "id": "1327668510751911936", "created_at": "2020-11-14T17:43:34.000Z"}, {"text": "Esta tarde debatiremos con miembros de Juventudes Socialista de Castilla la Mancha sobre las reflexiones que planteamos en Manifiesto por una Izquierda Digital. https://t.co/ulCegWOuNT", "lang": "es", "id": "1327606686912290817", "created_at": "2020-11-14T13:37:54.000Z"}, {"text": "\u00bfLos que cargaron contra el Ministro @abalosmeco no tienen nada que decir? Estar\u00eda bien que por lo menos se disculpen, pero dudo que lo hagan, para eso tienen que tener principios y valores. https://t.co/qBCnHnA8AX", "lang": "es", "id": "1326890694133379072", "created_at": "2020-11-12T14:12:48.000Z"}, {"text": "Estos presupuestos impulsan a la provincia de C\u00e1ceres al futuro, permitiendo generar desarrollo y empleo de calidad #PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/DrYaCCzmKh", "lang": "es", "id": "1326470821867630594", "created_at": "2020-11-11T10:24:23.000Z"}, {"text": "Muchos se preguntan cuales son los motivos para que un centro de investigaci\u00f3n en acumulaci\u00f3n energ\u00e9tica vaya a instalarse en Extremadura y en C\u00e1ceres. La apuesta de Extremadura por las energ\u00edas renovables y el trabajo continuo del alcalde de C\u00e1ceres @Lsalaya con @GFVara https://t.co/GIYVkFFbWu", "lang": "es", "id": "1326108320927768577", "created_at": "2020-11-10T10:23:56.000Z"}, {"text": "El gobierno de Espa\u00f1a pondr\u00e1 las partidas necesarias y en el momento necesario para ejecutar la obra de la avenida Mart\u00edn Palomino de Plasencia. https://t.co/aGZcCrIj1O", "lang": "es", "id": "1325913568903049219", "created_at": "2020-11-09T21:30:03.000Z"}, {"text": "Una inversi\u00f3n que situar\u00e1 a Extremadura y a C\u00e1ceres como punta de lanza en el desarrollo de tecnolog\u00edas de almacenamiento energ\u00e9tico. Algo que impulsar\u00e1 nuestro desarrollo, creando tejido industrial y empleos de calidad https://t.co/Ly9ce1NHkh", "lang": "es", "id": "1325872938445365250", "created_at": "2020-11-09T18:48:36.000Z"}, {"text": "Estos presupuestos discriminan positivamente a la provincia de C\u00e1ceres para recuperar el terreno perdido durante los gobiernos del PP. Son los presupuestos de la llegada del AVE a Extremadura, son los presupuestos que nos impulsan hacia el futuro. https://t.co/0Ll1sabeyb", "lang": "es", "id": "1325828869497163777", "created_at": "2020-11-09T15:53:29.000Z"}, {"text": "Hoy hemos presentado los presupuestos para la provincia de C\u00e1ceres, que hacen frente a los retos del presente y nos impulsan hacia el futuro. https://t.co/YtQ9rwCLKf", "lang": "es", "id": "1325786332019499010", "created_at": "2020-11-09T13:04:28.000Z"}, {"text": "Estos presupuestos permitir\u00e1n q se puedan utilizar las infraestructuras construidas en Extremadura, a partir del a\u00f1o q viene, para acortar tiempos y mejorar los servicios ferroviarios. Contienen todas las partidas necesarias para que se termine la infraestructura en Extremadura. https://t.co/9WK2PXjWKR", "lang": "es", "id": "1325382546482454528", "created_at": "2020-11-08T10:19:58.000Z"}, {"text": "Que preciosidad la comarca cacere\u00f1a de las Hurdes en la retrasmisi\u00f3n de la Vuelta Ciclista a Espa\u00f1a 2020. https://t.co/iXQ1bcoQa8", "lang": "es", "id": "1325166389041229825", "created_at": "2020-11-07T20:01:02.000Z"}, {"text": "Una de las mejores noticias que nos trae a Extremadura los Presupuestos Generales del Estado es la creaci\u00f3n de un centro para la investigaci\u00f3n en acumulaci\u00f3n energ\u00e9tica que se instalar\u00e1 en C\u00e1ceres, con una partida en 2021 de 34,5 millones de euros y otro tanto en 2022. https://t.co/zO3gAeJazn", "lang": "es", "id": "1325135360918220800", "created_at": "2020-11-07T17:57:44.000Z"}, {"text": "Ya es oficial Joe Biden ser\u00e1 el nuevo presidente de Estados Unidos, con ello este mundo ser\u00e1 m\u00e1s decente, o por lo menos ser\u00e1 menos indecente.", "lang": "es", "id": "1325113684742594563", "created_at": "2020-11-07T16:31:36.000Z"}, {"text": "Todav\u00eda seguimos esperando a que la que fue Ministra del PP Ana Pastor nos diga a los extreme\u00f1os porque nos minti\u00f3 en 2014 cuando nos dijo que en 2015 llegar\u00eda el tren de altas prestaci\u00f3n a Extremadura. Da verg\u00fcenza ajena escuchar al PP hablar de presupuestos. https://t.co/MetaLMxjbI", "lang": "es", "id": "1325014688405594112", "created_at": "2020-11-07T09:58:13.000Z"}, {"text": "Pol\u00edticas que ponen la dignidad de las personas como prioridad sin mirar el color de su piel. Estos presupuestos incrementan los medios de los que dispondr\u00e1 salvamento mar\u00edtimo, algo que la ultra derecha critica. https://t.co/XwEbNYWp2M", "lang": "es", "id": "1324751480700719104", "created_at": "2020-11-06T16:32:20.000Z"}, {"text": "A lo largo de los a\u00f1os y de todos los gobiernos hemos visto como en presupuestos se planteaban miles de millones para infraestructuras de transporte, ve\u00edamos como se pintaban l\u00edneas en forma de autov\u00edas, alta velocidad... y aun as\u00ed, todos los territorios se sienten agraviados. https://t.co/NAqWRFl0kO", "lang": "es", "id": "1324684923295408129", "created_at": "2020-11-06T12:07:51.000Z"}, {"text": "Cada vez que vemos una crisis en el horizonte los extreme\u00f1os nos echamos a temblar!!! Durante la crisis anterior el gobierno del PP lo utiliz\u00f3 de justificaci\u00f3n para parar las obras del tren extreme\u00f1o, igual que lo hicieron cuando estaban en funciones. https://t.co/eaEqM0fwmn", "lang": "es", "id": "1324308819405643776", "created_at": "2020-11-05T11:13:21.000Z"}, {"text": "Seguimos impulsando unos presupuestos que son muy buenos para el futuro de Espa\u00f1a y la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles. https://t.co/Omdc6LoF1b", "lang": "es", "id": "1324276205475028992", "created_at": "2020-11-05T09:03:45.000Z"}, {"text": "En la anterior crisis econ\u00f3mica los ricos salieron m\u00e1s ricos!!!! Es razonable que les subamos los impuestos para que con ellos podamos proteger a las clases medias y trabajadoras, a los aut\u00f3nomos y a los m\u00e1s d\u00e9biles. https://t.co/ItCWgwoVWX", "lang": "es", "id": "1324037228587327491", "created_at": "2020-11-04T17:14:09.000Z"}, {"text": "Es bueno que los ciudadanos sepan porque no se pueden licitar obras en el a\u00f1o 2021 en el tramo del AVE entre Madrid y Oropesa, el PP dej\u00f3 caducar la declaraci\u00f3n de impacto ambiental para utilizarlo de justificaci\u00f3n para no invertir en esta linea tan importante para Extremadura. https://t.co/bcAkv5Kwbl", "lang": "es", "id": "1323966462516695041", "created_at": "2020-11-04T12:32:57.000Z"}, {"text": "Seguimos!!! https://t.co/ZjOzzbilep", "lang": "es", "id": "1323636011474264066", "created_at": "2020-11-03T14:39:51.000Z"}, {"text": "Seguimos avanzando en la electrificaci\u00f3n del tren de Extremadura. Adif ha licitado la asistencia t\u00e9cnica de la electrificaci\u00f3n del tramo Bifurcaci\u00f3n Pe\u00f1as Blancas- M\u00e9rida- Badajoz- Frontera portuguesa. https://t.co/w18PWG9A9X", "lang": "es", "id": "1323611883966996485", "created_at": "2020-11-03T13:03:59.000Z"}, {"text": "Imprescindible art\u00edculo en estos tiempos de dudas en los que vivimos: https://t.co/ayuhILmQwE", "lang": "es", "id": "1323254542360858624", "created_at": "2020-11-02T13:24:02.000Z"}, {"text": "Este crisis nos va a ense\u00f1ar la importancia de profesiones que pasaban desapercibidas y h\u00e9roes an\u00f3nimos. https://t.co/j08ywo1tjO", "lang": "es", "id": "1322929270327488512", "created_at": "2020-11-01T15:51:31.000Z"}, {"text": "Una parte importante de la poblaci\u00f3n son seguidores ac\u00e9rrimos de un partido, para ellos los suyos lo har\u00e1n siempre bien y el resto fatal. Es bueno separarse a veces de estas opiniones para ver las cosas con perspectiva.", "lang": "es", "id": "1322864571116408834", "created_at": "2020-11-01T11:34:26.000Z"}, {"text": "Libros, el encanto de los libros. @ClaveIntelect https://t.co/o6FQ7LNxw7", "lang": "es", "id": "1322841132204785665", "created_at": "2020-11-01T10:01:17.000Z"}, {"text": "Una buen\u00edsima noticia para C\u00e1ceres y para Extremadura!!!! El futuro de nuestra tierra depende de que podamos aprovechar nuestro potencial energ\u00e9tico para generar desarrollo, empleo y tejido productivo, este proyecto nos va a ayudar mucho a ello. https://t.co/yrl7MIDxWE", "lang": "es", "id": "1322458707612078080", "created_at": "2020-10-31T08:41:40.000Z"}, {"text": "La derecha ha puesto en marcha todas las herramientas necesarias para utilizar la desinformaci\u00f3n en su propio beneficio y en el de una minor\u00eda, siguiendo estrategias antes utilizadas en otras partes del mundo, con Trump, el Brexit, Bolsonaro o Salvini. https://t.co/kC1gzio4Zf", "lang": "es", "id": "1322158024602066944", "created_at": "2020-10-30T12:46:52.000Z"}, {"text": "Estamos abiertos a vuestros comentarios https://t.co/K7IJcG7F81", "lang": "es", "id": "1321791912563646465", "created_at": "2020-10-29T12:32:04.000Z"}, {"text": "Que pena, cuantos recuerdos!!! https://t.co/yMNRrxMjkC", "lang": "es", "id": "1321483471160823808", "created_at": "2020-10-28T16:06:26.000Z"}, {"text": "Para los tertulianos que dicen que no les gusta el Estado de Alarma porque no hay control parlamentario: claro que lo hay, igual que lo hubo en el anterior Estado de Alarma. Nunca un presidente compareci\u00f3 tantas veces en el @Congreso_Es y ante los presidentes de CCAA.", "lang": "es", "id": "1320771454145802240", "created_at": "2020-10-26T16:57:08.000Z"}, {"text": "Sorprendido!!!! \n\nHoy alguien me ha propuesto que hagamos lo que han hecho los pa\u00edses asi\u00e1ticos para vencer al virus. Le he preguntado que si se ha instalado la aplicaci\u00f3n Radar Covid, me ha contestado que no, y que no se la va a instalar. \n\nNo hay m\u00e1s preguntas!!!!", "lang": "es", "id": "1320726523247288324", "created_at": "2020-10-26T13:58:35.000Z"}, {"text": "Una presidenta auton\u00f3mica est\u00e1 para contestar a todo lo que se le pregunte y m\u00e1s si es de su competencia. Que la se\u00f1ora Ayuso no sepa contestar a una pregunta tan importante es para echarse a temblar https://t.co/L3QRPL4p9Z", "lang": "es", "id": "1320477329978777602", "created_at": "2020-10-25T21:28:23.000Z"}, {"text": "No dejen de leer la entrevista a Yuval Noah Harari en @el_pais. Y si no han le\u00eddo sus libros, no s\u00e9 a qu\u00e9 est\u00e1n esperando https://t.co/s2cbhqj2eH", "lang": "es", "id": "1320439637932998656", "created_at": "2020-10-25T18:58:36.000Z"}, {"text": "Ya lo hab\u00e9is le\u00eddo? Cuando quer\u00e1is debatimos sobre las reflexiones que plasmamos en el libro. https://t.co/C1Gyuhw91a", "lang": "es", "id": "1319963729119924224", "created_at": "2020-10-24T11:27:31.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfica iniciativa. El @PSOE siempre ha sido la referencia de los cambios y los avances en nuestro pa\u00eds. Hoy lo vuelve a ser lanzando los microcr\u00e9ditos verdes. Me siento muy orgulloso de pertenecer y representar a este partido https://t.co/5oC8bXatyp", "lang": "es", "id": "1319945183983751174", "created_at": "2020-10-24T10:13:49.000Z"}, {"text": "Bienvenida de nuevo, que alegr\u00eda!!!! https://t.co/R48ZvnLIZL", "lang": "es", "id": "1319342980835180546", "created_at": "2020-10-22T18:20:53.000Z"}, {"text": "\u00daltimamente vivimos en Espa\u00f1a en una distop\u00eda permanente. Hoy en el Congreso hemos escuchado declaraciones m\u00e1s propias de la campa\u00f1a de Trump que de un debate del parlamento espa\u00f1ol. La moci\u00f3n de censura no va contra el gobierno, va contra el PP. https://t.co/J5dx76Rj66", "lang": "es", "id": "1318943057346252802", "created_at": "2020-10-21T15:51:44.000Z"}, {"text": "Virus chino, yihadismo, emigraci\u00f3n,... hoy en el debate de la moci\u00f3n de censura presentada por Vox hemos escuchado un discurso m\u00e1s propio de Trump. El PP tiene que decidir entre competir con Vox por el espacio de la ultraderecha o situarse como un partido de derecha moderada. https://t.co/gEXZ05C06K", "lang": "es", "id": "1318879269477601282", "created_at": "2020-10-21T11:38:16.000Z"}, {"text": "Esperamos vuestros comentarios y reflexiones, de esto vamos a tener que hablar mucho en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. https://t.co/1XR8eQ62k5", "lang": "es", "id": "1318856314114740225", "created_at": "2020-10-21T10:07:03.000Z"}, {"text": "El futuro ya est\u00e1 aqu\u00ed!!!!\n\nMa\u00f1ana llega a las librer\u00edas: Manifiesto por una izquierda digital. Con el que @jmoisesmartin y un servidor intentamos hacer un ejercicio de futurolog\u00eda y plantear respuestas desde la izquierda a los retos del futuro. Tambi\u00e9n en digital. @ClaveIntelect https://t.co/t0S3mURatK", "lang": "es", "id": "1317786801742974976", "created_at": "2020-10-18T11:17:11.000Z"}, {"text": "Se est\u00e1 convirtiendo en habitual criticar las grandes plantas fotovoltaicas que llenan nuestros campos. Estas cr\u00edticas se convertir\u00e1n en alabanzas si sabemos aprovechar esto para convertir a Extremadura en referente en desarrollo y producci\u00f3n de tecnolog\u00edas de energ\u00edas limpias. https://t.co/aXDugWFDvz", "lang": "es", "id": "1317444755329003521", "created_at": "2020-10-17T12:38:01.000Z"}, {"text": "Como bien se\u00f1ala @pedrosaurag, tenemos una oportunidad hist\u00f3rica y tenemos la obligaci\u00f3n de aprovecharla, y en ello el @mitmagob va a jugar un papel importante https://t.co/3isI1KMMAV", "lang": "es", "id": "1317163263998701569", "created_at": "2020-10-16T17:59:28.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/QW55Slkkil", "lang": "und", "id": "1317015152659759105", "created_at": "2020-10-16T08:10:56.000Z"}, {"text": "Desde Extremadura se fabrica tecnolog\u00eda puntera para todo el mundo. Hoy he visitado Faramax que desde Malpartida de Plasencia fabrican componentes para las instalaciones el\u00e9ctricas como los transformadores. https://t.co/qRP10r7Tsr", "lang": "es", "id": "1316825980766478343", "created_at": "2020-10-15T19:39:13.000Z"}, {"text": "Un placer haber puesto mi granito de arena, en estas reflexiones sobre nuestro presente y sobre el futuro. https://t.co/ygVEDC9aDj", "lang": "es", "id": "1316420566061133826", "created_at": "2020-10-14T16:48:15.000Z"}, {"text": "El futuro puede ser lo que nosotros queramos. Solo hay que entenderlo y poner a la izquierda a trabajar para conseguir que beneficie a una gran mayor\u00eda y no a unos pocos. Aqu\u00ed la propuesta que hago con @jmoisesmartin. En las librer\u00edas desde 19 de octubre gracias a @ClaveIntelect https://t.co/aX1w5wh1sS", "lang": "es", "id": "1315958349935112196", "created_at": "2020-10-13T10:11:34.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica de los gestos vs la pol\u00edtica del trabajo. Al terminar una legislatura todos los representantes p\u00fablicos deberemos rendir cuenta de nuestro trabajo. PD: los selfies no se contabilizan como trabajo", "lang": "es", "id": "1315575320251191296", "created_at": "2020-10-12T08:49:33.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hubiera hecho el PP si gobernara ahora? No hubiera prorrogado el contrato y los trabajadores no estar\u00edan en ERTE, estar\u00edan despedidos. \u00bfYa se han olvidado c\u00f3mo actu\u00f3 el PP en la anterior crisis? #tripulantesenerte", "lang": "es", "id": "1315225453255258113", "created_at": "2020-10-11T09:39:18.000Z"}, {"text": "C\u00e1ceres es la \u00fanica capital de provincia que no tiene r\u00edo, por eso y por nuestro pasado \u00e1rabe, es la ciudad con m\u00e1s aljibes de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed el del museo \u00c1rabe https://t.co/cN5uOwerZy", "lang": "es", "id": "1315212517048823808", "created_at": "2020-10-11T08:47:54.000Z"}, {"text": "Muy agradecido a @sanchezcastejon y @abalosmeco por confirmar el impulso del AVE Madrid-Lisboa por Extremadura y las conexiones por carretera entre Moraleja y Castelo Branco y el puente internacional entre Cedillo y Nisa. https://t.co/MUbsHefUwT", "lang": "es", "id": "1315006339198996482", "created_at": "2020-10-10T19:08:37.000Z"}, {"text": "Torres y campanas. En #C\u00e1ceres https://t.co/TNOsfuN9Gr", "lang": "es", "id": "1314943802902294531", "created_at": "2020-10-10T15:00:07.000Z"}, {"text": "Muy feliz al ver que la empresa en la que me form\u00e9, en la que tengo tantos amigos y en la que estoy en excedencia, ha cogido ritmo y no solo ha sacado a todos los trabajadores del ERTE sino que ha contratado a m\u00e1s. https://t.co/YZBP4tQmBO", "lang": "es", "id": "1314845914100649984", "created_at": "2020-10-10T08:31:09.000Z"}, {"text": "Cinco a\u00f1os de la ruta a la laguna grande de Gredos. Deseando volver https://t.co/vnJ0zbqq6j", "lang": "es", "id": "1314842245967872000", "created_at": "2020-10-10T08:16:34.000Z"}, {"text": "Veo a dirigentes del PP recogiendo firmas para su plan antiokupacion. La pregunta es: \u00bfPor que no lo hicieron durante el gobierno de Rajoy cuando las cifras de allanamiento de morada eran mayores? La respuesta es muy sencilla: quieren hacer pol\u00edtica con el miedo.", "lang": "es", "id": "1314580110478110720", "created_at": "2020-10-09T14:54:56.000Z"}, {"text": "Mi padre nos dej\u00f3 una gran herencia en forma de libros, de documentos y de carteles hist\u00f3ricos, adem\u00e1s de muchos valores, principios y forma de ser que nos impregn\u00f3. A partir de hoy uno de los maravillosos carteles de la campa\u00f1a de las municipales de 1979 preside mi despacho. https://t.co/mJzm5CXVT0", "lang": "es", "id": "1314252255084847106", "created_at": "2020-10-08T17:12:09.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T10:37:25.000Z", "text": "Con mi amigo @davidcierco hablando de futuro. El presente y el futuro es digital. https://t.co/jP9P9EUegv", "id": "1313790526483824640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-06T16:09:44.000Z", "text": "Seguimos avanzando!!! https://t.co/l9msnPa6qx", "id": "1313511768963059713"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-06T08:41:05.000Z", "text": "Seguimos avanzando para la llegada del AVE a Extremadura. El a\u00f1o que viene si nada se tuerce tendremos trenes circulando por las nuevas v\u00edas y recortando tiempos de viaje. Hoy el Gobierno autoriza la licitaci\u00f3n de las instalaciones de se\u00f1alizaci\u00f3n y telecomunicaciones.", "id": "1313398861805780992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-05T14:59:02.000Z", "text": "Magn\u00edfica campa\u00f1a de Correos, pasen y vean https://t.co/1xuVS27O5g", "id": "1313131591254900736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T19:40:12.000Z", "text": "Pasar de ser gur\u00fa de la izquierda a serlo de la derecha o viceversa, tiene un problema de base, la comunicaci\u00f3n pol\u00edtica debe tener conocimiento y empat\u00eda con la ideolog\u00eda que intenta trasmitir, de lo contrario no se emitir\u00e1n los mensajes adecuados al p\u00fablico al que quiere llegar", "id": "1312477570386984961"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T13:25:04.000Z", "text": "Que preciosidad, deseando ver el @MuseoHAlvear por dentro. https://t.co/Q7VCC9uuFL", "id": "1312383168633278465"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T11:25:07.000Z", "text": "El Buda ya est\u00e1 en C\u00e1ceres, despu\u00e9s de partir de As\u00eda y entrar a Espa\u00f1a por el puerto de Valencia. Un proyecto muy importante, que nos pondr\u00e1 un gran foco que nos d\u00e9 visibilidad en As\u00eda. https://t.co/kl1QlHswoH", "id": "1312352982223269889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-02T08:59:08.000Z", "text": "M\u00e1s debates sobre el acceso a la vivienda, la igualdad de oportunidades, el derecho al trabajo,... y menos sobre el Rey y las banderas. Todo forma parte de la Constituci\u00f3n pero creo que es m\u00e1s prioritario lo primero que lo segundo. Los ciudadanos nos lo agradecer\u00e1n. https://t.co/XYHFYqBF9g", "id": "1311953854263627778"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-30T16:49:07.000Z", "text": "Pod\u00e9is retirar sus estatuas de las calles, pero nunca los borrareis de la historia, ni conseguir\u00e9is que olvidemos todo lo que lucharon por un mundo m\u00e1s justo. Nos levantaremos una y otra vez, cogiendo y pasando el relevo para conseguir ese mundo por el que so\u00f1amos. https://t.co/TddoKzlnQD", "id": "1311347351970344962"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T17:49:00.000Z", "text": "A veces los ciudadanos creen que los diputados vivimos en un micro mundo y que nuestras prioridades son distintas a las suyas, es normal que lo piensen viendo que en el parlamento se habla m\u00e1s del Rey y de banderas que de la lucha contra la pandemia. https://t.co/g4p9ExvyiI", "id": "1311000034708684800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T08:12:26.000Z", "text": "El futuro de Extremadura y la provincia de C\u00e1ceres est\u00e1n ligados a nuestra relaci\u00f3n con Portugal, y al impulso de proyectos como la autov\u00eda de Moraleja a Castelo Branco, el puente entre Cedillo y Nisa, y la apuesta por el proyecto de tren de hidr\u00f3geno https://t.co/AarOZxBgGw", "id": "1310854939506286593"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T10:06:31.000Z", "text": "El Centro de Cirug\u00eda de M\u00ednima Invasi\u00f3n est\u00e1 inmerso en un ambicioso programa de rob\u00f3tica quir\u00fargica, este debe ir acompa\u00f1ado de acciones para completar toda la cadena de valor, que incluya: dise\u00f1o, desarrollo, producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n. https://t.co/mJsete1Ob9", "id": "1310521261517418496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-27T13:37:57.000Z", "text": "Las redes sociales es uno de los pocos espacios que nos queda para mostrar nuestra sonrisa sin taparla con una mascarilla, respetando las medidas de la pandemia. \u00bfPor que ocultarla?", "id": "1310212083749920768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-27T10:24:22.000Z", "text": "Impresionante las vistas del Castillo de Trevejo https://t.co/wnsZKWNFmR", "id": "1310163366376284165"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-27T09:16:07.000Z", "text": "Productos de mi tierra en A Velha Fabrica https://t.co/3yNtdZcjjk", "id": "1310146190068133889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T18:50:13.000Z", "text": "Maravillosa ruta desde San Mart\u00edn de Trevejo al Puerto de Santa Clara, l\u00edmite entre la provincia de C\u00e1ceres y Salamanca. Un entorno precioso de la provincia de C\u00e1ceres, la Sierra de Gata. https://t.co/T5DQYXvk5m", "id": "1309928278652866560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T15:41:30.000Z", "text": "Ruta A Fala, en San Mart\u00edn de Trevejo en la Sierra de Gata https://t.co/8fm13Okq59", "id": "1309880785357410306"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T15:06:14.000Z", "text": "Estamos en una pandemia que est\u00e1 poniendo en peligro muchas cosas, y ello deber\u00eda ser nuestra principal preocupaci\u00f3n. Los intereses de la mayor\u00eda de los ciudadanos por encima de cualquier otra cosa. En este contexto no entiendo porque se habla tanto del Rey.", "id": "1309871910222729218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T09:13:29.000Z", "text": "Ya en mis manos, El Atlas de la revoluci\u00f3n digital. Un placer haber participado con un grupo importante de pensadores y pensadoras de Argentina. Gracias a @ElDiploConoSur por proponerme participar y @ClaveIntelect por publicarlo en Espa\u00f1a. https://t.co/8XCXemDwO6", "id": "1309783136784527361"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T14:51:41.000Z", "text": "El lunes me reun\u00ed con representantes de aut\u00f3nomos. Ese d\u00eda conoc\u00ed a Manuel Arribas, secretario de organizaci\u00f3n de @uatae_es, uno de esos j\u00f3venes que deciden trabajar para mejorar la vida de los dem\u00e1s, hoy me he enterado de su muerte. Que la tierra le sea leve. https://t.co/Bd32DZZHrm", "id": "1309505861103083522"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T09:20:57.000Z", "text": "Hoy se ha firmado el V acuerdo marco sector de la estiba que deber\u00eda suponer el final de un proceso largo y complejo que empez\u00f3 hace a\u00f1os. Gracias a patronal y sindicatos por su actitud de di\u00e1logo permanente, es bueno para los puertos espa\u00f1oles y para nuestro sector productivo.", "id": "1309422628063645697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T07:53:36.000Z", "text": "Me educaron en la cultura en la que desde la pol\u00edtica se pod\u00edan cambiar las cosas y mejorar la vida de la gente, y puedo decir que lo he intentado y en algunas cosas lo he conseguido.", "id": "1309400649155649538"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-24T20:14:53.000Z", "text": "Hace dos dias el PP ped\u00eda en el Congreso de los Diputados la recuperaci\u00f3n de todos los servicios ferroviarios, hoy su gobierno en Castilla y Le\u00f3n pide restringirlos. Deben dejar de jugar con la gente por sus intereses partidistas, en pol\u00edtica no vale todo https://t.co/KpexypwjPj", "id": "1309224807926566915"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-24T08:48:22.000Z", "text": "Claro que queremos recuperar todos los servicios ferroviarios que hab\u00eda antes de la pandemia, esos y m\u00e1s, y los a\u00e9reos, los autobuses y los mar\u00edtimos. Trabajamos en ello y seguiremos trabajando en la medida que la situaci\u00f3n actual lo permita. https://t.co/77917dzXxA", "id": "1309052041575256068"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T16:33:32.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con responsables del Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n para avanzar en temas importantes para Extremadura. Nuestro futuro depender\u00e1 en parte de que tengamos la capacidad de desarrollar toda la cadena de valor. https://t.co/guGEsqqhrZ", "id": "1308806718533574659"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T09:12:29.000Z", "text": "Ya es oficial!!!! En octubre saldr\u00e1 un proyecto, en forma de libro, en el que llevo trabajando desde hace tiempo con @jmoisesmartin.  Hay una conclusi\u00f3n clara: debemos tener esperanzas en el futuro y las respuestas deben venir desde la izquierda. Gracias a @sangerchu por guiarnos https://t.co/9ZelhS3qBU", "id": "1308695725166014465"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-22T15:26:33.000Z", "text": "Evitar la frustraci\u00f3n permanente de los ciudadanos que ven como se incumplen una y otra vez los compromisos adquiridos por los responsables p\u00fablicos sobre infraestructuras ferroviarias y de carreteras. Ese es el objetivo que queremos conseguir impulsando un Pacto de Movilidad. https://t.co/MslNwc5vLh", "id": "1308427470950072320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-20T15:09:47.000Z", "text": "Que alegr\u00eda al saber que una extreme\u00f1a y de @scout_es, @HelenRuCe, presidir\u00e1 el @_CJE_. Le deseo lo mejor en el reto de ser la voz de los j\u00f3venes asociados.", "id": "1307698477812641792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-20T11:28:02.000Z", "text": "Os voy a confesar que admiro a los Hacker, esos que ponen su pasi\u00f3n en todo lo que hacen, colaboran con otros porque son conscientes que la \u00fanica forma de que sus creaciones crezcan exponencialmente es abri\u00e9ndolas a que otros las puedan mejorar. No los confundan con los Cracker.", "id": "1307642673516470273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-20T10:06:39.000Z", "text": "Para afrontar los retos del futuro hay que entender lo que est\u00e1 por venir. De ello se habla y mucho en el Atlas de la Revoluci\u00f3n Digital, desde esta semana en las librer\u00edas de Espa\u00f1a de la mano de @ClaveIntelect https://t.co/7BobaxUueq", "id": "1307622192646033410"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-20T09:08:44.000Z", "text": "\u201cC\u00e1ceres alberga la cuna mundial del arte\u201d. Que bonito t\u00edtulo para la ciudad, algo que ahora se complementar\u00e1 con la @MuseoHAlvear y con el ya consolidado @Museo_Vostell https://t.co/iyN22NaJd9", "id": "1307607614977605632"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-18T16:01:48.000Z", "text": "Nuestros gobernantes, sean del signo que sean y en todos los niveles: gobierno central, comunidades aut\u00f3nomas y ayuntamientos se est\u00e1n enfrentando a situaciones y decisiones dif\u00edciles, para dar respuesta a la situaci\u00f3n de pandemia. Mi solidaridad y empat\u00eda con todos/as ellos/as.", "id": "1306986790046388224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T15:40:35.000Z", "text": "Hoy el @mitmagob, abre una plataforma para que todos podamos participar en la definici\u00f3n de la estrategia de movilidad. Es m\u00e1s util participar hoy que quejarte ma\u00f1ana. Participa!!!! #esmovilidad https://t.co/f1WBZ28Me6", "id": "1306619066547830785"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T13:53:08.000Z", "text": "Afrontar los retos del futuro con garant\u00edas!!! Hoy @abalosmeco a las 17 horas presentar\u00e1 la Estrategia de Movilidad  Segura, Sostenible y Conectada 2030 #esmovilidad que pondr\u00e1 en marcha el @mitmagob con la participaci\u00f3n de todos/as, s\u00edguela en:  https://t.co/6Ggy2mGVu6", "id": "1306592022808072195"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T11:28:34.000Z", "text": "Hoy he visitado las obras del AVE en Extremadura, si todo va como est\u00e1 previsto, el a\u00f1o que viene podremos contar con un tren circulando por las nuevas v\u00edas y acortar tiempos de viaje a Madrid y entre las poblaciones extreme\u00f1as. Seguimos avanzando. https://t.co/rIPTrohdbK", "id": "1306193255168651264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T09:03:31.000Z", "text": "Si para utilizar nuestras redes sociales nos obligar\u00e1n a descargarnos la aplicaci\u00f3n Radar Covid, seguro que la tendr\u00edamos instalada ya. Adem\u00e1s no estar\u00edamos incrementando los permisos q ya de por si damos para utilizar las q tenemos instaladas. Tomen nota, responsables d @Twitter", "id": "1305431974530744321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T17:56:44.000Z", "text": "Un placer haber podido participar, deseando verlo!!! https://t.co/afd9Edr0fD", "id": "1305203775511158786"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T15:43:21.000Z", "text": "El inter\u00e9s por el Buda en Valencia de camino a C\u00e1ceres demuestra que este proyecto va a ser muy beneficioso para la ciudad y para Extremadura, si lo sabemos hacer bien https://t.co/TUU3qyaw0W", "id": "1305170207900667905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T11:20:20.000Z", "text": "Reflejos, contrastes, arte. https://t.co/h398zygits", "id": "1305104017878659075"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T20:06:13.000Z", "text": "Hoy dando un paseo por Madrid, lo q he visto es muy preocupante en el contexto de pandemia en la que vivimos. Ayuso y Almeida tienen que tomar medidas ya y no echar la culpa despu\u00e9s al gobierno central y Barajas, la responsabilidad es de ellos, y en parte de cada uno de nosotros.", "id": "1304873973302415360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T17:09:47.000Z", "text": "Ese Madrid lleno de encanto, de matices. Que nadie vuelva a robarnos la propiedad de nuestro pa\u00eds, es de todos, con sus distintas condiciones, ideas y religiones, los que nacieron aqu\u00ed y los que nos aman sin haber nacido aqu\u00ed. Esa es la grandeza de este gran pa\u00eds. https://t.co/MrFszicME1", "id": "1304829571683045377"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T15:18:40.000Z", "text": "El @mitmagob abre la consulta p\u00fablica para la futura ley de movilidad sostenible y financiaci\u00f3n del transporte. La definici\u00f3n de las pol\u00edticas debe ser tarea de todos y esta es una gran oportunidad para que aportemos al futuro de Espa\u00f1a. Participa aqu\u00ed:  https://t.co/W1kWkXvCf4", "id": "1304801608220508166"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T11:06:12.000Z", "text": "Cuatro a\u00f1os desde que el @gpscongreso me nombr\u00f3 portavoz de Fomento. Me he enfrentado a muchos retos, he aprendido mucho y espero haber podido poner mi granito de arena para mejorar la vida de la gente, impulsando la cohesi\u00f3n territorial y la igualdad de oportunidad. Seguimos!!! https://t.co/3fpRfjfGio", "id": "1304738074065350656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:14:51.000Z", "text": "Poner el foco en C\u00e1ceres es bueno y ayuda a impulsar el desarrollo y m\u00e1s si tiene repercusi\u00f3n internacional. Por eso y muchas otras cosas este proyecto es muy importante para nuestro futuro https://t.co/I5i98vK6Jb", "id": "1303592690320322560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-08T08:18:49.000Z", "text": "La mejor forma de celebrar el d\u00eda de Extremadura es trabajando para crear oportunidades que mejoren la vida de los extreme\u00f1os, impulsando nuestro desarrollo, y a eso dedicar\u00e9 el d\u00eda. Feliz d\u00eda de nuestra maravillosa tierra, para los extreme\u00f1os de dentro y para los que est\u00e1n fuera", "id": "1303246401514737664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T23:10:10.000Z", "text": "Anochece en la terminal de mercanc\u00edas del Puerto de Valencia. https://t.co/JxKlFI2RqN", "id": "1303108329309458432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T19:09:47.000Z", "text": "Con responsables de Cosco Shipping Ports visitando su terminal en el Puerto de Valencia. en Puerto de Valencia https://t.co/wJSRoWyzpw", "id": "1303047831284924416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T15:36:13.000Z", "text": "Con el presidente del puerto de Valencia y el presidente de la Fundaci\u00f3n Lumbini Garden, y la estatua de Buda que llegar\u00e1 pr\u00f3ximamente a C\u00e1ceres. Un proyecto que posibilitar\u00e1 la apertura de C\u00e1ceres a As\u00eda y las\u2026 https://t.co/l33rOSx05U", "id": "1302994088292225026"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-06T16:33:24.000Z", "text": "Recomiendo la lectura del art\u00edculo de @pedrosaurag, es imprescindible que acertemos en las inversiones porque de ello depender\u00e1 el futuro de muchas generaciones: https://t.co/iFf9BOgnbg", "id": "1302646091385630720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T16:21:02.000Z", "text": "Me gusta lo aut\u00e9ntico con sus defectos, muy por encima de lo \u201cperfecto\u201d bajo la impostura", "id": "1302280591098945541"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T13:44:20.000Z", "text": "Se acerca el d\u00eda de esta maravillosa tierra, de Extremadura y empezamos a recibir felicitaciones\u00a0 de todos los rincones de Espa\u00f1a, porque Extremadura es Patrimonio de la Humanidad. https://t.co/pmA1C7UhhG", "id": "1302241154247938052"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T10:43:47.000Z", "text": "\u00bfExtremadura tiene mano de obra suficiente para grandes industrias? Tenemos: 100.000 parados, 700.000 personas que tuvieron que emigrar. Si alguien est\u00e1 pensando en crear industrias y riquezas con los recursos de aqu\u00ed, tiene una ubicaci\u00f3n perfecta para sus proyectos: Extremadura.", "id": "1302195717319069696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T10:01:10.000Z", "text": "Para hacer frente a los retos del futuro con garant\u00edas hay que conocer las tendencias, por eso cuando me propusieron participar en este proyecto no lo dude. A partir de esta semana ya pod\u00e9is adquirir: El Atlas de la revoluci\u00f3n digital, de @ClaveIntelect https://t.co/q64WpuB2vs", "id": "1302184991435165696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T10:58:44.000Z", "text": "Reunido con amigos portugueses para impulsar proyectos conjuntos que permitan nuestro desarrollo. Tren tur\u00edstico, investigaci\u00f3n en energ\u00edas renovables, puente Cedillo-Portugal, conexi\u00f3n Castelo\u2026 https://t.co/4x1VQRPykU", "id": "1301837094227193856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T19:31:16.000Z", "text": "Interesante reuni\u00f3n sobre regeneraci\u00f3n urbana, con el Secretario General de Agenda Urbana @DavidLucas_P del @mitmagob junto a concejales del ayuntamiento de C\u00e1ceres. https://t.co/UFclDPuRq9", "id": "1301603690000912397"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T21:24:57.000Z", "text": "Un placer haber participado. https://t.co/sVdwbVHP6y", "id": "1301269907686989826"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T16:48:10.000Z", "text": "Torres!!! en Cuatro Torres Business Area https://t.co/yYJ6eJb3RH", "id": "1301200255489318913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-01T16:40:54.000Z", "text": "Nuestros retos de futuro tenemos que afrontarlos junto a nuestros amigos portugueses, el presidente Antonio Costa ha anunciado su compromiso en las conexiones con la provincia de C\u00e1ceres, en Nisa-Cedillo y Castelo Branco-Monforti\u00f1o-Moraleja. Juntos somos m\u00e1s fuertes. https://t.co/FluUF1fjhH", "id": "1300836038278078467"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T20:19:17.000Z", "text": "Reconozco que no entiendo a las personas que militan en un partido pol\u00edtico pero dedican la mayor parte de sus comentarios a desprestigiar la actividad pol\u00edtica y a sus representantes. Bueno, la verdad es que entiendo bien las motivaciones que se perciben de esos comentarios.", "id": "1300528607874494464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T12:28:23.000Z", "text": "El fen\u00f3meno que ha desplazado a muchas personas del entorno rural a las zonas urbanas ha aumentado los desequilibrios. Me alegra escuchar al Presidente @sanchezcastejon marcar la igualdad de oportunidades y la cohesi\u00f3n territorial como una de las prioridades de su gobierno. https://t.co/WYsckcooen", "id": "1300410102726496258"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T12:17:52.000Z", "text": "Radar Covid es una aplicaci\u00f3n que nos tiene que ayudar a vencer al virus, todos debemos descargarla. Para los que tengan dudas deben saber que garantiza nuestra privacidad y que comparte menos datos que la mayor\u00eda de aplicaciones de redes sociales que tenemos instaladas. https://t.co/BjZ6K9Am14", "id": "1300045067021881344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T12:02:00.000Z", "text": "Me encanta construir y trabajar en un futuro en positivo, quiz\u00e1s por ello me chupan la energ\u00eda los que ven todo de forma negativa, los que s\u00f3lo saben criticar,... Vivimos una \u00e9poca en la que no podemos permitirnos perder lo m\u00e1s m\u00ednimo de nuestra energ\u00eda.", "id": "1300041075390902272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T11:46:16.000Z", "text": "El PP se marc\u00f3 como estrategia hacer caer al gobierno, cuando el objetivo deb\u00eda ser vencer al virus. Pusieron el foco en Barajas, igual que antes lo hicieron en el 8M, el tiempo demostr\u00f3 que ni una cosa ni la otra, igual que se demostr\u00f3 que no tienen pudor https://t.co/pMCb57uBrS", "id": "1300037115888140294"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T18:17:11.000Z", "text": "Tantas veces he paseado por aqu\u00ed desde peque\u00f1o que solo valoras su belleza cuando pasas un tiempo fuera y visitas otras partes del mundo. Simplemente C\u00e1ceres en C\u00e1ceres: Patrimonio De La Humanidad, UNESCO https://t.co/yw22waH44q", "id": "1299773105913688064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T16:09:19.000Z", "text": "C\u00e1ceres y sus contrastes en Plaza De San Juan https://t.co/Aikaprm93b", "id": "1299740926668087297"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T14:48:02.000Z", "text": "Una de las tareas m\u00e1s duras y que m\u00e1s dedicaci\u00f3n necesita es la lucha contra los incendios. Mi apoyo y \u00e1nimo a nuestra consejera @BegoaBernal, no podemos tener a nadie mejor para este reto tan complejo. Y mi cari\u00f1o y apoyo a los amigos de la Vera, el Jerte y las Hurdes. https://t.co/tR7UgC4xUk", "id": "1299720470133116928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T10:39:59.000Z", "text": "Libros, abrir la mente, aprender, explorar, reflexionar. en C\u00e1ceres, Spain https://t.co/Q3eqLnu5tk", "id": "1299658048378728454"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T09:38:25.000Z", "text": "C\u00e1ceres tiene abiertos muchos proyectos que nos tienen que permitir subirnos al futuro, impulsar la ciudad y generar desarrollo, en los campos de la tecnolog\u00eda, las energ\u00edas, lo bio,... Cada d\u00eda somos m\u00e1s los que estamos empujando para que sea posible. https://t.co/0iEor1vb4q", "id": "1299642555097853952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T19:10:19.000Z", "text": "Esta imagen de C\u00e1ceres es tan potente, que supondr\u00e1 un antes y un despu\u00e9s, aunque algunos no lo vean. C\u00e1ceres es lo que es por el paso de los musulmanes, de los judios, de los cristianos,... y ahora como referencia del budismo, un punto de encuentro entre culturas y ciudad de paz https://t.co/rZmjIyQX9t", "id": "1299424089103368205"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-27T10:53:58.000Z", "text": "Nos vamos haciendo mayores. https://t.co/mM3qSSx94b", "id": "1298936788715794432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T14:50:59.000Z", "text": "Los que estamos temporalmente en la vida p\u00fablica no dejamos de ser personas, como los dem\u00e1s tenemos: sentimientos, problemas, aficiones,.... Esta reflexi\u00f3n va dirigida a aquellos que han criticado a @GFVara por su comentario sobre el f\u00fatbol.", "id": "1298634048173113345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T13:54:38.000Z", "text": "Si te defines de izquierdas pero tus tweet y art\u00edculos sobre el gobierno de izquierda son retuiteados y compartidos por los hooligans de la derecha, algo no cuadra, o quiz\u00e1s si.", "id": "1298619867071946757"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T12:16:54.000Z", "text": "Torres en Plaza De Las Pi\u00f1uelas https://t.co/0TbvVfLn7I", "id": "1298595273711726600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T11:02:12.000Z", "text": "Un a\u00f1o desde que nos dej\u00f3 Kika y nos seguimos acordando de ella todos d\u00edas. https://t.co/fEVnjxMx9N", "id": "1298576474174377985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-25T19:19:53.000Z", "text": "C\u00e1ceres con sus calles, plazas, torres, su muralla romana reconstruida por los almohades y reconquistada por los cristianos. en Plazuela Del Socorro https://t.co/Rj4oggGtJV", "id": "1298339332097548290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-24T10:20:59.000Z", "text": "Despu\u00e9s de muchas vueltas y trabajo, un proyecto en el que me embarqu\u00e9 hace tiempo con @jmoisesmartin, est\u00e1 a punto de finalizar y ver la luz. Una reflexi\u00f3n que esperamos sea de utilidad a una izquierda que quiera abordar los retos de futuro con garant\u00edas.", "id": "1297841325929267201"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T14:52:25.000Z", "text": "Para todos los cacere\u00f1os Camino Llano es muy especial, forma parte de nuestro querido Redoble, ese que cantamos cuando queremos mostrar nuestro orgullo de ser cacere\u00f1os. Gracias a Cristina N\u00fa\u00f1ez por su art\u00edculo https://t.co/XkjeA8y5No", "id": "1297547246276313090"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T13:50:59.000Z", "text": "El objetivo no debe ser conseguir una ayuda p\u00fablica, el objetivo debe ser que la ayuda p\u00fablica impulse tu idea, tu proyecto.", "id": "1297531785618821121"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-22T20:43:17.000Z", "text": "Que preciosidad este v\u00eddeo del Valle del Jerte. Si no lo conoc\u00e9is no s\u00e9 a qu\u00e9 est\u00e1is esperando. https://t.co/sXKYz1C5y5", "id": "1297273159226404864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-22T20:32:23.000Z", "text": "Ingredientes que considero imprescindibles para una pol\u00edtica \u00fatil: metodolog\u00eda, datos, escucha, empat\u00eda y pedagog\u00eda.", "id": "1297270412104151045"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T09:27:37.000Z", "text": "Garantizar la movilidad de los ciudadanos en condiciones \u00f3ptimas, vivan donde vivan, en septiembre el @mitmagob lanza su di\u00e1logo, porque la definici\u00f3n de las pol\u00edticas no debe ser solo cosa de pol\u00edticos https://t.co/KFfXvHhUDN", "id": "1296740733454553088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-20T17:19:56.000Z", "text": "Simplemente Santiago, ni m\u00e1s ni menos en Catedral de Santiago https://t.co/Y4EqOAgIqm", "id": "1296497208121065472"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-20T16:01:36.000Z", "text": "El d\u00eda que los extreme\u00f1os creamos en nuestras posibilidades y aprovechemos nuestras potencialidades, que son muchas, seremos imparables.", "id": "1296477494632210435"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-20T14:10:24.000Z", "text": "\ud83d\udce2Desde hoy la app #RadarCOVID est\u00e1 activa en fase de pruebas en Andaluc\u00eda, Cantabria, Arag\u00f3n y Extremadura\n\n\u27a1\ufe0fSe trata del primer paso en el plan de implantaci\u00f3n nacional de la aplicaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/pvzGzrVmbS\nhttps://t.co/Vn7dyXZgq9", "id": "1296449510022025218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-20T09:17:36.000Z", "text": "Un a\u00f1o m\u00e1s vuelve el festival de teatro cl\u00e1sico de C\u00e1ceres. Una buena oportunidad para disfrutar de esta joya medieval en todo su esplendor https://t.co/rAruYucljs", "id": "1296375821574311936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T15:21:32.000Z", "text": "Desde Portugal con la vista puesta en Espa\u00f1a en Miradouro Do Cervo https://t.co/qbYr4gz3Kj", "id": "1295742634598703104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T12:02:35.000Z", "text": "Los veranos de mi infancia los pase en Baiona, maravillosa tierra gallega que siempre nos ha tratado tan bien. en Baiona, Galicia, Espa\u00f1a https://t.co/4wPNn0M3cU", "id": "1295692568647196678"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T20:49:42.000Z", "text": "Que bonita es mi tierra \u00bfverdad? https://t.co/jhmUgxloyT", "id": "1295462833912676356"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T09:41:30.000Z", "text": "Ya hay ubicaci\u00f3n para el proyecto del Buda en C\u00e1ceres, un proyecto que aportar\u00e1 mucho m\u00e1s para la ciudad de lo que muchos se pueden imaginar hoy, las sinergias con As\u00eda y otras partes del mundo impulsar\u00e1n nuestro desarrollo si lo sabemos hacer bien. https://t.co/A31Lwr3M10", "id": "1294932287524687874"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T08:36:32.000Z", "text": "En C\u00e1ceres existe la mala costumbre de criticar todo lo que se hace, incluso si puede suponer una mejora. Animo a los que no se resignan a que todo siga igual a que sigan trabajando para que podamos tener esa ciudad que tantas veces hemos so\u00f1ado.  https://t.co/F62Kkwc8hL", "id": "1294915935275540482"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T20:26:18.000Z", "text": "Me resulta cuanto menos curioso ver que los mismos que ped\u00edan que se levantara el estado de alarma y que la gesti\u00f3n fuera de las CCAA, ahora piden lo contrario. Cuanta coherencia se percibe por aqu\u00ed, lo peor de todo es que lo hacen sin sonrojarse.", "id": "1294007392959684609"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T08:17:45.000Z", "text": "Nuestra tierra tiene grandes posibilidades para impulsar el desarrollo. Hoy toca reuni\u00f3n para seguir impulsando proyectos: energ\u00eda, tecnolog\u00eda, econom\u00eda circular, log\u00edstica, biotecnolog\u00eda y un entorno, que suma patrimonio, naturaleza, cultura, gastronom\u00eda, conocimiento,...", "id": "1293824044937236480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T14:57:56.000Z", "text": "Monfrag\u00fce, uno de esos entornos maravillosos que tenemos en la provincia de C\u00e1ceres. Hoy de vuelta a C\u00e1ceres despu\u00e9s de visitar la estaci\u00f3n ferroviaria he decidido hacerlo por el Parque Nacional, a veces merece la pena vivir la vida m\u00e1s lenta para saborear todo lo que nos ofrece. https://t.co/GZ06jVzdj5", "id": "1293562366634921985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T10:47:26.000Z", "text": "Da gusto visitar el poblado ferroviario de Monfrag\u00fce con el alcalde de Malpartida de Plasencia y miembros del club ferroviario de Extremadura. D\u00e1ndole vueltas a f\u00f3rmulas para ponerlo en valor y que sea de utilidad\u2026 https://t.co/KTF1cmAgIe", "id": "1293499330054311936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T17:37:02.000Z", "text": "Bailemos antes de que el amanecer nos atrape. https://t.co/zY7E5i0F4Y", "id": "1293240018178158592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T08:27:05.000Z", "text": "El teletrabajo nos ha permitido seguir activos en la \u00e9poca que hemos estado confinados, nos permite conciliar, tener mayor flexibilidad,.... pero si no lo hacemos de forma adecuada nos deja enganchados al trabajo permanentemente. Hoy reuniones por videoconferencia https://t.co/jppRG7DUbl", "id": "1293101621652660224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T20:19:59.000Z", "text": "IMPORTANTE!!!! La app de rastreo de contactos RADAR COVID, ya est\u00e1 disponible para toda Espa\u00f1a. \n\nEstos son los enlaces para descargarla. Difundid por favor para que la tengamos todos. Solo as\u00ed ser\u00e1 \u00fatil. Gracias!\n\nIOS: https://t.co/EYIPHcbEhc\n\nAndroid: https://t.co/v6VQsuveCz", "id": "1292556252262825984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T18:06:37.000Z", "text": "Maravillosa mezcla, C\u00e1ceres y las matem\u00e1ticas https://t.co/QItJWetpRo", "id": "1292522687076630528"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:44:33.000Z", "text": "C\u00e1ceres cuenta con un Centro de Cirug\u00eda de M\u00ednima Invasi\u00f3n que es referente en el mundo, este nos debe permitir completar toda la cadena de valor, desde la investigaci\u00f3n hasta la fabricaci\u00f3n de tecnolog\u00eda. Tenemos todos los mimbres para la mejor cesta y debemos aprovecharlo. https://t.co/NzrzmzoF8H", "id": "1292396338706096134"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T08:53:02.000Z", "text": "Mayoritariamente trabajamos con la misma filosof\u00eda que aplicamos a las m\u00e1quinas, horarios cerrados y tareas muy definidas y en algunos casos repetitivas. Si nos comportamos como las m\u00e1quinas es f\u00e1cil que est\u00e1s nos sustituyan, se hace imprescindible un cambio de concepto laboral.", "id": "1292383373252591617"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T16:54:16.000Z", "text": "Para afrontar los retos del futuro debemos asumirlo, entenderlo y tomar decisiones, d lo contrario nos arrollar\u00e1, la justificaci\u00f3n de q no lo vimos venir solo nos servir\u00e1 como consuelo, pero no para aprovechar los avances. Incluso veremos a muchos pedir parar lo q ya es imparable", "id": "1292142092123353089"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T11:20:57.000Z", "text": "Hay personas que dise\u00f1an su futuro a partir de sus sue\u00f1os, hay otros que prefieren esperar a formar parte de los dise\u00f1os de otros. en Edificio Garaje 2.0. https://t.co/BkNMjCneo7", "id": "1292058212368355328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T17:03:39.000Z", "text": "La pol\u00edtica debe ser el arte de convertir los sue\u00f1os posibles en realidad, vender a la gente sue\u00f1os inviables solo genera frustraci\u00f3n y desconfianza.", "id": "1291782066577854467"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T13:47:40.000Z", "text": "Navalmoral de la Mata tiene una gran alcaldesa, @rmedinanuevo sabe que siempre puede contar conmigo para impulsar Navalmoral y afrontar los retos. https://t.co/gsvgZbhxXb", "id": "1291732747338358787"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T10:30:17.000Z", "text": "C\u00e1ceres tiene un gran potencial para el desarrollo de empresas tecnol\u00f3gicas, alberga importantes factor\u00edas de software. Tenemos las condiciones \u00f3ptimas para atraer industrias audiovisuales, lo demuestra que se han grabado series y pel\u00edculas como Juego de Tronos. https://t.co/bSEDQWj6rr", "id": "1291683072866430977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T16:12:42.000Z", "text": "Ayer particip\u00e9 en el programa de la Cadena Ser en Navalmoral de la Mata, me preguntaron sobre el paso del tren por la localidad, siempre he defendido que los ciudadanos tienen que tener toda la informaci\u00f3n y es lo que intent\u00e9. Aqu\u00ed pod\u00e9is escucharlo https://t.co/6dGYrmdASv", "id": "1291406856951398401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T13:27:06.000Z", "text": "Recomiendo la lectura del art\u00edculo de @svtorron sobre las infraestructuras de transporte en nuestro pa\u00eds: https://t.co/PBilblRDux", "id": "1291002796393869318"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T10:40:46.000Z", "text": "Un placer participar en la tertulia de la Ser en Navalmoral de la Mata. Que alegr\u00eda visitar esta poblaci\u00f3n cacere\u00f1a con una gran alcaldesa como @RMedinaNuevo. Sab\u00e9is que siempre pod\u00e9is contar conmigo. https://t.co/wsFoy6sqfD", "id": "1290960933691568128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T10:24:04.000Z", "text": "Enlace sur del AVE a C\u00e1ceres, esto avanza https://t.co/NRgKNDNgM2", "id": "1290594344823660544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T07:29:32.000Z", "text": "Que alegr\u00eda!!! Hoy llega a las librer\u00edas de Argentina, en septiembre a Espa\u00f1a, un libro en el que he tenido el honor de participar. El Atlas de la revoluci\u00f3n digital, del sue\u00f1o libertario al capitalismo de vigilancia. https://t.co/0LI3QeB6hG", "id": "1290188034747457536"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T18:19:41.000Z", "text": "C\u00e1ceres ser\u00e1 referencia en tendencias de futuro. Esta ciudad puede tener un futuro esplendoroso si nos lo proponemos https://t.co/j6b4HiaKjN", "id": "1289989261559607296"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T11:06:57.000Z", "text": "Las actitudes pol\u00edticas actuales est\u00e1n alejadas de la realidad de los ciudadanos, y convierte a una herramienta imprescindible para mejorar la vida de la gente en algo accesorio para la mayor\u00eda de los mortales. Lo que gener\u00f3 esperanza en otras \u00e9pocas ahora provoca desilusi\u00f3n.", "id": "1289880361485438976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T16:58:44.000Z", "text": "Estudi\u00e9 ingenier\u00eda porque me apasionan los cacharros, desmontarlos, intuir c\u00f3mo funcionan y por qu\u00e9 leyes se rigen. Esta ma\u00f1ana me encontr\u00e9 esta belleza cuando visit\u00e9 las obras de la estaci\u00f3n de ferrocarril de C\u00e1ceres. https://t.co/iQFfK1oRWw", "id": "1289244115104722944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T11:26:33.000Z", "text": "Interesante reuni\u00f3n con responsables del Club Ferroviario de Extremadura, nos ponemos manos a la obra para poner en valor todas las infraestructuras ferroviarias hist\u00f3ricas de Extremadura.", "id": "1289160515705401349"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T09:42:40.000Z", "text": "Seguimos avanzando en el tren de Extremadura, para nosotros el compromiso es claro e irrenunciable. Esta semana @Adif_es ha licitado las obras del sistema de suministro de energ\u00eda de instalaciones de se\u00f1alizaci\u00f3n y telecomunicaciones del tramo Plasencia-Casar de C\u00e1ceres.", "id": "1289134374928158722"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T19:22:01.000Z", "text": "Algunas lecturas para el verano https://t.co/zenJMn8Iqu", "id": "1288917783934312449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T17:29:31.000Z", "text": "Las infraestructuras de transporte tienen que garantizar la igualdad de oportunidades y permitir el desarrollo econ\u00f3mico, posibilitando  la convergencia de las distintas regiones. Un proyecto de pa\u00eds s\u00f3lo es posible cuando todos percibimos que tenemos las mismas oportunidades.", "id": "1288889474710212612"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T15:24:26.000Z", "text": "Extremadura vuelve a ser pionera y referente en proyectos de energ\u00eda renovable, tenemos que aprovecharlo para generar desarrollo econ\u00f3mico y empleos de calidad. Para ello tienen que jugar un papel importante la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada y la universidad https://t.co/aK3YUkRlEf", "id": "1287770830349447168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-25T20:25:04.000Z", "text": "Las maravillas del verano en Extremadura. Poder ver Tito Andr\u00f3nico de  William Shakespeare en el Teatro Romano de Medell\u00edn. https://t.co/s7r11bESjP", "id": "1287121710945382401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-25T12:21:57.000Z", "text": "Hoy toca reflexiones y conversaciones sobre ideas y proyectos que consigan impulsar Extremadura, aprovechando nuestras potencialidades dentro del nuevo contexto en el que vamos a vivir. Toca dise\u00f1ar el futuro y los primeros bocetos lo hacen esperanzador.", "id": "1287000132521689088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T18:38:28.000Z", "text": "Que preciosidad!!! El edificio del @MuseoHAlvear que contendr\u00e1 3.000 obras que ha ido adquiriendo Helga a lo largo de su vida y que dona a C\u00e1ceres. La colecci\u00f3n m\u00e1s completa de Arte Contempor\u00e1neo de Europa. https://t.co/2txW67DGYq", "id": "1286370109704097797"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T13:30:33.000Z", "text": "Que alegr\u00eda ver c\u00f3mo avanza la electrificaci\u00f3n del AVE en Extremadura. https://t.co/4iBonCeFed", "id": "1286292621216931841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T08:16:47.000Z", "text": "Prefiero los gritos de @MayoralRafa que el silencio que niega la violencia machista de los dirigentes de Vox. Nuestro apoyo a los taxistas de Madrid ante los ataques de la Comunidad de Madrid. Nos sentimos orgullosos de ser espa\u00f1oles y de ser europeos, gracias @sanchezcastejon https://t.co/HAyGvg8GtR", "id": "1285851269782020097"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T18:32:07.000Z", "text": "Interesante reflexi\u00f3n del amigo @jmoisesmartin, si trasladamos el an\u00e1lisis a Espa\u00f1a entenderemos porque algunas regiones tienen m\u00e1s tejido industrial y menores tasas de paro, la cercan\u00eda al mercado europeo supone una ventaja competitiva. https://t.co/JBJLFajfHS", "id": "1284918961960886280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T10:39:06.000Z", "text": "Que alegr\u00eda compartir buenos momentos en C\u00e1ceres con dos buenas amigas que me sirven de apoyo en Madrid. https://t.co/ObwnxKb0oE", "id": "1284799923842691072"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-18T18:16:06.000Z", "text": "Gracias a la amiga @anpamar por venir a C\u00e1ceres a presentar su libro, bienvenida a la que es tu casa. M\u00e1s pol\u00edticas para otra pol\u00edtica: M\u00e1s mujeres en pol\u00edtica para la transformaci\u00f3n social https://t.co/SZM6Vlnah6", "id": "1284552543729844225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-18T10:52:50.000Z", "text": "El futuro es debe ser tecnol\u00f3gico y sostenible. Este libro de la editorial @ClaveIntelect da algunas pistas sobre ello https://t.co/TH4LXfGubX", "id": "1284440988195401729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T18:50:06.000Z", "text": "Hoy toca escuchar a los compa\u00f1eros de la Sierra de San Pedro en Valencia de Alc\u00e1ntara, imprescindible para nuestra labor pol\u00edtica. https://t.co/8Su0efmJes", "id": "1284198710667292675"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T18:34:54.000Z", "text": "Vuelve #Banksy con su arte para concienciar, llamar la atenci\u00f3n y reivindicar https://t.co/bJ88I9fYXt", "id": "1283470111152787462"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T15:29:16.000Z", "text": "Que un \u201cgur\u00fa\u201d diga que Casado ha salido fortalecido de las elecciones de ayer, le resta objetividad para asesorar, aunque seguramente le abra otras posibilidades. Ver para creer.", "id": "1282698616965140498"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-11T12:04:05.000Z", "text": "Admiro a las personas que tienen la capacidad de escribir relatos de ficci\u00f3n y con ellos emocionar, despertar la imaginaci\u00f3n y los sue\u00f1os. Os dejo uno de mi primo Javier Esteban. https://t.co/AZiBnVr2Uf", "id": "1281922205417443329"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-11T11:47:13.000Z", "text": "Una gran noticia que @CristianLaySA se haga con el @GGallardoBalboa. Extremadura tiene unas condiciones id\u00f3neas para el sector industrial, debemos impulsar este sector en nuestra tierra, ello es garant\u00eda de futuro, empleos de calidad y sostenidos en el tiempo.", "id": "1281917960249135104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-11T08:12:44.000Z", "text": "La pandemia nos cambi\u00f3, pero las tecnolog\u00edas nos han facilitado la vida. Hoy primer Comit\u00e9 Regional del @psoeex, lo hacemos de forma telem\u00e1tica. En una regi\u00f3n tan grande como la nuestra es una ventaja, pero tambi\u00e9n tiene sus inconvenientes: no nos podremos abrazar, ni sentir.... https://t.co/noUJ2hjvFI", "id": "1281863984992456705"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-09T15:22:50.000Z", "text": "El otro d\u00eda vimos a placentinos y placentinas esperando la llegada del tren al sol, las im\u00e1genes nos provocaron indignaci\u00f3n. Nos pusimos manos a la obra y hoy hemos visitado la estaci\u00f3n de Plasencia para comprobar que se han tomado las medidas adecuadas. https://t.co/jTOLsi4Y8r", "id": "1281247448829222912"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-06T19:48:37.000Z", "text": "Felicidades!!! Muy orgulloso de vosotros que innov\u00e1is desde C\u00e1ceres https://t.co/VTYGacwLfC", "id": "1280227170506465281"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-06T14:33:01.000Z", "text": "Un festival de teatro cl\u00e1sico de una ciudad como C\u00e1ceres se merec\u00eda un cartel como este. Que preciosidad!!!! https://t.co/WtEpDHgCRI", "id": "1280147748529016834"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-04T18:30:35.000Z", "text": "Gracias, mil gracias. A esos cacere\u00f1os y cacere\u00f1as que dieron lo mejor de ellos para facilitar la vida a los dem\u00e1s durante la pandemia https://t.co/4bqKKrcdMi", "id": "1279482758297944066"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-04T10:32:41.000Z", "text": "Si tuviera que pedir la Medalla de Extremadura para alguien lo har\u00eda para todos aquellos colectivos y personas a t\u00edtulo individual, que dieron lo mejor de ellos de forma altruista para ayudar a los que estaban sufriendo las consecuencias del Covid-19.", "id": "1279362488463699968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T15:50:15.000Z", "text": "A los retos propuestas. Tenemos que aprovechar nuestro potencial en las energ\u00edas renovables para impulsar nuestro desarrollo y creaci\u00f3n de empleo. https://t.co/xCL4f0IgbD", "id": "1279080018870665218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T14:58:37.000Z", "text": "Hoy terminamos los trabajos de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n. Un placer haber compartido tarea con tan buena gente. https://t.co/CDPRRX7sOQ", "id": "1279067025642590210"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-01T17:53:48.000Z", "text": "C\u00e1ceres. No hace falta decir nada m\u00e1s. Pasen y vean https://t.co/M0hmUtbGug", "id": "1278386336676929537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-30T15:15:46.000Z", "text": "Hoy @Adif_es ha autorizado la licitaci\u00f3n del contrato de obras de ejecuci\u00f3n de conexiones entre la l\u00ednea de alta velocidad y la v\u00eda convencional en el tramo Bifurcaci\u00f3n Isla-Bifurcaci\u00f3n San Nicol\u00e1s, correspondiente a la L\u00ednea de Alta Velocidad Madrid-Extremadura.", "id": "1277984179519655939"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-30T12:32:10.000Z", "text": "Bravo por todos esos cacere\u00f1os y cacere\u00f1as, que en tiempo r\u00e9cord montaron @RedCorCaceres para dar respuesta a los retos que planteaba la lucha contra el Covid-19 y sus consecuencias. Ha sido un placer poner un granito de arena en esta maravillosa iniciativa. https://t.co/FFNe0J4CNE", "id": "1277943005916381190"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-30T06:30:47.000Z", "text": "Seguimos avanzando para la llegada del tren de alta velocidad a Extremadura. Hoy el Consejo de Ministros aprueba la electrificaci\u00f3n entre M\u00e9rida y la frontera con Portugal.", "id": "1277852060600410113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T18:44:29.000Z", "text": "El nuevo museo Helga de Alvear sigue llamando la atenci\u00f3n fuera de nuestras fronteras, antes incluso de su inauguraci\u00f3n. Un motivo m\u00e1s para visitar C\u00e1ceres https://t.co/nPeR5UUWWD", "id": "1277311926368952321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T15:53:08.000Z", "text": "Preciosa foto de mi amigo @VictorMCasco. Muchas veces lo m\u00e1s interesante est\u00e1 en las caras ocultas, en los m\u00e1s cercanos, y no en las estrellas rutilantes. https://t.co/ebXZZaxvlE", "id": "1277268807787167745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T13:25:42.000Z", "text": "Bravo por Ciudadanos. Ayer nos anunciaron que hab\u00edan conseguido el compromiso de Europa para que el AVE Madrid-Lisboa pase por Extremadura, y hoy hemos conocido que est\u00e1n haciendo gestiones para conseguir para C\u00e1ceres el t\u00edtulo de Patrimonio de la Humanidad.", "id": "1277231702751002624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-27T18:44:38.000Z", "text": "Con el tratamiento o las vacunas, volver\u00e1n las sonrisas, esas que dicen m\u00e1s que las palabras. Mientras tantos nos quedan los ojos.", "id": "1276949576428195847"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-27T16:29:18.000Z", "text": "La pol\u00edtica merece decencia y ello se consigue con @PatriciaHdezGut como alcaldesa. https://t.co/p0URMd7Cjc", "id": "1276915520202330113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-26T18:53:15.000Z", "text": "Me sumo al reconocimiento. https://t.co/pOhiCDWqch", "id": "1276589356455735296"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-26T18:51:25.000Z", "text": "El ingreso m\u00ednimo vital es una nueva herramienta para luchar contra la pobreza, una de esas pol\u00edticas que identifican a la izquierda cuando gobierna, un nuevo derecho. Tenemos la obligaci\u00f3n de idear nuevas pol\u00edticas para los nuevos retos a los que vamos a enfrentarnos.", "id": "1276588896097374208"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-25T12:28:25.000Z", "text": "Volvemos a abrir!!!! Despu\u00e9s de meses confinados para protegernos y proteger a los dem\u00e1s de los ataques del virus. C\u00e1ceres y M\u00e9rida vuelven a abrir, junto al resto de Ciudades Patrimonio de la Humanidad. Para que pod\u00e1is disfrutar de nuestro patrimonio, que tambi\u00e9n es el vuestro. https://t.co/NXNiOtBbHe", "id": "1276130125554364418"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T08:07:01.000Z", "text": "Una buena noticia para Extremadura y para C\u00e1ceres, nuestra universidad tiene que aportar al desarrollo de nuestra regi\u00f3n y este nuevo titulo ayudar\u00e1 a ello. Enhorabuena a los que lo han hecho posible: https://t.co/1qg7zGobVm", "id": "1275701952064733184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-23T09:31:30.000Z", "text": "He mantenido una reuni\u00f3n con los trabajadores de los Servicios a Bordo de los trenes, nuestro compromiso: mantener un di\u00e1logo para buscar soluciones. https://t.co/EIPQQaQ1E8", "id": "1275360824870219776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-22T11:06:10.000Z", "text": "He mantenido una reuni\u00f3n con representantes de los Servicos a Bordo de UGT con el compromiso de abrir un dialogo para buscar soluciones a la situaci\u00f3n que est\u00e1n viviendo.", "id": "1275022262509453312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-21T19:36:22.000Z", "text": "Termin\u00f3 el estado de alarma y con ello finalizan muchas cosas. Muchos en este tiempo deseamos salir mejores, m\u00e1s fortalecidos, de una experiencia que nunca olvidaremos. Ese deseo de mejora no debemos guardarlo en un caj\u00f3n. Vamos a ello!!!!", "id": "1274788268236845058"}]