[{"text": "Des del @Congreso_Es @EnComu_Podem donem suport absolut a la vaga #IQOXE \n+ Seguretat \n-  Precarietat https://t.co/ltu7iffsB0", "lang": "ca", "id": "1376934576661102598", "created_at": "2021-03-30T16:29:19.000Z"}, {"text": "https://t.co/PZPHHsWkjL", "lang": "und", "id": "1376577192445018119", "created_at": "2021-03-29T16:49:12.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana lanzamiento @ChachipenEU objetivo sustanciar Comisiones Memoria Hist\u00f3rica del Pueblo Gitano participan: @Dunja_Mijatovic @VeraJourova @Birgit_Van_Hout @DanDoghi @DordeERRC @iuliusrostas @CEPS_thinktank @ZR_SintiRoma @ERGO_Network @FAGIC1 @ENAREurope https://t.co/2qYj6uhrsy", "lang": "es", "id": "1376577186350702593", "created_at": "2021-03-29T16:49:11.000Z"}, {"text": "La familia sigue exigiendo #JusticiaParaEleazar", "lang": "es", "id": "1375867824384712705", "created_at": "2021-03-27T17:50:26.000Z"}, {"text": "La jueza consider\u00f3 que hab\u00eda indicios de delito y propuso que se juzgara a los acusados. Por su parte, la Fiscal\u00eda, pidi\u00f3 sobreseimiento de la causa al considerar que no ha habido violencia por parte de los vigilantes o los polic\u00edas locales que se trata de una muerte natural.", "lang": "es", "id": "1375867822807654403", "created_at": "2021-03-27T17:50:26.000Z"}, {"text": "Ocho vigilantes jurados y cinco polic\u00edas locales golpeando a un joven con una discapacidad evidente. La familia de Eleazar cree que un caso de violencia a un ni\u00f1o con discapacidad habr\u00eda causado mayor indignaci\u00f3n de no tratarse de un  ni\u00f1o  gitano.", "lang": "es", "id": "1375867821138251779", "created_at": "2021-03-27T17:50:25.000Z"}, {"text": "Los guardias de seguridad le impiden el paso, y a partir de ese momento, tal como recoge la investigaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional y de la jueza que se hizo cargo del caso, Bel\u00e9n Garc\u00eda Iglesias, se desencadena un episodio de brutal violencia contra el joven.", "lang": "es", "id": "1375867819645136910", "created_at": "2021-03-27T17:50:25.000Z"}, {"text": "Eleazar hab\u00eda asistido junto a su padre y un amigo al partido de la Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol en El Molin\u00f3n (Gij\u00f3n). Ten\u00eda una discapacidad visible del 75%. En un momento del partido el joven se desorienta, sale del estadio e intenta volver, pero no tiene la entrada consigo.", "lang": "es", "id": "1375867818118418434", "created_at": "2021-03-27T17:50:24.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana hemos estado en el lugar a estar: #PuertadelSol para exigir #JusticiaParaEleazar \n\nEn septiembre de 2019 el joven Eleazar Garc\u00eda muri\u00f3 tras ser brutalmente reducido por 8  vigilantes y 5  polic\u00edas y su caso ha sido sobrese\u00eddo hace cuatro d\u00edas.  \nAbro  hilo\ud83d\udc47 https://t.co/XAbPMsLFaZ", "lang": "es", "id": "1375867815874420744", "created_at": "2021-03-27T17:50:24.000Z"}, {"text": "Hay alternativas al tercer hilo para evitar la contaminaci\u00f3n costera y las molestias a la ciudadan\u00eda por el aumento de tr\u00e1nsito de mercanc\u00edas en costa #Tarragona.\n\n\u00bfVolver\u00e1n las tortugas a poner huevos en nuestras playas? Si no actuamos hoy, ma\u00f1ana ser\u00e1 tarde https://t.co/UlPjXBRm2g", "lang": "es", "id": "1375102775143641093", "created_at": "2021-03-25T15:10:24.000Z"}, {"text": "Much@s venimos a\u00f1os denunciando que, de facto, \u00e9sta es una situaci\u00f3n de #Apartheid en pleno coraz\u00f3n de #Europa. Un #ApartheidReal camuflado por un marco legal de falsa igualdad.\n#Discriminaci\u00f3nRacial \n#StopRacismo \n#StopAntigitanismo", "lang": "es", "id": "1373666622452465671", "created_at": "2021-03-21T16:03:38.000Z"}, {"text": "Infraviviendas, infraestructuras sanitarias deficitarias, saneamientos inexistentes u obsoletos y altos \u00edndices de estigmatizaci\u00f3n. Fotograf\u00edas de barrios en Madrid, Ko\u0161ice y Bucarest, adivinen cual se corresponde con qu\u00e9 ciudad. https://t.co/XFr094qKQK", "lang": "es", "id": "1373666619046686725", "created_at": "2021-03-21T16:03:38.000Z"}, {"text": "En el siglo XXI, en pr\u00e1cticamente cada ciudad europea existen uno o varios barrios segregados con alta concentraci\u00f3n o completamente habitados por personas gitanas. Estos espacios tienen tasas de desempleo m\u00e1s altas que otras \u00e1reas y presentan pocos o ning\u00fan servicio p\u00fablico.", "lang": "es", "id": "1373666613363363840", "created_at": "2021-03-21T16:03:36.000Z"}, {"text": "La Resoluci\u00f3n 2142 (XXI) de la Asamblea General de la ONU, adoptada el 26 de Octubre de 1966, proclam\u00f3 el #21Marzo como el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Discriminaci\u00f3n Racial.  Ese d\u00eda, en 1960, la polic\u00eda mat\u00f3 69 manifestantes contra leyes #Apartheid #SouthAfrica.", "lang": "es", "id": "1373666611392053250", "created_at": "2021-03-21T16:03:36.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana de entrevista en @CanalSurRadio con @CamelamosCS hablando sobre participaci\u00f3n gitana a prop\u00f3sito de mi \u00faltimo libro \u201cSue\u00f1os y sombras sobre los gitanos\u201d @Bellaterra_ed https://t.co/kRoqZbk4Fy", "lang": "es", "id": "1368542581165023238", "created_at": "2021-03-07T12:42:32.000Z"}, {"text": "Interesantes y necesarias reflexiones de @patri_caro_maya sobre las intersecciones entre sexismo y racismo, a prop\u00f3sito del #Antigitanismo. Cuando l@s nadie toman voz los muros de la exclusi\u00f3n se agrietan. https://t.co/xfJVBwUKZ4", "lang": "es", "id": "1364959743803072517", "created_at": "2021-02-25T15:25:37.000Z"}, {"text": "Honrado de colaborar con \u2066@Reuters\u2069 en este reportaje sobre las \u2066\u2066\u2066@tendenciasgitan\u2069 que han girado desde la denuncia de la pobreza hacia la denuncia del #antigitanismo causa de la exclusi\u00f3n social, cultural, econ\u00f3mica y pol\u00edtica. https://t.co/y7hw4xTREl", "lang": "es", "id": "1362333167454203907", "created_at": "2021-02-18T09:28:32.000Z"}, {"text": "Hoy ve la luz mi segundo libro con @Bellaterra_ed \u201cSue\u00f1os y sombras sobre los gitanos\u201d. Es un lujo contar con el pr\u00f3logo de @Hexisfilo Concibo este libro como una herramienta de transformaci\u00f3n cultural mirando la Historia y el Presente del Pueblo Gitano. Que sirva! #stopracisme https://t.co/CaS3JhSgAO", "lang": "es", "id": "1359509006713298948", "created_at": "2021-02-10T14:26:20.000Z"}]