[{"text": "DELINCUENTE https://t.co/yJejNRF4rK https://t.co/okYfaMBCKV", "lang": "es", "id": "1377539439409426435", "created_at": "2021-04-01T08:32:50.000Z"}, {"text": "27 de mayo de 2020. Ante el cese del Coronel P\u00e9rez de los Cobos por el indigno Marlaska @interiorgob: \u201cUsted va a caer por sus subordinados\u201d. Hoy la Justicia declara el cese ilegal por DESVIACI\u00d3N DE PODER. Su ca\u00edda est\u00e1 m\u00e1s cerca. https://t.co/PaimpR4ogt", "lang": "es", "id": "1377264844479590406", "created_at": "2021-03-31T14:21:41.000Z"}, {"text": "Confirmado. La Justicia anula el cese del Coronel P\u00e9rez de los Cobos. Dimisi\u00f3n INMEDIATA del indigno Ministro @interiorgob. Por indigno y por prevaricador. https://t.co/VI5JzrSDxE", "lang": "es", "id": "1377231241439805444", "created_at": "2021-03-31T12:08:10.000Z"}, {"text": "Las tiendas de souvenirs ayudan a crear Marca Espa\u00f1a. Hacemos nuestras vuestras reivindicaciones. No est\u00e1is solos. #SOSTiendasSouvenirs https://t.co/p8tEFpyP7v https://t.co/i9fbtG9BHd", "lang": "es", "id": "1377225378721304579", "created_at": "2021-03-31T11:44:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/aFbRE3Mk9d", "lang": "und", "id": "1376993960879652868", "created_at": "2021-03-30T20:25:18.000Z"}, {"text": "Que importante es salir a la calle a escuchar a quienes servimos. Gracias #Guadix #Granada. https://t.co/gByyrt3FlV", "lang": "es", "id": "1376993952298061829", "created_at": "2021-03-30T20:25:16.000Z"}, {"text": "Vuestra familia, hoy por fin juntos. Os mandamos un beso enorme https://t.co/BAwjZwFuqe", "lang": "es", "id": "1376889896846159879", "created_at": "2021-03-30T13:31:47.000Z"}, {"text": "El Palacio de Congresos de #Granada es esencial para nuestra econom\u00eda. Y debe gestionarse desde Granada. Hoy nos ha abierto sus puertas para reunirnos con el sector de la hosteler\u00eda y el turismo. SIEMPRE a vuestro lado. #NoALaIntervencionDelPalacioDeCongresos https://t.co/kM6FT8a9fP", "lang": "es", "id": "1376609364526632963", "created_at": "2021-03-29T18:57:03.000Z"}, {"text": "Tambi\u00e9n pongo el ramo \ud83d\ude09 https://t.co/7wVGWBM0To https://t.co/nfGdILqvPv", "lang": "es", "id": "1376560687380578309", "created_at": "2021-03-29T15:43:37.000Z"}, {"text": "Nuestra @Mazzinguerzett1 sigue con la cuenta suspendida pero hoy en esta maravillosa florister\u00eda de la Chana no he podido evitar acordarme de ella. Cuando su chica apruebe las oposiciones a @policia yo ya tengo regalo \ud83d\ude09 c/c @AntonioGalleg0 https://t.co/LnO6r6lK8D", "lang": "es", "id": "1376559397372112902", "created_at": "2021-03-29T15:38:30.000Z"}, {"text": "https://t.co/yqux8eJZeH", "lang": "und", "id": "1376558175583940609", "created_at": "2021-03-29T15:33:38.000Z"}, {"text": "#Granada te \u2764\ufe0f https://t.co/4M89XzHdwx", "lang": "und", "id": "1376558167321104384", "created_at": "2021-03-29T15:33:36.000Z"}, {"text": "https://t.co/3L1qvoaEEw https://t.co/vD55wIfDNH", "lang": "und", "id": "1376485695557042182", "created_at": "2021-03-29T10:45:38.000Z"}, {"text": "Gracias D. @alfonso_ussia. 25 a\u00f1os antes me habr\u00edan pegado un tiro. En efecto. https://t.co/hs7M07goIj", "lang": "es", "id": "1376126292769312772", "created_at": "2021-03-28T10:57:30.000Z"}, {"text": "Lo que est\u00e1 ocurriendo en la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n de la \u201coperaci\u00f3n kitchen\u201d es REPUGNANTE. Unos y otros atacan a los agentes @policia @guardiacivil que no consideran \u201cde los suyos\u201d. Calumni\u00e1ndoles gravemente. Pues unos y otros tendr\u00e1n enfrente al @VOX_Congreso. https://t.co/DqBQ3ceaFY", "lang": "es", "id": "1375167718035443713", "created_at": "2021-03-25T19:28:28.000Z"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n va a darle un achuch\u00f3n gigante al Pater? \ud83d\ude09 https://t.co/ZdV98O8hgU", "lang": "es", "id": "1375008922566856708", "created_at": "2021-03-25T08:57:28.000Z"}, {"text": "https://t.co/DIcnPuIsCb", "lang": "und", "id": "1374857480711385102", "created_at": "2021-03-24T22:55:41.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana novedades \ud83d\ude09 https://t.co/9kyaxo9Wqo", "lang": "es", "id": "1374758497657753603", "created_at": "2021-03-24T16:22:22.000Z"}, {"text": "\u201cETA no habr\u00eda sido nada sin la complicidad del PNV\u201d. https://t.co/AA2KRy4nBi", "lang": "es", "id": "1374696844719239170", "created_at": "2021-03-24T12:17:23.000Z"}, {"text": "El 30 de marzo, como m\u00e1ximo, Pablo Iglesias debe abandonar el Gobierno de Espa\u00f1a. Ya queda menos. https://t.co/NA25xnnh69", "lang": "es", "id": "1374436409138761738", "created_at": "2021-03-23T19:02:30.000Z"}, {"text": "Me sirve esta cadena de tuits para recordar que hubo un d\u00eda en que el Gobierno se plante\u00f3 encerrar a los asintom\u00e1ticos sin intervenci\u00f3n judicial. \u00bfSab\u00e9is quien lo ha aprobado? Galicia. Por eso (y otras cuestiones abusivas) vamos a recurrir la Ley ante el @TConstitucionE. https://t.co/y55cwrclcc", "lang": "es", "id": "1374410216410734596", "created_at": "2021-03-23T17:18:25.000Z"}, {"text": "En el #DiaMundialDelSindromeDeDown el mayor homenaje de @VOX_Congreso no son fotograf\u00edas con ni\u00f1os. Registrada PNL para prohibir, de manera particular, el \u201caborto eugen\u00e9sico\u201d. La discapacidad no debe legitimar el asesinato. Va por vosotros, nuestros ni\u00f1os inocentes. https://t.co/WcNGczydjf", "lang": "es", "id": "1373748574043918338", "created_at": "2021-03-21T21:29:17.000Z"}, {"text": "Levantar\u00e1 algunas ampollas. Pero Granada merece la verdad. Entrevista con @quicochirino en @ideal_granada. https://t.co/R54tnZVTts https://t.co/zc3q3nKTNr", "lang": "es", "id": "1373545311977807874", "created_at": "2021-03-21T08:01:36.000Z"}, {"text": "Que la campa\u00f1a va a ser bronca, lo tenemos claro. El fango es su h\u00e1bitat natural. Todo mi apoyo, Isabel. Nos desean muertas. Nosotras seguiremos en pie. https://t.co/AThzmvi64L", "lang": "es", "id": "1373213900796268544", "created_at": "2021-03-20T10:04:41.000Z"}, {"text": "\u201c...el Ayuntamiento decidi\u00f3 organizar un dispositivo preventivo de la Polic\u00eda Local, con el apoyo de la Polic\u00eda Nacional.\u201d Nos falta entonces un nombre en la querella. Habr\u00e1 ampliaci\u00f3n. https://t.co/WzONbvnCGm", "lang": "es", "id": "1373201951538737154", "created_at": "2021-03-20T09:17:12.000Z"}, {"text": "Entrando en el @ParlamentoAnd. Donde todo empez\u00f3 con nuestros compa\u00f1eros de @AndaluciaVox. #Feliz https://t.co/pdmwxLbXfb", "lang": "es", "id": "1372852360968552454", "created_at": "2021-03-19T10:08:03.000Z"}, {"text": "Papas, feliz d\u00eda \u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1372795374738411526", "created_at": "2021-03-19T06:21:37.000Z"}, {"text": "https://t.co/vPLJepNNOe", "lang": "und", "id": "1372700312541220865", "created_at": "2021-03-19T00:03:52.000Z"}, {"text": "Hoy se votaba la moci\u00f3n de @VOX_Congreso sobre medidas para dejar de humillar a las v\u00edctimas del terrorismo. @PSOE ha votado en contra. @teresajbecerril ha gritado: \u00a1VERG\u00dcENZA! \u00bfRespuesta de Lastra? \u201cLA TUYA\u201d. https://t.co/NrqPisRq8k", "lang": "es", "id": "1372697003986145284", "created_at": "2021-03-18T23:50:43.000Z"}, {"text": "El espionaje a Barcenas con cargo a fondos reservados fue entre 2013 y 2015. El Informe de m\u00e1s de 100 folios de la @policia sobre la operaci\u00f3n kitchen es de octubre de 2018. 3 meses despu\u00e9s de llegar Lenin. \u00bfConoc\u00eda los hechos antes de llegar a la SES? La imagen dej\u00f3 de emitir. https://t.co/IqmElr6U2B", "lang": "es", "id": "1372690816657989634", "created_at": "2021-03-18T23:26:08.000Z"}, {"text": "Ha apelado a su \u201clibertad de afiliaci\u00f3n\u201d cuando le he preguntado por esta fotograf\u00eda de hace a\u00f1os en la sede del PSOE. Hoy es reci\u00e9n nombrado DG en @interiorgob. No menos de 10.000 euros al mes. Por sus favores pol\u00edticos. Esa es la respuesta que no ha querido dar. https://t.co/8dDDFAn56H", "lang": "es", "id": "1372683338268487686", "created_at": "2021-03-18T22:56:25.000Z"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n Kitchen, el conocido como \u201cComisario LENIN\u201d. Hombre hist\u00f3rico del PSOE. Ahora hombre de confianza del indigno Marlaska. Ha pedido amparo cuando le he preguntado por su sueldo como Consejero en Pek\u00edn. Los espa\u00f1oles hemos pagado los favores de los pol\u00edticos. https://t.co/fmkA9eSxQI", "lang": "es", "id": "1372681377523580929", "created_at": "2021-03-18T22:48:38.000Z"}, {"text": "#LaDerogaremos https://t.co/PYwtkdUGpQ", "lang": "und", "id": "1372609634868019205", "created_at": "2021-03-18T18:03:33.000Z"}, {"text": "#LaDerogaremos Guardad tuit https://t.co/QUxoT7VlXZ", "lang": "es", "id": "1372518676222578688", "created_at": "2021-03-18T12:02:07.000Z"}, {"text": "Vuestras cadenas, nuestra resistencia. #SoloQuedaVox https://t.co/VvLDBtkEE8 https://t.co/hxaGNjdGUQ", "lang": "es", "id": "1372323334499799040", "created_at": "2021-03-17T23:05:54.000Z"}, {"text": "\u201cUsted ha mentido abiertamente. \u00bfCu\u00e1l es la versi\u00f3n que se corresponde con la realidad? \u00bfTiene algo que ver ese cambio de versi\u00f3n con el hecho de haberle concedido la Audiencia Nacional un permiso de 12 d\u00edas para salir de prisi\u00f3n que acabamos de conocer?\u201d. https://t.co/k5q1yfSQLH", "lang": "es", "id": "1372314326720200711", "created_at": "2021-03-17T22:30:06.000Z"}, {"text": "Me repugna el olor a pasteleo pol\u00edtico con la Justicia. Me repugna. https://t.co/EulKfgwv74", "lang": "es", "id": "1372306165812580354", "created_at": "2021-03-17T21:57:40.000Z"}, {"text": "VOX, PP, UPN y Foro Asturies recibimos en el @Congreso_Es a m\u00e1s de 140 Asociaciones representadas, con D. Jaime Mayor Oreja a la cabeza. Haremos frente a la Ley de Eutanasia que ma\u00f1ana se aprobar\u00e1. \u201cAqu\u00ed est\u00e1 presente la Asamblea de la Vida\u201d. #GobiernoDeLaMuerte https://t.co/hX3jceEhXb", "lang": "es", "id": "1372116981411893249", "created_at": "2021-03-17T09:25:55.000Z"}, {"text": "La idea de Ayuso era buena. Con @VOX_Congreso es ya una realidad parlamentaria. Con vuestra confianza ser\u00e1 una realidad legislativa el d\u00eda de ma\u00f1ana. Con @vox_es.", "lang": "es", "id": "1371825099586801664", "created_at": "2021-03-16T14:06:05.000Z"}, {"text": "La inscripci\u00f3n del concebido pero no nacido ya se permite hoy en el Registro Civil. Pero sin efectos jur\u00eddicos. \u00bfQu\u00e9 pretende @VOX_Congreso con esta iniciativa? Estos ser\u00edan algunos de los beneficios: https://t.co/wjCcIGdh4i", "lang": "es", "id": "1371824158666002432", "created_at": "2021-03-16T14:02:21.000Z"}, {"text": "Cuando tienes ideas pero no un partido que las apoye las ideas son brindis al sol. Y frustraciones de los votantes. @vox_es ha registrado una iniciativa en el @Congreso_Es para proteger la vida. Al nasciturus. Y a sus familias. Sin complejos. Porque la vida empieza en el vientre. https://t.co/6uFORgAN9E", "lang": "es", "id": "1371824151376363520", "created_at": "2021-03-16T14:02:19.000Z"}, {"text": "Hoy un aut\u00f3nomo valiente decide abrir la persiana pese a todas las trabas del Gobierno valenciano. Gracias por no rendirte, @rafetavlc. Gracias por levantar Espa\u00f1a. Fuerza y honor. https://t.co/MVt47k94ua", "lang": "es", "id": "1371380172109271042", "created_at": "2021-03-15T08:38:06.000Z"}, {"text": "Fuente: https://t.co/aqw4NWB4Ij", "lang": "es", "id": "1371202686738128902", "created_at": "2021-03-14T20:52:50.000Z"}, {"text": "Lo ten\u00eda guardado porque es un d\u00eda especial. Bienvenido a la mayor\u00eda de edad, @Rickylerdo \u2764\ufe0f https://t.co/xYHHoSPqvS", "lang": "es", "id": "1371202192175206400", "created_at": "2021-03-14T20:50:52.000Z"}, {"text": "Secretario General del @PSOE en Murcia y pr\u00f3ximo Alcalde si prospera la moci\u00f3n de censura: \u201cNo me gusta llamarlos @vox_es porque eso supone humanizarlos.\u201d M\u00e9dico. Pero muy enfermo. https://t.co/KZZfcyYFhW", "lang": "es", "id": "1371201157910171649", "created_at": "2021-03-14T20:46:46.000Z"}, {"text": "No. Ya no enga\u00f1\u00e1is a nadie con vuestras \u201calertas antifascistas\u201d. VIDA, FAMILIA, LIBERTAD, ESPERANZA. ESPA\u00d1A. @vox_es. https://t.co/mvsssm1hJ7 https://t.co/7uHDdBvpad", "lang": "es", "id": "1371053410607316996", "created_at": "2021-03-14T10:59:40.000Z"}, {"text": "#AlternativaOAlternancia https://t.co/JEC9o1cFZz", "lang": "und", "id": "1371035675575910400", "created_at": "2021-03-14T09:49:12.000Z"}, {"text": "G\u00e9nova ha tomado el control de la Puerta del Sol. Despu\u00e9s de tantos meses de abandono y deslealtad. Este es el pu\u00f1al que empu\u00f1an. Nosotros seguiremos siendo fieles al pueblo de Madrid. https://t.co/DeVxWDjBew https://t.co/DINq1fPDjh", "lang": "es", "id": "1371024937943764993", "created_at": "2021-03-14T09:06:32.000Z"}, {"text": "No es fake. Ni un error. Es Cs. En toda su esencia. Sigamos con lo nuestro. Espa\u00f1a. https://t.co/0U0oP0WhzJ", "lang": "es", "id": "1370686055461105666", "created_at": "2021-03-13T10:39:56.000Z"}, {"text": "Apoyando con @Ortega_Smith la concentraci\u00f3n convocada por el @Sup_Policia para protestar contra el #DesamparoInstitucional de la @policia. Ni un paso atr\u00e1s. https://t.co/xwqianBmyq", "lang": "es", "id": "1370334053124177927", "created_at": "2021-03-12T11:21:12.000Z"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Interior @Congreso_Es he defendido la PNL presentada por @VOX_Congreso para que se reconozca el fallecimiento en acto de servicio de @guardiacivil @policia por #COVID19. Va por vosotros, nuestros \u00c1ngeles ca\u00eddos. https://t.co/v71BRzx7LH", "lang": "es", "id": "1370304511517069312", "created_at": "2021-03-12T09:23:49.000Z"}, {"text": "https://t.co/bW1l7xWN95", "lang": "und", "id": "1370285205223841793", "created_at": "2021-03-12T08:07:06.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed dejas tu familia, amigo m\u00edo. Nunca caminar\u00e9is solos. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/KOFZpJ6M2q", "lang": "es", "id": "1369971215323045892", "created_at": "2021-03-11T11:19:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/G3MkIjXG1v", "lang": "und", "id": "1369805015859265536", "created_at": "2021-03-11T00:19:00.000Z"}, {"text": "Querido @JuanMa_Moreno, hoy ten\u00edas dos manos tendidas:\n- La manchada por la traici\u00f3n a tus compa\u00f1eros en Murcia, Madrid y CYL.\n- La leal, que te apoyaba en la convocatoria de elecciones.\nT\u00fa has decidido jugarte #Andalucia. Que Dios te perdone si Cs acaba haciendo de Cs. https://t.co/xxYmhbf4bd", "lang": "es", "id": "1369738334076076040", "created_at": "2021-03-10T19:54:02.000Z"}, {"text": "Estos meses hemos comprobado la lealtad de @monasterioR @madrid_vox. Ha llegado el momento de darle la palabra al pueblo. Madrid no paga traidores. #MadridEsLibertad https://t.co/fn9zvaQCEy", "lang": "es", "id": "1369679553157865473", "created_at": "2021-03-10T16:00:27.000Z"}, {"text": "DIGNIDAD https://t.co/f7WFpQiy0C https://t.co/9RnmyPe7vN", "lang": "es", "id": "1369661558503202817", "created_at": "2021-03-10T14:48:57.000Z"}, {"text": "Elecciones YA https://t.co/E5RmjPREQH", "lang": "es", "id": "1369594317472464903", "created_at": "2021-03-10T10:21:45.000Z"}, {"text": "Ni un paso atr\u00e1s. https://t.co/v5yc6LPEQf", "lang": "es", "id": "1369180400019533824", "created_at": "2021-03-09T06:57:00.000Z"}, {"text": "100 mujeres hemos sido entrevistadas con ocasi\u00f3n del #8M en la revista de @Registrador_es. Este es mi particular homenaje a vosotras, MUJERES. A vosotras, que os neg\u00e1is a ser tratadas como seres d\u00e9biles. https://t.co/r5TupdIKlD", "lang": "es", "id": "1369037090609111048", "created_at": "2021-03-08T21:27:32.000Z"}, {"text": "MEMORIA, DIGNIDAD, JUSTICIA https://t.co/NR6g5Df1De", "lang": "es", "id": "1368516618595282945", "created_at": "2021-03-07T10:59:22.000Z"}, {"text": "Sigo teniendo el mismo sue\u00f1o. Sigo luchando cada d\u00eda a vuestro lado para conseguirlo. #Andaluc\u00eda, contigo empez\u00f3 todo. https://t.co/IHBXIYrF3G", "lang": "es", "id": "1368499601997717517", "created_at": "2021-03-07T09:51:45.000Z"}, {"text": "La vida de siempre. #VueltaACasa https://t.co/9l1MVO9stl", "lang": "es", "id": "1368285991732142080", "created_at": "2021-03-06T19:42:56.000Z"}, {"text": "Vamos a averiguar d\u00f3nde han obtenido las armas para la indigna performance. https://t.co/NlsqClzTdF", "lang": "es", "id": "1367975439835226113", "created_at": "2021-03-05T23:08:55.000Z"}, {"text": "Pese al racismo rancio del @psoeandalucia, esta \u201cse\u00f1ora alicantina\u201d habla con mucho orgullo de su #Alicante natal. Como espa\u00f1ola. \u00bfY por qu\u00e9 es \u201cla millor terreta del m\u00f3n\u201d? Os lo cuento con David Rubio en Aqu\u00ed en Alicante. https://t.co/SBU85n2jmS https://t.co/8rzYQjf8iE", "lang": "es", "id": "1367877206588919808", "created_at": "2021-03-05T16:38:34.000Z"}, {"text": "Y s\u00ed, somos iguales, pero os digo una cosa. Ser MUJER es la leche. Mujer, mujer. Sin complejos. https://t.co/0gZG0VKNVY", "lang": "es", "id": "1367842699706068993", "created_at": "2021-03-05T14:21:27.000Z"}, {"text": "\u201cEn el cine, como en la vida real, los g\u00e9neros est\u00e1n desapareciendo\u201d. Hoy, s\u00f3lo queda @vox_es, si quieres reivindicar tus ovarios. Porque ser MUJER es mucho m\u00e1s que subirte a unos tacones. https://t.co/wwYGn9DMgi", "lang": "es", "id": "1367842098175676416", "created_at": "2021-03-05T14:19:04.000Z"}, {"text": "Yo ya he votado.... https://t.co/IY6zcKNBsX", "lang": "es", "id": "1367745190602096641", "created_at": "2021-03-05T07:53:59.000Z"}, {"text": "El Decano de Derecho de la @unicomplutense expulsa a @cuquemar para impedirle que de una charla sobre la historia criminal del comunismo. Censura. Marcial, t\u00fa pon nuevo d\u00eda y hora. A esta Diputada le encantar\u00e1 acompa\u00f1arte a la Universidad. https://t.co/GCSwZZnpdV", "lang": "es", "id": "1367561835235442691", "created_at": "2021-03-04T19:45:24.000Z"}, {"text": "\u00bfOs cuento un secreto? Tenemos muchas posibilidades de ganar el recurso y que se anule el nombramiento de Dolores Delgado como FGE. \u00bfSab\u00e9is quien lo intuye? Lola. https://t.co/foGXC93uNL", "lang": "es", "id": "1367226213048156161", "created_at": "2021-03-03T21:31:45.000Z"}, {"text": "\u00bfAhora que empez\u00e1bamos a conocernos? \u00bfDespu\u00e9s de 3 a\u00f1os en prisi\u00f3n preventiva? Ay Lola, Lola... https://t.co/0aXKphsux3", "lang": "es", "id": "1367138758106218497", "created_at": "2021-03-03T15:44:14.000Z"}, {"text": "\u00bf\u201dSe\u00f1ora alicantina\u201d? Espa\u00f1ola. A mucha honra. https://t.co/8rzYQjf8iE", "lang": "es", "id": "1366726287868514304", "created_at": "2021-03-02T12:25:14.000Z"}, {"text": "Teresita, yo te apoyo. Sororidad hermana \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ISwNENycND", "lang": "es", "id": "1366492378975059980", "created_at": "2021-03-01T20:55:46.000Z"}, {"text": "JUNTOS https://t.co/d1VEd8OYNo", "lang": "es", "id": "1366491621148282882", "created_at": "2021-03-01T20:52:45.000Z"}, {"text": "#SevillaSonSusBares https://t.co/hSPfC2zOpi https://t.co/M1QLAiTC05", "lang": "und", "id": "1366415338552905729", "created_at": "2021-03-01T15:49:38.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a en vena. Qu\u00e9 arte y qu\u00e9 honor conocer a @JOSEMANUELSOTO1. Maestro. https://t.co/q9Olq7hGmz", "lang": "es", "id": "1366377511437926409", "created_at": "2021-03-01T13:19:19.000Z"}, {"text": "ELLA https://t.co/vMMFyW6QIZ", "lang": "es", "id": "1366136119260311553", "created_at": "2021-02-28T21:20:07.000Z"}, {"text": "El cambio no ha hecho m\u00e1s que empezar. #Andalucia2022 https://t.co/KljPGV8N8i", "lang": "es", "id": "1366135063230971909", "created_at": "2021-02-28T21:15:55.000Z"}, {"text": "https://t.co/LOvhM4ZHEc", "lang": "und", "id": "1366130240116973574", "created_at": "2021-02-28T20:56:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/FNzT3c4XMU", "lang": "und", "id": "1366130229052403713", "created_at": "2021-02-28T20:56:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/RbaGHog1bf", "lang": "und", "id": "1366130199516098560", "created_at": "2021-02-28T20:56:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/zSssptfHAr", "lang": "und", "id": "1366130189676269569", "created_at": "2021-02-28T20:56:33.000Z"}, {"text": "Gracias por todo vuestro cari\u00f1o @VOXSevilla_ @AndaluciaVox https://t.co/3ltGFRJvDH", "lang": "es", "id": "1366130178217377800", "created_at": "2021-02-28T20:56:30.000Z"}, {"text": "#28Febrero, Andaluc\u00eda. Aqu\u00ed empez\u00f3 el cambio el #2Diciembre2018. Hoy lo hemos recordado. Hoy lo hemos celebrado. Hoy Sevilla no pod\u00eda estar m\u00e1s guapa. Dentro v\u00eddeo \u2b07\ufe0f https://t.co/rvRj62HNkA", "lang": "es", "id": "1366130167475757056", "created_at": "2021-02-28T20:56:28.000Z"}, {"text": "\u00a1\u00a1Buenos d\u00edas!! Pero qu\u00e9 bonita eres, Andaluc\u00eda. Ya estamos en Sevilla \u2764\ufe0f https://t.co/bldHe3LsWB", "lang": "es", "id": "1365942495222378496", "created_at": "2021-02-28T08:30:43.000Z"}, {"text": "Melilla. Los Menas tambi\u00e9n reivindican su libertad de expresi\u00f3n. Mi Pa\u00eds. Mis Leyes. Y, con mi Ley, ORDEN. https://t.co/9FF2sYJxkC", "lang": "es", "id": "1365885621265432576", "created_at": "2021-02-28T04:44:43.000Z"}, {"text": "El estado de alarma permite al Gobierno de Espa\u00f1a asumir el mando \u00fanico de todas las Polic\u00edas. Deja de tuitear, cesa a Marlaska y permitid actuar a las fuerzas del orden. YA. #LeyYOrden https://t.co/MqKWvFfkCk", "lang": "es", "id": "1365783775586697217", "created_at": "2021-02-27T22:00:01.000Z"}, {"text": "32.100 GRACIAS. Por vuestra humanidad por encima de ideolog\u00edas. https://t.co/gCdp80193D", "lang": "es", "id": "1365424688424443906", "created_at": "2021-02-26T22:13:08.000Z"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n no ha metido alguna vez el dedo donde no deb\u00eda? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Baja breve de @TwitterEspana por fuerza mayor. Salud para todos. Lo dem\u00e1s tiene soluci\u00f3n. https://t.co/b3ArvdTfr0", "lang": "es", "id": "1365246328176058368", "created_at": "2021-02-26T10:24:24.000Z"}, {"text": "\u201cC\u00e1ncer\u201d. De primero de humanidad. Gracias, mi admirado @MiquelGimenezG1. https://t.co/tci2bJzEvs", "lang": "es", "id": "1365207002679562242", "created_at": "2021-02-26T07:48:08.000Z"}, {"text": "Hoy @rtve se ha repartido entre PP, PSOE, PODEMOS y PNV. Hoy, escuchando a @MariscalZabala, he visto un futuro con esperanza. Y \u00e9l ser\u00e1 protagonista. #SoloQuedaVox https://t.co/HALXRkrjr7", "lang": "es", "id": "1365096442935848961", "created_at": "2021-02-26T00:28:48.000Z"}, {"text": "Puedes a\u00f1adir a tu rectificaci\u00f3n que @VOX_Congreso hizo suya una petici\u00f3n de los jueces. Porque la \u00fanica forma de reventar el acuerdo de reparto de los jueces es atacando el procedimiento. \u00bfC\u00f3mo? Denunciando que no hemos podido participar. La pr\u00f3xima vez preg\u00fantame. Como abogada. https://t.co/0c4xEQdY8Y", "lang": "es", "id": "1365077780967419910", "created_at": "2021-02-25T23:14:39.000Z"}, {"text": "Hoy \u2066@maxpradera\u2069 ha escrito un art\u00edculo en \u2066@publico_es\u2069 dese\u00e1ndome que padezca un cancer. \u00bfSab\u00e9is en qu\u00e9 he pensado? En mi hijo de 13 meses. Gracias a todos por vuestras palabras de apoyo. Este v\u00eddeo es para vosotros. Gracias por no perder la humanidad. https://t.co/Kg8FKv7qmy", "lang": "es", "id": "1364953505505673223", "created_at": "2021-02-25T15:00:49.000Z"}, {"text": "M\u00e1ximo Pradera me desea un cancer en @publico. \u201cEran tres candidatos cojonudos para febrero. Pues nada, macho: la Otero con c\u00e1ncer y ellos sanos como cervatillos.\u201d Su indecencia no conoce l\u00edmites. Todo mi cari\u00f1o a quienes est\u00e1is librando esa dura batalla. https://t.co/8HqVGZ8vLq", "lang": "es", "id": "1364851117646053378", "created_at": "2021-02-25T08:13:58.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 el d\u00eda 28 de febrero no representa ninguna efem\u00e9ride digna de orgullo ni de ilusi\u00f3n para los ciudadanos andaluces? Nos vemos en Sevilla el domingo a las 12.30 horas. Que ya ten\u00eda yo ganas de ver a mi Macarena. Anda que no me ha aguantado l\u00e1grimas. https://t.co/lg60sN3wcP https://t.co/1wGfPlUzqz", "lang": "es", "id": "1364680731096711170", "created_at": "2021-02-24T20:56:55.000Z"}, {"text": "\u00a1Pero que machistas que somos en @vox_es! Lo mejor: nuestras caras mientras interven\u00eda la Ministra de Igual-da. Jo, t\u00eda. https://t.co/rV0T4WpjaA", "lang": "es", "id": "1364652029910597634", "created_at": "2021-02-24T19:02:52.000Z"}, {"text": "Hemos decidido dar la batalla. Representamos una amenaza. A derecha e izquierda. A SU SISTEMA. \u00bfC\u00f3mo intentan silenciarnos? Primer paso. Desacreditarnos. Difamarnos. Gracias @Alvisepf. Gracias por no dar un paso atr\u00e1s. https://t.co/URyCdngEaA https://t.co/kBZ4yyKKlU", "lang": "es", "id": "1364350254213181440", "created_at": "2021-02-23T23:03:43.000Z"}, {"text": "LA VIOLENCIA NO TIENE G\u00c9NERO #SoloQuedaVox https://t.co/sXVn5U0OUM", "lang": "es", "id": "1364339897344151555", "created_at": "2021-02-23T22:22:34.000Z"}, {"text": "Aplaudan. Aplaudan como focas, Se\u00f1or\u00edas. El pueblo les contempla. https://t.co/Q0I0iojbTN", "lang": "es", "id": "1364329080431267846", "created_at": "2021-02-23T21:39:35.000Z"}, {"text": "Lo suscribo. Y no s\u00f3lo por el h\u00e1bito. Es el saber estar. Don Antonio. https://t.co/pFbEM2EDAz", "lang": "es", "id": "1364232710844256264", "created_at": "2021-02-23T15:16:39.000Z"}, {"text": "\u201cNo obstante, tengo un gran respeto y admiraci\u00f3n por \u00c1lvarez de Toledo y su cabeza ha sido una nueva concesi\u00f3n del PP al frente popular.\u201d", "lang": "es", "id": "1364104457542389773", "created_at": "2021-02-23T06:47:01.000Z"}, {"text": "\u201cCayetana no puede incorporarse al proyecto de Vox porque cree que para luchar contra los nacionalismos hay que ser ap\u00e1tridas, y nosotros consideramos que solo se pueden combatir desde el amor a la patria\u201d. Entrevista hoy en @elEconomistaes.  https://t.co/4Y1lJYhnZ6", "lang": "es", "id": "1364104072677240834", "created_at": "2021-02-23T06:45:29.000Z"}, {"text": "Con todo mi cari\u00f1o a la @policia. Mascarilla de los #GEO @lawebdelgeo que luzco con mucho orgullo. Buen servicio. https://t.co/psx2ONdp0m", "lang": "es", "id": "1363986116513251332", "created_at": "2021-02-22T22:56:46.000Z"}, {"text": "La revoluci\u00f3n de las togas en el @PoderJudicialEs. Les va su independencia en ello. Ni un paso atr\u00e1s. https://t.co/PHAZGdj4E8", "lang": "es", "id": "1363958412996988934", "created_at": "2021-02-22T21:06:41.000Z"}, {"text": "Este no es el @populares que se merece Espa\u00f1a. Votantes y cargos p\u00fablicos, \u00bfde verdad vais a tragar con esto? https://t.co/bqmsJaswEp", "lang": "es", "id": "1363794443267174400", "created_at": "2021-02-22T10:15:08.000Z"}, {"text": "Jefatura Superior de @policia en Via Laietana de Bcn. Agentes apedreados en la puerta. #MarlaskaAPrision #LeyYOrden https://t.co/gWaOhYhQfD", "lang": "es", "id": "1363774337342312448", "created_at": "2021-02-22T08:55:14.000Z"}, {"text": "Agencia estatal rusa produce el v\u00eddeo. Cede las im\u00e1genes en exclusiva a un medio podemita. \u00bfEst\u00e1 Rusia colaborando con @PODEMOS para desestabilizar Espa\u00f1a? Esta nancy nazi es producto fabricado. Preguntaremos al @dsn. https://t.co/UYNaRMdx0f https://t.co/RislFzC3wI", "lang": "es", "id": "1363627133076205570", "created_at": "2021-02-21T23:10:18.000Z"}, {"text": "Fuster Fabra, abogado defensor del General Galindo: \u201c... sab\u00edan que \u00e9l me limitar\u00eda su defensa, que no dir\u00eda nada que pudiera perjudicar a la lucha antiterrorista, que asum\u00eda la condena como dijo \u00abun destino m\u00e1s de servicio a Espa\u00f1a\u00bb...\u201d. El General. https://t.co/trOHrCUlS9", "lang": "es", "id": "1363605744633929733", "created_at": "2021-02-21T21:45:18.000Z"}, {"text": "Pac\u00edficos manifestantes por la libertad de expresi\u00f3n ayer en Catalu\u00f1a. 8 apellidos catalanes cada uno. https://t.co/S7PuGaCXar", "lang": "es", "id": "1363407432094019585", "created_at": "2021-02-21T08:37:17.000Z"}, {"text": "Marlaska @interiorgob es el m\u00e1ximo responsable de la seguridad en Catalu\u00f1a. Y est\u00e1 permitiendo el terrorismo callejero. \u00bfNecesita un muerto? #MarlaskaAPrision https://t.co/agkO1Jo2f0", "lang": "es", "id": "1363237757842313229", "created_at": "2021-02-20T21:23:03.000Z"}, {"text": "\u201cControl de togas\u201d. Uno de los archivos m\u00e1s graves de Villarejo. 40 a\u00f1os de sobornos y chantaje al @PoderJudicialEs. Desde el \u201ccaso Naseiro\u201d. Por orden pol\u00edtica. @PODEMOS con sus amenazas a Jueces es la cloaca. Pero los delincuentes de traje siguen con su corrupci\u00f3n pol\u00edtica. https://t.co/Vjg0uZaBKU", "lang": "es", "id": "1363112245924921346", "created_at": "2021-02-20T13:04:19.000Z"}, {"text": "Este mi\u00e9rcoles interpelo a Iglesias en la #SesionDeControl del @Congreso_Es. @VOX_Congreso tiene una noticia que darle \ud83d\ude09 https://t.co/OC6BkZoect", "lang": "es", "id": "1363104015266033664", "created_at": "2021-02-20T12:31:37.000Z"}, {"text": "Y millones de espa\u00f1oles a vuestro lado, @CesarAlvCa. Buen servicio. Y gracias por tanto. https://t.co/0XbF6gL7zb", "lang": "es", "id": "1363087254458089473", "created_at": "2021-02-20T11:25:01.000Z"}, {"text": "Portada de @elmundoes y gran entrevista a @Santi_ABASCAL de @lazaroelmundo. https://t.co/ZngtB7bAmy https://t.co/U9IWoQrpTm", "lang": "es", "id": "1363082032457412609", "created_at": "2021-02-20T11:04:16.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los ca\u00f1ones de agua para limpiar tanta porquer\u00eda? https://t.co/TLix5TVWko", "lang": "es", "id": "1363078867578216449", "created_at": "2021-02-20T10:51:41.000Z"}, {"text": "#LaDelgadaLineaAzul \ud83d\udc99 https://t.co/QFVRWisBRz", "lang": "und", "id": "1363045587067822080", "created_at": "2021-02-20T08:39:26.000Z"}, {"text": "Comprometidos con el #TrenGranadaMotril. Gracias @ideal_granada @puertodemotril por este nuevo hito para dar visibilidad al proyecto. Es necesario para Granada. Es necesario para Andaluc\u00eda. Es necesario para Espa\u00f1a. @vox_granada @Vox_Motril https://t.co/uedCzd8fB7", "lang": "es", "id": "1362860085760974848", "created_at": "2021-02-19T20:22:19.000Z"}, {"text": "Ismael, a esto se le llama reventaros la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. Pod\u00e9is seguir presionando al @TConstitucionE para que no resuelva, pero nosotros seguiremos dando la batalla. Esto no va de ideolog\u00edas. Est\u00e1is rindiendo el @PoderJudicialEs. Ya os lo dijo Cayetana. https://t.co/IEPKv3UdOm", "lang": "es", "id": "1362825669525307394", "created_at": "2021-02-19T18:05:34.000Z"}, {"text": "\u201cEn cuanto al PP queda mucho por aclarar de la causa que se conoce como los papeles de B\u00e1rcenas pero alg\u00fan dirigente del sur deber\u00eda estar preocupado\u201d. Villarejo le sit\u00faa junto a B\u00e1rcenas en la desviaci\u00f3n de 50.000.000 euros a Suiza. El jueves sabremos m\u00e1s https://t.co/HARB5derVG", "lang": "es", "id": "1362811843559981056", "created_at": "2021-02-19T17:10:37.000Z"}, {"text": "Villarejo: \u201cLas cloacas no generamos mierda, la limpiamos.\u201d \u00bfMi conclusi\u00f3n hoy? Tiene informaci\u00f3n sobre el PSOE, Podemos y PP. Pero ha decidido ser una amenaza s\u00f3lo para los dos primeros. Al menos por ahora. \u00bfLa raz\u00f3n? No tenemos la respuesta. Al menos por ahora. https://t.co/QSgFlYUKqA", "lang": "es", "id": "1362773289089794054", "created_at": "2021-02-19T14:37:25.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 tienen tanto miedo? All\u00e1 vamos. https://t.co/BaKu4z6loT", "lang": "es", "id": "1362651220817686544", "created_at": "2021-02-19T06:32:22.000Z"}, {"text": "#Venezuela \u2764\ufe0f #Espa\u00f1a https://t.co/i24Rc3WOhc", "lang": "und", "id": "1362493188854984709", "created_at": "2021-02-18T20:04:24.000Z"}, {"text": "Mi oraci\u00f3n: volved esta noche a vuestras casas sin un s\u00f3lo rasgu\u00f1o. Buen servicio. https://t.co/WhAcCs3bXA", "lang": "es", "id": "1362177207490248704", "created_at": "2021-02-17T23:08:48.000Z"}, {"text": "\u201cCOLETAS RATA\u201d https://t.co/7DZd18FCw7", "lang": "es", "id": "1362149492775145474", "created_at": "2021-02-17T21:18:41.000Z"}, {"text": "Gracias @AntidisturbiosU por proteger el orden y nuestra seguridad. Una vez m\u00e1s. Con vuestra inmensa profesionalidad en cada carga. https://t.co/BQKnykQhTV", "lang": "es", "id": "1362137126574452736", "created_at": "2021-02-17T20:29:32.000Z"}, {"text": "Bomberos que manchan el uniforme. Cu\u00e1nto tenemos que limpiar. #CuerpoNacionalDeBomberos https://t.co/AaoTZEiffH", "lang": "es", "id": "1362131582274985986", "created_at": "2021-02-17T20:07:31.000Z"}, {"text": "Los agentes de la @ertzaintzaEJGV no est\u00e1n recibiendo ning\u00fan trato de favor. Les vacunan ahora porque la vacuna  AstraZeneca no se puede suministrar a mayores de 55 a\u00f1os y son las dosis que tiene @osakidetzaEJGV. La peor vacuna de las 3 que se est\u00e1n suministrando. https://t.co/zIDMEOsizb", "lang": "es", "id": "1362083504524324867", "created_at": "2021-02-17T16:56:28.000Z"}, {"text": "Decir que la UE no va a salvar nuestra Democracia no es ser antieurope\u00edstas. Es ser realistas. Y s\u00f3lo lo dice @vox_es. Nosotros en quien confiamos es en los espa\u00f1oles. Fuerza y honor. https://t.co/2ysoMTACQz", "lang": "es", "id": "1361971563113947136", "created_at": "2021-02-17T09:31:39.000Z"}, {"text": "\"RECUERDA QUE POLVO ERES Y EN POLVO TE CONVERTIR\u00c1S\". #MiercolesDeCeniza https://t.co/PTW2NOGnd5", "lang": "es", "id": "1361940811676549121", "created_at": "2021-02-17T07:29:27.000Z"}, {"text": "Hoy @VOX_Congreso defend\u00eda su iniciativa para proteger al @TConstitucionE de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. Hoy nos hemos vuelto a quedar solos. Magistrados: el Legislativo no va a liberarles de sus grilletes. Los pol\u00edticos son sus carceleros. P\u00f3nganse en pie. https://t.co/XbUDLw1uTV", "lang": "es", "id": "1361786425872646145", "created_at": "2021-02-16T21:15:59.000Z"}, {"text": "Concluyo para dirigirme a los Magistrados del @TConstitucionE: \u00a1LIB\u00c9RENSE DE SUS GRILLETES POL\u00cdTICOS! https://t.co/ZivxIM7rfg", "lang": "es", "id": "1361774699563335685", "created_at": "2021-02-16T20:29:23.000Z"}, {"text": "Avisado queda Marlaska @interiorgob. Camina sobre una mina judicial. https://t.co/VaJ2BhTeUr", "lang": "es", "id": "1361737327584964617", "created_at": "2021-02-16T18:00:53.000Z"}, {"text": "4 condenas. Entre ellas, por enaltecimiento del terrorismo. Hoy, sin embargo, parece que lloraba. Enhorabuena a los @mossos por la intervenci\u00f3n limpia. #LeyYOrden https://t.co/3nzN8pQWt7 https://t.co/XzjEY3JS3v", "lang": "es", "id": "1361597976657985537", "created_at": "2021-02-16T08:47:09.000Z"}, {"text": "Entrada limpia y r\u00e1pida. Vamos, @mossos. https://t.co/Yc3CJ6KgMs", "lang": "es", "id": "1361439930694717446", "created_at": "2021-02-15T22:19:08.000Z"}, {"text": "\u201c\u00a1VILLAREJO, DISPUESTO A CANTAR \"LA TRAVIATA\" ANTE OLONA!\u201d. Hemos creado la oportunidad. Y de eso se trata en la vida. De no rendirse. https://t.co/G3WRF0ohbr v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1361423617960144896", "created_at": "2021-02-15T21:14:19.000Z"}, {"text": "Este jueves, cita con @vox_es. https://t.co/M1eQ1S43xt", "lang": "es", "id": "1361215067463823360", "created_at": "2021-02-15T07:25:36.000Z"}, {"text": "#JaHemPassat https://t.co/J5MCXBOWVb", "lang": "und", "id": "1361102717461164032", "created_at": "2021-02-14T23:59:10.000Z"}, {"text": "L\u00cdDERES DE LA OPOSICI\u00d3N EN CATALU\u00d1A. A TRABAJAR. https://t.co/gafxk3PrFX", "lang": "es", "id": "1361086072336351233", "created_at": "2021-02-14T22:53:02.000Z"}, {"text": "Siempre tendr\u00e1s a tu lado a tu familia del @Congreso_Es, @Igarrigavaz. Adelante, amigo m\u00edo. Que Dios te bendiga. https://t.co/wV3cdwVyB2", "lang": "es", "id": "1361030093347442690", "created_at": "2021-02-14T19:10:35.000Z"}, {"text": "Volv\u00ed a L\u00e9rida. Despu\u00e9s de 20 a\u00f1os. Y habl\u00f3 la nieta. Para recordar a sus abuelos fallecidos. Agricultores de Aitona. Para luchar por la Catalu\u00f1a que levantaron. Para hacer frente al odio. Para recuperar la prosperidad. Adelante. Hoy volvemos a creer. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/4f7C5FRAAk", "lang": "es", "id": "1360897970393210882", "created_at": "2021-02-14T10:25:35.000Z"}, {"text": "2024 https://t.co/yOpyZBrhlv", "lang": "und", "id": "1360708223301517322", "created_at": "2021-02-13T21:51:35.000Z"}, {"text": "Que la tierra te sea leve, mi General. Hoy, m\u00e1s que nunca, Intxaurrondo en nuestro coraz\u00f3n. Descansa en Paz. https://t.co/n81UIUB50B", "lang": "es", "id": "1360685661792124928", "created_at": "2021-02-13T20:21:56.000Z"}, {"text": "Antes tendr\u00e1n que poder con nuestros ovarios. Y les va a costar con las #ChicasVox52 \ud83d\ude09 https://t.co/RenUqO02KD", "lang": "es", "id": "1360604636252618754", "created_at": "2021-02-13T14:59:58.000Z"}, {"text": "\u00a1Pero qu\u00e9 bonita eres, Catalu\u00f1a! https://t.co/hhQw3b9bmT", "lang": "es", "id": "1360581414257844225", "created_at": "2021-02-13T13:27:42.000Z"}, {"text": "LEY, ORDEN Y PERSEVERANCIA. https://t.co/xFuzGwjAaH", "lang": "es", "id": "1360571199890337797", "created_at": "2021-02-13T12:47:06.000Z"}, {"text": "Cada pedrada ha valido la pena. Gracias por vuestro amor y vuestras sonrisas, catalanes. Gracias por no rendiros. Gracias @HemerotecaFilm https://t.co/ffgVC3WA4s", "lang": "es", "id": "1360522720748929031", "created_at": "2021-02-13T09:34:28.000Z"}, {"text": "Nuevo \u201cVIERNES DE SANGRE\u201d. Otros 5 presos etarras son beneficiados por el mamporrero de @interiorgob. No permit\u00e1is que lo normalicemos. #MarlaskaDimision. https://t.co/pSXP8AdwLJ", "lang": "es", "id": "1360288295796805638", "created_at": "2021-02-12T18:02:57.000Z"}, {"text": "Pais Vasco @AmaiaMartinez17: \u00a1PRESENTE!\nUE @hermanntertsch: \u00a1PRESENTE!\nAsturias @vox_asturias: \u00a1PRESENTE!\nAndalucia @Rodrigo_AlonsoF: \u00a1PRESENTE!\nCatalu\u00f1a @Igarrigavaz @AntonioGalleg0: \u00a1PRESENTES!\nY @Congreso_Es: \u00a1PRESENTE!\n#EnEstaFamiliaNadieLuchaSolo \ud83e\udd81 https://t.co/wFpJniUej6", "lang": "es", "id": "1360269909205405700", "created_at": "2021-02-12T16:49:53.000Z"}, {"text": "Una vez m\u00e1s apoyando a nuestra @guardiacivil @policia en Bcn. Junto a @solidaridad_esp. Seguiremos luchando por vosotros desde el @Congreso_Es. #ZonaEspecialSingularidad https://t.co/MpSW2GW1FE", "lang": "es", "id": "1360267450563100674", "created_at": "2021-02-12T16:40:07.000Z"}, {"text": "\u201cNunca abandonar\u00e1 a un compa\u00f1ero necesitado\u201d. #FuerzaYHonor https://t.co/zncXeW0vGH https://t.co/dTPUCFo6PX", "lang": "es", "id": "1360266077947764736", "created_at": "2021-02-12T16:34:40.000Z"}, {"text": "\u201cAl okupa, patada en el culo, pero de manera inmediata\u201d. Reflexiones legales con @Confilegal. https://t.co/y36IQkSNLD", "lang": "es", "id": "1360250516811509762", "created_at": "2021-02-12T15:32:50.000Z"}, {"text": "La traici\u00f3n de @populares hac\u00eda la @guardiacivil @policia hasta ahora ten\u00eda nombre de p\u00e1jaro: PIOLIN. Por rascar 4 votos nacionalistas, @pablocasado_ lo ha superado. https://t.co/4x0jqUDGna", "lang": "es", "id": "1360156171018133504", "created_at": "2021-02-12T09:17:56.000Z"}, {"text": "A las personas sordas esta pandemia no s\u00f3lo les ha robado los abrazos. Les ha aislado del mundo por completo. Para @VOX_Congreso han sido nuestra prioridad. Hoy, con meses de retraso, @consumogob homologa las mascarillas transparentes. Su ventana a la vida. Todo mi cari\u00f1o. https://t.co/tOu9aqoNEd", "lang": "es", "id": "1360138929052254208", "created_at": "2021-02-12T08:09:25.000Z"}, {"text": "#EnEstaFamiliaNadieLuchaSolo https://t.co/MTMIxu1qDK", "lang": "und", "id": "1360137098754478080", "created_at": "2021-02-12T08:02:09.000Z"}, {"text": "Autorizado el encuentro. Y ahora es cuando PP y PSOE toman conciencia que han perdido el control. https://t.co/YlmOzXmGVg", "lang": "es", "id": "1359960738467569668", "created_at": "2021-02-11T20:21:21.000Z"}, {"text": "Ellos me insultan, me tiran piedras y me llaman fascista. Pero yo AMO a Catalu\u00f1a. \u00bfQuer\u00e9is saber c\u00f3mo? Dentro video \u2b07\ufe0f https://t.co/hppC0Nc3q3", "lang": "es", "id": "1359949883986350080", "created_at": "2021-02-11T19:38:13.000Z"}, {"text": "A rotular a tu casa, miserable. https://t.co/UeWS6YesXv", "lang": "es", "id": "1359945306566230022", "created_at": "2021-02-11T19:20:02.000Z"}, {"text": "Todo mi cari\u00f1o a @UMCmossos. Llegar\u00e1 nuestro momento. https://t.co/nAkwvBfu0E", "lang": "es", "id": "1359922143350431749", "created_at": "2021-02-11T17:47:59.000Z"}, {"text": "Y Marlaska @interiorgob y el Consejero de Interior de la Generalidad catalana diciendo que llevamos la falda demasiado corta. @IreneMontero, \u00a1son unos machistas! https://t.co/SF2ZeTAp37", "lang": "es", "id": "1359911995710054407", "created_at": "2021-02-11T17:07:40.000Z"}, {"text": "El Falcon est\u00e1 sobrevalorado. \u00a1Adelante! Recta final. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/sY51ma3rX2", "lang": "es", "id": "1359904089216286724", "created_at": "2021-02-11T16:36:15.000Z"}, {"text": "En octubre de 2017, ma\u00f1ana y siempre a vuestro lado. No se van a ir, terroristas callejeros. Ma\u00f1ana os volver\u00e1 a quedar muy claro. https://t.co/4zkNCopjSG", "lang": "es", "id": "1359860625946640385", "created_at": "2021-02-11T13:43:32.000Z"}, {"text": "Pues cambio toda la agenda. Llenemos las calles de Bcn de verde y azul @jusapol @jucilnacional @JupolNacional. Una vez m\u00e1s. #FuerzaYHonor https://t.co/DGcDW6BuX8", "lang": "es", "id": "1359848864686231553", "created_at": "2021-02-11T12:56:48.000Z"}, {"text": "Princesa con alma de REINA. Hoy ni\u00f1a a la que todos debemos cuidar. https://t.co/3IXCtDUcu2", "lang": "es", "id": "1359809374923980801", "created_at": "2021-02-11T10:19:53.000Z"}, {"text": "\u201cCensurado el debate, a la oposici\u00f3n solo le queda resignarse ante el TC, y confiar en que sus resoluciones dejen de eternizarse de una vez por todas para que al menos pueda recuperar una parte del mucho prestigio perdido.\u201d @TConstitucionE rompe los grilletes del PP-PSOE. https://t.co/DUkTpPWEvC", "lang": "es", "id": "1359804942761005057", "created_at": "2021-02-11T10:02:16.000Z"}, {"text": "El Gobierno no nos ha respondido a una sencilla pregunta: \u00bfse ha vacunado ya alguno de sus miembros? https://t.co/O1J4vKt8Nc", "lang": "es", "id": "1359803086135517186", "created_at": "2021-02-11T09:54:54.000Z"}, {"text": "Cuando el indigno Marlaska dijo lo mismo de Cs tras el acoso que sufrieron en la manifestaci\u00f3n del lobby LGTBI pedimos la inmediata dimisi\u00f3n del Ministro @interiorgob. Hoy volvemos a pedirlo. Pese al silencio del resto. https://t.co/gKx0YqjBeY https://t.co/M1wckfnTu5", "lang": "es", "id": "1359801791706243072", "created_at": "2021-02-11T09:49:45.000Z"}, {"text": "A cada paso, m\u00e1s cerca. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/BnE0tiOvPP", "lang": "es", "id": "1359642024228569088", "created_at": "2021-02-10T23:14:54.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 se les dice a unos ni\u00f1os que te ven paseando por la calle y te gritan \u201cviva Espa\u00f1a\u201d? Como para no luchar por ellos. #VolverACreer https://t.co/ZZW85FnqTa", "lang": "es", "id": "1359574977792589830", "created_at": "2021-02-10T18:48:29.000Z"}, {"text": "El amor, la belleza y la bondad prevalecer\u00e1n. Catalu\u00f1a est\u00e1 llena de ello. El odio es de una minor\u00eda. Gracias #Vilaseca #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/DEjwVMHwsx", "lang": "es", "id": "1359571743019565058", "created_at": "2021-02-10T18:35:37.000Z"}, {"text": "Mi querido amigo, ser\u00e1 un honor. #El4toBate https://t.co/aQnvlXuvG4", "lang": "es", "id": "1359537363559591936", "created_at": "2021-02-10T16:19:01.000Z"}, {"text": "Estoy feliz. @hermanntertsch llega en horas a Catalu\u00f1a. En la campa\u00f1a vasca casi no pod\u00eda acercarme a \u00e9l de lo bien custodiado que le llevaba la maravillosa @ertzaintzaEJGV. https://t.co/6Qiy1x8Ikv https://t.co/RomCCP9cGN", "lang": "es", "id": "1359525388553228299", "created_at": "2021-02-10T15:31:26.000Z"}, {"text": "Para negar la evidente relaci\u00f3n entre la inmigraci\u00f3n ilegal y la delincuencia lo primero es ocultar los datos. Sin datos no existe la realidad. Salvo para los espa\u00f1oles que la sufren a diario. Y cada vez m\u00e1s. #RecuperemosCatalu\u00f1a. https://t.co/S6J8DBM1HX", "lang": "es", "id": "1359509919498711040", "created_at": "2021-02-10T14:29:57.000Z"}, {"text": "Los medios publicaron que un joven de 20 a\u00f1os agredi\u00f3 sexualmente a 2 mujeres en Alicante. Se supo que era marroqu\u00ed y que entr\u00f3 ilegalmente en Espa\u00f1a en 2018. Preguntamos al Gobierno. Su respuesta: los datos del Registro de MENAs no pueden utilizarse para investigar delitos. https://t.co/UWI2FPSy9Q", "lang": "es", "id": "1359509917187649536", "created_at": "2021-02-10T14:29:57.000Z"}, {"text": "Brutal @hermanntertsch recordando a Borrell sus fiascos de bolos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://t.co/1I7LkHb2KI", "lang": "es", "id": "1359507188029480964", "created_at": "2021-02-10T14:19:06.000Z"}, {"text": "Inmenso @VoxDavidgarcia. \u00a1Valiente! https://t.co/xOPkqWiqUB", "lang": "es", "id": "1359481723474612227", "created_at": "2021-02-10T12:37:55.000Z"}, {"text": "Titular de @rtve: \u201cLeonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo\u201d. \u00bfSe puede ser m\u00e1s miserables? https://t.co/i0jKgNHP7p", "lang": "es", "id": "1359479391080841217", "created_at": "2021-02-10T12:28:39.000Z"}, {"text": "Sin @vox_es, la kale borroka catalana no tiene resistencia. Por eso intentan silenciarnos. Sabemos que estamos donde tenemos que estar. A vuestro lado. https://t.co/Iit4fIA7xd", "lang": "es", "id": "1359448257387261955", "created_at": "2021-02-10T10:24:56.000Z"}, {"text": "Cuando ayer ped\u00ed que se aprobara la declaraci\u00f3n por unas elecciones libres se hizo el mismo silencio miserable que hace unos d\u00edas en @ObjetivoLaSexta. Hoy nuestra sede en Tarragona amanece con pintadas. Hoy hay nuevas convocatorias de la kale borroka catalana. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s necesitan? https://t.co/H75mftqsjI", "lang": "es", "id": "1359445673377230854", "created_at": "2021-02-10T10:14:40.000Z"}, {"text": "#SiSePuedeVotarSePuedeTrabajar https://t.co/Dzn3BIj4S8", "lang": "und", "id": "1359429532583927808", "created_at": "2021-02-10T09:10:32.000Z"}, {"text": "El @Congreso_Es s\u00f3lo es el instrumento. Las calles, a vuestro lado, nuestro sitio. Y hoy vuelvo a Catalu\u00f1a para pelear a vuestro lado. \u00a1Adelante! Moral de victoria. https://t.co/846Wvdg5VR", "lang": "es", "id": "1359417233517072388", "created_at": "2021-02-10T08:21:39.000Z"}, {"text": "\u00a1Adelante, catalanes! Catalu\u00f1a es nuestra tierra, y no vamos a rendirla. Somos millones a vuestro lado. Volved a creer. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/eN6zW1S1KJ", "lang": "es", "id": "1359415299477549059", "created_at": "2021-02-10T08:13:58.000Z"}, {"text": "\u201cLas cargas policiales del 1-O no debieron producirse\u201d. @pablocasado_ cortejando el voto nacionalista catal\u00e1n. Sin principios. Lo que no tendr\u00eda que haber hecho @populares es enviar a nuestras FYCSE en el barco PIOLIN a una ratonera. Traidores. https://t.co/b5jB0Bb2po", "lang": "es", "id": "1359193052309504003", "created_at": "2021-02-09T17:30:50.000Z"}, {"text": "Hoy Junta de Portavoces en el @Congreso_Es. Pedimos a todos los Grupos que suscriban una declaraci\u00f3n institucional de condena de la violencia, el odio y el totalitarismo que estamos viviendo estos d\u00edas en Catalu\u00f1a durante la campa\u00f1a. Se rechaza someterlo a votaci\u00f3n. https://t.co/EA8RvULtsc", "lang": "es", "id": "1359081099918532608", "created_at": "2021-02-09T10:05:59.000Z"}, {"text": "LIBERTAD Y SEGURIDAD #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/RRZevnHaU8", "lang": "es", "id": "1358931009568452609", "created_at": "2021-02-09T00:09:35.000Z"}, {"text": "A todos los medios, TODOS, que est\u00e1is cubriendo nuestros actos en Catalu\u00f1a. Por favor, quedaros siempre cerca de nosotros. La agresividad est\u00e1 creciendo cada d\u00eda. Si est\u00e1is cerca, nosotros no nos vamos hasta que el \u00faltimo asistente est\u00e1 a salvo. https://t.co/QEWbZvCZhm", "lang": "es", "id": "1358886507587776512", "created_at": "2021-02-08T21:12:44.000Z"}, {"text": "El Admin \ud83d\ude09\ud83e\udd1f https://t.co/1wXpLYRM57", "lang": "ca", "id": "1358852340242120707", "created_at": "2021-02-08T18:56:58.000Z"}, {"text": "La organizaci\u00f3n criminal PUJOL, s.a. ha existido porque se ha permitido durante d\u00e9cadas. Y siguen libres. @vox_es levantar\u00e1 hasta la \u00faltima alfombra. Como estamos oblig\u00e1ndolo a hacer en Andaluc\u00eda. #StopDespilfarro https://t.co/jWdvq9WisO", "lang": "es", "id": "1358844781011607559", "created_at": "2021-02-08T18:26:56.000Z"}, {"text": "Ha tardado 12 meses. Pero no pod\u00eda esconderse indefinidamente. Nos vemos en la Comisi\u00f3n de Interior @interiorgob del @Congreso_Es, Sra. Directora General de la @guardiacivil. Tenemos mucho que comentar. https://t.co/EHkkCixrmg", "lang": "es", "id": "1358806822262607876", "created_at": "2021-02-08T15:56:06.000Z"}, {"text": "Que dice @miquel_samper, Consejero de Interior de los @mossos, que nos tiran piedras y huevos porque vamos provocando los de @vox_es. Que los brazos ca\u00eddos de los agentes no tiene nada que ver. Ni su orden pol\u00edtica. Se te acaba la MAFIA, Consejero. Tic tac https://t.co/pXCLtrCT1Z", "lang": "es", "id": "1358786671425249287", "created_at": "2021-02-08T14:36:02.000Z"}, {"text": "Ayer @Santi_ABASCAL cambi\u00f3 todo para venir a Salt porque las informaciones eran cada vez m\u00e1s complicadas. Me esperaban 300 terroristas callejeros y unos @mossos de brazos ca\u00eddos. No minti\u00f3 el d\u00eda que me dijo: nunca caminar\u00e1s sola. Gracias, familia. La vuestra. https://t.co/6TmFvjTuk8", "lang": "es", "id": "1358694688094629888", "created_at": "2021-02-08T08:30:31.000Z"}, {"text": "Piedras, huevos, y ahora insultos personales. Tenemos derecho a estar. No vamos a dar un paso atr\u00e1s. Pero el peaje que nos toca pagar son linchamientos. Adelante, @ivanedlm. https://t.co/8jKScK1pHV", "lang": "es", "id": "1358677169493471233", "created_at": "2021-02-08T07:20:54.000Z"}, {"text": "Y cuando me vi rodeada, insultada e intentando esquivar los objetos que nos lanzaban, mir\u00e9 a mi lado. Hab\u00eda un espa\u00f1ol. Resistiendo, como yo. No hablamos, miramos de frente, avanzamos, y fueron ellos quienes corrieron. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/BQBQd0v99k", "lang": "es", "id": "1358451430164725761", "created_at": "2021-02-07T16:23:54.000Z"}, {"text": "\u00bfY qu\u00e9 ha ocurrido mientras lo ped\u00eda? Que uno de los huevazos le ha ca\u00eddo al segundo del dispositivo de los @mossos. #LeyYOrden https://t.co/ElHaEiUtmQ", "lang": "es", "id": "1358427061334003712", "created_at": "2021-02-07T14:47:04.000Z"}, {"text": "\u201cDisu\u00e9lvanlos. Carguen de una vez\u201d. https://t.co/GOcKYCQ4xP", "lang": "es", "id": "1358424560417312768", "created_at": "2021-02-07T14:37:08.000Z"}, {"text": "Piedras huevos petardos cebollas. Alcanzando a los valientes asistentes porque los @mossos lo han permitido. S\u00f3lo han ampliado el cord\u00f3n de seguridad cuando hemos avanzado para obligarles. Para proteger a nuestra gente. Es nuestra gente. Es nuestra Catalu\u00f1a. No vamos a rendirla. https://t.co/2dz2iMc2du", "lang": "es", "id": "1358400101509697541", "created_at": "2021-02-07T12:59:56.000Z"}, {"text": "Durante la campa\u00f1a vasca. Voluntad de proteger. Gracias @ertzaintzaEJGV. https://t.co/FmvI1946lU", "lang": "es", "id": "1358216021941829635", "created_at": "2021-02-07T00:48:28.000Z"}, {"text": "Mensajes pr\u00e1cticamente id\u00e9nticos en un intervalo de una hora. Frente al atronador silencio que han mantenido estas semanas. Vuestra espontaneidad me abruma, @CiudadanosCs. Hasta para dar el p\u00e9same sois un producto fabricado. https://t.co/A6dIIAt6wA", "lang": "es", "id": "1358209924094959617", "created_at": "2021-02-07T00:24:14.000Z"}, {"text": "La belleza y la bondad triunfar\u00e1n. https://t.co/ffeTDP7gS9", "lang": "es", "id": "1358174930001657859", "created_at": "2021-02-06T22:05:11.000Z"}, {"text": "Todo mi cari\u00f1o, Jordi. https://t.co/rCvuqQoHBh", "lang": "es", "id": "1358144942170898434", "created_at": "2021-02-06T20:06:01.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana nos vemos en Gerona. Terrorista. https://t.co/U1j5Q1VJlz", "lang": "es", "id": "1358125984411750403", "created_at": "2021-02-06T18:50:42.000Z"}, {"id": "1358121223541129217", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T18:31:47.000Z", "text": "\u201cCOLETAS RATA\u201d https://t.co/BtxMQwhuut"}, {"id": "1358007015046578179", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T10:57:57.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no confesarlo? Est\u00e1n dando un espect\u00e1culo que disfrutamos con palomitas. Mientras las combatimos. A unas y a otras."}, {"id": "1357852645210349568", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T00:44:32.000Z", "text": "@VOX_Congreso exige controles adicionales. Y los reflejaremos en las enmiendas que ahora vamos a registrar en la tramitaci\u00f3n del RDL como proyecto de ley. Pistoletazo de salida para que no corran riesgo los fondos y luz y taqu\u00edgrafo en las negociaciones. Apoyamos a los espa\u00f1oles."}, {"id": "1357852643788521472", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T00:44:32.000Z", "text": "El RDL establece mecanismos de control de la gesti\u00f3n de los fondos europeos:\n\n- Auditor\u00eda de los fondos por la Intervenci\u00f3n General del Estado.\n- Rendici\u00f3n de cuentas ante el @Congreso_Es cada 3 meses.\n\nAdem\u00e1s de la fiscalizaci\u00f3n por el Tribunal de Cuentas."}, {"id": "1357852642194685952", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T00:44:32.000Z", "text": "Los fondos europeos deben dirigirse  por el Gobierno porque:\n\n- La Constituci\u00f3n atribuye al Gobierno la direcci\u00f3n de la pol\u00edtica econ\u00f3mica del pa\u00eds.\n- El Gobierno es el \u00fanico representante y responsable ante la UE de la gesti\u00f3n de los fondos."}, {"id": "1357852639908757508", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T00:44:31.000Z", "text": "El PP sigue intentando intoxicar la opini\u00f3n p\u00fablica. Una de sus mentiras m\u00e1s frecuentes es que los fondos europeos los gestionan Autoridades independientes en el resto de pa\u00edses de la UE. Aqu\u00ed algunos ejemplos que desmontan la mentira \u2b07\ufe0f https://t.co/UNSXOFjRBo"}, {"id": "1357844610660388864", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T00:12:37.000Z", "text": "Luchemos juntos \u2694\ufe0f https://t.co/6KVkcWRHxp"}, {"id": "1357803909931294724", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T21:30:53.000Z", "text": "Borjas Blancas. L\u00e9rida. Hoy. \u00bfPor qu\u00e9 permiten los Mozos este hostigamiento? Valientes de @Vox_lerida_, el jueves estaremos con vosotros @Ortega_Smith y yo. Gracias por defender la libertad de todos. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/8IkVVg9jZM"}, {"id": "1357705381225635844", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T14:59:22.000Z", "text": "Si @populares no le tuviera vetada la entrada a @cayetanaAT en el @Congreso_Es, podr\u00eda explicarle desde la serenidad qu\u00e9 es el patriotismo. El amor a la tierra. Y a nuestros compatriotas. Y la gran diferencia con los nacionalismos y populismos. Alg\u00fan d\u00eda. https://t.co/u23mJ6uk71"}, {"id": "1357688570262208513", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:52:34.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El Tribunal Supremo rechaza la petici\u00f3n de la Abogac\u00eda del Estado de archivar el recurso de @vox_es contra la elecci\u00f3n de Dolores Delgado como FGE. Dice que el recurso debe continuar hasta dictarse una Sentencia. \u00a1Hay partido! Hay esperanza. Adelante. https://t.co/hMrkb1Hcxb"}, {"id": "1357431530348544002", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:51:11.000Z", "text": "#VoxEsImparable Y hemos conquistado esta trinchera. https://t.co/mtUx2hHMtG"}, {"id": "1357430542510284802", "lang": "und", "created_at": "2021-02-04T20:47:15.000Z", "text": "#VoxEsImparable https://t.co/yDfjI8dHjF"}, {"id": "1357400452560748544", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T18:47:41.000Z", "text": "\u00a1Ole t\u00fa, charnego! Porque sobre tu espalda se ha construido Catalu\u00f1a. @vox_es no permitir\u00e1 que te sigan haciendo sentir ciudadano de segunda. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/MlYmEEV9Re"}, {"id": "1357368533110374401", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T16:40:51.000Z", "text": "TREMENDO. Te cuento un secreto, @IreneMontero: no tenemos tan claro que sea legal \ud83d\ude09 https://t.co/tj8DiTKna8"}, {"id": "1357343902844375041", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T15:02:59.000Z", "text": "La LIBERTAD no se llora.\nLa LIBERTAD no se lamenta.\n\u00a1La LIBERTAD se defiende y se conquista!\n\u00a1Visca Catalunya! \u00a1Viva Espa\u00f1a!\n#RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/nNKS0djmjP"}, {"id": "1357295491315363840", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:50:37.000Z", "text": "\u00a1Inmensa @CrisEstebanVox! Decimos NO al RDL que legaliza la okupacion y protege al delincuente. @VOX_Congreso anuncia su 12 recurso ante el @TConstitucionE. Adelante. https://t.co/4hlzPqNmSQ"}, {"id": "1357293726620651520", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:43:36.000Z", "text": "A Rita Barbera le mat\u00f3 la pena. Por c\u00f3mo su partido la abandon\u00f3 y la tir\u00f3 a los leones. Vais a conseguir que se revuelva en la tumba. https://t.co/TyP7l1lbRt"}, {"id": "1357292318957699072", "lang": "und", "created_at": "2021-02-04T11:38:00.000Z", "text": "#IreneMonteroDimision https://t.co/yBcj53JLlD"}, {"id": "1357279651152986112", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T10:47:40.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 es una bomba la confesi\u00f3n de B\u00e1rcenas? Minuto 4:04 del v\u00eddeo. No me refer\u00eda s\u00f3lo a Villarejo \u2b07\ufe0f https://t.co/gEFAAefqcO"}, {"id": "1357273959968948225", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T10:25:03.000Z", "text": "As\u00ed es. Por eso, una y mil veces gracias @IreneMontero. T\u00fa solita vas a reventar una legislaci\u00f3n sectaria que criminaliza al var\u00f3n en Espa\u00f1a. https://t.co/lT7NXiMSIv"}, {"id": "1357271690510745600", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T10:16:02.000Z", "text": "Antes era asesora de @PODEMOS en el @Congreso_Es. Ahora alto cargo en @IgualdadGob. Nivel 30. 52.000 euros al a\u00f1o. La ex auditora del partido imputado ha denunciado que en realidad es la NI\u00d1ERA. Medidas propuestas por @VOX_Congreso en mayo y septiembre. Nos quedamos solos. https://t.co/796AQTVrBX"}, {"id": "1357268930151219202", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T10:05:04.000Z", "text": "Gracias \u2764\ufe0f https://t.co/8vswRLZjCN"}, {"id": "1357260091809009670", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T09:29:57.000Z", "text": "Cuando nos llaman fascistas, insultan a Mar\u00eda Teresa. Pero ella lo tiene muy claro. Vaya regalo, @monasterioR. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/YZj7lpbSbU"}, {"id": "1357097010604695554", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T22:41:55.000Z", "text": "Siempre orgullosos de vosotros, @GranadaCdeF. Lo dais todo. Titanes. #EternaLucha https://t.co/rTxHpezhxy"}, {"id": "1357088692423294977", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T22:08:52.000Z", "text": "Hoy en #Castelldefels y #Barcelona. Ma\u00f1ana #Lerida. Recuperando Catalu\u00f1a a cada paso a vuestro lado. Feliz \u2764\ufe0f #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/n6GYMzng9T"}, {"id": "1357043020483481609", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T19:07:23.000Z", "text": "Votantes del @populares: muchos de vosotros os vais a sentir traicionados cuando conozc\u00e1is los detalles a partir del lunes. Y un profundo desprecio. Desde @vox_es luchamos tambi\u00e9n por vosotros. No os sint\u00e1is hu\u00e9rfanos. https://t.co/kZOFDy4Nj2"}, {"id": "1357038473975365636", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T18:49:19.000Z", "text": "Hoy he tenido el privilegio de conocer a personas con quienes compartimos batalla a diario en esta trinchera digital. Os hab\u00e9is convertido en familia. Siempre a vuestro lado \u2764\ufe0f https://t.co/ezYA2zjCyn"}, {"id": "1356980580005666817", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:59:16.000Z", "text": "\u00a1@ivanedlm no me acordaba de esta foto! El beb\u00e9 acababa de cumplir un mes y fue su presentaci\u00f3n oficial al @VOX_Congreso. Dicen estos apesebrados que hiciste de ni\u00f1era pagada por todos. No saben que en @vox_es curran todos. Incluido el becario \ud83d\ude09 https://t.co/QLsYgvQv8t https://t.co/1uQQkIUo3i"}, {"id": "1356940535513153540", "lang": "und", "created_at": "2021-02-03T12:20:09.000Z", "text": "#Marlaskadimision https://t.co/nZKYVFeHtl"}, {"id": "1356905629395386372", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T10:01:26.000Z", "text": "En Barcelona. Ya estamos aqu\u00ed. Para defender la LIBERTAD. Pasaremos. Y llenaremos el Parlamento catal\u00e1n con vuestra confianza. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/xzbr1qNKBA"}, {"id": "1356880732862492672", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:22:30.000Z", "text": "Ni\u00f1eras pagadas con el dinero de todos los espa\u00f1oles. La casta. https://t.co/nay5YpBHIU"}, {"id": "1356846775756324864", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T06:07:34.000Z", "text": "El candidato que Catalu\u00f1a se merece. Nuestro @Igarrigavaz. Amigo m\u00edo, deseando rugir a tu lado. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/X31WtCWwFH"}, {"id": "1356833508749107201", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T05:14:51.000Z", "text": "Segunda pregunta, Sr. Villarejo: \u00bfde parte de qui\u00e9n le trasladaron el mensaje en el Hospital? https://t.co/EK5TCVYK8g"}, {"id": "1356709060486307840", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:00:21.000Z", "text": "Nos quedan 998, \u00bfqui\u00e9n dijo miedo? https://t.co/M0ojZqgmY4"}, {"id": "1356682269424025600", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T19:13:53.000Z", "text": "S\u00faper @_Marta_Castro \ud83d\ude09 https://t.co/tXZBeq3tYN"}, {"id": "1356651836657332225", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:12:57.000Z", "text": "\u00a1Jam\u00e1s, jam\u00e1s, abandonaremos a nuestros compatriotas en Catalu\u00f1a! Inmenso @JulioUtrilla. https://t.co/qQbB2E9we9"}, {"id": "1356592924323164160", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T13:18:52.000Z", "text": "Os recomiendo este hilo sobre los indultos a los golpistas \u2b07\ufe0f https://t.co/ZBoZDbZcs6"}, {"id": "1356529905421463552", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:08:27.000Z", "text": "Pero, \u00bfQUI\u00c9N EST\u00c1 A LOS MANDOS? \u00bfIndultos a golpistas catalanes? NO. Sin un pero. Como defiende @vox_es en Catalu\u00f1a, en Madrid y en el extranjero. #SoloQuedaVox https://t.co/sq16rs7Fgu"}, {"id": "1356523613764149249", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T08:43:27.000Z", "text": "Reci\u00e9n acabada la entrevista en la @COPE con el gran @carlosherreracr, @Rafa_Hernando me confirma que, cuando @vox_es habla, se les desmonta toda su manipulaci\u00f3n. S\u00f3lo espero que ahora no tomen represalias contra el medio y su presentador por habernos dado la oportunidad. https://t.co/2JwjzNeS8o"}, {"id": "1356368547996381186", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:27:16.000Z", "text": "La Eurafrica que ans\u00edan s\u00f3lo existir\u00e1 en los barrios obreros de Espa\u00f1a. Muy lejos de su realidad. https://t.co/hEOzjL57mU"}, {"id": "1356363642283941894", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:07:46.000Z", "text": "La muerte no es el final, pero hoy no hay consuelo. Descanse en Paz. Todo mi cari\u00f1o para su familia, amigos (fuerte abrazo, @guidoprincesa) y compa\u00f1eros de la @guardiacivil. Sus alas verdes hoy nos cubren desde el cielo. https://t.co/VzflKn4ANH"}, {"id": "1356359659133816832", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T21:51:57.000Z", "text": "Petici\u00f3n enviada esta ma\u00f1ana. Los Diputados de @ehbildu est\u00e1n recorriendo toda Espa\u00f1a para reunirse con los etarras presos. \u00bfSe atrever\u00e1 Marlaska @interiorgob a denegarlo en este caso? https://t.co/ZbUjF844hs"}, {"id": "1356338220787752960", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T20:26:46.000Z", "text": "Hoy mismo hemos solicitado a @interiorgob la visita en el Centro Penitenciario. Villarejo hospitalizado de urgencia. Noticia completa de @SegundoSanz en @okdiario: https://t.co/Qe1waLxt8E https://t.co/tIfZZd7U5W https://t.co/SUNQXpQwdm"}, {"id": "1356311010894872580", "lang": "pt", "created_at": "2021-02-01T18:38:38.000Z", "text": "T\u00e9cnica importada de China. https://t.co/k7MEdy0T0y"}, {"id": "1356306808047087616", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T18:21:56.000Z", "text": "Para esto quer\u00eda Feij\u00f3o la cogobernanza. \u00c1nimo, gallegos. https://t.co/oRJGj9NuYS"}, {"id": "1356295551659216899", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T17:37:12.000Z", "text": "PP y Cs: los fondos europeos est\u00e1n garantizados porque se recogen en los PGE 2021.\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nVOX: un Presupuesto, por definici\u00f3n, es simple previsi\u00f3n de ingresos y gastos. Aqu\u00ed, para que el ingreso tenga lugar, se tienen que cumplir las condiciones impuestas por la UE. https://t.co/6V22J6fVPm"}, {"id": "1356151560091426824", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T08:05:02.000Z", "text": "La prensa econ\u00f3mica comienza a hablar de \u201cABISMO\u201d. Fecha: a partir de mayo. El resto de partidos siguen con sus mentiras reconfortantes. Sin diagn\u00f3stico, no hay soluci\u00f3n eficaz. El Gobierno conoce el diagn\u00f3stico. Pero gastan millones en propaganda y maquillaje. #SoloQuedaVox https://t.co/UzelxFq6Gr https://t.co/wGFIfyjwtW"}, {"id": "1356125758582890498", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T06:22:31.000Z", "text": "Primera pregunta, Sr. Villarejo: \u00bfc\u00f3mo ha conseguido permanecer vivo todo este tiempo en la c\u00e1rcel? https://t.co/RkdYJATrLn"}, {"id": "1356039277709291523", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T00:38:52.000Z", "text": "MARAVILLOSO @Igarrigavaz. La voz del sentido com\u00fan. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/YKuY7CfB5K"}, {"id": "1356036580272709633", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T00:28:09.000Z", "text": "Del debate, \u00bfcon qu\u00e9 me quedo yo? He pedido al inicio que el resto de partidos condenaran el acoso y la violencia que estamos sufriendo en Catalu\u00f1a. Nadie. Nadie lo ha condenado. Puede que pareciera que estaba sola. Pero os sent\u00eda a mi lado. En el lado correcto. #SoloQuedaVox"}, {"id": "1356035228859568129", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T00:22:47.000Z", "text": "Gracias a todos por estar hoy siguiendo el debate en @ObjetivoLaSexta. Por vuestro cari\u00f1o y apoyo. Ha sido un todos contra @vox_es. Espero que entend\u00e1is que no haya ca\u00eddo en los ataques de PP y Cs. Nosotros no confundimos al enemigo. Paso corto, vista larga, \u00a1y mala leche! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/GD1OxZ7tEb"}, {"id": "1355869857787633665", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T13:25:39.000Z", "text": "Cachorro de la CUP custodiado por nuestros j\u00f3venes para ponerlo a disposici\u00f3n policial. \u201cNo se va, no se va\u201d. Y no se ha ido. https://t.co/l5fWEzzcGr"}, {"id": "1355853955071434758", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T12:22:28.000Z", "text": "Esta semana no pude ser m\u00e1s clara: el abismo se acerca. A partir de mayo. Y se est\u00e1 ocultando al pueblo espa\u00f1ol. Con millones de euros en propaganda y maquillaje. #SoloQuedaVox https://t.co/FxmOpllJ1r"}, {"id": "1355833189474955266", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T10:59:57.000Z", "text": "Nos vemos esta noche en el debate de  @ObjetivoLaSexta. https://t.co/5nIAdrnc7P"}, {"id": "1355809550264389632", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T09:26:01.000Z", "text": "Pero qu\u00e9 bonita eres, Granada \u2764\ufe0f https://t.co/y1kD8fjM7p"}, {"id": "1355648929396830208", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T22:47:46.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los indignados por el \u201cCOLETAS RATA\u201d? https://t.co/IlV1p4yRM7"}, {"id": "1355641581332815872", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T22:18:34.000Z", "text": "La culpa es de Franco. https://t.co/nYBpOHd6vZ"}, {"id": "1355602658925678597", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T19:43:54.000Z", "text": "La nueva normalidad. https://t.co/3ndilG02nJ"}, {"id": "1355555289337114624", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T16:35:40.000Z", "text": "Se huele el miedo. #RecuperemosCatalu\u00f1a. https://t.co/V9VQR1LfUk"}, {"id": "1355545061526810626", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T15:55:02.000Z", "text": "As\u00ed sea. Con VOX a vuestro lado. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/Zj4yU6FRB5"}, {"id": "1355545051942842368", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T15:54:59.000Z", "text": "Paseando por las calles de El Vendrell y escuchando a sus vecinos. \u00bfQu\u00e9 quieren de los pol\u00edticos?:\n\ud83d\udd34 Que les dejen trabajar dignamente.\n\ud83d\udd34 Que se acabe la inseguridad en las calles.\n\ud83d\udd34 Acabar con la inmigraci\u00f3n ilegal.\n\ud83d\udd34 Poder vivir en LIBERTAD.\n#RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/TVfl57iWOQ https://t.co/A8XOdYRGKL"}, {"id": "1355511231566786560", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T13:40:36.000Z", "text": "La semana pasada el @VOX_Congreso denunci\u00f3 a Iglesias en el TS por negarnos los expedientes que justifican 16.000.000 euros de subvenciones directas. Adelante. https://t.co/JoJdNFt8JM"}, {"id": "1355509846708260866", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T13:35:06.000Z", "text": "Otra vez @hughes_hu \u2764\ufe0f https://t.co/fk0MlQTJyI"}, {"id": "1355506842084978688", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T13:23:09.000Z", "text": "Nuestros ancianos. Ellos. A quienes tanto debemos. #RespetoYTradicion https://t.co/KSQxQDr5yF"}, {"id": "1355505248404713481", "lang": "und", "created_at": "2021-01-30T13:16:49.000Z", "text": "#LeyYOrden https://t.co/lu6xKUHTpz"}, {"id": "1355424730636029957", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T07:56:53.000Z", "text": "En primer tiempo de saludo, familia @vox_es. Toca empujar con toda nuestra fuerza. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/EjK4ywvCRP"}, {"id": "1355185987924746244", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T16:08:12.000Z", "text": "Y prep\u00e1rate, Rafa. Ahora que @VOX_Congreso ha conseguido que los acuerdos se tengan que hacer con luz y taqu\u00edgrafo v\u00eda enmiendas, y no en habitaciones oscuras. Cada enmienda de VOX va a tener vuestro nombre. Porque estaremos pensando en vosotros cuando las hagamos. #SoloQuedaVox https://t.co/C1uXjP1bPA"}, {"id": "1355176057771618307", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T15:28:44.000Z", "text": "Y as\u00ed se comporta un partido que ha entrado en modo p\u00e1nico. #RecuperemosCataluna https://t.co/szgbSIwQ6k https://t.co/NtEZWLr8Kk"}, {"id": "1355171132077449217", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T15:09:10.000Z", "text": "El mejor candidato. Vuelve la esperanza a Catalu\u00f1a. Y como #EnEstaFamiliaNadieLuchaSolo, por fin ma\u00f1ana podr\u00e9 estar all\u00ed a vuestro lado. \u00a1Endavant! \n\nCatalu\u00f1a es Espa\u00f1a. Libertad.\n\n#RecuperemosCataluna \n#VotaVox https://t.co/eYxbGBlqNh"}, {"id": "1355066246782451715", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:12:23.000Z", "text": "Cuando una persona me da el p\u00e9same por mi reciente p\u00e9rdida al bajar de la Tribuna \u2199\ufe0f\u2198\ufe0f Cuando defiendo a los espa\u00f1oles. \u00bfQu\u00e9 imagen sale hoy en portada de @larazon_es @abc_es para ilustrar el relato pepero? Indecente. #NiUnPasoAtras https://t.co/DRCdhR0Pic"}, {"id": "1354962919264571393", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:21:48.000Z", "text": "\u2694\ufe0fNo soltaremos la mano de los espa\u00f1oles. No les abandonaremos. Pero somos muy conscientes: seg\u00fan avanzan los meses, cada vez hay menos margen de maniobra. Y #SoloQuedaVox. Hoy se ha comprobado de nuevo."}, {"id": "1354962917968457737", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:21:48.000Z", "text": "\u2714\ufe0f\u00bfQu\u00e9 ha votado hoy VOX? Sin duda, lo que m\u00e1s conven\u00eda a los espa\u00f1oles. Pensando s\u00f3lo en ellos. Los fondos europeos, despu\u00e9s de arruinarnos el Gobierno, sin la oposici\u00f3n de Cs y PP todos estos meses, es la \u00fanica tabla de salvaci\u00f3n. En este momento de abismo inminente."}, {"id": "1354961080167133193", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:14:30.000Z", "text": "\u2714\ufe0fHace unos meses VOX present\u00f3 una moci\u00f3n de censura porque \u201cen ning\u00fan sitio est\u00e1 escrito que el pueblo espa\u00f1ol est\u00e9 indefectiblemente condenado\u201d. Cs y PP votaron: NO. \n\ud83d\udd34 En tu tuit no hay ignorancia. Hay una voluntad abierta de mentir a los espa\u00f1oles. Trileros."}, {"id": "1354961079001079815", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:14:29.000Z", "text": "\u2714\ufe0fPP y Cs han votado hoy en clave de elecciones catalanas. Poniendo en riesgo que 27.000 millones \u20ac lleguen a la econom\u00eda espa\u00f1ola.\n\u2714\ufe0fEntre dar una bofetada al Gobierno (y obligarle a negociar con ERC) o salvar a los espa\u00f1oles, PP y Cs han decidido con un c\u00e1lculo electoral."}, {"id": "1354961077835071491", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:14:29.000Z", "text": "\u2714\ufe0fHoy se ha aprobado que el RDL se tramite como proyecto de ley, lo que permitir\u00e1 la incorporaci\u00f3n de enmiendas.\n\u2714\ufe0f\u00bfQu\u00e9 enmiendas? Las que el Gobierno y sus socios de investidura quieran sacar adelante, seguro. Si tenemos suerte, algo podremos incorporar."}, {"id": "1354961076677472260", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:14:29.000Z", "text": "\u2714\ufe0fSin fondos, los Presupuestos que Cs no apoy\u00f3, despu\u00e9s de humillaros, tendr\u00e1n un agujero de 27.000 millones de euros (la SIMPLE previsi\u00f3n de ingresos de fondos europeos que reflejan).\n\u2714\ufe0fSin esta liquidez, Espa\u00f1a cae en el abismo. En unos meses. T\u00fa seguir\u00e1s teniendo tu sueldo."}, {"id": "1354961074391552006", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T01:14:28.000Z", "text": "\u2714\ufe0f Para recibir los fondos europeos, los Estados deben presentar el \u201cPlan Nacional de Recuperaci\u00f3n\u201d.\n\u2714\ufe0fHoy se ha convalidado el RDL que establece el procedimiento para aprobar el Plan espa\u00f1ol y gestionar los fondos.\n\u2714\ufe0fSin este Plan, no hay fondos. \u2b07\ufe0f https://t.co/JhnlJXPFO4 https://t.co/uLpfjCfale"}, {"id": "1354884184788135936", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T20:08:56.000Z", "text": "Tengo muchas ganas de estar esta noche con todos vosotros. D\u00eda intenso. Pero muy satisfactorio. Os espero en un rato. https://t.co/CruqmU8lf6"}, {"id": "1354859819790979072", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:32:07.000Z", "text": "La f\u00f3rmula ha sido propuesta por @VOX_Congreso a todos los Grupos que estuviesen a favor de la comparecencia. Al conseguir la mayor\u00eda necesaria para que saliese adelante, @PSOE @PODEMOS s\u00f3lo pod\u00edan: votar en contra pero sin poder tumbarlo o rendirse y apoyarlo. Ya daba igual."}, {"id": "1354859818134155264", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:32:07.000Z", "text": "JAQUE MATE. El @PSOE @podemos forzados a apoyar la lista de comparecientes que incluye a Villarejo. Celebraremos la comparecencia donde debe realizarse: la sede de la soberan\u00eda nacional. Ellos nos insultan, nosotros les arrastramos. Adelante \u2694\ufe0f https://t.co/OwRnpjj1pJ"}, {"id": "1354707012450476033", "lang": "fr", "created_at": "2021-01-28T08:24:55.000Z", "text": "Spoiler: JAQUE https://t.co/FrlbOhN5T2"}, {"id": "1354323536891043840", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T07:01:07.000Z", "text": "El NODO de @sanchezcastejon nos vincula a @ivanedlm @hermanntertsch y a mi, entre otros, con la desinformaci\u00f3n, por seguirnos la cuenta de un usuario al que se\u00f1alan p\u00fablicamente como \u201cideol\u00f3gicamente af\u00edn\u201d. La televisi\u00f3n del R\u00e9gimen. De aqu\u00ed a la checa. https://t.co/kA6dTk1BrD"}, {"id": "1354210972781699073", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T23:33:50.000Z", "text": "\u274c Elecciones gallegas y vascas. Se proh\u00edbe votar a los positivos por #COVID\u30fc19. S\u00f3lo por correo.\n\n\u2714\ufe0f Elecciones catalanas. Se permite que los positivos puedan circular libremente para votar.\n\nJuegan con nuestra libertad.\nSus votos, nuestros muertos. https://t.co/nwogvYanup"}, {"id": "1354200100755677187", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T22:50:38.000Z", "text": "Indigno Marlaska, abre cuenta personal y siente el cari\u00f1o de la gente. Cobarde. https://t.co/Ut1rrvVmkJ https://t.co/LN4Y4cB9t3"}, {"id": "1354198477576790022", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T22:44:11.000Z", "text": "Granada tiembla de nuevo esta noche. Todo mi cari\u00f1o en estos momentos de temor e incertidumbre. #Terremoto https://t.co/26AeGxxjiR"}, {"id": "1353816694435815424", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T21:27:07.000Z", "text": "\u00a1ERE de Diputados en el @Congreso_Es, YA! https://t.co/RAofEkzkPH"}, {"id": "1353732677698940930", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T15:53:16.000Z", "text": "Llevamos 6 horas de Sesi\u00f3n ininterrumpida en el @Congreso_Es. A nuestros hijos les obligan a estudiar en aulas con temperaturas bajo cero estos d\u00edas. Pero los pol\u00edticos que imponen las normas no las aplican. Aqu\u00ed las ventanas no se abren. Vaya a ser que se resfr\u00eden sus Se\u00f1or\u00edas. https://t.co/F6K59SADHE"}, {"id": "1353702601355894784", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T13:53:45.000Z", "text": "Todos los GP salvo @VOX_Congreso permitieron un estado de alarma donde se incluy\u00f3 expresamente que se autorizaba la celebraci\u00f3n de elecciones auton\u00f3micas. Ahora fingen indignaci\u00f3n. Que no os enga\u00f1en. Esto no lo publicar\u00e1n los medios de comunicaci\u00f3n \u2b07\ufe0f https://t.co/bd0AfMscIy"}, {"id": "1353465526530371584", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T22:11:42.000Z", "text": "Frente a su sectarismo, nuestra brocha. https://t.co/IukomJqSzk"}, {"id": "1353084144176271362", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T20:56:13.000Z", "text": "Por cumplir una Instrucci\u00f3n de la Subsecretaria de @Defensagob,hoy:\n\ud83d\udd34 Ha sido cesado un Tecol de @guardiacivil.\n\ud83d\udd34 Ha dimitido el JEMAD.\nAmbos se han visto atrapados en el fuego cruzado que mantienen Marlaska y Robles. Son los pol\u00edticos quienes han fallado y deben caer. DIMISI\u00d3N https://t.co/zkUFs2bkXL"}, {"id": "1353001450335514625", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T15:27:37.000Z", "text": "El cese de los pol\u00edticos no es suficiente. https://t.co/siJ31Qh94a"}, {"id": "1352924265272799232", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T10:20:55.000Z", "text": "Jaque de Marlaska a Robles. https://t.co/rLQWKpkxDV"}, {"id": "1352905756660658176", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:07:22.000Z", "text": "Es el mejor. Y es nuestro. Y es un privilegio luchar en su trinchera digital. @MariscalZabala, \u00a1feliz cumplea\u00f1os! \u2764\ufe0f\ud83e\udd1f https://t.co/zQvtJaza60"}, {"id": "1352904181410127873", "lang": "it", "created_at": "2021-01-23T09:01:07.000Z", "text": "MAFIA https://t.co/TNJXhr6d4e https://t.co/HNsWufUUnl"}, {"id": "1352737266070941699", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T21:57:51.000Z", "text": "Nunca facilitaremos el acceso de @salvadorilla a la Generalidad. Su sitio es la c\u00e1rcel. Y para conseguirlo s\u00ed estamos colaborando con el pueblo espa\u00f1ol a trav\u00e9s de las acciones judiciales de @vox_es. https://t.co/2shRRmqTgz"}, {"id": "1352558381320568843", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:07:02.000Z", "text": "Empezamos la Comisi\u00f3n Kitchen en el @Congreso_Es. @PODEMOS y @PSOE vetan la comparecencia de Villarejo. Pieza clave. Pero luego se les llena la boca hablando de la importancia de esta Comisi\u00f3n. Son un chiste. https://t.co/Tig45swYzX"}, {"id": "1352374692783468545", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T21:57:07.000Z", "text": "Junto a @VoxCordoba @AndaluciaVox @AlejandroHVOX vamos a hacer frente al odio de esta Alcalde comunista. Y a la complicidad de los tibios colaboracionistas. No habr\u00e1 piedad para ellos si su pluma jur\u00eddica no ha sido perfecta. #LaCruzPrevalecer\u00e1 https://t.co/ZxPc6QWg0n"}, {"id": "1352374680829767682", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T21:57:04.000Z", "text": "Y solicita la comparecencia de la Vicepresidenta Calvo en la Comisi\u00f3n Constitucional. https://t.co/CQiElFjlhP"}, {"id": "1352374672684437506", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T21:57:02.000Z", "text": "La Cruz vence siempre. Y vamos a asegurarnos. @VOX_Congreso @joseramirezdel2 exige en el @congreso las comunicaciones y los expedientes administrativos tramitados para derribar la Cruz por parte de:\n\ud83d\udd34 Ayuntamiento de Aguilar de la Frontera.\n\ud83d\udd34 @AndaluciaJunta. https://t.co/fzRjrARCHF https://t.co/pO5zBEcXUs"}, {"id": "1352153971037757440", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T07:20:03.000Z", "text": "Ha fallecido el Padre Rub\u00e9n P\u00e9rez. Todo mi cari\u00f1o y mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares, amigos y toda la comunidad de @ParroquiaPaloma y @archimadrid. Ya est\u00e1 con el Padre. Descanse en Paz. https://t.co/7AvtQ9N9VO"}, {"text": "Ellos nos insultan, nosotros les arrastramos. Al lado correcto de la pol\u00edtica. https://t.co/Qx1AjgPx4f", "created_at": "2021-01-20T17:51:45.000Z", "id": "1351950557825671171", "lang": "es"}, {"text": "A la calle el Consejero de Salud de @regiondemurcia. Por inmoral. As\u00ed lo hemos exigido desde @murcia_vox @Vox_Murcia y @antelini. Inadmisible. https://t.co/8urfSYvtLQ", "created_at": "2021-01-20T16:50:58.000Z", "id": "1351935260045533187", "lang": "es"}, {"text": "Esto de @IndonesiaMar \u2b07\ufe0f https://t.co/t8tR7W7RDH", "created_at": "2021-01-20T11:54:35.000Z", "id": "1351860673496686594", "lang": "es"}, {"text": "Es importante ir con con los deberes hechos siempre \ud83d\ude09 https://t.co/eKYBQD4gBC", "created_at": "2021-01-20T10:55:17.000Z", "id": "1351845750678937602", "lang": "es"}, {"text": "MARAVILLOSO @hermanntertsch. Esto no va de personas. Va de pol\u00edticas. Y hoy el mundo se despierta menos libre. https://t.co/ZXVfIAoBZp", "created_at": "2021-01-20T10:31:08.000Z", "id": "1351839671236571137", "lang": "es"}, {"text": "Y el mejor ejemplo es mi querida amiga @AmaiaMartinez17. Un orgullo. https://t.co/fb84Sv22Vd", "created_at": "2021-01-20T09:26:57.000Z", "id": "1351823520775495681", "lang": "es"}, {"text": "Y es un orgullo compartir esa trinchera, @GirautaOficial. https://t.co/zUjN7YIYNN", "created_at": "2021-01-20T08:28:32.000Z", "id": "1351808820993994752", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @HemerotecaFilm. Y a todos, por permitirme luchar a vuestro lado. Moral de victoria. Fuerza y honor. https://t.co/REVhQguyYn", "created_at": "2021-01-19T21:19:02.000Z", "id": "1351640332539199488", "lang": "es"}, {"text": "\u2b07\ufe0f ESTO https://t.co/rDbDpmQZY0", "created_at": "2021-01-19T14:35:24.000Z", "id": "1351538754549391361", "lang": "es"}, {"text": "Los comunistas de Aguilar de la Frontera derriban la Cruz por su \u201csimbolog\u00eda franquista\u201d. Esto no va de ideolog\u00edas. Esto va de odio y de RESISTENCIA. Que esa Cruz descanse sobre mi espalda. Y sobre la de todos aquellos que defend\u00e1is que #LaCruzPrevalece. https://t.co/2vrf8UXoJV", "created_at": "2021-01-19T13:49:10.000Z", "id": "1351527120359534593", "lang": "es"}, {"text": "Asalto a la valla de Melilla. M\u00e1s de 100 inmigrantes ilegales. Pero t\u00fa no puedes reunirte con tus seres queridos. Pero a ti te proh\u00edben trabajar. T\u00fa, que cumples con todas tus obligaciones. En tu Pa\u00eds. Todo mi cari\u00f1o al agente de la @guardiacivil herido. https://t.co/GbQhAOur61", "created_at": "2021-01-19T13:29:03.000Z", "id": "1351522056970629122", "lang": "es"}, {"text": "#LaCruzPrevalece https://t.co/wacUe1bWnd", "created_at": "2021-01-19T13:23:56.000Z", "id": "1351520772532133890", "lang": "und"}, {"text": "#LeyYOrden https://t.co/53uWCS6r3r", "created_at": "2021-01-19T12:45:16.000Z", "id": "1351511038777315331", "lang": "und"}, {"text": "El futuro es @vox_es. Juntos escribimos las p\u00e1ginas de este maravilloso libro. Lo est\u00e1is creando vosotros. Gracias @Telegrafia01. https://t.co/nMjPOIEVtl", "created_at": "2021-01-18T18:05:21.000Z", "id": "1351229203274985483", "lang": "es"}, {"text": "Un honor \u2764\ufe0f https://t.co/EGlYVe5B4r", "created_at": "2021-01-18T11:51:55.000Z", "id": "1351135226785910786", "lang": "es"}, {"text": "LLOR\u00d3N https://t.co/jUzVX6XJqO https://t.co/qP9mlQa1f7", "created_at": "2021-01-17T22:28:29.000Z", "id": "1350933034850246656", "lang": "es"}, {"text": "Entrevista de @Santi_ABASCAL hoy en @elmundoes. https://t.co/CCjiSYHs1W", "created_at": "2021-01-17T07:44:16.000Z", "id": "1350710513462870016", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por habernos acompa\u00f1ado. Sois incre\u00edbles \u2764\ufe0f https://t.co/aRJXhrd4wQ", "created_at": "2021-01-16T23:46:05.000Z", "id": "1350590175596990473", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha reunido con el Padre. Aunque no biol\u00f3gico, \u00e9l lo fue para mi. Ruego una oraci\u00f3n por su alma. Descanse en Paz. https://t.co/QyBdmX5zwC", "created_at": "2021-01-15T08:18:28.000Z", "id": "1349994344913260549", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de \u201cEl violador eres t\u00fa\u201d, llega \u201cFrutero: el estafador eres t\u00fa\u201d. Todo mi cari\u00f1o a las fruteras discriminadas. Y a los fruteros que votaron a @PODEMOS. https://t.co/JJQMMs2Ci8", "created_at": "2021-01-14T21:56:51.000Z", "id": "1349837912670674956", "lang": "es"}, {"text": "Nos quieren d\u00e9biles. Nos quieren v\u00edctimas. T\u00fa decides quien quieres ser. T\u00fa decides quien te representa. #MujeresQueNoNecesitanCuotas https://t.co/JRQ0R7VdFn", "created_at": "2021-01-14T00:51:46.000Z", "id": "1349519541597065216", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQue a qu\u00e9 me refiero cuando digo que el @VOX_Congreso tiene el mejor Portavoz en el @Congreso_Es? S\u00f3lo hay que escucharle. La voz del sentido com\u00fan. Por cierto. Fin del #Miercoles13sinTwitter. https://t.co/L3XHttSlj2", "created_at": "2021-01-14T00:13:56.000Z", "id": "1349510023169400835", "lang": "es"}]