[{"id": "1377308690609532929", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T17:15:55.000Z", "text": "Marlaska, el acerca etarras. \n\nTodo mi apoyo, @MariMarBlanco_. #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/neBY7SXfDZ"}, {"id": "1377205347883094021", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:25:16.000Z", "text": "El que no ha pisado una residencia de mayores en toda la pandemia ahora quiere cerrar el Zendal. \n\nAs\u00ed todo. https://t.co/SIHDBpUGIa"}, {"id": "1376967536802197509", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:40:18.000Z", "text": "\u00bfY \u00c1balos qu\u00e9 tal? \n\nBien, esperando las maletas. https://t.co/wYIdTOHojj"}, {"id": "1376837587181129728", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:03:55.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez busca la paz con Maduro. \n\nYa lo de la democracia para otro d\u00eda. https://t.co/36ep62h3oz"}, {"id": "1375736048152682497", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T09:06:48.000Z", "text": "A Vallecas en Falcon. https://t.co/oOTqFKekbo"}, {"id": "1375133192122990599", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:11:16.000Z", "text": "\u00bfLa UE alabando a @IdiazAyuso? \n\nS\u00e1nchez no lo puede consentir. https://t.co/GLsqqtqCfB"}, {"id": "1375117944003424261", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:10:40.000Z", "text": "Por respeto a Andrea y a tantos j\u00f3venes con S\u00edndrome de Down, la ministra Cela\u00e1 debe dimitir de inmediato. \n\n https://t.co/riMfl2L9M6"}, {"id": "1375071300180381696", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:05:20.000Z", "text": "Los padres hablan, la ministra calla.  https://t.co/sqxZinTHPp"}, {"id": "1374754726143741953", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:07:23.000Z", "text": "\u00bfHa dimitido ya la ministra de Educaci\u00f3n por tan miserable comentario?\n\n https://t.co/uKoTV1sKCj"}, {"id": "1374645972362485760", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:55:14.000Z", "text": "Iglesias se marcha del Gobierno sin haber pisado una residencia de mayores. \n\nEso es lo que le importa la gente. https://t.co/GmPXGtUImW"}, {"id": "1374486010826948610", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T22:19:36.000Z", "text": "Con permiso de Delcy, claro. https://t.co/sFX301qHaR"}, {"id": "1374114502082449415", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T21:43:21.000Z", "text": "Por Espa\u00f1a. https://t.co/H8MioUQORz"}, {"id": "1373253317451714561", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T12:41:19.000Z", "text": "El Plan de @IdiazAyuso contra el COVID-19 copiado en toda Europa. \n\nLo tengo claro, #YoConAyuso. https://t.co/0FHWDQcsdp"}, {"id": "1372971368506068999", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T18:00:57.000Z", "text": "Lo dice el chavista de Neurona.\n\nhttps://t.co/kgoRPH5zvf"}, {"id": "1372858049254281222", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-19T10:30:40.000Z", "text": "Edmundo Bal es SOCIALISTA."}, {"id": "1372842993531621377", "lang": "und", "created_at": "2021-03-19T09:30:50.000Z", "text": "https://t.co/iub5BhFgVT"}, {"id": "1372503624660750336", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:02:18.000Z", "text": "Frente a la eutanasia, los @populares defendemos los cuidados paliativos para luchar con dignidad en los instantes finales de la vida de una persona.\n\nSeguiremos esforz\u00e1ndonos por construir una sociedad donde al d\u00e9bil se le proteja, y se luche por todas las vidas y enfermos. https://t.co/XmV5Vd4aAl"}, {"id": "1372164462304710664", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T12:34:36.000Z", "text": "Con Jaime Mayor Oreja por la vida. https://t.co/Q4jXGVKYvm"}, {"id": "1371421485819170820", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T11:22:16.000Z", "text": "\u00bfAmas la libertad? \n\n\u00bfOdias el comunismo? \n\n\u203c\ufe0fA las urnas\u203c\ufe0f\n\n#YoConAyuso"}, {"id": "1370706952800641028", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T12:02:58.000Z", "text": "Por Venezuela. https://t.co/diRrZsiEQy"}, {"id": "1370361256910188544", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:09:18.000Z", "text": "Murcia a lo importante. \n\nBravo, @LopezMirasF. Nada m\u00e1s importante que la responsabilidad por el inter\u00e9s de los ciudadanos."}, {"id": "1370041994593058821", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:00:40.000Z", "text": "Un a\u00f1o de pandemia. Un a\u00f1o de desastre socialista. \n\n https://t.co/NYMQ3k3lkN"}, {"id": "1369636993911652352", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:11:20.000Z", "text": "No hay mejor defensora de los madrile\u00f1os. A por todas, @IdiazAyuso. https://t.co/cDdQk1kDXP"}, {"id": "1367798639444307968", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T11:26:22.000Z", "text": "Los @populares trabajamos en la alternativa sanitaria necesaria para la Espa\u00f1a postcovid y postcrisis econ\u00f3mica y social.\n\nExperiencia y solvencia al servicio de Espa\u00f1a. https://t.co/UgLieT50YS"}, {"id": "1367503908072009728", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T15:55:13.000Z", "text": "Quien pacta con terroristas acepta el terrorismo.  https://t.co/R78pOo4WBa"}, {"id": "1367076304621813761", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:36:04.000Z", "text": "17 planes contra el COVID-19. \n\n17 planes de vacunaci\u00f3n. \n\n17 planes para afrontar la Semana Santa. \n\n\u00bfAlguien puede explicar para qu\u00e9 ha servido el Estado de Alarma? \n\n\u00bfAlguien puede explicar para qu\u00e9 est\u00e1 la ministra de Sanidad? Adem\u00e1s de para molestar."}, {"id": "1366687302047645699", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T09:50:19.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, Borrell y G.Laya o el camarote bolivariano de los Hermanos Marx. https://t.co/KXMRhA0mPK"}, {"id": "1366663574836436993", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:16:02.000Z", "text": "El comerciante necesita abrir, no a un radical destrozando su negocio.\n\nUna mujer necesita salir del ERTE, no contagiarse por el 8M. \n\nUn hombre necesita empleo, no una paguita que no llega. \n\nEspa\u00f1a necesita que S\u00e1nchez e Iglesias salgan cuanto antes. \n\nhttps://t.co/wLEWR4lwAe"}, {"id": "1366032451366223875", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T14:28:10.000Z", "text": "\u203c\ufe0f #YoDefiendoALaPolicia \u203c\ufe0f\n\nCon @montesinospablo y @paconunez_ en Guadalajara. https://t.co/6w0pheEw6u"}, {"id": "1365753829053132802", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T20:01:01.000Z", "text": "Espa\u00f1a, l\u00edder mundial en trasplantes. \n\nEn el #DiaNacionalDelTrasplante, orgulloso de nuestro pa\u00eds. \n\n https://t.co/Ky4yDdFnYY"}, {"id": "1365738703214284804", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T19:00:55.000Z", "text": "El Ministerio de Sanidad debe vacunar tambi\u00e9n a los sanitarios de la sanidad privada.  https://t.co/OhxJHe0qvl"}, {"id": "1364994571676094467", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T17:44:00.000Z", "text": "Todo mi apoyo, @ALevySoler. \n\nA quienes ayer se mofaron de ella se les deber\u00eda caer la cara de verg\u00fcenza y pedirla disculpas."}, {"id": "1364843768512397314", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T07:44:46.000Z", "text": "M\u00e1s de 80.000 muertos tienen la culpa. https://t.co/hWZKqj7d9c"}, {"id": "1364323923454808066", "lang": "und", "created_at": "2021-02-23T21:19:05.000Z", "text": "https://t.co/8VdZGJG4QF"}, {"id": "1364138047558873091", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T09:00:29.000Z", "text": "S\u00e1nchez habr\u00eda salvado 23.000 vidas si hubiera confinado siete d\u00edas antes. \n\nPero les dio igual.  \n\nhttps://t.co/dEQGpyf868"}, {"id": "1363935366307274755", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T19:35:06.000Z", "text": "Lo sab\u00edan y lo ocultaron. \n\nhttps://t.co/5ffWOGNRrd"}, {"id": "1363900214000631811", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T17:15:25.000Z", "text": "La historia se repite. https://t.co/xnMM7K8Uu0"}, {"id": "1363045883961618432", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T08:40:37.000Z", "text": "#MiApoyoAlaPolicia frente al sicario de Iglesias. https://t.co/MbQRHChB9W"}, {"id": "1362141911641907205", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:48:33.000Z", "text": "El socio de S\u00e1nchez alentando a la violencia y el odio. \n\nNo pueden seguir ni un minuto m\u00e1s. https://t.co/SHxh5NJMZT"}, {"id": "1361989904104906753", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T10:44:32.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a pretende recortar las pensiones a las madres trabajadoras. \n\nTodo nuestro apoyo, @FamNumerosas. https://t.co/JiZb8PUPcj"}, {"id": "1361717930657013770", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T16:43:48.000Z", "text": "Ni una sola duda. https://t.co/TcdvCTdsMw"}, {"id": "1359993850828378112", "lang": "et", "created_at": "2021-02-11T22:32:56.000Z", "text": "Illa: ni test ni mascarilla. \n\n #L6ElDebat https://t.co/fu0X0cAxkS"}, {"id": "1359784339945496583", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T08:40:24.000Z", "text": "Illa en @EspejoPublico: \u201cNo me he vacunado\u201d. \n\nVale, se ha vacunado. #VacunILLA \n\nhttps://t.co/RVVqyx7Yqx"}, {"id": "1359485688979353605", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T12:53:40.000Z", "text": "Siempre que gobierna el PSOE sufrimos un aumento desbocado del paro.\n\nDesde que @populares dejara el gobierno, en Guadalajara hay 4.000 personas desempleadas m\u00e1s. https://t.co/jujBrUT7ky"}, {"id": "1359484695218688001", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T12:49:44.000Z", "text": "El presidente @garciapage no lo est\u00e1 haciendo bien y los datos lo manifiestan. \n\nHar\u00eda muy bien en fijarse en las respuestas que est\u00e1n dando otras comunidades aut\u00f3nomas, que tienen cifras mejores y sin ser tan restrictivas. P\u00f3ngase a trabajar. https://t.co/TExWSMR53l"}, {"id": "1359224034202968066", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T19:33:57.000Z", "text": "El Hospital Isabel Zendal, una referencia en el mundo que ni la izquierda consigue sabotear. \n\nComo m\u00e9dico y ex consejero de Sanidad de la Comunidad de Madrid me enorgullece haberlo visitado, junto a @cucagamarra. 25 a\u00f1os de \u00e9xito sanitario de @ppmadrid.  \n\nBravo, @IdiazAyuso. https://t.co/GZUovaR8PA"}, {"id": "1359161650327265280", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:26:04.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, c\u00f3mplice de chavismo. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/x6fwkhHMOU"}, {"id": "1357987800486920192", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T09:41:36.000Z", "text": "No es justo que las mujeres que m\u00e1s han contribuido laboralmente y demogr\u00e1ficamente al pa\u00eds sean castigadas. \n\nEl ministro Escriv\u00e1 tiene muchas explicaciones que dar. \n\nhttps://t.co/8SSGFoR4UP"}, {"id": "1357416597783273474", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:51:51.000Z", "text": "Conjugar salud y econom\u00eda es posible, y Madrid lo ha demostrado. \n\nEl presidente @garciapage debe dejar de atacar a @IdiazAyuso e imitarla. https://t.co/cq41ZvrQz4"}, {"id": "1357252452375031809", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:59:35.000Z", "text": "En el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, quiero hacer un llamamiento a mejorar la investigaci\u00f3n diagn\u00f3stica y terap\u00e9utica, la detecci\u00f3n precoz y la prevenci\u00f3n. Especialmente, en \u00e9poca de COVID-19. \n\nTodos contra el c\u00e1ncer. \ud83d\udc96 https://t.co/DmDwjb7xcE"}, {"id": "1356975748184219649", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:40:04.000Z", "text": "El PSOE ha sido incapaz de encontrar a un experto sanitario que haga frente a la pandemia. \n\nLa ministra Darias ha comenzado su candidatura a la presidencia de Canarias. https://t.co/eH0tiqabkL"}, {"id": "1356873894733504512", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T07:55:20.000Z", "text": "\u00bfPara qu\u00e9 ser igual que el resto? \n\nhttps://t.co/OClZTac30J"}, {"id": "1356584470418239490", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T12:45:16.000Z", "text": "El Gobierno solo acierta cuando rectifica, una vez m\u00e1s. \n\nSu negligencia causa miles de muertos y contagios. \n\nhttps://t.co/8wJsj0L4lI"}, {"id": "1356543353500884992", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T10:01:53.000Z", "text": "El COVID-19 es mundial. \n\nEl destructor de empleo se acrecienta en Espa\u00f1a.  https://t.co/AHMcVYAsvh"}, {"id": "1356522341229027328", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T08:38:23.000Z", "text": "Lo de la izquierda con el Hospital Isabel Zendal es de miserables. \n\nhttps://t.co/oxSsslQJrE"}, {"id": "1356233377393897472", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T13:30:09.000Z", "text": "El Gobierno solo acierta cuando rectifica. \n\n\u2066@populares\u2069 lo pidi\u00f3 hace meses.  https://t.co/23ALvj4fxF"}, {"id": "1356173679793729536", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T09:32:56.000Z", "text": "Con esto se cierra el c\u00edrculo. https://t.co/ZaXj7IQsCb"}, {"id": "1355486378893651970", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T12:01:51.000Z", "text": "La frase de S\u00e1nchez de \u2018hemos vencido al virus\u2019 es el mayor error sanitario de la historia. \n\n\ud83d\udcf0 Gracias @Periodistadigit por esta entrevista. \n\nhttps://t.co/bepCsdlaZx"}, {"id": "1355138715119734785", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T13:00:21.000Z", "text": "1 hora - 30 solicitudes de comparecencia - 20 temas distintos. \n\nLa ministra de Sanidad se estrena intentando ocultar la negligencia del candidato Illa. \n\nLos golpes al parlamento son permanentes y @populares no lo va a consentir. https://t.co/0x8y5XfmHm"}, {"id": "1355068963831615488", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:23:11.000Z", "text": "La derecha valiente. https://t.co/VXyLtSPMxH"}, {"id": "1354884196460802059", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T20:08:59.000Z", "text": "Nos vendieron pegatinas. La vacuna ya otro d\u00eda. https://t.co/meQ1iaXKh0"}, {"id": "1354877497159118849", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T19:42:22.000Z", "text": "Despu\u00e9s de los l\u00edos con Podemos y el show con Alsina, el ministro Escriv\u00e1 no contesta en el Congreso si va a aumentar el c\u00f3mputo de c\u00e1lculo de las pensiones. \n\nDefinitivamente, Iglesias manda en el Gobierno. https://t.co/orYeZ2vdDQ"}, {"id": "1354711804740567041", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:43:58.000Z", "text": "Ni que la ministra de Trabajo fuera de Podemos.  \n\nhttps://t.co/mMNQHRwDcQ"}, {"id": "1354376918045491207", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T10:33:15.000Z", "text": "El candidato Illa ha sido negligente, incapaz e ineficaz. \n\nPero tambi\u00e9n sectario. Ha utilizado la salud para hacer pol\u00edtica, no hay nada m\u00e1s ruin. \n\nPronto le veremos pactar con ERC. Dicho queda."}, {"id": "1353712605190352896", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T14:33:30.000Z", "text": "El ministro Illa huye mientras las UCIS y los hospitales est\u00e1n al borde de la saturaci\u00f3n, pero no evitar\u00e1 que cargue con sus fracasos. \n\nS\u00e1nchez ya no tiene en quien esconderse.\n\n https://t.co/TmeN9xaKa5"}, {"id": "1353444281369976833", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T20:47:17.000Z", "text": "El hospital de campa\u00f1a de la Comunidad Valenciana: ejemplo puro del socialismo. \n\nY mientras, critican a Madrid y su Hospital Isabel Zendal. \n\n https://t.co/y5XjIZEvWe"}, {"id": "1352536411883364355", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T08:39:44.000Z", "text": "La ineptitud del Gobierno est\u00e1 costando miles de vidas y contagios. \n\nEn tan s\u00f3lo 10 d\u00edas \ud83d\udc47 https://t.co/zYS4kwcLPZ"}, {"id": "1352298518317305857", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T16:54:25.000Z", "text": "Europa con la democracia. \n\n@jguaido es el \u00fanico presidente de Venezuela. \n\nhttps://t.co/e87FBI9grM"}, {"id": "1351913633907945474", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T15:25:02.000Z", "text": "Fuerza, Madrid. https://t.co/G6c7dDfVWz"}, {"id": "1351865433893314560", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T12:13:30.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a tiene un proyecto para acabar con las libertades y derechos de los ciudadanos. \n\nAnte ello, la sociedad civil tambi\u00e9n ha reaccionado. Todo mi apoyo.\n\n https://t.co/8dEPhw8CEg"}, {"id": "1351647500541825029", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T21:47:31.000Z", "text": "Existe una alternativa real al socialismo caduco de Page; @PP_CLM. \n\n@paconunez_ y todo su equipo se est\u00e1n dejando la piel por ofrecer a los castellano-manchegos las soluciones que el PSOE est\u00e1 dando la espalda, por incapacidad y sectarismo. Ya queda menos. https://t.co/v8CDDUD3f7"}, {"id": "1351540560444719104", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:42:34.000Z", "text": "Reunido con @Cermi_Estatal para evitar el ataque de la Ley de Eutanasia al sector de la discapacidad.\n\nUn retroceso de 40 a\u00f1os en la lucha por la dignidad y contra la discriminaci\u00f3n, contra la marginaci\u00f3n y contra estigmatizaci\u00f3n. https://t.co/ZshFpM4fxR"}, {"id": "1351466336719949824", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T09:47:38.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesita un ministro a jornada completa y no a tiempo parcial. Un ministro que est\u00e9 pensando m\u00e1s en PCR y menos en el PSC. \n\nIlla debe dimitir. \n\nGracias @MarcosOndarra por la entrevista en @elespanolcom. \n\nhttps://t.co/fFsaV0y65O"}, {"id": "1351441362013597698", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:08:23.000Z", "text": "Cada vez que un Gobierno de izquierdas entra por la puerta de La Moncloa, la econom\u00eda sale por la ventana. \n\nNo aprendemos. https://t.co/cNBbGKw3NI"}, {"id": "1350396685176999939", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T10:57:13.000Z", "text": "Illa dice que est\u00e1 centrado al 101% en hacer frente al COVID-19, desde Barcelona. \n\nClaro que s\u00ed."}, {"id": "1349742749428412418", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T15:38:43.000Z", "text": "M\u00e1s de 30 a\u00f1os al servicio de @populares y @ppguadalajara. \n\nDescansa en Paz, querido amigo. https://t.co/C0jl99chwd"}, {"id": "1349419906031374337", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T18:15:51.000Z", "text": "Guadalajara. \n\nCulpa de Ayuso. https://t.co/lcdaJNV4u9"}, {"id": "1349281177019035648", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T09:04:35.000Z", "text": "Los expertos de S\u00e1nchez.  \n\nhttps://t.co/4DDPrtxwa5"}, {"id": "1348934582196985858", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T10:07:21.000Z", "text": "Un orgullo liderar el ranking de iniciativas de los diputados en el Congreso. \n\nAl servicio de los espa\u00f1oles. https://t.co/bzS80RHHuU"}, {"id": "1348717524607754241", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T19:44:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34 STOP BULOS, @PSOE. \n\nLa comparecencia del 10/12 fue EXCLUSIVAMENTE para intentar colgarse la medalla sobre la vacunaci\u00f3n. La \u00faltima vez que compareci\u00f3 para dar cuentas del estado de alarma fue el 26/11.\n\nDe paso, pod\u00e9is contestar estas preguntas registradas en el Parlamento \ud83d\ude09 https://t.co/qZXsheYhVJ https://t.co/79mzYl3Tvm"}, {"id": "1348293650372026372", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T15:40:30.000Z", "text": "Pues eso. https://t.co/c7QO3mXciQ"}, {"id": "1347967523891900418", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T18:04:36.000Z", "text": "Espa\u00f1a bate todos los r\u00e9cords de sanitarios infectados por COVID-19: \u203c\ufe0f100.654\u203c\ufe0f\n\nL\u00edder mundial. Y todav\u00eda Illa tiene la poca verg\u00fcenza de seguir en el Ministerio. \n\nhttps://t.co/QIhTveiH4A"}, {"id": "1347867539712462848", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T11:27:18.000Z", "text": "Esto dec\u00eda Pedro S\u00e1nchez en 2018. Hoy, con #BorrascaFilomena est\u00e1 desaparecido. \n\nEspa\u00f1a, sin Gobierno. https://t.co/73RnQy7Gqc"}, {"id": "1347463808579760128", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T08:43:01.000Z", "text": "80.000 fallecidos y el rechazo de los espa\u00f1oles a su gesti\u00f3n. \n\nPor decencia, deber\u00edan marcharse. \n\nhttps://t.co/HCQ0Rctbr1"}, {"id": "1347136184825245697", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T11:01:09.000Z", "text": "El reconocimiento pol\u00edtico a @jguaido es un brindis al sol, si no va acompa\u00f1ado de un reconocimiento jur\u00eddico.\n\nApelar a una transici\u00f3n en Venezuela, con Zapatero haciendo lo contrario, es abandonar a los dem\u00f3cratas. \n\nEl PSOE est\u00e1 encantado. \n\nhttps://t.co/dOAyYOIZak"}, {"id": "1346946129833947150", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T22:25:57.000Z", "text": "EEUU no merece esta imagen. Un hecho grav\u00edsimo. \n\nDefendamos siempre la democracia, ante todo. https://t.co/FJzdG3tceU"}, {"id": "1346440649441161216", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T12:57:21.000Z", "text": "Los chavistas han rodeado la residencia de @jguaido. \n\n\u00bfA qu\u00e9 espera el Gobierno de Espa\u00f1a a rechazar el r\u00e9gimen y liderar en la UE el reconocimiento del presidente encargado? https://t.co/1RRsww0yAq"}, {"id": "1346373708546519040", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T08:31:21.000Z", "text": "El peor a\u00f1o para el empleo con el peor Gobierno posible. \n\nhttps://t.co/rmOXBPk3Nf"}, {"id": "1346201101671034883", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T21:05:28.000Z", "text": "Los @populares exigimos al Gobierno que lidere en la UE el reconocimiento de @jguaido como presidente encargado del Gobierno interino de Venezuela."}, {"id": "1346015184561823745", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T08:46:42.000Z", "text": "Un Gobierno a tiempo parcial en plena tercera ola de COVID-19.  https://t.co/NSth1jDqpX"}, {"id": "1345661902102392833", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-03T09:22:53.000Z", "text": "Una alternativa real. \n\nhttps://t.co/MV4vgZ8k43"}, {"id": "1344240320977002497", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T11:14:01.000Z", "text": "Lo advert\u00ed el 14 de Octubre.\n\n@salvadorilla ha jugado con la vida de todos los espa\u00f1oles por su ambici\u00f3n pol\u00edtica. https://t.co/0IdlafuWIE"}, {"id": "1343875439446663171", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T11:04:07.000Z", "text": "Un Gobierno inepto. Un #GobiernoSuspenso. \n\n https://t.co/C2chGEK7Nw"}, {"id": "1343849424905232386", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T09:20:45.000Z", "text": "A costa del ascenso de las cuotas de aut\u00f3nomos. \n\nNo iban a dejar a nadie atr\u00e1s. \n\nhttps://t.co/Tv7rIjromB"}, {"id": "1342782404642152448", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T10:40:47.000Z", "text": "Por el tama\u00f1o de la etiqueta, m\u00e1s que la vacuna parece el regalo de Pap\u00e1 Noel del \u201cser superior\u201d S\u00e1nchez. https://t.co/yh5BctJB27"}, {"id": "1342043629880279040", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T09:45:09.000Z", "text": "El ni\u00f1o Dios ha nacido, feliz Navidad. https://t.co/Za187T1IWB"}, {"id": "1341729057772335106", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T12:55:10.000Z", "text": "Reunido con la l\u00edder de la Oposici\u00f3n Bielorrusa, @Tsihanouskaya. \n\nLa lucha por la libertad y contra las tiran\u00edas es la lucha de @populares all\u00e1 donde se produzca. https://t.co/iXrMW03aDY"}, {"id": "1341306356540829696", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T08:55:30.000Z", "text": "Escondieron a Delcy. \n\nEsconden a los fallecidos por COVID-19. \n\nEsconden al comit\u00e9 de expertos. \n\nEsconden sus pactos con terroristas e independentistas. \n\nY ahora...esconden a los Reyes. \n\nLos espa\u00f1oles no lo olvidar\u00e1n jam\u00e1s. https://t.co/BGuIqXJ7Cx"}, {"id": "1340950303357755393", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T09:20:40.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha realizado 477 vuelos, desde el viernes hasta hoy, con el Reino Unido.\n\nEl gobierno de Pedro S\u00e1nchez debe explicar de manera urgente qu\u00e9 sabe de la cepa brit\u00e1nica y qu\u00e9 va a hacer con los vuelos."}, {"id": "1340229324457295873", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T09:35:45.000Z", "text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez: ni salud, ni econom\u00eda. \n\nhttps://t.co/dDjQNyciam"}, {"text": "Frente a la eutanasia, cuidados paliativos. \n\nS\u00ed a la vida. https://t.co/grDiQR6yo8", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T18:36:16.000Z", "id": "1339640572290723842"}, {"text": "Participando en el homenaje a los\nm\u00e9dicos fallecidos por el COVID-19 convocado por la @OMC_Espana. \n\nH\u00e9roes de Espa\u00f1a. https://t.co/CVmXDBTrFx", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:24:13.000Z", "id": "1339577141764222977"}, {"text": "Un d\u00eda menos para echar a Pedro S\u00e1nchez de La Moncloa. https://t.co/NLQRW9FkVy", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:02:12.000Z", "id": "1339179016700518400"}, {"text": "Ni expertos ni reuniones. La lucha frente al COVID-19 al son de Kant. \n\nhttps://t.co/7GfBXficue", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T17:17:52.000Z", "id": "1338896067849576448"}, {"text": "La vida es un don, la eutanasia un fracaso. \n\nPor la @Confepiscopal.  https://t.co/qUDw8IW7Wz", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T18:22:05.000Z", "id": "1338549841694224385"}, {"text": "\u00bfHay algo m\u00e1s indecente que ocultar fallecidos? \n\nSer Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/ZeeKoa81uY", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T10:36:00.000Z", "id": "1338432546359611392"}, {"text": "Siempre con la libertad. Siempre con la democracia. Siempre con Venezuela. \n\n\u203c\ufe0f #VenezuelaAlzaLaVoz \u203c\ufe0f https://t.co/yFMGMXVcdN", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T13:43:38.000Z", "id": "1337754991780573184"}, {"text": "Eutanasia, la soluci\u00f3n equivocada. \n\nhttps://t.co/3wlSqxeYm6", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:05:09.000Z", "id": "1337352716461412352"}, {"text": "La Ley de suicidio asistido es injusta, inoportuna e inconstitucional. \n\nSe han saltado los informes que los expertos en bio\u00e9tica han publicado. \n\n https://t.co/MGlnzhnB2B", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T16:27:08.000Z", "id": "1337071360984698885"}, {"text": "\u00bfSer\u00eda el avi\u00f3n de Delcy? \ud83e\udd14\n\n#GobiernoDeLaMentira\n\n https://t.co/ckQWa7SH8s", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T08:55:57.000Z", "id": "1336957814728773634"}, {"text": "Ni los venezolanos, ni la Comunidad Internacional reconocen el falso teatro del tirano. \n\nSolo un iluminado como Zapatero puede refrendar a Maduro. \n\nTodo mi apoyo, @jguaido.", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T09:58:31.000Z", "id": "1336248784574173184"}, {"text": "Mientras el PSOE intenta blanquear a los herederos de ETA, los \u2066@populares\u2069 intentamos salvar a la hosteler\u00eda. \n\nHay alternativa.  https://t.co/zhl9GfW4wv", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T16:19:07.000Z", "id": "1335982177318789121"}, {"text": "No pod\u00eda faltar en la fiesta chavista.  https://t.co/LnB4WVIF4Z", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T17:44:23.000Z", "id": "1335641247768317952"}, {"text": "Frente a los enemigos de Espa\u00f1a, los @populares mantendremos f\u00e9rrea nuestra defensa de la libertad y la prosperidad. \n\nPorque #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n. https://t.co/QNO1XUZyC4", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T12:56:26.000Z", "id": "1335568782987759616"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n a este Gobierno antisistema. \n\nDefend\u00e1mosla, es nuestro garante de libertad y prosperidad.", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T09:35:10.000Z", "id": "1335518132828581889"}, {"text": "Una vez m\u00e1s. \n\nhttps://t.co/TWddJGumxn", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T11:03:09.000Z", "id": "1334815498173902853"}, {"text": "Illa anuncia una Comisi\u00f3n de Sanidad monogr\u00e1fica sobre vacunas. \n\nHace un mes la solicit\u00f3 @populares. Una vez m\u00e1s, llegan tarde. https://t.co/eh8pH0ZE9b", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T20:09:09.000Z", "id": "1334228128336670722"}, {"text": "2 a\u00f1os de bienestar en Andaluc\u00eda gracias al @ppandaluz. \n\n\u00a1A por todas, @JuanMa_Moreno! https://t.co/smMYxrBCt9", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T18:28:24.000Z", "id": "1334202773026590721"}, {"text": "El gobierno de S\u00e1nchez ningunea a los profesionales sanitarios. \n\n https://t.co/IB6rR5sWhp", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T13:34:02.000Z", "id": "1334128694898601993"}, {"text": "El modelo de \u00e9xito de la izquierda. \n\nhttps://t.co/5X8vXXDYv2", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T10:21:23.000Z", "id": "1334080212968075272"}, {"text": "El gobierno de S\u00e1nchez pretende intervenir esta cuenta con su #MinisterioDeLaVerdad. \n\nMi defensa f\u00e9rrea a la libertad de expresi\u00f3n y de prensa. Valores fundamentales de nuestra democracia. https://t.co/lxaXzm2aDe", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T12:08:19.000Z", "id": "1333744735480057858"}, {"text": "Se busca experto que pase por el comit\u00e9 ficticio de S\u00e1nchez. https://t.co/y6us7VYVjq", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T08:19:46.000Z", "id": "1333687221237534720"}, {"text": "Un hospital al servicio de Espa\u00f1a. \u00a1Gracias @IdiazAyuso! https://t.co/s6F2r1oJwJ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T21:51:45.000Z", "id": "1333529175358103553"}, {"text": "\u00bfLos nombres de qui\u00e9n?  https://t.co/2QIkI734o3", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T15:46:08.000Z", "id": "1333437162948333569"}, {"text": "Sablazo del Gobierno a los aut\u00f3nomos. \n\nPero no iban a dejar a nadie atr\u00e1s. \n\nhttps://t.co/LeqksqCFXT", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T08:00:32.000Z", "id": "1333319990594953218"}, {"text": "Otra mentirijILLA. \n\nEste Gobierno ya no enga\u00f1a a nadie.\n \nhttps://t.co/IvCZexWH2w", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T17:14:19.000Z", "id": "1332734577874530304"}, {"text": "8 meses despu\u00e9s, S\u00e1nchez visita un hospital y as\u00ed le reciben los espa\u00f1oles. \n\n#S\u00e1nchezLlegasTarde\n\n https://t.co/AxZVbYPbHA", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T17:16:33.000Z", "id": "1332372754272808961"}, {"text": "El escudo social de la izquierda: en Navidad, y en crisis, el Gobierno mete la mano en el bolsillo de los pensionistas m\u00e1s vulnerables.\n\nQue falta de escr\u00fapulos y de sensibilidad.\n\nhttps://t.co/uE616I4sIj", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T11:42:13.000Z", "id": "1331926228765462529"}, {"text": "Suicidio asistido a domicilio. \n\nLo \u00faltimo que pedir\u00e9 a este Gobierno es dignidad. \n\nhttps://t.co/jKxSV4aoSr", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T08:30:49.000Z", "id": "1331878059063078913"}, {"text": "Castilla-La Mancha: \n\n\u274c Es la 16 Comunidad Aut\u00f3noma en la realizaci\u00f3n de PCRs y ant\u00edgenos. \n\n\u274c Es la que m\u00e1s demora media tiene para una intervenci\u00f3n quir\u00fargica. \n\n\u274c Tiene el peor porcentaje de espera para pacientes para una operaci\u00f3n.\n\nNo se puede hacer peor.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T11:53:11.000Z", "id": "1331566598726033410"}, {"text": "\u00c1balos en estado puro. https://t.co/NHAxQsn3ek", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T07:52:53.000Z", "id": "1331506128073711616"}, {"text": "Coraje, pasi\u00f3n e inconformismo en la defensa de sus principios. Nadie como @bea_fanjul representar\u00e1 los valores de @NNGG_Es. \n\nTodo mi apoyo, luchadora. \u00a1A por todas! https://t.co/7sXaJpwjVv", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T20:16:25.000Z", "id": "1331330854744973313"}, {"text": "La Ponencia de la Ley de Eutanasia ha sido un espect\u00e1culo lamentable de autismo social, afectaci\u00f3n de los derechos fundamentales y autoenmiendas del PSOE. \n\nSiento verg\u00fcenza ajena de este Gobierno y de los grupos que lo apoyan.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T18:08:00.000Z", "id": "1331298538521841664"}, {"text": "Visitando con @paconunez_ el almac\u00e9n de @fesbal_org en Guadalajara. \n\nAgradecerles su imprescindible labor en la sociedad, a\u00fan m\u00e1s si cabe, en esta crisis del COVID-19. \n\n#GranRecogidadeAlimentos2020 https://t.co/Nyjth570ca", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T13:31:50.000Z", "id": "1330141875861409794"}, {"text": "Mientras Pedro S\u00e1nchez ha pactado los PGE con Bildu e independentistas, el @ppguadalajara ha presentado en torno a 30 enmiendas en favor de los alcarre\u00f1os. \n\nGracias @paconunez_ por tu compromiso con Guadalajara. https://t.co/hhZbJE9CXf", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T15:09:16.000Z", "id": "1329804006949007370"}, {"text": "Defiendo el espa\u00f1ol como lengua vehicular, la libertad educativa y, por supuesto, la educaci\u00f3n concertada y especial. \n\n\u00danete a la recogida de firmas para #StopLeyCela\u00e1. \u00a1Yo ya lo he hecho! https://t.co/vQyW34ATJl", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:18:58.000Z", "id": "1329398763702677504"}, {"text": "El gobierno de S\u00e1nchez no ha rectificado en toda la crisis del COVID-19. \n\n\u24d8  \ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T20:17:09.000Z", "id": "1329156711463137280"}, {"text": "Rectificar es de sabios, el que recula todos los d\u00edas, un inepto. https://t.co/hDdBy8sMnB", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T16:12:31.000Z", "id": "1329095148748369925"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a s\u00f3lo acierta cuando rectifica.\n\nEl ministro de Sanidad no puede estar ni un minuto m\u00e1s al frente de la gesti\u00f3n del COVID-19. https://t.co/145rkdeKlz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T10:55:08.000Z", "id": "1329015275350581250"}, {"text": "Hoy he inaugurado el Seminario Internacional del @IPUparliament, en colaboraci\u00f3n con la @WHO, sobre la cobertura universal y COVID-19. \n\nEs para mi un orgullo ser el vicepresidente del Advisor Group on Health. \n\nDesde @populares estamos comprometidos con la salud. https://t.co/l7qTZvAwjx", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:03:29.000Z", "id": "1328700286748209152"}, {"text": "El negligente vicepresidente Iglesias abandon\u00f3 a su suerte a las residencias en la primera ola del COVID-19. \n\nEn cualquier pa\u00eds del mundo dimitir\u00eda por indecencia.    \n\nhttps://t.co/o6SL9KGkuw", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T18:04:40.000Z", "id": "1328398595607961601"}, {"text": "Por ellos no pactamos con el PSOE. \n\nhttps://t.co/RIv1jYsMcy", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T11:30:59.000Z", "id": "1327937133726867458"}, {"text": "La\u00a0Asamblea General del Consejo General de Colegios de M\u00e9dicos solicita el cese inmediato de Fernando Sim\u00f3n. \n\nNo pasar\u00e1. Su dimisi\u00f3n ser\u00eda admitir el desastre de gesti\u00f3n del Gobierno en la pandemia. \n\nhttps://t.co/il1IirqcHD", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T14:23:18.000Z", "id": "1327618111701463041"}, {"text": "El PSOE hist\u00f3rico contra S\u00e1nchez. \n\n#StopLeyCela\u00e1\n\nhttps://t.co/rubkUs9ieu", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T20:39:01.000Z", "id": "1327350276513271809"}, {"text": "El FMI desarma el golpe fiscal de S\u00e1nchez y alaba la reforma laboral de @populares. \n\nEste Gobierno no iba a dejar a nadie atr\u00e1s. \n\nhttps://t.co/wLSkdA9xtS", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T18:33:34.000Z", "id": "1327318706322608129"}, {"text": "Hace un a\u00f1o, la vicepresidenta del Gobierno dec\u00eda que con #ConBilduNO. \n\nHoy aplaude que est\u00e9n en la Direcci\u00f3n de Estado. https://t.co/3GlSgFd4TF", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T18:37:49.000Z", "id": "1326957387195031553"}, {"text": "Por decencia moral, por todas las v\u00edctimas del terrorismo. \n\nS\u00e1nchez, #ConBilduNO. https://t.co/EaOiKZyqS8", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T18:03:49.000Z", "id": "1326948831901208576"}, {"text": "La alegr\u00eda de pactar los Presupuestos Generales con Bildu y ERC se convierte en indecencia. \n\nEl PSOE, desde la llegada de S\u00e1nchez, ha abandonado a Espa\u00f1a y al Estado. Y los espa\u00f1oles no lo perdonar\u00e1n. https://t.co/njEDxgbV7L", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:39:09.000Z", "id": "1326867128092389378"}, {"text": "El Gobierno de la mentira ha mentido, una vez m\u00e1s. \n\n\u203c\ufe0f No necesitaba permiso para bajar el IVA de las mascarillas \u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/tJA3wYZYbP", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T19:28:01.000Z", "id": "1326607634032693249"}, {"text": "La ministra Montero saca pecho de la \u201ccreaci\u00f3n\u201d de empleo del PSOE en Espa\u00f1a. \n\nPues eso. \ud83d\udc47 https://t.co/MTs6jEJvej", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T15:12:31.000Z", "id": "1326543332420407296"}, {"text": "Ocho meses m\u00e1s tarde, tras tacharlo de ilegal y acusar a Italia de saltarse la ley, S\u00e1nchez rectifica y acepta rebajar el IVA de las mascarillas. \n\nEspect\u00e1culo lamentable del Gobierno. \u00bfCuando entrar\u00e1 en vigor?", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T12:06:59.000Z", "id": "1326496641751330821"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a vulner\u00f3 las sanciones europeas con la visita de Delcy a Barajas.\n\nY el Parlamento Europeo as\u00ed lo investigar\u00e1. Esto no lo para ni Borrell, ni Dolores Delgado. \n\nhttps://t.co/CIeQmH39vl", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T17:46:36.000Z", "id": "1326219722359271426"}, {"text": "El Gobierno rechaza bajar el IVA de las mascarillas porque supondr\u00eda bajar la recaudaci\u00f3n. \n\nClaro, la necesitan para subirse el sueldo, mantener ministerios in\u00fatiles o cambiar nombres a institutos inservibles. \n\nhttps://t.co/fuqyRWHnYO", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T14:41:10.000Z", "id": "1326173057979985922"}, {"text": "Espa\u00f1a lidera el ranking de paro de la OCDE. \n\nLa izquierda nos lleva, una vez m\u00e1s, al abismo econ\u00f3mico y laboral. S\u00f3lo hay una forma de parar esta sangr\u00eda: aplicar la receta de \u2066@populares\u2069.  https://t.co/6t15sZitMf", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T12:28:51.000Z", "id": "1326139757731196929"}, {"text": "Al rescate de los aut\u00f3nomos. \n\nLos @populares proponemos rescatarles con 2.400 millones de euros ahorrados por los ministerios. https://t.co/4YIziKSwP3", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T07:56:46.000Z", "id": "1326071286032982016"}, {"text": "Un paso m\u00e1s en la lucha contra el COVID-19. \n\n\u00a1Vamos! https://t.co/YxjoeESNtn", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T16:47:18.000Z", "id": "1325842413290737665"}, {"text": "El Gobierno debe bajar el IVA del 21 al 4% de las mascarillas. \n\nAs\u00ed lo defender\u00e1 @populares en toda Espa\u00f1a. \n\n https://t.co/DWCXOBEEDQ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-08T14:02:23.000Z", "id": "1325438519800696832"}, {"text": "Ning\u00fan pol\u00edtico sectario de turno es qui\u00e9n para imponer la educaci\u00f3n que deben tener mis hijos. \n\nMi defensa f\u00e9rrea a la libertad educativa, a la ense\u00f1anza concertada y, por supuesto, a la ense\u00f1anza especial. \n\n#StopLeyCela\u00e1 #MasPlurales\ud83e\udde1", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T18:30:40.000Z", "id": "1324418871248506880"}, {"text": "Sue\u00f1o cumplido, @PabloIglesias. https://t.co/DiMaoNJeWH", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T15:55:31.000Z", "id": "1324379826455777280"}, {"text": "Porque juntos somos m\u00e1s fuertes. \n\nhttps://t.co/aqI3IpZHyk", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T09:16:36.000Z", "id": "1324279438549438464"}, {"text": "El @Sindicato_SATSE y @CGEnfermeria tienen todo el apoyo de @populares. \n\nLes agradecemos la gran labor de sus 315.000 profesionales y proponemos un refuerzo en la atenci\u00f3n primaria y mejoras retributivas y laborales. \n\nhttps://t.co/JmUXjCb8Lt", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T18:37:29.000Z", "id": "1324058199931166720"}, {"text": "La situaci\u00f3n en Espa\u00f1a es insostenible: el COVID-19 descontrolado y la destrucci\u00f3n de empleo desbocada. \n\nPedro S\u00e1nchez tiene que abandonar ya el radicalismo y aceptar el Plan B de @populares. \n\nhttps://t.co/EucVH37iTa", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:26:05.000Z", "id": "1323904338746576897"}, {"text": "Repugnante. Todo mi apoyo, @CGEnfermeria. \n\nhttps://t.co/fwH2yQbZLp", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T10:13:23.000Z", "id": "1323206562379407360"}, {"text": "\u00a1Viva Venezuela libre! https://t.co/cifYsQLg7q", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T12:33:10.000Z", "id": "1322154579807666179"}, {"text": "El Gobierno, que no iba a dejar a nadie atr\u00e1s, pega un hachazo fiscal a los aut\u00f3nomos. Los que no han podido pagar Seguridad Social por la asfixia econ\u00f3mica, tendr\u00e1n un recargo del 10%.\n\nLos @populares seguimos defendiendo nuestro Plan de rescate: a ingresos cero, cuota cero. https://t.co/14RIWsnzW0", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T08:06:23.000Z", "id": "1322087440513990656"}, {"text": "Hay alternativa en Espa\u00f1a y se llama @pablocasado_. \n\nhttps://t.co/XPHp9pAiim", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T10:12:31.000Z", "id": "1321756794717437957"}, {"text": "Cada d\u00eda me acuerdo de ti. Cu\u00e1nto te echo de menos amigo. https://t.co/B36dvS1KGa", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T11:53:07.000Z", "id": "1321419721879756800"}, {"text": "Mientras los @populares recibimos a la mujer de @leopoldolopez en La Moncloa, S\u00e1nchez le recibe en Ferraz. \n\nVaya a ser que se cabreen los socios chavistas... https://t.co/kKPOo4OU6j", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T15:44:13.000Z", "id": "1321115492774498304"}, {"text": "Hoy hemos aprobado la renovaci\u00f3n del Pacto de Toledo, pensando en los pensionistas presentes y futuros, y en los aut\u00f3nomos. \n\nLos @populares, una vez m\u00e1s, en su posici\u00f3n de partido de Estado y de alternativa al Gobierno. \n\n25 a\u00f1os de acuerdos por las pensiones. https://t.co/ZaVtIbVz3B", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T15:31:20.000Z", "id": "1321112249654743044"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a es una m\u00e1quina de crear incertidumbre y errar en la gesti\u00f3n. \n\nDebe legislar, de una vez, contra la pandemia. Es la autoridad sanitaria competente. \n\nhttps://t.co/BCtKBstMMD", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T13:55:41.000Z", "id": "1321088179458478081"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a es incapaz de reconstruir la situaci\u00f3n econ\u00f3mica tras el COVID-19. \n\nQuerer ampliar el Estado de alarma 6 meses tampoco ayuda. La izquierda es una m\u00e1quina de destrucci\u00f3n de empleo. \n\nhttps://t.co/BpmNmvRh1r", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T09:02:56.000Z", "id": "1321014506529693697"}, {"text": "\u00bfLos expertos que hicieron caso omiso a las advertencias de Seguridad Nacional o los que cre\u00edan haber derrotado al virus? \n\nNo hay expertos y los espa\u00f1oles lo saben. El \u00fanico objetivo del Gobierno: sobrevivir a cualquier precio.\n\n https://t.co/Z8hYi7jHgw", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T20:53:02.000Z", "id": "1320830823080353792"}, {"text": "Los @populares seguimos defendiendo a los aut\u00f3nomos. \n\nHoy @DiegoMovellan ha defendido que puedan realizar aportaciones extraordinarias que computen a efectos de cotizaci\u00f3n. https://t.co/Y9BvrDSlIO", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T17:59:29.000Z", "id": "1320787145565573122"}, {"text": "Espa\u00f1a no se construye desde los extremos.\n\n\ud83d\udcf0 Hoy me entrevista @GuDiario. \n\nhttps://t.co/e5lMhRUHIP", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T08:59:01.000Z", "id": "1320651135498231808"}, {"text": "Bienvenido a casa, @leopoldolopez. \n\nEres un ejemplo de libertad. Un paso m\u00e1s en la derrota del chavismo. https://t.co/bPpGl8jziq", "lang": "es", "created_at": "2020-10-25T20:48:21.000Z", "id": "1320467253570228224"}, {"text": "Esto no hay ej\u00e9rcito de bots que lo pare...\ud83d\ude09 https://t.co/qOZAryclil", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T09:39:53.000Z", "id": "1319936644003319808"}, {"text": "Los @populares solo pensamos en el futuro, en nuestros hijos y nietos y en devolver a Espa\u00f1a a la prosperidad econ\u00f3mica y estado de bienestar de los ciudadanos. https://t.co/61HfCG3Tc6", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T15:43:09.000Z", "id": "1319665674252357634"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita un liderazgo basado en un proyecto que de soluciones a los problemas reales de los espa\u00f1oles. Como el que encabeza @pablocasado_, con un plan sanitario, jur\u00eddico y econ\u00f3mico. https://t.co/OUfZC7AzuN", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T15:43:07.000Z", "id": "1319665666350325761"}, {"text": "Muy de @pablocasado_. https://t.co/IMnz72jmMy", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T20:49:43.000Z", "id": "1319380435756044290"}, {"text": "Esto es lo que les importa Espa\u00f1a. \n\nhttps://t.co/qDE4j3BScB", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T15:28:38.000Z", "id": "1319299632737013765"}, {"text": "Espa\u00f1oles, aqu\u00ed ten\u00e9is la alternativa de Gobierno. \n\nAdelante presidente, @pablocasado_. \n\n#S\u00edaEspa\u00f1aNOaVOX https://t.co/kDUoIVFA5e", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T10:35:06.000Z", "id": "1319225763607052288"}, {"text": "Lastra y \u00c1balos protegiendo la salud de los madrile\u00f1os. https://t.co/Coss5QzlYV", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T13:18:30.000Z", "id": "1318904495733133312"}, {"text": "Bochornoso espect\u00e1culo de Vox en la #MocionDeCensura. \n\nQue no cuenten con @populares para perder el tiempo. Los espa\u00f1oles nos necesitan, ahora m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:57:18.000Z", "id": "1318853863294775297"}, {"text": "La Espa\u00f1a de S\u00e1nchez.\n\nVisto en #Guadalajara. https://t.co/55fFLC785d", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:40:26.000Z", "id": "1318849616952131584"}, {"text": "A pagar, condenado. https://t.co/3fkNo2Jlbs", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T21:06:03.000Z", "id": "1318659768815321088"}, {"text": "Este Gobierno ya no enga\u00f1a a nadie.  https://t.co/ze8J5JXtnu", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T17:19:38.000Z", "id": "1318602792555130881"}, {"text": "\u00bfAplicar\u00e1 el Consejo de Ministros ma\u00f1ana el Estado de Alarma en Navarra? \ud83e\udd14 https://t.co/kjMMPD3vic", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T17:08:52.000Z", "id": "1318237693676060673"}, {"text": "Por vosotras, guerreras. \n\n#DiaMundialdelCancerdeMama https://t.co/ZE4V1g6oVC", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T06:51:05.000Z", "id": "1318082222793068545"}, {"text": "Grav\u00edsimo. \n\nOtro hecho por el que Illa debe dar explicaciones en el Congreso. \n\nhttps://t.co/7Sf1Fedho1", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T18:48:59.000Z", "id": "1317900502693281793"}, {"text": "IVA de las mascarillas:\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia: exentas de IVA\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Francia: lo reduce al 5,5%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Portugal: al 6%\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a: 21%\n\nEl Gobierno de la mentira. \n\n https://t.co/gH7BDtkM6R", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T09:23:24.000Z", "id": "1317758165723828225"}, {"text": "Debemos actuar urgentemente ante  el descontrol del COVID-19 en los aeropuertos. Si S\u00e1nchez no controla Barajas, lo tendr\u00e1 que hacer Bruselas. \n\nUna vez m\u00e1s, @IdiazAyuso por delante del Gobierno. https://t.co/JzzlJLpUVK", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T16:19:06.000Z", "id": "1317138006575321089"}, {"text": "Gracias, @Cermi_Estatal. https://t.co/gKxWg2aLP1", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T06:47:54.000Z", "id": "1316994257874522112"}, {"text": "Estos son los expertos sanitarios de la Comunidad de Madrid. \n\n\u00bfY los del Gobierno de Espa\u00f1a? https://t.co/CpikmKadmF", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T19:18:14.000Z", "id": "1316820699986694146"}, {"text": "Primer aviso.  \n\nhttps://t.co/7uWO9OPuun", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T13:51:30.000Z", "id": "1316738474549149696"}, {"text": "Gracias por vuestro apoyo, @GuadalajaraNNGG. https://t.co/WbEhdnh9zC", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T10:05:29.000Z", "id": "1316681594443370501"}, {"text": "Ah\u00ed tiene la salida, @salvadorilla. https://t.co/TQCoCGi8IE", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T11:36:38.000Z", "id": "1316342144395882496"}, {"text": "Odian Madrid y odian Espa\u00f1a. https://t.co/48QgDdDSm2", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T10:07:38.000Z", "id": "1316319747286462469"}, {"text": "\u00a1Objetivo conseguido! https://t.co/YcuXdvu8bU", "lang": "pt", "created_at": "2020-10-13T21:08:39.000Z", "id": "1316123709724405761"}, {"text": "Madrid es un objetivo pol\u00edtico para el PSOE. \n\nEl Gobierno ha decretado el estado de alarma de forma arbitraria y sin criterios cient\u00edficos, que hoy cambia. \n\nNuevo Podcast Activemos Espa\u00f1a de @populares. \u00a1S\u00edguelo!  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/AMPYc0LRD4\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/40ub4gmTY9 https://t.co/C4hbKJuy1C", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T18:33:00.000Z", "id": "1316084540323041282"}, {"text": "Palabra de S\u00e1nchez. https://t.co/YRjT8EmMAi", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T14:51:42.000Z", "id": "1316028847830302720"}, {"text": "Seg\u00fan Madrid mejora los datos, el Gobierno cambia el criterio. \n\nMuchas explicaciones que dar ma\u00f1ana en el Congreso, @salvadorilla. https://t.co/RHGLTzKDmv", "lang": "es", "id": "1315962286637547520", "created_at": "2020-10-13T10:27:13.000Z"}, {"text": "El Gobierno interviene Madrid, pero no controla el Aeropuerto de Barajas. \n\nTodo muy normal. https://t.co/oj3rwfi5v0", "lang": "es", "id": "1315753630406971392", "created_at": "2020-10-12T20:38:05.000Z"}, {"text": "\u00bfLe molestaba el sol o no tiene verg\u00fcenza para mirar a los ojos a S.M. El Rey?\n\nRid\u00edculos. https://t.co/EjksfObEw6", "lang": "es", "id": "1315711670455603208", "created_at": "2020-10-12T17:51:21.000Z"}, {"text": "\u00a1Feliz #12Octubre, #D\u00edadelaHispanidad! \n\n\u00a1Viva la @guardiacivil! \u00a1Viva la Virgen del Pilar! \n\n\u00a1Viva Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udcf7 Hace un a\u00f1o, con @GuardiaCivilGU y mi amigo @AntonioRomanJ. https://t.co/o9fC3gkQJd", "lang": "es", "id": "1315568558366023680", "created_at": "2020-10-12T08:22:41.000Z"}, {"text": "Lo que al Gobierno le molesta. https://t.co/EiedRdhG2Y", "lang": "es", "id": "1315373503709929478", "created_at": "2020-10-11T19:27:36.000Z"}, {"text": "H\u00e9roe nacional. \n\nViva @RafaelNadal. #RolandGarros https://t.co/vxeBawqgCI", "lang": "es", "id": "1315322937524785154", "created_at": "2020-10-11T16:06:40.000Z"}, {"text": "No al traspaso de las pensiones de los funcionarios a la Seguridad Social.\n\nhttps://t.co/7zEKUwHo01", "lang": "es", "id": "1315260886848856069", "created_at": "2020-10-11T12:00:06.000Z"}, {"text": "Tranquilos, al Gobierno solo le interesa Madrid. \n\nhttps://t.co/L1wxDrTxyz", "lang": "es", "id": "1314986196855119877", "created_at": "2020-10-10T17:48:35.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha pasado de asesorar a Venezuela, a imponer su autoritarismo. \n\nLos madrile\u00f1os lo saben. \ud83d\udc47 https://t.co/RgBXQ0nvJJ", "lang": "es", "id": "1314533433318805504", "created_at": "2020-10-09T11:49:28.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez no podr\u00e1 con Madrid.", "lang": "es", "id": "1314324704493273088", "created_at": "2020-10-08T22:00:03.000Z"}, {"text": "El @PP_CLM, con los castellano-manchegos. \n\nFrente al desastre socialista, una alternativa: @paconunez_. \n\nhttps://t.co/74IIy67SoT", "lang": "es", "id": "1314297889963859970", "created_at": "2020-10-08T20:13:30.000Z"}, {"text": "El 5 de marzo, los @populares preguntamos por las previsiones que ten\u00eda el Gobierno acerca de realizar una compra de los recursos materiales necesarios para garantizar un abordaje asistencial adecuado del coronavirus.\n\nHoy \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/awh0LXYMkR", "lang": "es", "id": "1314252451386621961", "created_at": "2020-10-08T17:12:56.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude0f https://t.co/W9JYN4XAv4", "lang": "und", "id": "1314238750097014785", "created_at": "2020-10-08T16:18:30.000Z"}, {"text": "La justicia da la raz\u00f3n a @IdiazAyuso. \n\nEl Gobierno quer\u00eda intervenir Madrid a toda costa. \n\nhttps://t.co/nbE1JAhDD5", "lang": "es", "id": "1314160893731667968", "created_at": "2020-10-08T11:09:07.000Z"}, {"text": "https://t.co/9wG5XY89hu https://t.co/FE2mT7E9qr", "lang": "und", "id": "1314138364350803970", "created_at": "2020-10-08T09:39:36.000Z"}, {"text": "El Gobierno recupera el debate del aborto para tapar la corrupci\u00f3n en Podemos. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n o S\u00e1nchez ser\u00e1 c\u00f3mplice. Con la vida no se juega. \n\nhttps://t.co/YOz9BPVjaC", "lang": "es", "id": "1313880772353368065", "created_at": "2020-10-07T16:36:01.000Z"}, {"text": "Tic...tac...\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/pHvuHcZZTo", "lang": "en", "id": "1313801218733596672", "created_at": "2020-10-07T11:19:54.000Z"}, {"text": "Los brotes verdes. https://t.co/ZpP2HbyFep", "lang": "es", "id": "1313735523710664710", "created_at": "2020-10-07T06:58:51.000Z"}, {"text": "\u00bfAlgo que decir @salvadorilla? https://t.co/umh8J7ARR0", "lang": "es", "id": "1313553087328649216", "created_at": "2020-10-06T18:53:55.000Z"}, {"text": "\u00bfY ahora? \n\nhttps://t.co/ScGZkjBnkZ", "lang": "es", "id": "1313525081772036104", "created_at": "2020-10-06T17:02:38.000Z"}, {"text": "No le importaban las vidas, s\u00f3lo el r\u00e9dito pol\u00edtico de la pandemia. \n\nPedro S\u00e1nchez es c\u00f3mplice de los m\u00e1s de 53.000 fallecidos en Espa\u00f1a por coronavirus. \n\nhttps://t.co/9AaPO2dbQE", "lang": "es", "id": "1313411164769001472", "created_at": "2020-10-06T09:29:58.000Z"}, {"text": "Las Comunidades gobernadas por el PSOE contin\u00faan empeorando los datos, mientras que Madrid, a la baja, es la \u00fanica intervenida. \n\nPero seg\u00fan el Gobierno no es una batalla ideol\u00f3gica. https://t.co/1PD7F5iTYI", "lang": "es", "id": "1313174339920039937", "created_at": "2020-10-05T17:48:54.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno no hizo caso a los avisos de Seguridad Nacional? \n\nLos @populares solicitamos la comparecencia de Carmen Calvo y del responsable de Seguridad Nacional para que lo expliquen. https://t.co/7hFpm2mgcN", "lang": "es", "id": "1313087827958210562", "created_at": "2020-10-05T12:05:08.000Z"}, {"text": "El 23 de enero los @populares solicitamos conocer las medidas que el Gobierno estaba tomando para contener los efectos del coronavirus. \n\nTambi\u00e9n, lo alert\u00f3 Seguridad Nacional. \n\nLo sab\u00edan y lo ocultaron. https://t.co/a4FM1hhixF", "lang": "es", "id": "1313028527445422086", "created_at": "2020-10-05T08:09:30.000Z"}, {"text": "Si estuviera gobernada por @populares, Navarra estar\u00eda intervenida. \n\nhttps://t.co/mzzmknqjlY", "lang": "es", "id": "1312437236315516928", "created_at": "2020-10-03T16:59:55.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez tiene previsto intervenir Madrid desde agosto. \n\nNo quieren di\u00e1logo y no importan las medidas. Es una batalla contra @populares. \n\nhttps://t.co/dNeXMHymaN", "lang": "es", "id": "1311966702096310273", "created_at": "2020-10-02T09:50:11.000Z"}, {"text": "El PSOE y sus secuaces se topan con @anadebande. \n\n https://t.co/NMOHLf2p5O", "lang": "es", "id": "1311683102507442177", "created_at": "2020-10-01T15:03:16.000Z"}, {"text": "El Gobierno tiene mucha prisa por intervenir Madrid. Su movimiento carece de validez jur\u00eddica.", "lang": "es", "id": "1311401401235517452", "created_at": "2020-09-30T20:23:53.000Z"}, {"text": "El Gobierno de los m\u00e1s de 50.000 muertos dando lecciones a la Comunidad de Madrid. \n\nFant\u00e1stica intervenci\u00f3n de @TeoGarciaEgea. \n\n https://t.co/BrnMq5xqXW", "lang": "es", "id": "1311214890460348418", "created_at": "2020-09-30T08:02:45.000Z"}, {"text": "PSOE, Podemos y sus socios vetan la creaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la nefasta gesti\u00f3n del Gobierno en la pandemia. \n\nNo les importa Espa\u00f1a, solo conseguir r\u00e9dito pol\u00edtico atacando a las comunidades gobernadas por @populares. https://t.co/0LFiKAoWOK", "lang": "es", "id": "1310927950842335236", "created_at": "2020-09-29T13:02:34.000Z"}, {"text": "El Gobierno amenaza con intervenir Madrid, aunque los datos epidemiol\u00f3gicos est\u00e9n mejorando. \n\nEl PSOE quiere gobernar Madrid por la puerta de atr\u00e1s e Illa llegar a Catalu\u00f1a como el h\u00e9roe que intervino la capital. \n\nNo luchan contra el virus, luchan contra Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1310847102633816066", "created_at": "2020-09-29T07:41:18.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 excusa pondr\u00e1 ahora el Gobierno? https://t.co/PHJmES7uT6", "lang": "es", "id": "1310599666074112003", "created_at": "2020-09-28T15:18:04.000Z"}, {"text": "El Gobierno debe abandonar la confrontaci\u00f3n y su obsesi\u00f3n con Madrid. Si no es un batalla ideol\u00f3gica que lo demuestre. \n\nIlla debe explicar por qu\u00e9 cambia de criterio, en qu\u00e9 informes se basa y por qu\u00e9 no lo aplica en el resto de Espa\u00f1a.\n\nhttps://t.co/Vj2oVwv67i", "lang": "es", "id": "1310518841747869697", "created_at": "2020-09-28T09:56:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude0d https://t.co/ZCV9asvfpW", "lang": "und", "id": "1309916231202418688", "created_at": "2020-09-26T18:02:21.000Z"}, {"text": "#YoConElRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/St0uXKXavd", "lang": "und", "id": "1309892500501549056", "created_at": "2020-09-26T16:28:03.000Z"}, {"text": "Y se suma el vicepresidente. \u00bfQue m\u00e1s tiene que pasar @sanchezcastejon? https://t.co/IVUsgnqDmC", "lang": "es", "id": "1309540255553523714", "created_at": "2020-09-25T17:08:21.000Z"}, {"text": "Los ataques del Gobierno de Espa\u00f1a al jefe del Estado y a la monarqu\u00eda son constantes. Solo hoy, dos. \n\n\u00bfHasta cuando @sanchezcastejon? \u00bfSe est\u00e1 convirtiendo el PSOE en un partido antisistema? https://t.co/dcdfGpkJg0", "lang": "es", "id": "1309533727912058882", "created_at": "2020-09-25T16:42:25.000Z"}, {"text": "En plena pandemia y previo acuerdo de colaboraci\u00f3n, el gobierno de S\u00e1nchez rompe la baraja. \n\nConfinar no sirve para tapar tu ineptitud, @salvadorilla. Debemos salvar vidas, y la Comunidad de Madrid lo est\u00e1 haciendo. https://t.co/WwKcOeO5Ox", "lang": "es", "id": "1309471681547825152", "created_at": "2020-09-25T12:35:52.000Z"}, {"text": "La gesti\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez a lo largo de la pandemia est\u00e1 siendo una cat\u00e1strofe, sanitaria y econ\u00f3mica. \n\n@Adrilastra, la Comunidad de Madrid, con @IdiazAyuso al frente, ha cumplido y est\u00e1 cumpliendo. Abandone la confrontaci\u00f3n y arrime el hombro. \n\nhttps://t.co/ssoUBrT1kt", "lang": "es", "id": "1309440954072543232", "created_at": "2020-09-25T10:33:46.000Z"}, {"text": "Me sumo. https://t.co/LiOWn4Pu2F", "lang": "es", "id": "1309161035153235969", "created_at": "2020-09-24T16:01:28.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles esperan una gesti\u00f3n diligente en materia de vacunas. \n\nHasta ahora, la gesti\u00f3n de la pandemia ha sido una cat\u00e1strofe.\n\n https://t.co/3GCYWiH8kz", "lang": "es", "id": "1309062527221989377", "created_at": "2020-09-24T09:30:02.000Z"}, {"text": "El ministro de Justicia anuncia que tramitar\u00e1 los indultos de los presos del proc\u00e9s la pr\u00f3xima semana. \n\nPedro S\u00e1nchez lo descart\u00f3 hace un a\u00f1o. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \n\nhttps://t.co/H67FOPey9C", "lang": "es", "id": "1308711224633372675", "created_at": "2020-09-23T10:14:05.000Z"}, {"text": "\u201cY todos quedar\u00e1n retratados.\u201d \n\nLa intenci\u00f3n no es derrocar al Gobierno, solo quieren sacar r\u00e9dito pol\u00edtico.\n\nUstedes a sus juegos, nosotros a Espa\u00f1a. Esa es la diferencia entre su partido y @populares. https://t.co/I7tdRJl31m", "lang": "es", "id": "1308697520403615744", "created_at": "2020-09-23T09:19:37.000Z"}, {"text": "No le gustaban las vistas del piso de Vallecas. https://t.co/GnJ2Mv7PLJ", "lang": "es", "id": "1308681306864340998", "created_at": "2020-09-23T08:15:12.000Z"}, {"text": "Valladolid lleva tres semanas en Fase 1, con las mismas restricciones que Madrid, tiene transmisi\u00f3n comuntaria y r\u00e9cord de contagios. \n\nHoy, 4 muertos y \u00e9l en un yate en  Formentera. \n\nAs\u00ed es @oscar_puente_. \n\nhttps://t.co/DD1y97FF3G", "lang": "es", "id": "1308499643777646594", "created_at": "2020-09-22T20:13:20.000Z"}, {"text": "El ministro Illa: \"No me he reunido con el comit\u00e9 cient\u00edfico en los \u00faltimos meses\".\n\n\u00bfY Sim\u00f3n? https://t.co/fGt838cICy", "lang": "es", "id": "1308421037961416704", "created_at": "2020-09-22T15:00:59.000Z"}, {"text": "Los aeropuertos espa\u00f1oles, principalmente Barajas, se han convertido en coladeros de covid. \n\nAhora, el Gobierno quiere implantar un corredor seguro en las Islas Canarias. \n\nDesde @populares queremos saber por qu\u00e9 esta medida no afectar\u00e1 al resto de aeropuertos espa\u00f1oles. https://t.co/y53MTYjeuW", "lang": "es", "id": "1308077735483408390", "created_at": "2020-09-21T16:16:49.000Z"}, {"text": "Los j\u00f3venes socialistas dan una lecci\u00f3n a S\u00e1nchez. \n\nChap\u00f3, @VictorTrimi. \n\n https://t.co/c4dTclINCf", "lang": "es", "id": "1307949985309372416", "created_at": "2020-09-21T07:49:11.000Z"}, {"text": "Lo de trabajar por las residencias de mayores ya para otro momento, \u00bfverdad @PabloIglesias? \n\n\u00bfO les abandonamos porque votan al PP? \n\nhttps://t.co/87PVnMqbgv", "lang": "es", "id": "1307294508246237184", "created_at": "2020-09-19T12:24:33.000Z"}, {"text": "Don Amancio.  https://t.co/W9pFmXtSbj", "lang": "es", "id": "1307234512422739971", "created_at": "2020-09-19T08:26:09.000Z"}, {"text": "Lo sab\u00edan. https://t.co/X5E6KeXupp", "lang": "es", "id": "1306872504749821953", "created_at": "2020-09-18T08:27:40.000Z"}, {"text": "El PSOE: ni socialista, ni obrero. \n\nPero tampoco espa\u00f1ol. Ahora, contra la Constituci\u00f3n. https://t.co/pf0VRaZTNS", "lang": "es", "id": "1306495168552599552", "created_at": "2020-09-17T07:28:16.000Z"}, {"text": "Hoy el ministro Escriv\u00e1 ha dejado plantado al Congreso en la sesi\u00f3n de control. \n\nLos @populares hemos solicitado su comparecencia, junto con la ministra de Trabajo, para informar sobre las discrepancias mantenidas en relaci\u00f3n a la edad legal de jubilaci\u00f3n. https://t.co/yZmApsZwZm", "lang": "es", "id": "1306175650332635136", "created_at": "2020-09-16T10:18:37.000Z"}, {"text": "La Fiscal\u00eda pide archivar las querellas contra el Gobierno por la gesti\u00f3n de la pandemia.\n\n\u00bfQui\u00e9n es la Fiscal\u00eda? Pues eso. \n\n https://t.co/w6JwGxwjgR", "lang": "es", "id": "1305845477854904320", "created_at": "2020-09-15T12:26:38.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el material del Covid?  https://t.co/PcmgPblArr", "lang": "es", "id": "1305809752505626624", "created_at": "2020-09-15T10:04:40.000Z"}, {"text": "Presos o v\u00edctimas. \n\nOtegui o @populares. \n\nEl PSOE tiene en su mano con quien pactar los PGE. https://t.co/FRvYnNjpoc", "lang": "es", "id": "1305779817787338752", "created_at": "2020-09-15T08:05:43.000Z"}, {"text": "Me representa, @ipardo_romera. \n\n https://t.co/MAFVjunDrU", "lang": "es", "id": "1305618502510940162", "created_at": "2020-09-14T21:24:42.000Z"}, {"text": "La nefasta gesti\u00f3n del gobierno de Pedro S\u00e1nchez en la pandemia debe ser investigada en el Congreso. \n\nhttps://t.co/dDvlIPu4CC", "lang": "es", "id": "1305424012403789825", "created_at": "2020-09-14T08:31:52.000Z"}, {"text": "Le ver\u00e1s en La Sexta dando lecciones de gesti\u00f3n a los presidentes auton\u00f3micos @populares. \n\nIrresponsable, @RevillaMiguelA. https://t.co/2ussx8ytBo", "lang": "es", "id": "1305182150493429761", "created_at": "2020-09-13T16:30:48.000Z"}, {"text": "La dignidad hecha persona, @sanchezcastejon. https://t.co/XwrXKNcZRv", "lang": "es", "id": "1305067945215827973", "created_at": "2020-09-13T08:56:59.000Z"}, {"text": "El modelo que hoy gobierna Espa\u00f1a.  https://t.co/0hoCNcvS07", "lang": "es", "id": "1304818975113609216", "created_at": "2020-09-12T16:27:40.000Z"}, {"text": "\u00abLa eutanasia convierte a los m\u00e9dicos en verdugos\u00bb\n\nEn @larazon_es. https://t.co/ie83Q8D76I", "lang": "es", "id": "1304753515089268738", "created_at": "2020-09-12T12:07:33.000Z"}, {"text": "El Gobierno m\u00e1s progresista de la historia.  https://t.co/cnhhYvl4m8", "lang": "es", "id": "1304403023284891649", "created_at": "2020-09-11T12:54:50.000Z"}, {"text": "No s\u00e9 ni qu\u00e9 decir. https://t.co/fYatx9apCP", "lang": "es", "id": "1304159824024932354", "created_at": "2020-09-10T20:48:26.000Z"}, {"text": "\u201cNi la muerte es un derecho; ni la petici\u00f3n de suicidio es un acto libre; ni la ayuda al suicidio es un signo de empat\u00eda; ni la eutanasia es un acto m\u00e9dico...\u201d\n\nGrande @obispomunilla. https://t.co/2OBqhM7wfb", "lang": "es", "id": "1304139707803152390", "created_at": "2020-09-10T19:28:30.000Z"}, {"text": "Cuando no se puede curar, debe seguir siendo necesario cuidar. https://t.co/D5GbOzEB4j", "lang": "es", "id": "1304030355280797696", "created_at": "2020-09-10T12:13:59.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 aplicar la eutanasia en Espa\u00f1a? \n\n https://t.co/PfbdV7jT5S", "lang": "es", "id": "1304028903300911107", "created_at": "2020-09-10T12:08:12.000Z"}, {"text": "Frente al suicidio asistido, cuidados paliativos. https://t.co/KkFinKCuUh", "lang": "es", "id": "1304015450695766016", "created_at": "2020-09-10T11:14:45.000Z"}, {"text": "Hoy en el Congreso, el Gobierno quiere: \n\nExpropiar los ahorros de los ayuntamientos y la vida a los espa\u00f1oles.\n\n#MiAyuntamientoNoSeExpropia", "lang": "es", "id": "1304006721761927169", "created_at": "2020-09-10T10:40:04.000Z"}, {"text": "M\u00e1s @TeoGarciaEgea y menos comunistas hacen falta en Espa\u00f1a. https://t.co/SJ1wvy401Q", "lang": "es", "id": "1303765127653715970", "created_at": "2020-09-09T18:40:03.000Z"}, {"text": "Somos el partido de los aut\u00f3nomos. \n\nAnte la inacci\u00f3n del Gobierno, los @populares hemos presentado un Plan de rescate para un colectivo clave en nuestro tejido empresarial. A ingresos cero, cuota cero. https://t.co/yKzqcQhhGO", "lang": "es", "id": "1303734249472823305", "created_at": "2020-09-09T16:37:21.000Z"}, {"text": "Francia y Alemania bajan impuestos y dan ayudas a las familias frente a la crisis del covid. \n\n\u00bfQu\u00e9 hace el Gobierno de Espa\u00f1a? Lamentar la muerte de un asesino etarra.", "lang": "es", "id": "1303676525590589440", "created_at": "2020-09-09T12:47:59.000Z"}, {"text": "Si hab\u00eda pocos motivos para que el ministro de Sanidad diera la cara en el Congreso, uno m\u00e1s. \n\nhttps://t.co/7UyTDC7uoc", "lang": "es", "id": "1303627237674094592", "created_at": "2020-09-09T09:32:08.000Z"}, {"text": "Miles de contagiados y 78 fallecimientos nuevos en Espa\u00f1a. \n\nY mientras, el Gobierno sigue ocultando al ministro de Sanidad. Debe dar la cara en el Congreso. https://t.co/iHDdG0623V", "lang": "es", "id": "1303380603270656002", "created_at": "2020-09-08T17:12:06.000Z"}, {"text": "Es muy grave que el ministro de Sanidad no de la cara desde julio. \n\nEspa\u00f1a se encuentra a la cabeza de contagios en esta segunda ola de la pandemia y en plena vuelta al colegio.  https://t.co/AABQX8lm21", "lang": "es", "id": "1303329354672410625", "created_at": "2020-09-08T13:48:27.000Z"}, {"text": "Esto es Espa\u00f1a. \n\n https://t.co/QTBxUN201I", "lang": "es", "id": "1303232909818695681", "created_at": "2020-09-08T07:25:13.000Z"}, {"text": "A ingresos cero, cuota cero.\n\nLos @populares hemos presentado en el Congreso un plan de rescate para los aut\u00f3nomos. \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/YZWGPGduJb", "lang": "es", "id": "1302638518288683008", "created_at": "2020-09-06T16:03:19.000Z"}, {"text": "Gana Galicia, gana Espa\u00f1a. Enhorabuena, @FeijooGalicia. \n\n#Feij\u00f3oPresidente \n\n https://t.co/AEaENkLWYm", "lang": "es", "id": "1302301079359627266", "created_at": "2020-09-05T17:42:27.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 50.000 fallecidos por coronavirus en Espa\u00f1a y el sistema laboral quebrado. \n\nAqu\u00ed @PabloIglesias. No tienes verg\u00fcenza. https://t.co/E4LDUzbQtK", "lang": "es", "id": "1301852912675696640", "created_at": "2020-09-04T12:01:36.000Z"}, {"text": "El Gobierno est\u00e1 ocultando la verdad sobre la cifra real de fallecidos por coronavirus.\n\nLos @populares seguimos exigiendo al ministro de Sanidad dar la cara. Por ellos. \n\nhttps://t.co/o0L7KhQkJY", "lang": "es", "id": "1301802863073558528", "created_at": "2020-09-04T08:42:43.000Z"}, {"text": "Exijo a Garc\u00eda-Page que afronte la pandemia en Castilla-La Mancha y abandone la confrontaci\u00f3n con Madrid. \n\nEn t\u00e9rminos de contagios y mortalidad, Castilla-La Mancha es de los que peores resultados, siendo Ciudad Real el epicentro de fallecidos de Europa por habitante. https://t.co/X1nvVqhCku", "lang": "es", "id": "1301500010383671302", "created_at": "2020-09-03T12:39:17.000Z"}, {"text": "La gesti\u00f3n del coronavirus en Espa\u00f1a ha sido un desastre. Lo evidencian los datos de esta segunda ola. \n\nEl Gobierno debe abandonar las campa\u00f1as de marketing y ponerse a trabajar. Han rechazado todas las propuestas que los @populares hemos puesto encima de la mesa. https://t.co/4ploYAgCPT", "lang": "es", "id": "1301500002238443526", "created_at": "2020-09-03T12:39:15.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a sufre la situaci\u00f3n econ\u00f3mica m\u00e1s preocupante de los \u00faltimos 30 a\u00f1os: ca\u00edda del PIB cerca del 15% y una tasa de paro del 23,7%.  \n\nPido al Gobierno que haga reformas inmediatas. https://t.co/Id8BO3Arxm", "lang": "es", "id": "1301499994244087808", "created_at": "2020-09-03T12:39:13.000Z"}, {"text": "El Gobierno debe dejar el marketing y el autobombo. La situaci\u00f3n del coronavirus en Espa\u00f1a es preocupante. \n\nLos @populares reclamamos un Pacto de Estado por la Sanidad, que incluya medidas ya planteadas como la Agencia Nacional de Salud o el refuerzo de la Atenci\u00f3n Primaria. https://t.co/38A91PdQBq", "lang": "es", "id": "1301195498116837376", "created_at": "2020-09-02T16:29:16.000Z"}, {"text": "Son 50.000 muertos, se\u00f1or presidente. https://t.co/nZfL37fGmj", "lang": "es", "id": "1301102390511374337", "created_at": "2020-09-02T10:19:17.000Z"}, {"text": "Un mes m\u00e1s, sube el paro en Espa\u00f1a. \n\n\u00bfA qu\u00e9 espera el Gobierno para frenar esta sangr\u00eda laboral? Los @populares exigimos que act\u00fae de inmediato. \n\nhttps://t.co/nvjLAgdY66", "lang": "es", "id": "1301055033191149570", "created_at": "2020-09-02T07:11:07.000Z"}, {"text": "Los @populares pedimos la liberaci\u00f3n de todos los presos pol\u00edticos europeos encarcelados por el r\u00e9gimen chavista. \n\n\u00a1Viva Venezuela libre! \n\nhttps://t.co/Wep2q4OHIH", "lang": "es", "id": "1300861302030700548", "created_at": "2020-09-01T18:21:17.000Z"}, {"text": "El peor presidente de la historia en el peor momento. \n\n https://t.co/VMsSqJ2VQi", "lang": "es", "id": "1300855041474138112", "created_at": "2020-09-01T17:56:25.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aPuede, pero sin este Gobierno.", "lang": "es", "id": "1300382571470127105", "created_at": "2020-08-31T10:38:59.000Z"}, {"text": "El ingreso m\u00ednimo vital, un proyecto tan estrellado como el Gobierno. \n\nJos\u00e9 Luis Escriv\u00e1 debe dar la cara en el Congreso. \n\nhttps://t.co/N95ulFKS6P", "lang": "es", "id": "1300346172687765504", "created_at": "2020-08-31T08:14:21.000Z"}, {"text": "Suelta el m\u00f3vil, Delcy. https://t.co/qR19iMi0Zd", "lang": "es", "id": "1300117778972672001", "created_at": "2020-08-30T17:06:48.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez debe coger de una vez el toro por los cuernos y gestionar bien esta pandemia, porque no se ha podido gestionar peor.\n\n@pablocasado_ en @larazon_es \n\nhttps://t.co/4dvmaofG3Z", "lang": "es", "id": "1299992569779290112", "created_at": "2020-08-30T08:49:15.000Z"}, {"text": "Tras la buena noticia de @JuanRequesens, nos llega una aterradora. \n\nEl r\u00e9gimen de Maduro se ha llevado detenida a la madre de @ArmandoArmas. \n\nLos @populares condenamos este hecho y seguimos reclamando una Venezuela libre. https://t.co/ho9mF0grSo", "lang": "es", "id": "1299743533646196737", "created_at": "2020-08-29T16:19:41.000Z"}, {"text": "Arresto domiciliario para @JuanRequesens. Gana la democracia. \n\nLos @populares seguimos exigiendo la liberaci\u00f3n de los presos pol\u00edticos chavistas. \n\n\u00a1Viva Venezuela libre!\n\nhttps://t.co/Q1pWHsYkbK", "lang": "es", "id": "1299653780212981762", "created_at": "2020-08-29T10:23:02.000Z"}, {"text": "Los contagios est\u00e1n disparados. Menos teatro y m\u00e1s explicaciones. https://t.co/XEZ7GD3HbP", "lang": "es", "id": "1298301823921528833", "created_at": "2020-08-25T16:50:50.000Z"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo vamos a estar bien en la crisis del COVID-19? https://t.co/hBYjcSiAA3", "lang": "es", "id": "1298191320444547072", "created_at": "2020-08-25T09:31:44.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, c\u00f3mplice de estafa. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/ij1gsbWE1D", "lang": "es", "id": "1297921558430863361", "created_at": "2020-08-24T15:39:48.000Z"}, {"text": "Y mientras, Espa\u00f1a sin reservas del medicamento antiviral contra el coronavirus.  https://t.co/rbHqIIDN1a", "lang": "es", "id": "1297814462901161984", "created_at": "2020-08-24T08:34:14.000Z"}, {"text": "En Huelva con @albertofdezpp, director general de Consumo de la @AndaluciaJunta, analizando la actualidad en materia de Sanidad y Consumo. \n\nEl Gobierno debe explicar qu\u00e9 ha pasado con el Remdesivir. Se lo exigimos desde @populares.", "lang": "es", "id": "1297216384632598529", "created_at": "2020-08-22T16:57:41.000Z"}, {"text": "En contacto con @jesusraguirre siguiendo la evoluci\u00f3n del virus del Nilo. \n\n@AndaluciaJunta, en colaboraci\u00f3n con el resto de administraciones, ya ha tomado las medidas necesarias para contener el brote.", "lang": "es", "id": "1297115366129373185", "created_at": "2020-08-22T10:16:17.000Z"}, {"text": "Ni un minuto m\u00e1s en el Gobierno o Pedro S\u00e1nchez ser\u00e1 c\u00f3mplice de sus corruptelas. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/I8CvRpjjTr", "id": "1296740329278898176", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T09:26:01.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @cucagamarra, @anapastorjulian y @AlmeidaPP_ por las nuevas responsabilidades en @populares. \n\n@pablocasado_ ser\u00e1 muy pronto el presidente del Gobierno que merece y necesita la mejor naci\u00f3n del mundo, Espa\u00f1a. https://t.co/HrSm8l4Znd", "id": "1296422834370224128", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T12:24:24.000Z"}, {"text": "Los m\u00e9dicos pidieron al Gobierno el 14 de agosto que prohibiese la marcha de Col\u00f3n.\n\nA\u00fan as\u00ed, el Delegado del Gobierno en Madrid lo autoriz\u00f3. \n\n\u00bfA qu\u00e9 espera para dimitir? https://t.co/0VwUQAsHCr", "id": "1296069378618859521", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T12:59:54.000Z"}, {"text": "El Gobierno minti\u00f3 para celebrar la cat\u00e1strofe del 8M: los contagiados por coronavirus en Espa\u00f1a eran 20 veces superior de lo que afirmaban. \n\nhttps://t.co/CxyNWSpRIZ", "id": "1295995845951848448", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T08:07:42.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds europeo con m\u00e1s casos de COVID-19 por cada 100.000 habitantes en los \u00faltimos 14 d\u00edas. \n\nLos @populares exigimos al Gobierno una actuaci\u00f3n inmediata frente a los rebrotes.", "id": "1295679261974593538", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T11:09:43.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a est\u00e1 sufriendo la segunda ola de coronavirus y Pedro S\u00e1nchez sigue de vacaciones. \n\nRecordadlo.", "id": "1295334712421036032", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T12:20:36.000Z"}, {"text": "\u00bfHa cesado ya S\u00e1nchez a Iglesias? Son una estafa.", "id": "1294628628941217792", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T13:34:52.000Z"}, {"text": "Ha fallecido mi buen amigo @dmbatanero. Fue un hombre brillante, responsable, trabajador y entusiasta. \n\nEstos 40 a\u00f1os sirviendo a Espa\u00f1a a tu lado han sido todo un honor.\n\nLa muerte no es el final, hermano descansa en paz. https://t.co/BnvAXwxIIh", "id": "1293979996755828736", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T18:37:26.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita conocer el n\u00famero de fallecidos por coronavirus. \n\nEs una obligaci\u00f3n del Gobierno. Los @populares proponemos la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo que se encargue del recuento. https://t.co/ZRztIlo17D", "id": "1293870069827731456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T11:20:38.000Z"}, {"text": "Politizan la sanidad con las mareas blancas pero es @populares quien mira por los profesionales sanitarios. \n\nEnhorabuena por el acuerdo @IdiazAyuso. \n\nhttps://t.co/wih9j2IOTt", "id": "1293160422263132160", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T12:20:45.000Z"}, {"text": "El Gobierno debe actuar de inmediato y controlar la expansi\u00f3n del coronavirus a trav\u00e9s de los aeropuertos, en origen. \n\nLo exigimos desde @populares, tambi\u00e9n Sanidad Exterior. \n\nhttps://t.co/Jq5dFv4IJF", "id": "1292728410301767680", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T07:44:05.000Z"}, {"text": "Es una barbaridad que el Gobierno no haya reconocido la cifra real de fallecidos por coronavirus en Espa\u00f1a. \n\n@populares exigir\u00e1 un recuento efectivo en Comisi\u00f3n. As\u00ed lo ha anunciado @pablocasado_ en @abc_es.", "id": "1292448177598140418", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:10:32.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es ya el primer pa\u00eds de Europa en cuanto a casos diagnosticados.\n\nPedro S\u00e1nchez de vacaciones y sin un plan B para rebrotes. Luego, la culpa ser\u00e1 de las Comunidades Aut\u00f3nomas.", "id": "1291655310004965376", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T08:39:58.000Z"}, {"text": "Por eso, los partidos del Gobierno han vetado tu comparecencia en el Congreso sobre el caso Dina.\n\nDa ejemplo y deja de dar lecciones. https://t.co/x9JfLy6My1", "id": "1290363307493384193", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T19:06:00.000Z"}, {"text": "Los partidos del Gobierno a palos y VOX planteando una moci\u00f3n de censura imposible. \n\nUna vez m\u00e1s, queda claro que solo @populares contin\u00faa trabajando por los intereses de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/WDdZN5iERY", "id": "1290331779019177985", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T17:00:43.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a con rebrotes, sin un plan B con el que actuar y \u00bfque hace Pedro S\u00e1nchez? Aumentar la administraci\u00f3n con m\u00e1s altos cargos. \n\nNecesitamos eficacia y val\u00eda, no m\u00e1s enchufados.", "id": "1290252135917957120", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:44:15.000Z"}, {"text": "Sigo con preocupaci\u00f3n el incendio declarado en Mesones de El Casar, en contacto con @jlglamola. \n\nPor suerte, contamos con los mejores profesionales. https://t.co/qa8aRzHoqv", "id": "1289655643435986944", "lang": "es", "created_at": "2020-08-01T20:14:00.000Z"}, {"text": "Los @populares lo advertimos: el Gobierno minti\u00f3 a los espa\u00f1oles. \n\nTomaron decisiones pol\u00edticas en la desescalada, no sanitarias. \n\n https://t.co/irw8tso9R5", "id": "1288750074374258688", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T08:15:36.000Z"}, {"text": "Plantear una #Mociondecensura sin que den los n\u00fameros es puro populismo. \n\nVox en esencia.", "id": "1288449402454134784", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T12:20:50.000Z"}, {"text": "Presidente. https://t.co/QdoTPCN6F2", "id": "1288394513296371713", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:42:43.000Z"}, {"text": "45.000 fallecidos y 7 millones de parados en Espa\u00f1a.\n\nNada que aplaudir. https://t.co/TGJ73T29Li", "id": "1288386886822764544", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:12:25.000Z"}, {"text": "En lugar de cuidar de nuestros intereses, los portavoces del Gobierno agradecen el veto de otros pa\u00edses a venir a Espa\u00f1a. \n\nEsto es un desastre. https://t.co/VQi51Gva8g", "id": "1288164813051514880", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T17:29:59.000Z"}, {"text": "Los @populares les advertimos y no hicieron caso. \n\nAhora, el Gobierno no puede irse de vacaciones sin un plan eficaz para responder a esta segunda ola de coronavirus. https://t.co/ILOVuFFiOT", "id": "1288161039771750401", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T17:14:59.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez anunci\u00f3 a bombo y platillo que hab\u00eda vencido a la pandemia. Desgraciadamente, no es as\u00ed.\n\nHan perdido dos meses y han rechazado las propuestas @populares. https://t.co/EOD2JvDJ48", "id": "1288158470190104577", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T17:04:46.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a destruye m\u00e1s de un mill\u00f3n de empleos en el segundo trimestre.\n\nY mientras, Sim\u00f3n rechaza el turismo y el Gobierno calla. \n\nUna vez m\u00e1s, el PSOE nos lleva al abismo econ\u00f3mico.  \n\nhttps://t.co/bnT63PfduT", "id": "1288021789826850816", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T08:01:39.000Z"}, {"text": "Ante la pasividad del Gobierno, @populares se adelanta con un Plan B ante rebrotes por el coronavirus. \n\n@pablocasado_ ha presentado nuestra propuesta de reforma expr\u00e9s de la Ley Org\u00e1nica de Medidas de Salud P\u00fablica de 1986. https://t.co/Gkq8PFX4id", "id": "1287760866243485696", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T14:44:50.000Z"}, {"text": "44.868.\n\nLos fallecidos por coronavirus en Espa\u00f1a que el Gobierno oculta. \n\n\u00bfO El Pa\u00eds tambi\u00e9n miente? https://t.co/OhnkPGmELI", "id": "1287309424739127296", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T08:50:58.000Z"}, {"text": "\u00bfTe interesa la innovaci\u00f3n? \n\nNo te pierdas este libro de @JoseMLeceta. Lo mejor que he le\u00eddo sobre la materia en mucho tiempo. https://t.co/PyjUtjV2LY", "id": "1287072171127451648", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T17:08:12.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Ayer asist\u00ed al funeral en memoria de todas las v\u00edctimas alcarre\u00f1as a causa del #COVID\u30fc19, en la Catedral de Sig\u00fcenza.\n\nEsta lucha no ha terminado, mantengamos la prevenci\u00f3n. https://t.co/oGOEmQeL2g", "id": "1286203924542783496", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T07:38:06.000Z"}, {"text": "El Congreso ha rechazado el Dictamen que sacaba a la educaci\u00f3n concertada de los fondos de reconstrucci\u00f3n en educaci\u00f3n. \n\nLa mayor\u00eda social y pol\u00edtica da la espalda a la ministra Cela\u00e1 y a su modelo educativo. Una victoria de la libertad, de los profesores y de las familias.", "id": "1285974112620498946", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T16:24:55.000Z"}, {"text": "Se cumplen dos a\u00f1os de @pablocasado_ al frente de @populares. #DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n. \n\nLiderazgo, experiencia y frescura. Hoy queda un d\u00eda menos para tu llegada a La Moncloa. \n\n\u00a1Seguimos! https://t.co/yCqnYGaRn9", "id": "1285518321673216000", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T10:13:46.000Z"}, {"text": "Ocultaron la gravedad del coronavirus, la cifra real de fallecidos y, ahora, que la tasa de contagio est\u00e1 descontrolada desde el 20 junio.\n\n\u00bfA quien pretenden enga\u00f1ar? https://t.co/Eai5A8ocey", "id": "1284037381428060163", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T08:09:02.000Z"}, {"text": "Con @pablocasado_, otra Espa\u00f1a es posible. \n\n\u00a1Vamos! https://t.co/PQ2XNXSeRm", "id": "1283307887452880904", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T07:50:17.000Z"}, {"text": "Los @populares, con @pablocasado_ al frente, seguimos reclamando un plan jur\u00eddico alternativo y eficaz frente a la pandemia sin recurrir a la alarma constitucional.\n\nAdem\u00e1s de un plan eficaz frente a rebrotes. https://t.co/Qn48zkMJF0", "id": "1283120799885516801", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T19:26:52.000Z"}, {"text": "Cambridge hunde a S\u00e1nchez: Espa\u00f1a es el pa\u00eds que peor ha gestionado la pandemia https://t.co/a4boMxNtpm", "id": "1282968518745628672", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:21:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/oP92HsVc7o", "id": "1282601602583592962", "lang": "und", "created_at": "2020-07-13T09:03:46.000Z"}, {"text": "Impecable @FeijooGalicia, gracias @carlositurgaiz.\n\nSeguimos, @populares.", "id": "1282419652094820353", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T21:00:45.000Z"}, {"text": "Los @populares denunciamos la opacidad del Gobierno al informar de las muertes de ancianos por #COVID__19 en residencias y la disparidad que existe entre sus cifras oficiales. \n\nExigimos transparencia.", "id": "1281564965724393473", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T12:24:32.000Z"}, {"text": "Y lo hace mientras pacta con Bildu. https://t.co/h6V0AJZGhy", "id": "1281505936075558912", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T08:29:59.000Z"}, {"text": "Europa da la espalda al PSOE. \n\nDa igual cuando lo leas. \n\nhttps://t.co/p1oQVRttKL", "id": "1281491749555376128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T07:33:36.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @ediazrubio, reci\u00e9n elegido presidente de la @ranm_es.\n\nDoctor de reconocido prestigio, referente en Oncolog\u00eda. https://t.co/blMqJNdnlb", "id": "1281269123847159810", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T16:48:58.000Z"}, {"text": "No podr\u00e1n. \u00a1Viva el Rey Felipe VI! https://t.co/3NGlXbsuXI", "id": "1281254776215416833", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T15:51:57.000Z"}, {"text": "\u00bfA quien pretendes enga\u00f1ar @sanchezcastejon? https://t.co/0ZZgMksjxH", "id": "1280767830816886784", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T07:37:01.000Z"}, {"text": "Al\u00f3 Maduro. https://t.co/2QaEVKBjTy", "id": "1280548089250697218", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T17:03:50.000Z"}, {"text": "Los @populares reclamamos al Gobierno la cifra real de fallecidos por el #COVID19.\n\nTambi\u00e9n, el de profesionales sanitarios contagiados y las medidas previstas para garantizar su seguridad frente a posibles rebrotes.", "id": "1280541935061655553", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T16:39:23.000Z"}, {"text": "El presidente del Gobierno no acudir\u00e1 al funeral de las v\u00edctimas del Covid.\n\nLos hechos hablan por si solos. \n\nhttps://t.co/xHuECIBYyN", "id": "1280091731883634689", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T10:50:26.000Z"}, {"text": "Redondo contra las cuerdas.  https://t.co/HGr8DhceyL", "id": "1278955471169257475", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T07:35:20.000Z"}, {"text": "El PSOE solo acierta cuando rectifica.  https://t.co/HelCZVuTe2", "id": "1278609169176768512", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T08:39:15.000Z"}, {"text": "Los @populares reclamamos al Gobierno una condena firme ante la provocaci\u00f3n de Maduro de expulsar a la embajadora de la UE de Venezuela.", "id": "1278006091205480448", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T16:42:51.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen #25A\u00f1osDeLibertad en la Comunidad de Madrid. Estoy orgulloso de haber sido consejero de la mejor sanidad de Espa\u00f1a. \n\nFeliz d\u00eda a todos los madrile\u00f1os. https://t.co/HUWilDALb0", "id": "1277951586581598214", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T13:06:16.000Z"}, {"text": "La directora general de Salud P\u00fablica contin\u00faa sin dar la cara en el Congreso. \n\n\u00bfQu\u00e9 tienen que ocultar?\n\nhttps://t.co/HTqUZtFPp8", "id": "1277647659956940803", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T16:58:34.000Z"}, {"text": "Los @populares reclamamos al Gobierno desarrollar un protocolo sanitario en los aeropuertos que comience con un test de detecci\u00f3n del Covid-19 a los viajeros en los lugares de origen.\n\nNo podemos dar ni un paso atr\u00e1s.", "id": "1277631684406583297", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T15:55:05.000Z"}, {"text": "Sanidad conoc\u00eda en febrero el aviso de la OMS de distancia social por el coronavirus y lo ocult\u00f3. Aqu\u00ed el informe.  https://t.co/vCkEBxNTUq", "id": "1277529786441584641", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T09:10:11.000Z"}, {"text": "Zapatero, un aliado del dictador Maduro. \n\nPor @jguaido.  \n\nhttps://t.co/MP6nIoNUJt", "id": "1276224510342152192", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T18:43:29.000Z"}, {"text": "La ministra de Trabajo no sabe de la materia, ni de la historia de Espa\u00f1a. \n\nEl PP no gobernaba en 2008, sino su socio el PSOE. Y las medidas laborales que est\u00e1n aplicando hoy vienen de la reforma laboral de @populares. https://t.co/thkmZ2BhIl", "id": "1276130405075292160", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T12:29:32.000Z"}, {"text": "Sanidad se queda sin coartada: no ten\u00eda ning\u00fan informe de expertos que avalase las marchas del 8-M. \n\nhttps://t.co/3dI9CZkMxv", "id": "1276061903530405888", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T07:57:20.000Z"}, {"text": "Tenemos el peor balance del mundo en la gesti\u00f3n del coronavirus. \n\nEl ministro de Sanidad debe abandonar la irresponsabilidad y no mandar a Espa\u00f1a al abismo de nuevo.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/ulAsJfo3kH", "id": "1275716074026283015", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T09:03:08.000Z"}, {"text": "Los @populares queremos reimpulsar la investigaci\u00f3n del #Delcygate.\n\nLlegaremos hasta el final. \u00c1balos oculta demasiadas cosas.", "id": "1275426558346514433", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T13:52:42.000Z"}, {"text": "El fiasco del contrato multimillonario para la compra de material a China.  https://t.co/nD4dxHIdkc", "id": "1275378216421724161", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T10:40:36.000Z"}, {"text": "Seguimos.  https://t.co/CWKestdjvF", "id": "1274968755756564480", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T07:33:33.000Z"}, {"text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez era conocedor de la visita del chavismo a Espa\u00f1a. Se va a demostrar.  \n\nhttps://t.co/zRfiIOYdmG", "id": "1273535832062820353", "lang": "es", "created_at": "2020-06-18T08:39:38.000Z"}, {"text": "Los @populares solicitaremos una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la gesti\u00f3n de la crisis sanitaria por parte del Gobierno en cuanto se levante el estado de alarma.", "id": "1272803891927822337", "lang": "es", "created_at": "2020-06-16T08:11:10.000Z"}, {"text": "Se confirman las sospechas. \u00c1balos tiene que dimitir. \n\nhttps://t.co/TSA8kaDJT0", "id": "1272466308135714816", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T09:49:43.000Z"}, {"text": "Seguimos.  https://t.co/Iu1Kz0Ka6P", "id": "1272454358672662529", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T09:02:14.000Z"}, {"text": "Frente a los intentos de derogarla, los @populares seguiremos defendiendo la reforma laboral. \n\nOrganismos internacionales como la Comisi\u00f3n Europea o el FMI ratifican su eficacia para seguir creciendo y creando empleo.\n\nGracias por vuestro trabajo, @CEOE_ES y @cepyme_. https://t.co/qoLJzTv37H", "id": "1271497941950308353", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T17:41:47.000Z"}, {"text": "El Gobierno orden\u00f3 distancia social en las c\u00e1rceles un mes antes del 8-M. https://t.co/G03ZuYioPv", "id": "1271398583246499840", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T11:06:58.000Z"}, {"text": "Los @populares ya hemos trasladado nuestras propuestas al ministro de Sanidad para negociar el decreto que regular\u00e1 la nueva normalidad en Espa\u00f1a. \n\nEst\u00e1 en su mano. https://t.co/Psf1pwkGFP", "id": "1271374817355325441", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T09:32:32.000Z"}, {"text": "4.300 iniciativas en el Congreso. \n\nLos @populares seguimos liderando Espa\u00f1a. https://t.co/85Urt7AbLd", "id": "1270753702291345410", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T16:24:26.000Z"}, {"text": "Ocultaron el riesgo de contagio. Ahora, intentan ocultar la verdad. \n\nQuieren entorpecer a la Justicia. No podr\u00e1n. https://t.co/c985uQkZwT", "id": "1270619600124772353", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T07:31:34.000Z"}, {"text": "Iv\u00e1n Redondo, sobre las residencias en plena pandemia: \"La autoridad competente es el Ministerio de Sanidad\"  https://t.co/S5jNUZjhpq", "id": "1270309074769510400", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T10:57:39.000Z"}, {"text": "Moncloa ped\u00eda \u201cdistancia social\u201d 11 d\u00edas antes de permitir el 8-M. https://t.co/9F7CdLVgII", "id": "1270281793174933516", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T09:09:14.000Z"}, {"text": "Los @populares solicitaremos una Oficina Nacional de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas y familiares del #Covid_19. \n\n\u2705 Ayuda a los enfermos\n\u2705 Apoyo psicol\u00f3gico a familiares\n\u2705 Exenci\u00f3n del impuesto de sucesiones a las familias de los fallecidos\n\u2705 Fecha anual de conmemoraci\u00f3n de v\u00edctimas", "id": "1270264519214931975", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T08:00:36.000Z"}, {"text": "Los @populares solicitaremos una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n en el Congreso para fiscalizar las licitaciones del Gobierno durante el coronavirus. \n\nCompras de material defectuoso, intermediarios, elecci\u00f3n de empresas...", "id": "1269568776539963392", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T09:55:58.000Z"}, {"text": "Los @populares hemos reclamado la comparecencia de Fernando Sim\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Sanidad. \n\nDebe explicar todas sus decisiones, desde principios de a\u00f1o, respecto al coronavirus.", "id": "1269188560319586304", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T08:45:07.000Z"}, {"text": "El jefe de Riesgos Laborales de la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid declara que nunca se debi\u00f3 autorizar el 8-M. \n\n\u00bfY a\u00fan as\u00ed lo hizo \u2066@conJoseMFranco\u2069?  https://t.co/qtJsRDlAEb", "id": "1268829440517320704", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T08:58:06.000Z"}, {"text": "\"La situaci\u00f3n en Espa\u00f1a es rid\u00edcula\".\n\nFinancial Times. \n\nhttps://t.co/e2ErZAUtMz", "id": "1268528210389630976", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T13:01:08.000Z"}, {"text": "Palabra de S\u00e1nchez. https://t.co/2bqNhZ5vdj https://t.co/VkjbPdyZQe", "id": "1268457014457491456", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T08:18:13.000Z"}, {"text": "Ser feminista no es poner en riesgo la vida de cientos de miles de mujeres el 8M. \n\n@pablocasado_", "id": "1268172668173508610", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T13:28:20.000Z"}, {"text": "Justo reconocimiento. \ud83d\udc4f https://t.co/X67vivKkQr", "id": "1268162811093569537", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T12:49:10.000Z"}, {"text": "Los @populares solicitaremos una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n parlamentaria para esclarecer las responsabilidades del Gobierno en su gesti\u00f3n de la pandemia. \n\nAll\u00ed no podr\u00e1n seguir mintiendo sin consecuencias penales. \n\n@pablocasado_", "id": "1268124627026485256", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T10:17:26.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez es el ejemplo del mayor fracaso mundial en la lucha contra la pandemia, con las peores cifras de fallecidos por habitante. \n\nOculta a los muertos, para ocultar su incompetencia. \n\n@pablocasado_", "id": "1268118164220633088", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:51:45.000Z"}, {"text": "Invito a los diputados del @pscmpsoe y @PSOEGuadalajara, y en concreto a @mvalerio_gu, a romper el acuerdo de la indignidad firmado por S\u00e1nchez y Bildu, para derogar la reforma laboral de 2012. https://t.co/D8QrphomHo", "id": "1267772556087623682", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T10:58:26.000Z"}, {"text": "Ya no caben m\u00e1s excusas. #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/vw4Skf4Q1e", "id": "1267752227604762624", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T09:37:39.000Z"}, {"text": "El paro registra en mayo la mayor subida de su historia y con 3 millones de personas en ERTE. \n\nDerogar la Reforma Laboral, como pretende S\u00e1nchez, pondr\u00eda, a\u00fan m\u00e1s, en peligro el empleo de millones de espa\u00f1oles, aboc\u00e1ndoles a las colas del hambre.", "id": "1267724632045449216", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T07:48:00.000Z"}, {"text": "Conoc\u00edan el riesgo mortal del coronavirus y, a\u00fan as\u00ed, celebraron el 8M. \n\nIrene Montero tiene que dimitir hoy mismo. https://t.co/6GCM4EUDqH", "id": "1267348199859269632", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T06:52:11.000Z"}, {"text": "\"No conozco otro pa\u00eds que haya quitado 2.000 muertos\".\n\nUn periodista del New York Times sobre S\u00e1nchez. \n\nhttps://t.co/bHTcWgT9i8", "id": "1267136462165807105", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T16:50:49.000Z"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ntas recomendaciones ha realizado el Defensor del Pueblo al Gobierno? \u00bfCu\u00e1les han sido atendidas y rechazadas? \n\nLos @populares continuamos con el control parlamentario. Aunque les pese.", "id": "1267128874502160385", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T16:20:40.000Z"}, {"text": "Tierra acogedora y trabajadora, con una excelente riqueza natural y cultural. \n\nOrgulloso de ser castellano-manchego, os deseo un feliz #D\u00edaDeCastillaLaMancha. Y mi recuerdo a todos los paisanos que nos han dejado en esta terrible pandemia. \n\n https://t.co/WWQlB6QME7", "id": "1267025782788050944", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T09:31:01.000Z"}, {"text": "\u00bfPiensa el Gobierno establecer un registro fiable de defunciones y contagiados por el coronavirus? \n\nEspa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds del mundo donde muriendo cada d\u00eda m\u00e1s gente, baja el n\u00famero de fallecidos.", "id": "1266710434977067008", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T12:37:56.000Z"}, {"text": "Se han repartido el bot\u00edn y el material contin\u00faa desaparecido. \n\n\u00a1710 millones de mascarillas para los sanitarios! https://t.co/iUVgTPgAuf", "id": "1266338263683432449", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T11:59:04.000Z"}, {"text": "El Gobierno reconoce el fallecimiento del personal sanitario por coronavirus como accidente laboral. \n\nEl 22 de abril lo propuso @pablocasado_. \n\nLlegan tarde a todo. https://t.co/Rd3tpSahar", "id": "1266040603646844928", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T16:16:16.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha tardado cuatro meses en responder a la primera pregunta parlamentaria sobre el coronavirus.  \n\nEst\u00e1n vulnerando el control parlamentario y, por tanto, la democracia de nuestro pa\u00eds. \n\nhttps://t.co/wOzyfCfoMZ", "id": "1265990866348507139", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T12:58:38.000Z"}, {"text": "Nissan cierra su f\u00e1brica de Barcelona y sus 3.000 empleados se quedan sin trabajo. \n\nGracias, Pedro. https://t.co/ZVJPwcL6xC", "id": "1265945924670558213", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T10:00:03.000Z"}, {"text": "11 d\u00edas despu\u00e9s de llegar al cargo, Illa fue conocedor de los riesgos del coronavirus. \n\nSanidad hizo desaparecer ese informe el 30 de marzo, cuando Espa\u00f1a contabilizaba ya 7.340 fallecidos. \n\n@larazon_es lo hace p\u00fablico \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/uOCwrQCH9h", "id": "1265576229547192326", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T09:31:01.000Z"}, {"text": "\u00bfHa dimitido ya Marlaska?\n\nHay que ser muy ruin para intentar callar a la @guardiacivil con el tercer tramo de #EquiparacionSalarial, que dej\u00f3 aprobado @populares. \n\n #MarlaskaDimisi\u00f3n", "id": "1265321299414573059", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T16:38:00.000Z"}, {"text": "El delegado del Gobierno en Madrid conoc\u00eda los informes sanitarios del coronavirus. \n\nRecomend\u00f3 a todo su personal distancia social, el 28 de febrero. Pero, autoriz\u00f3 el 8M. \n\nEs c\u00f3mplice y est\u00e1 imputado. Debe dimitir hoy mismo.", "id": "1265225270975496192", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T10:16:26.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias y una tarjeta de tel\u00e9fono quemada. \n\nCloacas policiales y tal.", "id": "1265214304296603648", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T09:32:51.000Z"}, {"text": "La Fiscal\u00eda de Venezuela pide al Supremo, el bufete privado de Maduro, determinar si @VoluntadPopular es una organizaci\u00f3n terrorista. \n\nQuieren a @jguaido detenido. Europa no lo puede consentir. \n\nhttps://t.co/2QIyG41xsB", "id": "1265191806758780928", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T08:03:27.000Z"}, {"text": "El Gobierno quiere ocultar la verdad sobre las consecuencias devastadoras que tuvo el 8M. \n\nTambi\u00e9n les molesta la @guardiacivil. \n\nhttps://t.co/ZdzX2URaqT", "id": "1264897137613123585", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T12:32:32.000Z"}, {"text": "\u00c1balos est\u00e1 aprovechando la crisis sanitaria para forrar a sus amigos. \n\n\u00bfDonde est\u00e1 Delcy?  https://t.co/gVt0eSnbuX", "id": "1264548982954635264", "lang": "es", "created_at": "2020-05-24T13:29:06.000Z"}, {"id": "1264528028480294917", "lang": "es", "created_at": "2020-05-24T12:05:50.000Z", "text": "El Gobierno impidi\u00f3 el 5 de marzo llevar a los hospitales a los ancianos contagiados en residencias. https://t.co/zjUF9UnU3g"}, {"id": "1264241813700915209", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T17:08:31.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1les son los motivos por los que el Ministerio de Sanidad ha suprimido de su p\u00e1gina web un informe del Covid-19? \n\nDos d\u00edas antes del 8M, alertaba de la alta tasa de transmisi\u00f3n del virus en eventos masivos.\n\nhttps://t.co/UGJ2C4JXdS"}, {"id": "1264158136132407299", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T11:36:01.000Z", "text": "Los @populares reclamamos los expedientes y actas de recepci\u00f3n de las compras de material sanitario centralizadas por el Gobierno, para fiscalizar la cantidad que no ha llegado a las comunidades aut\u00f3nomas."}, {"id": "1264119408546512896", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T09:02:07.000Z", "text": "El r\u00e9gimen de Maduro mantiene encarcelados a 11 europeos. \n\n@JosepBorrellF debe mojarse y pedir su liberaci\u00f3n. \n\n\u00a1Viva Venezuela libre! \n\n https://t.co/HMhPs1jEC8"}, {"id": "1263798051170390017", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T11:45:10.000Z", "text": "En esta nueva etapa de la crisis sanitaria la protecci\u00f3n individual es fundamental para evitar nuevos contagios. \n\nEl ministro Illa debe informar d\u00f3nde est\u00e1n las 454 millones de mascarillas prometidas. \n\nhttps://t.co/27BbWw4vhz"}, {"id": "1263744330960908288", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T08:11:42.000Z", "text": "-Pactan con Bildu por culpa del PP\n\n-Pactan con Bildu para salvar vidas\n\n\u00bfQu\u00e9 frase te escandaliza m\u00e1s? https://t.co/5g4f8Az7Fs"}, {"id": "1263512776368160769", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T16:51:35.000Z", "text": "Los @populares apoyamos la reivindicaci\u00f3n de los opositores sobre la elecci\u00f3n de las plazas MIR de formaci\u00f3n sanitaria especializada 2019/20.\n\nReclamamos: \n\n\ud83d\udc49 Transparencia, igualdad de condiciones y seguridad\n\n\ud83d\udc49 Elecci\u00f3n presencial\n\n#FSEntiempoReal #FSElige #FSEnLucha https://t.co/dAFsxsLVNA"}, {"id": "1263489619724767234", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T15:19:34.000Z", "text": "Un comunista persiguiendo a los periodistas cr\u00edticos. \n\nNada nuevo. https://t.co/8aTxA826cf"}, {"id": "1263438794537263104", "lang": "und", "created_at": "2020-05-21T11:57:36.000Z", "text": "\ud83c\udf7f https://t.co/5J2LUKCL2T"}, {"id": "1263419526076604417", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T10:41:02.000Z", "text": "Hablando de matones. https://t.co/kNMcTqeYJK"}, {"id": "1263388124878639104", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T08:36:16.000Z", "text": "#S\u00e1nchezMentiroso e indigno. \n\nEl PSOE no ha podido caer m\u00e1s bajo. Lo pagar\u00e1n en las urnas. https://t.co/SFXx2hH2wD"}, {"id": "1263097008459522050", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T13:19:28.000Z", "text": "Pretender culpabilizar a @populares de un posible rebrote es vergonzoso. \n\nE intentar desviar el foco sobre m\u00ed demuestra la debilidad de este Gobierno."}, {"id": "1263096490190352384", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T13:17:25.000Z", "text": "S\u00ed @Adrilastra, te vas a enterar. Del respaldo de los madrile\u00f1os a la gesti\u00f3n de @IdiazAyuso en esta crisis."}, {"id": "1263034261428453376", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T09:10:08.000Z", "text": "Si Pablo Casado fuera presidente del Gobierno:\n\nAtenci\u00f3n a las alertas de la OMS. \nActuaci\u00f3n inmediata en febrero. \nProtecci\u00f3n a sanitarios con material de calidad. \n\nY por supuesto, no se hubiera celebrado la cat\u00e1strofe del 8M. Tenlo claro, @pnique."}, {"id": "1263026185539379202", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T08:38:03.000Z", "text": "Hay que tener poca verg\u00fcenza. \n\nComo m\u00e9dico, exijo una rectificaci\u00f3n p\u00fablica inmediata. \n\nhttps://t.co/VmMvOqwqw7"}, {"id": "1263007258117627906", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T07:22:50.000Z", "text": "Con actitud chulesca y de victoria, Pedro S\u00e1nchez miente sobre lo ocurrido con el coronavirus en Espa\u00f1a. \n\n\u00c9sta es la \u00fanica VERDAD. \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/prjySOSkif"}, {"id": "1262778311752781825", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T16:13:05.000Z", "text": "\u00bfHizo el Gobierno seguimiento de los contactos de los miembros del Consejo de Ministros que dieron positivo al coronavirus tras asistir a las marchas del 8-M?"}, {"id": "1262657693698973697", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T08:13:47.000Z", "text": "Illa pag\u00f3 un mill\u00f3n de euros por mil respiradores inservibles en las UCIS. \n\nSuma y sigue. \n\nhttps://t.co/GGe4rMThwA"}, {"id": "1262416140166365185", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T16:13:57.000Z", "text": "Sobre la elecci\u00f3n de las plazas MIR de formaci\u00f3n sanitaria especializada 2019/20, los @populares reclamamos al Gobierno:\n\n\ud83d\udc49 Transparencia, igualdad de condiciones y seguridad\n\n\ud83d\udc49 Elecci\u00f3n presencial\n\n#MIR2020congarantias #FSEnlucha #FSEenllamas"}, {"id": "1262377937766146048", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T13:42:08.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez ya dobla el r\u00e9cord de altos cargos a dedo en el Gobierno. \n\nY mientras, miles de espa\u00f1oles sin cobrar el ERTE en 3 meses. https://t.co/1G0Yd7SaUt"}, {"id": "1262331100459925505", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T10:36:01.000Z", "text": "El forense a la jueza: es \"cierto y seguro\" que sin el 8-M \"se habr\u00eda evitado una amplia difusi\u00f3n del virus\" https://t.co/efUqot6bjp"}, {"id": "1262290057819455493", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T07:52:56.000Z", "text": "La compra de material sanitario por parte del ministro de Sanidad es un esc\u00e1ndalo. \n\nA dedo y con sobreprecios desorbitados. El Tribunal de Cuentas debe actuar cuanto antes. \n\nhttps://t.co/S59sfqglRE"}, {"id": "1262064669067526144", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T16:57:19.000Z", "text": "Miles de espa\u00f1oles se quedar\u00e1n sin cobrar m\u00e1s de 3 meses por la ineptitud de este Gobierno. \n\nEl escudo social dec\u00edan....\n\nhttps://t.co/75mmi8QuFf"}, {"id": "1262002563890675714", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T12:50:32.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n forma parte del Comit\u00e9 de Expertos? \n\n\u00bfEn base a qu\u00e9 criterios toman decisiones? \n\nLos @populares exigimos respuestas. Transparencia."}, {"id": "1261970974410506247", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T10:45:01.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El Gobierno oculta las cifras de fallecimientos en residencias durante la pandemia. \n\n@PabloIglesias es el \u00fanico responsable."}, {"id": "1261960522674683905", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T10:03:29.000Z", "text": "Sanidad compr\u00f3 por 49.610 euros respiradores que no valen ni 20.000.\n\nEst\u00e1n dise\u00f1ados para el transporte. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/peyNhqEz11"}, {"id": "1261695187291684868", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T16:29:08.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno se ha decantado por adquirir material sanitario a precios desorbitados, recurriendo a intermediarios, en vez de optar por hacerlo a trav\u00e9s de la Uni\u00f3n Europea?"}, {"id": "1261638362143903744", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T12:43:20.000Z", "text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez niega el cambio de Fase a Madrid con un informe hecho ad hoc horas despu\u00e9s de comunicar la decisi\u00f3n a @eruizescudero. \n\nY lo filtran a los medios antes de comunicarlo a la Comunidad.\n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/8DCcRQfiKu"}, {"id": "1261583848976121856", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T09:06:43.000Z", "text": "50.455 sanitarios infectados. \n\nY mientras, los amigos del ministro cobrando millonadas por material defectuoso. \n\nhttps://t.co/rHKcFJl5N4"}, {"id": "1261340124115329027", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T16:58:14.000Z", "text": "El invento de la Fase 0,5 es un ejemplo m\u00e1s de la improvisaci\u00f3n continua de este Gobierno. \n\nNo conocemos los expertos, ni los criterios que se eval\u00faan (si es que existen). \n\nEl barco se hunde y s\u00f3lo hay un responsable: Pedro S\u00e1nchez."}, {"id": "1261232496315895809", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T09:50:34.000Z", "text": "El 8M fue letal para Espa\u00f1a. \n\nLos contagios se dispararon un 2.064% en Madrid. Y s\u00f3lo hay un responsable: Pedro S\u00e1nchez. \n\nhttps://t.co/foWkLAbV5k"}, {"id": "1261209216381071360", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T08:18:03.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez est\u00e1 siendo demoledora para Espa\u00f1a, ya desde antes del coronavirus. \n\nEl Tribunal de Cuentas as\u00ed lo ha constatado. \n\nhttps://t.co/zHZVnkuOUG"}, {"id": "1260892981093117953", "lang": "es", "created_at": "2020-05-14T11:21:27.000Z", "text": "Los @populares proponemos un plan de desescalada en las residencias de mayores ante el abandono del Gobierno. \n\n\ud83d\udc49 Garantizar a todos los residentes y profesionales la realizaci\u00f3n de pruebas diagn\u00f3sticas PCR y estudios de seroprevalencia."}, {"id": "1260549132432932864", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T12:35:07.000Z", "text": "Frente a este caos, los @populares hemos presentado el Plan Cajal. \n\n#ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/Kfo7U4RSMJ"}, {"id": "1260547493831553025", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T12:28:37.000Z", "text": "Desescalar sin test y sin estudio de seroprevalencia es actuar a ciegas. \n\nTrabajar en un hospital sin saber si est\u00e1s infectado es una angustia que causa terror personal, profesional y familiar. https://t.co/dXd77KInty"}, {"id": "1260545218593591296", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T12:19:34.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez no ten\u00eda un Plan B. Necesitaban un estado de alarma a medida para:\n\nLimitar el Parlamento, la Justicia y las libertades.\nEliminar el Portal de Transparencia.\nPerseguir la cr\u00edtica. \nViolentar el CNI y la educaci\u00f3n. \n\nQuedar\u00e1 para los anales de su historia. https://t.co/qAhm3quEbN"}, {"id": "1260540664225452033", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T12:01:28.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez puso al frente del mando \u00fanico a un ministro que no sabe nada de Sanidad.\n\nLos resultados ya son conocidos: mentiras, negligencia e irresponsabilidad con el resultado de 27.000 muertos, 270.000 afectados y 48.000 profesionales sanitarios infectados.\n\nR\u00e9cord mundial. https://t.co/y6pdyr7JrS"}, {"id": "1260537706481844227", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T11:49:43.000Z", "text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez cre\u00eda que Espa\u00f1a no iba a tener, como mucho, m\u00e1s all\u00e1 de alg\u00fan caso diagnosticado. \n\nSe enfrentaron a las Comunidades que actuaron a tiempo y cuando se dieron cuenta ya fue tarde. https://t.co/nX7AnQtaMx"}, {"id": "1260516945968971777", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T10:27:13.000Z", "text": "En el 8M, el gobierno de Pedro S\u00e1nchez prioriz\u00f3 su agenda pol\u00edtica a las consecuencias sanitarias. \n\nResultaron devastadoras. https://t.co/l5U951vMTw"}, {"id": "1260515402838392837", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T10:21:05.000Z", "text": "Espa\u00f1a despreci\u00f3 todas las alertas internacionales. Mientras Portugal o Grecia se lo tomaban en serio, Espa\u00f1a hizo caso omiso.\n\nEl Gobierno de Pedro S\u00e1nchez recib\u00eda al chavismo, se repart\u00eda los ministerios y animaba a manifestaciones por todo el pa\u00eds. https://t.co/ROwCa0Lkoa"}, {"id": "1260222361997115392", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T14:56:39.000Z", "text": "Responsabilidad y experiencia de gesti\u00f3n. \n\n#ActivemosEspa\u00f1a. Los @populares tenemos un Plan B para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y sanitaria de una Espa\u00f1a en libertad. https://t.co/sWuMctfjNz"}, {"id": "1260212260817047552", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T14:16:31.000Z", "text": "Espa\u00f1a gana. \u00a1Enhorabuena, @Albiol_XG! https://t.co/RHWp0rNTqN"}, {"id": "1260156562859077644", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T10:35:11.000Z", "text": "Juan Roig renuncia al sueldo y al beneficio de Mercadona y destina 70 millones a la sociedad espa\u00f1ola. \n\nVaya con el capitalismo. \n\nhttps://t.co/3AHCA7R7bI"}, {"id": "1260121859787538432", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T08:17:17.000Z", "text": "H\u00e9roes de Espa\u00f1a, \u00a1gracias! \n\n#DiadelaEnfermeria https://t.co/rYIQeOcFjd"}, {"id": "1259766596073127936", "lang": "es", "created_at": "2020-05-11T08:45:36.000Z", "text": "Subir\u00e1n los impuestos, recortar\u00e1n en pensiones y el empleo caer\u00e1 a m\u00e1ximos hist\u00f3ricos. \n\nEso si, Espa\u00f1a tendr\u00e1 23 ministerios y un 46% m\u00e1s de gasto en asesores. \n\nSocialismo puro. \n\nhttps://t.co/C2x8LDenQX"}, {"id": "1259748586394464256", "lang": "es", "created_at": "2020-05-11T07:34:02.000Z", "text": "S\u00ed hay Plan B en Espa\u00f1a y se llama @pablocasado_. https://t.co/w9L72ZuOVO"}, {"id": "1259445202760196096", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T11:28:30.000Z", "text": "Todo mi apoyo, @ricardo_calle_. \n\nNo podr\u00e1n. https://t.co/HWEn2IQXQQ"}, {"id": "1259414558265028608", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T09:26:44.000Z", "text": "El peor Gobierno, con el peor ministro de Sanidad, en la peor crisis sanitaria de la historia de Espa\u00f1a. \n\nDepuraremos responsabilidades.  https://t.co/eQtVsNroSq"}, {"id": "1259411801667710982", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T09:15:46.000Z", "text": "El PSOE haciendo el rid\u00edculo internacional e @IdiazAyuso siendo alabada por la OMS. \n\nHac\u00e9oslo mirar. https://t.co/FOENlshW2j"}, {"id": "1259155562404753408", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T16:17:34.000Z", "text": "47.481 profesionales sanitarios contagiados por la nefasta gesti\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a. \n\nEl Tribunal de Cuentas fiscalizar\u00e1 los chanchullos del #Illagate, a petici\u00f3n de los @populares. \n\nhttps://t.co/0zki8Xogx3"}, {"id": "1259095163323875330", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T12:17:34.000Z", "text": "- \u00bfQui\u00e9n forma parte del Comit\u00e9 de Expertos? \n\n- Pedro S\u00e1nchez: \u201cFuncionarios del Ministerio de Sanidad\u201d \n\nLos @populares exigimos saber nombres y apellidos. La Ley le obliga."}, {"id": "1259046370633306113", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T09:03:41.000Z", "text": "Miserables. https://t.co/SUKezq89W9"}, {"id": "1258764024638066688", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T14:21:44.000Z", "text": "No habr\u00eda intermediario de por medio. \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza! \n\nhttps://t.co/sRF26pBNu6"}, {"id": "1258709451328106502", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T10:44:53.000Z", "text": "En el #DiaMundialCruzRoja, quiero reconocer la labor social y humanitaria que realizan protegiendo a los m\u00e1s vulnerables. Tambi\u00e9n en la crisis del coronavirus. \n\nSon voluntarios, son h\u00e9roes. https://t.co/ND3mvDMexc"}, {"id": "1258676270814179329", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T08:33:02.000Z", "text": "Los @populares denunciamos al Gobierno ante la Fiscal\u00eda por el reparto de cientos de miles de mascarillas defectuosas.\n\nSe debe investigar si su incompetencia ha puesto en peligro a nuestros h\u00e9roes. \n \nhttps://t.co/zuNwYyvZl6"}, {"id": "1258468035893084160", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T18:45:35.000Z", "text": "\u00a1Cu\u00e1nto tienen que ocultar! \n\nhttps://t.co/rNyETElnI6"}, {"id": "1258430512051499008", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T16:16:29.000Z", "text": "Los @populares pediremos al Tribunal de Cuentas fiscalizar las compras de material sanitario del Gobierno.\n\nLos espa\u00f1oles deben saber la verdad sobre los chanchullos del #Illagate. https://t.co/j8XRifBdII"}, {"id": "1258340830290599937", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T10:20:07.000Z", "text": "Los @populares somos ejemplo de gesti\u00f3n, y lo hemos demostrado en los peores momentos. Tambi\u00e9n en la crisis del #COVID19 con m\u00e1s de 2.000 iniciativas. \n\nGracias @pablocasado_ por tu confianza para formar parte de la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica. https://t.co/OBBo3YcCho"}, {"id": "1258323061704704001", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T09:09:31.000Z", "text": "Illa compra a una sociedad china mascarillas hasta 20 veces m\u00e1s caras de lo que le cobran empresas espa\u00f1olas.\n\nPor @entrammbasaguas. \n\nhttps://t.co/Mqt8rz0MSj"}, {"id": "1258319222880505857", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T08:54:15.000Z", "text": "Illa y Sim\u00f3n prohibieron 3 d\u00edas antes del 8-M un congreso religioso por riesgo de contagios https://t.co/YhBszN4TYv"}, {"id": "1258312728504078341", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T08:28:27.000Z", "text": "En memoria de los 44 sanitarios fallecidos.\n\nDEP \n\nhttps://t.co/xJMb1M75x1"}, {"id": "1258310958537154562", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T08:21:25.000Z", "text": "Espa\u00f1a, el hazmerre\u00edr internacional. \n\nComo en todas las etapas socialistas...\n\n https://t.co/CqrXmYwcDc"}, {"id": "1258031330006310912", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T13:50:16.000Z", "text": "Para S\u00e1nchez las propuestas son ultraderechistas, las cr\u00edticas bulos y los que no apoyamos somos responsables de muertos. \n\n\u00bfQui\u00e9n se cree que es? \n\n https://t.co/3uKYYeltdR"}, {"id": "1258016249453387779", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T12:50:21.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de los 5 m\u00e1s golpeados en Europa sin test masivos para el plan de desconfinamiento https://t.co/aMLPVmvVbk"}, {"id": "1258011080749731843", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T12:29:49.000Z", "text": ".@TeoGarciaEgea ha hecho m\u00e1s por Espa\u00f1a que @Adrilastra en toda su carrera, que no tiene. \n\nHablando de cacatuas... https://t.co/Bomg2dMIJv"}, {"id": "1257991183315468289", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T11:10:45.000Z", "text": "La lealtad de @populares es con los espa\u00f1oles, no con el Gobierno.\n\n@pablocasado_ \n\n https://t.co/bbqb6QKFre"}, {"id": "1257940131484504064", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T07:47:53.000Z", "text": "El Gobierno conoc\u00eda el riesgo sanitario del 8M y, a\u00fan as\u00ed, lo mantuvieron. Lo ocultaron, y ahora mienten. \n\n@IdiazAyuso, tambi\u00e9n, lo advirti\u00f3. https://t.co/mBQjdd6WuJ"}, {"id": "1257934900591804416", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T07:27:06.000Z", "text": "Espa\u00f1a mantiene la tasa de sanitarios contagiados m\u00e1s alta del mundo https://t.co/vfmauyHlH6"}, {"id": "1257696898217119746", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T15:41:22.000Z", "text": "Seguridad Nacional, con despacho junto al de S\u00e1nchez, avis\u00f3 antes del 8-M que otros pa\u00edses hab\u00edan cancelado eventos masivos https://t.co/zHq9O4DBOt"}, {"id": "1257662802866647040", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T13:25:53.000Z", "text": "Sanidad pag\u00f3 un 177% m\u00e1s por los guantes chinos que por los espa\u00f1oles https://t.co/yZsUNOp4oD"}, {"id": "1257643297503416320", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T12:08:22.000Z", "text": "950.000 empleos perdidos en dos meses. \n\n https://t.co/vzFs9xo4tL"}, {"id": "1257623511474098182", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T10:49:45.000Z", "text": "\u00bfEl ministro de Sanidad ha forrado a sus amigos a costa del coronavirus?\n\nhttps://t.co/vpPKudSL8c"}, {"id": "1257612585014374401", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T10:06:20.000Z", "text": "En el Gobierno socialcomunista no sube el paro. https://t.co/tECMg75wCj"}, {"id": "1257583179625627649", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T08:09:29.000Z", "text": "El Gobierno: \u201cHemos prohibido los despidos\u201d. \n\nLa verdad: 3,8 millones de parados. \n\nLa izquierda es una trituradora de empleo.  https://t.co/UGGarOSjW2"}, {"id": "1257575856412798982", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T07:40:23.000Z", "text": "Desde el inicio de la crisis del coronavirus se han perdido en Espa\u00f1a 950.000 empleos.\n\nDebemos actuar. Reactivar el tejido empresarial y econ\u00f3mico desvinculando las ayudas socioecon\u00f3micas a la vigencia del estado de alarma."}, {"id": "1257284265311682560", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T12:21:42.000Z", "text": "Sanidad pag\u00f3 313 millones a una docena de empresas con \u00abdirecci\u00f3n desconocida\u00bb https://t.co/yOPWSzYJzV"}, {"id": "1257255227058724864", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T10:26:19.000Z", "text": "El PSOE cada d\u00eda lo tiene m\u00e1s claro: #EsteGobiernoLoParamosUnidos https://t.co/Sznt6mC1Ho"}, {"id": "1257238152244342785", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T09:18:28.000Z", "text": "Sanidad pag\u00f3 22 euros por cada bata china cuando las espa\u00f1olas costaban 0,2 https://t.co/2t9pcTaJEM"}, {"id": "1257216121373184001", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T07:50:55.000Z", "text": "Denuncian a S\u00e1nchez e Illa ante la Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n por malversar m\u00e1s de 50 millones en la crisis de la covid-19 https://t.co/ll91wpg3Ld"}, {"id": "1257207728428191744", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T07:17:34.000Z", "text": "Si te puedes tomar un verm\u00fa en una terraza, el estado de alarma deja de tener sentido. \n\n #CasadoEnOndaCero"}, {"id": "1256996446039089152", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T17:18:01.000Z", "text": "Pero el Gobierno no sab\u00eda nada...\n\nhttps://t.co/wwpWMluh64"}, {"id": "1256995299261849602", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T17:13:27.000Z", "text": "Ni un paso atr\u00e1s en la defensa de las libertades. Periodistas acosados, detenidos e, incluso, asesinados deben ser recordados en este #D\u00edaDeLaLibertadDePrensa. \n\n\u00a1Viva la prensa libre!"}, {"id": "1256988611561623561", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T16:46:53.000Z", "text": "En definitiva, un Gobierno letal para Espa\u00f1a. \n\nhttps://t.co/asqCqRpNTS"}, {"id": "1256984369689964545", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T16:30:02.000Z", "text": "La empresa 'fantasma' a la que Illa compra hisopos para el Covid-19 est\u00e1 en Suiza y se dedica a la moda infantil.\n\nhttps://t.co/ZlDLIGsDv0"}, {"id": "1256983528513945603", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T16:26:41.000Z", "text": "Los @populares preguntamos al Gobierno que explique el n\u00famero de pruebas realizadas para la detecci\u00f3n del COVID-19. \n\n\ud83d\udc49 Las pruebas PCR y los tests de diagn\u00f3stico r\u00e1pido realizados durante los meses de febrero, marzo y abril del 2020."}, {"id": "1256899387109904384", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T10:52:20.000Z", "text": "Un nuevo episodio en el Illagate.  \n\nhttps://t.co/qY1VOhQN5Q"}, {"id": "1256877094501601281", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:23:45.000Z", "text": "25.264 fallecidos y 217.466 contagiados por coronavirus. \n\nUn \u00e9xito para el Gobierno, oye. Sin escr\u00fapulos. https://t.co/9i4Bk7tPMF"}, {"id": "1256618480939536384", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T16:16:07.000Z", "text": "Los @populares proponemos: \n\n\u2705 Test masivos \n\u2705 Test de la @AseBio \n\u2705 Desarrollo de la industria tecnol\u00f3gica espa\u00f1ola\n\nM\u00e1s eficacia, menos amiguismo. \n\n https://t.co/6FcMFB31Eo"}, {"id": "1256574750907826176", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T13:22:21.000Z", "text": "Para S\u00e1nchez #NoHayPlanB. Se lo explico: \n\nUn Gobierno que proteja a nuestros sanitarios, ayude a nuestros aut\u00f3nomos y empresarios y ofrezca confianza para el empleo. \n\nEspa\u00f1a no merece m\u00e1s PSOE. \n\n https://t.co/aQRXl3zIbE"}, {"id": "1256557955375300608", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T12:15:36.000Z", "text": "Guadalajara \ud83d\ude0d\n\nGracias por el v\u00eddeo, @MuchoPorPoco. \n\n https://t.co/rDVQ69xCto"}, {"id": "1256556137685671937", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T12:08:23.000Z", "text": "Las empresas espa\u00f1olas dicen que pueden fabricar 3 millones de test al mes pero el Gobierno no les llama https://t.co/s8XlC7FGB7"}, {"id": "1256532787923910662", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T10:35:36.000Z", "text": "Yolanda D\u00edaz presume de que ha evitado 4 millones de parados m\u00e1s gracias a la reforma laboral del PP \n\nhttps://t.co/SFQL4PwuLZ"}, {"id": "1256508556553183233", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T08:59:19.000Z", "text": "La nueva normalidad no puede ser un estado de alarma permanente.\n\n@TeoGarciaEgea \n\nhttps://t.co/B3zeHsg50L"}, {"id": "1256262452968390658", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T16:41:23.000Z", "text": "Feliz #DiaDelTrabajo a todas las trabajadoras. Tambi\u00e9n, a los trabajadores. \n\nYa est\u00e1 bien de criminalizar al hombre, Ministerio de Igualdad. https://t.co/0pkMrFD7dA"}, {"id": "1256180052745732097", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T11:13:57.000Z", "text": "Chiringuitos de amigos del ministro Illa se han llevado comisiones millonarias en material sanitario.\n\nEn @periodistadigit. \n\nhttps://t.co/Eo6ICiCDwv"}, {"id": "1256162213670408193", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T10:03:04.000Z", "text": "El Gobierno tiene mucho que ocultar. \n\n https://t.co/pucarDZSOb"}, {"id": "1256151119753023490", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T09:18:59.000Z", "text": "Asunci\u00f3n, la castellano-manchega de 105 a\u00f1os que ha superado el COVID-19 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nhttps://t.co/c7UeLYJciP"}, {"id": "1255908458865602560", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T17:14:44.000Z", "text": "\"Antes del 8-M hab\u00eda indicios sobrados para tomar en serio el peligro\"\n\nRafael Matesanz https://t.co/TyhyyV1rIt"}, {"id": "1255844948076892160", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T13:02:22.000Z", "text": "Los @populares solicitamos al Gobierno desarrollar un protocolo que permita ampliar el n\u00famero de personas que pueden asistir a las ceremonias celebradas para dar el \u00faltimo adi\u00f3s a los fallecidos. \n\nGracias a los p\u00e1rrocos de Guadalajara por hacerme llegar vuestra demanda. https://t.co/ly878UpyrR"}, {"id": "1255821135670902799", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T11:27:45.000Z", "text": "As\u00ed plantea el Gobierno la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. \n\nEs una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza.  https://t.co/sfVogudwwn"}, {"lang": "es", "id": "1255764636927963136", "created_at": "2020-04-30T07:43:15.000Z", "text": "Si son empresas nacionales, no hace falta intermediario.\n\nEntonces no interesa. https://t.co/HY2yRG8gzd"}, {"lang": "es", "id": "1255586693270376448", "created_at": "2020-04-29T19:56:10.000Z", "text": "Del compadreo de amiguetes al intento de ocultarlo. \n\nHemos pasado del Delcygate al Illagate. https://t.co/DsEWVx8Ox6"}, {"lang": "es", "id": "1255563870342713349", "created_at": "2020-04-29T18:25:28.000Z", "text": "La India rechaza los test chinos por los que el Gobierno pag\u00f3 38 millones de euros https://t.co/Ey7W9dQhja"}, {"lang": "es", "id": "1255478179982180352", "created_at": "2020-04-29T12:44:58.000Z", "text": "Miles de mascarillas defectuosas, compradas por el Gobierno de Espa\u00f1a, han tenido que ser retiradas de hospitales y residencias de la Comunidad de Madrid. \n\nLa eficacia del se\u00f1or Illa. \n\n https://t.co/z905SxGu3s"}, {"lang": "es", "id": "1255445976476680195", "created_at": "2020-04-29T10:37:00.000Z", "text": "Los @populares no vamos a reparar en esfuerzos para exigir responsabilidades y, sobre todo, para reparar el agravio a m\u00e1s de 24.000 familias a las que este gobierno fracasado, mentiroso y da\u00f1ino ni siquiera ha concedido el m\u00ednimo luto. \n\n#SesionDeControl https://t.co/lXKFoFvyoI"}, {"lang": "es", "id": "1255442490917883904", "created_at": "2020-04-29T10:23:09.000Z", "text": "El ministro de Sanidad ha encargado la compra de material sanitario a chiringuitos de amigos para que se llevasen comisiones millonarias en una sola operaci\u00f3n. \n\n#SesionDeControl https://t.co/NjXIsYW60U"}, {"lang": "es", "id": "1255440747148521475", "created_at": "2020-04-29T10:16:13.000Z", "text": "La mayor responsable de salud p\u00fablica en Espa\u00f1a est\u00e1 desaparecida en la peor pandemia sufrida por nuestro pa\u00eds. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la oculta el ministro de Sanidad? \n\n#SesionDeControl https://t.co/EVa5IJtGqw"}, {"lang": "es", "id": "1255439225622802432", "created_at": "2020-04-29T10:10:10.000Z", "text": "Mientras la UE y la OMS alertaban sobre la pandemia durante enero y febrero, el ministro de Sanidad se paseaba por Barcelona diciendo que no hab\u00eda motivos para suspender el Mobile Congress. \n\n#SesionDeControl https://t.co/AuEdLMZJye"}, {"lang": "es", "id": "1255217787456425984", "created_at": "2020-04-28T19:30:16.000Z", "text": "Aqu\u00ed un bulo, @desdelamoncloa.  https://t.co/1KX2ZEop9g"}, {"lang": "es", "id": "1255177946379300867", "created_at": "2020-04-28T16:51:57.000Z", "text": "Plan de desescalada en 4 fases. \u00bfEn cual llevar\u00e1n a cabo los test masivos?"}, {"lang": "es", "id": "1255157380716863488", "created_at": "2020-04-28T15:30:13.000Z", "text": "La OCDE corrige su ranking de test y relega a Espa\u00f1a del puesto 8 al 17 https://t.co/f53JyzoLsi"}, {"lang": "es", "id": "1255084236106801153", "created_at": "2020-04-28T10:39:34.000Z", "text": "Empresas de biotecnolog\u00eda alzan la voz: \"Har\u00edamos 1,5 millones de test de Covid-19, pero no nos llaman\" https://t.co/T5GjBxx74Z"}, {"lang": "es", "id": "1255055571788726274", "created_at": "2020-04-28T08:45:40.000Z", "text": "Los @populares ya hemos registrado m\u00e1s de 3.000 iniciativas sobre la crisis del coronavirus. \n\n\u2705 2.088 el @GPPopular \n\u2705 1.100 el @PPSenado \n\nUn partido de Estado. La \u00fanica alternativa solvente y eficaz para Espa\u00f1a. https://t.co/5oIum76sAw"}, {"lang": "es", "id": "1255040641471582209", "created_at": "2020-04-28T07:46:21.000Z", "text": "Espa\u00f1a vuelve al 2013.\n\n121.000 parados m\u00e1s. 3.313.000 de parados. La realidad es devastadora: estos datos no incluyen los trabajadores afectados por un ERTE. \n\nLa desescalada es vital para la reapertura econ\u00f3mica. \u00a1Test masivos ya! https://t.co/qsrAK99RJG"}, {"lang": "es", "id": "1254765202609823744", "created_at": "2020-04-27T13:31:51.000Z", "text": "El ministro de Sanidad MIENTE. Espa\u00f1a NO est\u00e1 en el octavo puesto de los pa\u00edses con m\u00e1s test realizados.\n\nLa OCDE utiliza dos fuentes: OurWorldInData + Moncloa.\n\n\u00bfA qui\u00e9n pretenden enga\u00f1ar? https://t.co/mdc4GNkxM0"}, {"lang": "es", "id": "1254675304259428352", "created_at": "2020-04-27T07:34:37.000Z", "text": "Sanidad compra por 10 millones respiradores a una empresa sin licencia que vende hormonas para culturistas. https://t.co/54Xjrm6KuZ"}, {"lang": "es", "id": "1254455712291401730", "created_at": "2020-04-26T17:02:03.000Z", "text": "\u201cLos kits del Ministerio han llegado incompletos\u201d.\n\nQu\u00e9 desastre.  https://t.co/VSExhVU9fk"}, {"lang": "es", "id": "1254378292255371265", "created_at": "2020-04-26T11:54:24.000Z", "text": "Me representa. https://t.co/GE3zKnzp0c"}, {"lang": "es", "id": "1254319338535911424", "created_at": "2020-04-26T08:00:09.000Z", "text": "El fiasco del Gobierno con los test retrasa el desconfinamiento y destroza la econom\u00eda https://t.co/g8pPrOlR55"}, {"lang": "es", "id": "1253975649531891713", "created_at": "2020-04-25T09:14:27.000Z", "text": "Sanidad ignor\u00f3 una lista de proveedores fiable para las compras.\n\n\u00bfPor qu\u00e9?  \n\nhttps://t.co/z1shr9GrKZ"}, {"lang": "es", "id": "1253762888294174720", "created_at": "2020-04-24T19:09:01.000Z", "text": "El PSOE veta la comparecencia telem\u00e1tica de Rosa Mar\u00eda Mateo por ser \u00abpoblaci\u00f3n de riesgo\u00bb.\n\nNo es broma. \n\nhttps://t.co/jTVypCsRSS"}, {"lang": "es", "id": "1253730981867118592", "created_at": "2020-04-24T17:02:13.000Z", "text": "Una v\u00edctima de covid-19 presenta una querella criminal contra Fernando Sim\u00f3n antes de fallecer https://t.co/rrV5sixnf9"}, {"lang": "es", "id": "1253657291666178051", "created_at": "2020-04-24T12:09:24.000Z", "text": "Los @populares exigimos al Gobierno que la infecci\u00f3n por coronavirus en los profesionales sanitarios, con baja laboral, sea reconocida como enfermedad profesional."}, {"lang": "es", "id": "1253616064832909312", "created_at": "2020-04-24T09:25:35.000Z", "text": "\"Voy a denunciar al Ministerio de Sanidad\".\n\nM\u00e9dico que utiliz\u00f3 las mascarillas 'fake' de Garry Galaxy y contrajo coronavirus. \n\nhttps://t.co/7SBQ1n2tkX"}, {"lang": "es", "id": "1253611886714793984", "created_at": "2020-04-24T09:08:59.000Z", "text": "Sanidad compra respiradores por 36 millones a una empresa sin experiencia de un alto cargo con Bono y ZP https://t.co/fTlm9SP0bm"}, {"lang": "es", "id": "1253595515830370309", "created_at": "2020-04-24T08:03:56.000Z", "text": "Durante toda la crisis sanitaria, el Gobierno ha ocultado a los m\u00e1ximos responsables del Ministerio de Sanidad. \n\nSu declaraci\u00f3n es clave para entender el desprop\u00f3sito de Illa. \n\nhttps://t.co/FFhGNSBdIf"}, {"lang": "es", "id": "1253294669515108352", "created_at": "2020-04-23T12:08:28.000Z", "text": "El Consejo de Enfermer\u00eda se querella contra S\u00e1nchez, Illa y Sim\u00f3n por delito contra la seguridad de los trabajadores https://t.co/AM44WmodDE"}, {"lang": "es", "id": "1253280278396747782", "created_at": "2020-04-23T11:11:17.000Z", "text": "Aprovecho el #DiaDelLibro para recomendaros \u201c40 a\u00f1os de Constituci\u00f3n. 40 a\u00f1os de Sanidad\u201d, donde comparto mis reflexiones sobre el \u00e9xito colectivo de la sanidad espa\u00f1ola. \n\nGracias, de nuevo, a todos los profesionales sanitarios. https://t.co/Jz6jNKc9vy"}, {"lang": "es", "id": "1253278912576192512", "created_at": "2020-04-23T11:05:52.000Z", "text": "Los m\u00e9dicos presentan una querella criminal contra Salvador Illa https://t.co/PvGrk14iez"}, {"lang": "es", "id": "1253238912425885697", "created_at": "2020-04-23T08:26:55.000Z", "text": "El contrato de los test fake es un esc\u00e1ndalo. Y el ministro de Sanidad deber\u00e1 explicar por qu\u00e9. \n\nAdjudicaci\u00f3n sin control previo y sobreprecio. https://t.co/oHCK3D7Wz1"}, {"lang": "es", "id": "1253046286925824002", "created_at": "2020-04-22T19:41:29.000Z", "text": "Mientras Espa\u00f1a sufr\u00eda miles de muertos y contagiados, el Gobierno derrochaba millones de euros en material defectuoso. \n\nLa ineptitud del ministro de Sanidad es letal. \n\nhttps://t.co/r4xEPkEXjC"}, {"lang": "es", "id": "1252998096289660934", "created_at": "2020-04-22T16:30:00.000Z", "text": "Tengo jard\u00edn, llego a fin de mes y visto de Zara. \n\n\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza Amancio! https://t.co/pOOXnn4N3j"}, {"lang": "es", "id": "1252939931237965824", "created_at": "2020-04-22T12:38:52.000Z", "text": "\"Cuando fallamos no es por falta de voluntad pol\u00edtica\". \n\nPedro S\u00e1nchez reconoce la ineptitud de su gobierno."}, {"lang": "es", "id": "1252922079428689920", "created_at": "2020-04-22T11:27:56.000Z", "text": "El vicepresidente del Gobierno defendiendo a una condenada por agredir a polic\u00edas. \n\n\u00bfTendr\u00e1 algo que decir Marlaska? https://t.co/vbFicVGGbv"}, {"lang": "es", "id": "1252883090227093505", "created_at": "2020-04-22T08:53:00.000Z", "text": "Ni el presidente del Gobierno ni la presidenta del Congreso han sido capaces de recordar a las v\u00edctimas del #COVID19.\n\nGracias, @pablocasado_. \n\n https://t.co/DlP8mvE7Hq"}, {"lang": "es", "id": "1252691185770037256", "created_at": "2020-04-21T20:10:27.000Z", "text": "17 millones de euros, \u00bfy cu\u00e1ntos fallecidos? \n\n\u00bfQuien se responsabiliza de este desastre? \n\nLos @populares llegaremos hasta el final.\n\nhttps://t.co/jo16hTdzbi"}, {"lang": "es", "id": "1252672318767317000", "created_at": "2020-04-21T18:55:28.000Z", "text": "\u201cEl Gobierno rectifica...\u201d \n\nDefinitivamente, el ministro de Sanidad no est\u00e1 a la altura. \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza!"}, {"lang": "es", "id": "1252637140904706051", "created_at": "2020-04-21T16:35:41.000Z", "text": "Que el Gobierno permita a los ni\u00f1os acudir a establecimientos es una irresponsabilidad. \n\nLos @populares hemos solicitado al Gobierno los informes cient\u00edfico-t\u00e9cnicos que fundamentan esta decisi\u00f3n. https://t.co/qDahNGk23k"}, {"lang": "es", "id": "1252601284630323205", "created_at": "2020-04-21T14:13:13.000Z", "text": "Que el Gobierno no cuente con mis hijos para ir de compras."}, {"lang": "es", "id": "1252599375110471681", "created_at": "2020-04-21T14:05:37.000Z", "text": "El estudio epid\u00e9mico de seroprevalencia, clave para orientar el desconfinamiento, no se ha iniciado. \n\nLo anunciaron el 8 de abril."}, {"lang": "es", "id": "1252558377525424131", "created_at": "2020-04-21T11:22:43.000Z", "text": "Espa\u00f1a, el pa\u00eds del mundo que peor ha gestionado la crisis del coronavirus, seg\u00fan un estudio https://t.co/V0d4mjRpgZ"}, {"lang": "es", "id": "1252526274528018434", "created_at": "2020-04-21T09:15:09.000Z", "text": "21.282 fallecidos y 204.178 contagiados. \n\nEl ministro de Sanidad sigue ocultando el nombre del intermediario. \u00bfPor qu\u00e9? \n\nhttps://t.co/8KKNo83E8i"}, {"lang": "es", "id": "1252519505647087616", "created_at": "2020-04-21T08:48:15.000Z", "text": "Nunca una crisis sanitaria ha servido tanto para acabar con la libertad de expresi\u00f3n. \n\nNo podr\u00e1n. \n\nhttps://t.co/UcXfhiD5JM"}, {"lang": "es", "id": "1252514033917464579", "created_at": "2020-04-21T08:26:30.000Z", "text": "Cr\u00f3nica de un desastre anunciado. \n\nhttps://t.co/fQGGENNe8S"}, {"lang": "es", "id": "1252511903856951296", "created_at": "2020-04-21T08:18:03.000Z", "text": "Los @populares debemos presidir la comisi\u00f3n para la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social como principal partido de la oposici\u00f3n. \n\nY se debe constituir cuanto antes."}, {"lang": "lv", "id": "1252509281313796098", "created_at": "2020-04-21T08:07:37.000Z", "text": "Un lapsus. https://t.co/LGuDUSOby9"}, {"lang": "es", "id": "1252289343605149697", "created_at": "2020-04-20T17:33:40.000Z", "text": "La ministra de Hacienda tambi\u00e9n OCULTA el nombre del intermediario. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 este oscurantismo? \n\n https://t.co/QTI5AERU3M"}, {"lang": "es", "id": "1252222418896248838", "created_at": "2020-04-20T13:07:44.000Z", "text": "Y mientras, nuestros sanitarios siguen contagi\u00e1ndose. \n\nhttps://t.co/YzcdaaWRjj"}, {"lang": "es", "id": "1252170514220699648", "created_at": "2020-04-20T09:41:29.000Z", "text": "Otro presidente del Gobierno socialista que no sabr\u00e1 afrontar una crisis econ\u00f3mica. \n\nhttps://t.co/tPp72fhSGW"}, {"lang": "es", "id": "1251960197238702082", "created_at": "2020-04-19T19:45:45.000Z", "text": "El Colegio de M\u00e9dicos acudir\u00e1 como acusaci\u00f3n particular por las mascarillas defectuosas https://t.co/85yhlPQ1WR"}, {"lang": "es", "id": "1251923745511440387", "created_at": "2020-04-19T17:20:55.000Z", "text": "Aqu\u00ed la \u00fanica alarma social la provoca el Gobierno con su ineptitud, improvisaci\u00f3n y negligencia."}, {"lang": "es", "id": "1251861317457186816", "created_at": "2020-04-19T13:12:51.000Z", "text": "\u201cEl objetivo es minimizar ese clima contrario a la gesti\u00f3n de crisis por parte del Gobierno\u201d.\n\nGrav\u00edsimo. Marlaska debe dar explicaciones urgentes. \n\n https://t.co/XhQt725C0R"}, {"lang": "es", "id": "1251842809797238789", "created_at": "2020-04-19T11:59:18.000Z", "text": "Sanitarios gallegos sobre las mascarillas deficientes: \u00abParec\u00edan filtros de caf\u00e9 de hace 40 a\u00f1os\u00bb https://t.co/ULcJCuKyNY"}, {"lang": "es", "id": "1251837533773869056", "created_at": "2020-04-19T11:38:20.000Z", "text": "M\u00e1s de 30.600 profesionales sanitarios contagiados por coronavirus en Espa\u00f1a. \n\n\u00bfQue hacemos con un Gobierno que les da material defectuoso?"}, {"lang": "es", "id": "1251614464752918536", "created_at": "2020-04-18T20:51:56.000Z", "text": "La verdad duele. \n\nBravo, @TeoGarciaEgea. #L6Ncoronalucha\n\n https://t.co/ksyZ16yuES"}, {"lang": "es", "id": "1251604295952355329", "created_at": "2020-04-18T20:11:32.000Z", "text": "Amancio Ortega ha tra\u00eddo m\u00e1s mascarillas a Espa\u00f1a que el Gobierno.\n\n@TeoGarciaEgea #L6Ncoronalucha"}, {"lang": "es", "id": "1251602812963893248", "created_at": "2020-04-18T20:05:38.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 debemos hacer con este Gobierno que manda un lote de mascarillas defectuosas a nuestros sanitarios?\n\n@TeoGarciaEgea #L6Ncoronalucha"}, {"lang": "es", "id": "1251592432673792000", "created_at": "2020-04-18T19:24:24.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez permite la salida de ni\u00f1os a la calle a partir del 27 de abril. \n\nLos @populares pediremos, tambi\u00e9n, los informes t\u00e9cnicos que acompa\u00f1an a esta decisi\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1251584009144016897", "created_at": "2020-04-18T18:50:55.000Z", "text": "M\u00e1s de 20.000 fallecidos por coronavirus en Espa\u00f1a y Pedro S\u00e1nchez contin\u00faa sin decretar luto oficial. \n\nUna verg\u00fcenza, #AloPresidente."}, {"lang": "es", "id": "1251544474267893763", "created_at": "2020-04-18T16:13:49.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, un riesgo para la salud p\u00fablica. \n\nhttps://t.co/vMK7RO6dRL"}, {"lang": "es", "id": "1251461787960127488", "created_at": "2020-04-18T10:45:15.000Z", "text": "Pedro Duque en #LaInfanciaPregunta. \n\n\u00c9ste es el nivel del Gobierno. \n\n https://t.co/M3L5PcCBmD"}, {"lang": "es", "id": "1251448501562683392", "created_at": "2020-04-18T09:52:28.000Z", "text": "El Ministerio de Sanidad repite el pedido a la empresa de las mascarillas fake.\n\nNo me lo explico."}, {"lang": "es", "id": "1251442488772038657", "created_at": "2020-04-18T09:28:34.000Z", "text": "Los @populares proponemos al Gobierno dise\u00f1ar protocolos de actuaci\u00f3n con los que garantizar la salud de pacientes de riesgo ante crisis sanitarias que puedan acontecer en Espa\u00f1a en el futuro."}, {"lang": "es", "id": "1251437305803481088", "created_at": "2020-04-18T09:07:58.000Z", "text": "El informe mundial que humilla a S\u00e1nchez: Espa\u00f1a es el pa\u00eds de Europa m\u00e1s inseguro ante el Covid-19.\n\nhttps://t.co/VmBYGNO9m1"}, {"lang": "es", "id": "1251436178806648833", "created_at": "2020-04-18T09:03:30.000Z", "text": "Un ejemplo m\u00e1s de la ineptitud de este Gobierno. \n\n https://t.co/jjpQ3xrwyn"}, {"lang": "es", "id": "1251226235700760582", "created_at": "2020-04-17T19:09:15.000Z", "text": "Pues llama a Pedro S\u00e1nchez y que lo haga en toda Espa\u00f1a. \n\n@pablocasado_ ya lo propuso el 2 de abril. https://t.co/iBA4g68Lqv https://t.co/6CYw5aoWzC"}, {"lang": "es", "id": "1251209038811082753", "created_at": "2020-04-17T18:00:55.000Z", "text": "El #HospitalIFEMA, un ejemplo para el mundo. \n\n https://t.co/dhsz7tzHJH"}, {"lang": "es", "id": "1251197977512808450", "created_at": "2020-04-17T17:16:58.000Z", "text": "19.478 fallecidos en Espa\u00f1a y Pedro S\u00e1nchez sigue sin declarar luto oficial nacional. \n\nLos varones socialistas siguen retrat\u00e1ndole. https://t.co/woEese5J23"}, {"lang": "es", "id": "1251189229167751168", "created_at": "2020-04-17T16:42:12.000Z", "text": "\u00bfPara que sirvi\u00f3 la moci\u00f3n de censura a @populares?\n\nCrisis econ\u00f3mica \n\nParo \n\n\u00bfY cu\u00e1ntos muertos? \n\nPedro S\u00e1nchez es una ruina para Espa\u00f1a."}, {"lang": "pt", "id": "1251133924731994112", "created_at": "2020-04-17T13:02:27.000Z", "text": "Material sanitario no fake.  https://t.co/LQqDfCAiM2"}, {"lang": "es", "id": "1251133487475830785", "created_at": "2020-04-17T13:00:43.000Z", "text": "Los @populares solicitamos la comparecencia del ministro de Justicia para que informe del n\u00famero de v\u00edctimas reales por el Covid-19 y resarcir a las familias de su dolor."}, {"lang": "es", "id": "1251123544739766272", "created_at": "2020-04-17T12:21:12.000Z", "text": "Cada fallecido y cada contagiado tiene nombre y apellidos. Y debemos conocerlo. \n\nLa situaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad es insostenible."}, {"lang": "es", "id": "1251095197926252551", "created_at": "2020-04-17T10:28:34.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s profesionales sanitarios contagiados. \n\nPedro S\u00e1nchez es el responsable de este desastre. \n\nhttps://t.co/2zRMYxbrSG"}, {"lang": "es", "id": "1251091187689312256", "created_at": "2020-04-17T10:12:37.000Z", "text": "Anuncian una medida a bombo y platillo y el ministro no conoce ni su coste. \n\nLa izquierda en estado puro. https://t.co/qCuAhb72Sf"}, {"lang": "es", "id": "1250830028256038919", "created_at": "2020-04-16T16:54:52.000Z", "text": "No hay tiempo que perder. \n\nEl esfuerzo de hoy, es el \u00e9xito del ma\u00f1ana. https://t.co/3Q5Rqs6s5j"}, {"lang": "es", "id": "1250821506579431424", "created_at": "2020-04-16T16:21:00.000Z", "text": "Lo solicit\u00e9 el 22 de enero. \n\nSigo esper\u00e1ndolo. https://t.co/3Qv1ZaENMh https://t.co/1pDNqowNDY"}, {"lang": "es", "id": "1250768738103762945", "created_at": "2020-04-16T12:51:19.000Z", "text": "Error involuntario. https://t.co/bowDxfl9gW"}, {"lang": "es", "id": "1250753945053597696", "created_at": "2020-04-16T11:52:33.000Z", "text": "El ministro de Sanidad se NIEGA a dar el nombre de la empresa de los test fallidos. \n\n\u00bfQu\u00e9 tienen que ocultar? Es intolerable. https://t.co/HnL8XkKWmW"}, {"lang": "es", "id": "1250750318524145673", "created_at": "2020-04-16T11:38:08.000Z", "text": "D\u00edselo al Gobierno. https://t.co/T8tbrUeTrF https://t.co/od1hlHzCrk"}, {"lang": "es", "id": "1250743654341316608", "created_at": "2020-04-16T11:11:39.000Z", "text": "Lo de TVE es vomitivo.  https://t.co/37hYZOdtjj"}, {"lang": "es", "id": "1250730345072394240", "created_at": "2020-04-16T10:18:46.000Z", "text": "El 5M los @populares advertimos que el Gobierno carec\u00eda de un protocolo establecido para grandes aglomeraciones. \n\nSi hubieran decretado el estado de alarma el 7M habr\u00edan evitado casi el 65% de contagios.\n\nEl 8M era m\u00e1s importante. https://t.co/nIgHXzRQNz"}, {"lang": "es", "id": "1250706310565433344", "created_at": "2020-04-16T08:43:16.000Z", "text": "No podr\u00e1n. https://t.co/gi9tsP1A4c"}, {"lang": "es", "id": "1250525373072396292", "created_at": "2020-04-15T20:44:17.000Z", "text": "El Gobierno utiliza el estado de alarma para contratar a amiguetes a dedo sin publicidad. https://t.co/GYvAndhxtJ"}, {"lang": "es", "id": "1250471565143269377", "created_at": "2020-04-15T17:10:28.000Z", "text": "El Gobierno confisca el material sanitario que iba dirigido a proteger a los farmac\u00e9uticos https://t.co/04EAN4ON3v"}, {"lang": "es", "id": "1250421264323231751", "created_at": "2020-04-15T13:50:35.000Z", "text": "El coronavirus no ser\u00eda lo mismo sin la manifestaci\u00f3n de progres. https://t.co/6TdZ0U7JOc"}, {"lang": "es", "id": "1250358816744574976", "created_at": "2020-04-15T09:42:27.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles sentimos verg\u00fcenza, dolor y rabia por la irresponsabilidad, la ineptitud y la negligencia del Gobierno. \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/lK9kitPkxg"}, {"lang": "es", "id": "1250357479172644864", "created_at": "2020-04-15T09:37:08.000Z", "text": "La improvisaci\u00f3n continua, los retrasos y la incapacidad del Gobierno est\u00e1 siendo una aut\u00e9ntica calamidad para los m\u00e1s vulnerables de la sociedad espa\u00f1ola. \n\nEmpezaron asaltando los cielos y se dieron de bruces contra el suelo. \n\n#SesionDeControl https://t.co/K9omiYFu0v"}, {"lang": "es", "id": "1250355026330935296", "created_at": "2020-04-15T09:27:23.000Z", "text": "3 millones de trabajadores en ERTE y m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de aut\u00f3nomos todav\u00eda no han cobrado, ni van a cobrar hasta el mes que viene. \n\nPor incompetencia del Gobierno. \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/5hbG48crfS"}, {"lang": "es", "id": "1250338277120303107", "created_at": "2020-04-15T08:20:50.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s fallecidos y m\u00e1s sanitarios contagiados, y el pa\u00eds del euro que peor va a capear la crisis econ\u00f3mica. \n\n@pablocasado_ en #Sesi\u00f3nDeControl"}, {"lang": "es", "id": "1250039379957071872", "created_at": "2020-04-14T12:33:07.000Z", "text": "Noticias que te alegran el d\u00eda. #FuerzaPaco https://t.co/mPknRlwBbk"}, {"lang": "es", "id": "1250016404570587137", "created_at": "2020-04-14T11:01:49.000Z", "text": "As\u00ed se comport\u00f3 la izquierda sin fallecidos por el \u00e9bola. \n\nHoy tenemos 18.056 fallecidos por coronavirus en Espa\u00f1a. \n\nMiserable. \n\n https://t.co/CpZMWVIItL"}, {"lang": "es", "id": "1249996425754271744", "created_at": "2020-04-14T09:42:26.000Z", "text": "Desde la @IPUparliament, los parlamentarios del mundo reclamamos un alto el fuego global ante la pandemia del COVID-19. \n\nEsta deber\u00eda ser la \u00fanica lucha en nuestro mundo hoy: una lucha compartida, que requiere una unidad, solidaridad y cooperaci\u00f3n globales. https://t.co/7lKiYqBzJE"}, {"lang": "es", "id": "1249973587974533120", "created_at": "2020-04-14T08:11:41.000Z", "text": "Es un esc\u00e1ndalo que el ministro de Sanidad se niegue a decir a qu\u00e9 empresa encarg\u00f3 la compra de los test fallidos. \n\nLos @populares no vamos a parar hasta conocerlo.\n\n@eslamananadeFJL"}, {"lang": "es", "id": "1249794976550174721", "created_at": "2020-04-13T20:21:57.000Z", "text": "Sanidad intervendr\u00e1 ante los precios abusivos de mascarillas, geles y guantes. \n\nLos @populares ya lo propusimos el 20 de marzo. \n\n\u00bfCon cuantos d\u00edas de retraso act\u00faa este Gobierno? https://t.co/ASnLEwZvQn"}, {"lang": "es", "id": "1249680448328011777", "created_at": "2020-04-13T12:46:51.000Z", "text": "Una buena servilleta para despu\u00e9s de las anchoas. \n\nLo de Revilla es de co\u00f1a. https://t.co/YzDAZuDGga"}, {"lang": "es", "id": "1249660846181138433", "created_at": "2020-04-13T11:28:57.000Z", "text": "17.489 fallecidos y 169.496 contagiados por coronavirus en Espa\u00f1a. \n\nLos @populares proponemos al Gobierno un plan de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica para los familiares y allegados de fallecidos y profesionales sanitarios."}, {"lang": "es", "id": "1249627096189730816", "created_at": "2020-04-13T09:14:51.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no se merecen un Gobierno que les mienta.  https://t.co/5JfV9jwmT5"}, {"lang": "es", "id": "1249607487273254912", "created_at": "2020-04-13T07:56:56.000Z", "text": "Los Pactos de La Moncloa son una cortina de humo. \n\nPedro S\u00e1nchez lleva 10 d\u00edas sin hablar con @pablocasado_. \u00bfEso es lealtad? \n\n#FinHibernacionESP"}, {"lang": "es", "id": "1249437130318925824", "created_at": "2020-04-12T20:39:59.000Z", "text": "El Gobierno emite una nueva orden que afecta a miles de espa\u00f1oles a las 21:14h. \n\n\u00bfA que juegan?  https://t.co/PjLzQTHPeg"}, {"lang": "es", "id": "1249334824227278850", "created_at": "2020-04-12T13:53:28.000Z", "text": "De elegir las preguntas a elegir a los medios que preguntan.\n\n#Al\u00f3Presidente, en esencia."}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-12T13:48:23.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez: \u201cDebemos empezar la desescalada de la tensi\u00f3n pol\u00edtica\u201d\n\n@Adrilastra, est\u00e1 de acuerdo. \n\n #Al\u00f3Presidente https://t.co/3hwIgW3Sez", "id": "1249333546193428485"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-12T12:05:14.000Z", "text": "Los cat\u00f3licos seguimos esperando a que nos felicite la Pascua de Resurrecci\u00f3n. https://t.co/9rCsNmONl3", "id": "1249307588392599552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-12T11:28:43.000Z", "text": "\u00bfY cu\u00e1ntos fallecidos? \n\nEsos no interesan, \u00bfverdad? https://t.co/3qMCEKpIR8", "id": "1249298395753299968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-12T10:48:08.000Z", "text": "Fe y Esperanza. \n\nMi recuerdo a los fallecidos y mi homenaje a contagiados y profesionales. \n\n\u00a1Feliz Domingo de Resurrecci\u00f3n! https://t.co/IwfvXGAXsm", "id": "1249288183235444736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-12T10:37:31.000Z", "text": "En el #D\u00edadelaAtenci\u00f3nPrimaria quiero reconocer la fundamental labor que realizan todos sus profesionales en la sociedad y en el Sistema Nacional de Salud. \n\n\u00a1Gracias!", "id": "1249285513586061312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-12T08:47:10.000Z", "text": "El Gobierno admite ante la Justicia que conoc\u00eda el peligro de la \u201cepidemia\u201d mes y medio antes del 8-M. \n\nY a\u00fan as\u00ed la mantuvieron. https://t.co/TyO1ha47D0", "id": "1249257741882966016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-11T17:22:20.000Z", "text": "Deseo una pronta recuperaci\u00f3n a @pacodelatorrep. \u00a1Mucha fuerza alcalde! \n\n https://t.co/LWfjPyAexj", "id": "1249024998574088193"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-11T16:04:27.000Z", "text": "El \u201cexpr\u00f3piese\u201d ha llegado a Espa\u00f1a. \n\n\ud83d\udd34 El @TConstitucionE tiene que actuar de inmediato. https://t.co/BoB0ayg810", "id": "1249005399400996864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-11T14:02:02.000Z", "text": "25.000 sanitarios y 2.700 FCSE contagiados. \n\nLos @populares exigimos al Gobierno material de protecci\u00f3n fiable y seguro de inmediato.", "id": "1248974591814492160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-11T11:33:36.000Z", "text": "22 de enero de 2020. \n\n@Adrilastra, deje de hacer el rid\u00edculo. https://t.co/NkAoixBjP7", "id": "1248937239716990978"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-11T09:09:01.000Z", "text": "Lo de @Adrilastra es bochornoso. Mentirosa compulsiva. La verdad:\n\n\u2705 Antes del 10 de marzo, el @GPPopular ten\u00eda REGISTRADAS 26 iniciativas sobre el coronavirus para su debate.\n\n\u274c El 10 de marzo, cierran el Congreso. \n\nPor cierto, m\u00e1s de 1.000 iniciativas sin contestar. https://t.co/utHcMCPD1n", "id": "1248900853018353669"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T17:30:43.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles seguimos sufriendo la improvisaci\u00f3n de este Gobierno.  https://t.co/nenKoJItpR", "id": "1248664722452480001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T17:14:56.000Z", "text": "Lo recomendado por los expertos dec\u00edan... https://t.co/KTJQwuE3Gm", "id": "1248660751356739584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T17:13:39.000Z", "text": "Si el Gobierno quiere combatir los bulos, que empiecen por las intervenciones de Pedro S\u00e1nchez.\n\n https://t.co/JaxMZab2t8", "id": "1248660429041254401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T13:28:25.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el ministro de Sanidad sigue neg\u00e1ndose a dar el nombre de la empresa intermediaria que adquiri\u00f3 los test de China? \n\n\u00bfQue tienen que ocultar?", "id": "1248603744532652032"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T12:10:15.000Z", "text": "El Gobierno permiti\u00f3 exportar mascarillas durante un mes pese a la alerta de la OMS https://t.co/S5nGzFkyfV", "id": "1248584075402792960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T10:40:01.000Z", "text": "\u00bfA qui\u00e9n pretende enga\u00f1ar? https://t.co/iiphTmtxP4", "id": "1248561365410856960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T10:01:55.000Z", "text": "15.843 fallecidos y 157.022 contagiados. \n\nY el PSOE sigue ri\u00e9ndose. \n\n https://t.co/qR2tVU37fy", "id": "1248551779073167360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T09:34:13.000Z", "text": "La soberbia del inepto. https://t.co/Icr0srpOBR", "id": "1248544808534228993"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T09:21:47.000Z", "text": "La incompetencia de Sanidad hace que las CCAA tengan que comprar por su cuenta a peor precio.\n\nhttps://t.co/INDCE4ekrN", "id": "1248541676320292864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T18:08:59.000Z", "text": "Su odio dinamita los Pactos de La Moncloa. \n\nNo enga\u00f1an a nadie. https://t.co/jXCRnwReI2", "id": "1248311965983944709"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:53:20.000Z", "text": "Seguro que Kant le da mejores consejos.  https://t.co/4yTlrTnl0u", "id": "1248172128827998209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:23:14.000Z", "text": "Referencia internacional, si. \n\nhttps://t.co/zZjXz8McRW", "id": "1248164556343517185"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:00:32.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene m\u00e1s muertos por habitante que nadie en el planeta. \n\nA \u00c1balos solo le interesa Delcy. https://t.co/d3ctEeGOHy", "id": "1248158841528819712"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:57:13.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez miente:\n\n\u274c Espa\u00f1a no fue el primer pa\u00eds de Occidente que orden\u00f3 el confinamiento. \n\nFue Italia, el 11 de marzo.", "id": "1248158007806001152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:53:56.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez tiene un problema de salud p\u00fablica y democr\u00e1tica. \n\n https://t.co/u9sl6CJhfJ", "id": "1248157182388043776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:50:43.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos muertos ha costado este veto? \n\n\u00bfCu\u00e1ntos muertos costar\u00e1 la negligencia de este Gobierno? https://t.co/wW4J2KBxGN", "id": "1248156374045003777"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T13:21:03.000Z", "text": "D\u00edselo a las familias de los 14.555 fallecidos y a los 146.690 contagiados. \n\nDefinitivamente, el PSOE ha perdido el norte. https://t.co/7dI1TPTXSy", "id": "1247877114940006400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T12:23:06.000Z", "text": "Tenemos a un inepto al frente del Ministerio de Sanidad, en la crisis sanitaria m\u00e1s importante de la historia. Pero adem\u00e1s, mentiroso. \n\nDolor, tristeza e impotencia es lo que siento.", "id": "1247862533563789312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T19:48:09.000Z", "text": "Ocho a\u00f1os de c\u00e1rcel para el expresidente de Ecuador, Rafael Correa. \n\n\u00bfTambi\u00e9n le asesoraba vicepandemias? https://t.co/mxiUwsNgWB", "id": "1247612144222437381"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T19:32:20.000Z", "text": "Si no conocemos los datos reales, \u00bfc\u00f3mo plantamos cara al coronavirus? \n\nLos @populares exigimos al Gobierno una auditor\u00eda completa de la cifra de fallecidos por la pandemia.", "id": "1247608164499021825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T18:42:16.000Z", "text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez dar\u00e1 la cara. \n\nTiene m\u00e1s de 1.000 cuestiones de los @populares que responder.\n\nhttps://t.co/ZF2CjGQVvu", "id": "1247595563144679426"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T17:48:11.000Z", "text": "Marlaska anuncia que el Gobierno est\u00e1 monitorizando las redes sociales. \n\nVicepandemias estar\u00e1 encantado. https://t.co/A07V9g7mvs", "id": "1247581954368774144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T14:24:03.000Z", "text": "Improvisaci\u00f3n. As\u00ed se define el Gobierno. \n\nSu ineptitud lleva ya 13.798 fallecidos y 140.510 contagiados. \n\n https://t.co/xANG1HFjvQ", "id": "1247530583741181953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T10:07:39.000Z", "text": "Un amigo, un referente. Siempre en mi recuerdo, Vicente L\u00f3pez-Ibor.\n\nDEP https://t.co/sy9YkLvrtu", "id": "1247466058841313280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T09:02:12.000Z", "text": "O reabren inmediatamente el Congreso, o los @populares acudiremos al Tribunal Constitucional. \n\nEl Gobierno debe dar la cara. \n\nhttps://t.co/UVbiP8xz77", "id": "1247449586333093889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T08:46:02.000Z", "text": "Como m\u00e9dico, y ahora m\u00e1s que nunca, estoy orgulloso de celebrar el #D\u00edaMundialDeLaSalud agradeciendo a todos los profesionales sanitarios su labor. \n\n\u00a1Gracias y mil gracias! \n\n https://t.co/pYOac90aNK", "id": "1247445518860587010"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T17:49:55.000Z", "text": "\u00bfHay algo m\u00e1s inmoral que falsear datos sobre fallecidos?\n\nhttps://t.co/uuCNh6M96p", "id": "1247220002022985728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T14:49:39.000Z", "text": "\u26ab Como se\u00f1al de duelo por los fallecidos, y solidaridad con sus familiares y amigos, yo tambi\u00e9n pongo un cresp\u00f3n negro en la bandera de Espa\u00f1a de mi balc\u00f3n.  \n\n#TodosSomosEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XfQMVGQZio", "id": "1247174636925837312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T13:45:11.000Z", "text": "Si est\u00e1s de acuerdo \u00a1RT! \ud83d\udd01 https://t.co/hG1zbfXa83", "id": "1247158411461971975"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T13:22:36.000Z", "text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez ha demostrado ser incapaz.\n\nLo tiene muy f\u00e1cil. Tiene m\u00e1s de 1.000 propuestas de los @populares sobre la mesa. \n\nLa democracia no puede confinarse. https://t.co/O3JgYSLoj6", "id": "1247152731623546882"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T13:09:11.000Z", "text": "Que los herederos de fallecidos por #COVID19 no paguen el impuesto de Sucesiones y Donaciones. \n\nEs la nueva propuesta de @pablocasado_ al Gobierno.", "id": "1247149352684081152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T12:53:22.000Z", "text": "Con Leire Paj\u00edn, s\u00f3lo quedan Solbes y Salgado para completar la f\u00f3rmula m\u00e1gica.\n\nAg\u00e1rrense los machos. \n\nhttps://t.co/pEWFIIiEre", "id": "1247145372159524866"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T10:03:50.000Z", "text": "2.760 fallecidos por #COVID19 en Catalu\u00f1a, pero el PSOE sigue a lo suyo. \n\nhttps://t.co/jtv45DZwJ4", "id": "1247102707611185153"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T11:11:12.000Z", "text": "Por primera vez, pasar\u00e9 la #SemanaSantaEnCasa. Dedicar\u00e9 la oraci\u00f3n a los 12.418 fallecidos por #COVID19 en Espa\u00f1a. \n\nFeliz Domingo de Ramos. https://t.co/4pZnbbKAXj", "id": "1246757275441729536"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T09:36:23.000Z", "text": "Apoyar\u00e9 a S\u00e1nchez para salvar vidas, no para que arruine Espa\u00f1a.\n\n@pablocasado_ en @elmundoes \n\nhttps://t.co/35TTqGuMK4", "id": "1246733414587383809"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T19:26:18.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Acabo de recibir la llamada desesperada de Venezuela. Al #COVID19 se suma:\n\nNo hay gasolina en todo el pa\u00eds.\n\nSeg\u00fan las cooperativas agr\u00edcolas, quedan alimentos para 20 d\u00edas. \n\nLa situaci\u00f3n es dram\u00e1tica. Esto es el comunismo. https://t.co/acbhEi3Nga", "id": "1246519480462774277"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T18:46:08.000Z", "text": "El cobarde de Maduro est\u00e1 aprovechando la crisis del #COVID2019 para acorralar a @jguaido, encarcelando a su entorno. \n\nQuiero ratificar el apoyo de @populares en la lucha por la libertad en Venezuela. \n\nhttps://t.co/yDhbJUGm72", "id": "1246509375046463488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T17:42:14.000Z", "text": "El Mundo, ABC y Libertad Digital dejar\u00e1n de preguntar en las ruedas de prensa en protesta por la \"censura\" del Gobierno.\n\nA Pedro S\u00e1nchez le queda nada para ponerse el ch\u00e1ndal.\n\n#AloPresidente\n#LaLibertadDePreguntar https://t.co/xMdOmGcffq", "id": "1246493293606842375"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T14:49:21.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el segundo pa\u00eds del mundo en contagiados y en muertos. Y el pa\u00eds con menos habitantes de los 10 primeros. \n\n\u00bfAlguien se va a enga\u00f1ar con que lo hemos hecho bien?\n\n #AloPresidente", "id": "1246449785994960897"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T14:19:45.000Z", "text": "Pide unidad quien no ha dejado de fracturar a la sociedad desde que lleg\u00f3 a La Moncloa. \n\nDe la soberbia a la mentira. Resistir a cualquier precio. \n\n #AloPresidente", "id": "1246442335870877697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T14:05:04.000Z", "text": "\u00bfY el material sanitario para cuando?\n\n Tras una hora, ni una menci\u00f3n. #AloPresidente https://t.co/Dz1RjoEheF", "id": "1246438641867673601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T11:43:20.000Z", "text": "Todos somos @agarzon. https://t.co/kNJax735bO", "id": "1246402971468025858"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T11:11:36.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 medidas de prevenci\u00f3n del contagio adopt\u00f3 el Gobierno para los aficionados del @Atleti que viajaron a Liverpool el 12 de marzo?", "id": "1246394985966120960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T11:09:01.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas vidas se habr\u00edan salvado si el Gobierno de Espa\u00f1a hubiera tomado medidas el 2 de marzo?\n\nLos @populares continuamos con el control al Gobierno, a\u00fan con el veto parlamentario. \n\n https://t.co/bZdOoto7dp", "id": "1246394336952098816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T10:01:45.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1nto material sanitario conseguido por SM El Rey ha llegado a Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco? \n\n\u00c9stos son los socios de S\u00e1nchez. https://t.co/L7uw5O0GRW", "id": "1246377408405659648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T09:39:37.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha sufrido la doctrina Iglesias en Turqu\u00eda. Supeditan el inter\u00e9s particular al general, confiscando lo producido por empresas privadas turcas.\n\nSe r\u00eden de nosotros. \n\nhttps://t.co/9C2WRlEG2W", "id": "1246371837627506690"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T19:26:53.000Z", "text": "Gracias a @IdiazAyuso, en la Comunidad de Madrid habr\u00e1 #CeroIngresosCeroImpuestos para los aut\u00f3nomos. \n\nLos @populares seguimos reclamando su aplicaci\u00f3n en toda Espa\u00f1a. @lorenzoamor_ata \n\n https://t.co/rsCZpvzpGb", "id": "1246157241369145345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T18:15:55.000Z", "text": "La Moncloa es un foco de contagio y Pedro S\u00e1nchez se salta las recomendaciones de su propio gobierno.\n\nHay que ser inepto. https://t.co/ryokVs5buR", "id": "1246139380496039938"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T16:46:52.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez y su gobierno est\u00e1 dedicando m\u00e1s tiempo a las comparecencias televisivas, que a prevenir y combatir la pandemia. \n\nEl marketing no salva vidas.", "id": "1246116971990724611"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T11:46:10.000Z", "text": "Nuevas consecuencias de este Gobierno inepto. \n\n\u00bfA qu\u00e9 esperan para proteger a nuestros profesionales? \n\nhttps://t.co/E0DcQxGfOX", "id": "1246041298097909762"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T09:54:23.000Z", "text": "\u00a1Salvar una vida no tiene precio!\n\nEspa\u00f1a tiene ya 10.935 muertos. https://t.co/yIBXgTnwdx", "id": "1246013168461262848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T08:50:57.000Z", "text": "Nada m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/9jUiJVNYp6", "id": "1245997202532716550"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T20:13:21.000Z", "text": "\u00bfY si le aparta del todo? \ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/HMA18JmPhW", "id": "1245806547218903042"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T15:09:49.000Z", "text": "3.548.312 parados.\n\n302.265 parados m\u00e1s en marzo.\n\nEl peor marzo de la historia. \n\nReacci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a \ud83d\udc47 https://t.co/cmPOSlgTuu", "id": "1245730161116487681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T11:30:30.000Z", "text": "Un a\u00f1o m\u00e1s, quiero ratificar mi compromiso con @Autismo_Espana, en el #D\u00edaMundialAutismo. \n\nSeguiremos trabajando por la inclusi\u00f3n de personas con #TEA en nuestra sociedad. Siempre con vosotros. https://t.co/c0HCf4SsH6", "id": "1245674968060477440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T10:36:26.000Z", "text": "Los @populares trabajamos sin descanso para monitorizar la \u00faltima hora del #COVID19 en Espa\u00f1a y proponer soluciones. \n\n\u2705 700 iniciativas registradas. https://t.co/0ZZn4utGyo", "id": "1245661362803445766"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T09:57:01.000Z", "text": "La ausencia de reformas, las medidas err\u00f3neas, el despilfarro y el desajuste de las cuentas p\u00fablicas han provocado la ralentizaci\u00f3n del mercado laboral. Hoy se profundiza con la crisis sanitaria.\n\nQue no te enga\u00f1en, hay 386.150 parados m\u00e1s que cuando S\u00e1nchez lleg\u00f3 a la Moncloa. https://t.co/wiBn7yl4eh", "id": "1245651440699199488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T08:59:55.000Z", "text": "Debemos compensar econ\u00f3micamente a nuestros h\u00e9roes. \n\nhttps://t.co/XyTI0GjtDa", "id": "1245637070967562240"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T07:51:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a desoy\u00f3 las llamadas de la OMS y de la UE a hacer acopio de material sanitario frente al coronavirus.\n\n\u00bfCu\u00e1ntas muertes se podr\u00edan haber evitado? \n\nhttps://t.co/c3wA39PrjW", "id": "1245619935369297920"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T19:23:19.000Z", "text": "Otra vez Dr. Plagio. \n\nhttps://t.co/jDlQwvrinJ", "id": "1245431568430219270"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T18:09:10.000Z", "text": "La segunda tanda de test tampoco funcionan. Pero el intermediario sigue siendo el mismo. \n\n\u00bfPor qu\u00e9? El ministro de Sanidad debe dar explicaciones inmediatas. \n\nhttps://t.co/H2lQuCodr0", "id": "1245412909762699267"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T14:55:31.000Z", "text": "\u00a1Bien dicho! https://t.co/TzGIBi7bye", "id": "1245364173728612352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T11:22:18.000Z", "text": "Los @populares reclamamos al Gobierno de Espa\u00f1a todos los datos de la compra de los test piratas y el nombre del intermediario espa\u00f1ol.\n\n\u00bfQu\u00e9 tienen que ocultar?\n\nhttps://t.co/ImyM5Yasn6", "id": "1245310517935251456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T10:11:57.000Z", "text": "Terrible. Todo mi apoyo a @MariMarBlanco_ y su familia. \n\nDEP https://t.co/mr54KkjEgo", "id": "1245292810514894848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T09:24:11.000Z", "text": "Lo de RTVE est\u00e1 siendo deleznable. #QueNoMientan https://t.co/YMOsN3byCA", "id": "1245280792311406593"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T08:52:39.000Z", "text": "#QueNoMientan. As\u00ed gestiona @populares.\n\n https://t.co/nyN0t5lAnz", "id": "1245272856369467395"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T19:53:13.000Z", "text": "En plena pandemia, el Gobierno socialcomunista veta el control parlamentario y la libertad de prensa. \n\n\u00bfSigue siendo esto una democracia?\n\n#LaLibertaddePreguntar  https://t.co/Iav4MGmSJ9", "id": "1245076704042913793"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T17:27:39.000Z", "text": "Hace 11 d\u00edas, los @populares propusimos habilitar un tel\u00e9fono gratuito para prestar atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a los ciudadanos a causa del #COVID19.\n\nHoy lo pone en marcha el Ministerio de Sanidad. \n\nEste Gobierno s\u00f3lo acierta cuando acoge propuestas de los dem\u00e1s. https://t.co/2YBNim7Kq2", "id": "1245040071226658816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T17:06:22.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de @populares, un ejemplo para la OMS. Enhorabuena @IdiazAyuso y @eruizescudero. \n\nhttps://t.co/f7GNPeGVI3", "id": "1245034717004607492"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T17:03:31.000Z", "text": "Pues #Qu\u00e9dateEnCasa y no te saltes la cuarentena m\u00e1s veces. Irresponsable. https://t.co/j4x7s45XKq", "id": "1245033998771986434"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T11:50:07.000Z", "text": "Miles de muertos y contagiados, profesionales sin protecci\u00f3n, un mill\u00f3n de parados y #AutonomosAbandonados.\n\n\u00bfQu\u00e9 hace el Gobierno de Espa\u00f1a? Alimentar su marketing. \n\nVERGONZOSO https://t.co/TYZzaAICt0", "id": "1244955130409168896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T11:01:45.000Z", "text": "#AutonomosAbandonados por el Gobierno socialcomunista.\n\nTodas las medidas est\u00e1n llegando tarde. \n\nhttps://t.co/ox820seAHg", "id": "1244942958404743170"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T08:40:22.000Z", "text": "No mereces un Gobierno que te mienta. Y menos que politice el dolor.\n\nEsto es un hecho grav\u00edsimo. \n\nhttps://t.co/2ZTGYTIYAG", "id": "1244907376966328321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T18:23:04.000Z", "text": "Llega el primer avi\u00f3n con material sanitario. \n\n2 meses despu\u00e9s del aviso de la OMS, \u00bfy cu\u00e1ntos muertos?\n\nhttps://t.co/wUf6hQEcOu", "id": "1244691631606988807"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T17:17:59.000Z", "text": "Esto es lo que dijo la m\u00e1xima autoridad nacional en materia de salud p\u00fablica el \u2757\ufe0f6 de marzo\u2757\ufe0f\n\nAhora, que sigan dando lecciones de #Oposici\u00f3nDesleal... https://t.co/ctu0jwIZWE", "id": "1244675249637072898"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T13:02:28.000Z", "text": "Los @populares votaremos en contra del decreto que paraliza la actividad productiva si no se modifica. https://t.co/V7l4IyzeUs", "id": "1244610946322042880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T11:09:00.000Z", "text": "Zapatero dando lecciones de econom\u00eda en #CoronavirusARV. \n\nYa me quedo m\u00e1s tranquilo.", "id": "1244582395170390016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T10:32:40.000Z", "text": "7.340 fallecidos y 85.195 contagiados. \n\n\u00bfDonde est\u00e1 el ministro de Sanidad? \u00bfPor qu\u00e9 se ha escondido?\n\nUn Gobierno roto en la peor crisis de la historia de Espa\u00f1a.", "id": "1244573249742221313"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T10:13:35.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no conf\u00edan en el Gobierno.\n\nYo tampoco. https://t.co/oli9keWiuc", "id": "1244568447402598402"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T08:29:38.000Z", "text": "El Gobierno pidi\u00f3 suspender un congreso evang\u00e9lico en Madrid por el coronavirus 2 d\u00edas antes del 8-M https://t.co/6SijqzCx2i", "id": "1244542285825613824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T07:12:40.000Z", "text": "Profesionales salvando vidas.\n\nPacientes luchando por su salud.\n\nTrabajadores preocupados por su empleo.\n\nFamilias desoladas por la p\u00e9rdida de un ser querido.\n\n\u00bfY que est\u00e1 haciendo el Gobierno? En su lucha interna por el poder. \n\nNo ten\u00e9is coraz\u00f3n ni verg\u00fcenza.", "id": "1244522917993623553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T20:58:22.000Z", "text": "\u00bfCon la publicaci\u00f3n de el BOE se declarar\u00e1 actividad esencial este Gobierno socialcomunista?\n\nIneptos e irresponsables.", "id": "1244368325150375939"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T19:37:50.000Z", "text": "El vicepresidente del Gobierno est\u00e1 m\u00e1s ocupado en intentar imponer su r\u00e9gimen dictatorial, que en salvar vidas. https://t.co/gx5GG2tlwF", "id": "1244348059443658759"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T17:57:18.000Z", "text": "Ojal\u00e1 el Gobierno de Espa\u00f1a tuviera la misma prisa en publicar el @boegob de actividades esenciales, que tiene para salir a dar el mitin en rueda de prensa. \n\nSon las 20h. y la gente necesita saber si trabaja ma\u00f1ana o no. \n\nUn ejemplo m\u00e1s de su ineptitud.", "id": "1244322758009532416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T17:22:12.000Z", "text": "78.797 contagios y 6.528 muertes despu\u00e9s, La Moncloa preocupada en hacer balance de sus m\u00edtines pol\u00edticos. \n\n\u00a1Dejen el marketing y lleven el material sanitario a los hospitales ya! https://t.co/NseXGtHBiB", "id": "1244313924088070147"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T11:45:31.000Z", "text": "Los @populares seguimos haciendo propuestas en positivo:\n\n\ud83d\udc49 #CeroIngresosCeroImpuestos para todos los aut\u00f3nomos \n\n\ud83d\udc49 Flexibilizar las condiciones exigidas para los aplazamientos una vez cese el estado de alarma \n\n@lorenzoamor_ata", "id": "1244229195011678209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T10:46:05.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tiene el Gobierno de Espa\u00f1a tanto inter\u00e9s en el timador?  https://t.co/uvKHRkyQth", "id": "1244214238312308736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T22:19:30.000Z", "text": "#EnCasaConDeluxe entrevista a Irene Montero, de Podemos, y despu\u00e9s a Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, del PSOE. Dos ministras del Gobierno. \n\nLo de ponerse a salvar vidas ya para otro momento.", "id": "1244026355345428480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T21:36:09.000Z", "text": "Miserables. https://t.co/niMsFIFZQO", "id": "1244015444958285824"}, {"lang": "es", "id": "1243967740773306368", "created_at": "2020-03-28T18:26:35.000Z", "text": "23 de Marzo. @LopezMirasF ordena el cese de toda actividad econ\u00f3mica no esencial. El Gobierno de Espa\u00f1a se lo niega. \n\n28 de marzo. Pedro S\u00e1nchez ordena la paralizaci\u00f3n de todas las actividades no esenciales. \n\n5 d\u00edas perdidos, \u00bfy cuantas muertes?"}, {"lang": "es", "id": "1243966252139393026", "created_at": "2020-03-28T18:20:40.000Z", "text": "Al\u00f3 Presidente, \u00bfel Poder Legislativo y su control al Gobierno no es una actividad esencial?\n\nEste Gobierno no es democr\u00e1tico."}, {"lang": "es", "id": "1243964986113896448", "created_at": "2020-03-28T18:15:39.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, \u00a1qu\u00e9 verg\u00fcenza!\n\nMientras que t\u00fa politizaste el \u00e9bola, los @populares hemos registrado m\u00e1s de 500 propuestas en positivo.\n\nLeales, pero no c\u00f3mplices."}, {"lang": "pt", "id": "1243953725737185281", "created_at": "2020-03-28T17:30:54.000Z", "text": "Mentira. https://t.co/xbQOqf7Euz"}, {"lang": "es", "id": "1243944316705427456", "created_at": "2020-03-28T16:53:31.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a es un bulo.\n\n https://t.co/nmwSS0RqGF"}, {"lang": "es", "id": "1243942601457360898", "created_at": "2020-03-28T16:46:42.000Z", "text": "PSOE y Podemos: \n\nEn una lucha interna dentro del Gobierno\n\nAcusando a @populares de falsos recortes \n\nIneptitud en la gesti\u00f3n \n\nMentir a cada minuto\n\n\u00bfY salvar vidas para cuando?"}, {"lang": "es", "id": "1243937225445908481", "created_at": "2020-03-28T16:25:20.000Z", "text": "Ojal\u00e1 llegar\u00e1n los aviones con material sanitario tan r\u00e1pido como el que permitieron de Delcy Rodr\u00edguez."}, {"lang": "es", "id": "1243902749902876673", "created_at": "2020-03-28T14:08:20.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Fernando Sim\u00f3n se ha negado a dar explicaciones sobre la compra de test a la misma empresa, sin licencia, que nos vendi\u00f3 los inservibles. \n\nLos @populares lo investigaremos."}, {"lang": "es", "id": "1243863865789734913", "created_at": "2020-03-28T11:33:50.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Ministerio de Sanidad ha vuelto a confiar en Shenzhen Bioeasy Biotechnology para el env\u00edo de test r\u00e1pidos?\n\nUna empresa sin licencia oficial y que no est\u00e1 en la lista de proveedores recomendados.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 tanto inter\u00e9s entonces? \n\nhttps://t.co/UVKy0HptGQ"}, {"lang": "es", "id": "1243640623598637058", "created_at": "2020-03-27T20:46:45.000Z", "text": "Miles de muertos en Espa\u00f1a y el ministro de Sanidad sin parar de mentir. \n\n@IdiazAyuso desmonta al Gobierno con datos \ud83d\udc47\n\n https://t.co/r7yyT74BYc"}, {"lang": "es", "id": "1243636591311998976", "created_at": "2020-03-27T20:30:43.000Z", "text": "La ineficacia del ministro de Sanidad provoca turbulencias en Moncloa y Pedro S\u00e1nchez le fulmina de la gesti\u00f3n de compras. \n\nLos @populares ya hemos pedido la comparecencia de la ministra de Hacienda. \n\nhttps://t.co/XDvJMWy9do"}]