[{"lang": "es", "id": "1377560967140229120", "text": "M\u00e1s all\u00e1 de las celebraciones lit\u00fargicas para los y las que profesen la religi\u00f3n, pueden ser d\u00edas de reflexi\u00f3n para todos.Lo son de responsabilidad y compromiso social por la pandemia. Lo m\u00e1s dif\u00edcil de aprender en la vida es qu\u00e9 puente hay que cruzar y qu\u00e9 puente hay que quemar. https://t.co/cg4Zc3cQ3V", "created_at": "2021-04-01T09:58:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377192796570972161", "text": "Las v\u00edctimas de la pederastia clerical denuncian \"trato degradante\" en las oficinas antiabusos de la @Confepiscopal @Pontifex_es \nhttps://t.co/kSyvLnk0i4", "created_at": "2021-03-31T09:35:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377166163713564677", "text": "\u2705MEDIDAS QUE SE EST\u00c1N ADOPTANDO VACUNACI\u00d3N \n\nLa Coordinadora de la Comisi\u00f3n Covid @riojasalud #LaRioja ha transmitido a las entidades sociales que las personas extranjeras con tarjeta sanitaria van a entrar en el proceso de vacunaci\u00f3n, como el resto de la poblaci\u00f3n @PSOELaRioja https://t.co/fVcqH9RTYx", "created_at": "2021-03-31T07:49:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377002222517694470", "text": "La Rioja recibir\u00e1 3.582.246 euros para la financiaci\u00f3n de la dependencia \n\u2705El Consejo de Ministros ha aprobado hoy la distribuci\u00f3n entre las comunidades aut\u00f3nomas de 283 millones de euros\n@gpscongreso @PSOELaRioja https://t.co/2RXvMl6l84", "created_at": "2021-03-30T20:58:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376914091747467269", "text": "Acompa\u00f1ando a @JordiMelendo en su visita a #Haro y al @CataBarrioEst - un embajador del #champagne catal\u00e1n enamorado de  #LaRioja y autor de una gu\u00eda que va por su quinta edici\u00f3n. Es uno de nuestros mejores divulgadores \ud83c\udf77\ud83c\udf47 #LaRiojaEnamora \u2665\ufe0f #VinosDeRioja @haroturismo https://t.co/nb2W26nkeu", "created_at": "2021-03-30T15:07:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376875330393235458", "text": "Todo va a depender de nuestros comportamientos en Semana Santa. Es evidente que a todos y todas nos gustar\u00eda volver al pasado, a cuando la mascarilla \ud83d\ude37 era una ficci\u00f3n. Y lo haremos si actuamos con inteligencia #SemanaSantaPrudente \u2705 @PSOELaRioja  @gpscongreso https://t.co/G0UnbKc8sU", "created_at": "2021-03-30T12:33:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376500655607676932", "text": "El ministro @LuisPlanas se\u00f1ala la DOCRioja como un referente a la hora de afrontar los retos de futuro\n\ud83d\udc49Ha destacado el lugar preeminente que ocupa esta denominaci\u00f3n de origen en el conjunto de la actividad vitivin\u00edcola espa\u00f1ola @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/DKEOR0ANRu", "created_at": "2021-03-29T11:45:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376312577349849091", "text": "-Sentimiento de culpabilidad en las v\u00edctimas \n-Las v\u00edctimas no cuentan cuando alguien quiere, cuentan cuando pueden \n-M\u00e1s influencia de los informes forenses periciales en las sentencias por violencia de g\u00e9nero o contra la infancia y adolescencia \n\nMucho trabajo por hacer a\u00fan \ud83d\udc81\ud83c\udffc https://t.co/yV7G7Y00cd", "created_at": "2021-03-28T23:17:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376184422672785421", "text": "Conducen herrer\u00edas, azadas y telares,\nmuerden metales, montes, raptan hachas, encinas,\ny construyen, si quieren, hasta en los mismos mares\nf\u00e1bricas, pueblos, minas.\n- Las Manos \ud83d\ude4c \n#MiguelHern\u00e1ndez 28 de Marzo 1942\ud83d\udc49 Siempre en nuestro sentir y en nuestra memoria @PSOELaRioja https://t.co/GxJY103GmM", "created_at": "2021-03-28T14:48:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376136344653721600", "text": "\u201cCuando esto acabe no s\u00e9 c\u00f3mo reaccionar\u00e9. Yo ahora estoy concentrada en no contagiarme. Tengo esa fuerza\u201d. \u00bfY qu\u00e9 har\u00e1 cuando termine? \u201cAcariciar, besar y abrazar a mis ni\u00f1os\u201d.\nRecomendable lectura @manueljabois v\u00eda @el_pais \nhttps://t.co/LgFc5W1hSr", "created_at": "2021-03-28T11:37:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375752836764594177", "text": "\ud83d\udc49Medidas lucha contra la pandemia\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nHacienda comunica que #LaRioja recibir\u00e1 m\u00e1s de 32,5 millones del reparto de la L\u00ednea COVID de ayudas directas para pymes y aut\u00f3nomos @PSOELaRioja \u2705El @boegob publica la Orden Ministerial @gpscongreso https://t.co/VD9CThdqZK", "created_at": "2021-03-27T10:13:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375729434142121985", "text": "27 de Marzo #D\u00edaMundialDelTeatro  \ud83c\udfadDebemos fijar objetivos en salvaguardar y fomentar la creatividad en tiempos de pandemia. Debemos ayudar al teatro, a los c\u00f3micos,hombres y mujeres de este valor social y cultural que nos acompa\u00f1a en Espa\u00f1a desde tiempo inmemorial @PSOELaRioja https://t.co/wmR54I9ooc", "created_at": "2021-03-27T08:40:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375485061106122753", "text": "El 23 Marzo 1895 se disput\u00f3 el 1er partido oficial de \u26bd\ufe0ffemenino de la historia. El British Ladies FC fundado por Nettie Honeyball dividi\u00f3 a sus jugadoras en Noth y South y se enfrentaron en el Crouch End Athletic Ground de Londres. Vencieron las del norte por 7-1 \ud83d\udc9c https://t.co/ZUMC9ks5NI", "created_at": "2021-03-26T16:29:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375062903670325249", "text": "\u201cDejamos atr\u00e1s tiempos de provisionalidad\u201d @tamarayar defiende criterios @gpscongreso en elecci\u00f3n del presidente del Consejo de Administraci\u00f3n de la Corporaci\u00f3n @rtve de entre los diez consejeros elegidos previamente por las Cortes Generales. \n\ud83d\udc49Por una televisi\u00f3n publica plural https://t.co/NOcHzim8Aw", "created_at": "2021-03-25T12:31:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375053905734811648", "text": "\u201cNosotros protegemos a todos sin dejar a nadie atr\u00e1s, ustedes no protegen a nadie\u201d @GemaL_Somoza defiende el criterio del @gpscongreso en @Congreso_Es en el debate de totalidad del PL adoptar medidas para la reducci\u00f3n de la brecha de g\u00e9nero en el \u00e1mbito de la Seguridad Social https://t.co/jYJM1sOKNp", "created_at": "2021-03-25T11:56:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374995092608593922", "text": "Seguimiento telem\u00e1tico del pleno @Congreso_Es Convalidaci\u00f3n o derogaci\u00f3n de Reales Decretos-leyes. Debate\u00a0de totalidad\u00a0de iniciativa legislativa. Elecci\u00f3n del Presidente de la Corporaci\u00f3n RTVE. Propuesta de creaci\u00f3n de Subcomisi\u00f3n. @gpscongreso @PSOELaRioja https://t.co/BDOBpFgTN2", "created_at": "2021-03-25T08:02:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374787912932462598", "text": "La caravana del PP en Murcia no recuerda en nada a la caravana de John Ford. Nada de \u00e9pica y poco de western. Montar una caravana de coches para protestar por una leg\u00edtima moci\u00f3n de censura municipal es cutre, muy cutre - v\u00eda @MVTARDE @laSextaTV \nPataleta ruidosa y sin rigor https://t.co/2S8wHaKpGr", "created_at": "2021-03-24T18:19:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374636441314193410", "text": "La tintorer\u00eda PP y la sucursal de La Rioja : \u201cla misma empresa que estaba acometiendo las obras de reforma de la sede del PP estaba a la vez reformando la casa del entonces presidente del Partido y del Gobierno Pedro Sanz, otra casualidad\u201d \n@PSOELaRioja \nhttps://t.co/DVLdoFtSqu", "created_at": "2021-03-24T08:17:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374634231712903169", "text": "El problema no es solo usted, se\u00f1or Casado. Lo son tambi\u00e9n sus diputados @sanchezcastejon en @Congreso_Es https://t.co/i2thDTRC2U", "created_at": "2021-03-24T08:08:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374632834552504321", "text": "Pleno @Congreso_Es \n\nPreguntas. Interpelaciones urgentes\n\nSeguimiento telem\u00e1tico https://t.co/szSFHle1fM", "created_at": "2021-03-24T08:03:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374479193854021633", "text": "Este pa\u00eds se va a seguir levantando cada ma\u00f1ana para construir, para transformar y va a tener siempre el s\u00ed de nuestro grupo.\n\nY seguramente ustedes no madrugar\u00e1n y seguir\u00e1n siendo la pesadilla de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, social y sanitaria de este pa\u00eds.\n\n\ud83c\udf39 @JosLuisRamosRo2 https://t.co/hYXfX3Gi5s", "created_at": "2021-03-23T21:52:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374456337199865861", "text": "Fin de la sesi\u00f3n pleno @Congreso_Es con \u2705 la toma en consideraci\u00f3n de la Proposici\u00f3n de Ley del Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV), Org\u00e1nica de reforma de la Ley Org\u00e1nica 2/1979, de 3 de octubre, del Tribunal Constitucional \n@gpscongreso @PSOELaRioja https://t.co/eCvrv9C92U", "created_at": "2021-03-23T20:21:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374425996573638662", "text": "Nadie elige ser pobre,personas a las que nos cuesta mantener la mirada @SonyaGuerraLpz defiende en pleno @Congreso_Es \nPNL impulsada por @gpscongreso sobre la erradicaci\u00f3n del sinhogarismo. \n\ud83d\udc49Estamos hablando de justicia social y de un fracaso colectivo. De desprotecci\u00f3n https://t.co/wMu6NPx7Hq", "created_at": "2021-03-23T18:21:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374424263285825542", "text": "Se les ha olvidado a ustedes condenar la dictadura franquista, se\u00f1ora Gamarra @SimancasRafael @gpscongreso en pleno @Congreso_Es \n\ud83d\udc49Ustedes rompieron a martillazos una placa de homenaje a Largo Caballero, v\u00edctima del fascismo #SocialismoEsLibertad T\u00e9nganlo en cuenta siempre \ud83c\udf39 https://t.co/aSAv1mNVFJ", "created_at": "2021-03-23T18:14:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374408202100482048", "text": "Pleno @Congreso_Es \ud83d\udc49@AnaBotellaPSOE defiende criterio @gpscongreso respecto a la toma en consideraci\u00f3n de la PL del Grupo Parlamentario Mixto, relativa a la modificaci\u00f3n del C\u00f3digo Penal en materia de orden p\u00fablico \n\u2611\ufe0fLa deriva violenta malogra la convivencia https://t.co/BxBg3CtfMr", "created_at": "2021-03-23T17:10:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374362890292039682", "text": "Seguimiento telem\u00e1tico del pleno @Congreso_Es https://t.co/j25Zj4K8N4", "created_at": "2021-03-23T14:10:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374334231611117580", "text": "No creemos en la confrontaci\u00f3n ni en la polarizaci\u00f3n, pensamos en los madrile\u00f1os y en las madrile\u00f1as, en la sanidad y en la educaci\u00f3n. \n@jalloul_hana en @DebatAlRojoVivo \n\ud83c\udf39Una candidata que junto a @equipoGabilondo son la esperanza para un Madrid muy mejorable. Trabajo y trabajo https://t.co/bcbpMHYmrP", "created_at": "2021-03-23T12:16:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374323850704527360", "text": "Asistencia telem\u00e1tica Mesa y Portavoces Comisi\u00f3n Mixta Seguridad Nacional @Congreso_Es @Senadoesp \n@PSOELaRioja @gpscongreso @gpssenado https://t.co/OFWlyMRpdI", "created_at": "2021-03-23T11:35:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374321114793529354", "text": "Comisi\u00f3n Hacienda @Congreso_Es \nPNL Relativa a crear un ep\u00edgrafe espec\u00edfico de la CNAE para el sector relacionado con la organizaci\u00f3n de eventos y bodas - @Juanb0462 defiende criterios @gpscongreso https://t.co/9CtCrICCxt", "created_at": "2021-03-23T11:24:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374311330472136706", "text": "Comisi\u00f3n Hacienda @Congreso_Es PNL Reducci\u00f3n del tipo del IVA aplicado al servicio de peluquer\u00eda, barber\u00eda y est\u00e9tica \ud83d\udc49@Patri_Blanquer defiende el criterio @gpscongreso \n\u2714\ufe0fEl gobierno de @sanchezcastejon ha hecho un gran esfuerzo presupuestario en ayudas frente a la crisis. https://t.co/3MD1zRcHRH", "created_at": "2021-03-23T10:45:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374306829707137027", "text": "Comisi\u00f3n de Hacienda @Congreso_Es \n@MaraLuisaVilch1 defiende criterio @gpscongreso sobre PNL adopci\u00f3n de medidas de sensibilizaci\u00f3n y educaci\u00f3n fiscal ciudadana.\n\ud83d\udc49Tolerancia cero a cualquier tipo de fraude, rendici\u00f3n de cuentas sobre el uso que se les da a los impuestos https://t.co/2F1UMSpJzz", "created_at": "2021-03-23T10:27:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374300403916021760", "text": "La d\u00e9cada del 2020-2030 ser\u00e1 la d\u00e9cada de recuperaci\u00f3n para la investigaci\u00f3n y la ciencia, con el gobierno de @sanchezcastejon \ud83d\udc49\n@Migonzalezcaba defiende criterio @gpscongreso respecto a PNL impulsar incentivos fiscales que favorezcan la atracci\u00f3n de talento del Grupo Plural https://t.co/Q4QaWqob5L", "created_at": "2021-03-23T10:02:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374293155907055616", "text": "\u201cSin ingresos p\u00fablicos no es posible mantener un Estado de Bienestar fuerte y robusto\u201d @anaprietonieto en comisi\u00f3n Hacienda @Congreso_Es \n\u2611\ufe0fDefiende criterio @gpscongreso frente a PNL de VOX relativa a la supresi\u00f3n del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones. https://t.co/s8aIkl1m9m", "created_at": "2021-03-23T09:33:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374286833308340225", "text": "Seguimiento telem\u00e1tico de la Comisi\u00f3n de Hacienda @Congreso_Es \ud83d\udc49Debate y votaci\u00f3n Proposiciones no de Ley.\n@gpscongreso @PSOELaRioja https://t.co/usz8uv7tuc", "created_at": "2021-03-23T09:08:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374127605360758789", "text": "Son : \n\n*\ufe0f\u20e3Negacionistas \n*\ufe0f\u20e3Machistas \n*\ufe0f\u20e3Retorcidos\n*\ufe0f\u20e3Prepotentes \n*\ufe0f\u20e3T\u00f3xicos \n\n\ud83d\udc49Viven de espaldas a la evoluci\u00f3n y de cara a la involuci\u00f3n \n\ud83d\udc49Desprecian y ofenden la igualdad, la libertad, la justicia y el pluralismo pol\u00edtico \n\u2611\ufe0fF\u00e1ciles de identificar, seguiremos denunci\u00e1ndoles https://t.co/nxY1gDB1I5", "created_at": "2021-03-22T22:35:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373928184438255616", "text": "Que la gente sepa de que van ... https://t.co/0cyq1ukhVX", "created_at": "2021-03-22T09:23:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373922809286688768", "text": "Seguimiento telem\u00e1tico de la comparecencia de la ministra @empleogob @Yolanda_Diaz_ en comisi\u00f3n @Congreso_Es para informar sobre las l\u00edneas generales de su Departamento en relaci\u00f3n con la crisis ocasionada por el COVID-19 | @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/nxcTW8vFTI", "created_at": "2021-03-22T09:01:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373713097878347779", "text": "La muerte de una ni\u00f1a de 2 a\u00f1os. \nLa muerte de la inocencia. La muerte de la racionalidad. \nCuando los ricos hacen la guerra,\nson los pobres los que mueren.\nJean Paul Sartre\n\nhttps://t.co/7EIco4YCpu", "created_at": "2021-03-21T19:08:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373697087125217283", "text": "Condena absoluta y apoyo incondicional a las buenas gentes de Vic\u00e1lvaro. Quienes aprovechando la oscuridad intentan mancillar la memoria y la dignidad con sus pinturas infames ni lo logran ni demuestran tolerancia y respeto. La pintura se borra, la memoria no https://t.co/q0PcHzLqgr", "created_at": "2021-03-21T18:04:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373586497744560128", "text": "En el \n#D\u00edaMundialdelSindromeDown\n\u2714\ufe0fMayor conciencia p\u00fablica \n\u2714\ufe0fDignidad y empat\u00eda \n\u2714\ufe0f Importancia de su autonom\u00eda e independencia individual https://t.co/Nud6s3CPdB", "created_at": "2021-03-21T10:45:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373550572889116672", "text": "\u2714\ufe0fProyecto \u2714\ufe0fCompromiso \u2714\ufe0fJusticia Social \u2714\ufe0f#GobernarEnSerio\nApoyo @equipoGabilondo en las elecciones #4M - Las madrile\u00f1as y los madrile\u00f1os merecen seriedad, estabilidad, pol\u00edticas sociales y firmeza frente a la pandemia. #GabilondoPresidente @PSOELaRioja @PSOE #AngelGabilondo https://t.co/QeJBLJ3Fhk", "created_at": "2021-03-21T08:22:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373357593880563714", "text": "Acaba el d\u00eda y seguimos defendiendo la libertad \u27a1\ufe0f\n\n\u201cHay quien pone en duda el porvenir del ideal de la libertad. Nosotros respondemos que tiene m\u00e1s que un porvenir: posee eternidad.\u201d\n\nBenedetto Croce -\nHistoriador, humanista y fil\u00f3sofo italiano.\n\nSeguiremos \ud83c\udf39\n@gpscongreso https://t.co/0CMaBqRatb", "created_at": "2021-03-20T19:35:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373298389199286272", "text": "Apoyar no es un simple instinto. Apoyar en pol\u00edtica es creer en un #GobiernoSerio, en un compromiso y un proyecto. Yo apoyo a \u2066@equipoGabilondo\u2069 y lo hago porque #SocialismoEsLibertad\ud83c\udf39y porque hay proyecto, compromiso y trabajo en pro de la justicia social #PsoeMadrid https://t.co/5ZzuLnbDMI", "created_at": "2021-03-20T15:40:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373207775464030208", "text": "Comit\u00e9 regional @PSOELaRioja Intervenci\u00f3n @ConchaAndreu presidenta @lariojaorg \u27a1\ufe0fNuestra pol\u00edtica tiene como fin mejorar la vida de la gente, pensando en el bien com\u00fan y en la justicia social. Gobernar para hacer realidad un programa de pol\u00edticas progresistas. https://t.co/Pd1u8qHlX4", "created_at": "2021-03-20T09:40:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373204676263428099", "text": "Comit\u00e9 regional @PSOELaRioja \nIntervenci\u00f3n @fjoconp secretario general \u27a1\ufe0f plasmar en nuestra actividad pol\u00edtica los valores del socialismo poniendo a las personas en el centro de nuestro trabajo con la mayor movilizaci\u00f3n de recursos de la historia de Espa\u00f1a y La Rioja https://t.co/CnLWdTjNPb", "created_at": "2021-03-20T09:28:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373054036623114244", "text": "No mencione la palabra dignidad. Tampoco el bien com\u00fan. Basta ya de tanto camelo. Basta ya. La pol\u00edtica es otra cosa muy diferente al bochorno que hemos visto estos d\u00edas bajo la sombra de la mentira. Ambici\u00f3n personal, la suya. https://t.co/t21yv8vPly", "created_at": "2021-03-19T23:29:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373021765392330757", "text": "Rid\u00edculo. Haciendo el rid\u00edculo. Ejerciendo el rid\u00edculo. En fin, pat\u00e9ticamente rid\u00edculo. Y al parecer, a\u00fan no lo sabe. https://t.co/MWiDsM8XjU", "created_at": "2021-03-19T21:21:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372580919459115008", "text": "Laura Vergara Rom\u00e1n, coordinadora general de CONBICI y Alfonso Jos\u00e9 Trivi\u00f1o Fern\u00e1ndez, en representaci\u00f3n de Mesa Espa\u00f1ola de la Bicicleta comparecen en la comisi\u00f3n @Congreso_Es Seguridad Vial | @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/9ICswwBd1J", "created_at": "2021-03-18T16:09:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372486413015470080", "text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/0TnEg6UeKm", "created_at": "2021-03-18T09:53:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372460045993119745", "text": "Sesi\u00f3n Plenaria @Congreso_Es  Dictamen de Comisi\u00f3n sobre iniciativa legislativa. Enmiendas del Senado. Solicitud de pr\u00f3rroga de Comisiones de Investigaci\u00f3n.\n\nAsistencia presencial \u2705\n@gpscongreso @PSOELaRioja https://t.co/93tTCmVjcf", "created_at": "2021-03-18T08:09:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372434839295696899", "text": "Comparto v\u00eda @ReligionDigit mi reflexi\u00f3n denuncia sobre la \u00faltima nota del Vaticano faltando al respeto de los homosexuales \n\n\u201cEl \u00fanico pecado mortal que conozco es el cinismo.\u201d \n\nhttps://t.co/dGIE1evqCe", "created_at": "2021-03-18T06:28:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371931154190888960", "text": "En el @Congreso_Es hoy hemos aprobado: \n\n\u2705 La toma en consideraci\u00f3n de la Proposici\u00f3n de Ley de modificaci\u00f3n de la Ley de r\u00e9gimen fiscal de las entidades sin fines lucrativos y de los incentivos fiscales al mecenazgo \n@gpscongreso @PSOELaRioja https://t.co/Hc0LM5olpU", "created_at": "2021-03-16T21:07:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371824538749657089", "text": "Sesi\u00f3n Plenaria. Toma en consideraci\u00f3n de Proposiciones de Ley. Proposiciones no de Ley. Mociones consecuencia de interpelaciones urgentes @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/82e4o2HwM8", "created_at": "2021-03-16T14:03:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371748504796807173", "text": "Presencial en comisi\u00f3n de justicia @Congreso_Es \u2611\ufe0fPonencia\u00a0sobre el PL por la que se reforma la legislaci\u00f3n civil y procesal para el apoyo a las personas con discapacidad \u2611\ufe0fPL por la que se modifica la Ley 20/2011, de 21 de julio, del Registro Civil ... @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/TfFt47tHpR", "created_at": "2021-03-16T09:01:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371393347391217665", "text": "Camino de Madrid @Congreso_Es \u27a1\ufe0f Asistencias presenciales plenos, comisi\u00f3n ODS, Justicia, Infancia y Adolescencia y Seguridad Vial | Reuniones telem\u00e1ticas y presenciales @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/r1x5PvojZJ", "created_at": "2021-03-15T09:30:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370842963778150400", "text": "RDL 5/2021, de 12 de marzo, de medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial en respuesta a la pandemia de la COVID-19 @NadiaCalvino ministra de @_minecogob en @SextaNocheTV \n\u27a1\ufe0fProtecci\u00f3n tejido productivo\u2705 https://t.co/YB7jzrDLIs", "created_at": "2021-03-13T21:03:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370041798308081670", "text": "Asistencia presencial con @raquel_pedraja a la \nComisi\u00f3n de Trabajo, Inclusi\u00f3n, Seguridad Social y Migraciones.\u00a0@PSOELaRioja \u27a1\ufe0fDebate y votaci\u00f3n de Proposiciones no de Ley @Congreso_Es https://t.co/PNt2eNjF0a", "created_at": "2021-03-11T15:59:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369966389868584960", "text": "Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de derogaci\u00f3n del art\u00edculo 315 apartado 3 del C\u00f3digo Penal, defensa en @Congreso_Es a cargo de la diputada @afernb @gpscongreso https://t.co/WDYjX8qqQF", "created_at": "2021-03-11T11:00:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369924691620675584", "text": "En el #DiaEuropeodelasVictimasdelTerrorismo guardamos en el hemiciclo al inicio del pleno @Congreso_Es un minuto de silencio en su memoria y reconocimiento, el Estado Social y Democr\u00e1tico de Derecho no puede, no debe olvidar a sus v\u00edctimas @PSOELaRioja @gpscongreso https://t.co/JKoAYuAGAw", "created_at": "2021-03-11T08:14:33.000Z"}]