[{"text": "\u00a1Much\u00edsimas gracias a Don Enrique Aguilar, Hermano Mayor de la @HdadPazCordoba por su amable acogida y por permitirnos rezarle a sus titulares! https://t.co/7HNMC7TvkS https://t.co/qIegwvcODm", "id": "1377324815414128645", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:20:00.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 grande eres, @edelvallerod! https://t.co/hFYjO3tVXM", "id": "1377009317199675398", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:26:19.000Z"}, {"text": "Roc\u00edo Monasterio (VOX): \u2018El PP no habla de la inseguridad en nuestros barrios, nosotros s\u00ed\u2019 https://t.co/vwICrwis8q v\u00eda @gaceta_es", "id": "1376935449986543617", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:32:48.000Z"}, {"text": "\u00a1Much\u00edsimas gracias a la Hermandad del Prendimiento  @PrendimientoCor  por su acogida! Este a\u00f1o la labor social de esta cofrad\u00eda se ha dejado sentir m\u00e1s que nunca. \n#PasionporCordoba \n#MartesSanto https://t.co/QxryP3D6oE", "id": "1376922956207689728", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:43:09.000Z"}, {"text": "En un ataque de sinceridad sin precedentes, Villalobos reconoce que llevamos al menos diez a\u00f1os de r\u00e9gimen de partido \u00fanico. \n\nLa \u2018popular\u2019 Celia Villalobos defiende el bipartidismo y la confluencia con el PSOE antes que un gobierno con VOX https://t.co/JcpZE4N0Pb v\u00eda @gaceta_es", "id": "1376818558018142208", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T08:48:18.000Z"}, {"text": "Estoy muy contento de que hayan recuperado a Cervilla para la informaci\u00f3n del PP. Con lo mal que lo pasaba la pobre mujer siguiendo a Vox...y supongo que del PP se enterar\u00e1 de algo, de Vox sab\u00eda tanto como del Partido Republicano de las Aleutianas... https://t.co/KiJz8eY32y", "id": "1376648300603060232", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:31:46.000Z"}, {"text": "Me acuerdo de las primeras veces que iba @monasterioR a 13TV y es asombrosa la evoluci\u00f3n, qu\u00e9 bien transmite, qu\u00e9 naturalidad. Siempre ha sido evidente su inteligencia, pero qu\u00e9 mejora en su presentaci\u00f3n \u00a1qu\u00e9 presidenta van a tener los madrile\u00f1os!", "id": "1376624221841932291", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:56:05.000Z"}, {"text": "Partido a partido, como el Cholo. \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nCs expulsar\u00e1 a Cant\u00f3 si no deja de ser afiliado https://t.co/5JxWo2t3Rn", "id": "1376514188407889923", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:38:51.000Z"}, {"text": "\u00bfExiste versi\u00f3n Pro del Candy Crush?\n\nEl duro ataque de Celia Villalobos a Vox: \"Son profundamente machistas, no me explico que haya mujeres que les voten\" https://t.co/67drZ9oz9D", "id": "1376504897126928386", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:01:56.000Z"}, {"text": "A m\u00ed que el @abcespana sea prensa del PP me entristece, recuerdo un gran peri\u00f3dico que ya no es. Pero que la @COPE  pagada con dinero de los cat\u00f3licos, apoye a un partido abortista y partidario de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero frente a Vox, el \u00fanico con postura contraria, es mucho peor.", "id": "1376469835551498242", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T09:42:37.000Z"}, {"text": "Y el caso es que hasta ahora yo cre\u00eda que Cs ten\u00eda opciones... https://t.co/ZLeEgGLCYc", "id": "1376303163293204498", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T22:40:19.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\u00a1Qu\u00e9 sorpresa m\u00e1s grande! \u00a1La mayor desde la reelecci\u00f3n de Ceaucescu en 1989! https://t.co/HDAVc5B1jA", "id": "1376298390976397315", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T22:21:21.000Z"}, {"text": "Esta tarde he tenido el honor de acompa\u00f1ar a la Hermandad de la Esperanza en su Veneraci\u00f3n,  y esta noche recordando en familia  las im\u00e1genes de la procesi\u00f3n de 2019. \u00a1Qu\u00e9 nostalgia! \u00a1Gracias a @EsperanzaHdad por su gentileza! https://t.co/5mIkThUBgp", "id": "1376290916617576451", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T21:51:39.000Z"}, {"text": "\u00a1Bendito el que viene en el nombre del Se\u00f1or!\n\u00a1Hosanna en el cielo!\n\u00a1Viva Jes\u00fas, rey de reyes!\n\nBend\u00edcenos, prot\u00e9genos del mal,\ns\u00e9 T\u00fa por siempre nuestro rey. https://t.co/VMoAMnGyNn", "id": "1376129207500148736", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:09:04.000Z"}, {"text": "Combatiendo la nostalgia con grabaciones de otros a\u00f1os, antes de salir a visitar los templos. \n\u00a1Feliz Domingo de Ramos! https://t.co/6Iy0IFelQq", "id": "1376102240210067458", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:21:55.000Z"}, {"text": "\u00daltimamente he visto a varios tuiteros que pon\u00edan en su bio: periodista de El Pa\u00eds. Y no. O lo uno, o lo otro.", "id": "1375857583521726469", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T17:09:44.000Z"}, {"text": "Este art\u00edculo es acerca de un caso sangrante de arbitrariedad del PP de Murcia, que tambi\u00e9n acabar\u00e1 en tribunales. \n\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\nLas excavaciones de Monteagudo https://t.co/RTpge2TeSf", "id": "1375758669120479236", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T10:36:41.000Z"}, {"text": "https://t.co/X0DJ1GpHRU", "id": "1375240141321670660", "lang": "und", "created_at": "2021-03-26T00:16:15.000Z"}, {"text": "Es bueno que la prensa empiece a reconocer problemas como los menas. Cualquier d\u00eda estos mismos periodistas dejan de llamarnos fascistas por decir esto mismo. \n\nUn menor destroza la cara a un joven en un atraco a punta de navaja en La Latina. https://t.co/g4fDgsjUyU", "id": "1375232082625069060", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T23:44:13.000Z"}, {"text": "Este art\u00edculo es de obligada lectura!\n\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\n\nQu\u00e9 es la 'PSOE state of mind' (y por qu\u00e9 necesitas saberlo para entender Espa\u00f1a) https://t.co/pP0KShFykz v\u00eda @TheObjective_es", "id": "1375194359289815042", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:14:19.000Z"}, {"text": "Es triste que se apruebe esto en el Congreso, pero m\u00e1s triste es saber que ya hay unidades de estas en casi todas las universidades. Adem\u00e1s de ceporros, retardados. Pod\u00edan solicitar que haya bares o bibliotecas, ya puestos. https://t.co/4OHf069hhj", "id": "1375123503184293890", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:32:46.000Z"}, {"text": "\u00bfEsto no es malversaci\u00f3n de fondos p\u00fablicos?\n@voxbaleares\n\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\u2198\ufe0f\nEl Govern balear pag\u00f3 15.000 euros por el callejero de Palma https://t.co/VVJ9PJ8xI1 v\u00eda @ABCespana", "id": "1375047376264699906", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T11:30:16.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ulDhiOpXl0", "id": "1375024691606339584", "lang": "und", "created_at": "2021-03-25T10:00:07.000Z"}, {"text": "Con lo bien que le ha ido a Cs vetando a Vox, es sorprendente que el PP siga la misma estrategia. Ellos ver\u00e1n... https://t.co/c64f5X71KL", "id": "1375016182944792578", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:26:19.000Z"}]