[{"text": "El coronel P\u00e9rez de los Cobos ha sido evaluado con el n\u00famero 1 para el ascenso a General\n\nPero el rencoroso, vengativo e indigno @interiorgob le ha negado el ascenso por negarse a incumplir una orden legal \n\nEl coronel ha ganado en los tribunales\n\nMarlasca, no tienes verg\u00fcenza", "id": "1377567407020113921", "created_at": "2021-04-01T10:23:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mira , @pablo_iglesias , tus cachorros le hicieron un escarche a @rosadiezglez en la Universidad\n\nEso era para t\u00ed jarabe democr\u00e1tico \n\nAs\u00ed que ahora no te pongas a llorar porque cuatro pelaos te han llamado casta, sinverg\u00fcenza \n\nhttps://t.co/zkN1V8PQPn", "id": "1377338620290363393", "created_at": "2021-03-31T19:14:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pero que golfos. Aqu\u00ed los \u00fanicos que promov\u00e9is a matones sois los que decret\u00e1is alertas antifascistas contra @vox_es\n\nNuestros actos son los \u00fanicos saboteados por violentos \n\nLos que hacen escarches a los dem\u00e1s lloran porque 4 pelaos les llaman casta \n\n https://t.co/a2LydMHJoc", "id": "1377308842661453824", "created_at": "2021-03-31T17:16:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo, mi , me , conmigo ...\n\nMuchos madrile\u00f1os preferir\u00e1n a @monasterioR  y a @Santi_ABASCAL https://t.co/Rk4Gpey42p", "id": "1377270223930277892", "created_at": "2021-03-31T14:43:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si el ministro Grande Marlasca tuviera un m\u00ednimo de decencia , dimitir\u00eda hoy mismo \n\nPero no dimitir\u00e1 , porque no tiene ninguna \n\nEnhorabuena, Coronel. Ha quedado claro quien es un leal servidor a Espa\u00f1a y quien es un sinverg\u00fcenza \n\nhttps://t.co/JyoBUTWOwV", "id": "1377269911383330819", "created_at": "2021-03-31T14:41:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los colonialistas agradecen nuestra sumisi\u00f3n \n\nNunca unos colonizados fueron tan agradecidos \n\n\u00a1Qu\u00e9 bochorno!\n\nhttps://t.co/8P8vSBJCdf", "id": "1376808948985106433", "created_at": "2021-03-30T08:10:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo mejor de cada casa ... https://t.co/eQkeKdnb2D", "id": "1376654290849312771", "created_at": "2021-03-29T21:55:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un sevillano no puede ir a C\u00e1diz en Semana Santa . \n\nPero un llanito puede hacer lo que le d\u00e9 la gana.\n\nM\u00e1s colonialismo", "id": "1376258831253143559", "created_at": "2021-03-28T19:44:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos limitan inconstitucionalmente nuestros derecho de reuni\u00f3n y nuestra libertad de movimientos\n\n\u00bfY despu\u00e9s se permite esto?\n\nSi. El mundo os mira . Y nadie entiende nada https://t.co/AwB2uzT4gq", "id": "1376103065955266560", "created_at": "2021-03-28T09:25:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno debe reforzar las pol\u00edticas p\u00fablicas para la prevenci\u00f3n de las drogas y en alcohol\n\nEl da\u00f1o cerebral que producen estas sustancias es devastador https://t.co/jm9p4EUaoU", "id": "1375783996571983873", "created_at": "2021-03-27T12:17:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00c9ste es el General Rold\u00e1n Tudela, Comandante General de la Infanter\u00eda de Marina: \u201cSomos la \u00e9lite\u201d. \n\nSuerte y \u00e9xitos, mi General.\n\nhttps://t.co/mvDl31XRPr", "id": "1375758473972056065", "created_at": "2021-03-27T10:35:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ven a subir a @Igarrigavaz a la tribuna y huyen como las ratas cobardes que son \n\nNosotros cada vez seremos m\u00e1s . Y muy pronto , mucho antes de lo que mucha gente piensa, ellos no tendr\u00e1n la posibilidad de hacer m\u00e1s da\u00f1o \n\n https://t.co/NP11ExBFMu", "id": "1375727807809064962", "created_at": "2021-03-27T08:34:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Pero qu\u00e9 malvado es Trump! https://t.co/Gi5df6S9hx", "id": "1375350211359485952", "created_at": "2021-03-26T07:33:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfDe verdad sigues pensando que votar @populares va a servir para que dejen de hacerse pol\u00edticas de izquierda?\n\n#SoloQuedaVox https://t.co/1Ka0xQSk50", "id": "1375346592971128834", "created_at": "2021-03-26T07:19:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Triste colof\u00f3n para un partido, @CiudadanosCs , que en su origen fue una reacci\u00f3n valiente contra el separatismo\n\n@vox_es aspira a representar a todas esas personas que vieron con ilusi\u00f3n el surgimiento de un partido dispuesto a dar la batalla en Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/jtQ12Dko6y", "id": "1375088546776764419", "created_at": "2021-03-25T14:13:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Menudo repaso...\n\nhttps://t.co/eLYLIKZf1A", "id": "1374803922322341897", "created_at": "2021-03-24T19:22:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Caballo de Troya https://t.co/ro4Yx8eiZG", "id": "1374706614842880001", "created_at": "2021-03-24T12:56:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es indignante ver a este criminal sacar pecho de los asesinatos de ETA\n\n@sanchezcastejon es un gobernante ileg\u00edtimo https://t.co/EkfM9x9C9d", "id": "1374649814839873536", "created_at": "2021-03-24T09:10:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfA la altura?\n\nA la altura del bet\u00fan https://t.co/oYjbMVdB7n", "id": "1374081218078240769", "created_at": "2021-03-22T19:31:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El ayuntamiento de Palma cambia el nombre de 12 calles en cumplimiento de la Ley de Memoria Democr\u00e1tica\n\nChurruca, Gravina y Cervera, famosos almirantes franquistas...\n\nhttps://t.co/2szwphEivN", "id": "1374026762363998208", "created_at": "2021-03-22T15:54:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "LOS EXTRANJEROS EN LA PLAYA\n\nLOS ESPA\u00d1OLES EN SU CASA \n\n#ESTADODEABUSO", "id": "1374019582852227079", "created_at": "2021-03-22T15:26:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos quieren asustados , encerrados , cumpliendo a rajatabla sus est\u00fapidas medidas dictadas al amparo de un estado de alarma inconstitucional \n\nQuieren que nos acostumbremos a obedecer\n\n#estadodeabuso #tirania", "id": "1373755086896254983", "created_at": "2021-03-21T21:55:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los espa\u00f1oles encerrados en sus casas \n\nLos extranjeros disfrutando de nuestras playas \n\nEl gobierno social comunista nos ha reducido a la condici\u00f3n de colonia \n\n#estadodeabuso", "id": "1373754274111438850", "created_at": "2021-03-21T21:51:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf A d\u00f3nde ir\u00e1 @sanchezcastejon esta Semana Santa?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz de ir a uno de \u201csus\u201d palacios mientras mantiene a todos los espa\u00f1oles secuestrados sin poder moverse de su comunidad aut\u00f3noma?", "id": "1373752536742690823", "created_at": "2021-03-21T21:45:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos ya 4 meses sin que el Tribunal Constitucional resuelva el recurso interpuesto por @vox_es a la pr\u00f3rroga de estado de alarma \n\n\u00bfQu\u00e9 hay m\u00e1s urgente?\n\nMagistrados indignos que no quieren comprometer a sus amos pol\u00edticos \n\nEsto es un #estadodeabuso", "id": "1373751342880153604", "created_at": "2021-03-21T21:40:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El estado de alarma es inconstitucional porque el congreso no puede dar un cheque en blanco a los s\u00e1trapas auton\u00f3micos para que suspendan derechos fundamentales como la libertad de movimientos o el derecho de reuni\u00f3n \n\nEsto es #estadodeabuso", "id": "1373750853371322369", "created_at": "2021-03-21T21:38:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si votas @populares est\u00e1s votando que se mate a los s\u00edndrome de down en el claustro materno https://t.co/brWSXMoE3f", "id": "1373676270739984384", "created_at": "2021-03-21T16:41:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es un esc\u00e1ndalo que millones de espa\u00f1oles no puedan desplazarse esta Semana Santa a sus segundas residencias o a ver a sus familiares mientras miles de alemanes, ingleses y franceses s\u00ed pueden venir a nuestras playas \n\nNO HAY DERECHO", "id": "1373673233577345026", "created_at": "2021-03-21T16:29:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pero este Tribunal una vez m\u00e1s se est\u00e1 comportando como lo que es : un \u00f3rgano pol\u00edtico formado por magistrados nombrados por los partidos que  no tienen problemas en prevaricar y pisotear la Constituci\u00f3n para satisfacer a sus amos pol\u00edticos", "id": "1373673232054779912", "created_at": "2021-03-21T16:29:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El estado de alarma es inconstitucional . Su convalidaci\u00f3n es una  ley habilitaste que permite a las autoridades auton\u00f3micas limitar de forma arbitraria derechos fundamentales \n\nEst\u00e1 recurrido por @vox_es ante el Tribunal Constitucional \n(Sigue)", "id": "1373673230536441860", "created_at": "2021-03-21T16:29:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los extranjeros disfrutar\u00e1n de nuestras playas\n\nLos espa\u00f1oles del interior no podr\u00e1n salir de su provincia \n\nEl gobierno social comunista ha reducido a Espa\u00f1a a la condici\u00f3n de colonia https://t.co/mspiLhE8zI", "id": "1373286215647121415", "created_at": "2021-03-20T14:52:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viendo esto se le ponen a uno loa pelos de punta \n\n https://t.co/TkPBlUrZrQ", "id": "1373047344707555335", "created_at": "2021-03-19T23:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una idea estupenda. \n\nConvocad elecciones en Murcia y que los votantes hablen https://t.co/lDaPgWIuCU", "id": "1372877292452601856", "created_at": "2021-03-19T11:47:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Matar enfermos graves no es democr\u00e1tico \n\nEl comunismo , siempre aplaudiendo la muerte y la miseria https://t.co/i6xzUoOAC9", "id": "1372696364388323338", "created_at": "2021-03-18T23:48:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta Semana Santa los espa\u00f1oles del interior tendr\u00e1n que permanecer encerrados en sus ciudades y nuestras playas ser\u00e1n ocupadas por extranjeros\n\nVamos camino de ser una colonia de los pa\u00edses ricos del Norte \n\nEsto es un #estadodeabuso", "id": "1372574228827025416", "created_at": "2021-03-18T15:42:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchos de los diputados de izquierdas que hoy han aplaudido enardecidos la legalizaci\u00f3n de de la asistencia al suicidio, ser\u00e1n presionados por sus familiares dentro unos a\u00f1os para poner fin a su vida y dejar de ser una carga \n\nQue no se preocupen . Derogaremos esta maldita Ley https://t.co/XNfqRQSVGM", "id": "1372522807125499905", "created_at": "2021-03-18T12:18:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Increible la tergiversaci\u00f3n de @lopais_net \nLa noticia es que los duputados expulsados de @VoxMurcia  no apoyan la moci\u00f3n de censura \n(que tiene que ser constructiva)\n\nY dicen que \"se unen a los tr\u00e1nsfugas de Cs y al PP para frenarla\"\n\nNo tienen verg\u00fcenza https://t.co/1iI8TVD2VS", "id": "1372324214741557250", "created_at": "2021-03-17T23:09:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me cuentan hoy la conversaci\u00f3n con una chica joven, brasile\u00f1a.\nInmigr\u00f3 hace 10 a\u00f1os de forma legal, con contrato de trabajo\n\nApoya a @vox_es porque est\u00e1 harta de la inmigraci\u00f3n ilegal que no trae a su barrio m\u00e1s que delincuencia y gandules que viven de las ayudas\n\n#SoloQuedaVox", "id": "1372286034705326080", "created_at": "2021-03-17T20:37:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pregunta directa: \u00bfEl Gobierno de la naci\u00f3n no tiene inter\u00e9s en que se reconozca a las personas que acceden al territorio nacional?\n\n \u00bfPor qu\u00e9 motivos?\n\nhttps://t.co/KjBiw0nhQW", "id": "1372285294842675207", "created_at": "2021-03-17T20:34:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfConglomerado anarcolibertario y nacionalista?\n\nEsta gente se @lopais est\u00e1 fatal \n\nNo dormir por la noche por las deudas acaba por afectar a la cabeza ... https://t.co/JUoLskl8TK", "id": "1372123656361496576", "created_at": "2021-03-17T09:52:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los obreros votan a @vox_es porque la izquierda quiere terminar con su pa\u00eds y disgregarlo en media docena de peque\u00f1os pa\u00edses controlados por oligarqu\u00edas locales", "id": "1372103020985597952", "created_at": "2021-03-17T08:30:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los obreros votan a @vox_es porque la izquierda quiere terminar con la educaci\u00f3n concertada, \u00fanica v\u00eda de las familias sin recursos para que sus hijos prosperen con una educaci\u00f3n libre de adoctrinamiento", "id": "1372102678789120000", "created_at": "2021-03-17T08:29:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los obreros votan a @vox_es porque la izquierda, en vez de trabajar por la mejora de sus condiciones, promueve la entrada de inmigrantes Ilegales que, trabajando sin papeles, hacen que los sueldos se desplomen y convierten nuestroa barrios en zonas inseguras", "id": "1372102370583314436", "created_at": "2021-03-17T08:27:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los obreros votan a @vox_es porque la izquierda ha enloquecido y en vez de ocuparse de los problemas de la mayor\u00eda se ocupa de las reivindicaciones de minor\u00edas extravagantes como los tr\u00e1nsgenero o los raperos del odio", "id": "1372101729488142337", "created_at": "2021-03-17T08:25:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una cosa hay que reconocerle a @pablo_iglesias_\n\nEs la primera vez que un comunista deja un gobierno de forma voluntaria en toda la historia", "id": "1371906311793864710", "created_at": "2021-03-16T19:28:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "EL CIS da 140 esca\u00f1os al @psoe y 20 a @CiudadanosCs \n\nUna de las primeras cosas que deber\u00edamos hacer cuando lleguemos al gobierno es cerrar un organismo que tiene una capacidad de pron\u00f3stico tan baja y que no es m\u00e1s que un agente publicitario del gobierno de turno", "id": "1371773176728985609", "created_at": "2021-03-16T10:39:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es como \u201cEl Sexto Sentido\u201d\n\nTodo el mundo sabe que est\u00e1 muerto, menos \u00e9l. https://t.co/p0rRi2d6e8", "id": "1371757288717975554", "created_at": "2021-03-16T09:36:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mejor que t\u00fa https://t.co/Cm9XXaeGTD", "id": "1371588165379760131", "created_at": "2021-03-15T22:24:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para Pablo Iglesias que han retirado ponga en un chat privado que hay que fusilar a 26 millones es un delito terrible \n\nPero que un cantante diga p\u00fablicamente que hay que clavar un Piolet en la cabeza de Bono es Libertad de expresi\u00f3n \n\nY as\u00ed con todo", "id": "1371465174545281027", "created_at": "2021-03-15T14:15:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Deja la vicepresidencia @pablo_iglesias_\nY se presenta a la comunidad de Madrid \n\nGran oportunidad de los madrile\u00f1os para mandarlo a esparragar a Galapagar", "id": "1371422204383133698", "created_at": "2021-03-15T11:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Em Madrid toda Espa\u00f1a se la juega. O gana la Libertad o triunfa el socialismo y Madrid caer\u00e1 en manos de la extrema izquierda.\n\nGobernar\u00e1n los mismos que arruinaron Venezuela, que celebran el aniversario de la tiran\u00eda castrista y dicen que ETA ten\u00eda motivos para matar.", "id": "1371364479871676417", "created_at": "2021-03-15T07:35:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy son las idus de marzo \n\n\u00bfA qui\u00e9n apu\u00f1alar\u00e1 hoy @CiudadanosCs ?", "id": "1371357933758509059", "created_at": "2021-03-15T07:09:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de dos a\u00f1os gobernando Madrid, @IdiazAyuso mantiene la Ley Trans y la Ley LGTBi de Cifuentes\n\n@monasterioR es la que se verdad parar\u00e1 al socialismo en Madrid \n\n#YoConRocioMonasterio https://t.co/neY6XueXUH", "id": "1371225569820573698", "created_at": "2021-03-14T22:23:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A todo esto, llevamos ya un a\u00f1o de #estadodeabuso", "id": "1371222045028184073", "created_at": "2021-03-14T22:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo soy de @vox_es porque es el \u00fanico partido que defiende el fin del sistema auton\u00f3mico.\n\nNo nos Podemos permitir el despilfarro de 17 mini estados en manos de gobernantes que ponen en peligro la cohesi\u00f3n nacional.\n\nCada vez somos m\u00e1s los que pensamos #fueraautonomias", "id": "1371052430062931974", "created_at": "2021-03-14T10:55:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pu\u00f1al naranja \n\nCiudadanos reuni\u00f3 firmas para una moci\u00f3n de censura en Madrid junto al PSOE https://t.co/k1ToVXaavh", "id": "1371051477247090693", "created_at": "2021-03-14T10:51:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cImposible es solo una opini\u00f3n\u201d https://t.co/BEcRNMJvHB", "id": "1371050111200067587", "created_at": "2021-03-14T10:46:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Algunos tienen sentido com\u00fan https://t.co/EeNiRzdfXF", "id": "1370710097387732992", "created_at": "2021-03-13T12:15:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya tienen lo que quer\u00edan. Dif\u00edcilmente se puede ser m\u00e1s traidor que este gobierno y cuantos le sostienen y apoyan\n\nhttps://t.co/SAusIGg78u", "id": "1370693630445371398", "created_at": "2021-03-13T11:10:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no puede permitirse la inestabilidad de 18 sistemas parlamentarios \n\nO terminamos con las autonom\u00edas o las autonom\u00edas terminar\u00e1n con Espa\u00f1a \n\n#fueraautonomias", "id": "1370477985007026176", "created_at": "2021-03-12T20:53:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es el gobierno de @sanchezcastejon https://t.co/3bPZSQzHGB", "id": "1370436367910641665", "created_at": "2021-03-12T18:07:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Moci\u00f3n fallida\n\nDe todas partes se vuelve, salvo del rid\u00edculo\n\nMenudo papel\u00f3n ha hecho @InesArrimadas \n\nhttps://t.co/pg7WkDymgo", "id": "1370383364860084227", "created_at": "2021-03-12T14:37:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @PSOE insiste en cantonalizar Espa\u00f1a, promoviendo dialectos regionales que apenas nadie habla a la categor\u00eda de lenguas co oficiales\n\nEs un partido traidor y letal para la unidad de Espa\u00f1a. \n\nNo a la oficialidad del bable y del aragon\u00e9s\n\nhttps://t.co/gBLwESEbmx", "id": "1370382855524782085", "created_at": "2021-03-12T14:35:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro Marlaska, rencoroso y vengativo, veta el ascenso a general del coronel de la Guardia Civil P\u00e9rez de los Cobos\n\nUn ministro indigno de tener bajo su mando a un cuerpo como la Guardia Civil\n\nTodo mi apoyo para el Coronel P\u00e9rez de los Cobos\n\nhttps://t.co/rOV56AbsnB", "id": "1370286845704212481", "created_at": "2021-03-12T08:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Excelente noticia. Los miserables del @socialistes_cat pactan con los separatistas (incluidos filoterroristas de @cupnacional ) arrinconar a @vox_es en el parlamento de Catalu\u00f1a\n\nEl @PSOE  es un partido traidor a Espa\u00f1a.\nYa queda menos para que los echemos\nhttps://t.co/WQT22foQLE", "id": "1370128427089596420", "created_at": "2021-03-11T21:44:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cs va morir dej\u00e1ndonos el peor recuerdo.\u00bfD\u00f3nde queda esa tonter\u00eda de \u201clas tres derechas\u201d?", "id": "1369739229157326849", "created_at": "2021-03-10T19:57:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pero \u00bfno hab\u00edamos quedado en que lo democr\u00e1tico es votar?\n\nDen la voz a los madrile\u00f1os.", "id": "1369737293574139906", "created_at": "2021-03-10T19:49:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Rey don Sancho, rey don Sancho!, \u00a0no digas que no te aviso, \n\nque de dentro de Zamora \u00a0 un alevoso ha salido; \n\nll\u00e1mase Vellido Dolfos, hijo de Dolfos Vellido, \n\ncuatro traiciones ha hecho, y con esta ser\u00e1n cinco. \n\nSi gran traidor fue el padre, mayor traidor es el hijo.\n\n\ud83c\udf4a", "id": "1369732575850344452", "created_at": "2021-03-10T19:31:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una pena ver a @CiudadanosCs , un partido que surgi\u00f3 para plantar cara al nacionalismo en Catalu\u00f1a, convertido en el b\u00e1culo del gobierno social comunista \n\nTraicionan a sus votantes poniendo en manos de la izquierda radical los gobiernos auton\u00f3micos en los que participaban", "id": "1369644136018677761", "created_at": "2021-03-10T13:39:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy muy orgulloso de pertenece a @vox_es el \u00fanico partido que de verdad protege a las mujeres pidiendo la cadena perpetua para  asesinos y violadores \n\n#EsteFeminismoEsViolencia https://t.co/z59etS4HcO", "id": "1369055876972167170", "created_at": "2021-03-08T22:42:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El a\u00f1o pasado la se\u00f1ora vicepresidente dijo que las mujeres ten\u00edan que ir al 8-M \u201cporque les iba la vida en ello\u201d\n\nPor su sectarismo lo que se nos ha ido es la Salud , la prosperidad y millones de puestos de trabajo \n\n#senoshaidoelcomercioenello\n\n#DiaVictimasCOVID https://t.co/dnHFbsvzl9", "id": "1369006304803557382", "created_at": "2021-03-08T19:25:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enfrentan a hombres y mujeres creando problemas d\u00f3nde no los hay con el \u00fanico objetivo de alcanzar el poder y beneficiarse personalmente \n\nComo ha hecho @IreneMontero contratando a su ni\u00f1era de asesora\n\n#EsteFeminismoEsViolencia https://t.co/6dpjuklW9C", "id": "1369001226902376456", "created_at": "2021-03-08T19:05:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Directora del Instituto de la Mujer, que gana m\u00e1s de 120.000 a\u00f1os, puesta a dedo por @IreneMontero es partidaria de la \"Penetraci\u00f3n Inversa\" \n\nNo buscan la igualdad. Fomentan la violencia y el odio hacia el var\u00f3n.  \n\n#EsteFeminismoEsViolencia \n\nhttps://t.co/taVFknz4h9", "id": "1368987454640971782", "created_at": "2021-03-08T18:10:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Extraordinario art\u00edculo de mi compa\u00f1era @georgina_vox \n\nEstoy muy orgulloso de mis compa\u00f1eras de @vox_es . Todas ellas mujeres valientes y preparadas que trabajan para hacer una Espa\u00f1a mejor en la que hombres y mujeres podamos desarrollar todo nuestro potencial https://t.co/zQC634WyI0", "id": "1368633852885864455", "created_at": "2021-03-07T18:45:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl feminismo est\u00e1 ya superado, y el reto que tiene la mujer por delante es preservar lo que es propio de ella, lo que la distingue del var\u00f3n y la embellece\u201d.\n\n@georgina_vox \n\n\u00a1Bravo, Georgina, por tu valent\u00eda al proclamar lo que nadie se atreve a decir ante tanto disparate!", "id": "1368549641013391363", "created_at": "2021-03-07T13:10:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Creo que los que dicen que Madrid es la comunidad que m\u00e1s contribuye se equivocan\n\nNo contribuyen los territorio contribuyen las personas\n\nSi la renta media es m\u00e1s alta , es l\u00f3gico que los madrile\u00f1os, en media paguen m\u00e1s\n\nTambi\u00e9n que lo hagan los catalanes\n\nSomos una sola naci\u00f3n", "id": "1368487752677883904", "created_at": "2021-03-07T09:04:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No, la globalizaci\u00f3n no beneficia a las capitales: beneficia a las grandes urbes, algunas no son capitales , como Shanghai, NY o Mil\u00e1n\n\nBCN podr\u00eda estar viviendo la mejor \u00e9poca de su historia y est\u00e1 decadente por culpa de lun\u00e1ticos como @EnricJuliana \n\n https://t.co/tkLK76eK3i", "id": "1368324609972518913", "created_at": "2021-03-06T22:16:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La memoria hist\u00f3rica es un invento de la izquierda para privar a la derecha de la legitimidad para gobernar, acus\u00e1ndola de ser la \u00fanica responsable de la guerra civil. \n\nSupone elevar a dogma irrebatible la versi\u00f3n izquierdista de la guerra civil. https://t.co/Tq1xj906hK", "id": "1368249612390268931", "created_at": "2021-03-06T17:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El feminismo exige la igualdad de todos, no utilizar ideol\u00f3gicamente a las mujeres, como hace la izquierda. Nuestra compa\u00f1era Carla Toscano lo deja muy claro:\n\"Vox es el partido que m\u00e1s protege a la mujer\" - Libertad Digital https://t.co/eSpxQUDkd3", "id": "1368214137109680131", "created_at": "2021-03-06T14:57:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Logo de ministerio de defensa en Facebook\n\n\u00a1Si, se puede! https://t.co/mG6xY2Rmac", "id": "1368126067916083200", "created_at": "2021-03-06T09:07:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No solo es m\u00e1s fea que pegarle a un padre ... es que no tiene ni pizca de gracia \n\nLo dicho, la maldad y la fealdad , siempre de la mano \n\n https://t.co/7DnLxCXXXO", "id": "1367983641326936067", "created_at": "2021-03-05T23:41:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Malditos depravados\n\nLa fealdad y la maldad van de la mano https://t.co/YhCuxvmKgB", "id": "1367981718431469568", "created_at": "2021-03-05T23:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfTen\u00edan los etarras escopetas de caza y armas de aire comprimido?\n\nMenudo bochorno el de ayer con la \u00faltima creaci\u00f3n de Producciones  Redondo https://t.co/FKqN8n8nIw", "id": "1367755496330002435", "created_at": "2021-03-05T08:34:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La batalla de nuestra \u00e9poca no est\u00e1 entre la izquierda y la derecha sino entre el globalismo y el patriotismo\n\nEntre los que defienden un gobierno mundial de las  multinacionales y las organizaciones supranacionales y los que defendemos la soberan\u00eda y libertad de las naciones", "id": "1367243969504014336", "created_at": "2021-03-03T22:42:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfLe contamos a Echenique la forma de gobierno que tienen democracias como el Reino Unido, Holanda, Luxemburgo , Dinamarca, Noruega o Suecia?\n\n\u00bfY la de terribles dictaduras como Corea den Norte , China o la Alemania Nazi?\n\n\u00a1Qu\u00e9 mala es la incultura! https://t.co/w8fAc4DL0g", "id": "1366881439577440262", "created_at": "2021-03-02T22:41:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La manada de Pamplona estuvo m\u00e1s de un a\u00f1o abriendo telediarios y provocando manifestaciones en las calles \n\nApenas oir\u00e1s hablar en los medios de esta violaci\u00f3n grupal cometida por magreb\u00edes en Canarias \n\nPreg\u00fantate por qu\u00e9 https://t.co/r6vnfbYmuX", "id": "1366726098017542147", "created_at": "2021-03-02T12:24:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado se echa en brazos de @sanchezcastejon para frenarnos\nNo quieren que seamos el primer partido de la oposici\u00f3n, porque no quieren que seamos la alternativa a la Espa\u00f1a del despilfarro auton\u00f3mico, los chiringuitos y las calles en llamas\n#SoloQuedaVox \n\nhttps://t.co/F4v7Cwaj5r", "id": "1366317510098903040", "created_at": "2021-03-01T09:20:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Espa\u00f1a ha pasado exactamente igual \n\nNing\u00fan dem\u00f3crata ha defendido a Pablo Hassel \n\nLo han defendido los totalitarios : separatistas y comunistas \n\n\u00a1Ay!, Convivencia C\u00edvica, \u00a1qu\u00e9 haya que explicaros todo! https://t.co/SSKh1vDHV1", "id": "1366136994636722176", "created_at": "2021-02-28T21:23:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Andalucia pol\u00edtica actual es un engendro fruto de las invenciones de Infante, un pol\u00edtico irrelevante en su \u00e9poca , y el ans\u00eda de poder del PSOE sevillano\n\nEl resultado ha sido que Andalucia ha aumentado su brecha con el resto de Espa\u00f1a y los socialistas han robado sin l\u00edmites", "id": "1366066258442137601", "created_at": "2021-02-28T16:42:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Soy andaluz y esta es mi bandera \n\n#FueraAutonomias https://t.co/Cuald3veOS", "id": "1366065113049014273", "created_at": "2021-02-28T16:37:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la Espa\u00f1a de @sanchezcastejon y los comunistas \n\nEl pueblo espa\u00f1ol los echar\u00e1 a patadas \n\n#soloquedavox \n\n https://t.co/GCFfhtbTxt", "id": "1365977773022527491", "created_at": "2021-02-28T10:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "28-F. Hoy se celebra la primera violaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n por la clase pol\u00edtica y en Tribunal Constitucional nombrado por ella \n\nAlmer\u00eda no vot\u00f3 a favor de la patria inventada de Blas Infante y el verdiblanco de los Omeyas\n\nDespu\u00e9s vinieron muchas m\u00e1s https://t.co/vzNEm8jmY1", "id": "1365955632701014016", "created_at": "2021-02-28T09:22:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta la Catalu\u00f1a de los separatistas \n\nEsta es la Barcelona de @AdaColau \n\nLa Espa\u00f1a de la traici\u00f3n socialista y de la rendici\u00f3n popular \n\nTodo esto va a cambiar \n\n#soloquedavox \n\nhttps://t.co/9vkk7qQfkv", "id": "1365782324571475972", "created_at": "2021-02-27T21:54:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEn la biblia hay tres mujeres\u201d, dice.\n\nPero mira que es borrica @LaFallaras https://t.co/CyDLb5YAnx", "id": "1365744096879538181", "created_at": "2021-02-27T19:22:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pasado mi\u00e9rcoles estuvimos en Chipiona alertando sobre el grave el perjuicio que las negociaciones del Gobierno de @sanchezcastejon sobre la Pol\u00edtica Agraria Com\u00fan, la PAC, podr\u00eda acarrear a Andaluc\u00eda y, en especial a la provincia de C\u00e1diz. https://t.co/ATZRHE63Yx", "id": "1365397567283089409", "created_at": "2021-02-26T20:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en cuerpo de Infanter\u00eda de Marina cumple 484 a\u00f1os \n\nCasi cinco siglos ya al servicio de Espa\u00f1a \n\n\u00a1Valientes por tierra y por mar! https://t.co/iB86jDByyS", "id": "1365397006768832530", "created_at": "2021-02-26T20:23:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde 1537 \u00a1Valientes por tierra y por mar! https://t.co/yz6LhQ5pGT", "id": "1365230435517812736", "created_at": "2021-02-26T09:21:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Golpista https://t.co/OYaCKygPyW", "id": "1365191484861988864", "created_at": "2021-02-26T06:46:28.000Z", "lang": "it"}, {"text": "Extraordinaria intervenci\u00f3n de @Tonicanto1 que deja en evidencia la sinvergonzoner\u00eda de la izquierda \n\n https://t.co/Ckn5lwBUWE", "id": "1365031749160488971", "created_at": "2021-02-25T20:11:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f *VOX no participar\u00e1 del teatro de los partidos del consenso para repartirse la Justicia y RTVE*\n\n\u00bfQu\u00e9 hacen los diputados del PSOE, PP y Podemos tras las paredes del Hemiciclo? Manosear las instituciones a espaldas de los espa\u00f1oles\n\n#SoloQuedaVOX \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nhttps://t.co/3jmGePPw7t", "id": "1364982864694161415", "created_at": "2021-02-25T16:57:29.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T16:16:11.000Z", "text": "Y nos acusan a nosotros de odio....\n\nEst\u00e1n podridos por dentro\n\nSi piensa este mierda de @maxpradera que va a amedrentar a @Macarena_Olona es que no la conoce nada\n\nhttps://t.co/cL7v8AqZZB", "id": "1364972469396865024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T22:49:52.000Z", "text": "El PP, dispuesto a ceder al PNV uno de los diez puestos que negocia en el nuevo CGPJ\n\n\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza!\n https://t.co/JM6C2Z1JYH", "id": "1364709157337726978"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T22:47:07.000Z", "text": "Hoy en Chipiona, apoyando a empresarios, aut\u00f3nomos y trabajadores que est\u00e1n siendo maltratados por este gobierno de muerte y ruina \n\n https://t.co/EJU8O0M501", "id": "1364708465097256960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:47:41.000Z", "text": "Caramba con la casta https://t.co/kqqKMg9kGF", "id": "1364693504950231040"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:23:17.000Z", "text": "Solo queda @vox_es \n\n https://t.co/yTYFpHsTtr", "id": "1364687367928492032"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T20:50:56.000Z", "text": "Aqu\u00ed tenemos a @IreneMontero reconociendo que la situaci\u00f3n de las mujeres ha empeorado desde que @PODEMOS est\u00e1 en el gobierno.\n\nNo. No es el patriarcado. \n\nEs el comunismo, que causa miseria y desolaci\u00f3n y perjudica siempre m\u00e1s a los m\u00e1s d\u00e9biles. https://t.co/RcoyNNycl2", "id": "1364679225643589638"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T23:06:02.000Z", "text": "En la noche del 21 de Julio de 1921 dos banderas del Tercio al mando de un joven Franco marcharon sobre Melilla y la salvaron de ser arrasada por Ab-del-Krim\n\nHoy la asamblea de Melilla ha retirado la estatua que lo conmemoraba , con la cobarde abstenci\u00f3n del @populares", "id": "1364350834822234113"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T11:16:44.000Z", "text": "Macarena Olona: \"La mayor traici\u00f3n del PP es rendir el CGPJ al Gobierno socialcomunista\"\n@Macarena_Olona @elEconomistaes\n@estherestebanh https://t.co/Sxb272EoQn", "id": "1364172334312128516"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T08:47:21.000Z", "text": "Hoy se cumplen 40 a\u00f1os del 23-F. Sus responsables fueron condenados y cumplieron condena. \n\nHace 4 a\u00f1os hubo un golpe en Catalu\u00f1a . Sus responsables ejercen el poder en Catalu\u00f1a t contin\u00faan el golpe , a la vez que sostienen al gobierno social comunista", "id": "1364134743189704704"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T18:52:11.000Z", "text": "\u00a1Pero qu\u00e9 sinverg\u00fcenzas sois!\n\n@vox_es es un partido democr\u00e1tico que acepta el estado de derecho\n\nSois los del @psoe los que pisote\u00e1is a diario la Constituci\u00f3n, manteniendo en el gobierno a los que alientan los des\u00f3rdenes e incendian nuestras calles \n\n https://t.co/qc7lFDhaHI", "id": "1363924567044091907"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T22:12:45.000Z", "text": "Esta es la Espa\u00f1a a la que nos llevan Iglesias, S\u00e1nchez y Colau\n\nLa frustraci\u00f3n de una juventud azuzada por pol\u00edticos sin escr\u00fapulos que buscan la confrontaci\u00f3n\n\nNo es distinta de aquella Rep\u00fablica de iglesias incendiadas, checas y lavatibas de cemento\n\n https://t.co/coV9OKU3Ew", "id": "1363612653705449472"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T20:45:14.000Z", "text": "La ultra izquierda incendia nuestras calles, arengada por los comunistas desde el gobierno \n\nSi @sanchezcastejon no expulsa a los bolivarianos del gobierno habr\u00e1 perdido cualquier tipo de legitimidad para gobernar \n\nRecuperemos Espa\u00f1a \n\n#LeyYOrden\n\nhttps://t.co/ougY1xpLqW", "id": "1363590627800330240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T20:28:22.000Z", "text": "Aqu\u00ed tenemos el @socialistes_cat , uno de los partidos que niega el derecho a los ni\u00f1os castellano parlantes a ser educados en su lengua materna , celebrando el d\u00eda internacional de la lengua materna.\n\n\u00bfSon c\u00ednicos, o simplemente est\u00fapidos? https://t.co/2ShAWB61BF", "id": "1363586381893824515"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T10:39:52.000Z", "text": "Tenemos la obligaci\u00f3n de liberar Catalu\u00f1a de esta gentuza\n\nEl separatismo y la ultra izquierda est\u00e1 destroz\u00e1ndola https://t.co/HSEZSXWhh7", "id": "1363438279878656002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T22:51:20.000Z", "text": "Lo que nuestros polic\u00edas tienen que aguantar de esta GENTUZA https://t.co/ko7IOHucg3", "id": "1363259975280246785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T21:33:56.000Z", "text": "Los cachorros de @PODEMOS agreden a la polic\u00eda mientras son arengados por pol\u00edticos despreciables como @PabloEchenique \n\nJustifican la violencia , atacan a la judicatura y a la prensa . \n\nPodemos es una amenaza para la democracia . Y est\u00e1 en el gobierno\n\n https://t.co/PT2pgggRno", "id": "1363240496068517892"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T16:22:27.000Z", "text": "Menudo mamarracho \n\n https://t.co/cqtWslAvE7", "id": "1363162106955255819"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T09:51:27.000Z", "text": "Maldito cacique\n\nhttps://t.co/PcXaH0E0Nc", "id": "1363063711540404224"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T06:58:39.000Z", "text": "Espa\u00f1a no puede tener un vicepresidente que alienta la subversi\u00f3n \n\n@sanchezcastejon debe cesar a @pabloiglesias\n\nEste es un gobierno ileg\u00edtimo \n\nhttps://t.co/LhdfLO2cHG", "id": "1362657835495133187"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:48:54.000Z", "text": "Por la tarde, en la Comisi\u00f3n de Exteriores, toda la banda separata y comunista defendiendo al p\u00e1jaro. \n\nPero lo c\u00f3mico fue que el podemita Pisarello (descendiente de yanito, por cierto) reproch\u00f3 a @vox_es la represi\u00f3n\n\n\u00a1El gobierno a la oposici\u00f3n! \n\nSon rid\u00edculos https://t.co/2EiAIGWPOF", "id": "1362519484276310018"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T13:54:00.000Z", "text": "En @vox_es defendemos la soberan\u00eda de las naciones europeas que no deben ser sustituidas por un macro estado europeo \n\nCreemos que un gobierno mundial no traer\u00e1 la paz perpetua sino la tiran\u00eda universal", "id": "1362399973367775232"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T13:52:07.000Z", "text": "No tiene sentido que dos partidos que tienen el mismo ideario como @CiudadanosCs  y @populares  se presenten cada uno por su cuenta.\n\n@vox_es defiende un programa netamente distinto : no a las autonom\u00edas, defensa de la soberan\u00eda l frente a la globalizaci\u00f3n y muchos otros asuntos", "id": "1362399498522288129"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T23:26:36.000Z", "text": "No solo es vicepresidente , tambi\u00e9n es una ignorante.\n\n \u00bfo ignoranta?\n\nhttps://t.co/FT0GUQ6OwT", "id": "1362181685803180037"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T22:07:59.000Z", "text": "Es inaceptable que un cantante incluya amenazas de muerte en sus \"canciones\". \n\nLa libertad de expresi\u00f3n y la art\u00edstica no pueden amparar las amenazas a otras personas ni la justificaci\u00f3n de cr\u00edmenes de los terroristas\n\n@PabloHasel est\u00e1 donde tiene que estar", "id": "1362161902277779462"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T21:50:57.000Z", "text": "Aqu\u00ed , uno del Gobierno, pidiendo responsabilidades al Gobierno por reprimir a unos partidarios del Gobierno \n\nEl que lo entienda , eso lleva ganado https://t.co/qIN2yHRg3B", "id": "1362157613169975297"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T23:45:42.000Z", "text": "Ha dicho @salvadorilla que no hablar\u00e1 con @vox_es \n\nS\u00ed se sentar\u00e1 a hablar con los que han organizado estos actos vand\u00e1licos\n\nEl @PSOE y su filial nacionalista @socialistes_cat , un partido traidor a Espa\u00f1a, siempre dispuesto a pactar con sus enemigos \n\n https://t.co/bXbd4HQJ54", "id": "1361824103188021251"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T23:15:46.000Z", "text": "Barcelona de nuevo en manos del separatismo y anarquismo\n\nIgual que en 1936\n\n https://t.co/bXbd4HQJ54", "id": "1361816568892686340"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T06:51:53.000Z", "text": "Unos b\u00e1rbaros que fr\u00eden patatas en grasa de vaca quieren que nosotros, los herederos de Roma, que tenemos la mejor dieta y la esperanza de visa m\u00e1s alta de Europa , desincentivemos el consumo de vino y jam\u00f3n ib\u00e9rico\n\n\u00bfConsentiremos esta nueva humillaci\u00f3n?\n\nhttps://t.co/iBKnCQUOFW", "id": "1361568968398536708"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:54:29.000Z", "text": "Est\u00e1n sembrados. La conclusi\u00f3n de la portavoz del @populares sobre lo que pas\u00f3 ayer es que la abstenci\u00f3n ha reforzado a los extremos @vox_es y las @cupnacional \n\nSigan insultando a los electores de derechas. \n\nLo est\u00e1n bordando.\n\n https://t.co/aOGNWEkvYR", "id": "1361403526455427081"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T15:05:47.000Z", "text": "Ahora quieren desincentivar el consumo de jam\u00f3n ib\u00e9rico .\n\nLos amos de Bruselas han decidido que es perjudicial para nuestra salud \n\nEsto perjudica a nuestros ganaderos y a nuestra industria alimentaria \n\n\u00a1Basta ya de regulaciones est\u00fapidas!\n\nhttps://t.co/iBKnCQUOFW", "id": "1361330876597084166"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T10:29:17.000Z", "text": "Lo que conseguimos ayer en Catalu\u00f1a no es una victoria\n\nPero @vox_es ha roto el cerco. Y 11 leones alzar\u00e1n su voz en el parlamento. Y solo es el comienzo\n\nLibraremos a Catalu\u00f1a de los desalmados que se han apoderado de las instituciones y han envenado el alma de tantos catalanes", "id": "1361261292498149381"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:20:12.000Z", "text": "\u00a1Hemos pasao!\n\n\u00a1Viva Catalu\u00f1a y Viva Espa\u00f1a!\n\nhttps://t.co/mpJVb2pIUU", "id": "1361092912558313475"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:18:22.000Z", "text": "Enhorabuena a @Igarrigavaz por 11 meritorios esca\u00f1os\n\nEn @vox_es no estamos contentos con un resultado que mantendr\u00e1 a los separatistas en el poder\n\nHoy empieza una nueva \u00e9poca en Catalu\u00f1a en la que llevaremos al parlamento la voz de todos los catalanes \n\nhttps://t.co/hlZSYntPnS", "id": "1361092447489708035"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T18:42:20.000Z", "text": "Las familias de clase media pagar\u00e1n las carreras de sus hijos y las familias de renta alta tendr\u00e1n gratis la carrera de sus hijas \n\nEsa es la izquierda pija progre de @IreneMontero \n\nFavorecer a las rentas altas y perjudicar a la clase trabajadora", "id": "1361022985470099462"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T21:27:56.000Z", "text": "Muere el General Galindo, h\u00e9roe de nuestra Guard\u00eda Civl y azote de la banda terrorista ETA\n\nDescanse en paz\n\nLos espa\u00f1oles siempre estaremos en deuda con \u00e9l\n\n#elhonoresmidivisa #lamuertenoeselfinal\n\nhttps://t.co/HGI5Ikdecl", "id": "1360702270434926600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:10:47.000Z", "text": "\u00a1El domingo ser\u00e1 un d\u00eda hist\u00f3rico!* VOX lograr\u00e1 entrar en el Parlament y dar\u00e1 un primer paso para recuperar Catalu\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\u23f0 A partir de las 20:00 horas en el siguiente enlace:\n\nhttps://t.co/QNuVWbCMFZ\n\nHaz RT para que nuestro mensaje llegue hasta el \u00faltimo rinc\u00f3n de Catalu\u00f1a", "id": "1360290266763124743"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:01:17.000Z", "text": "Catalanes leales , no os dejaremos solos \n\nDiremos en el parlamento lo mismo que nuestro magn\u00edfico candidato @Igarrigavaz ha dicho en campa\u00f1a \n\nSin miedo a nada ni a nadie \n\nComo le gustaba decir a un gran amigo de Gerona\n\n\u00a1Viva Catalu\u00f1a y Visca Espanya!\n\n https://t.co/A5ANQyxfVZ", "id": "1360287876420878343"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T06:16:02.000Z", "text": "Qu\u00e9 pena que no haya una nota de corte para Ministro, Irene. Seguro que no la hubieses superado.\n\nhttps://t.co/t36OxNSdZ4", "id": "1360110397064433665"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T15:28:38.000Z", "text": "Dec\u00eda  @pablocasado_ en 2017 Suiza era un pa\u00eds pacifista , sin ej\u00e9rcito \n\nEn fin ... https://t.co/vFk9wGLHe2", "id": "1359887073235329029"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T09:18:22.000Z", "text": "Es muy raro que Illa no haya querido hacerse una PCR antes del debate\n\n\u00bfTendr\u00e1 el ex ministro de Sanidad algo que ocultarnos?\n\nhttps://t.co/Dom8pYWjZw", "id": "1359793891021639682"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T20:43:24.000Z", "text": "Las cargas policiales del 1-0 jamas se tuvieron que producir \n\nLa autonom\u00eda de Catalu\u00f1a tendr\u00eda que haber sido suspendida muchos meses antes y sus l\u00edderes juzgados por conspiraci\u00f3n para la rebeli\u00f3n \n\nLa cobard\u00eda del @populares de Rajoy y Casado fue responsable de lo que pas\u00f3", "id": "1359603897434845184"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T20:10:45.000Z", "text": "Terminaremos con la inseguridad que los #menas y los #okupas causan en los barrios de Catalu\u00f1a \n\nCon @vox_es los catalanes tendr\u00e1n #BarriosSeguros https://t.co/JYnRGRsiNC", "id": "1359595681074315278"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T22:48:13.000Z", "text": "Casado se rinde al nacionalismo: la actuaci\u00f3n policial para evitar el golpe \u201cse ten\u00eda que haber evitado\u201d\n\nLo que se ten\u00eda que haber evitado era el golpe de estado , alma de c\u00e1ntaro \n\nhttps://t.co/ptEOmiaauP", "id": "1359272924067336197"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T17:35:40.000Z", "text": "\u00bfNo te digo? \n\nLos conejos disparando contra las escopetas. \n\nPero no somos conejos, sino leones.\n\nY los que se esconden tras la Generalidad, ratas cobardes.\n\nhttps://t.co/KHQcmdQY7c", "id": "1359194266552131586"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T13:52:55.000Z", "text": "\u00a1Catalu\u00f1a est\u00e1 despertando!\n\n#Voxesimparable \n\n https://t.co/PTulk7EZhQ", "id": "1359138210065117184"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T23:47:38.000Z", "text": "40 a\u00f1os de mentiras , de odio, de invenciones, de manipulaci\u00f3n y sectarismo en la escuela y en los medios \n\n40 a\u00f1os de corrupci\u00f3n, incompetencia y enfrentamiento social \n\nEl 14 de febrero empieza el fin del separatismo \n\n@VOX_es ser\u00e1 una fuerza importante en el parlamento", "id": "1358925485766553600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T23:37:30.000Z", "text": "A los que piensan que una victoria del @socialistes_cat ser\u00eda una victoria del \u201cconstitucionalismo\u201d les recuerdo que el proc\u00e9s empez\u00f3 con una manifestaci\u00f3n contra el Tribunal Constitucional \u201cpor la dignidad de un pueblo\u201d (sic)\n\nPSC = traidores\n\nhttps://t.co/1jt5HAQJgK", "id": "1358922936321789954"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T17:07:57.000Z", "text": "Aqu\u00ed tenemos a los que se gastaron el dinero de los andaluces en cocaina, a los que han hecho desaparecer 800 MM de euros de los EREs falsos, acusando al @populares de corruptos \n\nAmbos , los partidos turnantes, est\u00e1n podridos \n\nY @abalosmeco , el de Delcy, no tiene verg\u00fcenza https://t.co/zvNxtmPuzk", "id": "1358824903533879302"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T15:02:13.000Z", "text": "\u00a1Adelante!\n\n\u00a1Sin miedo a nada!\n\n\u00a1Por Catalu\u00f1a! \u00a1Por Espa\u00f1a!\n\n#Voxesimparable https://t.co/cSxAbIBboN", "id": "1358793260953702401"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T14:42:07.000Z", "text": "Hay algunas que tienen la lengua muy larga, mucho veneno y la piel muy fina\n\nMe perder\u00e9 los sesudos an\u00e1lisis de Pilar Rabiola https://t.co/dIxmw6BJwI", "id": "1358788203751370754"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T12:39:17.000Z", "text": "No tengo palabras https://t.co/M9gLGSr1lq", "id": "1358757291449864195"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T12:14:19.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os y qu\u00e9 trayectoria tiene que tener un militar o un funcionario para alcanzar el nivel 30 de la ni\u00f1era de @IreneMontero y Pablo Iglesias?\n\nEl nepotismo de los marqueses de Galapagar es una bofetada en la cara de todos los servidores p\u00fablicos leales y honrados https://t.co/vEMyOXeUjb", "id": "1358751010165030914"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T11:52:40.000Z", "text": "Pero que cara m\u00e1s dura tiene Pilar Rabiola\n\nAh\u00ed est\u00e1 el tuit en el que se declaraba orgullosa de que los l\u00edderes de vox hubieran tenido que \"huir\" de Vich\nDice que pensaba que la manifestaci\u00f3n era pac\u00edfica\n\nEs una nacionalista agresiva y violenta a la ciega su odio contra Espa\u00f1a https://t.co/QpBu8Jqg4E https://t.co/8vQhGX8B6m", "id": "1358745561491513344"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T09:54:23.000Z", "text": "No. Esta bazofia, este pasqu\u00edn o no lo publica @eldiarioes , ni @publico_es , ni siquiera el @eljueves \n\nEsto lo ha publicado @abc_es \n\nEn otra \u00e9poca, la cabecera de referencia de la derecha espa\u00f1ola. Hoy, un panfleto infecto.\n\nTel. del suscriptor: 901334554 / SUSCRIPTORES@ABC.ES https://t.co/jj2p53dGGl", "id": "1358715794759254018"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T09:02:56.000Z", "text": "M\u00e1s bien lo contrario \n\n@abc_es alienta una campa\u00f1a contra nuestro portavoz, @ivanedlm \n\nHe sido muchos a\u00f1os lector de este peri\u00f3dico\n\nY, como a tantos espa\u00f1oles, me apena el servilismo de la actual direcci\u00f3n, que est\u00e1 tirando por tierra el prestigio de una cabecera hist\u00f3rica https://t.co/nJdw3KK6l4", "id": "1358702843688009728"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T06:52:54.000Z", "text": "Est\u00e1n rabiosos . Se est\u00e1n viendo venir que @vox_es entrar\u00e1 en el parlamento catal\u00e1n con fuerza \n\nVOX va a ser el primer partido leal a Espa\u00f1a , superando claramente a Cs y a PP\n\nY no muy lejos de los nacionalistas del PSC , que trajeron el estatuto con el que empez\u00f3 todo el l\u00edo", "id": "1358670119514300417"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T20:27:09.000Z", "text": "Pocos militares llegan a nivel 30 en el Ministerio. Y eso, Despu\u00e9s de 30 a\u00f1os de servicio y hoja de servicios intachable\n\nEs el nivel que @IreneMontero le regal\u00f3 a una para que ciudades a sus hijos\n\nEsto es un insulto para todos los servidores p\u00fablicos\n\nhttps://t.co/ADbW9Apk2k", "id": "1358512647168290818"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T20:23:10.000Z", "text": "No estamos condenados a rendirnos al separatismo \n\nEspa\u00f1a no ha llegado hasta aqu\u00ed para que terminen con ella esta panda de cobardes \n\n@vox_es va a estar en el Parlamento de Catalu\u00f1a \n\nLo saben. Y por eso rabian.", "id": "1358511645555904524"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T18:34:46.000Z", "text": "No nos van a amedrentar \n\nNo vamos a suspender ni un acto de campana \n\nAl rev\u00e9s . Vamos a celebrar m\u00e1s \n\nAlgo empieza a moverse en Catalu\u00f1a . Ha llegado el comienzo del fin del separatismo.\n\n#VivaCatalu\u00f1aEspa\u00f1ola \n\n https://t.co/1qFor8kjdn", "id": "1358484365538435073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T18:13:30.000Z", "text": "Hay una Catalu\u00f1a valiente , trabajadora y espa\u00f1ola que quiere terminar con la locura del separatismo \n\nEsa Catalu\u00f1a es la que va a hacer que @vox_es entre con fuerza en el parlamento catal\u00e1n \n\nPor primera vez , los separatistas tendr\u00e1n alguien en frente https://t.co/ZjSTB3FklS", "id": "1358479013807808521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T16:31:12.000Z", "text": "Los @mossos se est\u00e1n comportando como una polic\u00eda pol\u00edtica a las \u00f3rdenes de la Generalidad\n\nHay que terminar con un cuerpo que se ha convertido en el brazo armado del separatismo catal\u00e1n \n\nhttps://t.co/JYtNq4Il6L", "id": "1358453269056655362"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T16:00:18.000Z", "text": "Ni un paso atr\u00e1s \n\n@vox_es es un partido de valientes , como @JuanjoAizcorbe \n\nMuy orgulloso de todos mis compa\u00f1eros \n\n\u00a1Viva Catalu\u00f1a Espa\u00f1ola!\n\n https://t.co/tdWphVEX6o", "id": "1358445491495841792"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T00:00:14.000Z", "text": "No son tantos. Una banda de v\u00e1ndalos consentidos por la Generalidad y por Marlasca. \n\nAnte la pasividad de los buenos \u201cdem\u00f3cratas\u201d del centro derecha. Verg\u00fcenza. \n\nPor supuesto, ajena https://t.co/BGgYwRkEFX", "id": "1358203881679945729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:22:32.000Z", "text": "Hoy, el #Ej\u00e9rcitodelAire ha tenido el honor de despedir al #JEMAD Miguel \u00c1ngel Villarroya Vilalta.\n\nEnhorabuena, mi General por tu larga y brillante carrera. \n\nHonor, Valor, Lealtad, Patria. \n\nGracias por tu testimonio. https://t.co/fJwdwIoI8X", "id": "1358179295332626432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:58:24.000Z", "text": "Pilar Rabiola\n\nUna \u201cdem\u00f3crata\u201d https://t.co/p2Idl2JRTj", "id": "1358173221904908293"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T20:25:35.000Z", "text": "Somos el \u00fanico partido que no puede hacer campa\u00f1a libremente\n\nEl \u00fanico cuyos candidatos son agredidos\n\nTodo con la complicidad de los separatistas y del gobierno del @PSOE \n\nY el silencio cobarde de populares y ciudadanos \n\nNo podr\u00e1n con nosotros\n\n https://t.co/GHmL3PxPvU", "id": "1358149866107633665"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T17:56:35.000Z", "text": "Una nuestra versi\u00f3n del despotismo ilustrado \n\nLos pol\u00edticos progres , los medios de comunicaci\u00f3n y las empresas tecnol\u00f3gicas manipulan las elecciones para salvar la democracia (sic)\n\nY no tienen reparo en enorgullecerse de ello\n\nhttps://t.co/ejTRwtOt6i", "id": "1358112365460545537"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T15:59:12.000Z", "text": "Esto es una verg\u00fcenza https://t.co/2a2yStS5Bu", "id": "1358082826533556225"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T00:11:02.000Z", "text": "\u00bfY este? \u00bfNo quer\u00eda hace 3 meses confinamiento total para salvarnos a todos?\n\n\u00a1Qu\u00e9 forma de hacer el rid\u00edculo? https://t.co/GirAMkMykO", "id": "1357844213463982081"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T20:37:46.000Z", "text": "\u00a1Ay , Carmela! https://t.co/1Z0P2O7Bf4", "id": "1357790543993053186"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T20:34:41.000Z", "text": "Grand\u00edsima noticia. Impresionante el trabajo de @AbogadosCrist \n\n\u271d\ufe0f\u00a1Con este signo Vencer\u00e1s!\u2694\ufe0f https://t.co/3y04sPDk7q", "id": "1357789764993372164"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:33:26.000Z", "text": "Este chico desde que de dej\u00f3 la barba perdi\u00f3 toda la credibilidad \n\nhttps://t.co/RnzC7Uch0v", "id": "1357427063104405508"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:32:06.000Z", "text": "Si piensan que los insultos y los embustes de tontos como este nos van a parar , est\u00e1n m\u00e1s que equivocados\n\nAnda , @ierrejon , devuelve la beca que cobrabas sin ir a trabajar y deja de hacer el rid\u00edculo\n\n#Voxesimparable \n\n https://t.co/mtWeY4G197", "id": "1357411631031009284"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:24:31.000Z", "text": "La oligarqu\u00eda tecnol\u00f3gica no nos va a parar \n\nDefenderemos la soberan\u00eda nacional y la integridad de nuestras fronteras \n\n#voxesimparable https://t.co/ke7c1dFYqp", "id": "1357409719154049026"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T13:31:22.000Z", "text": "Comprendan el trauma.\n\nLa pobrecita se apellida Franco. Lo tienen que estar pasando fatal.\n\n https://t.co/cuK9VMT2hD", "id": "1357320847317495810"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T09:50:17.000Z", "text": "\u00bfDe d\u00f3nde ha sacado el PP a esta marciana? \n\nPues de la plataforma del franchute Valls. \n\nY antes \u00bfd\u00f3nde estaba? Con el separata M\u00e1s. \n\nDebe de ser alta estrategia pol\u00edtica. \n\nO no entiendo al PP o no entiendo a Eva Parera.\n\nhttps://t.co/gTBkj3aBdp", "id": "1357265208054607873"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T00:12:13.000Z", "text": "Una serie de hechos desafortunados , mezclados con mentiras , juicios de valor y burdas acusaciones \n\nNo es cierto que en @vox_es seamos ricos explotadores de inmigrantes\n\nErrej\u00f3n, usted no es clase obrera , sino un ni\u00f1o bien de Aravaca que no ha pegado nunca un palo al agua https://t.co/Gf2261SHsn", "id": "1357119735515787265"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T15:57:22.000Z", "text": "Errej\u00f3n nos ha robado el discurso. Un \u201clisto\u201d, que no trabaja ni para eso. \u00a1Bravo, Roc\u00edo! Le has hecho confesar la verdad https://t.co/Lr9FOftSwB", "id": "1356995203656278018"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:21:47.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo se dar\u00e1n cuenta estos chicos que no se trata de atacar a @vox_es sino hacer oposici\u00f3n a @sanchezcastejon ?\n\nEst\u00e1n obsesion\u00e1ndose con VOX\n\nhttps://t.co/cDzMxZDPpX", "id": "1356971148110688257"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:29:12.000Z", "text": "Los que no poseeremos nada, seremos felices, viajaremos en coche cama\n\nLos magnates de Internet y los bur\u00f3cratas de las organizaciones supranacionales, lo poseer\u00e1n todo. E ir\u00e1n en jet \n\nEl gran reseteo es la IV internacional\n\nY esta vez la promueve China\n\nhttps://t.co/ebCMVSXX7s", "id": "1356882416590344194"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T23:34:46.000Z", "text": "Las comunidades isl\u00e1micas de Catalu\u00f1a denuncian a @vox_es ante la fiscal\u00eda por alertar sobre la islamizaci\u00f3n de Catalu\u00f1a\n\nLa realidad es que el crecimiento de las mezquitas salafistas es un peligro para los catalanes \n\nNo nos van a callar \n\nhttps://t.co/b3l5201Yam", "id": "1356747924345077762"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:46.000Z", "text": "Luchar por esto es el compromiso que hemos adquirido, no con los militares, sino con todos los espa\u00f1oles\n\nPorque un pa\u00eds que no puede garantizar su defensa es un pa\u00eds que no puede garantizar su existencia\n\n#45confuturo #FuerzasArmadas \n\nFin del Hilo", "id": "1356715709976489984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:46.000Z", "text": "Si no resolvemos la precaria situaci\u00f3n de nuestras Fuerzas Armadas y mejoramos las condiciones y retribuci\u00f3n de todas las escalas, no podremos tener las Fuerzas Armadas que Espa\u00f1a necesita", "id": "1356715708537860097"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:45.000Z", "text": "La proposici\u00f3n de ley de VOX para resolver la situaci\u00f3n de la tropa no se puede contemplar de forma aislada\n\nHemos presentado otras iniciativas para mejorar la retribuci\u00f3n de nuestros militares y tambi\u00e9n para asegurar un esfuerzo presupuestario que permita nuestra defensa", "id": "1356715707157856258"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:45.000Z", "text": "Y en el caso de la tropa, una temporalidad que se les aplica a ellos y no a ninguna otra instituci\u00f3n del estado\n\nAsumimos que un soldado con 45 a\u00f1os no puede servir en el Ej\u00e9rcito\n\nPero eso no se lo aplicamos a los policias, ni a los bomberos, ni a los guardias forestales", "id": "1356715705723420673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:45.000Z", "text": "Estamos tratando mal a los militares. Y a ellos se les exige mucho m\u00e1s que otros servidores p\u00fablicos. Traslados forzosos, disponiblidad total para el servicio, riesgo f\u00edsico \n\nUna vida muy dura. Y as\u00ed tiene que ser", "id": "1356715704368697347"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:44.000Z", "text": "Los agravios son tremendos\n\nUn brigada con 20 a\u00f1os de experencia gana menos que un mozo de escuadra\n\nUn capit\u00e1n del ej\u00e9rcito puede ganar un 20%-30% menos que uno de la Guardia Civil. Antes de la equiparaci\u00f3n\n\nSi lo comparamos con funcionarios, las diferencias son bestiales", "id": "1356715703034855424"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:44.000Z", "text": "He conocido excelentes cabos y cabos primeros que han optado por la Guardia Civil antes que por promocionar a suboficial\n \nPorque la realidad es que nuestros militares est\u00e1n mal tratados", "id": "1356715701575307267"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:44.000Z", "text": "Ya est\u00e1 pasando. Muchos buenos soldados ingresan en la Guardia Civil y las Fuerzas Armadas pierden algunos de sus mejores hombres y mujeres, que seguir\u00edan siendo militares si tuvieran mejores perspectivas", "id": "1356715700149182466"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:43.000Z", "text": "Si mantenemos el sistema actual, las FAS no podr\u00e1n competir en el mercado laboral y los mejores j\u00f3venes con vocaci\u00f3n de servicio ser ir\u00e1n a la Guard\u00eda Civil o a los diferentes cuerpos de policia, no porque prefieran ser policias a ser militares, sino porque les dan futuro", "id": "1356715698664407042"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:26:43.000Z", "text": "Una reflexi\u00f3n sobre nuestra proposici\u00f3n de ley para terminar con la temporalidad de la tropa\n\nLa profesi\u00f3n de soldado o marinero no puede ser precaria\n\nLas Fuerzas Armadas requieren profesionales cada vez m\u00e1s cualificados y nuestra demograf\u00eda es cada vez m\u00e1s d\u00e9bil\n\nHILO", "id": "1356715697368358926"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:52:39.000Z", "text": "El Gran Reseteo de Davos. La IV Internacional, esta vez promovida por China\n\nhttps://t.co/bqj5hePPDQ", "id": "1356661824490508295"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T15:15:24.000Z", "text": "Llega a Gibraltar el SSN HMS Talent, pura chatarra nuclear, que ser\u00e1 pronto baja\n\nLos riesgos nucleares son para todos los habitantes del Campo de Gibraltar. Los beneficios, solo para los llanitos\n\n\u00bfEste es la prosperidad compartida de @AranchaGlezLaya ?\n\nhttps://t.co/1pQpYfnWVk", "id": "1356622251915894791"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T08:13:10.000Z", "text": "La pol\u00edtica contin\u00faa  en debates est\u00e9riles\n\nQue si somos una naci\u00f3n o nueve , que si las mujeres pueden tener pene, que si tenemos que cambiar los nombres de las calles \n\nMientras , en la Espa\u00f1a real, esa que no est\u00e1 en la cabeza de los pol\u00edticos progres, esto es lo que pasa https://t.co/OrdnQ8nZln", "id": "1356515993066045446"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:01:40.000Z", "text": "Aqu\u00ed vemos al @PSOE asumiendo como propio el discurso anti capitalista y anti liberal \n\nEstos indocumentados de @sanchezcastejon , @carmencalvo_ y compa\u00f1\u00eda han tirado por la borda el legado socialdem\u00f3crata de la generaci\u00f3n de socialistas que les precedieron https://t.co/13jqiD2zpM", "id": "1356362103490277378"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T17:08:20.000Z", "text": "Voy a preguntar al Gobierno por la \u201cfluidez\u201d del contrabando y la delincuencia \u201ccompartida\u201d\n\nGibraltar es un foco de delincuencia y evasi\u00f3n fiscal\n\nhttps://t.co/v89cLP12hg", "id": "1356288284251615233"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T12:59:52.000Z", "text": "Quieren que sus hijos vayan a la c\u00e1rcel.\n\nSon unos dementes.\n\nhttps://t.co/3XDFWtCMqT", "id": "1356225757794758658"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T09:36:46.000Z", "text": "Seremos los esclavos felices. \n\nNos ha ca\u00eddo una buena con el WEF, China y esta panda de multimillonarios degenerados.\n\nhttps://t.co/BxEGd89JwN", "id": "1356174644500430850"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T09:16:07.000Z", "text": "La entrada ilegal en territorio nacional debe ser delito. \n\nLos que violan nuestras fronteras han de ser ingresados en prisi\u00f3n y devueltos a sus pa\u00edses de origen \n\nLos promotores de las mafias que , como el @openarms_fund , trafican con personas, deben ser castigados", "id": "1356169447078309890"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T09:12:02.000Z", "text": "Los inmigrantes ll\u00e9gales no se instalan en las urbanizaciones de donde los dirigentes comunistas han comprado sus mansiones.\n\nSe agolpan en los  barrios obreros de donde ellos han huido.\n\nLos ricos y los poderosos no sufren las consecuencias de la inmigraci\u00f3n. \n\nLos pobres , s\u00ed.", "id": "1356168422246244354"}, {"lang": "es", "id": "1356167871605444609", "text": "La inmigraci\u00f3n ilegal destruye la convivencia en nuestros barrios, degrada los servicios p\u00fablicos y termina con las oportunidades para los espa\u00f1oles que tienen rentas m\u00e1s bajas \n\nSolo @vox_es est\u00e1 dispuesto a hacer frente a estos problemas", "created_at": "2021-02-01T09:09:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356038347479773187", "text": "Incre\u00edble : nadie ha querido recoger el guante y hablar de inmigraci\u00f3n ilegal, menas y ocupaci\u00f3n \n\nUnos por c\u00e1lculo pol\u00edtico, otros por cobard\u00eda y miseria moral.\n\nSolo @vox_es est\u00e1 dispuesto a plantar cara y resolver los problemas de nuestros barrios \n\n https://t.co/OzyhZPCVdf", "created_at": "2021-02-01T00:35:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356023002572451845", "text": "Silencio sepulcral tras las palabras de @Igarrigavaz \nNing\u00fan partido va a hacer nada por frenar la islamizaci\u00f3n de Catalu\u00f1a \n\n- unos, porque quieren crear nuevos catalanes que voten indepe\n- otros porque quieren una sociedad multicultural\n- otros por pura cobard\u00eda y miseria mora https://t.co/ipr5INUEwm", "created_at": "2021-01-31T23:34:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355919099881287680", "text": "Gracias @J_V_Madrid https://t.co/mET8JWbJUe", "created_at": "2021-01-31T16:41:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355907641172774922", "text": "Nunca pens\u00e9 que ver\u00eda al partido De Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez minimizar las agresiones de los separatistas contra los que defendemos la unidad de Espa\u00f1a\n\n@ManuelJGranado , eres un miserable \n\n#derechitamiserable https://t.co/gg6L46XubC", "created_at": "2021-01-31T15:55:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355906033751908354", "text": "\u00bfProsperidad compartida con los narcos? Pagan el pato los de siempre: la buena gente del Campo de Gibraltar y nuestros agentes, que tienen que pelear contra desalmados que delinquen a la sombra del Pe\u00f1\u00f3n\n\n\u00bfQui\u00e9n gana? @FabianPicardo que nutre su hacienda\n\nhttps://t.co/QW4l92HswP", "created_at": "2021-01-31T15:49:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355847897062010880", "text": "El problema que tenemos en Catalu\u00f1a solo se empezar\u00e1 a solucionar cuando la Ley y las sentencias de los tribunales se apliquen en Catalu\u00f1a \n\nY cuando se deje de envenenar el coraz\u00f3n de los j\u00f3venes catalanes inocul\u00e1ndoles odio contra Espa\u00f1a desde la escuela y TV3", "created_at": "2021-01-31T11:58:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355847288132927489", "text": "El principal problema que tenemos en Espa\u00f1a es que la izquierda es anti espa\u00f1ola y asume el discurso nacionalista en las regiones en las que hay separatismos\n\nPara ellos las naciones son Catalu\u00f1a , Euskadi y Galicia\n\nNi siquiera son capaces de explicarnos que es Espa\u00f1a para ellos", "created_at": "2021-01-31T11:55:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355846655829020672", "text": "A los que piensan que un gobierno del @socialistes_cat puede terminar con el proc\u00e9s, les dir\u00e9 que fue precisamente un gobierno del PSC el que empez\u00f3 con todo este l\u00edo.\n\nEl PSC es un partido nacionalista catal\u00e1n y sus pol\u00edticas son las que han dado alas al separatismo.", "created_at": "2021-01-31T11:53:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355843080008695810", "text": "Buen art\u00edculo el de FJL\n\nUna vez eliminado Trump, los globalistas aceleran su plan.\n\nUna mundo sin propietarios, el fin de la hegemon\u00eda Estados Unidos y la imposici\u00f3n del dogma clim\u00e1tico por encima de cualquier cosa.\n\nhttps://t.co/q96njvfruy", "created_at": "2021-01-31T11:39:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355811021361991684", "text": "Si @vox_es llega a hacer esto, abrir\u00eda todos los telediarios\n\nPreg\u00fantate por qu\u00e9 no sale en ning\u00fan medio \n\n https://t.co/LPuVzGQFYn", "created_at": "2021-01-31T09:31:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355616884134211592", "text": "El pueblo H\u00fangaro ha reaccionado y le est\u00e1 dando la vuelta al holocausto demogr\u00e1fico \n\nM\u00e1s matrimonios , m\u00e1s hijos , m\u00e1s esperanza para el futuro \n\nLa UE quiere sancionar a su gobierno \u00bfcasualidad? https://t.co/9hWCGdR0ab", "created_at": "2021-01-30T20:40:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355607896109830144", "text": "No van a callarnos . Ni tenemos miedo de los separatistas ni de sus amigos terroristas \n\nHemos venido a defender la unidad y la dignidad de Espa\u00f1a\n\nY en menos de un mes lo haremos tambi\u00e9n en el parlamento de Catalu\u00f1a \n\n@vox_es \n\nhttps://t.co/6eCrCcKCGS", "created_at": "2021-01-30T20:04:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355541376289689605", "text": "Una de las caracter\u00edsticas de los psic\u00f3patas es la falta de remordimientos y sentimientos de culpa \n\nAlgunos llegan a ser asesinos en serie . Otros , son capaces de romper una sociedad y hundir su regi\u00f3n\n\nPero siguen encantados de haberse conocido https://t.co/2zagIzTOuA", "created_at": "2021-01-30T15:40:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355471757059239937", "text": "Felicidades a S.M. el Rey Don Felipe en el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. \n\nSiempre a las \u00f3rdenes de S.M. https://t.co/kouxqhbeL3", "created_at": "2021-01-30T11:03:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355137222559870979", "text": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola y @PODEMOS nos dan la raz\u00f3n \n\nLos inmigrantes, que representan el 10% de la poblaci\u00f3n , cometen el 32% de los delitos sexuales\n\nSi la inmigraci\u00f3n sigue aumentando , m\u00e1s mujeres ser\u00e1n violadas en Espa\u00f1a cada a\u00f1o \n\nNo es racismo. Son matem\u00e1ticas. https://t.co/9tD9jvPWMQ", "created_at": "2021-01-29T12:54:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354843553055318033", "text": "Si los empleados de las empresas espa\u00f1olas trabajasen 4 d\u00edas a la semana, estar\u00edan trabajando mucho m\u00e1s de lo que  alguno que todos conocemos ha trabajado en su vida....\n\nhttps://t.co/yRw5f7nhX0", "created_at": "2021-01-28T17:27:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354834862507757573", "text": "\u00bfNos va a cerrar la cuenta @TwitterEspana a todos los que pensamos que hay que poner fin al avance del islamismo en nuestro pa\u00eds?\n\nY lo hacen en pre campa\u00f1a electoral \n\nLa democracia est\u00e1 en peligro\n\n#stopislamismo https://t.co/7yEFETfUBx", "created_at": "2021-01-28T16:52:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354738149910585346", "text": "Los comunistas siempre han despreciado a los obreros.\n\nPara los dirigentes de @PODEMOS que, como Irene Montero, viven en mansiones en el extrarradio, los obreros son un sitio en el que se discrimina y dan palizas a los homosexuales\n\nNo hay nada m\u00e1s clasista que un nuevo rico https://t.co/QPZ9CSMxDm", "created_at": "2021-01-28T10:28:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354736586022416386", "text": "Vaya, parece que para @IreneMontero en los barrios obreros no solo son violentos contra los inmigrantes, sino que tambi\u00e9n dan palizas a los gays.\n\nPor eso ella se ha ido a un barrio residencial. Para no tener que mezclarse con este tipo de personas. https://t.co/QPZ9CSMxDm", "created_at": "2021-01-28T10:22:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354571100756320256", "text": "Daremos la batalla en Catalu\u00f1a \n\nPor la unidad de Espa\u00f1a y por nuestra propia supervivencia como pueblo \n\n#catalu\u00f1aporesoa\u00f1a #StopIslamizaci\u00f3n #recuperarespa\u00f1a https://t.co/Lnlf6YmDN5", "created_at": "2021-01-27T23:24:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354512487601856513", "text": "Con este ritmo de crecimiento, los musulmanes ser\u00e1n en 10 a\u00f1os el 20% de la poblaci\u00f3n de Gerona, en 20 a\u00f1os el 30% y en 40 a\u00f1os el 50%.\n\n\u00bfC\u00f3mo pueden pensar los progres que cuando los musulmanes sean la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n en Espa\u00f1a aceptar\u00e1n sin rechistar nuestras leyes? https://t.co/lXPBHCYvab", "created_at": "2021-01-27T19:31:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354440854354718723", "text": "Dieron la orden de vacunar a la cadena de mando. Pues bien, orden cumplida.\n\nEl General Villarroya ha dimitido por pundonor, al sentirse abandonado por sus superiores l.\n\nUsted dio la orden , se\u00f1ora subsecretaria. As\u00famala y, si no es correcta, dimita.\n\n https://t.co/Q4HPVWhfVL", "created_at": "2021-01-27T14:47:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354087609853685763", "text": "Deseamos suerte y \u00e9xito al nuevo JEMAD , el almirante Teodoro L\u00f3pez Calder\u00f3n\n\nQue la estrella de los mares le gu\u00ede \n\nhttps://t.co/zaV0UzyA5x", "created_at": "2021-01-26T15:23:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354007502518685708", "text": "la era postTrump , de miedo. \n\nXi Jinping inaugura Davos pidiendo multilateralismo: \"el mundo no volver\u00e1 a ser lo que fue en el pasado\" \n\nAqu\u00ed tienen al vencedor del COVID-19\n\nSin mascarilla . Ya pueden quitarse las caretas. \n\nhttps://t.co/zUKULHzfKW", "created_at": "2021-01-26T10:05:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353983962507575296", "text": "Existe un plan para destruir el prest\u00edgio de las Fuerzas Armadas, su cohesi\u00f3n y su liderazgo \n\nLas Fuerzas Armadas son garantes de la Constituci\u00f3n (art.8 CE)\n\nY el gobierno social comunista est\u00e1 dispuesto a subvertirla \n\nPor eso van contra la Justicia y contra las Fuerzas Armadas", "created_at": "2021-01-26T08:31:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353982738504814592", "text": "Donde hay ultras es en el gobierno y entre sus socios comunistas, separatistas y terroristas\n\nLa comisi\u00f3n para investigar al Ej\u00e9rcito de @PODEMOS y el @PSOE es una arbitrariedad y un insulto para las FFAA\n\nQuieren terminar con cualquiera que pueda frenar sus planes totalitarios", "created_at": "2021-01-26T08:26:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353737843022196737", "text": "Estos son los socialdem\u00f3cratas daneses. \n\nObjetivo : no asumir m\u00e1s refugiados. Peligra la cohesi\u00f3n social \n\n\u201cUno de cada cinco j\u00f3venes de origen no occidental que nacieron en 1997 hab\u00eda violado el c\u00f3digo penal antes de los 21 a\u00f1os.\u201d\n\nhttps://t.co/2Nx4mQv1qZ", "created_at": "2021-01-25T16:13:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353717860355485700", "text": "Salvador Illa dimite como ministro de Sanidad\n\nDespu\u00e9s de 90.000 muertes y un destrozo econ\u00f3mico \u00fanico en Europa, podr\u00eda pensarse que paga su responsablidad pol\u00edtica por la gesti\u00f3n de la pandemia\n\nPero no. Aunque parezca increible, se va \"ascendido\"\n\n\u00a1No tienen verg\u00fcenza!", "created_at": "2021-01-25T14:54:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353427236788068355", "text": "\u201cNo pasaran\u201d dicen los ni\u00f1atos estos.\n\nAl menos podr\u00edan tener algo de imaginaci\u00f3n.\n\nLa \u00faltima vez que usaron ese \u201ceslogan\u201d no les fue demasiado bien.\n\n https://t.co/xj7J5ysR2i", "created_at": "2021-01-24T19:39:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353426825922404353", "text": "Somos el \u00fanico partido que no puede hacer campa\u00f1a libremente en Catalu\u00f1a \n\nEllos tratan de reventar nuestros m\u00edtines , pero los fascistas somos nosotros \n\n https://t.co/xj7J5ysR2i", "created_at": "2021-01-24T19:37:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353419213436817409", "text": "Evac\u00faan el hospital de campa\u00f1a de Valencia con los primeros pacientes Covid por el fuerte viento.\n\nLos sindicaleros progres y la prensa izquierdista, callados. \n\nLos pacientes en el Zendal calentitos con calefacci\u00f3n.\n\n - https://t.co/yHfmBSvNdc", "created_at": "2021-01-24T19:07:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353418127934160897", "text": "Hoy en Aguilar de la Frontera (C\u00f3rdoba)\n\nPor cada cruz que quit\u00e9is , pondremos cien https://t.co/K5IQEZPIJt", "created_at": "2021-01-24T19:03:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353408572969910274", "text": "Los globalistas han decidido que el pr\u00f3ximo presidente de Estados Unidos va a a ser una mujer afroamericana \n\nY no se lo van a jugar a unas elecciones , no vaya a ser que ganen los \u201cdeplorables\u201d\n\nBiden es un interino", "created_at": "2021-01-24T18:25:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353349771717652483", "text": "No es una cuesti\u00f3n de izquierda o derecha\n\nEs globalismo o patriotismo\n\nLos globalistas tienen un programa dise\u00f1ado, por las organizaciones supranacionales y las grandes empresas\n\nLos patriotas creemos que somos las naciones soberanas las que tenemos que decidir nuestro futuro", "created_at": "2021-01-24T14:31:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353292864210534400", "text": "Este es el resultado de d\u00e9cadas de inmigraci\u00f3n descontrolada.\n\nBarrios abandonados, degradados por la delincuencia y la inseguridad. \n\nMientras tanto, Pablo Iglesias vive en un chalet protegido por esos a los que llamaba \u201cEsbirros de los poderosos\u201d.\n\n https://t.co/2LtkHbhjoS", "created_at": "2021-01-24T10:45:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353091281820545025", "text": "\u00bfSab\u00e9is lo que merece una dimisi\u00f3n?\n\n90.000 espa\u00f1oles muertos por la incompetencia criminal y las mentiras de @sanchezcastejon , @salvadorilla y  Fernando Sim\u00f3n\n\n#gobiernocriminal", "created_at": "2021-01-23T21:24:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353049553990111233", "text": "La obligaci\u00f3n del gobierno es acelerar la administraci\u00f3n de vacunas y, mientras tanto, favorecer que se hagan test para aislar a los enfermos.\n\nNo apoyaremos nuevos confinamientos que contin\u00faen arruinando a los espa\u00f1oles. https://t.co/JNUP7gQLEH", "created_at": "2021-01-23T18:38:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353015131991629824", "text": "Todo mi respeto a la decision tomada por el General Villarroya , que demuestra ser un hombre de honor.\n\n\u00bfDimitir\u00e1 @sanchezcastejon? \n\nHa hecho, en repetidas ocasiones, un uso personal de bienes del Estado mucho m\u00e1s injustificado y costoso.\n\nhttps://t.co/cGSMplosLD", "created_at": "2021-01-23T16:21:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352342384915439616", "text": "Entre estas dos declaraciones solo hay dos semanas \n\nFernando Sim\u00f3n es un incompetente y este gobierno tiene responsabilidad criminal sobre lo que est\u00e1 pasando https://t.co/QqJvQ2Sr6Z", "created_at": "2021-01-21T19:48:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352277383534026755", "text": "Casado todav\u00eda no se ha enterado de que fue la falta de principios y valent\u00eda del PP lo que le hizo perder la confianza de sus votantes. La irrupci\u00f3n de Vox es efecto del hartazgo de los espa\u00f1oles, y no s\u00f3lo de los que votaban derecha.\n\nhttps://t.co/XUQqTIEbaa", "created_at": "2021-01-21T15:30:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352270224620400643", "text": "Los para\u00edsos fiscales como Andorra o Gibraltar se benefician del diferencial de impuestos y de la laxitud  de sus gobiernos con el fraude\n\nGibraltar, adem\u00e1s, es una base militar que expone a los habitantes del campo de Gibraltar a riesgos que no le corresponden\n\nIncluso nucleares", "created_at": "2021-01-21T15:02:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352269226992611329", "text": "Si, pero en mi pa\u00eds se persigue el delito , no se mira para otro lado . Porque nosotros no nutrimos nuestras arcas p\u00fablicas del fraude y la evasi\u00f3n fiscal .", "created_at": "2021-01-21T14:58:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352233884113653760", "text": "14 millones defraudados a las arcas p\u00fablicas.\n\nComo no, Gibraltar de por medio.\n\nSiempre est\u00e1 Gibraltar de por medio.\n\nFoco de contrabando , blanqueo de capitales y crimen organizado.\n\n\u00bfEsa es la prosperidad compartida de @AranchaGlezLaya ?\n\nhttps://t.co/x268dXrIJK", "created_at": "2021-01-21T12:37:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352209593326309376", "text": "Los gaditanos nos merecemos un alcalde que cumpla con sus obligaciones institucionales y no un gamberro que haga desplantes a su majestad el Rey\n\n@JM_Kichi , haz tu trabajo \n\nhttps://t.co/BLFSQjxeBT", "created_at": "2021-01-21T11:01:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352153526043090946", "text": "Espa\u00f1a no tiene vacunas  suficientes para la segunda dosis, pero @salvadorilla  entrega 30.000 vacunas a Andorra.\n\nCuidan a sus para\u00edsos fiscales , donde lavan todas sus verg\u00fcenzas.\n\nAl menos en Andorra no hay submarinos nucleares.\n\nhttps://t.co/rUG2R5Itne", "created_at": "2021-01-21T07:18:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352151260846321672", "text": "Un gobierno de muerte y ruina, que solo favorece a separatistas, delincuentes e inmigrantes ilegales \n\nCon este cambio normativo debilita a\u00fan m\u00e1s la posici\u00f3n de los propietarios ante los criminales que ocupan ilegalmente sus viviendas\n\nhttps://t.co/v92c4Gz7Zt", "created_at": "2021-01-21T07:09:16.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1351979030950588424", "text": "https://t.co/hHfFFH8P6m", "created_at": "2021-01-20T19:44:54.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1351978988789526529", "text": "#GibraltarEspa\u00f1ol https://t.co/QV2q4Yvkde", "created_at": "2021-01-20T19:44:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351978944141127680", "text": "Hoy en @esRadio hemos hablado del Brexit y Gibraltar \n\nY de c\u00f3mo la ministra @AranchaGlezLaya ha hecho abandono de loa intereses nacionales y ha claudicado ante brit\u00e1nicos y llanitos \n\nUna aut\u00e9ntica verg\u00fcenza \n(Sigue audio en hilo) https://t.co/iNKkyinoC3", "created_at": "2021-01-20T19:44:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351915286144946179", "text": "El Progreso era esto https://t.co/5yLdCtGZhT", "created_at": "2021-01-20T15:31:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351778835176562690", "text": "\u00a1Que rid\u00edculo m\u00e1s grande!\n\n https://t.co/rAclQ5ZCys", "created_at": "2021-01-20T06:29:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351550571141099520", "text": "Los talibanes de Izquierda Unida han consumado el derribo de la Cruz de las Descalzas en Aguilar de la Frontera. \n\nLa izquierda est\u00e1 decidida a perseguir la cultura religiosa de millones de espa\u00f1oles. Son odiadores profesionales \u00a1No lo vamos a permitir! https://t.co/krdBTFfFoS", "created_at": "2021-01-19T15:22:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351271186118881284", "text": "La situaci\u00f3n en La Linea es una de las peores de Espa\u00f1a\nIncidencia de 2266/100.000 habitantes\n\nUn 3,5% de los Linenses tiene ahora mismo la enfermedad\n\nPero a nadie parece procuparle\n\n#cepabritanica #COVID\u30fc19 #GobiernoCriminal \n\nhttps://t.co/Xo4UFaBiRe", "created_at": "2021-01-18T20:52:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351192235224797184", "text": "Los mismos que persiguen con ensa\u00f1amiento a la religi\u00f3n Cristiana y defienden que no tiene que estar en las aulas, favorecen la ense\u00f1anza del Islam en la escuela p\u00fablica \n\nHay una parte de Occidente que sufre un profundo auto odio https://t.co/HqpSDNqPa2", "created_at": "2021-01-18T15:38:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351191520729313284", "text": "Las subvenciones a asociaciones culturales, de g\u00e9nero , de vecinos ... son una herramienta de la izquierda para dar un medio de vida a sus activistas.\n\nLa derechita cobarde alimenta a sus enemigos\n\nSi no me crees, escucha aqu\u00ed como lo cuenta Milhouse \n\n https://t.co/d23I5jNb7F", "created_at": "2021-01-18T15:35:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351129510750646275", "text": "China se convierte en la \u00fanica econom\u00eda que supera el coronavirus sin p\u00e9rdidas\n\nhttps://t.co/4fy0Tzf45R", "created_at": "2021-01-18T11:29:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350927161738321922", "text": "Dice este que estar en el poder no es tener el poder \n\nLo que pasa es que el poder que le gustar\u00eda a este eg\u00f3latra vanidoso ejercer no es el que se ejerce en un estado de derecho \n\nTan sencillo como eso\n\n https://t.co/6DxRRicZE0", "created_at": "2021-01-17T22:05:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350911060996460549", "text": "La ministra de exteriores expresa su solidaridad con los gibraltare\u00f1os por la pandemia \n\nNo hemos visto que haya hecho lo mismo con los espa\u00f1oles del Campo de Gibraltar , cuyas ciudades est\u00e1n devastadas por la cepa brit\u00e1nica https://t.co/lTsFWUeauR", "created_at": "2021-01-17T21:01:10.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1350803395104432129", "text": "A few good men https://t.co/whs0miYmZ6", "created_at": "2021-01-17T13:53:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350768542170361857", "text": "\"Nosotros apostamos por m\u00e1s hospitales, m\u00e1s atenci\u00f3n sanitaria y, por supuesto, por un 'no a los confinamientos\"\n\n@Santi_ABASCAL \n\nhttps://t.co/svsMKnGf3Y", "created_at": "2021-01-17T11:34:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350752446121963520", "text": "Seguimos recorriendo la provincia gaditana, esta semana nos hemos reunido con los ganaderos del cochino ib\u00e9rico. Llevaremos al Congreso los m\u00faltiples problemas del sector. https://t.co/MmaQRhwYP1", "created_at": "2021-01-17T10:30:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350570487865344002", "text": "Siempre atentos con los requerimientos de los gaditanos. Nos interesamos por la situaci\u00f3n laboral de los bomberos de la Base Naval de Rota. Con Esther Ceballos Z\u00fa\u00f1iga, concejala del Ayuntamiento de Rota y con Jos\u00e9 Manuel S\u00e1nchez Guzm\u00e1n, coordinador https://t.co/zomhQ4HFwF", "created_at": "2021-01-16T22:27:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350559596713304064", "text": "La L\u00ednea rebasa la tasa de 2.000/100.000\n\nTodo como consecuencia de la cepa brit\u00e1nica\n\nConsejos escolares, asociaciones de padres piden clausura de centros mientras la Junta lo rechaza y los medios callan\n\u00bfAcaso no quieren estropear el idilio con Gibraltar por el maldito acuerdo?", "created_at": "2021-01-16T21:44:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350530783627370496", "text": "Como buenos totalitarios , en el @PSOE confunden Estado, Gobierno y Partido \n\nLa indecencia del peor ministro de sanidad de nuestra historia , que aprovecha las instituciones para hacer campa\u00f1a electoral \n\n#sinverg\u00fcenzas https://t.co/bb5IsHJsqU", "created_at": "2021-01-16T19:50:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350526456229720067", "text": "Durante 2019 la poblaci\u00f3n en Espa\u00f1a aument\u00f3 392.921 personas.\n\nEl n\u00famero de espa\u00f1oles de redujo en 2247 y el de extranjeros aument\u00f3 en 395.618\n\nYa tenemos en Espa\u00f1a mas de 5,2 Millones de extranjeros , un 8% m\u00e1s en s\u00f3lo un a\u00f1o \n\n#holocaustodemogr\u00e1fico \n\nhttps://t.co/iv2pKyPTuT", "created_at": "2021-01-16T19:32:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350223817436782592", "text": "Frente al dictado de las \u00e9lites globalistas , dos lideres que quieren preservar la soberan\u00eda y la libertad de sus pueblos \n\nDefenderemos nuestras fronteras , nuestras libertades y la prosperidad de nuestros pa\u00edses \n\nNo podr\u00e1n con nosotros https://t.co/BabSTuOuXq", "created_at": "2021-01-15T23:30:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350171455066157057", "text": "Espa\u00f1a debe protegerse , pero Espa\u00f1a no debe detenerse \n\nTodos los trabajos son esenciales porque todos llevan el pan a casa \n\nEl @populares se equivoca al abrir las puertas a un nuevo confinamiento \n\nNo colaboraremos en arruinar a\u00fan m\u00e1s a los espa\u00f1oles\n\n https://t.co/XIrYMTgPU1", "created_at": "2021-01-15T20:02:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349861597590790150", "text": "Rafael S\u00e1nchez Saus, siempre objetivo y comprometido en sus juicios.\n\nhttps://t.co/UN6L2qG47N", "created_at": "2021-01-14T23:30:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349613357163286528", "text": "Despu\u00e9s de 4 d\u00edas sin nevar me cuentan que Madrid sigue hecha un desastre.\n\nNuestra falta de capacidad para gestionar contratiempos inesperados empieza a ser patol\u00f3gica.\n\nEl estado de las autonom\u00edas hace agua por todas partes.", "created_at": "2021-01-14T07:04:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349360422965702656", "text": "A veces veo tuits que parecen memes....\n\nSra. Ministra \u00bfCu\u00e1l es el sueldo medio en Reino Unido?\u00bfY en Jap\u00f3n? https://t.co/z7Ev8yvaT5", "created_at": "2021-01-13T14:19:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349102323805646858", "text": "\u201cMenuda clavada la factura de la luz. Si es que se r\u00eden de nosotros\u201d\n\nNo lo sabes t\u00fa bien \n\n https://t.co/eaNsuZqdIY", "created_at": "2021-01-12T21:13:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348960937265553410", "text": "Nada . Para bajar el precio de la electricidad hay que reunirse\n\nUn pa\u00eds gobernado por una recua de asnos como esta no puede llegar muy lejos \n\n https://t.co/03NjJYFIqC", "created_at": "2021-01-12T11:52:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348935578264465408", "text": "Es curioso ver a los comunistas, siempre deseosos de atacar la \"avaricia\" de las empresas y la \"voracidad\" del capitalismo, aplaudir a las \"Big Tech\".\n\nNeomarxistas, grandes corporaciones y organizaciones supranacionales van de la mano en la Agenda 2030.\n\n\u00bfQu\u00e9 puede salir mal?", "created_at": "2021-01-12T10:11:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348750917961658369", "text": "No habr\u00e1 m\u00e1s de 1 \u00f3 2 casos en Espa\u00f1a https://t.co/fPHtDMtSMb", "created_at": "2021-01-11T21:57:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348736794276335616", "text": "Deseng\u00e1\u00f1ense. Si Gibraltar sigue siendo una colonia es debido a la cantidad de empresarios y pol\u00edticos que tienen intereses en el pe\u00f1\u00f3n\n\nEspa\u00f1a est\u00e1 sometida a dominaci\u00f3n colonial con la colaboraci\u00f3n de sus propias \u00e9lites\n\nEl pato lo pagan los habitantes del Campo de Gibraltar", "created_at": "2021-01-11T21:01:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348715822970232834", "text": "No les vale con que deje de ser presidente de los Estados Unidos\n\nQuieren inhabilitarlo para que no pueda volver a presentarse\n\n\u00a1Qu\u00e9 miedo le tienen!\n\nhttps://t.co/4aLz5qmWgb", "created_at": "2021-01-11T19:38:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348692728138371072", "text": "Sirva este v\u00eddeo grabado por Hetepheres Ben\u00edtez  para mostrar nuestro homenaje los ganaderos, pastores y cabreros que en d\u00edas como hoy atienden a su ganado\n\nGracias por trabajo casi siempre invisible para el resto del mundo.\n\nCon nuestra admiraci\u00f3n\n\n#sue\u00f1avillaluenga https://t.co/9SiaQAsVDR", "created_at": "2021-01-11T18:06:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348691839419875329", "text": "B\u00e1sicamente , si eres hombre de raza blanca y tienes una PYME, que te vayan dando. https://t.co/LVXwNA2OME", "created_at": "2021-01-11T18:02:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348669898470404097", "text": "https://t.co/l0MdWAx5P0 Universidad de Oxford: \u00ablos medios de comunicaci\u00f3n espa\u00f1oles son los menos fiables de Europa\u00bb\n\nNo hacia falta ir a Oxford para darse cuenta de esto", "created_at": "2021-01-11T16:35:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348632419549786113", "text": "No comas carne, no tengas propiedades, no conduzcas coches diesel, no regales una mu\u00f1eca a tu hija, usa en todas tus frases el masculino y el femenino.... \n\npero, sobre todo...\n\n\u00a1No pienses por ti mismo!", "created_at": "2021-01-11T14:06:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348609746530676736", "text": "Este gobierno deber\u00eda dejar en paz a las Fuerzas Armadas que han respetado siempre la Constituci\u00f3n y las Leyes \n\nU dejar de pactar con partidos como @Esquerra_ERC que han dado un golpe de estado o con lo que, como @ehbildu, justifican el crimen pol\u00edtico\n\nhttps://t.co/0CXuglmI3t", "created_at": "2021-01-11T12:36:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348554727118807040", "text": "El gobierno puede utilizar a la Armada para terminar con el tr\u00e1fico , interceptando los remolcadores que traen a los cayucos a nuestra costa\n\nEste gobierno no har\u00e1 nada por parar la avalancha , que es parte de la agenda 2030: traer a Europa 1000 millones de refugiados clim\u00e1ticos https://t.co/AvwrnZjOVp", "created_at": "2021-01-11T08:57:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348390798497296385", "text": "Seg\u00fan Margallo, para @marianorajoy recuperar Gibraltar era un lio\n\nMe pregunto para que quer\u00eda el poder Rajoy \u00bfpara no ejercerlo? \n\nhttps://t.co/ZHAN0xogBy", "created_at": "2021-01-10T22:06:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348329907391225857", "text": "Nuestras Fuerzas Armadas siempre est\u00e1n ah\u00ed cuando las necesitamos https://t.co/n3G8VDultg", "created_at": "2021-01-10T18:04:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348324508017582080", "text": "De acuerdo en todo, menos en una cosa\n\nNo se trata de un error.\n\nAl @PSOE le interesa tener un para\u00edso fiscal a 200 km de Sevilla\n\nNo hay otra explicaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/nMT3hwSMe2", "created_at": "2021-01-10T17:43:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348281065388077057", "text": "Piensan los globalistas que debilitando las soberan\u00eda de los estados podr\u00e1n ejercer el poder desde las grandes corporaciones u organizaciones supranacionales \n\nIgnoran que solo conseguir\u00e1n debilitar a Occidente . El resto de estados no va a entrar en su est\u00fapido juego.", "created_at": "2021-01-10T14:50:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348280654337888256", "text": "Los globalista est\u00e1n euf\u00f3ricos tras la ca\u00edda de Trump\n\nSin duda esa es la mayor prueba que lo hab\u00edan identificado como el principal obst\u00e1culo para la imposici\u00f3n de su agenda pol\u00edtica", "created_at": "2021-01-10T14:48:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348231253636620289", "text": "Ah\u00ed est\u00e1n los soldados espa\u00f1oles, esos que seg\u00fan @sanchezcastejon son gasto superfluo.\n\nSiempre dando lo mejor de s\u00ed mismos al servicio de Espa\u00f1a\n\n https://t.co/06Bad6d4Nz", "created_at": "2021-01-10T11:32:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348027095931383809", "text": "Una vez m\u00e1s son los hombres y mujeres de nuestras Fuerzas Armadas los que est\u00e1n al pie del ca\u00f1\u00f3n , trabajando duro por la seguridad de todos nosotros \n\nPor un trato justo para nuestros soldados, marinos y aviadores\n\n#45sindespidos #45confuturo \n\n https://t.co/420o5JMwvt", "created_at": "2021-01-09T22:01:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347976485924204546", "text": "Llevo 60 seguidores perdidos desde ayer.\n\nHa debido de descubrir que soy un peligroso agente de @realDonaldTrump", "created_at": "2021-01-09T18:40:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975168761724929", "text": "Nosotros seguiremos siendo la voz que denuncia las tropel\u00edas de este gobierno corrupto y traidor \n\n#GibraltarEsoa\u00f1ol \n#voxcumple \n\nFIN DEL HILO", "created_at": "2021-01-09T18:34:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975167117565953", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se sabr\u00e1 cu\u00e1les son los oscuros intereses que han llevado al este gobierno a traicionar de esta forma a nuestro pa\u00eds y a echar por la borda m\u00e1s de tres siglos de reinvindicaci\u00f3n sobre el pe\u00f1\u00f3n", "created_at": "2021-01-09T18:34:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975165691486208", "text": "Hemos perdido una ocasi\u00f3n hist\u00f3rica de reforzar nuestra posici\u00f3n e incluso de recuperar Gibraltar \n\nNo tendremos otra ocasi\u00f3n as\u00ed", "created_at": "2021-01-09T18:34:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975164189933569", "text": "Adem\u00e1s, si algo hemos de aprender del conflicto de Gibraltar es que los brit\u00e1nicos nunca cumplen su parte del acuerdo, si eso le supone p\u00e9rdida econ\u00f3mica o de su status. \u00bfQu\u00e9 le hace pensar a la ministra que ahora van a hacerlo ?", "created_at": "2021-01-09T18:34:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975162818342912", "text": "En esa zona de prosperidad compartida habr\u00e1 unos locales que venden productos, como ropa tabaco alcohol y joyas, a precios muy baratos Gracias al bajo r\u00e9gimen fiscal gibraltare\u00f1o. Mientras que en la parte espa\u00f1ola se estar\u00e1 sometido al r\u00e9gimen fiscal espa\u00f1ol", "created_at": "2021-01-09T18:34:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975161400668161", "text": "Robert Vasquez, columnista llanito, lo ha dicho claro: no puede haber \u201cprosperidad compartida\u201d: lo que la comarca pudiese ganar lo perder\u00eda la colonia.\n\nEs un juego de suma cero.\n\nHan perdido la ocasi\u00f3n de mejorar nuestra situaci\u00f3n en Gibraltar", "created_at": "2021-01-09T18:34:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975159953698818", "text": "Y la finalidad de la colonia es conseguirlo a bajo coste, gracias a los rendimientos econ\u00f3micos que la colonia obtiene a costa de esquilmar toda la comarca con sus diferenciales abusivos, en especial a La L\u00ednea.", "created_at": "2021-01-09T18:34:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975158548615170", "text": "El \u00fanico fin que persiguen los brit\u00e1nicos es mantener una base militar en la Bah\u00eda de Algeciras, incluso para fuerzas nucleares, haciendo cargar a los campogibraltare\u00f1os con riesgos de una potencia extranjera que como espa\u00f1oles no les ata\u00f1en", "created_at": "2021-01-09T18:34:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347975157101555712", "text": "\u00bfQu\u00e9 intereses tienen ustedes los socialistas en favorecer de esta forma a un para\u00edso fiscal como Gibraltar? \u00bfC\u00f3mo pueden colaborar de esta forma en promover la explotaci\u00f3n colonial dd su propio pueblo ?\u00bftiene algo que ver con la opacidad del centro financiero de Gibraltar?", "created_at": "2021-01-09T18:34:56.000Z"}, {"text": "No creo que usted desconozca esto que est\u00e1 pasando pues la considero uno de los pocos miembros del gobierno que re\u00fane la preparaci\u00f3n necesaria para ser ministro . \n\nUsted no es una ignorante , como lo son la mayor parte de los que se sientan con usted en el Consejo de Ministros", "lang": "es", "id": "1347975155696488455", "created_at": "2021-01-09T18:34:55.000Z"}, {"text": "Eso, se\u00f1ora ministra @AranchaGlezLaya no es prosperidad compartida sino colonialismo. \n\nLos espa\u00f1oles estamos siendo colonizados y discriminados en el campo de Gibraltar con la colaboraci\u00f3n de su gobierno \u00bfde progreso?", "lang": "es", "id": "1347975153729347590", "created_at": "2021-01-09T18:34:55.000Z"}, {"text": "En definitiva , la zona de prosperidad compartida ser\u00e1 m\u00e1s prosperidad para los gibraltare\u00f1os y unos trabajos mal remunerados y discriminados para los espa\u00f1oles , sin los que no ser\u00eda posible la prosperidad gibraltere\u00f1a", "lang": "es", "id": "1347975152307466245", "created_at": "2021-01-09T18:34:55.000Z"}, {"text": "Y as\u00ed con muchos otros beneficios como guarder\u00eda , ayudas de estudio , etc ... que ser\u00e1n financiados por los trabajadles espa\u00f1oles que pagan impuestos en el pe\u00f1\u00f3n , pero de los que solo se beneficiar\u00e1n los gibraltare\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1347975150839410691", "created_at": "2021-01-09T18:34:54.000Z"}, {"text": "Cuando se jubile, el espa\u00f1ol que ha trabajado en Gibraltar recibir\u00e1 una pensi\u00f3n de miseria. El gibraltare\u00f1o ver\u00e1 completada su pensi\u00f3n por un subsidio p\u00fablico (community care) y una ayuda a la vivienda (household allowance) que no cobrar\u00e1 el espa\u00f1ol", "lang": "es", "id": "1347975149203705864", "created_at": "2021-01-09T18:34:54.000Z"}, {"text": "Pero si un espa\u00f1ol trabaja en Gibraltar , no disfrutar\u00e1 del generoso sistema de bienestar gibraltare\u00f1o , reservado para los residentes", "lang": "es", "id": "1347975147920228352", "created_at": "2021-01-09T18:34:54.000Z"}, {"text": "Si un gibraltare\u00f1o trabaja en una empresa espa\u00f1ola tendr\u00e1 las mismas prestaciones sociales que un espa\u00f1ol, porque nosotros no discriminamos a los extranjeros", "lang": "es", "id": "1347975146523521026", "created_at": "2021-01-09T18:34:53.000Z"}, {"text": "Las espa\u00f1oles pagar\u00e1n un IRPF muy alto , mientras que los gibraltare\u00f1os pagar\u00e1n muy poco IRPF. Si los espa\u00f1oles abren una sociedad en Espa\u00f1a, pagar\u00e1n un 30% de impuesto de sociedades , mientas que los gibraltare\u00f1os pagar\u00e1n un 10%", "lang": "es", "id": "1347975145110044674", "created_at": "2021-01-09T18:34:53.000Z"}, {"text": "Pero unos , los espa\u00f1oles, pagar\u00e1n IVA en sus compras , mientras que que a los Gibraltare\u00f1os se les devolver\u00e1 el IVA", "lang": "es", "id": "1347975143818194945", "created_at": "2021-01-09T18:34:53.000Z"}, {"text": "Podr\u00e1n estudiar en las universidades espa\u00f1olas y en el caso de que el peque\u00f1o hospital de Gibraltar est\u00e9 colapsado, ser\u00e1n atendidos en hospitales espa\u00f1oles", "lang": "es", "id": "1347975142408937473", "created_at": "2021-01-09T18:34:52.000Z"}, {"text": "Todos ellos disfrutar\u00e1n de las infraestructuras espa\u00f1olas , de la seguridad espa\u00f1ola , de los derechos fundamentales que cualquier persona tiene en Espa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1347975141112819713", "created_at": "2021-01-09T18:34:52.000Z"}, {"text": "Tanto unos como otros podr\u00e1n moverse con total libertad por todo el campo de Gibraltar. Los residentes en Gibraltar podr\u00e1n vivir en casas en Sotogrande y la L\u00ednea que est\u00e9n e a nombre de sociedades gibraltare\u00f1as, como de hecho ya hacen", "lang": "es", "id": "1347975139779112960", "created_at": "2021-01-09T18:34:52.000Z"}, {"text": "En el campo de Gibraltar habr\u00e1 dos tipos de personas : los que tienen residencia en Gibraltar (llanitos o brit\u00e1nicos) y los que residen en los municipios del campo de Gibraltar , en su mayor\u00eda espa\u00f1oles", "lang": "es", "id": "1347975138353041408", "created_at": "2021-01-09T18:34:51.000Z"}, {"text": "Dice @AranchaGlezLaya que Gibraltar y su campo ser\u00e1 una zona de prosperidad compartida.\n\nVamos a explicarle a la se\u00f1ora ministra en que consiste esa prosperidad compartida que ella nos promete \n\nHILO", "lang": "es", "id": "1347975135786115077", "created_at": "2021-01-09T18:34:51.000Z"}, {"text": "Menos mal que hay pol\u00edticos que est\u00e1n realmente a lo que importa\n\n#est\u00fapidos y #est\u00fapidas https://t.co/1lvGq3ledJ", "lang": "es", "id": "1347970400232353794", "created_at": "2021-01-09T18:16:02.000Z"}, {"text": "Les ha faltado decir \u201ctiesos, que sois unos tiesos\u201d\n\nY estos tienen la caradura de llamarse \u201cGobierno de Progreso\u201d\n\n\u00bfHacia d\u00f3nde se supone que progresamos? https://t.co/BZ9tjP1vm5", "lang": "es", "id": "1347969517905989632", "created_at": "2021-01-09T18:12:31.000Z"}, {"text": "No lo ver\u00e1s en los medios . \n\nLas fuerzas separatistas, arengadas por la @gencat agreden a los militantes de @vox_es\n\nPor el momento lo podemos contar por @TwitterEspana https://t.co/PVBWtZ1Zfd", "lang": "es", "id": "1347967385706377216", "created_at": "2021-01-09T18:04:03.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 @sanchezcastejon ?\n\u00bfHaciendo mu\u00f1ecos de nieve en los jardines de Moncloa?\n\nhttps://t.co/tUc0qdYkx9", "lang": "es", "id": "1347965224406626305", "created_at": "2021-01-09T17:55:28.000Z"}, {"text": "Los medios del establishment acusan a @vox_es de apoyar el asalto al congreso americano \n\nNada m\u00e1s contrario a la realidad. Vox condena la violencia \n\nVox es quien sufre en Espa\u00f1a la violencia de Podemos y los separatistas", "lang": "es", "id": "1347961896851435520", "created_at": "2021-01-09T17:42:14.000Z"}, {"text": "Quieren que incorporemos a Europa 1000 millones de inmigrantes africanos \n\nQue nos replanteemos nuestros valores, dicen.\n\nLo que realmente quieren es destruir Occidente y crear una nueva sociedad sobre los cimientos de la nueva religi\u00f3n progre\n\n https://t.co/x9Aph6NG5A", "lang": "es", "id": "1347960747935100929", "created_at": "2021-01-09T17:37:40.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s se preguntar\u00e1n porque han perdido varios millones de votantes, que no recuperar\u00e1n jam\u00e1s.\n\nPara ellos Abascal es lo mismo que Iglesias. \n\nY Otegui juega en una liga superior https://t.co/aCOsKuWMcC", "lang": "es", "id": "1347564646572711936", "created_at": "2021-01-08T15:23:42.000Z"}, {"text": "No podr\u00e1n decir que ocultaron sus intenciones https://t.co/iHp1XI1mtw", "lang": "es", "id": "1347561280350126086", "created_at": "2021-01-08T15:10:20.000Z"}, {"text": "El papel\u00f3n que est\u00e1n haciendo algunos... https://t.co/eUPQQ1cqfM", "lang": "es", "id": "1347561067304652803", "created_at": "2021-01-08T15:09:29.000Z"}, {"text": "La colonia de Gibraltar es un para\u00edso fiscal y un foco de contrabando y blanqueo de capitales\n\nSu prosperidad se consigue a costa del Campo de Gibraltar, de cuya ruina es causa principal\n\nLa \u00fanica prosperidad compartida es la de los pol\u00edticos que lavan sus verg\u00fcenzas en el pe\u00f1\u00f3n", "lang": "es", "id": "1347477275978170369", "created_at": "2021-01-08T09:36:32.000Z"}, {"text": "Por ministra que sea no es qui\u00e9n para hablar de las opiniones que los militares en activo expresen en privado\n\nNi para reprochar a los retirados que ejerzan la cr\u00edtica\n\nMenos a\u00fan imput\u00e1ndoles el quebrantamiento de virtudes militares de las que nada sabe\n\nhttps://t.co/hduiLeios8", "lang": "es", "id": "1347217711689043968", "created_at": "2021-01-07T16:25:07.000Z"}, {"text": "Religi\u00f3n de hombres honrados https://t.co/KFuQ6otXuC", "lang": "es", "id": "1346775951934423041", "created_at": "2021-01-06T11:09:43.000Z"}, {"text": "Felicidades a todos los miembros de las Fuerzas Armadas \n\n\u00a1Viva Espa\u00f1a!\u00a1Viva el Rey! https://t.co/g7FPCYM2GX", "lang": "es", "id": "1346767434385129474", "created_at": "2021-01-06T10:35:52.000Z"}, {"text": "Unos menas le dan una paliza a un chaval autista y una organizaci\u00f3n subvencionada de Catalu\u00f1a convoca una manifestaci\u00f3n ... contra el racismo \n\nEl auto odio de una sociedad enferma https://t.co/E7qCpZsVEM", "lang": "es", "id": "1346561757318414337", "created_at": "2021-01-05T20:58:35.000Z"}, {"text": "Hemos preguntado al gobierno sobre la informaci\u00f3n que ten\u00edan sobre la llamada \u201ccepa brit\u00e1nica\u201d y por qu\u00e9 no se han tomado medidas para evitar que se propague desde Gibraltar a las localidades de su campo\n\nY si ha tenido que ver con el acuerdo para librar a Gibraltar del Brexit https://t.co/G2rXv0AzvN", "lang": "es", "id": "1346214519966728193", "created_at": "2021-01-04T21:58:47.000Z"}, {"text": "Tal y como prometimos, hemos solicitado la comparecencia de la ministra @AranchaGlezLaya para que de explicaciones sobre el acuerdo firmado entre la UE y el Reino Unido, en especial en lo relativo a Gibraltar https://t.co/sofHdQI2Or", "lang": "es", "id": "1346213667185053697", "created_at": "2021-01-04T21:55:24.000Z"}, {"text": "Se puede ser est\u00fapido para alargar un nombre hasta lo disfuncional\n\nSe puede ser sectario para disfrazar el nombre de un ilustre m\u00e9dico militar\n\nSe puede see pelotillero\n\nLo que no se puede ser es cursi hasta superar la genial imaginaci\u00f3n de Orwell\n\nhttps://t.co/rYvni0plVI", "lang": "es", "id": "1346212744882749448", "created_at": "2021-01-04T21:51:44.000Z"}, {"text": "Si en el BREXIT que ha sido la posici\u00f3n de mayor debilidad de la colonia de Gibraltar en su Historia, hemos aparcado nuestras reclamaciones leg\u00edtimas , sra @AranchaGlezLaya \u00bfla soberan\u00eda pa cuando?", "lang": "es", "id": "1346010433895989249", "created_at": "2021-01-04T08:27:49.000Z"}, {"text": "Imprescindible art\u00edculo del CN \u00c1ngel Liberal \n\nGIBRALTAR, UN PUEBLO DENTRO DE UNA BASE MILITAR. \u00c1ngel Liberal, Capit\u00e1n de Nav\u00edo (R.) \u2013 General D\u00e1vila https://t.co/vAQzbcRxy7", "lang": "es", "id": "1345874546201665536", "created_at": "2021-01-03T23:27:51.000Z"}, {"text": "No es zona de prosperidad compartida , sra. @AranchaGlezLaya , es dominaci\u00f3n colonial.\n\nPrivilegios econ\u00f3micos y fiscales para los llanitos, precariedad y discriminaci\u00f3n para los espa\u00f1oles. \n\nTodos viviendo en un mismo territorio.\n\nLe deber\u00eda dar verg\u00fcenza.", "lang": "es", "id": "1345847382760693760", "created_at": "2021-01-03T21:39:55.000Z"}, {"text": "Gibraltar ha tenido hoy 92 casos , seg\u00fan worldometer \n\nGibraltar tiene 1500 veces menos poblaci\u00f3n que Espa\u00f1a , as\u00ed que es como si tuvi\u00e9ramos 138.000 casos\n\nLa situaci\u00f3n est\u00e1 absolutamente fuera de control y es una amenaza para la salud de los habitantes del Campo de Gibraltar", "lang": "es", "id": "1345507727431397376", "created_at": "2021-01-02T23:10:15.000Z"}, {"text": "Me mandan estas fotos . \u00c9xodo llanito a sus residencias de Alcadeisa y Sotogrande.\n\nCon una tasa de m\u00e1s de 2000 (10 veces la media de Espa\u00f1a)\n\nPropagando el coronavirus por todo el campo de Gibraltar.\n\nEs la irresponsabilidad de un gobierno de muerte y ruina. https://t.co/CG693i0s0z", "lang": "es", "id": "1345491822043406338", "created_at": "2021-01-02T22:07:03.000Z"}, {"text": "Certero como siempre , Jos\u00e9 Mar\u00eda Carrascal https://t.co/4OksxQWci0", "lang": "es", "id": "1345465379993300993", "created_at": "2021-01-02T20:21:58.000Z"}, {"text": "La rapidez del contagio de la cepa brit\u00e1nica en las localidades del campo de Gibraltar constata lo que ya sab\u00edamos : much\u00edsimos llanitos solo residen en Gibraltar a efectos fiscales", "lang": "es", "id": "1345462766212165632", "created_at": "2021-01-02T20:11:35.000Z"}, {"text": "Los andaluces no tenemos m\u00e1s sangre moro que la que tienen el resto de los espa\u00f1oles \n\nSe demuestra la falsedad del andalucismo oficial, construido sobre los disparates de Blas Infante, un personaje profundamente equivocado.\n\nAndalucia no es Al-\u00c1ndalus\n\nhttps://t.co/2m2K8ruEZP", "lang": "es", "id": "1345431358861152259", "created_at": "2021-01-02T18:06:47.000Z"}]