[{"lang": "es", "id": "1376862900283932680", "text": "Acto en Jerez con la Ministra de Industria Mar\u00eda Reyes Maroto , junto a Mamen S\u00e1nchez, Irene Garc\u00eda, Jos\u00e9 Mar\u00eda Rom\u00e1n,Subdelegado Gobierno..Agradecidos a nuestra ministra por su impecable labor al frente del Ministerio de Industria y del compromiso con Jerez y nuestra provincia. https://t.co/zQdVfIzU5k", "created_at": "2021-03-30T11:44:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376796659926073344", "text": "Estamos de enhorabuena, avanzamos hacia el futuro en las pol\u00edticas de vivienda. Primera ley de Vivienda en Espa\u00f1a. Viviendas dignas y asequibles. #GobiernoEspa\u00f1acomprometidoPol\u00edticasVivienda https://t.co/fHRmcfvQhx", "created_at": "2021-03-30T07:21:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375881800002732038", "text": "Agradecimientos @gpscongreso @gpssenado y  @rafaman2020 sin vosotros no hubiese sido posible , mi enhorabuena a todo el colectivo de profesionales que conform\u00e1is esa gran familia en el mundo de la administraci\u00f3n de fincas. https://t.co/0b02OnEbjP", "created_at": "2021-03-27T18:45:58.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1375703389233897473", "text": "#VotarEsSeguro https://t.co/HHorsABNdL", "created_at": "2021-03-27T06:57:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375379421926932480", "text": "Ayer en sede parlamentaria aprobamos una iniciativa que recoge la celebraci\u00f3n de las juntas de propietarios de manera telem\u00e1tica, y que garantiza el derecho al voto de todos los vecinos, ya sea de manera telem\u00e1tica o por correo.@GPS  @PresidenciaCAF @CgcafeAaff https://t.co/ICS3Aa3ORG", "created_at": "2021-03-26T09:29:42.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1372606477089792008", "text": "https://t.co/NfzSqJ8hiY", "created_at": "2021-03-18T17:51:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372605405487042565", "text": "El PSOE registra en el Congreso una iniciativa  para mejorar la accesibilidad de personas  con discapacidad en edificios y viviendas https://t.co/9Uqtdeh7mZ", "created_at": "2021-03-18T17:46:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372539783554215944", "text": "Hemos aprobado hoy en el congreso la ley org\u00e1nica que regula la eutanasia.Esta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/mSHfa6lCtG", "created_at": "2021-03-18T13:25:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372463699793997829", "text": "Hemos registrado una Proposici\u00f3n no de Ley sobre los planes de apoyo a la accesibilidad en edificios particulares, en los que habiten personas con discapacidad.@YOLANDASEVARUIZ @susana_ros @Montsechavar https://t.co/2Ig6Ka7wJK", "created_at": "2021-03-18T08:23:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369574146422804481", "text": "Reuni\u00f3n de trabajo con @pedro_casares Secretario de Vivienda y Urbanismo de la Ejecutiva Federal, @gpscongreso @PSOE . El derecho a una vivienda digna , la construcci\u00f3n de viviendas sociales y la rehabilitaci\u00f3n como ejes de las pol\u00edticas p\u00fablicas de vivienda. https://t.co/vI0oKWm1bW", "created_at": "2021-03-10T09:01:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369571575746428929", "text": "Ayer mantuvimos una reuni\u00f3n atendiendo las demandas y necesidades de las comunidades de vecinos, se abord\u00f3 entre otras cuestiones el asunto de las juntas virtuales.@Congreso_Es con@gomezdcelis @arandapaco  @EvaBravoBarco @gpscongreso @PresidenciaCAF @rafman2010 @SectecnicCGCAFE https://t.co/6HFxrwiqe5", "created_at": "2021-03-10T08:51:23.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1365679359546302467", "text": "#PSOEconlosTrabajadoresdeHolcim https://t.co/km6x4NP8DJ", "created_at": "2021-02-27T15:05:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365589345021870082", "text": "Ayer en la reuni\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Repsol, tuvimos la oportunidad de conocer sus proyectos enfocados a la rehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica de edificios y barrios. #transicionecologica https://t.co/KtqKuYZSSC", "created_at": "2021-02-27T09:07:25.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1365587790960943104", "text": "https://t.co/PenGVDpCHK", "created_at": "2021-02-27T09:01:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365587398596378625", "text": "Reuni\u00f3n telem\u00e1tica con la direcci\u00f3n de Holcim , para reiterarles que reconsideren mantener la producci\u00f3n al completo y los puestos de trabajo de la factor\u00eda de Jerez. #defensaPuestosdeTrabajo https://t.co/lTTrLcm3r3", "created_at": "2021-02-27T08:59:41.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1365585459435499521", "text": "https://t.co/PenGVDpCHK", "created_at": "2021-02-27T08:51:59.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1362347630261641218", "text": "https://t.co/Z6dOYUHAev", "created_at": "2021-02-18T10:26:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362073416283602948", "text": "Intervenci\u00f3n en pleno sobre el fen\u00f3meno de la ocupaci\u00f3n ilegal. https://t.co/P3e8bkPYnh", "created_at": "2021-02-17T16:16:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362071791733243905", "text": "Ayer se debati\u00f3 en el pleno del congreso una Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica sobre ocupaciones ilegales , presentada por el PP, una propuesta absolutamente innecesaria y superflua , que fue rechazada por la mayor\u00eda de la c\u00e1mara.@gpscongreso https://t.co/MD8Kkoltjt", "created_at": "2021-02-17T16:09:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357428453658812422", "text": "Hoy en comisi\u00f3n ha comparecido Jos\u00e9 Luis \u00c1balos, ministro de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana. Para explicar la operatividad de las infraestructuras durante el temporal de nieve de enero de 2021. https://t.co/qZA4pyk5iz", "created_at": "2021-02-04T20:38:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1356727645229187076", "text": "https://t.co/DL8Zs6vfty", "created_at": "2021-02-02T22:14:12.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1355535140202672131", "text": "https://t.co/n2pNzwsUUy", "created_at": "2021-01-30T15:15:36.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1355483105851805698", "text": "https://t.co/SLIMX2aWN0", "created_at": "2021-01-30T11:48:50.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1355482574932619267", "text": "https://t.co/yVLGujCAla", "created_at": "2021-01-30T11:46:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355165603670216704", "text": "Le pedimos al Partido Popular que se alegre por Jerez y los jerezanos, y no manipulen la verdad. https://t.co/Jxbe36Yuxr", "created_at": "2021-01-29T14:47:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355102755816419331", "text": "El PSOE informa que ya est\u00e1n aprobadas ayudas al sector de la flor cortada por valor de 4 millones https://t.co/EM2y45ip1i", "created_at": "2021-01-29T10:37:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354910031834206214", "text": "Las declaraciones de la diputada del pp no se ajustan a la verdad, el Ministerio del Interior ha confirmado que s\u00ed habr\u00e1 Oficina de Polic\u00eda, en el centro de Jerez. https://t.co/VkwA8HHkgf", "created_at": "2021-01-28T21:51:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354819938259660802", "text": "En la Comisi\u00f3n de Defensa , ha comparecido la subsecretaria de Estado y hemos podido hacer un seguimiento a cada una de las 40 Medidas aprobadas , Ley de Tropa y Mariner\u00eda. https://t.co/G8BQg4JP2v", "created_at": "2021-01-28T15:53:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353036016882429952", "text": "Reuni\u00f3n Pacto Toledo , donde hemos hecho un seguimiento de los \u00faltimos avances logrados ,hemos incidido en las cuestiones que m\u00e1s preocupan a la ciudadan\u00eda. @MercePerea @MariloNarvaez @guillermomeijon @mvalerio_gu @olgaalonso62 @fuensantalima https://t.co/jT2CQIQLgl", "created_at": "2021-01-23T17:44:59.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1351483859133747200", "text": "https://t.co/hSN27Y0wFa", "created_at": "2021-01-19T10:57:16.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1350194524627337221", "text": "https://t.co/S0Hwjj2Tk2 https://t.co/lmVoeuzAPd", "created_at": "2021-01-15T21:33:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349837059918344195", "text": "En la jornada del d\u00eda hoy,hemos recibido  formaci\u00f3n de formadores sobre Pacto de Toledo, centrada en las 21 Recomendaciones aprobadas en el mes de noviembre .Gracias  a Magdalena Valerio,Merc\u00e9 Perea, Toni Ferrer, Alfonso Mu\u00f1oz,Javier Izquierdo.@javizqui @MercePerea @mvalerio_gu https://t.co/kMSDKga8W5", "created_at": "2021-01-14T21:53:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347526504067059715", "text": "Buenas tardes, os dejo tribuna de opini\u00f3n que me han publicado en el d\u00eda de hoy. @gomezdcelis @SimancasRafael @gpscongreso Abascal y Casado, m\u00e1s trumpistas que Trump: https://t.co/y4cop2e63b", "created_at": "2021-01-08T12:52:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1338889061734486020", "text": "Hoy en Sede Parlamentaria ha comparecido nuestro Secretario de Estado de Transportes \nMovilidad y Agenda Urbana, Pedro Saura, @pedrosaurag que ha desarrollado la Estrategia de Movlidad Segura, Sostenible y Conectada.\n#es_sostenible\n#es_conectada\n#es_paratodos\n#es_elfuturo https://t.co/eY9W1hNsd1", "created_at": "2020-12-15T16:50:02.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1334732512715812864", "text": "#PGEdePa\u00eds https://t.co/pz4uK0XotX", "created_at": "2020-12-04T05:33:23.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1333410228021452803", "text": "#PGE2021 https://t.co/VjichOfnyz", "created_at": "2020-11-30T13:59:06.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1331696538519789568", "text": "#PGEDePais2021 https://t.co/qqoYQtzPIW", "created_at": "2020-11-25T20:29:31.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1330289374785835019", "text": "https://t.co/I8LjAr3eFA", "created_at": "2020-11-21T23:17:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1329867899910184960", "text": "#PGEdePa\u00eds2021\n#PGEprovinciaC\u00e1diz\n#PGEpuertoReal https://t.co/2Vabyh5kFJ", "created_at": "2020-11-20T19:23:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329510219530072064", "text": "Agradecidos @provivienda_org por vuestras aportaciones y trabajo incansable en esta lucha. Todos juntos lo vamos a lograr. Un abrazo https://t.co/O7QvfTGwcL", "created_at": "2020-11-19T19:41:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329508616798429190", "text": "Gracias @HogarSi , sin vosotros no hubiese sido posible.Agradecidos por el inmenso trabajo que hac\u00e9is cada d\u00eda. Y satisfechos por el amplio consenso de apoyo de los dem\u00e1s grupos parlamentarios. #sinhogarismo https://t.co/0olu7qrUMq", "created_at": "2020-11-19T19:35:29.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1329375117672140801", "text": "https://t.co/1ueKWysLor", "created_at": "2020-11-19T10:45:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329341116752269313", "text": "La soluci\u00f3n al problema de los alquileres ser\u00e1 inminente . https://t.co/gm6jXfq7gF", "created_at": "2020-11-19T08:29:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329340671786971138", "text": "Esta nueva norma se presentar\u00e1 por el Consejo de Ministros en un plazo m\u00e1ximo de 3 meses.\n\nAs\u00ed que la soluci\u00f3n al problema de los precios del alquiler ser\u00e1 inminente.\n\n\ud83c\udf39 @EvaBravoBarco", "created_at": "2020-11-19T08:28:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329339130501853184", "text": "Intervenci\u00f3n en el pleno donde entre otras cuestiones hablamos sobre la regulaci\u00f3n de los precios del alquiler. https://t.co/aQOkeAejBJ", "created_at": "2020-11-19T08:22:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326607069860990978", "text": "#pgedepa\u00eds2021\nLa ministra de Hacienda, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, ha pedido este mi\u00e9rcoles en el Congreso que se permita la facilitaci\u00f3n de latramitaci\u00f3n del proyecto de Presupuestos Generales del Estado (PGE) de 2021 porque dar\u00e1n \"certeza, confianza y esperanza\" https://t.co/GlbdBVJH0D", "created_at": "2020-11-11T19:25:47.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1326465023699521536", "text": "#PGEDePais2021 https://t.co/Usp652Pl1r", "created_at": "2020-11-11T10:01:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326301510934945793", "text": "Si la vida se sostiene por instantes\ny un instante es el momento de existir\nsi tu vida es otro instante.. no comprendo\ntantos siglos, tantos mundos, tanto espacio? y coincidir https://t.co/1aoE6A68lx", "created_at": "2020-11-10T23:11:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325756755318599684", "text": "Que el gobierno de la junta asuma su responsabilidad,de nada sirven las duras restricciones impuestas por Moreno Bonilla a los andaluces y andaluzas si sigue sin contratar a m\u00e1s sanitarios, m\u00e1s rastreadores, hacer m\u00e1s PCR y no ampl\u00eda la plantilla de centros de salud y hospitales.", "created_at": "2020-11-09T11:06:56.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1324469878103953410", "text": "https://t.co/xdz886tgmX", "created_at": "2020-11-05T21:53:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324057272117567488", "text": "Comisi\u00f3n de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana. XIV Legislatura. Estamos finalizando la sesi\u00f3n del d\u00eda de hoy , donde hemos estado analizando los Presupuestos Generales del Estado. https://t.co/34Sya2bjPe", "created_at": "2020-11-04T18:33:48.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1324048588742270984", "text": "https://t.co/J9FEuO2Qth", "created_at": "2020-11-04T17:59:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323685991547285505", "text": "Hoy nos hemos reunido para tratar asuntos de inter\u00e9s en relaci\u00f3n al ferrocarril de nuestra provincia. Gracias a la Plataforma en Defensa del Ferrocarril de la Bah\u00eda de C\u00e1diz, un placer compartir con sus representantes las necesidades e inquietudes de este colectivo. Gracias https://t.co/yuynRv2PV7", "created_at": "2020-11-03T17:58:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323270285810913281", "text": "Rueda de prensa , Presupuestos Generales del Estado. #PresupuestosHist\u00f3ricos #PresupuestosSociales #PresupuestosDePa\u00eds https://t.co/t0xvzhBhaQ", "created_at": "2020-11-02T14:26:35.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1322633972917161984", "text": "https://t.co/9JH7N28y9M https://t.co/d4TdFLcz5Y", "created_at": "2020-10-31T20:18:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322633144210722816", "text": "Ayer asist\u00ed a la presentaci\u00f3n del calendario 2021 de Cedown. Muchas gracias a Javier ,su presidente y a toda la directiva y familias q haceis una labor extraordinaria.Un beso fuerte a los protagonistas que sois vosotros,los ni\u00f1os y ni\u00f1as que form\u00e1is parte de esta gran familia. https://t.co/Bfew90OGaA", "created_at": "2020-10-31T20:14:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322181947486068737", "text": "Hoy videoconferencia con @pedrosaurag  en la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n del proyecto de PGE, donde hemos tenido la oportunidad de hablar sobre la subida hist\u00f3rica de las partidas presupuestarias destinadas a vivienda. Hemos logrado la mayor inversi\u00f3n en vivienda de toda la historia. https://t.co/HoHSD9749b", "created_at": "2020-10-30T14:21:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322120693010616322", "text": "Reuni\u00f3n con Metropolitan House, gracias a su presidente Rafael \u00c1ngulo y  a Jos\u00e9 Vicente Mu\u00f1oz @jvmunozg. https://t.co/I1ahlLKlfJ", "created_at": "2020-10-30T10:18:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322119186030710784", "text": "En el d\u00eda de ayer se reuni\u00f3 la Comisi\u00f3n de Transportes y Agenda Urbana, donde asistieron tres altos cargos del Ministerio para dar respuesta a preguntas formuladas en dicha sede parlamentaria. https://t.co/OBrDHbt2p4", "created_at": "2020-10-30T10:12:32.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1320388680775815170", "text": "#estadodealarma #lasaludesloprimero https://t.co/LHLuUJfr7t", "created_at": "2020-10-25T15:36:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319628108757073921", "text": "PSOE debate en la Interparlamentaria posibles aportaciones de la provincia a los presupuestos https://t.co/bHSjvVFrmz", "created_at": "2020-10-23T13:13:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318651120043032577", "text": "Pedimos unidad, colaboraci\u00f3n , esfuerzo conjunto y entendimiento al resto de fuerzas pol\u00edticas, nuestra gente espera de nosotros respuestas y soluciones y tenemos que trabajar unidos y aprobar unos Presupuestos donde se incrementar\u00e1n las partidas destinadas a vivienda. https://t.co/EZhPIBNMUY", "created_at": "2020-10-20T20:31:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318473639646416896", "text": "Gracias al Secretario General de Agenda Urbana y Vivienda por su comparecencia,felicitaciones por su exposici\u00f3n sobre las pol\u00edticas generales de vivienda y agenda urbana. Estamos convencidos de q esta ser\u00e1 la legislatura de mayor avance en el derecho a una vivienda digna. https://t.co/OmxNAahgz9", "created_at": "2020-10-20T08:46:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312441415889113088", "text": "Bravo celebra que la pr\u00f3rroga para la suspensi\u00f3n de desahucios evite que familias vulnerables vayan a la calle antes de las Navidades \u00b7 https://t.co/n2Phhoqdnb", "created_at": "2020-10-03T17:16:32.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1301770537115451392", "text": "https://t.co/okYhQjnbBx", "created_at": "2020-09-04T06:34:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1293289765643616261", "text": "En el d\u00eda de hoy nos hemos reunido con la plataforma de Andaluc\u00eda PETRA, gracias a todos los asistentes por su cercan\u00eda y buena disposici\u00f3n para seguir trabajando en defensa del ferrocarril andaluz. @CesarJRamos @gemmaraujo @Fernandosilval https://t.co/CpzSE6zZw2", "created_at": "2020-08-11T20:54:42.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1292391218584977408", "text": "#balancedegobierno\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/xHPc8mQo8Z", "created_at": "2020-08-09T09:24:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1287466040230895617", "text": "En el \u00faltimo pleno convalidamos el RDL 26/2020 de 7 de julio donde se inclu\u00eda el derecho de superficie, una medida que va a facilitar la construcci\u00f3n de viviendas para alquiler social. En esta nota explico en qu\u00e9 consiste el derecho de superficie. https://t.co/tj3F86VXlD", "created_at": "2020-07-26T19:13:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284912027333545984", "text": "En el pasado pleno se convalid\u00f3 el Real Decreto-ley 23/2020, de 23 de junio, por el que se aprueban medidas en materia de energ\u00eda y en otros \u00e1mbitos para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. https://t.co/Qce8RZqZhO", "created_at": "2020-07-19T18:04:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284065152409665537", "text": "Ayudas del alquiler aprobadas por el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez, ya se pueden solicitar, la cuant\u00eda asciende hasta el 100% de la renta con un l\u00edmite de 900 euros mensuales. https://t.co/sylUAiwrBc", "created_at": "2020-07-17T09:59:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283873006696136706", "text": "En Andaluc\u00eda ya se pueden solicitar las ayudas para el alquiler aprobadas por el gobierno de Espa\u00f1a.\nhttps://t.co/UjxI0bWEEH", "created_at": "2020-07-16T21:15:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283336643030777857", "text": "En los plenos del d\u00eda de ayer y de hoy se debate, entre otros asuntos, la convalidaci\u00f3n de 4 RDL:22/2020 creaci\u00f3n de fondo covid-19;23/202 medidas en materia de energ\u00eda;24/2020 medidas reactivaci\u00f3n empleo y protecci\u00f3n del trabajo aut\u00f3nomo; 25/2020 reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y empleo. https://t.co/7OlP9kKYSq", "created_at": "2020-07-15T09:44:33.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1281195547316150273", "text": "https://t.co/TxfvqHyZIh", "created_at": "2020-07-09T11:56:36.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1279424578364805123", "text": "https://t.co/c5E9ToA4WL", "created_at": "2020-07-04T14:39:24.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1276991362311892998", "text": "https://t.co/NL9NeUop0D", "created_at": "2020-06-27T21:30:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275718700205780995", "text": "En el pleno de ayer votamos S\u00ed a la Proposici\u00f3n de Ley sobre secretos oficiales y la Proposici\u00f3n de Ley de Beb\u00e9s robados. En el pleno del d\u00eda de hoy se responden 22 preguntas, 3 interpelaciones y se presenta informe acerca del cumplimiento del presupuesto 2019 de la C\u00e1mara. https://t.co/CWOoNR9CW0", "created_at": "2020-06-24T09:13:34.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1275716433369018368", "text": "https://t.co/KpryzsehHk", "created_at": "2020-06-24T09:04:34.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1275715823865339906", "text": "https://t.co/bTi2cZ9r9T", "created_at": "2020-06-24T09:02:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273182531588947968", "text": "El Gobierno inyectar\u00e1 3.750 millones de euros en ayudas al sector automovil\u00edstico estatal que supondr\u00e1 un revulsivo para el parque m\u00f3vil gaditano https://t.co/M1WuqfQqma", "created_at": "2020-06-17T09:15:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1270628423308845056", "text": "PSOE dice que el PP de Jerez (C\u00e1diz) debe elegir \"entre ayudar o ser un obst\u00e1culo\" para la Capitalidad Cultural 2031 https://t.co/MzMxJY5kmT", "created_at": "2020-06-10T08:06:37.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1269688694300180487", "text": "https://t.co/DpAHmaDkVp", "created_at": "2020-06-07T17:52:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268205362051776512", "text": "Pero parece que a la derecha se les acaban los temas cuando disminuye la emergencia sanitaria y  ahora pues tenemos que estar discutiendo algo que no tiene discusi\u00f3n alguna. Excelente Fernando Grande-Marlaska", "created_at": "2020-06-03T15:38:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268205359036014592", "text": "Un gran profesional con una gesti\u00f3n impecable y de \u00e9xito , eso parece molestar a los grupos de la derecha. Por supuesto que los equipos de libre designaci\u00f3n se deciden libremente como su palabra indica,y no hay m\u00e1s , no hay que buscar motivos. https://t.co/eOfjxMNBHH", "created_at": "2020-06-03T15:38:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268174009474129923", "text": "Es curioso c\u00f3mo sube los decibelios la oposici\u00f3n conforme disminuye la emergencia sanitaria #VotoSIpr\u00f3rrogaestadoalarma https://t.co/hKjQDt4LpW", "created_at": "2020-06-03T13:33:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268172704592650242", "text": "El gobierno pide la autorizaci\u00f3n sexta y \u00faltima pr\u00f3rroga del estado de alarma, hasta el d\u00eda 21 de junio. #ConcordiaConvivenciaRespeto #VotamosSI https://t.co/YQkEen0Ttg", "created_at": "2020-06-03T13:28:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268115913359986688", "text": "El veneno del odio es el m\u00e1s da\u00f1ino porque corroe la sociedad. No al insulto y no a la provocaci\u00f3n.Demostremos la utilidad de la pol\u00edtica y de la salud p\u00fablica. Hemos superado la peores momentos de la pandemia,no hay elecci\u00f3n entre salud p\u00fablica y negocio #sinSaludnohayeconom\u00eda. https://t.co/r5yIqjtn5u", "created_at": "2020-06-03T09:42:48.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1267004800253800448", "text": "https://t.co/FpocoKaPhW", "created_at": "2020-05-31T08:07:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1266761928703082496", "text": "Cumplimos !!! https://t.co/RJ7xKxJUMt", "created_at": "2020-05-30T16:02:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265585113720651776", "text": "Aplaudimos con orgullo a nuestro Ministro Fernando Grande Marlaska, ha cumplido con su deber con eficacia y contundencia y recordar q los puestos de libre designaci\u00f3n son de confianza y es d responsabilidad cesar a las pers que ocupan esos puestos cuando esa confianza se fractura https://t.co/otnUnZi1Tt", "created_at": "2020-05-27T10:06:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263072148098363394", "text": "El \u00fanico instrumento jur\u00eddico eficaz para hacer frente a la pandemia es el Estado de Alarma. Hay que salvar vidas con lealtad y unidad, con la Salud no se juega. #ApoyoalEstadodeAlarma https://t.co/si5Epv1aBu", "created_at": "2020-05-20T11:40:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263065661770731522", "text": "La pr\u00f3rroga del estado de alarma contemplada en nuestra Constituci\u00f3n es necesaria para frenar la propagaci\u00f3n del https://t.co/icw7mp1EIM obligaci\u00f3n de la oposici\u00f3n apoyar esta pr\u00f3rroga, apelamos a la responsabilidad de estado.#EstadoAlarmaSalvaVidas https://t.co/71gTQBxADw", "created_at": "2020-05-20T11:14:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263060457184731138", "text": "Gracias al esfuerzo de 47Millones de espa\u00f1oles hemos puesto freno a la pandemia. Todos somos responsables y tenemos que cumplir las normas de distanciamiento en la pandemia. #laSaludeslom\u00e1simportante\n#UnidadPrudenciaResponsabilidad\n#EstadodeAlarmaSalvaVidas https://t.co/UpJWimGPFh", "created_at": "2020-05-20T10:54:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258315082796236800", "text": "Buenos d\u00edas, comparto con vosotros art\u00edculo de opini\u00f3n sobre las medidas extraordinarias adoptadas en materia de vivienda.Salud https://t.co/kwOEafH2Dq", "created_at": "2020-05-07T08:37:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257953868144615424", "text": "Hoy seguimos el pleno, donde se debate la aprobaci\u00f3n de la pr\u00f3rroga del estado de alarma. Tendemos la mano para que los partidos sean responsables y voten S\u00ed con sentido de estado. #EstadodeAlarmaCuesti\u00f3ndeEstado https://t.co/Gdz1deha7U", "created_at": "2020-05-06T08:42:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257597260684300289", "text": "Buenos d\u00edas, os dejo mi tribuna de opini\u00f3n. @PSOE @gpscongreso https://t.co/F1rzM9ngPn", "created_at": "2020-05-05T09:05:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1253804080746684417", "text": "Hemos analizado las \u00faltimas medidas aprobadas en materia de vivienda , movilidad y transportes. #ahoratocaarrimarelhombro https://t.co/wPTbHqel0n", "created_at": "2020-04-24T21:52:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1253001913047670786", "text": "Defendemos la libertad de expresi\u00f3n, y para ello es necesario la vigilancia digital que detecta las amenazas,como son las manipulaciones de documentos oficiales.Las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad act\u00faan para preservar nuestro Estado de Derecho.Orgullosos de nuestro Ministro https://t.co/w2peuTcwFH", "created_at": "2020-04-22T16:45:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1252983562615341058", "text": "Estamos mal , pero menos mal que estamos. El gobierno de Espa\u00f1a seguir\u00e1 tendiendo la mano para trabajar en la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social del pa\u00eds.\nExcelente intervenci\u00f3n. https://t.co/ojCFzNczqQ", "created_at": "2020-04-22T15:32:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1252937710546927618", "text": "La mesa de reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social debe marcar un antes y un despu\u00e9s. La unidad de los partidos debe ser el reflejo de la unidad de la sociedad y ese es el camino para vencer la pandemia. Toca elegir o la Uni\u00f3n o la decepci\u00f3n. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/Yc69giUKIm", "created_at": "2020-04-22T12:30:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1252936330151104512", "text": "La capacidad de respuesta y gesti\u00f3n del gobierno se traduce en responsabilidad, prudencia y voluntad.En menos de un mes se han aportado 134.496 M\u20acpara paliar esta crisis sanitaria.Fortalecimiento de lo p\u00fablico, reforzar la sanidad p\u00fablica siempre seguir\u00e1 siendo nuestra prioridad https://t.co/Rsjqf9GBkl", "created_at": "2020-04-22T12:24:34.000Z"}, {"text": "https://t.co/FWl56qnbKG", "id": "1250739191052480515", "created_at": "2020-04-16T10:53:55.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/bBrDo7cj0p", "id": "1250422895643226114", "created_at": "2020-04-15T13:57:04.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Buenos d\u00edas , os dejo los datos actualizados del material sanitario entregado por el Gobierno de Espa\u00f1a a Andaluc\u00eda. Recordar que cada Comunidad Aut\u00f3noma es la competente en materia sanitaria y debe seguir proporcionando m\u00e1s material a su comunidad. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/gOiMvBGgzc", "id": "1249968403793788928", "created_at": "2020-04-14T07:51:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @MercePerea @mvalerio_gu y a todos y todas las compa\u00f1eras con las que he tenido hoy el placer de compartir esta reuni\u00f3n de trabajo. https://t.co/7pAZPXmGj6", "id": "1248644687772225542", "created_at": "2020-04-10T16:11:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedimos unidad de todos los pa\u00edses, todos luchamos ante una misma emergencia, ahora debemos ser m\u00e1s Europa que nunca. Exigencia aEuropa de solidaridad y de medidas q respalden el endeudamiento p\u00fablico. https://t.co/zXnHBl9IAY", "id": "1248281838990381058", "created_at": "2020-04-09T16:09:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acci\u00f3n , Unidad y Reconstrucci\u00f3n.\n#UnidadyLealtad https://t.co/Wj1NaFP6ym", "id": "1248280656037150721", "created_at": "2020-04-09T16:04:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las banderas no curan, para ganar esta guerra al virus el pueblo tiene que estar unido y luchar juntos con solidaridad y sin mentiras, todos a una con el gobierno de Espa\u00f1a. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/eTeEWfk0IA", "id": "1247926094046601218", "created_at": "2020-04-08T16:35:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos cansados de mentiras y d falsas noticias,os dejo los datos reales del material sanitario distribuido en Andaluc\u00eda,el gobierno no ha inflado nada,estos son los datos:5.855.047para Andaluc\u00eda en material sanitario y ah\u00ed van incluidas donacionesycompras.#AhoraTocaLucharJuntos", "id": "1247924255259529217", "created_at": "2020-04-08T16:28:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias Zaida y gracias a todos los compa\u00f1eros, reuni\u00f3n donde hemos analizado la operaci\u00f3n BALMIS. https://t.co/xv6mSBI8vL", "id": "1247879493039140864", "created_at": "2020-04-08T13:30:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es triste ver como algunos medios de comunicaci\u00f3n fomentan la mentira y los bulos https://t.co/TgB0PO7WIB", "id": "1247877927808774144", "created_at": "2020-04-08T13:24:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias Presidente https://t.co/IGZxK22Oc3", "id": "1246346917942120448", "created_at": "2020-04-04T08:00:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo mi tribuna de opini\u00f3n sobre las nuevas medidas aprobadas en el RDL 11/2020 sobre Alquileres.https://t.co/ZgbsiwhzTX", "id": "1245826260682649601", "created_at": "2020-04-02T21:31:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s de 500.000 familias podr\u00e1n pedir microcr\u00e9ditos para pagar el alquiler de su vivienda -microcr\u00e9ditos p\u00fablicos a devolver de 6/10a\u00f1os #MedidasextraordinariasAlquiler", "id": "1245040681313284096", "created_at": "2020-03-31T17:30:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una reuni\u00f3n, donde cada miembro de la comisi\u00f3n ha trasladado las inquietudes de los ciudadanos de su territorio.Hemos explicado las medidas extraordinarias adoptadas en Movildad, Transportes y Vivienda a consecuencia de la crisis sanitaria del Covid19 https://t.co/qe3Ym1A4N7", "id": "1244604493569933312", "created_at": "2020-03-30T12:36:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acepto vuestro reto , mi palabra es SOLIDARIDAD, en estos momentos tan dif\u00edciles y excepcionales se demuestra la enorme solidaridad de los ciudadanos.RETO a @abellas_p @guillermomeijon @Maritxu30 https://t.co/LD6L01mk25", "id": "1244387872691683335", "created_at": "2020-03-29T22:16:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a vosotros Jos\u00e9,Javier,Juan,Carmen,Rosa,Carmen Palacios e Inmaculada.Gracias por vuestr valent\u00eda https://t.co/Ao6VCiFaRe\u00e1nto nos alegramos de q ya est\u00e9is en casa!Agradecimients a tods ls q hab\u00e9is estado ayudando a resolver felizmente est situaci\u00f3n  https://t.co/HNUhWpfGOl", "id": "1244227547321307137", "created_at": "2020-03-29T11:38:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/oLW7eeLxvo", "id": "1243845933059751937", "created_at": "2020-03-28T10:22:34.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Buenos d\u00edas , ya est\u00e1n todos en casa , estamos satisfechos por el trabajo realizado y felices de tenerlos por fin con nosotros.  https://t.co/OeBBhRvpd4", "id": "1243844723909046273", "created_at": "2020-03-28T10:17:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/pEbLBeFsNh", "id": "1243843636036599808", "created_at": "2020-03-28T10:13:26.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/xn1CBCzNyF", "id": "1243679000318431235", "created_at": "2020-03-27T23:19:14.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/LtucQNbi4g", "id": "1243557598504333330", "created_at": "2020-03-27T15:16:50.000Z", "lang": "und"}, {"text": "En el pleno de hoy, solicitamos la eliminaci\u00f3n del despido objetivo del art 52.d del E.T. por falta de asistencia por enfermedad.Pedimos restituir los derechos laborales suprimidos en el a\u00f1o 2012.Nadie puede ser sancionado por ejercer sus derechos.#luchamosportusderechos https://t.co/8U40pfeFnT", "id": "1242825413975584769", "created_at": "2020-03-25T14:47:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre presentes todas las personas que est\u00e1n luchando por su vida. Es fundamental la unidad de todos para superar el virus, momento en el que la disciplina social es sin\u00f3nimo de solidaridad, #yoapoyoalgobierno", "id": "1242567560668811274", "created_at": "2020-03-24T21:42:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se han requisado las mascarillas en ninguna Comunidad, por favor no difundamos bulos, seamos responsables, centr\u00e9monos en parar la pandemia. #unidadResponsabilidadSolidaridad #paremoslosbulos https://t.co/7ariznCBPD", "id": "1240585891124559872", "created_at": "2020-03-19T10:28:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la comparecencia de hoy nuestro Presidente ha garantizado el derecho a la vivienda con una pr\u00f3rroga en el pago de las hipotecas, as\u00ed como ls supresi\u00f3n de cortes de suministros, luz, agua y gas. #UnidadResponsabilidadSolidaridad\n@sanchezcastejon @Congreso_Es @gpscongreso https://t.co/OULqun2VpB", "id": "1240228016044871682", "created_at": "2020-03-18T10:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Magn\u00edfica intervenci\u00f3n de nuestro Presidente, llamamiento a la unidad pol\u00edtica, una pandemia como esta no distingue colores,ni ideas, ni fronteras. #unidadResponsanilidadDisciplinaSocial @sanchezcastejon @Congreso_Es @gpscongreso https://t.co/aLTWVehsjf", "id": "1240225577430327296", "created_at": "2020-03-18T10:36:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todos desde casa en la comparecencia de nuestro Presidente del Gobierno @sanchezcastejon @gpscongreso @Congreso_Es #estadodealarma #covid_19 https://t.co/rsYYiJZx79", "id": "1240195427275870208", "created_at": "2020-03-18T08:36:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/0gHApLcdDN", "id": "1236665213740556297", "created_at": "2020-03-08T14:48:57.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Manifestaci\u00f3n en C\u00e1diz, por el d\u00eda de la Mujer Trabajadora. Reivindicamos los mismos derechos y obligaciones, libertad y las mismas oportunidades.#Ahoram\u00e1squenuncadefiendetusderechosPSOE https://t.co/HqpkWwVZ7F", "id": "1236661381165916161", "created_at": "2020-03-08T14:33:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "nos queda mucho camino, pero sin duda que juntas lograremos un futuro en igualdad de oportunidades.#8Msoyfeminista", "id": "1236451069644898309", "created_at": "2020-03-08T00:38:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi apoyo y fuerza a todas las mujeres que luchamos cada d\u00eda para levantarnos del machismo que sufrimos en todos los \u00e1mbitos de la vida. No vamos a dar ni un paso atr\u00e1s, seguiremos en la batalla de la igualdad, que no ha hecho m\u00e1s que empezar, nos queda mucho camino,", "id": "1236451068155920384", "created_at": "2020-03-08T00:38:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os que se aprob\u00f3 el estatuto de autonom\u00eda de Andaluc\u00eda. Hoy he asistido al acto organizado en el Teatro de la Maestranza en Sevilla ,para conmemorar esta se\u00f1alada fecha. Muchas felicitaciones\u00a0 a todas y todos los andaluces.Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda!!! https://t.co/REzkbdcSF2", "id": "1233442073463939074", "created_at": "2020-02-28T17:21:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Inauguraci\u00f3n de la nueva Comisar\u00eda Local de la Polic\u00eda Nacional de Jerez , junto al Ministro del Interior Fernando Grande Marlaska, Alcaldesa , subdelegado del gobierno,senadores de nuestra provincia @_MamenSanchez @AlfonsoMoscoso4 @mjcastromateos @Jose_Pacheco15 https://t.co/2Ae28VhAE9", "id": "1230868874666610689", "created_at": "2020-02-21T14:56:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Eva Bravo sobre la eutanasia: \u201cEs una conquista hist\u00f3rica y una ley que la sociedad demandaba\u201d v\u00eda @lavozdelsures https://t.co/FWbprX9HsW", "id": "1229155199970955265", "created_at": "2020-02-16T21:26:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se han constituido las comisiones no legislativas y mixtas. Es una satisfacci\u00f3n formar parte como miembro titular de la Comisi\u00f3n de Seguridad Nacional y de la Comisi\u00f3n de Seguimiento de Pacto de Toledo.Muchas gracias y enhorabuena\u00a0 a los compa\u00f1eros qu form\u00e1is parte de la mesa https://t.co/dS39RB5lYZ", "id": "1228059689616887808", "created_at": "2020-02-13T20:53:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La primera ley de eutanasia inicia su andadura con amplio apoyo parlamentario. \nLa primera ley de eutanasia que puede  tener Espa\u00f1a ha pasado el primer filtro parlamentario con el apoyo  de los grupos del Congreso, salvo el PP y Vox. https://t.co/MMySCQk6sW", "id": "1227371665379733504", "created_at": "2020-02-11T23:19:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con la Plataforma del Tren Rural de Andaluc\u00eda. Hemos conocido de primera mano las necesidades y demandas de todos los territorios de Andaluc\u00eda. Gracias por vuestra asistencia y colaboraci\u00f3n. https://t.co/ARqkhVG5kn", "id": "1227246119274663942", "created_at": "2020-02-11T15:00:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el d\u00eda de hoy se han constituido las comisiones parlamentarias. Enhorabuena\u00a0 a todos y todas, gracias al GPS por su labor y apoyo.El di\u00e1logo y el trabajo por los ciudadanos ser\u00e1n nuestra se\u00f1a en la labor que se nos encomienda. @gpscongreso https://t.co/ZHjGGu3tdl", "id": "1225836868673163264", "created_at": "2020-02-07T17:40:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el d\u00eda de ayer se eligieron las mesas con presidencias, portavoc\u00edas,secretar\u00edas y vocal\u00edas. Enhorabuena\u00a0 a todas y todos. Agracecimientos por la confianza depositada, deciros que contin\u00fao como portavoz de vivienda, un orgullo y una gran responsabilidad. https://t.co/l8CdSTIqa7", "id": "1225024241155919872", "created_at": "2020-02-05T11:51:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo mi tribuna en relaci\u00f3n a la sentencia del TC,satisfacci\u00f3n al conocer que el TC ha desestimado, casi en su totalidad, el recurso interpuesto por el PP contra el RD-ley 7/2019 de medidas urgentes en materia de vivienda y alquiler.@abalosmeco https://t.co/St9vTsxg4I", "id": "1222821394532249600", "created_at": "2020-01-30T09:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno con @abalosmeco, seguiremos apostando por la movilizaci\u00f3n de suelo p\u00fablico para destinarlo a alquiler social. Yexigimos al PP q deje de pleitearse en contra de las familias y no siga a favor de los fondos buitres a los q entreg\u00f3 1860 viviendas sociales##ViviendaSocial", "id": "1222470024960663552", "created_at": "2020-01-29T10:42:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El TC ha desestimado el grueso del recurso del PP contra el RD 7/2019 materia de vivienda, aunque ha considerado q no es una medida urgente ni de extraordinaria necesidad. E alquiler social. Y #GobiernoApuestaporViviendasSociales\n#PSOEconLasFamilias", "id": "1222470023391989760", "created_at": "2020-01-29T10:42:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fitur 2020, Provincia de C\u00e1diz. Junto al Vicepresidente del Congreso, Diputada y Senadores/as de nuestra provincia , as\u00ed como la Alcaldesa de Jerez y Concejales del Ayuntamiento entre otros presentes. #ProvinciaC\u00e1diz #Fitur2020 https://t.co/wAseVXuu4f", "id": "1220389129013342210", "created_at": "2020-01-23T16:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno de Pedro S\u00e1nchez cumple , y lo primero ha sido pensar en nuestros mayores, en unas pensiones que se actualicen conforme al ipc real. #GobiernodelPueblo https://t.co/IMQ0K15xA5", "id": "1218476873824555008", "created_at": "2020-01-18T10:14:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena\u00a0 tenemos un gobierno leg\u00edtimo , fruto de la voluntad de los ciudadanos. #GobiernodelPueblo https://t.co/9Hoy0HFf5d", "id": "1218466450660306944", "created_at": "2020-01-18T09:33:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer particip\u00e9 en 7 Tv en un debate por la investidura de nuestro Presidente Pedro S\u00e1nchez y la conformaci\u00f3n de un nuevo gobierno que tendr\u00e1 como mandato m\u00e1s inmediato la aprobaci\u00f3n de los presupuestos. #GobiernoProgresistaGobiernodelPueblo https://t.co/X2bLPNzMDW", "id": "1218087076148793345", "created_at": "2020-01-17T08:26:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tertulia en la Casa del Pueblo de Chiclana .Investidura de Pedro S\u00e1nchez.Intervienen:Eva Bravo Barco(Diputada por C\u00e1diz)y C\u00e1ndida Verdier Mayoral(Secretaria Gral del PSOE-Chiclana y Senadora).Modera: Jos\u00e9 Luis Ruiz Pi\u00f1ero.Gracias a los compa\u00f1eros de Chiclana y a C\u00e1ndida Verdier. https://t.co/HLc19BbbD3", "id": "1217368536076685314", "created_at": "2020-01-15T08:50:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena\u00a0 a todas y todos los Ministros. Mis felicitaciones\u00a0 a nuestro Presidente Pedro S\u00e1nchez #GobiernoProgesita #PazDemocr\u00e1tica @sanchezcastejon https://t.co/SbrpF6W044", "id": "1217025891341164544", "created_at": "2020-01-14T10:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena ministro @abalosmeco , orgullosos de ti , de tu trabajo y dedicaci\u00f3n.Gran equipo y excelente programa. Enhorabuena Presidente @sanchezcastejon https://t.co/cBeNpvx26u", "id": "1216742526792630272", "created_at": "2020-01-13T15:23:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra provincia est\u00e1 de enhorabuena!!!! Dos ministerios para C\u00e1diz. Muy orgullosa de mis compa\u00f1eros, har\u00e9is un excelente trabajo. Fernando Grande-Marlaska y Juan Carlos Campo @Grande_Marlaska\u00a0 @Jccampm https://t.co/CU0HoLkypA", "id": "1216336035623448576", "created_at": "2020-01-12T12:28:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/ltLG8Kwqaj", "id": "1215543268143923200", "created_at": "2020-01-10T07:57:53.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Comienza un nuevo ciclo pol\u00edtico de recuperaci\u00f3n de derechos y justicia social. Enhorabuena\u00a0 a nuestro Presidente, Pedro S\u00e1nchez, socialista de coraz\u00f3n y cabeza.#GobiernoProgresistaFuturoPedroS\u00e1nchez @sanchezcastejon https://t.co/TfBaZsourw", "id": "1215182887114461184", "created_at": "2020-01-09T08:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi agradecimiento a todas las personas que nos hab\u00e9is dado vuestro apoyo en estos d\u00edas ante la grave contaminaci\u00f3n y amenazas sufridas por los diputados. Respondemos con templanza, responsabilidad,compromiso y trabajo. https://t.co/oeM1qdRdBk", "id": "1215182514312155136", "created_at": "2020-01-09T08:04:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "D\u00eda hist\u00f3rico para nuestra democracia, constituci\u00f3n de un gobierno Progresista de coalici\u00f3n con el apoyo de 167 valientes. Felicidades Presidente #PedroS\u00e1nchezPresidente https://t.co/tQaIiNtFV9", "id": "1214608470760132609", "created_at": "2020-01-07T18:03:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Debate de investidura, magn\u00edfica intervenci\u00f3n de nuestro candidato a la presidencia del gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha subrayado que ning\u00fan centro educativos sostenido con fondos p\u00fablicos \"puede amparar ninguna forma de segregaci\u00f3n\" https://t.co/6ydtXFxtDt", "id": "1213486044345188352", "created_at": "2020-01-04T15:43:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer asistimos junto al Ministro@abalosmeco  a la liberalizaci\u00f3n del peaje de la AP4.Un momento hist\u00f3rico para los gaditanos y sevillanos. Mi orgullo y felicitaciones\u00a0 a nuestro Ministro y Gobierno de Pedro S\u00e1nchez.Los Socialistas cumplimos con la ciudadan\u00eda.Feliz entrada de a\u00f1o. https://t.co/D0MhS5YgKX", "id": "1211936796763967488", "created_at": "2019-12-31T09:07:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El d\u00eda 6 de diciembre celebramos el 41 cumplea\u00f1os de nuestra Constituci\u00f3n.#41a\u00f1osdocracia #CongresoDiputados https://t.co/tfQ877v6UQ", "id": "1203311168821043205", "created_at": "2019-12-07T13:51:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Junto a los y las compa\u00f1eras del Senado y Subdelegado del Gobierno, en el acto conmemorativo de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola en la Ciudad de C\u00e1diz.@mjcastromateos @JOSEANTONIOPACH @AlfonsoMoscoso4 https://t.co/u7BNHxrpFf", "id": "1202621224863649792", "created_at": "2019-12-05T16:10:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "3 de diciembre , pleno de constituci\u00f3n de la XIV legislatura.Hoy he tomado posesi\u00f3n como diputada junto a los y las dem\u00e1s compa\u00f1eras, todo un orgullo y responsabilidad. Enhorabuena a todos y mis felicitaciones a los miembros de la mesa del Congreso. https://t.co/o5anfLMi0D", "id": "1201905663250763776", "created_at": "2019-12-03T16:46:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @gomezdcelis y  @meritxell_batet .Es un enorme orgullo para todos y todas las socialistas. #PresidentaVicepresidenteCongreso https://t.co/gpu6kIqKyM", "id": "1201902918984699904", "created_at": "2019-12-03T16:36:00.000Z", "lang": "es"}]