[{"text": "Espa\u00f1a necesita pol\u00edticas de altura, pol\u00edticas de Estado. Adelante\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4d https://t.co/I8qLlWT4HW", "id": "1377569993601208329", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T10:34:15.000Z"}, {"text": "Visitando el parque de bomberos n\u00b02 de Madrid. Gracias por vuestro incansable trabajo, vocaci\u00f3n y profesionalidad! \ud83d\udcaa\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude92\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/AYR8CxZioB", "id": "1377365024780349443", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T20:59:46.000Z"}, {"text": "Nosotros a la izquierda no le pasamos ni una: ni en las urnas, ni en los Tribunales, ni en sus pol\u00edticas, ni en sus chiringuitos y corruptelas.\n#StopChiringuitosIzquierda https://t.co/WRgZVhXz9j", "id": "1377240510423781378", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T12:45:00.000Z"}, {"text": "Estos son los chiringuitos ideol\u00f3gicos de la extrema izquierda. https://t.co/ffq1aR44OO", "id": "1377184786725228548", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:03:34.000Z"}, {"text": "Entre los del centro naranja de \u201clas checas y los gulags\u201c, el diccionario de insultos de los socia-listos y los analfabetos comunistas, no hay quien se entienda en este Pleno Municipal. https://t.co/6hsj0c5PrH", "id": "1376897581905813508", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:02:19.000Z"}, {"text": "No somos los Beatles, pero tampoco tocamos de o\u00eddo\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/L4xrL4jOhh https://t.co/I6RIRzb8AZ", "id": "1376549331801620482", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T14:58:30.000Z"}, {"text": "Una jornada de trabajo en M\u00e1laga \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/O10EvSQpBw", "id": "1376475109838487556", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T10:03:34.000Z"}, {"text": "Celebrando en la Almudena el Domingo de Ramos junto a los madrile\u00f1os. \n\nComienza la Semana Santa, se\u00f1a de identidad de los cat\u00f3licos y de nuestra cultura, que siempre apoyaremos y defenderemos en libertad. \n\n#SemanaSanta https://t.co/QKkjsIgLOn", "id": "1376213695689293826", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:44:48.000Z"}, {"text": "Ayer en M\u00e1laga me entrevistaron en @101tvMalaga, donde repas\u00e9 la actualidad pol\u00edtica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\ud83d\udcfaEnlace entrevista \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/luApHpBkRg", "id": "1376149032867917825", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T12:27:51.000Z"}, {"text": "Gracias M\u00e1laga. Sois la esperanza de muchos espa\u00f1oles hartos de las pol\u00edticas suicidas del gobierno de S\u00e1nchez. https://t.co/0mnnHuJkbj", "id": "1375874623959601153", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:17:27.000Z"}, {"text": "Hoy en Ja\u00e9n apoyando a nuestro equipo provincial. Gracias a todos por vuestro apoyo. Ja\u00e9n tiene futuro sin socialismo. #SoloQuedaVox https://t.co/fgtDIXWtQo", "id": "1375590420487491592", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T23:28:08.000Z"}, {"text": "Este s\u00e1bado 27 de marzo har\u00e9 declaraciones ante la prensa en M\u00e1laga.  \n\n\ud83d\udccdCalle Larios esquina Alameda Principal.\n\n\u23f0S\u00e1bado 27 de marzo a las 13:00. https://t.co/TcA7r4rG1n", "id": "1375392928143708160", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T10:23:22.000Z"}, {"text": "El Tribunal Constitucional sigue guardando silencio sobre los recursos de inconstitucionalidad presentados por VOX. Hoy a las puertas junto a @macarena_olona, @georgina_vox y @_marta_castro lo he denunciado . https://t.co/PIMzAsPmyL", "id": "1375203762617384970", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:51:41.000Z"}, {"text": "Para la prensa manipuladora, hagamos lo que hagamos siempre est\u00e1 mal, si lo hace Vox. Pero no dejaremos de denunciar y decir lo que creamos necesario. https://t.co/vwp9JeLLFo", "id": "1375167870787842048", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:29:04.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a est\u00e1 perdiendo el control de la seguridad de sus fronteras y se est\u00e1 encerrando a los espa\u00f1oles abriendo las puertas a los de fuera. Dejen de obedecer las \u00f3rdenes globalistas y defiendan a los espa\u00f1oles. https://t.co/no5KyN41Cn", "id": "1375167761274564608", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:28:38.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles tienen la libertad de acudir a una rueda de prensa, al aire libre y manteniendo la distancia de seguridad, con banderas de Espa\u00f1a, sin que los periodistas intenten criminalizarles. https://t.co/f1sb4U7fdy", "id": "1375167619205062660", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:28:04.000Z"}, {"text": "Este viernes 26 de marzo har\u00e9 declaraciones ante la prensa en Ja\u00e9n  \n\n\ud83d\udccdPlaza Santa Mar\u00eda \n\n\u23f0Viernes 26 de marzo a las 18:30. https://t.co/YAlG13yg5x", "id": "1375029008837017602", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T10:17:17.000Z"}, {"text": "No aceptamos ni el negocio, ni el chantaje de las mafias y de los gobiernos corruptos que trafican con seres humanos.\n\n\u00a1NO A LA INMIGRACI\u00d3N ILEGAL! https://t.co/BojbuhIM6b", "id": "1374499160171319309", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T23:11:51.000Z"}, {"text": "Cierran colegios para alojar a inmigrantes ilegales. \n\nCanarias se pone en pie. \nCanarias dice BASTA. \n\n#SoloQuedaVOX https://t.co/R9W9KkPUD0", "id": "1374387429159825431", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T15:47:52.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana estar\u00e9 declarando a la prensa en Santa Cruz de Tenerife. \n\n\ud83d\udccdMercado de nuestra se\u00f1ora de \u00c1frica. \n\n\u23f0 Martes, 23 de marzo a las 11:00 horas. \n\n#SoloQuedaVox https://t.co/l0RWJH8Ho7", "id": "1374134289139384324", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T23:01:59.000Z"}, {"text": "Exigimos la convocatoria de elecciones en Canarias para darle voz a todos esos canarios hartos del buen\u00edsimo progre.\n\n\u00a1No est\u00e1is solos! https://t.co/CrWeWraSX5", "id": "1374121795121463300", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T22:12:20.000Z"}, {"text": "Nosotros no abandonamos a los canarios, por eso exigimos \u00a1ELECCIONES YA! para darles voz en las instituciones.\n\nNO a la inmigraci\u00f3n ilegal, las ayudas para los canarios. https://t.co/PSka0BT5oU", "id": "1374022465370910721", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:37:38.000Z"}, {"text": "En el Preg\u00f3n de Apertura de la Semana Santa, en la Catedral de la Almudena. \u00a1Feliz Semana Santa! https://t.co/2amOOnLq4f", "id": "1373706185937944578", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:40:51.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana har\u00e9 declaraciones ante la prensa en LAS PALMAS DE GRAN CANARIA. \n\n\ud83d\udccd Ser\u00e1 frente al Monumento espiral del viento. \n\n\u23f0 Lunes, 22 de marzo a las 11:15 horas. \n\n\ud83d\udea7 #StopInvasi\u00f3nMigratoria https://t.co/nhUUH8eiyo", "id": "1373603016457269248", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:50:54.000Z"}, {"text": "Esta tarde hemos asistido, en la Catedral de la Almudena, al Preg\u00f3n de Apertura de la Semana Santa a cargo del cardenal Amigo y ante las Hermandades y Cofrad\u00edas madrile\u00f1as. Unas fechas clave para todos los creyentes. https://t.co/7qthgFgfdU", "id": "1373405133644648453", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T22:44:35.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en el acto de imposici\u00f3n de medallas de plata de la Virgen del Pilar, en la Catedral de las FFAA, por el Vicario General de Espa\u00f1a Obispo Castrense a Guardia Civil, Polic\u00eda Nacional, Polic\u00eda Municipal y UME, entre otros. https://t.co/qobF9ciisr", "id": "1373373372130865154", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T20:38:22.000Z"}, {"text": "La Guardia Civil no se merece a cargos pol\u00edticos que no entiendan lo que significa el honor. https://t.co/bgcelNQo3o", "id": "1372653286415872003", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:57:00.000Z"}, {"text": "Defender el relato frente al terrorismo NO se mantiene:\n\n\u274c Permitiendo homenajes a terroristas.\n\u274c Facilitando el acercamiento de presos etarras\n\u274c Promoviendo la invasi\u00f3n migratoria con la infiltraci\u00f3n de yihadistas. https://t.co/QN1kQb4Lz0", "id": "1372653247996043273", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:56:51.000Z"}, {"text": "No han previsto con antelaci\u00f3n suficiente la caducidad de los chalecos antibalas, y ahora tienen que compartirlos entre varios. https://t.co/nKEtgjQv2Q", "id": "1372653209299341319", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:56:42.000Z"}, {"text": "Nuestros agentes trabajan en unas condiciones p\u00e9simas frente al narcotr\u00e1fico, necesitan \u2935\ufe0f\n\n\u2705 M\u00e1s efectivos.\n\n\u2705 M\u00e1s contrataci\u00f3n y adquisici\u00f3n de material.\n\n\u2705 Declarar zona de especial singularidad al Campo de Gibraltar. Y m\u00e1s respaldo legal e institucional. https://t.co/fGVWha0YDG", "id": "1372653163115917326", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:56:31.000Z"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n de Interior del @Congreso_Es hemos puesto de manifiesto la nefasta gesti\u00f3n de los cargos pol\u00edticos del Gobierno en la Guardia Civil.\n\nDesde el esc\u00e1ndalo de la destituci\u00f3n de P\u00e9rez de los Cobos, hasta hoy.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https://t.co/F51ap2JStG", "id": "1372653115456040969", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:56:20.000Z"}, {"text": "\u00a1Murcia en pie! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#MurciaQuiereVotar https://t.co/d3ccQmYfDJ", "id": "1371919693209071616", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T20:21:58.000Z"}, {"text": "Gran \u00e9xito en la caravana de veh\u00edculos acompa\u00f1ando a miles de murcianos hartos del circo pol\u00edtico. \n\n\u00a1Murcia quiere votar YA! https://t.co/n3fZFeMMAz", "id": "1371827209317584901", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T14:14:28.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana martes 16 de marzo, nos vemos en la gran caravana de veh\u00edculos en Murcia\n\n\u23f0A las 12:00 desde la Plaza Circular\n\n\u00a1Murcia quiere votar!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ODzEaW5Zm0", "id": "1371483379284213765", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T15:28:13.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en Muchamiel (Alicante), honrando la memoria de las v\u00edctimas del terrorismo.\nMemoria, Dignidad, Justicia y Verdad. @vox_alicante https://t.co/vpxSXNoJ6t", "id": "1370868746093465605", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T22:45:53.000Z"}, {"text": "Nuestros agentes locales trabajan con riesgo y merecen todo nuestro apoyo.\n\n#SoloQuedaVOX para garantizarles una mayor protecci\u00f3n. https://t.co/KLxvpLVVA6", "id": "1370476226507329547", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:46:09.000Z"}, {"text": "Regulan el trafico, licencias... pero tambi\u00e9n persiguen delitos lesiones, maltratos y mendicidad con menores, hurtos, robos con fuerza en inmuebles...\n\nEstos son los datos en Madrid sobre la polic\u00eda local\ud83d\udc47 https://t.co/2d2RzCuz0r", "id": "1370476165010444299", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:45:54.000Z"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n de Interior del Congreso, en defensa de los polic\u00edas locales:\n\nHacen una labor impagable e imprescindible en todos y cada uno de los municipios de Espa\u00f1a, que a veces es olvidada.\nHILO \u2b07\ufe0f\n\nIntervenci\u00f3n completa:\n\ud83d\udc49 https://t.co/WREP27MSiY https://t.co/ef0trKx0sK", "id": "1370476095515078667", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:45:38.000Z"}, {"text": "El Ministro del Interior miente y no valora el trabajo de nuestra @Policia que siempre est\u00e1 ah\u00ed cuando se la necesita, defendiendo a todos los espa\u00f1oles. https://t.co/bkTd3lTfyY", "id": "1370406834687909900", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T16:10:24.000Z"}, {"text": "Hemos salido del Congreso para apoyar las justas reivindicaciones de la Polic\u00eda Nacional en su concentraci\u00f3n convocada por @Sup_Policia frente al Congreso\n\nTodo nuestro apoyo, seguiremos luchando \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udce2 #DesamparoInstitucional https://t.co/VzRl7MvFZ2", "id": "1370366517108428803", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:30:12.000Z"}, {"text": "Hoy hemos asistido a los actos en recuerdo y homenaje a las V\u00edctimas de los atentados del 11M y por el D\u00eda Europeo de las V\u00edctimas del Terrorismo, en la Real Casa de Correos y en el Bosque del Recuerdo en Retiro. Siempre con las v\u00edctimas, su Memoria, Dignidad, Justicia y Verdad. https://t.co/ZToYOEB4rG", "id": "1370118013391937545", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T21:02:44.000Z"}, {"text": "La independencia del Poder Judicial es la \u00fanica manera de garantizar el respeto a las libertades fundamentales, frenar los abusos pol\u00edticos y luchar contra el separatismo.\n\nS\u00f3lo VOX dice #S\u00edALaJusticiaIndependiente https://t.co/3mbhE7Xi1I", "id": "1370024237503709188", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:50:06.000Z"}, {"text": "El control de Justicia es parte de una estrategia de ataque a la libertad y la soberan\u00eda nacional.\n\nNuestra oposici\u00f3n ser\u00e1 total al reparto de cromos del Poder Judicial por parte de los partidos pol\u00edticos. https://t.co/Kg2fT2YVle", "id": "1370024033278775296", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:49:18.000Z"}, {"text": "Frente al ataque a las libertades fundamentales de los espa\u00f1oles, #SoloQuedaVOX \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/cSAHOZ247f", "id": "1370023878550986752", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:48:41.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en mi intervenci\u00f3n en el congreso he defendido nuestra soberan\u00eda nacional frente al separatismo y el globalismo totalitario. Hilo\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc49Intervenci\u00f3n completa:\nhttps://t.co/qiBQ5YFJJR https://t.co/WPQsLrA6v9", "id": "1370023714914365445", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:48:02.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en la presentaci\u00f3n del Plan de Equipamientos del @MADRID con el que se podr\u00e1n en marcha 96 nuevas infraestructuras en todos los distritos. https://t.co/rArwUnIEEc", "id": "1369390449362866189", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T20:51:39.000Z"}, {"text": "Conociendo los problemas que sufren a diario los taxistas madrile\u00f1os. Desde @VOX_AytoMadrid seguiremos defendiendo este gran sector. https://t.co/D256QYbudD", "id": "1369255600702562325", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:55:49.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana hemos rendido homenaje a Eduardo Dato, insigne pol\u00edtico espa\u00f1ol y Alcalde de Madrid, con motivo del centenario de su asesinato. En el pr\u00f3ximo pleno solicitaremos la colocaci\u00f3n de dos placas, una en su residencia y otra en el lugar de su vil asesinato. https://t.co/aYb5AWw5yg", "id": "1368989620562694152", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T18:18:54.000Z"}, {"text": "Recorriendo el distrito de Barajas con @CabelloArantxa y nuestros vocales vecinos, conociendo de primera mano los problemas de los madrile\u00f1os. https://t.co/lw3BGFZH4n", "id": "1368246018249273347", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T17:04:06.000Z"}, {"text": "Junto a @FMartinezVidal_ y la directiva del @MovistarEstu visitando las instalaciones del IES Ramiro de Maeztu, apoyando el deporte base, tan complementario a una buena educaci\u00f3n. https://t.co/WbhzoPuUdj", "id": "1367580835122188299", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T21:00:54.000Z"}, {"text": "Hoy en el Congreso de los Diputados, reuni\u00f3n con la asociaci\u00f3n profesional de detectives privados @APDPE , donde hemos podido conocer de primera mano sus inquietudes para el sector. https://t.co/j0pPMiwT5D", "id": "1367520335130726403", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T17:00:29.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana con @CabelloArantxa , hemos asistido al acto de descubrimiento de la placa de la Plaza Torcuato Fern\u00e1ndez-Miranda. La historia se escribe recordando a quienes actuaron con lealtad a Espa\u00f1a, con generosidad y patriotismo. https://t.co/FqCQjY3Cf6", "id": "1367214086166052865", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T20:43:34.000Z"}, {"text": "Frente a la corrupci\u00f3n del lenguaje, nuestra voz alta y clara.\n\nHemos pasado y hemos venido para quedarnos \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/aJEDC1yq9t", "id": "1366852447264796675", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:46:32.000Z"}, {"text": "\u00bfTiene pensado la Fiscal\u00eda combatir el narcotr\u00e1fico, la okupaci\u00f3n ilegal y los delitos de odio?\n\n\u00bfCondenar\u00e1 los ataques a VOX? https://t.co/EZyPb0d8KD", "id": "1366852386233458689", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:46:18.000Z"}, {"text": "Ante el silencio de la Fiscal durante las mentiras de los bilduetarras, que ofenden la memoria de las v\u00edctimas del terrorismo, hablo en su nombre. https://t.co/dPqBH5toGu", "id": "1366852332328284160", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:46:05.000Z"}, {"text": "\u00bfVa a empezar a comportarse como una Fiscal General del Estado en lugar de la Fiscal General del Partido Socialista? https://t.co/Tfxle2TFWB", "id": "1366852276405620737", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:45:52.000Z"}, {"text": "La Fiscal General del Partido Socialista que lamenta las muertes por Coronavirus pero mantuvo al Fiscal Navajas que evit\u00f3 la investigaci\u00f3n de decenas de querellas. https://t.co/bpoKUPagai", "id": "1366852137691578369", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:45:19.000Z"}, {"text": "Hoy en la comisi\u00f3n de justicia explico la hipocres\u00eda de la Fiscal General del Partido Socialista. \ud83d\udc47Hilo.\n\nIntervenci\u00f3n completa \ud83d\udc49https://t.co/I38XYzaHbK https://t.co/1s7zt2juE1", "id": "1366852090283372551", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:45:07.000Z"}, {"text": "Recorriendo el distrito Puente de Vallecas junto a los vocales vecinos de @JMDpvallecas y @cabelloarantxa para conocer y atender a los problemas e inquietudes que tienen. https://t.co/W4JZxJgNQt", "id": "1366134495032836097", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:13:39.000Z"}]