[{"lang": "es", "id": "1377558197880389633", "created_at": "2021-04-01T09:47:22.000Z", "text": "Y en \u00c1vila, con buena gente, todos ayudando a @FMadrina https://t.co/Q7GihtEyrC"}, {"lang": "es", "id": "1377558186010501120", "created_at": "2021-04-01T09:47:19.000Z", "text": "Despu\u00e9s nos fuimos a Amavida, un pueblo de \u00c1vila donde se realoj\u00f3 a una familia que en Madrid estaba desahuciada. All\u00ed los ni\u00f1os crecer\u00e1n sanos y felices, y el pueblo se beneficiar\u00e1 de su presencia. Y pronto llegar\u00e1n m\u00e1s familias! \nGracias @FMadrina por  compartir este momento! https://t.co/ZEe2RZXfLk"}, {"lang": "es", "id": "1377557685613301761", "created_at": "2021-04-01T09:45:20.000Z", "text": "Ayer, d\u00eda intenso con @FMadrina \nComenzamos el d\u00eda en plaza San Amaro, donde familias enteras con beb\u00e9s reciben comida, pa\u00f1ales y todo lo que necesitan para el aseo de los peque\u00f1os. Se da con el coraz\u00f3n y as\u00ed se conecta con las familias, sacando lo mejor de ellas. https://t.co/pskMrRvGIg"}, {"lang": "es", "id": "1377556032243834880", "created_at": "2021-04-01T09:38:46.000Z", "text": "\u00a1Nos quedamos todas las cruces!\n\nLa cruz es la m\u00e1xima expresi\u00f3n del amor. \n\nDesde hace 2000 a\u00f1os la Pasi\u00f3n, Muerte en Cruz de Jes\u00fas y su Resurrecci\u00f3n da sentido a la vida a millones de personas. \nCustodiaremos este legado para las generaciones venideras. \n\n\u00a1Gracias @qveremos! https://t.co/Ij5wWZtbtv"}, {"lang": "und", "id": "1376933668703383555", "created_at": "2021-03-30T16:25:43.000Z", "text": "#PorQu\u00e9LosTrabajadoresVotanAVox https://t.co/6llojxLSYR"}, {"lang": "und", "id": "1376933608179531780", "created_at": "2021-03-30T16:25:29.000Z", "text": "#PorQu\u00e9LosTrabajadoresVotanAVox https://t.co/PAygAYe8V7"}, {"lang": "und", "id": "1376933437655953413", "created_at": "2021-03-30T16:24:48.000Z", "text": "#PorQu\u00e9LosTrabajadoresVotanAVox https://t.co/5CLfjb8MDu"}, {"lang": "es", "id": "1376879689965436929", "created_at": "2021-03-30T12:51:13.000Z", "text": "La l\u00f3gica irracional del pensamiento nacionalista lo cuestionar\u00e1 todo con tal de alcanzar objetivos:\n\nLa Generalitat afea al TSJC que entre en un debate \"100% pedag\u00f3gico y educativo\" al fijar un 25% de castellano en las aulas https://t.co/lbB9u5oqOd"}, {"lang": "es", "id": "1376652084871897089", "created_at": "2021-03-29T21:46:48.000Z", "text": "Felicidades a @AEBCatalunya y a los cientos de padres que con su perseverancia han conseguido que se dicten estas dos sentencias. Esperemos que pronto se pueda aprender en espa\u00f1ol con normalidad en los centros educativos de Catalu\u00f1a.  \n\nhttps://t.co/UvnFjbU9si"}, {"lang": "es", "id": "1376313128577798144", "created_at": "2021-03-28T23:19:55.000Z", "text": "Gracias @ArturoVillaTW por el recordatorio. De tan burdo parece incre\u00edble. Hoy nos pasaremos el d\u00eda recordando esto:\nhttps://t.co/Oi9bD8pLpX \nNo s\u00e9 si cuentan con que la gente se harta de que la tomen por tonta...\n\nAqu\u00ed la noticia m\u00e1s extensa: \n\nhttps://t.co/DStwkEaivT https://t.co/XGEFtmBk4X"}, {"lang": "es", "id": "1375828878858579975", "created_at": "2021-03-27T15:15:41.000Z", "text": "Hoy en la mesa informativa de @Vox_Fuenlabrada he conocido a \u00c1lex, cubano. Con pocas palabras, lo dice todo: \u201cYo lo tengo claro. En Espa\u00f1a el dique de contenci\u00f3n es @vox_es\u201d. Seguro que se entender\u00eda bien con @monasterioR, que tiene claro lo esencial: la batalla cultural. https://t.co/SO4vPcMMo8"}, {"lang": "es", "id": "1375825444071739393", "created_at": "2021-03-27T15:02:02.000Z", "text": "Magn\u00edfica ma\u00f1ana con @Vox_Fuenlabrada e @Isabelperezmoi1, su gran equipo, los afiliados y esos geniales @voxjovenes. Todos juntos difundiendo el mensaje esencial de @vox_es en este momento en que @madrid_vox va a ser decisivo para liderar la batalla cultural y a favor de la vida. https://t.co/uFIELjFbo1"}, {"lang": "es", "id": "1375570197550104579", "created_at": "2021-03-26T22:07:46.000Z", "text": "Querido @Igarrigavaz, hoy con tu presencia has llenado de dignidad el Parlamento de Catalu\u00f1a y has avivado la esperanza de miles de catalanes, que se concreta en esta andadura con #Los11deVox.\nAdelante! https://t.co/NvsNSKhWVd"}, {"lang": "es", "id": "1375486828858466316", "created_at": "2021-03-26T16:36:29.000Z", "text": "Vox recurre la 'Ley Cela\u00e1' ante el Constitucional https://t.co/7KtBDTDjzU v\u00eda @epeducacion"}, {"lang": "es", "id": "1375486443703914499", "created_at": "2021-03-26T16:34:58.000Z", "text": "Gracias @Isabelperezmoi1 \nCon ilusi\u00f3n de compartir ma\u00f1ana con @Vox_Fuenlabrada y seguir sembrando y difundiendo esta alternativa patri\u00f3tica y por la vida que es @vox_es https://t.co/mNsPhjuK9p"}, {"lang": "es", "id": "1375454029468340227", "created_at": "2021-03-26T14:26:09.000Z", "text": "Vox propone proteger a todas las madres, tengan los hijos que tengan. \n#SoloQuedaVox en el apoyo incondicional a la familia y a todas las madres. Reconocemos el valor que aportan a la sociedad las familias muy numerosas, las m\u00e1s generosas. Gracias por esa defensa @eledhmel https://t.co/snIeriBv5A"}, {"lang": "es", "id": "1375220113465602049", "created_at": "2021-03-25T22:56:40.000Z", "text": "Un honor formar parte de este compromiso con los espa\u00f1oles, con los alumnos, las familias, y toda la comunidad educativa.\n\nVOX cumple. Presentado el recurso de inconstitucionalidad contra la Ley Cela\u00e1 y la exclusi\u00f3n del castellano como lengua vehicular https://t.co/tYZerVFRLp"}, {"lang": "es", "id": "1375113445608202240", "created_at": "2021-03-25T15:52:48.000Z", "text": "#YoLevantoLaManoPorLaVida \nLa vida, ese don que nos es dado y que estamos llamados a transmitir, en @vox_es lo defendemos desde la concepci\u00f3n hasta la muerte natural. #SoloQuedaVox https://t.co/nVY7CkxuuL"}, {"lang": "es", "id": "1374807471139749898", "created_at": "2021-03-24T19:36:58.000Z", "text": "Y finalmente le dice que, aunque est\u00e9 en contra de la Ley, en Europa deber\u00eda apoyarla, porque la han respaldado m\u00e1s de 6 grupos.\nLo interesante es recordar el precio de ese respaldo: m\u00e1s concesiones -si cabe - a las autonom\u00edas, a los comunistas, y la denigraci\u00f3n del espa\u00f1ol."}, {"lang": "es", "id": "1374807469768253441", "created_at": "2021-03-24T19:36:58.000Z", "text": "Cualquier docente y los especialistas de educaci\u00f3n especial lo saben perfectamente.  \nY en todo caso, imponer un modelo educativo que plantea la educaci\u00f3n inclusiva de forma exclusiva va contra la libertad de elecci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1374807468308639745", "created_at": "2021-03-24T19:36:57.000Z", "text": "Luego, con toda la demagogia, se pregunta por qu\u00e9 estar\u00eda al margen de la Constituci\u00f3n tratar de poner muchos m\u00e1s recursos en los centros ordinarios para tratar precisamente la educaci\u00f3n especial. Dice que lo van a intentar, y sabemos que sin dotaci\u00f3n presupuestaria, es inviable."}, {"lang": "es", "id": "1374807466865741824", "created_at": "2021-03-24T19:36:57.000Z", "text": "Como buena representante del Gobierno socialcomunista que representa, cree que el Estado va a cuidar mejor a los hijos que sus propios padres. Ante el asombro de todos, ya dijo hace unos meses que no podemos pensar que los hijos son de los padres.\n\nhttps://t.co/liDZWunGWN"}, {"lang": "es", "id": "1374807465255129092", "created_at": "2021-03-24T19:36:57.000Z", "text": "Tambi\u00e9n le ha acusado de \u201ccortejar\u201d el veto parental  -haciendo referencia al pin parental que propone Vox-  vulnerando el inter\u00e9s superior del menor. Siempre olvida que en este tema son los padres, en circunstancias normales, los que mejor velan por ese inter\u00e9s."}, {"lang": "es", "id": "1374807463241916423", "created_at": "2021-03-24T19:36:56.000Z", "text": "Adem\u00e1s, la limitaci\u00f3n de la pluralidad en la oferta educativa deja todav\u00eda m\u00e1s desprotegidas a las familias m\u00e1s necesitadas, priv\u00e1ndoles del beneficio social que en muchas ocasiones supone un colegio concertado en determinados barrios."}, {"lang": "es", "id": "1374807460846919691", "created_at": "2021-03-24T19:36:56.000Z", "text": "Es decir, contrapone la libertad de creaci\u00f3n de centros con el derecho a la educaci\u00f3n, cuando precisamente esa libertad de creaci\u00f3n de centros garantiza el derecho a la educaci\u00f3n en libertad y acorde a los valores de cada uno, atendiendo al art. 27.3 de la CE. https://t.co/QiCq469K9j"}, {"lang": "es", "id": "1374807452810625024", "created_at": "2021-03-24T19:36:54.000Z", "text": "Tambi\u00e9n le ha dicho que de qu\u00e9 constituci\u00f3n habla, que entiende la educaci\u00f3n como una mercanc\u00eda \u201csujeta a demanda\u201d, y no como un derecho de las personas. \nImagino que habr\u00e1 que recordarle los art\u00edculos 27.5, 27.6 y 27.7 de la CE. https://t.co/sbcXdK9beb"}, {"lang": "es", "id": "1374807445541810179", "created_at": "2021-03-24T19:36:52.000Z", "text": "Adem\u00e1s, le dice al diputado que la interpela - que es padre, y lleva a su hija a un colegio de educaci\u00f3n especial - que no tiene ning\u00fan contacto ni con el mundo educativo, ni con los padres, ni con los profesores. Hay que verlo para creerlo."}, {"lang": "es", "id": "1374807443998441472", "created_at": "2021-03-24T19:36:51.000Z", "text": "S\u00f3lo sabe decir que \u201csegregan\u201d. Palabra talism\u00e1n vac\u00eda de contenido, pero que tiene tir\u00f3n para los suyos."}, {"lang": "es", "id": "1374807441444106244", "created_at": "2021-03-24T19:36:51.000Z", "text": "Hoy, Cela\u00e1 sin argumentos y faltando al respeto: \n\u201cNo s\u00e9 de qu\u00e9 habla\u201d.\nEs verdad, no conoce la excelencia con la que trabajan los centros de Educaci\u00f3n Especial, ni la evidencia de que esta educaci\u00f3n es la que que mejor prepara a los alumnos para su integraci\u00f3n en la sociedad.\ud83e\uddf6 https://t.co/ZyAHtifPyO"}, {"lang": "es", "id": "1374480012020097024", "created_at": "2021-03-23T21:55:46.000Z", "text": "La realidad del comunismo actual perfectamente sintetizada por @edelvallerod\n\u00a1No dej\u00e9is de verlo! https://t.co/BpQO5fSm21"}, {"lang": "es", "id": "1374451454451146760", "created_at": "2021-03-23T20:02:17.000Z", "text": "Incansables en la defensa de derechos fundamentales y de la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n que quieren para sus hijos.\n https://t.co/XnAlqxAeKn"}, {"lang": "es", "id": "1374451451829784602", "created_at": "2021-03-23T20:02:16.000Z", "text": "Hay ESPERANZA,@VOX_Europa_ !\nLa Comisi\u00f3n de Peticiones de la Uni\u00f3n Europea mantiene abiertas las peticiones de amparo contra la 'ley Cela\u00e1'. Y se insta al Ministerio de Educaci\u00f3n a que \u00abcertifique si hay alg\u00fan tipo de vulneraci\u00f3n del derecho de libertad y de pluralismo educativo\u00bb"}, {"lang": "es", "id": "1374446645664911364", "created_at": "2021-03-23T19:43:10.000Z", "text": "Hilo imprescindible para saber qu\u00e9 piensa @vox_es del nazismo y del comunismo. Una condena sin fisuras de ambos reg\u00edmenes totalitarios. Gracias @fjconpe https://t.co/dmbZB8xdAT"}, {"lang": "es", "id": "1374363560596365317", "created_at": "2021-03-23T14:13:01.000Z", "text": "Gracias @MargaPisa y @Jorgebuxade por defender desde @VOX_Europa_ la libertad de ense\u00f1anza y el derecho de los padres para elegir la educaci\u00f3n que quieren para sus hijos. No permitiremos este adoctrinamiento y atropello de libertades fundamentales. #StopLeyCelaa https://t.co/NpbxDZ4TJQ"}, {"lang": "es", "id": "1374354873941164035", "created_at": "2021-03-23T13:38:30.000Z", "text": "Viendo en directo a los representantes de @concapa_es, @MasPlurales, @AFANMADRID,  @acdp_es y @EspecialTambien en @Europarl_ES denunciando un derecho fundamental, la libertad de ense\u00f1anza, contemplado en el art.14.3, entre tantos atropellos de la #LOMLOE.\nTodo nuestro apoyo. https://t.co/lbwMjwJEuY"}, {"lang": "es", "id": "1373722699722285056", "created_at": "2021-03-21T19:46:28.000Z", "text": "En este #DiaMundialDelSindromeDeDown recomiendo este art\u00edculo que sugiere @qveremos \nhttps://t.co/nRvGaRvOWF https://t.co/WLr60yBHJP"}, {"lang": "es", "id": "1373363348016926720", "created_at": "2021-03-20T19:58:32.000Z", "text": "Carta Europea Derechos Fundamentales. Art\u00edculo 14.3\n\u201cSe respetan, (...)\n el derecho de los padres a garantizar la educaci\u00f3n y la ense\u00f1anza de sus hijos conforme a sus convicciones religiosas, filos\u00f3ficas y pedag\u00f3gicas\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1373363346343407618", "created_at": "2021-03-20T19:58:32.000Z", "text": "Declaraci\u00f3n derechos del Ni\u00f1o. Principio VII\n\u201cEl inter\u00e9s superior del ni\u00f1o debe ser el principio rector de quienes tiene la responsabilidad de su educaci\u00f3n y orientaci\u00f3n; dicha responsabilidad incumbe en primer t\u00e9rmino a los padres\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1373363343826763779", "created_at": "2021-03-20T19:58:31.000Z", "text": "Y aqu\u00ed  una muestra de la legislaci\u00f3n nacional e internacional al respecto: \n\nArt\u00edculo 27.3 de la CE\n3. Los poderes p\u00fablicos garantizan el derecho que asiste a los padres para que sus hijos reciban la formaci\u00f3n religiosa y moral que est\u00e9 de acuerdo con sus propias convicciones."}, {"lang": "es", "id": "1373363341977079809", "created_at": "2021-03-20T19:58:31.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l es verdadero y fundamental inter\u00e9s superior del menor?\nQue le amen. \nAmar es educar el coraz\u00f3n y un coraz\u00f3n que se siente amado no hace del sexo una obsesi\u00f3n. \nLa mayor\u00eda de los padres piensan as\u00ed, y nosotros les representamos. \nNo permitiremos esta imposici\u00f3n ideol\u00f3gica."}, {"lang": "es", "id": "1373363339586379781", "created_at": "2021-03-20T19:58:30.000Z", "text": "Son los padres los que mejor velan por el inter\u00e9s superior del menor. \nCel\u00e1a, que dijo los \u201chijos no pertenecen a los padres\u201d vuelve a la carga y llama ahora veto parental al pin parental de Vox que defiende el derecho de los padres de educar a sus hijos seg\u00fan sus convicciones \ud83e\uddf6 https://t.co/mU4LzKqYMG"}, {"lang": "es", "id": "1373044847523868678", "created_at": "2021-03-19T22:52:56.000Z", "text": "Para VOX, los agricultores lo primero. Siempre a su lado. \n#VOXConElCampo https://t.co/lnnSBbPgz0"}, {"lang": "es", "id": "1372946455720255492", "created_at": "2021-03-19T16:21:57.000Z", "text": "\u00bfQuieren ocultar el adoctrinamiento en las escuelas? \n\n\u00a1Felicidades! \nAdelante @voxbaleares https://t.co/NHIdBNQS4h"}, {"lang": "es", "id": "1372941203147218944", "created_at": "2021-03-19T16:01:05.000Z", "text": "Empieza a ser extraordinario para muchos ni\u00f1os crecer con naturalidad al calor del amor de un padre y una madre que se quieren y que luchan por salir adelante. Haremos cuanto podamos para revitalizar la #familia.\n\n\u00a1Cu\u00e1nto necesitan los ni\u00f1os la figura paterna! #FelizDiaDelPadre"}, {"lang": "es", "id": "1372664272132714499", "created_at": "2021-03-18T21:40:40.000Z", "text": "\u201cHemos venido a Europa para ense\u00f1ar estas sonrisas, esta alegr\u00eda, esta felicidad que aportan estos ni\u00f1os a sus familias.\u201d\n @MargaPisa muestra el mejor ant\u00eddoto a la cultura de la muerte: ni\u00f1os con s\u00edndrome de Down. \n\n10 mn llenos de un rotundo #SiAlaVida\n\nhttps://t.co/bhsGElzdxv"}, {"lang": "es", "id": "1372651608253870083", "created_at": "2021-03-18T20:50:20.000Z", "text": "Hoy hemos defendido la vida con toda la dignidad. All\u00ed estabais todos. \n\n#LaDerogaremos en cuanto caiga este #GobiernoDeLaMuerte https://t.co/HyiiVG8qtn"}, {"lang": "und", "id": "1372522106769059845", "created_at": "2021-03-18T12:15:45.000Z", "text": "#LaDerogaremos https://t.co/PasJuSudvG"}, {"lang": "es", "id": "1372485282340163585", "created_at": "2021-03-18T09:49:25.000Z", "text": "La eutanasia es contraria a la \u00e9tica.\n\nHoy se vota una ley eugen\u00e9sica y un ataque a una profesi\u00f3n milenaria como es la m\u00e9dica.\n\nDaremos esperanza a quien la ha perdido.\nProtegernos la vida de todos los espa\u00f1oles.\n@vox_es contra el #GobiernoDeLaMuerte"}, {"lang": "es", "id": "1372485275541200899", "created_at": "2021-03-18T09:49:23.000Z", "text": "Este d\u00eda pasar\u00e1 a la ignominia. \nHablar de libertad y de compasi\u00f3n es una burla a los espa\u00f1oles.\nEs una burla cuando han rechazado desarrollar los cuidados paliativos."}, {"lang": "es", "id": "1372484384864010248", "created_at": "2021-03-18T09:45:51.000Z", "text": "Espl\u00e9ndida @LourdesMendezMo:\n\nLa calidad de una sociedad se mide por el respeto a los m\u00e1s d\u00e9biles.  \n\nLa vida no puede estar al servicio de los poderes p\u00fablicos.\nAdi\u00f3s a los derechos humanos\nAdi\u00f3s a la civilizaci\u00f3n.\n\n @vox_es contra el #GobiernoDeLaMuerte"}, {"lang": "es", "id": "1372481971071414274", "created_at": "2021-03-18T09:36:16.000Z", "text": "Mientras la diputada de Podemos evoca emocionada al doctor Montes, me viene n\u00edtida la frase contundente que no cesa de repetir el Doctor Martines Sell\u00e9s, presidente del @Icomem_Oficial:\n\nLa eutanasia no es un acto m\u00e9dico.\nVa contra la esencia de la medicina.\n\n#GobiernoDeLaMuerte"}, {"lang": "und", "id": "1372210089478750214", "created_at": "2021-03-17T15:35:54.000Z", "text": "#VOXConElCampo https://t.co/aqtZD7jKIy"}, {"lang": "es", "id": "1370473255027507204", "created_at": "2021-03-12T20:34:20.000Z", "text": "Ni las series que ve Pablo Iglesias superan lo que est\u00e1 pasando en Murcia. \n#SoloQuedaVox"}, {"lang": "es", "id": "1370458365302804480", "created_at": "2021-03-12T19:35:10.000Z", "text": "La #LOMLOE no garantiza la CONTINUIDAD de los centros de #Educaci\u00f3nEspecial en Espa\u00f1a y DISCRIMINA a los padres que prefieren que sus hijos con #discapacidadintelectual se eduquen en una escuela especializada.\nEn @VOX_Congreso lo hemos denunciado repetidamente. \nSuerte en Europa! https://t.co/zXDY7eTVxk"}, {"lang": "es", "id": "1370436589223034880", "created_at": "2021-03-12T18:08:39.000Z", "text": "Gracias a @PNfValues por la invitaci\u00f3n a participar en esta nueva edici\u00f3n de los #Di\u00e1logosTransatl\u00e1nticos. Ha sido muy enriquecedor escucharos a todos. https://t.co/cQ3Paov2Vn"}, {"lang": "es", "id": "1370430246873358337", "created_at": "2021-03-12T17:43:26.000Z", "text": "Con toda la normativa que ha salido vinculada a los ERTE, se produce una gran inseguridad jur\u00eddica por parte de las empresas a la hora de formalizar convenios para la formaci\u00f3n y aprendizaje para j\u00f3venes que cursan FP Dual.\nEstamos trabajando sobre su propuesta en @VOX_Congreso"}, {"lang": "es", "id": "1370429949052653568", "created_at": "2021-03-12T17:42:15.000Z", "text": "El viernes pasado nos reunimos con representantes de @AsimaPoligonos. Un encuentro muy interesante. \n\nLos estudiantes de FP Dual se quedan sin pr\u00e1cticas en las empresas debido a los ERTE. \n\nEs decir: ni formaci\u00f3n ni empleo. https://t.co/GOy6ZLXnp3"}, {"lang": "es", "id": "1370339343227838464", "created_at": "2021-03-12T11:42:13.000Z", "text": "Desde @vox_es no dejaremos de defender el derecho de los alumnos con discapacidad a recibir una educaci\u00f3n especializada, de acuerdo a la voluntad de sus padres y del sentido com\u00fan m\u00e1s elemental."}, {"lang": "es", "id": "1370339341034262532", "created_at": "2021-03-12T11:42:13.000Z", "text": "El Ministerio de Igualdad, en lugar de dar cauce a delirios ideol\u00f3gicos, deber\u00eda emplear sus recursos en solucionar estas cuestiones graves. No protegen a quien m\u00e1s lo necesita aunque luego se les llene la boca hablando de \u201clos vulnerables\u201d."}, {"lang": "es", "id": "1370339339570413591", "created_at": "2021-03-12T11:42:12.000Z", "text": "\u201cLos toledanos tienen nueve veces m\u00e1s aulas para solo tres veces m\u00e1s alumnos que Guadalajara.\nSon ya varios los casos de padres de nuestra provincia que se han dirigido a nosotros desesperados por la falta de atenci\u00f3n adecuada a sus hijos\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1370339336948957187", "created_at": "2021-03-12T11:42:12.000Z", "text": "Esta es la educaci\u00f3n \u201cinclusiva\u201dque propicia el Gobierno con la LOMLOE. Un aut\u00e9ntico desastre que empeorar\u00e1 la atenci\u00f3n a los alumnos con TEA y en general a todos los ni\u00f1os con discapacidad. \nBreve hilo \ud83e\uddf6 \n\nhttps://t.co/rIiUmlPH0b"}, {"lang": "es", "id": "1370324015538114565", "created_at": "2021-03-12T10:41:19.000Z", "text": "\u201cEsto va de valores, de querer tener hijos y familias estables\u201d\n\nEl refuerzo y el reconocimiento social de la familia es la clave de una sociedad sana y pr\u00f3spera. #SoloQuedaVox mostrando el valor, la belleza y la necesidad de la familia, c\u00e9lula b\u00e1sica de la sociedad. https://t.co/xCCnhTBUNZ"}, {"lang": "es", "id": "1370119448842145792", "created_at": "2021-03-11T21:08:26.000Z", "text": "Homenaje de la @FHosteleria a una gran mujer a la que todos los espa\u00f1oles debemos mucho. Sigue siendo faro y referencia. \nSanta Teresa de Jes\u00fas https://t.co/4VJ293l8I1"}, {"lang": "es", "id": "1369780299090038790", "created_at": "2021-03-10T22:40:47.000Z", "text": "\u201cMe gusta discutir sobre temas sobre los que hay de qu\u00e9 discutir, sobre la presencia del castellano en las aulas espa\u00f1olas es absolutamente superfluo, pueden decir lo que quieran, pero no hay ni un solo dato que lo avale\u201d \n\nSeguiremos insistiendo. https://t.co/uso6QFu4Bn"}, {"lang": "es", "id": "1369704972586258436", "created_at": "2021-03-10T17:41:28.000Z", "text": "Mirad qu\u00e9 sencillo es defender a las mujeres con toda naturalidad. Gracias @Santi_ABASCAL https://t.co/leRTghnlwY"}, {"lang": "es", "id": "1369423016795512838", "created_at": "2021-03-09T23:01:04.000Z", "text": "\u00bfTiene intenci\u00f3n el Gobierno de acordar el marco normativo para que la Alta Inspecci\u00f3n Educativa garantice los derechos ling\u00fc\u00edsticos de los alumnos y el derecho a recibir ense\u00f1anza en espa\u00f1ol?\n\nV\u00eddeo de la intervenci\u00f3n de hoy \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Nb83oakac8"}, {"lang": "es", "id": "1369345518464303105", "created_at": "2021-03-09T17:53:07.000Z", "text": "Hoy en @VOX_Congreso hemos pedido cuentas al Gobierno sobre la Alta Inspecci\u00f3n Educativa. \nNo nos ha respondido. \n\u00bfVa a garantizar la neutralidad ideol\u00f3gica y pol\u00edtica de los centros docentes? \u00bf Va a permitir que se estudie en espa\u00f1ol en Espa\u00f1a?\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/KUqaKs8otc"}, {"lang": "es", "id": "1369261004580917249", "created_at": "2021-03-09T12:17:17.000Z", "text": "Y para rematar,  la misma portavoz, ha dicho que \u201cel pin parental es censura educativa\u201d \nLos socialistas llaman censura a la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n que quieren para sus hijos, de acuerdo a sus principios y valores, tal como indica el art. 27.3 de la CE \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "id": "1369252063465467907", "created_at": "2021-03-09T11:41:46.000Z", "text": "Y otra \u201cjoya\u201dde hoy, el Secretario de Estado de Educaci\u00f3n: \n\u201cEl debate sobre el castellano en las aulas espa\u00f1olas es superfluo. Y no hay datos que lo avalen.\u201d \nQue se lo cuenten a todas las familias de alumnos que quieren ser escolarizados en espa\u00f1ol, y no pueden hacerlo..."}, {"lang": "es", "id": "1369251971090313219", "created_at": "2021-03-09T11:41:24.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n la portavoz del PSOE ha dicho que el peor adoctrinamiento es el #Pinparental, que no se adoctrina en la escuela p\u00fablica y que el espa\u00f1ol est\u00e1 en auge en Espa\u00f1a. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "id": "1368989542716424195", "created_at": "2021-03-08T18:18:36.000Z", "text": "#EsteFemisimoEsViolencia porque adoctrina  en las escuelas contra la voluntad de los padres y quiere robar a los ni\u00f1os su pureza, su belleza, su espontaneidad. \nDesde @vox_es no lo permitiremos.\nEl v\u00eddeo es tremendo, pero es que tremendo es lo que hay.\nhttps://t.co/UJIOyvpRqo https://t.co/kaaOHrKs05"}, {"lang": "es", "id": "1368943026215792645", "created_at": "2021-03-08T15:13:45.000Z", "text": "Los cargos electos de VOX no asistir\u00e1n a los actos institucionales del 8-M  https://t.co/7IOl9sPi6I"}, {"lang": "und", "id": "1368898153362112514", "created_at": "2021-03-08T12:15:27.000Z", "text": "#DiaVictimasCOVID https://t.co/S6kI0oqMI8"}, {"lang": "es", "id": "1368881233313333251", "created_at": "2021-03-08T11:08:13.000Z", "text": "Este art\u00edculo minucioso de @fjconpe vale la pena:\nEl feminismo \u201cparte de la premisa mentirosa de que el hombre \u2013as\u00ed, en abstracto- oprime a la mujer\u201d\n\nhttps://t.co/ko1dmz3Ax6"}, {"lang": "es", "id": "1368879572742254593", "created_at": "2021-03-08T11:01:37.000Z", "text": "Gracias a Mar\u00eda de Nazaret - la Virgen Mar\u00eda - la civilizaci\u00f3n occidental es cristiana. Y el cristianismo, a trav\u00e9s de Ella, llev\u00f3 a su plenitud la dignidad de la mujer y de toda la humanidad. \n#LaMejorMujer https://t.co/lyWzHKFO20"}, {"lang": "es", "id": "1368484563467575298", "created_at": "2021-03-07T08:51:59.000Z", "text": "Hoy en @diario_de_avila pod\u00e9is leer este art\u00edculo que he escrito sobre  \u201cLa identidad femenina\u201d.\nEl feminismo olvida que la mujer, como cada ser humano, es \u00fanica y singular, y no puede hablar \u201cen nombre de las mujeres\u201d colectiviz\u00e1ndolas.\n\n#NoHablesEnMiNombre https://t.co/LTpRsBhqgE"}]