[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T11:16:46.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he participado en la tertulia de diputados nacionales por Cantabria en Teiba Fm. Os dejo el enlace, por si quer\u00e9is escucharlo. https://t.co/hQBdF4e7wu https://t.co/nb1gupvIui", "id": "1377218305245741060"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:16:29.000Z", "text": "Hoy nos hemos reunido con el Secretario General de \u2066@UnionGC\u2069 . En los dos \u00faltimos a\u00f1os, \u2066@Vox_Cantabria\u2069 ha mantenido reuniones con las distintas asociaciones de Guardias Civiles y hemos escuchado sus justas reivindicaciones.  #VoxConLaGuardiaCivil #SoloQuedaVox https://t.co/E7jXZPUPhk", "id": "1377006842719666177"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:16:47.000Z", "text": "Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles, a las 10:00 horas, participar\u00e9 en la tertulia de Teiba FM, en el 101.4 del dial en Santander. https://t.co/QtX7OiWwfr", "id": "1376976721191305217"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:17:32.000Z", "text": "El PP se suma a la izquierda y rechaza la propuesta de \u2066@vox_es\u2069 para que se investiguen las subvenciones 'a dedo' de Carmena. #SoloQuedaVox  https://t.co/oeRJ74TjRQ", "id": "1376931611346894853"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:16:45.000Z", "text": "\u2066@monasterioR\u2069 (\u2066@vox_es\u2069 ): 'El PP no habla de la inseguridad en nuestros barrios, nosotros s\u00ed' - La Gaceta de la Iberosfera https://t.co/6Yxlmxil2S", "id": "1376931413941960708"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:06:10.000Z", "text": "\u2066@vox_es\u2069 critica que el Grupo Socialista simule ser una \"suerte de oposici\u00f3n\" #SoloQuedaVox  https://t.co/kz5tJ4qsTh", "id": "1376928748172423169"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:15:08.000Z", "text": "25 medidas para salvar el mercado inmobiliario espa\u00f1ol. #SoloQuedaVox https://t.co/pm7ysEl9zt", "id": "1376885705679499266"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:36:57.000Z", "text": "@VOX_Congreso propone aumentar la oferta para reducir los precios con beneficios fiscales a los arrendatarios y viviendas de protecci\u00f3n oficial.", "id": "1376830798964396032"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:35:32.000Z", "text": "\u2066@vox_es\u2069 reclama al Congreso acabar con las \"medidas totalitarias de control\" sobre el alquiler de viviendas.  https://t.co/dhN0pm24Nq", "id": "1376830441404166145"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:34:26.000Z", "text": "\u2066@Santi_ABASCAL\u2069 : 'El objetivo principal de \u2066@vox_es\u2069 en la campa\u00f1a del 4-M es que la izquierda no asalte Madrid'  https://t.co/p4xyLDmD2g", "id": "1376830164290695168"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:43:50.000Z", "text": "\ud83d\udcfb Este martes a las 9:05, @Santi_ABASCAL es entrevistado en @HerreraenCOPE \n\n\ud83d\udce1 S\u00edguelo aqu\u00ed en directo: https://t.co/oyPPA4uVkH\n\n\u00a1No te lo pierdas! https://t.co/cRFpH7xiE9", "id": "1376636239382777862"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:26:43.000Z", "text": "\u2066@vox_es\u2069 exige la retirada de subvenciones a entidades isl\u00e1micas relacionadas con terrorismo - La Gaceta de la Iberosfera https://t.co/YN5Rn7a4ot", "id": "1376616830761062404"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:26:55.000Z", "text": "No os perd\u00e1is esta noche a \u2066@monasterioR\u2069 , a las 21 horas, en Tele5. #YoConRocio #SoloQuedaVox https://t.co/oc2CcPxXyC", "id": "1376571581519003648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:22:42.000Z", "text": "Comparto con vosotros el enlace de la entrevista que he concedido en el d\u00eda de hoy a CIBERCUBA, sobre la situaci\u00f3n de la #Cuba comunista: https://t.co/5kCMLWrsjL", "id": "1376570521702313984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:17:29.000Z", "text": "El pasmoso silenciamiento de ciertos medios contra el recurso de \u2066@vox_es\u2069 frente a la Ley Cela\u00e1.  https://t.co/hqqj6bZWAH", "id": "1376569207496802317"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:16:04.000Z", "text": "\u2066@Macarena_Olona\u2069 : \"al ocupa ilegal, patada en el culo desde el instante mismo en que procede a la ocupaci\u00f3n\" | \u2066@vox_es\u2069  https://t.co/Vh3f0Ypatz", "id": "1376568851601690630"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:28:04.000Z", "text": "Ha sido un \u00e9xito la campa\u00f1a de \u2066@Vox_Cantabria\u2069 a favor de la hosteler\u00eda en Santander. Tres d\u00edas repartiendo posavasos que, en general, han sido muy bien acogidos. Continuaremos la campa\u00f1a por el resto de comarcas del territorio regional. #voxconlahosteleria #SoloQuedaVox https://t.co/P1WL6a9U8w", "id": "1376496373500088324"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:37:54.000Z", "text": "\u2066@Igarrigavaz\u2069 : \u201cSi el PP se ha distanciado de \u2066@vox_es\u2069 es porque quiere acercarse al PSOE\u201d https://t.co/ewI46Vb2Uj", "id": "1376272357862600704"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:37:07.000Z", "text": "D.E.P. La muerte no es el final. https://t.co/MC1uCKvMh8", "id": "1376272160398905351"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:36:06.000Z", "text": "En @vox_es estamos y estaremos siempre con nuestros agricultores y ganaderos, defendiendo los productos nacionales. #SoloQuedaVox https://t.co/JDozqlEsCs", "id": "1376271903078383619"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T17:45:27.000Z", "text": "Repartiendo posavasos de apoyo a la hosteler\u00eda en El Sardinero. \u2066@Vox_Cantabria\u2069 #voxconlahosteleria #SoloQuedaVox https://t.co/YwMJ9lc0aB", "id": "1376228956794404873"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T17:13:25.000Z", "text": "Art\u00edculo de Ignacio Gil L\u00e1zaro: el comunismo aqu\u00ed es un peligro acechante. https://t.co/vbSWCMwOBY", "id": "1376220897930059784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:32:07.000Z", "text": "Hoy hemos estado apoyando a la hosteler\u00eda en El Sardinero. @rodrijr111 diputado nacional por Segovia, nos ha acompa\u00f1ado en el reparto de posavasos. Gracias a todos los que hab\u00e9is colaborado. @Vox_Cantabria  Por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#SoloQuedaVox https://t.co/l0slBBt2k1", "id": "1376210503576485893"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:01:50.000Z", "text": "La respuesta de \u2066@vox_es\u2069 al aquelarre abortista de Soros en el D\u00eda de la Vida: 'Siempre hay luz al defender a una mujer embarazada' - La Gaceta de la Iberosfera https://t.co/JMInYlo7Tu", "id": "1376097185905934337"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T22:13:50.000Z", "text": "Secretario de la OEA Luis Almagro acusa a Gobierno de Cuba de terrorismo de Estado.  https://t.co/qTNkA4a5LZ", "id": "1375934112310132736"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T17:17:41.000Z", "text": "Ma\u00f1ana os espero en la Mesa informativa que instalaremos en la plaza de Italia, en Santander, frente al Casino de El Sardinero. Me acompa\u00f1ar\u00e1 el Diputado por Segovia \u2066@rodrijr111\u2069 Repartiremos posavasos de apoyo a la hosteler\u00eda. \u2066@Vox_Cantabria\u2069  #voxconlahosteleria https://t.co/hZDLJ63xeQ", "id": "1375859584871596032"}]