[{"lang": "es", "id": "1376172944334974978", "text": "Domingo de Ramos y aniversario de la creaci\u00f3n de nuestra admirada y querida Guardia Civil \u00a1 Que m\u00e1s se puede pedir ! https://t.co/UJGf3nhyTz", "created_at": "2021-03-28T14:02:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375779104130224129", "text": "Magn\u00edfica intervenci\u00f3n Alejandro , en tu l\u00ednea \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/JnVEn8ymLh", "created_at": "2021-03-27T11:57:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363917480322879494", "text": "Exigimos al gobierno explicaciones ante las preocupaciones de los mutualistas de MUFACE sobre la vacunaci\u00f3n frente al Covid https://t.co/QnWZtywzWr", "created_at": "2021-02-22T18:24:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359526943025205253", "text": "\u00a1Insuperable Alejandro! Demostr\u00f3 ser el mejor candidato , con diferencia. Vean el v\u00eddeo https://t.co/YCshBTWJw6", "created_at": "2021-02-10T15:37:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356896702523932674", "text": "El #14F los catalanes tenemos la oportunidad de recuperar la prosperidad econ\u00f3mica, la libertad, la seguridad, el empleo y el orgullo que antes se respiraba de pertenecer a una tierra emprendedora que fue motor econ\u00f3mico de Espa\u00f1a. https://t.co/sKIUHwgq6v", "created_at": "2021-02-03T09:25:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356892565526765568", "text": "Illa es el mejor candidato de ERC y su futuro socio. \n\nLos votos constitucionalistas que obtenga, los entregar\u00e1 al separatismo para reeditar otro tripartito. https://t.co/vxMHFpIUSq", "created_at": "2021-02-03T09:09:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355284261767696386", "text": "Para que las cosas cambien a mejor en Catalu\u00f1a \u00a1Vota al PP , vota a Alejandro ! https://t.co/bI303st7q8", "created_at": "2021-01-29T22:38:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352992771779530752", "text": "\u00a1El mejor equipo para solucionar los problemas de los catalanes! https://t.co/cLgoFFBdxV", "created_at": "2021-01-23T14:53:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349728683813007362", "text": "Alejandro Fern\u00e1ndez, \u00a1la voz sensata en Catalu\u00f1a! https://t.co/3E1hasJUgO", "created_at": "2021-01-14T14:42:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347651100246208513", "text": "\u201cDonde dije digo , digo Diego\u201d. \u00bfConocen el significado de \u201cverg\u00fcenza, coherencia, principios...\u201d? https://t.co/QA7S6GEmSj", "created_at": "2021-01-08T21:07:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1338792935660412928", "text": "\u00a1Las cosas claras! https://t.co/UtbMcOvJ96", "created_at": "2020-12-15T10:28:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1338432282680553472", "text": "Muchas gracias por tu  simp\u00e1tica y cari\u00f1osa felicitaci\u00f3n . \u00a1Feliz Navidad , Alejandro! https://t.co/0uW5lK5eoN", "created_at": "2020-12-14T10:34:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1338429343299760131", "text": "\u00a1MEMORIA, DIGNIDAD Y JUSTICIA ! https://t.co/21bq3ifQAw", "created_at": "2020-12-14T10:23:16.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1335937705922990080", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/wtn6U69Q5O", "created_at": "2020-12-07T13:22:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1335602969136521224", "text": "\u00a1Una aclaraci\u00f3n muy oportuna, Pilar ! Como les gusta mentir y tergiversar. https://t.co/yJ0XK1U0tq", "created_at": "2020-12-06T15:12:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1335348429304827904", "text": "\u00a1VIVA! https://t.co/RRjlnLowit", "created_at": "2020-12-05T22:20:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334101048953368577", "text": "\u00a1Magn\u00edfico Alejandro Fern\u00e1ndez , como siempre! https://t.co/KfGm594kRw", "created_at": "2020-12-02T11:44:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333758806824783877", "text": "NO a la CENSURA de S\u00e1nchez-Iglesias. \u00a1Al Partido Popular nunca nos van a callar en defensa de la LIBERTAD Y DE LA DEMOCRACIA! https://t.co/7RizuYbMZ1", "created_at": "2020-12-01T13:04:14.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1331991969338421257", "text": "\ud83d\udc4d https://t.co/9wimu4QWPZ", "created_at": "2020-11-26T16:03:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331968176054210560", "text": "Verdades como templos https://t.co/OmRc6a3YNB", "created_at": "2020-11-26T14:28:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331263092685238272", "text": "El gobierno ha vetado las enmiendas del PP a los presupuestos impidiendo el complemento salarial a Guardia Civil, Policia y jueces en Catalu\u00f1a. Una vez m\u00e1s autoritarismo y falta de apoyo al constitucionalismo  y al Estado de derecho en Catalu\u00f1a", "created_at": "2020-11-24T15:47:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328344923834359808", "text": "\u00a1Cu\u00e1nta maldad y cu\u00e1nto sufrimiento! No a la impunidad ,ni al blanqueo de asesinos \u00a1en mi nombre , no! https://t.co/0nnXkhRuoC", "created_at": "2020-11-16T14:31:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328011384848871424", "text": "Memoria, Dignidad, Verdad y Justicia. https://t.co/ALR3NMxYC6 v\u00eda @estrelladigital", "created_at": "2020-11-15T16:26:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326491277354004480", "text": "El Gobierno de la mentira y de las contradicciones https://t.co/ezynLbPAsx", "created_at": "2020-11-11T11:45:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324837450498322432", "text": "Siempre conjugas inteligencia con humor \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/x7BuuYzOXy", "created_at": "2020-11-06T22:13:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324038223497170944", "text": "Castellano y catal\u00e1n. Ambas lenguas son cooficiales en Catalu\u00f1a https://t.co/XaV1vvwYXG", "created_at": "2020-11-04T17:18:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323292326815502336", "text": "En los Presupuestos Generales del Estado para el 2021 echamos en falta m\u00e1s inversi\u00f3n en Catalu\u00f1a \n\nTampoco incluyen ning\u00fan gran proyecto para Catalu\u00f1a\n\nS\u00e1nchez e Iglesias lo anuncian con mucho autobombo pero el 98% de la inversi\u00f3n ya estaba presupuestado por gobiernos del PP https://t.co/cuzQfKnIWp", "created_at": "2020-11-02T15:54:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322550578019532800", "text": "No les importa un comino ni la salud de la gente, ni la ruina econ\u00f3mica de much\u00edsimas familias . Todo sea por colocar a los amigos y familiares . Nepotismo Ilustrado. https://t.co/3iFUEZF0Z2", "created_at": "2020-10-31T14:46:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322190139733495810", "text": "Como dice Teo Gcia Egea \u201c el no va a quedar nadie atr\u00e1s\u201ddel Gobierno social - comunista va a sustituirse por \u201c no va a quedar nadie en pie\u201d https://t.co/vG3YjdwGia", "created_at": "2020-10-30T14:54:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322101629492101120", "text": "\ud83d\udd35@populares hemos conseguido blindar por unanimidad la situaci\u00f3n de Muface e impulsar la mejora y la modernizaci\u00f3n del mutualismo administrativo sumando el apoyo de todos los grupos https://t.co/8pTNEk2WJr", "created_at": "2020-10-30T09:02:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321454718284169216", "text": "\u00a1 Un brillante art\u00edculo de obligada lectura ! https://t.co/i7UQuFgpHr", "created_at": "2020-10-28T14:12:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321044183784804353", "text": "Ayer les qued\u00f3 muy claro en la Comisi\u00f3n Europea el \u201cnivel\u201d de nuestros gobernantes y por qu\u00e9 tenemos cifras tan alarmantes de contagios y de crisis econ\u00f3mica . https://t.co/Ld8oiq9Mgf", "created_at": "2020-10-27T11:00:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319583554356056064", "text": "Como siempre , estupendo Alejandro https://t.co/AsKRCDrDca", "created_at": "2020-10-23T10:16:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318511781304848384", "text": "S\u00e1nchez culpa ahora a cient\u00edficos y a la OMS por no anticiparse al drama del Covid antes del 8-M: https://t.co/e2Sscn4Vz8", "created_at": "2020-10-20T11:18:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318096686456180736", "text": "Hoy hace 21 a\u00f1os que me operaron de c\u00e1ncer de mama. Muchas gracias a los profesionales de la sanidad y a los de investigadores que luch\u00e1is contra esta enfermedad . \u00a1Mucho \u00e1nimo a las est\u00e1is en tratamiento !. Este c\u00e1ncer se cura. Hoy m\u00e1s que nunca \u201csaca pecho\u201d", "created_at": "2020-10-19T07:48:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316040603092869122", "text": "Aunque parezca mentira, Torra acierta. S\u00e1nchez es descrito perfectamente por Torra. \n\nTriste pero cierto. Que bien lo conocen sus socios separatistas.", "created_at": "2020-10-13T15:38:25.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1316036602326642688", "text": "https://t.co/HeEQ4sw5A5", "created_at": "2020-10-13T15:22:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315592726977622016", "text": "Felicidades hoy a todos los espa\u00f1oles en la celebraci\u00f3n del dia de la Fiesta Nacional y de la Hispanidad . \n\nY felicidades tambi\u00e9n a todas las mujeres y hombres de la benem\u00e9rita, hoy d\u00eda de la Virgen del Pilar, Patrona de la Guardia Civil. https://t.co/HK1O2L36al", "created_at": "2020-10-12T09:58:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315589298197082113", "text": "Hace tres meses pedimos a la delegada del Gobierno en Catalu\u00f1a explicaciones sobre la cesi\u00f3n de un despacho municipal a Junqueras para uso privado.\n\nCunillera no actu\u00f3 y no piensa hacerlo. \n\nEl PSOE fiel a sus socios separatistas.\n\nhttps://t.co/0XazOy2n93", "created_at": "2020-10-12T09:45:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314564847795933187", "text": "Miren la cara de Ada Colau . Le pod\u00eda m\u00e1s el subconsciente que la consigna del Partido https://t.co/nuQhvbBu3o", "created_at": "2020-10-09T13:54:17.000Z"}]