[{"lang": "es", "id": "1377303943450140672", "created_at": "2021-03-31T16:57:03.000Z", "text": "Sin comentarios. Ni LOGSE, ni LOE, ni LODE, ni LOMLOE, ni inversi\u00f3n por alumno ni gaitas. La educaci\u00f3n en Espa\u00f1a es un desastre. https://t.co/mke7xtorU5"}, {"lang": "es", "id": "1376619628873584643", "created_at": "2021-03-29T19:37:50.000Z", "text": "Acabo de escuchar a @monasterioR en Telecinco. Espl\u00e9ndida y cabal. Si el votante de Vox est\u00e1 pensando votar otra cosa o no piensa bien o no escucha a nuestra candidata. Roc\u00edo es magn\u00edfica y ser\u00e1 la mejor presidente para Madrid."}, {"lang": "es", "id": "1376255548010692610", "created_at": "2021-03-28T19:31:06.000Z", "text": "Aqu\u00ed un fascista llamando fascista a quien no lo es por posar con una pancarta hecha por la plataforma por la Libertad ling\u00fc\u00edstica. https://t.co/YloJ3mPLP7"}, {"lang": "es", "id": "1376140612701986816", "created_at": "2021-03-28T11:54:24.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana en la Copa de Bullas con todos los coordinadores del noroeste de Murcia: Moratalla, Caravaca, Cehegin, Calasparra, Bullas y La Copa. https://t.co/W7SGGSTL60"}, {"lang": "es", "id": "1375756296725614592", "created_at": "2021-03-27T10:27:16.000Z", "text": "Impresionante manifestaci\u00f3n motorizada en el Pilar de la Horadada. La Vega baja quiere ense\u00f1anza en espa\u00f1ol, la lengua de Cervantes y de Miguel Hern\u00e1ndez. Tomen nota \u2066@CelaaIsabel\u2069 https://t.co/8TCgjWm6h9"}, {"lang": "es", "id": "1375753440891133954", "created_at": "2021-03-27T10:15:55.000Z", "text": "En la manifestaci\u00f3n por la Libertad ling\u00fc\u00edstica en el Pilar de la Horadada con \u2066\u2066@mestremanuel\u2069 https://t.co/JA5Hu5vAYE"}, {"lang": "es", "id": "1374469722134044679", "created_at": "2021-03-23T21:14:52.000Z", "text": "La verdad del r\u00e9gimen cubano expuesta por nuestro @edelvallerod . Estos comunistas deber\u00edan irse a vivir all\u00ed con el sueldo de un m\u00e9dico cubano. Se les iba r\u00e1pido la tontuna https://t.co/sXGpNnxNNE"}, {"lang": "es", "id": "1374448002824249346", "created_at": "2021-03-23T19:48:34.000Z", "text": "En el clavo @MeerRocio . La progres\u00eda al servicio de los poderosos y contra los trabajadores, los aut\u00f3nomo y la clase media. Activistas de sal\u00f3n, izquierda caviar subvencionada por el poder econ\u00f3mico y financiero. https://t.co/oA5CHQzY2e"}, {"lang": "es", "id": "1374082913675968514", "created_at": "2021-03-22T19:37:50.000Z", "text": "Si tienen la misma ideolog\u00eda que la ETA son la misma cosa, aunque cambien el modus operandi por pura conveniencia. Herederos de ETA https://t.co/FUWFrapUQ0"}, {"lang": "es", "id": "1373243586217664513", "created_at": "2021-03-20T12:02:39.000Z", "text": "Entrevista en el toro tv https://t.co/zdeqBKf03j"}, {"lang": "es", "id": "1371168899367067658", "created_at": "2021-03-14T18:38:35.000Z", "text": "F\u00edsica pol\u00edtica para progres: \u201cEl uso del t\u00e9rmino ultraderecha es directamente proporcional a la proximidad de elecciones m\u00e1s el miedo a Vox. E inversamente proporcional al entendimiento de quien lo usa\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1371047389600092164", "created_at": "2021-03-14T10:35:45.000Z", "text": "El elemento este de @SerranoJAntonio afirma que 4 millones de personas (entre ellos 200000 murcianos) no somos \u201chumanos\u201dporque no pensamos como \u00e9l. Gran dem\u00f3crata el sujeto. Encima ejerce la medicina. Seg\u00fan \u00e9l \u00bfqu\u00e9 somos? \u00bfInhumanos? Es asqueroso https://t.co/rK10Pre584"}, {"lang": "es", "id": "1371012986828120071", "created_at": "2021-03-14T08:19:02.000Z", "text": "El diletante Armesilla, un verdadero analfabeto en cuestiones filos\u00f3ficas, recibe una lecci\u00f3n: Enrique Prado Cueva, El extravagante viaje del proletariado seg\u00fan el cosmismo fabril de Santiago Armesilla, El Catoblepas 194:1, 2021 https://t.co/h3ApZBxewp"}, {"lang": "es", "id": "1370722784255606792", "created_at": "2021-03-13T13:05:53.000Z", "text": "Lo de esta individua y lo de la pesoe es de traca. https://t.co/1QlbBzg5Zn"}, {"lang": "es", "id": "1370697413258833921", "created_at": "2021-03-13T11:25:04.000Z", "text": "Un buen argumento que, como todos los dem\u00e1s, el consenso progre se pasa por el arco del triunfo https://t.co/njrrVHlMyD"}]