[{"id": "1377550053615763460", "text": "En el Reino Unido (45% de vacunaci\u00f3n con una dosis) ha desaparecido el exceso de mortalidad en las personas mayores de 65 (vacunadas). Algo parecido sucedi\u00f3 en Israel https://t.co/cU1nvnUkgf", "created_at": "2021-04-01T09:15:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377266133393416194", "text": "pseudoexpertos, errores l\u00f3gicos, expectativas irrealizables, cherry-picking, mitos de la conspiraci\u00f3n", "created_at": "2021-03-31T14:26:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377265610657251336", "text": "En el \u00faltimo potcast de Christian Drosden describe una interesante abanico de estrategias de la desinformaci\u00f3n sobre Covid con el acr\u00f3nimo, P-L-U-R-V : Pseudoexperten, Logikfehler, unerf\u00fcllbare Erwartungen, Rosinenpickerei, Verschw\u00f6rungsmythen https://t.co/H1ev3wuFRb", "created_at": "2021-03-31T14:24:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1377199798722433027", "text": "Nueva Zelanda aumenta el salario m\u00ednimo y sube los impuestos a los m\u00e1s ricos https://t.co/bpv2zMVsCp a trav\u00e9s de @eldiarioes", "created_at": "2021-03-31T10:03:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376979887584653318", "text": "El gobierno que decidi\u00f3 testar a toda la poblaci\u00f3n https://t.co/ZepRZnUBLb", "created_at": "2021-03-30T19:29:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376875413885050887", "text": "Algunos parecen muy satisfechos habiendo demostrado que en Madrid se producen el 25% de los contagios (no el 40%). El 25% son 11 puntos m\u00e1s que el peso poblacional de Madrid en el pa\u00eds. Una barbaridad", "created_at": "2021-03-30T12:34:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376577196899323907", "text": "\"Hubo un tiempo, Socrates, en que si consegu\u00edas q te tomaran por intelectual ingenioso no hacia falta q tuvieras raz\u00f3n sino q lo pareciera. Ahora hay polit\u00f3logos que nos afean las ocurrencias y datos que nos las cuestionan. Politolog\u00eda o Libertad, querido! https://t.co/wFoBolyLQp", "created_at": "2021-03-29T16:49:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376113316083433474", "text": "\"los diputados groseros o vagos perjudican a sus colegas y crean mala imagen a sus siglas. De hecho, los grupos tienen capacidad para imponer multas, no solo por indisciplina, sino tambi\u00e9n por ganduler\u00eda y obscenidad. L\u00e1stima que no ejerzan esa potestad\" https://t.co/rk82m6th1c", "created_at": "2021-03-28T10:05:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376062356111904774", "text": "Este es uno de los procesos a trav\u00e9s de los q se refuerza la derecha radical. Los conservadores adoptan sus marcos para competir x voto fronterizo y terminan derechiz\u00e1ndose (UK) o desbordados por la eficacia de la derecha radical en este espacio (Francia) https://t.co/HkkRXqDgaX", "created_at": "2021-03-28T06:43:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376056307497775105", "text": "Segunda aerol\u00ednea que me manda un mail invit\u00e1ndome a viajar estos d\u00edas con suculentas ofertas. Su campa\u00f1a tiene un eslogan dif\u00edcil de olvidar: Nos sobran los motivos para viajar", "created_at": "2021-03-28T06:19:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375843956366409732", "text": "Los partidos de izquierda tienden a reforzar sus compromisos en pol\u00edticas de bienestar en respuesta al \u00e9xito de partidos de derecha radical https://t.co/QQ2zi2qRgm", "created_at": "2021-03-27T16:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375728734607671300", "text": "Es curioso que algunas cr\u00edticas de la derecha a dirigentes de gobierno que \"se han enriquecido\" desde q est\u00e1n en pol\u00edtica pasen por alto el hecho de q se debe a una herencia. En Madrid, adem\u00e1s, donde est\u00e1n generos\u00edsimamente bonificadas por el gobierno de derechas de la Comunidad", "created_at": "2021-03-27T08:37:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375715838855147525", "text": "La conclusi\u00f3n ser\u00eda q tenemos un tablero pol\u00edtico muy inclinado a la derecha, por las posiciones muy extremistas de la ultraderecha y muy escoradas del partido conservador. El partido de centro (Cs) es m\u00e1s bien de centro-derecha. Los partidos de izquierdas son m\u00e1s convencionales", "created_at": "2021-03-27T07:46:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375711130308460549", "text": "Vox es el partido de extrema derecha situado muy arriba en el eje cultural (de valores tradicionales), y el que est\u00e1 m\u00e1s a la derecha en el eje econ\u00f3mico. En ese sentido aparece una interesante escisi\u00f3n en este eje entre distintos partidos de derecha radical", "created_at": "2021-03-27T07:27:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375710483332890626", "text": "Llamativo tambi\u00e9n que Ciudadanos aparezca m\u00e1s a la derecha en lo econ\u00f3mico y m\u00e1s arriba (tradicional) que En March\u00e9. Son datos de 2019, y evidentemente, recogen, por tanto, la deriva de derechizaci\u00f3n impulsada por Rivera", "created_at": "2021-03-27T07:25:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375708702913748998", "text": "Interesante. Seg\u00fan datos de Chapel Hill, el PP es el partido conservador europeo m\u00e1s cercano al polo tradicional en el eje tradic-libertarian, cerca de partidos de extrema derecha. Tambi\u00e9n muy derechizado en lo econ\u00f3mico, m\u00e1s q los Tories o la propia Lega https://t.co/ORVXtIlHRs", "created_at": "2021-03-27T07:18:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375485591987568643", "text": "La libertad de todos https://t.co/mHTAYo2QLy a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-03-26T16:31:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375441085913251846", "text": "Me pregunto por qu\u00e9 recibo publicidad de una aerol\u00ednea para aprovechar ofertas de viaje a las Baleares", "created_at": "2021-03-26T13:34:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375440556755709954", "text": "Arag\u00f3n recibe 141 millones de ayudas directas a aut\u00f3nomos y peque\u00f1os empresarios que han sufrido p\u00e9rdidas de ingresos de m\u00e1s del 30% durante la pandemia. Esenciales para afrontar con garant\u00edas una recuperaci\u00f3n robusta https://t.co/df6qncZcE4", "created_at": "2021-03-26T13:32:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375380142994898951", "text": "Ojo https://t.co/dA1AUeh5ew", "created_at": "2021-03-26T09:32:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1375350013954568194", "text": "La tragedia de los bienes comunales (o cumunes) aparece en distintas situaciones en que actores individuales persiguen su bien individual (en este caso, el beneficio econ\u00f3mico) a costa de un bien colectivo (la salud p\u00fablica del conjunto). https://t.co/Vycj79eziO", "created_at": "2021-03-26T07:32:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375347418473070592", "text": "Madrid plantea un grave problema de acci\u00f3n colectiva por su comportamiento \"gorr\u00f3n\" (la \"tragedia de los comunes\"). En una comunidad tan central en patrones de movilidad en el pa\u00eds, su laxitud epidemiol\u00f3gica tiene externalidades negativas sobre otros https://t.co/OZbtLbRNBm", "created_at": "2021-03-26T07:22:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375342757305278464", "text": "De sanitarios y obreros a publicistas e inform\u00e1ticos: las bajas laborales muestran el impacto desigual de la covid-19 https://t.co/WxJsNNBoHr a trav\u00e9s de @el_pais Extraordinario art\u00edculo", "created_at": "2021-03-26T07:04:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375077719935975434", "text": "Aut\u00f3nomos y peque\u00f1as empresas van a beneficiarse de manera notable de las nuevas ayudas del RD 5/2021 de medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial https://t.co/apvPOOG2Vx", "created_at": "2021-03-25T13:30:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374804916833767424", "text": "\"A los pol\u00edticos\" dice un pol\u00edtico de Ciudadanos al que se le ha olvidado transitoriamente a que se dedica. Acompa\u00f1a esa s\u00fabita laguna del tipico alegato populista contra \"los pol\u00edticos\". Populismo de centro https://t.co/LgGWLo988h", "created_at": "2021-03-24T19:26:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374691478426030088", "text": "Ayer, en Comisi\u00f3n de Exteriores, aprobamos dos Proposiciones no de Ley con amplio apoyo trasversal:  \n- Sobre Fraude electoral y represi\u00f3n en Bielorrusia\n- Sobre Protecci\u00f3n de la infancia contra la violencia en zonas de conflicto armado\ncc @franakviacorka @Tsihanouskaya", "created_at": "2021-03-24T11:56:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374688416869326856", "text": "\u00c1balos anuncia que se incrementa hasta las 100.000 viviendas el objetivo del plan de viviendas para alquiler asequible https://t.co/qt19YDoFHq", "created_at": "2021-03-24T11:43:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374639726934769666", "text": "Vuelvo a los cl\u00e1sicos (2) https://t.co/WmpgKidMKh a trav\u00e9s de @periodicoaragon", "created_at": "2021-03-24T08:30:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374254915661496321", "text": "El Informe V-Democracy constata una inquietante erosi\u00f3n de la democracia en muchos pa\u00edses (por debajo de la l\u00ednea diagonal). Pero tambi\u00e9n avances q hay que dar a conocer y apoyar. El avance m\u00e1s significativo y trascendente para nosotros (por su cercan\u00eda mediterr\u00e1nea) es Tunez https://t.co/pWjLurMpVv", "created_at": "2021-03-23T07:01:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374132515330535424", "text": "Ha salido el Informe de V-Democracy. Sit\u00faa a Espa\u00f1a en el puesto 13 en el \u00edndice de democracias liberales, por delante de pa\u00edses como Reino Unido, Francia, Austria o Estados Unidos https://t.co/QVkyrgyA9o", "created_at": "2021-03-22T22:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374098295782539266", "text": "\"La vivienda es un derecho que debe poder ser ejercido. Vivir en el centro de las ciudades no lo es\" https://t.co/VpO6Xm9dgG", "created_at": "2021-03-22T20:38:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374043501239881733", "text": "El Gobierno sospecha que Vox usa la inform\u00e1tica para saturar ministerios con preguntas parlamentarias https://t.co/kKRzgX3KLm a trav\u00e9s de @NiusDiario", "created_at": "2021-03-22T17:01:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374012492318445571", "text": "\u00c1balos defiende que los incentivos fiscales son una medida \u201cmucho m\u00e1s efectiva\u201d que limitar los alquileres  https://t.co/nkbfK8wAem a trav\u00e9s de @Servimedia", "created_at": "2021-03-22T14:58:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374008578466545668", "text": "El PP aspira a ser un partido \"de Estado\", atractivo para un abanico amplio de votantes. Por ello no puede abrazar algunas posiciones de Vox. Pero compite con ellos x votantes de ultradercha, a los q necesita compensar con un estilo desmedido y pendenciero https://t.co/mjAtyVw72d", "created_at": "2021-03-22T14:42:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373217541934448640", "text": "Fant\u00e1stica reivindicaci\u00f3n de la seriedad, la soser\u00eda y la formalidad. Lo que no te van a poder ofrecer otros: un Presidente #SosoSerioyFormal  https://t.co/xZEl0lVeqL", "created_at": "2021-03-20T10:19:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373193854401269761", "text": "Gran art\u00edculo de @joaquimcoll sobre uno de los efectos colaterales de la derechizaci\u00f3n de Cs y su absurda reacci\u00f3n a la decisi\u00f3n de Valls de hacer pol\u00edtica con may\u00fascula permitiendo la investidura de Colau en lugar de propiciar un Ayto independentista https://t.co/Zr1K8nx2et", "created_at": "2021-03-20T08:45:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373029901645807624", "text": "Apuntes para una pol\u00edtica de alquiler de vivienda https://t.co/YpabDAY09W", "created_at": "2021-03-19T21:53:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373025258551267335", "text": "No estoy de acuerdo con la idea de que no existe suficiente evidencia para ser muy cauto con la limitaci\u00f3n de precios de la vivienda, pero este art\u00edculo de @jcoscu deber\u00eda ser de lectura obligatoria para todos en la izquierda https://t.co/NAkBOQL2R4", "created_at": "2021-03-19T21:35:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373007867347877888", "text": "Pero es que m\u00e1s all\u00e1 de la falta de evidencia de lo que dice, el argumento se desmorona solo. Primero dice que no cree que el pesimismo y frustraci\u00f3n sean mayoritarios. Y luego habla de un fen\u00f3meno generacional de una juventud a la que se le ha puesto todo demasiado f\u00e1cil.", "created_at": "2021-03-19T20:25:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373004512420634627", "text": "Intolerable en la televisi\u00f3n p\u00fablica. Uso inaceptable de jerga t\u00e9cnica por parte de una desconecedora de la literatura acad\u00e9mica sobre el tema para construir y revestir de una capa de respetabilidad un argumento sin la m\u00e1s m\u00ednima base emp\u00edrica https://t.co/ptyvQxIG5a", "created_at": "2021-03-19T20:12:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372983117217210368", "text": "Lo que ella seguramente llamar\u00eda Libertad: \"libertad\" de imponerle los costes a los dem\u00e1s", "created_at": "2021-03-19T18:47:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372981794614689792", "text": "Varios pa\u00edses de Europa est\u00e1n afrontando un nuevo crecimiento del contagio (Francia, Holanda, Italia...).  Si Ayuso opta por convertir nuestra capital en una suerte de Tijuana para jubilosos adolescentes del Norte, la factura la pagamos todos, madrile\u00f1os y no madrile\u00f1os,", "created_at": "2021-03-19T18:42:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372977976787222529", "text": "Cada d\u00eda entran y salen de Madrid miles de ciudadanos, que act\u00faan como posibles vectores de contagio en otros lugares de Espa\u00f1a. La pol\u00edtica epidemiol\u00f3gica madrile\u00f1a tiene importantes externalidades sobre el conjunto de Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-03-19T18:27:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372977079466217477", "text": "Aparentemente llegamos al final de la 3era ola. La tendencia se est\u00e1 revirtiendo y quiz\u00e1s vayamos a enfrentar una 4rta ola. En este punto, la incidencia de Madrid a 7 d\u00edas es 87% m\u00e1s alta q en el conjunto de Espa\u00f1a, y eso no solo es una mala noticia para los ciudadanos de Madrid https://t.co/9QtdId8uGM", "created_at": "2021-03-19T18:23:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372890496893341697", "text": "Una estrategia de marketing infalible para libros es poner 20 p\u00e1ginas en abierto en una plataforma. No ha habido libro del que hay le\u00eddo las 20 pp que no acabara comprando. El \u00faltimo: El transe\u00fante de la pol\u00edtica. Un fil\u00f3sofo en el Congreso, de Manuel Cruz https://t.co/vzgjrdNoZQ", "created_at": "2021-03-19T12:39:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372869432045928449", "text": "Llama la atenci\u00f3n la percepci\u00f3n general de que la pandemia esta produciendo una fatiga democr\u00e1tica en que se refuerzan los populismos. Pero en muchas elecciones bajo la pandemia estamos viendo m\u00e1s bien lo contrario: USA, Catalu\u00f1a, Renania, Baden-W\u00fcrttenberg, Holanda...", "created_at": "2021-03-19T11:15:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372536789173473281", "text": "Evidencia de que el Ingreso M\u00ednimo Vital avanza y esta empezando a ser en muchas CCAA el instrumento de protecci\u00f3n de los m\u00e1s vulnerables al que aspirabamos. En buena parte del territorio, ya m\u00e1s beneficiarios de IMV que de rentas m\u00ednimas auton\u00f3micas en 2019 https://t.co/gS7rUWJ0DS", "created_at": "2021-03-18T13:14:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372530217365954563", "text": "Cada d\u00eda la cobertura es mayor. En varias CCAA supera ya la que ten\u00edan sus rentas m\u00ednimas auton\u00f3micas, y sigue avanzado para proporcionar un sistema de protecci\u00f3n robusto y garantista https://t.co/fbrD331k1u", "created_at": "2021-03-18T12:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372516374803800066", "text": "No vais a tener lo que hay que tener: votos\nhttps://t.co/zykSQApTU5", "created_at": "2021-03-18T11:52:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372447606274670592", "text": "Ciudadanos Gabilondos https://t.co/dSGIZ07w6s", "created_at": "2021-03-18T07:19:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372327947521101827", "text": "Hay diputados a los que es muy f\u00e1cil perdonarles sus rabietas y malos modos epis\u00f3dicos. A otros no. Llueve sobre mojado", "created_at": "2021-03-17T23:24:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372228432977858560", "text": "Hoy el PP, en la Comisi\u00f3n de infancia, reclam\u00f3 mayor atenci\u00f3n a la pobreza infantil. Nos felicitamos de ello y tuve la oportunidad de dar la bienvenida al PP al campo de los que llevamos mucho tiempo preocupados por el fen\u00f3meno https://t.co/25TW333Xwm", "created_at": "2021-03-17T16:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372159122834137088", "text": "Un 15% de los votantes de Cs aprueba a Santiago Abascal. Un 4,5% a Pablo Iglesias", "created_at": "2021-03-17T12:13:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372158571857772556", "text": "Un 26% de los votantes de Cs aprueban a Pedro S\u00e1nchez (le dan 5 o m\u00e1s en valoraci\u00f3n). Un 25% aprueba a Pablo Casado (CIS 3313, marzo)", "created_at": "2021-03-17T12:11:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371962398907727875", "text": "Los votantes de Unidas Podemos valoran a Pedro S\u00e1nchez con un 5,9 de media. A Pablo Iglesias con un 5,6.\nLos votantes del PSOE valoran a Pedro S\u00e1nchez con un 6,2. A Pablo Iglesias con un 3,5 (CIS 3313, marzo)", "created_at": "2021-03-16T23:11:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371960976518569987", "text": "Al 67% de los votantes del PP, Pablo Casado les inspira poca o ninguna confianza  (CIS 3313, marzo)", "created_at": "2021-03-16T23:06:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371943375679668228", "text": "Socialismo y Libertad, juntos, y de la mano https://t.co/x4dP6gLNbJ", "created_at": "2021-03-16T21:56:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371862461951934464", "text": "Francia y Espa\u00f1a acuerdan impulsar la reapertura del tren Pau-Canfranc https://t.co/fiIdDYPSB4 a trav\u00e9s de @heraldoes", "created_at": "2021-03-16T16:34:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371844999751536640", "text": "Indalecio Prieto (1921): \"El socialismo es la eficacia misma del liberalismo en su grado m\u00e1ximo y el sost\u00e9n m\u00e1s eficaz que la libertad puede tener\".", "created_at": "2021-03-16T15:25:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371757596563144704", "text": "Hoy @jrteruel identifica muy bien a los votantes ATPC (\"A tomar por culo\") como una de las bases electorales de Cs q se ha evaporado, en @a_publica . Aqu\u00ed @GLlamazares abunda en una tesis sobre la que tambi\u00e9n he escrito: el populismo de centro de Cs https://t.co/gMSCPdavMs", "created_at": "2021-03-16T09:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371713946579824641", "text": "Ciudadanos y la pugna por el centro  https://t.co/zyNnbASg1i", "created_at": "2021-03-16T06:44:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371585689251368962", "text": "Mi REPS (agradecimiento personal a una comunidad de pensamiento, afectos y acci\u00f3n) https://t.co/zWifwwBv0G", "created_at": "2021-03-15T22:14:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371580653305745411", "text": "Una de las cosas rid\u00edculas de la pol\u00edtica es que algunos quieran hacer pasar apuestas personales cuyos efectos son muy inciertos en maniobras estrat\u00e9gicas que evidencian visi\u00f3n profunda o genialidad. Bueno, m\u00e1s ridiculos incluso son los palmeros que las jalean", "created_at": "2021-03-15T21:54:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371427951833722887", "text": "Ojal\u00e1 un poco menos de tonter\u00eda, por favor https://t.co/u29CLmGc6q", "created_at": "2021-03-15T11:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371410367952392193", "text": "Hoy @SaveChildrenEs me hizo entrega, como Presidente de la Comisi\u00f3n de Asuntos Exteriores, de 400.000 firmas para incrementar la protecci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as en zonas de guerra. Una causa por la que debemos esmerarnos y pelear todas las fuerza pol\u00edticas presentes en la Comisi\u00f3n https://t.co/8sFCFUGAER", "created_at": "2021-03-15T10:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371225518197108740", "text": "No es neonazi, porque estar\u00eda prohibido en Alemania, pero es un partido de extrema derecha equiparable a Vox https://t.co/kd7QgHrRCr", "created_at": "2021-03-14T22:23:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371223333224775680", "text": "La extrema derecha de AfD cae m\u00e1s que los dem\u00e1s partidos en las elecciones regionales alemanas: 3,2% en Baden-W\u00fcrttemberg y 4,3 en Rheinland-Pfaltz", "created_at": "2021-03-14T22:14:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371192817268178945", "text": "Parece que la socialdemocrata Malu Dreyer va a ganar con holgura en Renania.  https://t.co/4P3E2pyYoh", "created_at": "2021-03-14T20:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371064212563374082", "text": "El trasfondo de la moci\u00f3n de Murcia https://t.co/rE34k2pACq", "created_at": "2021-03-14T11:42:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371054675504549896", "text": "En marzo de 2020, en el estado de Th\u00fcringen, la CDU (algunos dicen q equivalente al PP) permiti\u00f3 con su abstenci\u00f3n q gobernara un candidato de Die Linke (equivalente a Podemos) antes q dar apoyo a un candidato liberal (FDP) que pod\u00eda gobernar con apoyo de la extrema derecha (AfD)", "created_at": "2021-03-14T11:04:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371028156354813957", "text": "La culpa siempre es de otro y Ayuso quiere ensayar el primer Gobierno con Vox de Espa\u00f1a e instalarlo en la capital del Reino, cuando contaba con una mayor\u00eda s\u00f3lida para gobernar y aprobar unos presupuestos que deb\u00edan canalizar los fondos comunitarios https://t.co/ui7CdGR5hq", "created_at": "2021-03-14T09:19:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371013499330166785", "text": "Una propensi\u00f3n irritante de muchos analistas progresistas en los medios es intentar disimular sus querencias evitando censurar directamente a la derecha cuando es claramente responsable de unos hechos reprochables, lanzando en su lugar una impostada cr\u00edtica a la \"clase pol\u00edtica\"", "created_at": "2021-03-14T08:21:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371013075063672835", "text": "Ecuanimidad y equidistancia nunca han sido sin\u00f3nimos", "created_at": "2021-03-14T08:19:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371010649636155392", "text": "El episodio ensucia el asunto por su escasa altura \u00e9tica y por precipitar un escenario de indeseada mayor polarizaci\u00f3n, v\u00eda la hemorragia de Ciudadanos y la reconfiguraci\u00f3n de un bloque conservador m\u00e1s derechista, alrededor de la relaci\u00f3n PP-Vox https://t.co/ENy1JOJFW4", "created_at": "2021-03-14T08:09:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370687742858911746", "text": "Obviamente. El grupo parlamentario auton\u00f3mico es una expresi\u00f3n m\u00ednima del partido que ha adoptado la estrategia y que todav\u00eda no se ha descompuesto. Sorprende la duda https://t.co/uw5yUx3nQE", "created_at": "2021-03-13T10:46:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370465275590684673", "text": "Edmundo Bal: \u201cHoy hemos asistido a comportamientos mafiosos del PP en Murcia\u201d https://t.co/MCWDCpGn6x", "created_at": "2021-03-12T20:02:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370369118067683328", "text": "Ana Mart\u00ednez Vidal (Cs): \"Es un intento de compra y corrupci\u00f3n de un PP m\u00e1s viejo que nunca\" https://t.co/MCWDCpGn6x", "created_at": "2021-03-12T13:40:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370136036026818563", "text": "Las repercusiones mentales de la Covid-19  https://t.co/i3vWo5FAlJ", "created_at": "2021-03-11T22:14:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370053658189180928", "text": "Es una gozada y unn privilegio formar parte de este grupo de personas comprometidas y profundas conocedoras de la problem\u00e1tica\nhttps://t.co/ISW1ZD1UcD", "created_at": "2021-03-11T16:47:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369996433445838849", "text": "El supremacismo no es necesariamente \"\u00e9tnico\". Hay un supremacismo perverso de los que se creen moralmente superiores sobre la base de que son solo suyas ciertas banderas (la \"libertad\", el universalismo, el cosmopolitismo), situando a los dem\u00e1s enfrente https://t.co/YVgyc14L0J", "created_at": "2021-03-11T12:59:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369978410190176257", "text": "La Espa\u00f1a despoblada: a tres velocidades https://t.co/p0eRpVfEx1", "created_at": "2021-03-11T11:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369908161222750209", "text": "El dilema de Ciudadanos https://t.co/kICzj10gLh a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-03-11T07:08:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369564849634746368", "text": "What Does Toxic Stress Do to Children? https://t.co/eD6wtQcsN4", "created_at": "2021-03-10T08:24:40.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1369377017284673547", "text": "How to Reach People Who Are Wrong https://t.co/7aaVQZS4nO", "created_at": "2021-03-09T19:58:17.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1369376288109195274", "text": "Hoy publiqu\u00e9 \"feminismo y socialdemocracia\", sobre desigualdad sexual y las ventajas para todos de vivir en sociedades m\u00e1s igualitarias https://t.co/hdwChPvDZv", "created_at": "2021-03-09T19:55:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369346804395950083", "text": "Hoy tuvimos un enriquecedor Encuentro de la Comisi\u00f3n de Asuntos Exteriores con nuestra hom\u00f3loga del Parlamento de Grecia. La diplomacia interparlamentaria nos permite profundizar nuestra acci\u00f3n exterior, reforzando relaciones de confianza y complicidad https://t.co/YRWUw8ug8A", "created_at": "2021-03-09T17:58:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369266442256977922", "text": "\"las sociedades igualitarias traen beneficios para los varones. Son un entorno propicio para cultivar una masculinidad m\u00e1s protegida, menos t\u00f3xica, menos propensa a comportamientos que afectan negativamente a su salud e incrementan su riesgo de fallecer\" https://t.co/hdwChPvDZv", "created_at": "2021-03-09T12:38:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369247085539844096", "text": "Y si hay m\u00e1s muertos, qu\u00e9 pasa https://t.co/N2Xl5FLNLD a trav\u00e9s de @periodicoaragon", "created_at": "2021-03-09T11:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369165215250649091", "text": "Manifestaci\u00f3n del 9-M https://t.co/NFCfWHKU5s a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-03-09T05:56:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369035917239980038", "text": "America Is Not Made for People Who Pee https://t.co/zvFweAyUNW cc @GuidoBCor", "created_at": "2021-03-08T21:22:52.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1368931975814381574", "text": "Mujeres en pol\u00edtica: empoderamiento y presencia  https://t.co/kOHOvz5Kct", "created_at": "2021-03-08T14:29:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368930966987751427", "text": "Contra la romantizaci\u00f3n de los cuidados https://t.co/A2vODyOpD8", "created_at": "2021-03-08T14:25:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368864157509033986", "text": "Las mejores sociedades eligen a las mejores mujeres https://t.co/htTXyfya65 Excelente", "created_at": "2021-03-08T10:00:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368824135946805249", "text": "\"ya no se puede hacer ninguna reflexi\u00f3n moral sobre el futuro de nuestra sociedad sin atender seriamente a lo que nos dicen las ciencias sociales (...)  Las letras pueden ser libres, pero los hechos no lo son\" https://t.co/syZfk53bMD", "created_at": "2021-03-08T07:21:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368591481720733702", "text": "Madrid se declara en rebeld\u00eda https://t.co/gyqDN6h7kO", "created_at": "2021-03-07T15:56:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367955006037647362", "text": "No es el sitio, es lo que ocurre dentro: por qu\u00e9 los bares y los restaurantes suponen riesgo de contagio https://t.co/jkvqNqGXwH a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-03-05T21:47:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367435110472114194", "text": "Econom\u00eda feminista  para salir de la crisis https://t.co/wnr6M3hWzZ a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-03-04T11:21:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367231856190627844", "text": "La rentabilidad del esfuerzo es mayor para estudiantes de bajo nivel cognitivo y alto nivel socioecon\u00f3mico que para estudiantes con alto nivel cognitivo pero bajo nivel socioecon\u00f3mico.  https://t.co/H5hU8z4Y5r", "created_at": "2021-03-03T21:54:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367210112230821889", "text": "Las guerras culturales ya no son lo que eran. Quienes no las pod\u00edan ganar con evidencias y argumentos s\u00f3lidos descubrieron que se les ofrec\u00eda una nueva oportunidad con tuits graciosillos, memes y dibujitos", "created_at": "2021-03-03T20:27:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366874445214846983", "text": "Hoy @a_publica vuelve a ser el espacio donde vas a encontrar la mejor lectura del d\u00eda https://t.co/jiag0wuCO8", "created_at": "2021-03-02T22:13:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366525038850105347", "text": "Me gusta mucho esta met\u00e1fora: de c\u00f3mo la desigualdad desnuda a la meritocracia. Gracias @IMaciasAymar https://t.co/IGtzluFgha", "created_at": "2021-03-01T23:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366517101331111939", "text": "\"La ret\u00f3rica de Ciudadanos ha chapoteado en todos los charcos del populismo de centro\" https://t.co/MbCaARTMsR", "created_at": "2021-03-01T22:34:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366384930167676930", "text": "An\u00e1lisis | Las vacunas funcionan y ya hay se\u00f1ales de su eficacia en Espa\u00f1a; por Kiko Llaneras https://t.co/XdDFe1zM82 a trav\u00e9s de @elpais_espana", "created_at": "2021-03-01T13:48:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366303411797454848", "text": "Ni rojos ni azules: populistas. Hoy en @HuffPost  https://t.co/MbCaARTMsR", "created_at": "2021-03-01T08:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366054134890299393", "text": "Madrid, el territorio con m\u00e1s contagios que impuso las medidas m\u00e1s laxas https://t.co/hCau7Z4stn a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-02-28T15:54:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365997752698699781", "text": "Iceta: \u201c\u00bfCoste pol\u00edtico del indulto? \u00bfNo lo tuvo para Su\u00e1rez legalizar el PCE?\u201d https://t.co/Epwhblywvr a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-02-28T12:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365960500476063747", "text": "\"Los defensores incondicionales de la meritocracia raras veces reparan en el hecho de que la desigualdad puede pasar factura a un sistema meritocr\u00e1tico\" https://t.co/oJM2Jzivx1  Mi contribuci\u00f3n hoy a @a_publica cc @josejolivas @unnombrealazar @mconthe @cultrun", "created_at": "2021-02-28T09:42:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365807832847814656", "text": "Meritocracia y desigualdad - Blick: la semana de Agenda P\u00fablica: https://t.co/9UhOtKVpFv", "created_at": "2021-02-27T23:35:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365801086108467207", "text": "Meritocracia y desigualdad  https://t.co/oJM2Jzivx1  Mi reflexi\u00f3n sobre la Tiran\u00eda del M\u00e9rito y los planteamientos cegados frente a la desigualdad", "created_at": "2021-02-27T23:08:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365686664690024450", "text": "La vacuna es una bendici\u00f3n que va a salvar millones de vidas. Pero hasta llegar a la inmunidad de reba\u00f1o queda tiempo. Muchas personas seguiran contagi\u00e1ndose y enfermando. Israel lidera con gran diferencia la vacunaci\u00f3n en el mundo, y sigue con una IA severa. Paciencia y cautela https://t.co/gfjFvmt81Y", "created_at": "2021-02-27T15:34:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365621536615510030", "text": "\"Good governance by career politicians, who are curtailed by the party apparatus, ideology, and senseless bickering, is\nan oxymoron. What people need, ANO claimed, is an experienced manager who can run the state effectively\"", "created_at": "2021-02-27T11:15:21.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1365621249666408450", "text": "Conflicts between the left and the right do not matter. What matters is a proper representation of the people as the universal good. (...)  achievable through the idea of Technocratic or expert governance guaranteed by a non-party, non-political, competent administration.", "created_at": "2021-02-27T11:14:12.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1365619711845801985", "text": "\"In other words, the analysis shows that populism combined with technocracy (and not necessarily with more radical ideologies such as nativism) presents a vision of\na regime alternative to the dominant liberal democratic paradigm\" https://t.co/DrK3TQwvvf", "created_at": "2021-02-27T11:08:05.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1365569603976445952", "text": "\"En Alemania, la referencia de Unidas Podemos, la mayor\u00eda de autores encuentra un efecto menor sobre los alquileres regulados, s\u00f3lo al principio y concentrado en los m\u00e1s caros\" https://t.co/eh1afmNExM", "created_at": "2021-02-27T07:48:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365062035701137409", "text": "The Case for a Higher Minimum Wage by Daron Acemoglu @ProSyn https://t.co/5A8EBK2cas", "created_at": "2021-02-25T22:12:05.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1364885919543795712", "text": "El Senado da luz verde al Gobierno para que ratifique la Carta Social Europea revisada  https://t.co/eMX6Wuuapm v\u00eda @Servimedia", "created_at": "2021-02-25T10:32:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364711959736819715", "text": "He estudiado y trabajado duro en universidades blasonadas. Aprend\u00ed cosas valiosas. Pero no m\u00e1s valiosas para detentar un cargo pol\u00edtico, representativo o ejecutivo, q muchas otras que aprenden personas con intensa experiencia profesional o en el activismo https://t.co/hnzVNpiO8I", "created_at": "2021-02-24T23:01:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364680294209630208", "text": "El impacto generacional del coronavirus  https://t.co/1GF4E8HBDl", "created_at": "2021-02-24T20:55:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1364647880674455558", "text": "\"Results indicate that the reform indeed lowered initial rents temporarily. In contrast to the reforms intention, however, significant effects are found only in the upper price segment. The effects also fall short of anticipated expectation and fade out\" https://t.co/EWoRsXoc30", "created_at": "2021-02-24T18:46:23.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1364632554217869315", "text": "\"Using statistical analysis, the article finds that we cannot conclude that leadership training in economics leads to better economic outcomes\" https://t.co/DMdkFsyBoA", "created_at": "2021-02-24T17:45:29.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1364562220290605057", "text": "Un a\u00f1o fumigando contra el coronavirus y otros casos de \u201cteatro pand\u00e9mico\u201d https://t.co/giU8lHCzHj a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-02-24T13:06:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364560921243377667", "text": "Pedro S\u00e1nchez a Ciudadanos: Ustedes han probado casi todo. \u00bfPor qu\u00e9 no prueban por una vez ser un partido de centro?", "created_at": "2021-02-24T13:00:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364513068391272452", "text": "En Berl\u00edn se ha establecido un techo en el precio de algunas viviendas (Mietpreisbremse). Los resultados de la medida son dudosos. Un fen\u00f3meno que se ha extendido r\u00e1pidamente es el alquiler a la sombra (un pago paralelo que se suma al precio oficial).  https://t.co/njX0BdbW2P", "created_at": "2021-02-24T09:50:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364249302483275778", "text": "El Gobierno insta a las CCAA a no acelerar la desescalada hasta que la incidencia no est\u00e9 por debajo de 50 https://t.co/PpCYQmsXMR", "created_at": "2021-02-23T16:22:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364246835720826880", "text": "Extraordinario momento vivido en el Congreso. Tras la lectura de la lista de v\u00edctimas del machismo, los grupos se levantan a aplaudir y evidenciar el rechazo a la toma en consideraci\u00f3n del Proyecto de Ley sobre Violencia intrafamiliar promovida por Vox. Nos une el espanto", "created_at": "2021-02-23T16:12:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363980958874140673", "text": "Tienen caras de hijos de pap\u00e1\n(...)\nSon miedosos, ambiguos, desesperados\n(\u00a1muy bien!) pero tambi\u00e9n saben como ser\nprepotentes, chantajistas y seguros:\nprerrogativas peque\u00f1o-burguesas, amigos.\nCuando ayer en Valle Giulia pelearon\ncon los polic\u00edas,\n\u00a1yo simpatizaba con los polic\u00edas!", "created_at": "2021-02-22T22:36:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363911420010725377", "text": "Madrid es la regi\u00f3n donde m\u00e1s aument\u00f3 la mortalidad en 2020: un 41% m\u00e1s de fallecimientos respecto a la media de a\u00f1os anteriores. Hoy su incidencia acumulada es un 50% mayor q la del conjunto del pa\u00eds. Cuando el PP vuelva a hablar de exceso de fallecimientos, no olvidemos el dato", "created_at": "2021-02-22T17:59:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363860207915454471", "text": "Mi inter\u00e9s y vocaci\u00f3n por la sociolog\u00eda y los asuntos p\u00fablicos se moldeo en buena medida escuchando la radio cada madrugada a inicios de los noventa. Era un incondicional de La Radio de Julia. Muchos \u00e1nimos @julia_otero! https://t.co/6gvhO2rhoc", "created_at": "2021-02-22T14:36:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363853630089154560", "text": "El d\u00eda 13 de marzo he sido invitado a dar la conferencia de clausura en las VIII Jornadas de Antropolog\u00eda de la Fundaci\u00f3n Lis\u00f3n Donald.\n\"El Congreso de los Diputados: humildes apuntes etnogr\u00e1ficos de un participante-observador\" https://t.co/7btsse7FQL", "created_at": "2021-02-22T14:10:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363850841300602883", "text": "Cerca del 75% de espa\u00f1oles piensa que la crisis de la Covid-19 est\u00e1 demostrando que las pol\u00edticas sociales son m\u00e1s necesarias que nunca. https://t.co/gS4ggiZzNA", "created_at": "2021-02-22T13:59:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363846510195146756", "text": "\"Si le damos una patada al avispero, no esperemos que las avispas se queden dentro haciendo miel\" https://t.co/OOGBIkYhXj", "created_at": "2021-02-22T13:42:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363815469912891398", "text": "What Are Sperm Telling Us? https://t.co/OIKxb7LbAM", "created_at": "2021-02-22T11:38:41.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1363544467249233921", "text": "Ayer se conmemoraba el D\u00eda Internacional de la Justicia Social. @luisacarcedo y un servidor reflexionamos sobre los desaf\u00edos en un contexto de aumento de desigualdades, as\u00ed como sobre retos pol\u00edticos pendientes en materia de Justicia Social en nuestro pa\u00eds https://t.co/QqK8WM4T5G", "created_at": "2021-02-21T17:41:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363446452240973827", "text": "Restarle relevancia anal\u00edtica porque un modelo econom\u00e9trico reduce un efecto estad\u00edstico es un ejercicio con clara intencionalidad pol\u00edtica. Intentar justificar el progresismo de fuerzas presuntamente de izqrdas q dan la espalda a las preferencias mayoritarias de las clases bajas", "created_at": "2021-02-21T11:12:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363445408870113280", "text": "Las desigualdades por renta quiz\u00e1s no expliquen \"causalmente\" las actitudes independentistas en Catalu\u00f1a. Pero son reales, se solapan en buena medida con diferencias etnoling\u00fcisticas y segregaci\u00f3n territorial y entran constantemente en el enmarcamiento de la fractura.", "created_at": "2021-02-21T11:08:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363435824008867842", "text": "Mirada local. Mirada global | Opini\u00f3n de Mar\u00eda Guijarro https://t.co/kn8PUpmCu7 a trav\u00e9s de @20m", "created_at": "2021-02-21T10:30:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363403838045237253", "text": "OPINI\u00d3N | Justicia social: del anhelo humano universal al reto pol\u00edtico, por Mar\u00eda Luisa Carcedo @luisacarcedo y Pau Mar\u00ed-Klose @pmklose, diputados del PSOE https://t.co/OTH0KcjEkg a trav\u00e9s de @eldiarioes", "created_at": "2021-02-21T08:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363037808743612420", "text": "Sobre el papel de colegas de profesi\u00f3n (de cient\u00edficos sociales o historiadores) tuve ocasi\u00f3n de escribir en 2013. Probablemente una de las cosas que m\u00e1s ha debilitado la efervescencia inicial del Proc\u00e9s es la desaparici\u00f3n de la \"hegemon\u00eda epist\u00e9mica\" https://t.co/Q8CYI1yzNY", "created_at": "2021-02-20T08:08:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363036291500281858", "text": "Tambi\u00e9n ha alimentado una peligrosa divisi\u00f3n entre catalanes \"buenos\" y \"malos\", que se ha expresado muchas veces abiertamente en tertulias, la \"ciencia\" o incluso a trav\u00e9s del humor https://t.co/862XnrL1YV", "created_at": "2021-02-20T08:02:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363035216961503235", "text": "La profunda divisi\u00f3n entre el endogrupo y el exogrupo ha justificado acciones de dudosa legitimidad democr\u00e1tica. Aqu\u00ed exploro las ra\u00edces de la psicolog\u00eda social de este tipo de orientaciones y conductas https://t.co/sFWcAaALwd", "created_at": "2021-02-20T07:58:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363034115512107008", "text": "Una cuesti\u00f3n de suma importancia es que a divisi\u00f3n socioecon\u00f3mica (que atraviesa los estratos etno-ling\u00fc\u00edsticos) est\u00e1 detr\u00e1s de una abstenci\u00f3n diferencial, que beneficia masivamente a las fuerzas nacionalistas. Tuve ocasi\u00f3n de escribir sobre ello en 2015 https://t.co/5xaHS7CwQc", "created_at": "2021-02-20T07:53:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363033307819180035", "text": "Esa profunda fractura tiene implicaciones importantes sobre el posible uso de un referendum como soluci\u00f3n. En varios art\u00edculos en distintos medios lo explor\u00e1bamos @_ignaciomolina y un servidor https://t.co/VLj20hrfs8", "created_at": "2021-02-20T07:50:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363032577746042883", "text": "O en 2015, recordando que las divisiones \u00e9tnicas y socioecon\u00f3micas se ven agravadas por el hecho de que se expresan territorialmente en las ciudades y los barrios https://t.co/s1UQFsCzp4", "created_at": "2021-02-20T07:47:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363032065239900160", "text": "Escrib\u00ed sobre ello ya en 2013, cuando las \u00e9lites nacionalistas pretend\u00edan vender el proyecto independentista como la expresi\u00f3n de la voluntad de un \"pueblo\" https://t.co/LAWyU2Dejc", "created_at": "2021-02-20T07:45:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363030067232841728", "text": "Estos datos se repiten elecci\u00f3n a elecci\u00f3n, evidenciando el car\u00e1cter \u00e9tnico-ling\u00fc\u00edstico y socioecon\u00f3mico de la divisi\u00f3n entre catalanes. https://t.co/sP0up9s7Vc", "created_at": "2021-02-20T07:37:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362873717722857473", "text": "Supongo que por sesgo maniefiesto en el juicio no me corresponde decirlo, pero #l6CMudanzasPP es escacharrante, y la selecci\u00f3n musical, como siempre, insuperable", "created_at": "2021-02-19T21:16:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362704917094408194", "text": "\"In fact, what might start to feel unfair is the redistribution of resources from winners to losers. After all, we won fair and square, didn't we?\"", "created_at": "2021-02-19T10:05:44.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1362704517561745408", "text": "\"When classes are reproduced through market merit, rather than through artificial forms of inheritance, it is easy for the meritorious winners to convince themselves that any resulting inequalities are morally justified.... \" (R. Reeves: Dream hoarders)", "created_at": "2021-02-19T10:04:09.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1362701564402692098", "text": "El impacto generacional del coronavirus. Un enfoque muy necesario\nhttps://t.co/HaArSwQ0pt", "created_at": "2021-02-19T09:52:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362678481079988225", "text": "El debate sobre la condena de un cantante por el contenido de sus canciones ya se plante\u00f3 en Alemania en 2003. En este caso, un activista de extrema derecha a tres a\u00f1os https://t.co/ukumthQRoU", "created_at": "2021-02-19T08:20:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362670770065977363", "text": "Espa\u00f1a busca su lugar en el mundo https://t.co/MQQmBJFUJW a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-02-19T07:50:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362663751514804224", "text": "Ayer pas\u00e9 un rato fant\u00e1stico charrando con los amigos de la Plataforma Progresista de Zaragoza sobre lucha contra la desigualdad y la pobreza en el proyecto del gobierno progresista. Un privilegio que les agradezco mucho https://t.co/Cyuhba7HY8", "created_at": "2021-02-19T07:22:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362315522352836610", "text": "No se me ocurre peor munici\u00f3n contra una ley que, sin duda, debe ser modificada que unas declaraciones exaltadas de Pablo Hasel o una algarada violenta. La derecha con vocaci\u00f3n m\u00e1s represiva se frota las manos  con la ingenuidad \"antifascista\" de algunos.", "created_at": "2021-02-18T08:18:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362100632056913923", "text": "\"Pens\u00e9 que est\u00e1bamos en unas elecciones, pero en realidad est\u00e1bamos en un reality show\" (Michael Ignatieff, Fuego y Cenizas)", "created_at": "2021-02-17T18:04:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362091712651403270", "text": "Lees las prioridades del partido liberal canadiense cuando lo encabezaba Ignatieff, y te preguntas indefectiblemente qu\u00e9 le pasa a los \u00abliberales\u00bb espa\u00f1oles  (en Fuego y Cenizas) https://t.co/arQbVgepnJ", "created_at": "2021-02-17T17:29:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361660011706011653", "text": "El jueves a las 20:30 la Plataforma Progresista ZGZ me ha invitado a su Charrada. Hablaremos de Pol\u00edticas de lucha contra la pobreza y la desigualdad en el proyecto del Gobierno progresista  https://t.co/ddyldRNI75", "created_at": "2021-02-16T12:53:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361605809621389313", "text": "Con independencia de los fundamentos jur\u00eddicos q la amparen, la sentencia de Cifuentes es, como me dicen muchos antiguos colegas de la Universidad, devastadora para un profesor q le tiene que pedir a sus estudiantes que trabajen duro para sacarse el t\u00edtulo https://t.co/9Qkzs9s1wS", "created_at": "2021-02-16T09:18:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361599712583970817", "text": "Michael Ignatieff, en Fuego y Cenizas, se refiere a lo que le dijo de un periodista a la salida de un debate entre candidatos: \n\"Nuestro trabajo consiste en ser testigos de la batalla y despu\u00e9s bajar a rematar a todos los heridos\"", "created_at": "2021-02-16T08:54:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361444741192245248", "text": "Xavier Mart\u00ednez-Celorrio: \u201cL\u2019educaci\u00f3 infantil \u00e9s el major actor igualador que tenim\u201d https://t.co/ZolLajBIkU", "created_at": "2021-02-15T22:38:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361403747650445312", "text": "LAS ELECCIONES CATALANAS Y LAS PREVISIONES PREELECTORALES DEL CIS https://t.co/Aqxlvyw8Ne", "created_at": "2021-02-15T19:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361032016662257671", "text": "El centro-derecha espa\u00f1olista pasa a tener la mitad de diputados que ten\u00eda", "created_at": "2021-02-14T19:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360993046419173377", "text": "Esto \ud83d\udc47\nhttps://t.co/reIwnoC82q", "created_at": "2021-02-14T16:43:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360883795344429060", "text": "Juan Gonz\u00e1lez-Barba: \u00abLa UE debe incluir la cuesti\u00f3n demogr\u00e1fica en todas sus pol\u00edticas\u00bb https://t.co/A9uYU7l1Tn a trav\u00e9s de @heraldoes", "created_at": "2021-02-14T09:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360573375308058627", "text": "La meritocracia y otros mecanismos psicol\u00f3gicos que sirven de excusa contra los impuestos https://t.co/sabqoFyyWo a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-02-13T12:55:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360569051337154560", "text": "La f\u00f3rmula c\u00e1ntabra contra el Covid https://t.co/E20sR3DhL6", "created_at": "2021-02-13T12:38:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360375799862480900", "text": "Catalu\u00f1a: la mutaci\u00f3n pol\u00edtica del espacio \u2018post-convergente\u2019  https://t.co/y8dO5ylCMi", "created_at": "2021-02-12T23:50:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360184359299543042", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos debates electorales televisados broncos y poco informativos tienen que sucederse para que entendamos por fin que el problema es el propio formato? En este art\u00edculo de hace a\u00f1os coment\u00e9 el fen\u00f3meno de la \"videomalaise\" https://t.co/yfbdRCyqCE", "created_at": "2021-02-12T11:09:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359564408423383046", "text": "El domingo dos grandes amigos y magn\u00edficos diputados en Twitch, @AnguitaOmar y @luisacarcedo. No os lo pod\u00e9is perder https://t.co/TsXldwZpwV", "created_at": "2021-02-10T18:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359558664655409154", "text": "Una pa\u00eds se encuentra en una situaci\u00f3n de normalidad democr\u00e1tica cuando las cosas m\u00e1s \"anormales\" q pasan no tienen el rango para convertirlo en un pa\u00eds que despierta ning\u00fan tipo de sospecha a juicio de ninguno de los organismos que miden calidad democr\u00e1tica a nivel internacional", "created_at": "2021-02-10T17:43:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359083765121875970", "text": "Esta tarde a las 16 el Secretario de Estado de Uni\u00f3n Europea imparte la conferencia \"La Uni\u00f3n Europea entre la l\u00f3gica estatal y la integraci\u00f3n supranacional\u201d en @unizar . En streaming en https://t.co/35jVP5kUwz", "created_at": "2021-02-09T10:16:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359055783254773761", "text": "Elecciones de v\u00edctimas https://t.co/MdudSZ05mR a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-02-09T08:25:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358928631733575681", "text": "Estudio franc\u00e9s en The Lancet que muestra que las escuelas infantiles han sido un lugar de contagio infrecuente de Covid https://t.co/D8kKtZtO6N", "created_at": "2021-02-09T00:00:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358395523502374916", "text": "En 1958 Michael Young escribi\u00f3 una distop\u00eda en la que acu\u00f1aba un t\u00e9rmino nuevo, meritocr\u00e1cia, a cuyo auge atribu\u00eda una lista larga de males. En 2001, tras convertir Blair el t\u00e9rmino en leitmotif de su programa, Young (ya con 85 a\u00f1os) escribi\u00f3 este art\u00edculo https://t.co/tsaVDOajSg", "created_at": "2021-02-07T12:41:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358389336098635776", "text": "Ayer en Vic la muchachada gritaba \"a por ellos\", sin sospechar que el espect\u00e1culo que estaban dando con su actitud era una buena representaci\u00f3n del fascismo que supuestamente pretend\u00edan combatir.", "created_at": "2021-02-07T12:17:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358164770189434880", "text": "\"Being good at making money measures neither our merit nor the value of our contribution (...) Satisfying consumer demand is not valuable in itself; its value depends, case by case, on the moral status of the ends it serves\" (M Sandel)", "created_at": "2021-02-06T21:24:49.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1358102328067375104", "text": "Hace ya m\u00e1s de dos a\u00f1os publiqu\u00e9 esto. Ante las pr\u00f3ximas elecciones catalana, recobra vigencia. La buena noticia es que hay m\u00e1s gente dispuesta a marginar el etnicismo que denunciaba en el art\u00edculo, y recompensar a los que pretenden pasar p\u00e1gina https://t.co/862XnrL1YV", "created_at": "2021-02-06T17:16:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358000233976909824", "text": "Los cr\u00edticos de la meritocracia no quitamos valor al talento y al esfuerzo. Simplemente ponemos en duda que el talento y el esfuerzo tengan la misma rentabilidad si naces en la Ca\u00f1ada Real que si naces en Pozuelo. La desigualdad debe ser frenada para q el ascensor social funcione", "created_at": "2021-02-06T10:31:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357835301796933634", "text": "En las sociedades m\u00e1s igualitarias, como Noruega y Eslovenia, la creencia en la meritocracia est\u00e1 menos extendida https://t.co/Dszhvs3cnF https://t.co/XMlGnv40ZY", "created_at": "2021-02-05T23:35:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357832688946790400", "text": "En las sociedades m\u00e1s desiguales el porcentaje de creyentes en la meritocracia es mayor https://t.co/vxooxFWo4M https://t.co/Ha5CSLGGIB", "created_at": "2021-02-05T23:25:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357832242035363846", "text": "La creencia en la meritocracia crece a medida que la sociedad se hace m\u00e1s desigual https://t.co/wPBv9ZJiQz https://t.co/FlEctVan9A", "created_at": "2021-02-05T23:23:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357830005141741569", "text": "Why you don't care about inequality? https://t.co/hh7FhC8qsJ", "created_at": "2021-02-05T23:14:35.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1357077150239711233", "text": "La riqueza tambi\u00e9n se hereda. Por eso ese impuesto de sucesiones lo pagan solo los ricos. Las pol\u00edticas redistributivas son el dispositivo m\u00e1s eficaz para combatir la pobreza que se hereda y promover la igualdad de oportunidades en la vida https://t.co/O4eQbfc2MC", "created_at": "2021-02-03T21:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357073180503003138", "text": "Una extraordinaria conversaci\u00f3n y acogida en la Embajada francesa. Gracias a la hospitalidad del embajador Jean- Michel Casa. Muy ilusionado con reforzar los v\u00ednculos de diplomacia parlamentaria con la Asamblea Nacional de Francia https://t.co/yT8NMlIS57", "created_at": "2021-02-03T21:07:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356518552510074880", "text": "(El) uso de un argumento tecnocr\u00e1tico, elitista, antipartidista, antipol\u00edtico, puede generar sin duda simpat\u00edas pero tambi\u00e9n din\u00e1micas que debiliten la democracia representativa. https://t.co/KgG9gqidI8", "created_at": "2021-02-02T08:23:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355997339639558146", "text": "David Adler: \"My research suggests that across Europe and North America, centrists are the least supportive of democracy, the least committed to its institutions and the most supportive of authoritarianism\" https://t.co/DSUGaLG2I9", "created_at": "2021-01-31T21:52:13.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1355943707950899200", "text": "How to talk someone out of bigotry https://t.co/eQDrrFIJ4K a trav\u00e9s de @voxdotcom", "created_at": "2021-01-31T18:19:06.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1355865998277140483", "text": "Populismo de centro, de @_ignaciomolina   https://t.co/CLalAbszNI", "created_at": "2021-01-31T13:10:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355853325174976518", "text": "cc @toniroldanm", "created_at": "2021-01-31T12:19:57.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1355850109960007683", "text": "Cuidar la vida , de @SonyaGuerraLpz  https://t.co/3TGCgX7rMW a trav\u00e9s de @_infoLibre", "created_at": "2021-01-31T12:07:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355828611857739776", "text": "Acaban de pasarme este n\u00famero especial sobre populismo tecnocr\u00e1tico, muy reciente, en Politics and Governance, que adem\u00e1s ten\u00e9is en abierto https://t.co/lnF9ociBRX", "created_at": "2021-01-31T10:41:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355816707630059524", "text": "Wolfgang M\u00fcnchau: \"For supporters of the liberal economic order, the populists of the centre should be in no way preferable to the populists on the right\" https://t.co/blzcWo5zaj", "created_at": "2021-01-31T09:54:27.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1355813794866466816", "text": "technocratic populism is not a rule by efficient technocrats, but a strategy to delegitimize traditional political parties and civil society. It is an anti-pluralist ideology that uses the pretext of technocratic expertise to rule in the name of the people https://t.co/VJHMc8ZRgu", "created_at": "2021-01-31T09:42:53.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1355811182653927424", "text": "Why Spain\u2019s Top Populist Is a Centrist https://t.co/iq9Ezo5ECk", "created_at": "2021-01-31T09:32:30.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1355810284892516354", "text": "Centrist populists are by no means risk-free. \nTheir inevitable failure can lead to the rise of the very worst type of extremists https://t.co/blzcWnNYiL", "created_at": "2021-01-31T09:28:56.000Z", "lang": "en"}]