[{"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:17:33.000Z", "text": "Info de @Delsanz en @abc_es", "id": "1377535594063134720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:15:47.000Z", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Mientras @FPUinvestiga pelea por su futuro cada d\u00eda \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80 @astro_duque coloca a una periodista amiga en el lugar de un cient\u00edfico. \n\ud83d\ude80Solo aterriza en la ciencia para lo que le interesa... https://t.co/fbxNRBRgCe", "id": "1377535149622095872"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:50:55.000Z", "text": "Dos en un d\u00eda. \nLa Justicia restituir\u00e1 a P\u00e9rez de los Cobos y el mismo d\u00eda que Marlaska acerca a Txapote, el asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco. \n\n#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/ovAe0XDysK", "id": "1377272197916590080"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T12:03:30.000Z", "text": "Le dan igual los investigadores, las empresas y obviamente el Congreso.\nColoca a una periodista al frente de la Fundaci\u00f3n...\n\nDuque coloca a su jefa de gabinete, periodista, al frente de la Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ciencia y Tecnolog\u00eda https://t.co/rwI506nxKy", "id": "1377230068871757829"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:44:20.000Z", "text": "Por eso @GPPopular ha solicitado Subcomisi\u00f3n. Nosotros si queremos escuchar a todos los sectores implicados", "id": "1376953454288113667"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:43:19.000Z", "text": "De todos menos del @Congreso_Es \nQue poco le gusta a @astro_duque el di\u00e1logo y el intercambio de ideas https://t.co/boHRTP3Qum", "id": "1376953197479219203"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:30:41.000Z", "text": "Ceso a la c\u00fapula.\nDimiten los que he puesto yo.\nMe cargo el @IEOoceanografia y ya que estamos el @INIA_es y el @IGME1849 \nLo llamo \u201cintegraci\u00f3n\u201d\nDos a\u00f1os y sigue sin hacer nada... https://t.co/1NShknpvGk", "id": "1376904718241443842"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:15:32.000Z", "text": "Pedazo de concejales tiene @PPdeZaragoza en #Cuarte. Gracias @CuarteMate y @fernandobenito4 por la invitaci\u00f3n al pleno de hiy y por dar la cara por vuestros vecinos! https://t.co/FWepmE5rhV", "id": "1376629114854080515"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T18:22:49.000Z", "text": "#stopleycela\u00e1\ud83e\udde1 Libertad de elecci\u00f3n de los padres. Hemos presentado recurso al Tribunal Constitucional en defensa de la libertad y calidad de la educaci\u00f3n de nuestros hijos https://t.co/TTqUbL6xm9", "id": "1376600751124926468"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T12:39:35.000Z", "text": "Esta #Ayuso.... https://t.co/UYN3HtI7tS", "id": "1376151986849128450"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T19:57:52.000Z", "text": "Ministra de Econom\u00eda YA. Esa capacidad de ahorro y gesti\u00f3n patrimonial no merecen menos.\n\nIrene Montero multiplica por 79 su patrimonio desde que entr\u00f3 en el Congreso en 2016 - Espa\u00f1a - COPE https://t.co/8T9Ts1BOW3", "id": "1375537507828371460"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T19:18:34.000Z", "text": "\ud83d\udcfb Un placer volver a #EbroFM con #PedroFern\u00e1ndez trasladando nuestro trabajo en @Congreso_Es https://t.co/dqXOe3Z069", "id": "1375527615839268867"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:00:09.000Z", "text": "\ud83e\udda0Un a\u00f1o trabajando por cuidarnos\n\ud83d\udcb6Poniendo en orden las cuentas\n\ud83c\udfedAtrayendo inversi\u00f3n y empleo\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Devolviendo a #Zaragoza a la primera l\u00ednea y encima...\n\ud83c\udf37Dejando la ciudad espectacular!\n@Jorge_Azcon @ChuecaNatalia @ppaytozaragoza https://t.co/v0GeST62FU", "id": "1375190794211098628"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:09:58.000Z", "text": "El @GPPopular solicit\u00f3 la subcomisi\u00f3n en enero. \nEs de agradecer que el resto de grupos se hayan sumado a la iniciativa, aunque el Ministro siga sin reunirse con nosotros... ni por supuesto reconocer la idea... https://t.co/ZaPQFPg24Y", "id": "1375102666037211138"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:58:56.000Z", "text": "La regeneraci\u00f3n de Ciudadanos era esto...\n\nEchar a un Alcalde honrado y leg\u00edtimo con los votos de un imputado -Secretario General del PSOE- y de Podemos... https://t.co/L6kbXotMtQ", "id": "1375084791377362949"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:37:59.000Z", "text": "Sin consenso, sin di\u00e1logo con los sectores afectados y al margen de @Congreso_Es \nAs\u00ed gobierna @astro_duque y por eso el @GPPopular ha solicitado una subcomisi\u00f3n sobre la reforma de la Ley de Ciencia, queremos escuchar a todos para hacer una ley de todos. https://t.co/BzzFpuDeOv", "id": "1374747328800772104"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:32:43.000Z", "text": "Comisi\u00f3n para la mejora de la calidad democr\u00e1tica...\nPSOE y Podemos vetan por CUARTA vez a comparecientes propuestos por el @GPPopular \n\nPreside Errej\u00f3n...y se abstiene...\nTodo muy democr\u00e1tico...con calidad https://t.co/SRbtYUl9zu", "id": "1374746005279756293"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:25:42.000Z", "text": "Mi compa\u00f1ero Juanjo Matar\u00ed ha hablado hoy como diputado de @GPPopular y sobre todo como orgulloso padre.\n\nIsabel Cela\u00e1 ha vuelto a demostrar su falta de educaci\u00f3n y de sensibilidad. https://t.co/zIZSx9h6Md", "id": "1374698939077775363"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:09:13.000Z", "text": "Ocurri\u00f3 ya en #Zaragoza en 2017, las autoridades Isl\u00e1micas espa\u00f1olas deben implicarse m\u00e1s en la defensa de los valores constitucionales en lugar de arrojar dudas sobre su implicaci\u00f3n en la defensa del terrorismo yihadista. https://t.co/CFA4cinGUP", "id": "1374694792995700736"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:14:50.000Z", "text": "Lo que no puede quedar impune es que usted acuse de cometer un delito a otra persona escondiendo su fracaso como Coordinador de Podemos Murcia en su inmunidad parlamentaria. https://t.co/NysdoMW33G", "id": "1374650908303372294"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:54:50.000Z", "text": "Excelente noticia que una empresa de #Zaragoza @SaicaGroup_es lidere un proyecto de tanto valor.  https://t.co/suI4D0BL0o", "id": "1374645874857545728"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T16:28:46.000Z", "text": "Parece que a @TwitterEspana no le gusta que @jemayfe compare las mascarillas de la @ComunidadMadrid con las servilletas de #Revilla. Que cosas https://t.co/w6e3KUy4hL", "id": "1374397721679863811"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T15:08:31.000Z", "text": "\ud83d\ude9c Concentraci\u00f3n parcelaria y modernizaci\u00f3n del regad\u00edo, \u00fanica garant\u00eda de viabilidad para nuestro campo. Gracias a la #CooperativaVirgendelPueyo por recibirnos con @Milamarcos y @Ramon_Celma @PPdeZaragoza https://t.co/b86965Hp75", "id": "1374377527318220814"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:13:09.000Z", "text": "El @GPPopular ha llevado la reivindicaci\u00f3n del sector de la peluquer\u00eda y est\u00e9tica al @Congreso_Es y ha conseguido que se apruebe la petici\u00f3n de bajada del IVA.\nPermanecieron al pie del ca\u00f1\u00f3n en plena pandemia y merecen nuestro apoyo https://t.co/DBHL9aZiI2", "id": "1374333391231913984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:26:04.000Z", "text": "Proyecto del que en #Zaragoza podemos sentirnos muy orgullosos con aportaciones de empresas de nuestra provincia @Lecitrailer y #lapesa", "id": "1372962588821221380"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:03:59.000Z", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\u267b\ufe0f\ud83d\ude84Innovaci\u00f3n aplicada a la industria en el Centro Nacional del Hidr\u00f3geno @cnh2_es en #Puertollano  Visita del @GPPopular gracias a @PPCiudadReal1 @PP_CLM @jacallejascano y @rosaromerocr @gmariscalanaya @TristanaMg @DiegoGagoB @otazu35 @JDRequenaRuiz https://t.co/5eVV0BIl4p", "id": "1372957034056978437"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:11:19.000Z", "text": "Que malos son estos del PP que negocian con la educaci\u00f3n...\nOh wait... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nEl PSOE dando lecciones de.... de...? https://t.co/LIWPw5a0kF", "id": "1372641790206033922"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T19:08:10.000Z", "text": "Sorpresa en Las Gaunas... https://t.co/Mr7p1QYJl6", "id": "1372625898265059333"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:38:09.000Z", "text": "De Luntz a Lakoff y tira porque me toca. Y esta vez nos toca.\n\n#ComunismoOLibertad", "id": "1372603243818315791"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:32:07.000Z", "text": "265 millones de inversi\u00f3n y 1.500 empleos en poco m\u00e1s de a\u00f1o y medio, y qu\u00e9 a\u00f1o y medio...\n\nhttps://t.co/Pl6chLoCxH", "id": "1372511127503040517"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T17:19:34.000Z", "text": "Ahora solo falta que @astro_duque se entere.\nHay alguien ah\u00ed @CienciaGob? https://t.co/Xez3rK3QtD", "id": "1372236176669675520"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T16:07:44.000Z", "text": "Enhorabuena @Jorge_Azcon y @vmse10 Una empresa m\u00e1s que apuesta por @zaragoza_es Inversi\u00f3n y puestos de trabajo fruto de la estabilidad y la bajada de impuestos. https://t.co/HnSbSd4kiK", "id": "1372218100842692611"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T14:25:44.000Z", "text": "Muy grande @ismaelquesada https://t.co/93PEuMe5xR", "id": "1371830043098374145"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T21:47:56.000Z", "text": "Oye @PabloIglesias por si se te ha olvidado el camino...\nDe nada. \n#ComunismoOLibertad https://t.co/99U7iEjyI6", "id": "1371578940238790659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T20:06:54.000Z", "text": "Argumentario tradicional de la izquierda. Apostolan basados en su falsa supremac\u00eda moral. Contestas -te defiendes-. Te acusan de atarcarles. Y vuelven a empezar #SocialismoOLibertad", "id": "1371191125764096002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T13:03:13.000Z", "text": "Como son estos madrile\u00f1os que llevan d\u00e9cadas votando a @populares ... \nSupremac\u00eda moral de la izquierda en raci\u00f3n doble... https://t.co/KUHT9Yj7cG", "id": "1371084503909863426"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:21:30.000Z", "text": "Uno de los dos escribe de alguien que conoce. https://t.co/TmT3hBujW3", "id": "1370681416447631361"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:25:10.000Z", "text": "Mi buen amigo Guillermo lo ha clavado. \nLecciones las justas.\nSiempre @populares \nOrgulloso de acompa\u00f1ar a @pablocasado_ @TeoGarciaEgea y @cucagamarra \nSiempre. https://t.co/1dfFBGRXKr", "id": "1370365252299276288"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-12T13:20:41.000Z", "text": "Go. Go. Go.", "id": "1370364120726450185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:10:12.000Z", "text": "El PSOE est\u00e1 taaaaaan nervioso con Madrid que hasta de Arag\u00f3n se inventan pol\u00e9micas falsas para generar ruido. Madrid es libertad y lo seguir\u00e1 siendo.", "id": "1370316184235741187"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:25:51.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | El PSOE tiene miedo a que los madrile\u00f1os voten. Ya han lanzado a los de siempre. Sale el doberman.\nSocialismo o Libertad. https://t.co/AyM4XN7yA3", "id": "1370289923115323395"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T07:02:08.000Z", "text": "Oye usted mal. Y miente. https://t.co/BE6X8srghy", "id": "1370268855549976581"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T08:49:03.000Z", "text": "Todos recordamos donde est\u00e1bamos\nTodos recordamos a las v\u00edctimas del terror yihadista\nTodos recordamos en el D\u00eda de las V\u00edctimas del Terrorismo a los cientos de asesinados por ETA.\nMemoria, dignidad y justicia #11M https://t.co/KpNLCBn1eq", "id": "1369933375063154691"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T07:39:58.000Z", "text": "Pon @HerreraenCOPE \nEscucha a @IdiazAyuso \nLuego a @InesArrimadas \nSaca tus propias conclusiones", "id": "1369915989664612354"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T17:31:25.000Z", "text": "De nuevo un ataque machista del mismo de siempre. https://t.co/IFFgr6RprM", "id": "1369702444058480644"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:06:14.000Z", "text": "Confianza. Esto va de confianza. Y quien no cumple la palabra dada no es de fiar. \nPoco m\u00e1s hay que a\u00f1adir. \nY @populares ha cometido errores, pero es de fiar. Y cumple. \nY lo seguiremos haciendo", "id": "1369620612046553090"}]