[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T07:56:52.000Z", "text": "En las pr\u00f3ximas semanas comenzar\u00e1n a circular por la nueva infraestructura los trenes laboratorio de Adif, BT y S\u00e9neca.", "id": "1376443224387153920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T07:56:52.000Z", "text": "Tambi\u00e9n han concluido los ensayos de concordancia de los enclavamientos de Porta de Galicia y Meam\u00e1n y las pruebas de aislamiento de la catenaria entre Pedralba y Ourense.", "id": "1376443223149789186"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T07:56:51.000Z", "text": "AVE a GALICIA, siguen las buenas noticias: \nAdif AV finaliza las pruebas de carga en viaductos y pasos inferiores de la LAV Madrid-Galicia. https://t.co/QZnL0o2Ewa", "id": "1376443221455343616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:43:41.000Z", "text": "Imprescindible ver o f\u00edo deste tuit da Ministra de Transici\u00f3n Ecol\u00f3xica, @Teresaribera  sobre o FALSO e AN\u00d3NIMO v\u00eddeo sobre as supostas fatales consecuencias la Lei de Cambio Clim\u00e1tico sobre a Industria-Mar de Galicia. https://t.co/kYJAIJNguC https://t.co/qAUZhFvhip", "id": "1376213413639155718"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:39:41.000Z", "text": "Resulta lamentable ver un v\u00eddeo, cuxos autores oc\u00faltanse no anonimato, difundindo un FALSO mensaxe sobre as consecuencias que a Lei do Cambio Clim\u00e1tico ter\u00eda sobre a Industria-Mar de Galicia, unha industria que S\u00cd conta, como ben o saben, co TOTAL APOIO do PSOE. https://t.co/6bLTcbZvJl", "id": "1376212409459863560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:39:38.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, deputado polo PSdeG-PSOE, na Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n e FP do Congreso, na iniciativa de VOX relativa \u00e1 introducci\u00f3n dun sistema de CHEQUE ESCOLAR.  https://t.co/95jrBII0Sb", "id": "1374370256676818953"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:31:35.000Z", "text": "D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down. Que nada nos separe. https://t.co/m3ND59S0xx", "id": "1373703855356141568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:16:36.000Z", "text": "La dignidad del Parlamento https://t.co/OZ2cWZSsEW v\u00eda @_infoLibre", "id": "1373700083666014208"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:52:00.000Z", "text": "Con @anaprietonieto , @carmenandres_ , y @luisacarcedo en un gran d\u00eda con un nuevo derecho. Aprobada la Ley de Eutanasia. https://t.co/RznsfDC8Tl", "id": "1372516130804408321"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:44:46.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, deputado polo PSdeG-PSOE, no Pleno do Congreso, na iniciativa relativa \u00e1 creaci\u00f3n dunha Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n relativa \u00e1 xesti\u00f3n das vacunas e o Plan de Vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a. https://t.co/lv0H8Figuq", "id": "1370068191838363653"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:43:25.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, deputado polo PSdeG-PSOE no Congreso, na Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica Territorial, na iniciativa do BNG relativa \u00e1 convocatoria da Comisi\u00f3n Mixta de Transferencias Xunta de Galicia-Goberno do Estado. https://t.co/ZfFYc5yHkf", "id": "1370067854842855429"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T11:45:35.000Z", "text": "Pleno.- Intervenci\u00f3n de @Adrilastra :\nHoy vamos a hablar de \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udded\ud835\uddd4. Porque en un a\u00f1o hemos logrado una vacuna efectiva. Los pa\u00edses nos unimos para responder a la crisis con el mayor esfuerzo econ\u00f3mico. Porque llegar\u00e1 el fin de esta pandemia! #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/YOyoWDWQIX", "id": "1364541982677356547"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:51:01.000Z", "text": "Pleno del Congreso-Comparecencia de Pedro S\u00e1nchez:\nPerm\u00edtanme que traslade mi gratitud a los y las j\u00f3venes por su comportamiento.\n \nSabemos de algunas conductas irresponsables.\nPero no es la norma de conducta de nuestra juventud.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/ZqlYhEyIPE", "id": "1364498052405428224"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:44:13.000Z", "text": "Objetivo: \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde2.\n \nTodas las convocatorias para proyectos del Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia tendr\u00e1n como criterio la creaci\u00f3n de empleo de calidad y cualificado.\n\n\ud83d\udc49850.000 puestos de trabajo en 3 a\u00f1os.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/cEHJkdcBcY", "id": "1364496341779574784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:40:07.000Z", "text": "Pleno del Congreso. Comparecencia de Pedro S\u00e1nchez:\n2021 a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.\nY de la recuperaci\u00f3n emocional.\nEl motor tiene un nombre: Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia.\n Y ya lo estamos ejecutando.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/yhjwMb0kbG", "id": "1364495309523533824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:35:12.000Z", "text": "Se han administrado m\u00e1s de 3M de dosis en Espa\u00f1a.\n4\u20e3 Pa\u00eds en UE.\n \n\ud83d\udd1c Espa\u00f1a recibir\u00e1 el cu\u00e1druple de vacunas el pr\u00f3ximo trimestre.\n \n\ud83c\udfaf Alcanzar el 70% de la poblaci\u00f3n vacunada antes de que acabe el verano.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/eHYGOLVncz", "id": "1364494071071465475"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:29:34.000Z", "text": "M\u00e1s de 52M de dosis de Pfizer-Biontech.\nM\u00e1s de 31M de AstraZeneca.\nM\u00e1s de 8M de Moderna.\nCerca de 21M de Janssen.\nUnos 23M y medio de Curevac.\n\n\ud83d\udc89M\u00e1s de 136M de dosis.\n\nLa ciencia espa\u00f1ola est\u00e1 desarrollando 12 proyectos de vacuna.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/WzIbdh419D", "id": "1364492655271542784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:26:56.000Z", "text": "Pleno del Congreso: \n17 conferencias de Presidentes.\n239 sectoriales.\n75 plenos Consejo Interterritorial de Salud.\n201 reuniones Comit\u00e9 Evaluaci\u00f3n y Seguimiento.\n12 reuniones Comit\u00e9 Cient\u00edfico que he presidido.\n\ud83c\udfaf Batalla SIN TREGUA.\n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/MkS6Vm3yWE", "id": "1364491990029774848"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:21:03.000Z", "text": "Pleno del Congreso: @sanchezcastejon: \"El Gobierno va a aprobar un paquete de 11.000 millones de euros para empresas, pymes y aut\u00f3nomos\"\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/OWnPyxytY5", "id": "1364490509683724290"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T13:28:36.000Z", "text": "Gonzalo Caballero prop\u00f3n &amp;#8220;un gran acordo&amp;#8221; para un plan Rexorde Galicia: &amp;#8220;Os fondos europeos son enerx\u00eda para unha Galicia verde, dixital, cohesionada e igualitaria&amp;#8221; https://t.co/SbHXgq3itW", "id": "1363118355331350528"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T13:20:53.000Z", "text": "Todo acto contra la tolerancia y el respeto merecen nuestra condena. Todo el respaldo a la vicepresidenta @carmencalvo_", "id": "1363116414144495620"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T11:36:39.000Z", "text": "O PSdeG rexeita a postura obstrucionista do BNG ao non apoiar hoxe no Congreso a chegada a Espa\u00f1a dos fondos europeos: \u201cSon os do non\u201d https://t.co/ZLZX1A1c77", "id": "1362727797140185106"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:43:47.000Z", "text": "Mi nuevo art\u00edculo acerca de LA NECESIDAD DE ENARBOLAR LA BANDERA DE LA IZQUIERDA en Catalu\u00f1a. Catalu\u00f1a: que bandera toca enarbolar? https://t.co/yky776Zm7M", "id": "1362382303167676421"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T08:21:07.000Z", "text": "Magn\u00edfico art\u00edculo de Manuel Cruz. Lectura reconendable a todos los efectos: \u201cCuando los pol\u00edticos dan miedo\u201d https://t.co/NqxFbc3EvV v\u00eda @el_pais", "id": "1362316200966049793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T06:20:04.000Z", "text": "Hoxe todos apoiando a #LugoPatrimonioMundial . De certo que San Vicente tam\u00e9n axudar\u00e1. https://t.co/IdAnXr82Gd", "id": "1360473799343407104"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T09:58:08.000Z", "text": "4.514 millones para educaci\u00f3n. Una gran noticia para nuestro sistema educativo. M\u00e1s detalles en mi blog https://t.co/GZl3oismbO https://t.co/omEhdBYKi4", "id": "1359803899633422336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T09:45:06.000Z", "text": "Mi art\u00edculo de hoy sobre la rebaja de peajes en la AP-9 y la postura del BNG en este proceso. Rebaja de peajes en la AP-9 \u00bfgracias al BNG o a pesar del BNG? https://t.co/8WYlLb7cqP", "id": "1358351068057509894"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-02-06T18:37:18.000Z", "text": "Gonzalo Caballero, trala condena a Louz\u00e1n, reclama a Feij\u00f3o &amp;#8220;unha actitude contundente&amp;#8221; ante o &amp;#8220;modelo caciquil&amp;#8221; que o PP tivo nas deputaci\u00f3ns e &amp;#8220;a\u00ednda persiste en Ourense&amp;#8221; https://t.co/eUjBLW4u49", "id": "1358122614934425604"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T09:25:34.000Z", "text": "Equidad y Pandemia: \u00bfSolidaridad o Ego\u00edsmo?\u00bfFracaso moral o fracaso de la inteligencia? https://t.co/1I09Wz8rC6 https://t.co/rVBEVh4Ube", "id": "1357983764647919618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T09:35:03.000Z", "text": "V\u00eddeo da ntervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, diputado polo PSdeG-PSOE no Congreso, na iniciativa relativa \u00e1 Proposici\u00f3n de Lei do Parlamento de Galicia para a transferencia da AP-9. https://t.co/2PortRWK5v", "id": "1356898989363372033"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T22:03:55.000Z", "text": "Grande @xabierfortes reivindicando el origen pontevedr\u00e9s de Cristobal Col\u00f3n en el debate que modera de las elecciones catalanas en el canal 24h de rtve.", "id": "1356000282052866052"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T11:32:16.000Z", "text": "Non estar\u00e1 de m\u00e1is botarlle unha ollada a este artigo de Ant\u00f3n Baamonde. \"A AP-9, esc\u00e1ndalo e absurdo\" https://t.co/nuOnsMxVBW v\u00eda @eldiarioes", "id": "1355841322020700165"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-29T13:11:24.000Z", "text": "https://t.co/G5y8LvzdEx", "id": "1355141495406415877"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T10:40:00.000Z", "text": "Con la ministra de Sanidad, Carolina Darias, minutos antes de su comparecencia en Comisi\u00f3n, tan solo dos d\u00edas despu\u00e9s de su nombramiento, acompa\u00f1ados de @SimancasRafael , @anaprietonieto  y @NavalpotroJulio https://t.co/JnK82fLbPa", "id": "1355103395032522754"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T12:12:52.000Z", "text": "Iceta: \u201cQuiero una Espa\u00f1a fuerte en su unidad y orgullosa de su diversidad\u201d https://t.co/1UekhlYxhG v\u00eda @el_pais", "id": "1354401990281932803"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T17:16:21.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, deputado do PSdeG-PSOE no Congreso, nas iniciativas relativas a petici\u00f3n de comparecencias do Ministro de Sanidade, da Vicepresidenta primeira e do Presidente do Goberno en relaci\u00f3n \u00e1 COVID-19. https://t.co/K7RaDKWfTX", "id": "1353753588540055553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T10:13:42.000Z", "text": "En directo, Comit\u00e9 Federal del PSOE desde Barcelona. Fuerza y \u00e1nimo compa\u00f1er@s. https://t.co/vFoU2aGD6q", "id": "1352922449751502848"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T18:30:39.000Z", "text": "Deputad@s e senadores do PSdeG-PSOE mantivemos hoxe unha reuni\u00f3n de traballo na Subdelegaci\u00f3n do Goberno da Coru\u00f1a. https://t.co/mziLf9Fp9O", "id": "1352685122273861635"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T18:55:45.000Z", "text": "Artigo de Guillermo Meij\u00f3n publicado na revista \u201cLa Socialista\u201d. Podedes ollar o n\u00famero completo pulsando neste enlace:  https://t.co/tGKvG9PsYI https://t.co/RnmFgNHGbE", "id": "1350154725321302023"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-14T15:02:38.000Z", "text": "https://t.co/Onj09nkLU4", "id": "1349733670240702468"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-13T19:44:39.000Z", "text": "https://t.co/LaJhzeTSrQ", "id": "1349442254516219904"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:11:12.000Z", "text": "BALANCE DUN ANO DE GOBERNO DE PROGRESO.- Podedes ver a nota de prensa seguindo o seguinte enlace: https://t.co/QU87pOgZwJ", "id": "1349056346877005824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T07:45:00.000Z", "text": "Y la eutanasia lleg\u00f3 sin alboroto https://t.co/IIpPfZ76Rf a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1348536372865474561"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T06:28:09.000Z", "text": "\"Y si una lecci\u00f3n nos ha ense\u00f1ado la historia acerca de c\u00f3mo tratar con los fascistas, es la de la futilidad del apaciguamiento. Ceder ante los fascistas no los apacigua, solo los anima a ir m\u00e1s lejos\". https://t.co/0e6u0KgyLU a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1347792256921702403"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T08:58:12.000Z", "text": "No despreciemos las lecciones que este suceso nos brinda. La democracia se defiende d\u00eda a d\u00eda por todos y cada uno de nosotros.\nEl Congreso ratifica la victoria de Joe Biden en las presidenciales de EEUU https://t.co/onWLy5Ao3b v\u00eda @La_SER", "id": "1347105243058892801"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T10:02:09.000Z", "text": "Casado culpa al Gobierno del retraso en la vacunaci\u00f3n despu\u00e9s de reivindicar que es competencia de las comunidades https://t.co/GhFzf4oohy v\u00eda @_infoLibre", "id": "1346758949106831360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T08:59:24.000Z", "text": "Meij\u00f3n reitera que habr\u00e1 una rebaja hist\u00f3rica en el peaje de la AP-9, fruto del compromiso del socialismo gallego, que asumi\u00f3 resolver parte del agravio de Galicia con los peajes de la AP-9 en coordinaci\u00f3n con el Gobierno\u201d https://t.co/75QVkpsPIR", "id": "1346743155530616832"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T08:41:45.000Z", "text": "La rabia de una enfermera de la UCI de Montecelo: \"Negacionistas, mala chispa os coma las entra\u00f1as\" https://t.co/FOjaWw1I5V v\u00eda @Farodevigo", "id": "1346376326412967936"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T07:53:08.000Z", "text": "Madrid destina solo un 0,5% del fondo covid-19 a residencias y pobreza https://t.co/MbqsHTDPMc a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1346364091162652672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T07:51:13.000Z", "text": "Del 80% de Asturias al 5% de Cantabria y el 6% de Madrid: las cifras de vacunaci\u00f3n durante la primera semana https://t.co/ea5uB9toY2 v\u00eda @eldiarioes", "id": "1346363608700170240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T07:43:48.000Z", "text": "Recomendable lectura del Informe Eurydice \u00bfC\u00f3mo var\u00edan las tasas y el apoyo econ\u00f3micos a los estudiantes en Europa?\nhttps://t.co/HYzkoAn4WT https://t.co/VZVPLqguAC", "id": "1346361744806064129"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T07:35:40.000Z", "text": "\"No dejar\u00eda de ser cuando menos parad\u00f3jico que la mayor cooperaci\u00f3n entre los pa\u00edses constituya uno de los fundamentos de la recuperaci\u00f3n global y en el seno del nuestro fu\u00e9ramos incapaces de articularla\".  https://t.co/17nM3riWzi a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1346359697775992834"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T09:16:41.000Z", "text": "Un excelente candidato, una gran campa\u00f1a, un v\u00eddeo de recomendable visualizaci\u00f3n. https://t.co/obZP3KWnyf", "id": "1345660340806299648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T07:46:02.000Z", "text": "Excelente art\u00edculo de Ant\u00f3n Costa. \"No podemos olvidar que adem\u00e1s de una recesi\u00f3n econ\u00f3mica, estamos sufriendo una recesi\u00f3n social y una recesi\u00f3n democr\u00e1tica... \n\u00bfA cu\u00e1l de estas tres recesiones damos prioridad? A la recuperaci\u00f3n social\". https://t.co/TjYiYnne57 v\u00eda @Farodevigo", "id": "1345637531535212544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T07:29:55.000Z", "text": "Ingenio gallego en un m\u00e9todo ingl\u00e9s de control de exposici\u00f3n colectiva al covid https://t.co/TFvd9Q1JD5", "id": "1345633474779217920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T07:16:09.000Z", "text": "El a\u00f1o de los bulos sanitarios: as\u00ed se propagaron las mentiras del covid-19 https://t.co/YU9Iqppdel", "id": "1345630010904899584"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T06:31:11.000Z", "text": "La UE acelera el despliegue de la vacuna ante la oleada de contagios https://t.co/Yn7F2SlB9E a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1345618691254341633"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T06:30:06.000Z", "text": "\u201cLos que dicen que van a esperar a vacunarse, a qu\u00e9 quieren esperar. \u00bfA ver si nos morimos?\u201d https://t.co/YJILTDPUHl a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1345618421938053120"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T06:26:03.000Z", "text": "Madrid inyecta solo el 6% de las vacunas recibidas en la primera semana https://t.co/PPpyAJU5ju a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1345617402114019332"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T06:25:23.000Z", "text": "\u201cNo habr\u00e1 un registro de personas sin vacunar\u201d https://t.co/STQVqaEM30 a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1345617232064339969"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T07:55:10.000Z", "text": "Apoyo total a las palabras de @sanchezcastejon sobre Catalu\u00f1a: \u201dlo que tenemos que hacer es aprender de esos errores, mirar hacia adelante y ser capaces de encontrar un escenario en el que nos podamos reencontrar\u201d https://t.co/al2TpMfnyY", "id": "1344552663782981632"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T07:42:40.000Z", "text": "Recomendable lectura de este art\u00edculo de Javier Solana en EL PA\u00cdS. Hora de reencauzar el siglo XXI  https://t.co/Dy2sqFaIG2 v\u00eda @el_pais", "id": "1344549517908201473"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-29T10:24:02.000Z", "text": "https://t.co/NVzCuRqzTk", "id": "1343865353038925826"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T10:59:50.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Ux\u00eda Tiz\u00f3n, deputada polo PSdeG-PSOE, na Com. Mixta de Adicciones Congreso-Senado, na iniciativa relativa a estudar as consecuencias da COVID-19  no incremento do consumo de hipnosedantes e a realizar unha campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n. https://t.co/EHbUf1wiij", "id": "1343511973250654211"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T04:20:12.000Z", "text": "\u00bfEs que @anapastorjulian nos quiere convencer de que el Gobierno pretende una distribuci\u00f3n parcial, injusta y lenta de las vacunas? \u00bfAs\u00ed colabora el principal partido de la oposici\u00f3n?\n\nAna Pastor demanda una distribuci\u00f3n \u00abequitativa y r\u00e1pida\u00bb de la vacuna https://t.co/DMUkIh265L", "id": "1343411402925608962"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T04:11:15.000Z", "text": "\u00bfEs esta la pedagog\u00eda social del PP de @pablocasado_  y de @anapastorjulian? \u00bfInstalarse en la FALACIA, en el TODO VALE SI DESGASTA AL GOBIERNO?\nhttps://t.co/mlPouIgoys", "id": "1343409148822695945"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T07:45:18.000Z", "text": "\u00bfVACUNAS? S\u00cd, GRACIAS Recomendable art\u00edculo de Javier Garc\u00eda, Coordinador de Urgencias del CHOP. https://t.co/AmlHZ1Ud6q", "id": "1342738243666800640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:31:33.000Z", "text": "Y luego se quejan de que se diga: TANTO MONTA, MONTA TANTO, EL PP COMO VOX.- El sello ultra de los Presupuestos de Almeida: subvenci\u00f3n directa a los antiabortistas y nada para los principales colectivos LGTBI https://t.co/TmGqzT6gXR v\u00eda @_infoLibre", "id": "1341692914875953154"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:25:08.000Z", "text": "\u00bfES ESTO LO QUE MOLESTA A LA DERECHA? Acabar con los colegios gueto: el gran reto de la Ley Cela\u00e1 para evitar la discriminaci\u00f3n https://t.co/bWAK4IAfAz v\u00eda @publico_es", "id": "1341691303789273088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T09:14:37.000Z", "text": "PP y la Educaci\u00f3n o las TIJERAS COMO ARMA: Ayuso se manifiesta contra la ley Cela\u00e1, muestra su apoyo a la educaci\u00f3n especial, PERO DESPIDE A 388 PROFESORES que atend\u00edan a ALUMNADO CON NECESIDADES ESPEC\u00cdFICAS DE APOYO EDUCATIVO en plena pandemia. https://t.co/LpZKcqspO9", "id": "1341673557445795840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T09:03:43.000Z", "text": "\u00bfSolo les queda el argumentario del insulto? \u00bfEs ese el camino del PP de Casado? https://t.co/AHulbt4Rvz", "id": "1341670814639403013"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T16:30:20.000Z", "text": "El Congreso aprueba la primera ley de eutanasia con una holgada mayor\u00eda https://t.co/pRmXrMWms9 a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1339608882403028992"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-12-15T17:11:51.000Z", "text": "Moi ben Noelia!!! Parab\u00e9ns!!! https://t.co/XRJJJ2robg", "id": "1338894550924922881"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T10:39:51.000Z", "text": "Fuerte abrazo Felipe!!!. Justo reconocimiento a tu labor. https://t.co/FPQjHXDGt9", "id": "1338071127017525249"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T18:08:10.000Z", "text": "Entrevista que me fixeron no Diario de Pontevedra sobre a nova Lei de Educaci\u00f3n. Podedes vela seguindo este enlace:  https://t.co/AGzooWO41v", "id": "1335284848374784013"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-05T14:27:01.000Z", "text": "https://t.co/7wXSsHuDyU", "id": "1335229192783409154"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-05T14:25:55.000Z", "text": "https://t.co/7wXSsHuDyU https://t.co/2V09d4gS6E", "id": "1335228915439296512"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-05T06:01:48.000Z", "text": "https://t.co/OwwDIZiAE7", "id": "1335102049386696705"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-05T06:01:32.000Z", "text": "https://t.co/YpDs13oJfA", "id": "1335101982256803841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T09:33:37.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n en el Pleno del Congreso de Diputados. Defensa de los Presupuestos del Gobierno para 2021 y reproche al BNG por su irresponsable enmienda a la totalidad. https://t.co/XdlGhZIDXE", "id": "1334430579518042112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T11:43:58.000Z", "text": "Hoy, D\u00eda Mundial del SIDA, l@s socialistas queremos ayudar en la concienciaci\u00f3n para combatir el estigma del VIH.\n\ud83d\udd2c Necesitamos m\u00e1s inversi\u00f3n en ciencia e investigaci\u00f3n.\n\ud83d\udc65 M\u00e1s promoci\u00f3n de la igualdad de trato y de oportunidades.\n\u261d\ud83c\udffb Ante el VIH: responsabilidad compartida. https://t.co/Qq5NXQ2Cz7", "id": "1333738607564230658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T08:50:32.000Z", "text": "Buen material. Recomiendo su visionado. https://t.co/JmLvYzZBqj", "id": "1333694962827997184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T11:21:59.000Z", "text": "Tres d\u00edas de intenso traballo na Comisi\u00f3n de Presupostos, pero pagou a pena. Hoxe, quedou aprobado o Dictame da Ponencia dos Presupostos Xerais para o ano 2021. A vindeira semana tocar\u00e1 ratificalos no Pleno. Dende o Grupo Socialista seguiremos traballando para que as\u00ed aconteza.. https://t.co/56eBWNatMR", "id": "1331921134858735616"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-19T18:42:39.000Z", "text": "https://t.co/ysNGjEYQzA", "id": "1329495317138518016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T10:57:53.000Z", "text": "Hoxe, no xornal \u201cLa Voz de Galicia\u201d, Guillermo Meij\u00f3n, deputado polo PSdeG-PSOE e ponente da LOMLOE no Congreso, procede a respostar \u00e1s preguntas realizadas sobre esta lei que hoxe se somete a votaci\u00f3n no Pleno do Congreso de Deputados. #EquidadEducacionFuturo https://t.co/vWYPwXO7TW", "id": "1329378358308769793"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:08:09.000Z", "text": "La LOMLOE es nuestra apuesta por una educaci\u00f3n de calidad, moderna, integradora y garante de la igualdad. #EquidadEducacionFuturo", "id": "1329350741253890048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:07:32.000Z", "text": "\ud83d\udcda El Pleno del Congreso vota hoy jueves la nueva ley de Educaci\u00f3n, la LOMLOE.\nEs una ley que coloca la equidad en el centro del sistema educativo y que deroga la denostada, ultraconservadora, segregadora y contestada LOMCE, la ley Wert.\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo", "id": "1329350585867509765"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:06:24.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f LOMLOE:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fBlinda igualdad de oportunidades.\n\ud83e\udd1dNo deja a nadie atr\u00e1s.\n\u274cTermina con la segregaci\u00f3n.\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Personaliza apoyos para el \u00e9xito escolar.\n\ud83d\udde3\ufe0fGarantiza plena competencia de alumnos en castellano y lenguas cooficiales.\n\ud83c\udfebGarantiza libertad educativa.\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo", "id": "1329350301602766850"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-14T16:49:09.000Z", "text": "https://t.co/L6tArd5hQY", "id": "1327654817062400000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T18:26:50.000Z", "text": "Diputados socialistas, miembros de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n, despu\u00e9s de la sesi\u00f3n en la que qued\u00f3 aprobada la LOMLOE. La semana que viene ir\u00e1 a Pleno. https://t.co/mexra74lyY", "id": "1327317011131674628"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T13:43:47.000Z", "text": "V\u00eddeo da intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, deputado polo PSdeG-PSOE,  no debate sobre a LOMLOE celebrado hoxe na Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n do Congreso. https://t.co/9ZQuMC1ReF", "id": "1327245779015249922"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-13T13:14:19.000Z", "text": "https://t.co/8cZ03uKgO1", "id": "1327238365356363776"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-13T13:13:58.000Z", "text": "https://t.co/wa8Noq2wTe", "id": "1327238276441403403"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-12T15:37:47.000Z", "text": "https://t.co/xhlR3vZILX", "id": "1326912082336505856"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-11-12T15:37:22.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Guillermo Meij\u00f3n, deputado polo PSdeG-PSOE, na comparecencia da Subsecretaria de Estado do M\u00ba de Cultura e Deporte para presentar os orzamentos do seu departamento cara ao ano 2021. https://t.co/1eG7TJRDqN", "id": "1326911973838163970"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:37:29.000Z", "text": "Los #PGEDePais2021 del gobierno de @sanchezcastejon Unos presupuestos extraordinarios para un tiempo excepcional, unos buenos y necesarios presupuestos tambi\u00e9n para nuestra provincia, Pontevedra. https://t.co/jrLUkqIiBC", "id": "1326474120482222080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T10:49:13.000Z", "text": "Guillermo Meij\u00f3n coa Presidenta de AIREF, na comparecencia celebrada hoxe no Congreso, acompa\u00f1ados por Montse M\u00ednguez e Patricia Blanquer, portavoces socialistas, e Pilar Garrido, presidenta da Comisi\u00f3n. https://t.co/9znwmhenBQ", "id": "1324302745273307137"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-11-04T09:01:31.000Z", "text": "Hoxe comezan no Congreso as comparecencias adicadas ao an\u00e1lise do proxecto dos Presupostos Xerais do Estado para o ano 2021. https://t.co/cQsnRj3AtZ", "id": "1323913251789410304"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-10-27T16:35:53.000Z", "text": "https://t.co/4t1S4iaWtv", "id": "1321128495133691907"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-10-27T10:55:27.000Z", "text": "https://t.co/jKfoB5lth9", "id": "1321042822355705859"}, {"text": "https://t.co/RVw1MsLAge", "id": "1320724743834767362", "created_at": "2020-10-26T13:51:31.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/nJrReDkqnF", "id": "1320713413866196996", "created_at": "2020-10-26T13:06:30.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Podesde ver a nova completa dos novos servizos, frecuencias e recortes de tempo de Renfe en Galicia no seguinte enlace: https://t.co/iuOMt7zMDj https://t.co/3EfdRTWAu8", "id": "1318962040275456001", "created_at": "2020-10-21T17:07:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen y riguroso art\u00edculo. Recomendable lectura. #EspanaPuedeConVox https://t.co/l8CsJmsotl", "id": "1318890461646520321", "created_at": "2020-10-21T12:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El discurso de @Santi_ABASCAL invita a disfrutar con V\u00edctor Manuel cantando \u201cEsto no es una canci\u00f3n\u201d: \u201cCuando hablen de la patria... ... ... AQU\u00cd CABEMOS TODOS O NO CABE NI DIOS!\u201d https://t.co/2j6G8fcYYs #EspanaPuedeConVox", "id": "1318848024232198149", "created_at": "2020-10-21T09:34:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Absolutamente intolerable y peligroso. \u00bf\u00bf\u00bfY a\u00fan habr\u00e1 quien se calle??? https://t.co/bSxMA9eLGe", "id": "1318131134744678401", "created_at": "2020-10-19T10:05:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/xjGwtHI8ep", "id": "1317489379154251777", "created_at": "2020-10-17T15:35:20.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/qezOhRKjZH", "id": "1317160618357653507", "created_at": "2020-10-16T17:48:57.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/NvRVwACP6M", "id": "1316724000748339201", "created_at": "2020-10-15T12:53:59.000Z", "lang": "und"}, {"text": "El bochornoso papel del Partido Popular atacando a su propio pa\u00eds ante la Uni\u00f3n Europea obliga a revisar el final del poema de Joaqu\u00edn Bartrina: https://t.co/QuuoCAMhvU", "id": "1316660937764622336", "created_at": "2020-10-15T08:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Humo, genuflexi\u00f3n y abismo: las tres claves de una pol\u00edtica econ\u00f3mica que quebr\u00f3 las cajas gallegas y derriti\u00f3 Pescanova https://t.co/Q5kZ1pG6Vs v\u00eda @eldiariogalicia", "id": "1315198552218402816", "created_at": "2020-10-11T07:52:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Artigo adicado ao \u00faltimo libro publicado por Xoaqu\u00edn Fern\u00e1ndez Leiceaga: \"O pa\u00eds do porvir\". Unha obra de obrigada lectura para quen pretenda participar nese proxecto de futuro, nese \"pa\u00eds do porvir\", que \u00e9 Galicia. https://t.co/ps3OIi31sF", "id": "1307246650390384643", "created_at": "2020-09-19T09:14:23.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "75 con \u201cel Cruz\u201d a cuestas.\nMi art\u00edculo sobre el \u00faltimo libro de mi buen amigo y fil\u00f3sofo de guardia, manuel Cruz. https://t.co/9WuTERYMNR", "id": "1303754697375985666", "created_at": "2020-09-09T17:58:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno impulsa la reforma del edificio de la Real Academia Galega en A Coru\u00f1a https://t.co/YlMqCIOtMt", "id": "1291971949271425026", "created_at": "2020-08-08T05:38:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aplaudo declaraci\u00f3n d la presidenta d Adif q lament\u00f3 lo ocurrido en #Sobradelo y  comprende indignaci\u00f3n, ya q la decisi\u00f3n tomada no es opci\u00f3n q proceda en ning\u00fan caso, salvo imposibilidad t\u00e9cnica q tendr\u00eda q contar con autorizaci\u00f3n y supervisi\u00f3n d las autoridades medioambientales", "id": "1291655957185990661", "created_at": "2020-08-07T08:42:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Noraboa @sanchezcastejon polo traballo feito e polos acordos acadados. https://t.co/u4bIjsK3Ua", "id": "1285584764758560768", "created_at": "2020-07-21T14:37:47.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez califica de \"hist\u00f3rico\" el acuerdo europeo y anuncia que Espa\u00f1a obtendr\u00e1 140.000 millones del fondo para la recuperaci\u00f3n https://t.co/KA6RYrXBUi v\u00eda @eldiarioes", "id": "1285580464498053121", "created_at": "2020-07-21T14:20:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ningu\u00e9n na casa este domingo. GALICIA precisa dun CAMBIO da man de Gonzalo Caballero \n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/j8O0Qo6W8L", "id": "1281510502976368640", "created_at": "2020-07-10T08:48:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ingreso M\u00ednimo Vital:Caridad vs. Derechos https://t.co/WwQDPBdSEP", "id": "1271374652754087936", "created_at": "2020-06-12T09:31:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desmontando a Wert:m\u00e1s de 200.000 buenas razones https://t.co/ubBibYzAB8", "id": "1268482648760037379", "created_at": "2020-06-04T10:00:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "NO! ni los pol\u00edticos ni las pol\u00edticas son iguales https://t.co/Ne2dFmgFCQ https://t.co/qPpPcnzBE0", "id": "1266306531076771840", "created_at": "2020-05-29T09:52:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Universidade Indecente de N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o https://t.co/Kqhzs2eZTJ", "id": "1265670457140928512", "created_at": "2020-05-27T15:45:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Covid-19 vs Feij\u00f3o: Soluci\u00f3n o Problema https://t.co/oK6v6SWzXE", "id": "1264845285739634696", "created_at": "2020-05-25T09:06:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las 13 afirmaciones falsas con las que Casado y Abascal se oponen a prorrogar el estado de alarma https://t.co/ROfwFlHYuR v\u00eda @_infoLibre", "id": "1263412168193716229", "created_at": "2020-05-21T10:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Intolerable. Solidaridad total con el compa\u00f1ero \u00c1balos y el resto de compa\u00f1eros del Gobierno que sufren los escraches, as\u00ed como con sus familias. Fuerte abrazo. https://t.co/mNm57B6Kvy", "id": "1263079083451318276", "created_at": "2020-05-20T12:08:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un abrazo muy fuerte y solidario para tod@s l@s compa\u00f1er@s socialistas del Pa\u00eds Vasco. https://t.co/j4hf69ZaHM", "id": "1263078436601573377", "created_at": "2020-05-20T12:05:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Puedes ver esta entrega de mi blog donde reflexiono sobre el binomio Ciencia-Pol\u00edtica en estos tiempos de pandemia y, a partir de una cita de @manuelcruzr_, concluyo, como \u00e9l, que \" la pol\u00edtica es irrenunciable y adem\u00e1s deseable\". https://t.co/lCYTGtkAU2 https://t.co/4UhKiYcfVm", "id": "1262785280995663874", "created_at": "2020-05-19T16:40:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por un socialismo y una sociedad decente https://t.co/nUOejcn1aT", "id": "1261734869274632198", "created_at": "2020-05-16T19:06:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Portavoz socialista de Consumo, @msolsj, al PP: \"Montar una fiesta en IFEMA en pleno estado de alarma, no es proteger al consumidor\". \"Ning\u00fan negocio vale una vida y ning\u00fan voto merece la irresponsable oposici\u00f3n que est\u00e1n haciendo\". #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/1dyYCikP0K", "id": "1259850430974242820", "created_at": "2020-05-11T14:18:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace un a\u00f1o fallec\u00eda Rubalcaba. Un d\u00eda despu\u00e9s compart\u00eda con Gonzalo y Modesto la escritura de nuestra dedicatoria al querido y apreciado compa\u00f1ero.\"Contigo aprend\u00ed\" es el resumen, expresado luego a su mujer Pilar, del escaso tiempo que pude compartir con Alfredo en el Congreso. https://t.co/YY1FwJV5Tu", "id": "1259506250468990980", "created_at": "2020-05-10T15:31:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gonz\u00e1lez Laya: \"Me sorprende que haya l\u00edderes de la oposici\u00f3n que nos acusen de pedig\u00fce\u00f1os: con un consenso en Espa\u00f1a ser\u00edamos m\u00e1s fuertes en la UE\" https://t.co/rMQcAFsIVc v\u00eda @_infoLibre", "id": "1258655772554276869", "created_at": "2020-05-08T07:11:35.000Z", "lang": "es"}]