[{"created_at": "2021-03-30T11:56:46.000Z", "text": "Para los que \u201cdudaban\u201d sobre la Agenda 2030 en Espa\u00f1a. Ahora ya saben qui\u00e9n la dirigir\u00e1. \u00bfSeguir\u00e1n llevando en la solapa el c\u00edrculo multicolor de los ODS? https://t.co/uRQCDqC7cf", "id": "1376865987337801731", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T18:57:50.000Z", "text": "!! Ven c\u00f3mo #SoloQuedaVox !! https://t.co/3Fiz07E6DN", "id": "1375160010083303427", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T14:23:48.000Z", "text": "Por una libertad educativa real en la que los padres deciden lo quieren para sus hijos. ! Basta ya de sectarismos y adoctrinamientos ! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/JA1ffIeeyp", "id": "1375091046858829828", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T12:02:00.000Z", "text": "Por la defensa de la Iberosfera, por nuestras libertades y nuestra cultura. Yo he firmado la Carta de Madrid. \n\u00a1\u00danete! \nPuedes firmar aqu\u00ed:\n\n\u270d\ufe0f https://t.co/xfVJX00KDS https://t.co/gX7j67ekKo", "id": "1375055363452571648", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:48:34.000Z", "text": "!! Yo pienso seguir comiendo carne !! \n\u00bfY ustedes? https://t.co/f8MFKk6nji", "id": "1374780190967132160", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:37:07.000Z", "text": "Las verdades sobre el PNV que nadie hasta ahora hab\u00eda dicho en el Congreso. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\nObserven las caras durante la magn\u00edfica intervenci\u00f3n de @Macarena_Olona https://t.co/aXIdQSXS40", "id": "1374777311812280322", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T21:29:05.000Z", "text": "No escuchan las palabras de apoyo de @IreneMontero  y @PabloIglesias, a la menor tutelada de Valencia y de repulsa a la Consejeria de Igualdad, tras la Sentencia conocida hoy? !Que extra\u00f1o! https://t.co/5kHJ3cFocE", "id": "1374473297698516996", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T08:53:46.000Z", "text": "Reunidos con Noem\u00ed de la Asociaci\u00f3n Usuarios AVE de Le\u00f3n. Pedimos:\n\u2705 Declaraci\u00f3n de la l\u00ednea como Obligaci\u00f3n Servicio P\u00fablico.\n\u2705 Subvenci\u00f3n 75% precio del billete a Madrid y retorno, a trabajadores.\n\u2705 Incremento de frecuencias. M\u00e1s enlaces con Ponferrada. https://t.co/VZBZ35HPmJ", "id": "1374283218661294087", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T11:18:08.000Z", "text": "Ni\u00f1os con S\u00edndrome de Down. Mirada infinita. Amor infinito. #DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/WuGF4H6pSQ", "id": "1373594772498173958", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T23:01:37.000Z", "text": "Hoy junto a mis compa\u00f1eros @PabloSaezAM y @Mazureque apoyando a los ganaderos, una vez m\u00e1s, olvidados y perjudicados por este Gobierno que act\u00faa como verdadero lobo para el hombre https://t.co/6o2iGukr72", "id": "1373047035360915461", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T23:26:51.000Z", "text": "Frente a la cultura de la muerte, defendemos la cultura de la VIDA #LaDerogaremos https://t.co/RA1nXxrCSM", "id": "1372690997365313541", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T11:27:06.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana frente a las puertas del Congreso, junto a los que defienden LA VIDA desde la concepci\u00f3n a la muerte natural. Hoy @VOX_Congreso ha votado NO a la Ley de Eutanasia. https://t.co/X4AGfHSajJ", "id": "1372509865734778882", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T10:48:42.000Z", "text": "Mi compa\u00f1ero @Mazureque dando VOZ a Zamora desde el Congreso. Alerta de la despoblaci\u00f3n, que ser\u00e1 generalizada en toda Espa\u00f1a, si no se remedia. https://t.co/Yzlxyowg1t", "id": "1372500202389639168", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T09:37:16.000Z", "text": "\u00daltimo pelda\u00f1o de la Ley de Eutanasia. Mi compa\u00f1era @LourdesMendezMo defendiendo hoy en el Congreso LA VIDA. https://t.co/uc0QG93k4M", "id": "1372482224440942593", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T12:21:56.000Z", "text": "Vox quiere atajar la despoblaci\u00f3n con una rebaja en los billetes del Ave https://t.co/GTqktdWGoe", "id": "1372161274495262720", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T08:58:13.000Z", "text": "El mayor riesgo para Madrid eres t\u00fa.  El 4 de mayo Madrid te parara junto a @monasterioR \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/Tn8p9AZWyJ", "id": "1372110010172518401", "lang": "es"}]