[{"text": "Por convicci\u00f3n y coherencia. Brava @VaneLillo por tu valent\u00eda, y fuerza. Si votara en Madrid, no tendr\u00eda ninguna duda. #4M \u00a1Suerte! https://t.co/NNY9LmseWP", "id": "1374643328826884097", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:44:43.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed os dejo mi intervenci\u00f3n de ayer. Por un nuevo modelo productivo, por el mantenimiento de la industria, por la clase trabajadora \u270a\ud83c\udffb https://t.co/BHB8aoMXwi", "id": "1374633980767653891", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:07:35.000Z"}, {"text": "Os invito a que un d\u00eda, un s\u00f3lo d\u00eda, escuch\u00e9is sus experiencias en este hospital, en esta pandemia. Es IMPOSIBLE que lo borr\u00e9is de la mente. Gracias por tanto!", "id": "1372538219879923724", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:19:46.000Z"}, {"text": "Es imprescindible luchar contra la precariedad, en defensa de la clase trabajadora y por los servicios p\u00fablicos. \u00a1Trabajadores del Hospital Central de la Defensa G\u00f3mez Ulla, no est\u00e1is solos! https://t.co/ff54zr7r4O", "id": "1372537616990617609", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:17:23.000Z"}, {"text": "Derecho a una muerte digna. La Ley de Eutanasia ya es una realidad en el Estado espa\u00f1ol \u270a\ud83c\udffb", "id": "1372524653663686657", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:25:52.000Z"}, {"text": "Por la industria. Para que los trabajadores no paguen esta crisis. Por el mantenimiento de nuestra producci\u00f3n y los puestos de trabajo. #PilkingtonEnLucha https://t.co/0DBm2Q4HtB", "id": "1372124843538255873", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:57:10.000Z"}, {"text": "\u201cFallece un hombre de 63 a\u00f1os tras sufrir un accidente laboral en una empresa de Sagunt\u201d\nHoy hay muchas noticias, no perdamos esta de vista. \u00bfHasta cu\u00e1ndo el trabajo costar\u00e1 la vida? Mis condolencias a familiares, compa\u00f1eros y amigos.  https://t.co/oJnLep8MDC", "id": "1371448795062530048", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T13:10:47.000Z"}, {"text": "Por mi madre, que llegaba tan tarde de trabajar que no pudo verme crecer, por mi abuela, que trabajaba como esclava campos que no eran suyos, por mi otra abuela, sirviente de los se\u00f1oritos de f\u00e1brica, por todas las explotadas. \u00a1Viva la lucha de las mujeres! \u00a1Viva el 8M!", "id": "1368823809453789184", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:20:02.000Z"}, {"text": "Fundamental el compromiso por los ODS. Fundamental el papel sindical. Aqu\u00ed lo cuenta @CrisFaciaben https://t.co/MowL2X2FbG", "id": "1366289678136180739", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:30:18.000Z"}, {"text": "Lo que seguro que no \u201cayuda al di\u00e1logo\u201d, se\u00f1ora Ministra de exteriores, es acudir a Colombia para hablar de Venezuela. Acuda usted a las \u201cinvasiones\u201d de Bogot\u00e1 y haga verdaderas valoraciones. \u00a1Verg\u00fcenza deber\u00eda darle hacerle la cama a la ultraderecha colombiana!", "id": "1366104011280179204", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T19:12:31.000Z"}, {"text": "Gin\u00e9s Zaplana, el verdadero instinto de la clase trabajadora. Pues hoy no me quedan m\u00e1s palabras. Hasta siempre Gin\u00e9s! Hasta siempre camarada! \u270a\ud83c\udffb https://t.co/OSS4dtsTei", "id": "1365396173331324928", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T20:19:50.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 #Afiliat a EUPV \ud83d\udcaa\ud83c\udffb Organitza\u2019t, lluita, uneix-te! https://t.co/a8nkrGUiYV", "id": "1364900214327369735", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T11:29:04.000Z"}, {"text": "Queremos un Malec\u00f3n p\u00fablico, verde y para el pueblo. Ni un pas enrere.\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf32\ud83c\udf32\u270a\u270a https://t.co/uBYZObmGKu", "id": "1363798773126881281", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T10:32:20.000Z"}, {"text": "Lo de Gloria Calero no tiene nombre. Imaginad para quienes adem\u00e1s la hemos tenido de alcaldesa. Igual te justifica privatizar el agua, que molerte a palos.", "id": "1362668371356057602", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T07:40:31.000Z"}, {"text": "Hoy se hace m\u00e1s duro escribir, hoy hemos perdido un camarada, un amigo. Hoy ha fallecido Rafa Pl\u00e0. Tantos a\u00f1os compartiendo militancia contigo, aprendiendo y debatiendo. Te vas Rafa, pero tambi\u00e9n te quedas. \u00a1Honor y gloria! Descansa en Paz, camarada. https://t.co/lJW7xHx4W5", "id": "1359851352797700097", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:06:41.000Z"}, {"text": "Victoria de Andr\u00e9s Arauz. Enorme! El pueblo ecuatoriano ha votado democracia, ha votado dignidad! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb Enhorabuena! https://t.co/1ignsectH1", "id": "1358762510661386247", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T13:00:01.000Z"}, {"text": "Mi compa\u00f1era @MarisaSaavedraM nomina al #NobelForCubanDoctors Brava! #CubaSalvaVidas https://t.co/UZVK911Gra", "id": "1356557525966069761", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T10:58:12.000Z"}, {"text": "Es una barbaridad que en un Estado democr\u00e1tico no se permita la libre cr\u00edtica. Es una barbaridad que se admita llevar algo as\u00ed al \u00e1mbito penal. Y es sencillamente intolerable que alguien acabe en prisi\u00f3n por ello. Ya sea por cr\u00edtica al Rey o a su porquero.", "id": "1355115154392936451", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:26:44.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 importante es visibilizar a las mujeres en la ciencia! Qu\u00e9 gran paso para todas! Brava @reb0704 y bravas tantas que por ello luchan! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/syRTV1JMu3", "id": "1354779207507861505", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:11:48.000Z"}, {"text": "#Right2Cure https://t.co/fciWchMSzu", "id": "1354389782076514310", "lang": "und", "created_at": "2021-01-27T11:24:22.000Z"}, {"text": "La universalidad del acceso a las vacunas y tratamientos contra la pandemia es, y debe ser, incuestionable! La solidaridad es el camino. \u270a\ud83c\udffb#Right2Cure https://t.co/wniLf95riL", "id": "1354389613146730501", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T11:23:41.000Z"}, {"text": "Si el eco de su voz se debilita, pereceremos. Abogados del @elpce y de @CCOO. \u00a1Honor y gloria! Nosotras, antifascistas siempre. https://t.co/G2mPiFNnFT", "id": "1353348006158938112", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T14:24:43.000Z"}, {"text": "Fallece un trabajador en un accidente en la empresa ArcelorMittal de Port de Sagunt. \u00bfHasta cu\u00e1ndo?\n\nMis condolencias a familiares, amigos y compa\u00f1eros.  https://t.co/lSBEwAiTJU", "id": "1352631631362850817", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T14:58:06.000Z"}, {"text": "Grav\u00edsimo! https://t.co/uCO9tmKQk0", "id": "1352630016341905408", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T14:51:41.000Z"}, {"text": "No pod\u00edamos esperar otra cosa de Trump. El ataque a Cuba siempre ha sido una de las armas de EEUU y del imperialismo. Pero #CubaVa y ni ellos, ni sus vasallos conseguir\u00e1n tumbarla. Aprovecho de nuevo para reclamar el #NobelForCubanDoctors \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1349000984488456192", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T14:31:12.000Z"}, {"text": "El Pa\u00eds Valenci\u00e0 est\u00e1 al l\u00edmite. No valen medias tintas, no vale apelar a la responsabilidad individual. Las cifras de contagios y muertes son aterradoras. CONFINAMENT JA!", "id": "1347888580757221376", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T12:50:54.000Z"}, {"text": "La \u201cescoria de mierda\u201d es esta pu\u00f1etera basura fascista. Y su amenaza de que qui\u00e9n se atreva a replicarle \u201cque lo cojo y lo reviento\u201d; es su pol\u00edtica del miedo. No se puede tolerar. Esto tampoco son \u201ccasos aislados\u201d #Antifascista #NoPasar\u00e1n https://t.co/QVejyLRGds", "id": "1347542551251873797", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T13:55:55.000Z"}, {"text": "\u00a1PERO QU\u00c9 JODIDA VERG\u00dcENZA! https://t.co/eKuGnUQlsz", "id": "1341332530583269376", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T10:39:30.000Z"}, {"text": "Por solidaridad, por La Paz. Nomino al #CubanNobel a las Brigadas M\u00e9dicas Cubanas Henry Reeve \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #CubaSalvaVidas https://t.co/2V6FZwuSWe", "id": "1339992770778456070", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T17:55:47.000Z"}, {"text": "Per la recuperaci\u00f3 del Dret Civil Valenci\u00e0. Ara \u00e9s el moment! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/kbyRCUVbIn", "id": "1339289759957585921", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T19:22:16.000Z"}, {"text": "Porque desde @esquerraunida apostamos sin tapujos por la memoria democr\u00e1tica antifascista. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/4vUzIbNz4U", "id": "1339188262255124481", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:38:57.000Z"}, {"text": "Firmar un manifiesto antifranquista o denunciar pr\u00e1cticas antidemocr\u00e1ticas = sanci\u00f3n y expulsi\u00f3n.\nHacer saludos y c\u00e1nticos nazis o alentar un golpe de estado deseando muertes masivas = nada.\nNo s\u00e9 Rick, huele facha.", "id": "1339179526211956738", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:04:14.000Z"}, {"text": "Com diu la meua companya @MarisaSaavedraM adoptarem les iniciatives necess\u00e0ries demanant explicacions i mostrant la nostra repulsa davant la viol\u00e8ncia contra el veinat. @CSOA_Horta es queda! #CSOAHortaCasaDeTotes https://t.co/Go38nZXhQt", "id": "1339170424886800384", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T11:28:04.000Z"}, {"text": "Escuchar a @FranPerezIU siempre vale la pena. #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/lZxlmiXy3s", "id": "1338989626887966723", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T23:29:38.000Z"}, {"text": "Estar\u00eda muy bien. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/aYA6h6uSrs", "id": "1338826154275450880", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T12:40:04.000Z"}, {"text": "#SaharaLibre No os lo pod\u00e9is perder! https://t.co/3s3BFSXHyW", "id": "1338825030147436544", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T12:35:36.000Z"}, {"text": "Basta de intentar legislar y estigmatizar desde el poder judicial. Basta de injerencias. #Bateragune https://t.co/arWjX7Z9vn", "id": "1338824609836244993", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T12:33:55.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f El @CSOA_Horta es queda! https://t.co/tYwNx9PPFL", "id": "1338506521152466946", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T15:29:57.000Z"}, {"text": "\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fS\u00e1bado #12D 20h.\n@IUGranada en solidaridad con #Ecuador y #Bolivia y en apoyo a la izquierda ecuatoriana en las pr\u00f3ximas elecciones. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/UNmBook8Yo", "id": "1337771499130916865", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T14:49:14.000Z"}, {"text": "Suma y sigue. El acoso a las mujeres parece ya norma. \u00a1Es intolerable! Acoso, humillaciones, y pol\u00edtica del miedo. #NoEst\u00e1sSola #PorEllaPorTodas https://t.co/2InhTnTk4b", "id": "1337727484805193728", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T11:54:20.000Z"}, {"text": "A la vaga companyes! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/8jqyMfjTzr", "id": "1337709858867597314", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T10:44:18.000Z"}, {"text": "#NobelParaLosM\u00e9dicosCubanos #CubanNobel #NobelForCubanDoctors https://t.co/5irmlTKPix", "id": "1337349435857248257", "lang": "und", "created_at": "2020-12-11T10:52:06.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Aquesta vesprada xarrada organitzada per Joves EUPV\n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Parlarem de Vene\u00e7uela i analitzarem els resultats de les eleccions amb l'experta electoral Olga \u00c1lvarez i l'eurodiputat Manu Pineda \n \ud83d\udd34 A les 18h al nostre canal de Youtube: https://t.co/F1RKoqgaJb https://t.co/6n3o222Hgd", "id": "1337348509113212929", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T10:48:25.000Z"}, {"text": "Por el cumplimiento de las resoluciones de la ONU y la convocatoria del refer\u00e9ndum para la autodeterminaci\u00f3n de pueblo saharaui.\ud83c\uddea\ud83c\udded https://t.co/Vxfuadr8qr", "id": "1337184540939481088", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T23:56:52.000Z"}, {"text": "#YoConCristina Con ella y con todas las que han pasado por esas situaciones infames, injustas e intolerables. Romper el silencio es unos de los mayores actos de valent\u00eda. Brava! Por todas nosotras, gracias! #NoEst\u00e1sSola https://t.co/3AE9vLlw72", "id": "1336309615370362880", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T14:00:14.000Z"}, {"text": "Es una cuesti\u00f3n fundamental. La UE, no puede continuar con las pol\u00edticas de Trump. Debe, y debemos, respetar la soberan\u00eda del pueblo venezolano. Gracias @MartaMartnMorn y a todos los observadores internacionales por vuestro gran trabajo. https://t.co/vfhiQbmkBF", "id": "1336053898688212997", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T21:04:06.000Z"}, {"text": "Esto es Almard\u00e0, en Sagunto. A veces faltan palabras para describir la belleza de mi preciosa ciudad. Rica y diversa. Hay que luchar por proteger estas playas, y no dejaremos de hacerlo. Gracias pap\u00e1 por la foto. https://t.co/RDdbFOLOCw", "id": "1336041522362519561", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T20:14:56.000Z"}, {"text": "#VenezuelaVictoriosa https://t.co/ZRpKDHiolW", "id": "1336020946352738307", "lang": "und", "created_at": "2020-12-07T18:53:10.000Z"}, {"text": "La valent\u00eda tiene nombre de mujer. Contra la humillaci\u00f3n, contra la injusticia, contra los privilegios, por todas nosotras y las que vendr\u00e1n. \u00a1Valiente Cristina! #YoConCristina #NoEst\u00e1sSola https://t.co/msU0WoLu8J", "id": "1335936321920045057", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T13:16:54.000Z"}, {"text": "Y por cosas as\u00ed (como m\u00ednimo ejemplo) es imprescindible apostar por el laicismo y romper, de una vez por todas, los acuerdos con la Santa Sede. https://t.co/1734SoMH81", "id": "1335858419987832833", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T08:07:21.000Z"}, {"text": "Enhorabuena para el GPP que ha ganado las elecciones en Venezuela. Unas elecciones pac\u00edficas, libres y soberanas. Respetar la soberan\u00eda y la legitimidad de estas elecciones, es una obligaci\u00f3n internacional. \u00a1Basta ya de sometimiento imperialista! https://t.co/BBwTZx0hYE", "id": "1335855696722714630", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T07:56:31.000Z"}, {"text": "#VenezuelaDecideEl6D #VamosVenezuela https://t.co/ojcvViXavQ", "id": "1335700364331462663", "lang": "und", "created_at": "2020-12-06T21:39:17.000Z"}, {"text": "Miserables, repugnantes, delincuentes. \u00a1NAZIS! https://t.co/urJQEkHNqS", "id": "1335598435425263618", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T14:54:15.000Z"}, {"text": "#VamosVenezuela #6D Orgullo de compa\u00f1eros y compa\u00f1eras \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb https://t.co/jl6f4MNkXr", "id": "1335366228060332032", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T23:31:33.000Z"}, {"text": "\u00a1Viva la Rep\u00fablica! https://t.co/34JeWv3sg8", "id": "1335364429345644544", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T23:24:24.000Z"}, {"text": "Vigente, eterna. \u270a\ud83c\udffb https://t.co/lmV99gl0Ba", "id": "1335273138754629632", "lang": "sv", "created_at": "2020-12-05T17:21:39.000Z"}, {"text": "Mi compa\u00f1era @MartaMartnMorn est\u00e1 como observadora internacional en las leg\u00edtimas elecciones del pueblo venezolano de este domingo. Es fundamental su papel y el de tantas otras. #VamosVenezuela https://t.co/gISMV5xN8E", "id": "1334813272235773954", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T10:54:18.000Z"}, {"text": "Mi compa\u00f1ero @FranPerezIU dice las cosas claritas. Por la soberan\u00eda, por el respeto, por el pueblo bolivariano... #VamosVenezuela #6Dic https://t.co/mVSLTa5whe", "id": "1334806649605926912", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T10:27:59.000Z"}, {"text": "#VamosVenezuela https://t.co/U0NWTV6qn0", "id": "1334523025409105920", "lang": "und", "created_at": "2020-12-03T15:40:58.000Z"}, {"text": "Por la memoria democr\u00e1tica antifascista \u270a\ud83c\udffb https://t.co/MXqaBYjgb6", "id": "1331962057730781184", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T14:04:35.000Z"}, {"text": "Al virus masclista, vacuna feminista \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #25N https://t.co/SGPQhX9U6H", "id": "1331518356718051328", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-25T08:41:29.000Z"}, {"text": "\u201cEl mundo\nes algo m\u00e1s que el patio\ny estas losas terribles\ndonde me voy gastando\u201d. Siempre tan vigente, siempre tan vivo. Siempre Marcos Ana.", "id": "1331303602644807681", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T18:28:07.000Z"}, {"text": "Nosotras, por la Memoria Democr\u00e1tica Antifascista. Siempre. \u270a\ud83c\udffb https://t.co/OTF3rdEUhe", "id": "1330257972308680708", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T21:13:10.000Z"}, {"text": "Imprescindible!! https://t.co/vDbFvbiMCG", "id": "1328299943455547394", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T11:32:39.000Z"}, {"text": "Es una intolerable infamia la violencia de Marruecos con el S\u00e1hara. Toda mi solidaridad con el Pueblo Saharaui. Espa\u00f1a tiene una deuda hist\u00f3rica y debe cumplirla. #SaharaLibre", "id": "1328043803538812928", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T18:34:51.000Z"}, {"text": "Per just\u00edcia, per respecte, per coher\u00e8ncia. Lluitem per la recuperaci\u00f3 del Dret Civil Valenci\u00e0. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/IZhevZIfXu", "id": "1327619179244105734", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-14T14:27:32.000Z"}, {"text": "Cierre de campa\u00f1a \u201c100 voces contra el Bloqueo\u201d \u00a1No te lo puedes perder! \ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/kShW763SCu", "id": "1327583639769636864", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T12:06:19.000Z"}, {"text": "#YoConCristina #NoEst\u00e1sSola https://t.co/YuaRT9kPuT", "id": "1327555265273733121", "lang": "und", "created_at": "2020-11-14T10:13:34.000Z"}, {"text": "\u201cLa Justicia Militar hunde a la soldado a la que acusa de protagonizar un v\u00eddeo porno\u201d \u00bfJusticia? \u00a1No nos tomen en pelo! Este es un ejemplo m\u00e1s del sistema patriarcal. Indefensa, difamada, injuriada. Cristina, no est\u00e1s sola, somos miles. Y no nos callar\u00e1n! https://t.co/xzcsNgwLbP", "id": "1327554482612400129", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T10:10:28.000Z"}, {"text": "Viva el S\u00e1hara libre! Esto es infame! https://t.co/onhb0vAfuK", "id": "1327250109260832772", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T14:00:59.000Z"}, {"text": "#NoEREFaurecia https://t.co/QLx7W0CDNr", "id": "1326101631847555072", "lang": "und", "created_at": "2020-11-10T09:57:21.000Z"}, {"text": "#nosqueremosvivas #25N https://t.co/usFhKsHD1u", "id": "1325935648688267264", "lang": "und", "created_at": "2020-11-09T22:57:47.000Z"}, {"text": "El pueblo boliviano lleno de dignidad! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/nUSf94DYXJ", "id": "1325443517024497665", "lang": "es", "created_at": "2020-11-08T14:22:14.000Z"}, {"text": "Un a\u00f1o m\u00e1s, feliz Revoluci\u00f3n de Octubre! \u270a\ud83c\udffb https://t.co/mNJOvm1yaQ", "id": "1325148345573105665", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T18:49:20.000Z"}, {"text": "DIGNIDAD!! Brava Chile! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Xekju4Rf1t", "id": "1320624203989688321", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T07:12:00.000Z"}, {"text": "Hoy he podido intervenir para mostrar nuestro rechazo a la la moci\u00f3n del ruido, odio, xenofobia, machismo y clasismo. La moci\u00f3n saldr\u00e1 derrotada en el Congreso hoy, pero al fascismo lo derrotaremos en nuestros pueblos,ciudades, barrios y centros de trabajo\nhttps://t.co/tvqwEfGYwn", "id": "1319237661534703622", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T11:22:23.000Z"}, {"text": "\u00a1Inviolabilidad NO! \u00a1Viva la Rep\u00fablica! https://t.co/Jcyl1P4oX8", "id": "1318102041571610624", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T08:09:50.000Z"}, {"text": "\u201cCreus que es possible no escoltar\nAquell cant secret del camp que sona quan la llum s'adorm,\nEls versos bruts de l'Estell\u00e9s, la tendra veu de Llu\u00eds Guarner, els pensaments del Joan Fuster?\u201d #9Octubre #PaisValencia #ElMeuPais", "id": "1314678569059090432", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-09T21:26:11.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed os dejo esta charla en la que he participado junto a Aloha N\u00fa\u00f1ez, ministra del Poder Popular para los Pueblos Ind\u00edgenas de Venezuela, y Ang\u00e9lica Remache, dirigente del Frente Mundial de la Juventud Democr\u00e1tica\ud83d\udc49 https://t.co/TlbgXGDfoz", "id": "1314140822141575169", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T09:49:22.000Z"}, {"text": "Frente a la concentraci\u00f3n del sistema financiero en manos privadas. En defensa de la banca p\u00fablica. Aqu\u00ed os dejo parte de mi intervenci\u00f3n en el Congreso durante la comparecencia del gobernador del Banco de Espa\u00f1a en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos\ud83d\udc49 https://t.co/XYgNX0RfuG", "id": "1314124866921074688", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T08:45:58.000Z"}, {"text": "Porque es nuestra obligaci\u00f3n ir contra los actos de guerra. Denunciemos el #bloqueo contra #Cuba. Sigamos luchando por los DDHH, esos que el imperialismo quiere destruir. Aqu\u00ed os dejo un fragmento de mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Internacional en el Congreso. https://t.co/Z7cKLcqReQ", "id": "1311703312031518720", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T16:23:34.000Z"}, {"text": "Abolir la prostituci\u00f3n es un objetivo fundamental contra la trata. Y s\u00f3lo as\u00ed puede continuar el camino. #AbolicionProstitucion https://t.co/gXE7tnkEtf", "id": "1308815856827277314", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T17:09:51.000Z"}, {"text": "Como presidenta de la Comisi\u00f3n Internacional para el Desarrollo acabo de registrar, junto al resto de miembros de su Mesa, la petici\u00f3n para crear una subcomisi\u00f3n que nos ayude a actualizar el marco normativo para la ayuda al Desarrollo en el Congreso https://t.co/36ND37FEkj", "id": "1306147799357165568", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T08:27:57.000Z"}, {"text": "#YoApoyoAMariela https://t.co/5UvklgpxUn", "id": "1303705993583489024", "lang": "und", "created_at": "2020-09-09T14:45:05.000Z"}, {"text": "Bravo! https://t.co/fk7216nbZg", "id": "1301100701062397953", "lang": "pt", "created_at": "2020-09-02T10:12:35.000Z"}, {"text": "Y sin novedades, la iglesia sigue acumulando el privilegio de superar los niveles de ruido. Es este pa\u00eds, para juzgar \u201clo divino\u201d se mira a otro lado. Si fuera un bar o una vecina, tendr\u00eda a la polic\u00eda en la puerta. #LaicismoYa", "id": "1294512289119379456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T05:52:35.000Z"}, {"text": "\u00a1Felicidades Comandante! La historia sigue absolvi\u00e9ndote. \u00a1Viva Cuba! #FidelVive #SiempreFidel https://t.co/2NRs8qZcMX", "id": "1293840241644769280", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T09:22:06.000Z"}, {"text": "Que sus nombres no se borren de la historia \u270a\ud83c\udffb https://t.co/od8xiC7E2P", "id": "1290917273511899136", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T07:47:16.000Z"}, {"text": "\u00a1Un casi pr\u00f3fugo de la justicia alardea y hay quienes lo respetan y todo! \u00a1Con en riesgo de fuga que tiene este se\u00f1or! \u00bfPero qu\u00e9 clase de estafa es esta? #RepublicaYa #LosBorbonesSonUnosLadrones", "id": "1290551652206903302", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T07:34:25.000Z"}, {"text": "\u00a1Viva el 26 de julio! \u00a1Viva la Revoluci\u00f3n Cubana! #SiempreEs26 https://t.co/vpvW5rviWv", "id": "1287353971791863808", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T11:47:59.000Z"}, {"text": "Es de justicia. \u00a1Por la recuperaci\u00f3n del derecho civil valenciano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/qDkF3mGOgq", "id": "1286374800840101889", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T18:57:06.000Z"}, {"text": "Apostar por la industria debe ser algo incuestionable. Igual que no se conseguir\u00e1 forjar una estabilidad productiva real sin unos salarios dignos, fuertes y estables. \u00a1Toda mi solidaridad con la plantilla de Pilkington! \u00a1Vuestra lucha es la nuestra! https://t.co/eLUcrGCG4P", "id": "1280772381989101569", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T07:55:06.000Z"}, {"text": "Ya 50!!! #NoM\u00e1sBloqueo https://t.co/ISjNAYYC6x", "id": "1278404590719901696", "lang": "und", "created_at": "2020-07-01T19:06:20.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 27, a las 19h (hora espa\u00f1ola); nos vemos en el Foro virtual \u201cFeminismos en acci\u00f3n\u201d. Con una m\u00e1s que privilegiada compa\u00f1\u00eda. \u00a1No os lo perd\u00e1is! https://t.co/6LPrvzN6sA", "id": "1276396856340340737", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T06:08:19.000Z"}, {"text": "Per la recuperaci\u00f3 i reconeiximent del Dret Civil Valenci\u00e0!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/OmNFJyGGxl", "id": "1275199515843268608", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-22T22:50:31.000Z"}, {"text": "Pues hoy ha sido un gran d\u00eda para asistir presencialmente al Congreso. El IMV ha sido aprobado, y as\u00ed un avance hist\u00f3rico. Pero no s\u00f3lo eso, porque tambi\u00e9n el antifascismo ha sido protagonista. \u00a1Fuera medallas a franquistas! \u00a1M\u00e1s memoria y dignidad! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c https://t.co/FzMpptWv0Z", "id": "1270827903845105664", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T21:19:17.000Z"}, {"text": "#SinOrganizaci\u00f3nNoHayFuturo #ElFuturoEsNuestro \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb https://t.co/YYwgvHNy8g", "id": "1270300070647398403", "lang": "und", "created_at": "2020-06-09T10:21:52.000Z"}, {"text": "F\u00e1cil, sencillo y para toda la familia. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/W53glv0cGo", "id": "1268874204176363520", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:55:59.000Z"}, {"text": "#NoM\u00e1sBloqueo https://t.co/yT0Y4aYnG1", "id": "1267026919180185600", "lang": "und", "created_at": "2020-05-31T09:35:32.000Z"}, {"text": "Porque parec\u00eda imposible, pero hoy es un hecho. Nuestro compromiso con la clase trabajadora es incuestionable. #IngresoMinimoVital https://t.co/WBmkB5075X", "id": "1266346298329968643", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T12:30:59.000Z"}, {"text": "\u00a1El cierre de Nissan es un esc\u00e1ndalo! Toda mi solidaridad con los trabajadores y trabajadoras. Seguimos en esta lucha. La UE tendr\u00e1 tambi\u00e9n mucho que explicar. Su suerte, es la nuestra. #FuturoParaNissanYA", "lang": "es", "id": "1265921433122877445", "created_at": "2020-05-28T08:22:43.000Z"}, {"text": "Por tantas Anas como existen, por ellas y por nosotras. Abolicionista s\u00ed o s\u00ed. https://t.co/TcafxzqIms", "lang": "es", "id": "1265597871149273091", "created_at": "2020-05-27T10:57:00.000Z"}, {"text": "\u00a1Porque su lucha es la nuestra! Apoyo y solidaridad con los trabajadores y trabajadoras de Nissan. #HuelgaIndefinida #FuturoParaNissanYA https://t.co/lJwDolxtVw", "lang": "es", "id": "1262052032317460485", "created_at": "2020-05-17T16:07:06.000Z"}, {"text": "\u201cMuere Julio Anguita a los 78 a\u00f1os de edad\u201d \u00a1Triste, triste d\u00eda! Hasta siempre camarada.  https://t.co/Wv5uONIFUx", "lang": "es", "id": "1261619574430216193", "created_at": "2020-05-16T11:28:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Val\u00e8ncia Laica denuncia l'Arquebisbat per posar en perill la salut del poble valenci\u00e0 incomplint l'estat d'alarma.\ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\u00a1Que la impunitat no siga un privilegi m\u00e9s de l\u2019esgl\u00e9sia cat\u00f2lica!", "lang": "ca", "id": "1260445129183236098", "created_at": "2020-05-13T05:41:51.000Z"}, {"text": "Este domingo a las 19h tenemos un acto que no nos podemos perder. En las redes nos vemos! #Solidaridad #StopBloqueo https://t.co/aBhSlPqZhC", "lang": "es", "id": "1258797973569486848", "created_at": "2020-05-08T16:36:38.000Z"}, {"text": "Muere sin condena. Muere un torturador fascista sin condena. Que la historia le condene. #AntiFascista Verdad, justicia y reparaci\u00f3n para las v\u00edctimas. \u270a\ud83c\udffb https://t.co/Ir2uFjli6y", "lang": "es", "id": "1258336056577011713", "created_at": "2020-05-07T10:01:09.000Z"}, {"text": "Irresponsabilidad, se queda corto. Votar contra la pr\u00f3rroga del estado de alarma es un atentado contra la salud p\u00fablica, pero tambi\u00e9n contra la clase trabajadora. Fin de muchas ayudas, ERTES, IT, suspensi\u00f3n de plazos... \u00a1Reflexionen!", "lang": "es", "id": "1257539124040552450", "created_at": "2020-05-05T05:14:25.000Z"}, {"text": "Pues le he preguntado al Gobierno por su intenci\u00f3n de seguir adelante con la ampliaci\u00f3n del Puerto de Valencia. As\u00ed, con informes de hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os, como si todo fuera igual. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/J5DCH5Ep0b", "lang": "es", "id": "1257528351998316544", "created_at": "2020-05-05T04:31:37.000Z"}, {"text": "Porque este a\u00f1o no podremos ocupar las calles, pero volver\u00e1n a abrir las grandes alamedas y nosotras ah\u00ed estaremos. #YoSoy1deMayo #EstaCrisisNoLaPagamos #VivaElPrimeroDeMayo https://t.co/is8z7khfy2", "lang": "es", "id": "1256223395265556485", "created_at": "2020-05-01T14:06:11.000Z"}, {"text": "Primer de Maig! Orgull de classe! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/zKZJ6LkbWb", "lang": "ca", "id": "1256133765048434688", "created_at": "2020-05-01T08:10:02.000Z"}, {"text": "Visca el Primer de Maig! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/nBYHdRWBLe", "lang": "ca", "id": "1256132326859378689", "created_at": "2020-05-01T08:04:19.000Z"}, {"text": "Absolutamente inaceptable. Toda mi solidaridad con @JonInarritu https://t.co/M6YLqw1w6g", "lang": "es", "id": "1256107243092787201", "created_at": "2020-05-01T06:24:38.000Z"}, {"text": "\u00a1Una gran noticia! \u00a1No s\u00f3lo para m\u00ed, para todas! \u00a1Te deseo mucha fuerza y \u00e9xito en esta etapa, amiga! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/uaPwqMrag9", "lang": "es", "id": "1255868764194775045", "created_at": "2020-04-30T14:37:00.000Z"}, {"text": "Es fundamental que los Ayuntamientos puedan disponer de sus remanentes de tesorer\u00eda, as\u00ed como la negociaci\u00f3n de la deuda o garantizar la debida financiaci\u00f3n. \u00a1EUPV seguir\u00e1 luchando por la Administraci\u00f3n Local y sus pol\u00edticas n\u00edtidamente de izquierdas!  https://t.co/c0qXEzt0Jf", "lang": "es", "id": "1254382083142754307", "created_at": "2020-04-26T12:09:28.000Z"}, {"text": "\u201cTu creus que jo puc oblidar la historia nostra que hem viscut, tu creus que jo puc oblidar?\u201d https://t.co/bGOuYUPVx8", "lang": "es", "id": "1254096415065866240", "created_at": "2020-04-25T17:14:19.000Z"}, {"text": "25 d\u2019abril, tres lluites! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/siRrco2Uw8", "lang": "ca", "id": "1254091535936782342", "created_at": "2020-04-25T16:54:56.000Z"}, {"text": "Justicia, es evitar un desahucio de qui\u00e9n nada tiene. Miseria, es condenar a qui\u00e9n defiende lo justo. @isaserras, te mando todo mi apoyo y solidaridad. La intervenci\u00f3n m\u00ednima penal hace mucho que qued\u00f3 atr\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1252923697209528321", "created_at": "2020-04-22T11:34:22.000Z"}, {"text": "#AyudaMedicaCubanaYA https://t.co/1BoSC6Ybv0", "lang": "und", "id": "1252238438067253248", "created_at": "2020-04-20T14:11:23.000Z"}, {"text": "Condenamos el criminal bloqueo de EEUU contra Cuba. Basta ya! #BloqueoNoSolidaridadSi https://t.co/diwbPn3NF8", "lang": "es", "id": "1250791807795027969", "created_at": "2020-04-16T14:23:00.000Z"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, mi pueblo inundado de dignidad. \u00a1Emocionante! \u00a1Viva la Rep\u00fablica! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c https://t.co/uK2WT3qHud", "lang": "es", "id": "1250145733971456000", "created_at": "2020-04-14T19:35:44.000Z"}, {"text": "Viva la Rep\u00fablica! Vamos a por la tercera! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c https://t.co/zAZkMI4D32", "lang": "es", "id": "1250135259032825858", "created_at": "2020-04-14T18:54:06.000Z"}, {"text": "#IIIRep\u00fablica #14AbrilRep\u00fablicaViva https://t.co/TJ69fBKF8w", "lang": "und", "id": "1250002863817986048", "created_at": "2020-04-14T10:08:01.000Z"}, {"text": "Ondear\u00e1 de nuevo la republicana en nuestros balcones y en las instituciones. #APorLaTercera #VivalaRepublica https://t.co/9F776MTOT1", "lang": "es", "id": "1249982080794136577", "created_at": "2020-04-14T08:45:26.000Z"}, {"text": "Ni oblit, ni perd\u00f3! Antifeixista sempre! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Tly9K8rInw", "lang": "ca", "id": "1248920062297354241", "created_at": "2020-04-11T10:25:21.000Z"}, {"text": "En esta situaci\u00f3n tan dura, es el momento de apostar por lo p\u00fablico sin fisuras. Aqu\u00ed os dejo el art\u00edculo que me han publicado al respecto. #PorLosServiciosP\u00fablicos  https://t.co/40NQh3UvtN", "lang": "es", "id": "1248532757065740288", "created_at": "2020-04-10T08:46:20.000Z"}, {"text": "#BloqueoNoSolidaridadS\u00ed https://t.co/zwhOkDfJB0", "lang": "und", "id": "1248303007516819457", "created_at": "2020-04-09T17:33:23.000Z"}, {"text": "Cubainformacion - Art\u00edculo: Bloqueo a Cuba: clamor silenciado contra una pandemia. #ElBloqueoMata #CubaSalvaVidas  https://t.co/yRBnJSNFvv", "lang": "es", "id": "1247439193464279040", "created_at": "2020-04-07T08:20:54.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed sigue mi compa\u00f1era Rosa habl\u00e1ndonos de la privatizaci\u00f3n de la sanidad. Nosotras, por lo p\u00fablico siempre! https://t.co/pwouprouxx", "lang": "es", "id": "1246023967237906433", "created_at": "2020-04-03T10:37:18.000Z"}, {"text": "Pues hoy a las 21h, en mi casa sonaba el Bella Ciao. Otros que hagan ruido por la derecha, nosotras a lo nuestro. Medidas para la clase trabajadora y protecci\u00f3n de la salud. \u00a1Y desde lo p\u00fablico, SIEMPRE!", "lang": "es", "id": "1245429058600677377", "created_at": "2020-04-01T19:13:21.000Z"}, {"text": "\u201cAqu\u00ed estoy para vivir \nmientras el alma me suene, \ny aqu\u00ed estoy para morir, \ncuando la hora me llegue, \nen los veneros del pueblo \ndesde ahora y desde siempre. \nVarios tragos es la vida \ny un solo trago es la muerte\u201d #MiguelHern\u00e1ndez #78a\u00f1osSinTi #D\u00edaValencianoV\u00edctimasFranquismo", "lang": "es", "id": "1243814646773166085", "created_at": "2020-03-28T08:18:15.000Z"}, {"text": "\u00a1Basta de asesinatos y persecuci\u00f3n de l\u00edderes y lideresas sociales y ex combatientes de las FARC!  https://t.co/hZgmptq1lf", "lang": "es", "id": "1242762324718563328", "created_at": "2020-03-25T10:36:42.000Z"}, {"text": "Ah! Y que nadie lo olvide. La solidaridad es la ternura de los pueblos. Gracias Cuba y gracias China por semejante ejemplo de dignidad humana. #Venceremos #QuedateEnTuCasa #SanidadPublica", "lang": "es", "id": "1242720363643109378", "created_at": "2020-03-25T07:49:57.000Z"}, {"text": "Mientras algunos priorizan sus pol\u00edticas racistas, nosotras a pelear y defender a la clase trabajadora. C\u00f3mo hasta ahora. Servicios p\u00fablicos, trabajo digno y, a ver si vamos recuperando nuestros sectores estrat\u00e9gicos. #TodoElPoderParaLoP\u00fablico #QuedateEnTuCasa #SanidadPublica", "lang": "es", "id": "1242719476854018048", "created_at": "2020-03-25T07:46:26.000Z"}, {"text": "\u201c\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 preparada la industria farmac\u00e9utica cubana para enfrentar la COVID-19?\u201d La colaboraci\u00f3n internacional es imprescindible. China y Cuba lo han demostrado. #CubaVa  https://t.co/6nqdl3ewHv", "lang": "es", "id": "1238787699546501122", "created_at": "2020-03-14T11:22:57.000Z"}, {"text": "Nos hemos reunido con los #AgricultoresAlL\u00edmite de Almer\u00eda para poner sobre la mesa medidas necesarias para frenar la crisis estructural que sufre el campo. https://t.co/YAVjeLNSgi", "lang": "es", "id": "1237461361308901378", "created_at": "2020-03-10T19:32:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb La agricultura es la herramienta m\u00e1s eficaz para combatir el #CambioClim\u00e1tico. Las pol\u00edticas de la UE deben proteger este sector estrat\u00e9gico con un tejido social que est\u00e1 desapareciendo frente a fondos de inversi\u00f3n que acaparan tierras. https://t.co/QpbdTOjmba", "lang": "es", "id": "1237461159072149506", "created_at": "2020-03-10T19:31:45.000Z"}, {"text": "Ayer en Fuenterrobles hablando de proyectos de izquierdas y analizando cuestiones que se deben abordar con urgencia como los problemas agrarios o la lucha contra la despoblaci\u00f3n. Nuestro compromiso es firme! Gracias a todas! https://t.co/RS7vklbJwQ", "lang": "es", "id": "1235858512095268864", "created_at": "2020-03-06T09:23:25.000Z"}, {"text": "Esta tarde nos vemos en Fuenterrobles https://t.co/plkny1VBBY", "lang": "es", "id": "1235496982455545856", "created_at": "2020-03-05T09:26:49.000Z"}, {"text": "Necessitem reestructurar les pol\u00edtiques agr\u00e0ries i impulsar mesures d\u2019impuls a un model agr\u00edcola i ramader sostenible, perqu\u00e8 treballar en millorar les condicions al camp tamb\u00e9 \u00e9s lluitar contra els efectes del canvi clim\u00e0tic i en favor de l\u2019equilibri territorial https://t.co/niQDvAvnX3", "lang": "ca", "id": "1235495997054185472", "created_at": "2020-03-05T09:22:54.000Z"}, {"text": "Pues aqu\u00ed os dejo una entrevista a mi querid\u00edsima camarada @reb0704 , porque es necesaria, porque su visibilidad nos dignifica a todas. Por m\u00e1s mujeres en la ciencia. Por m\u00e1s Rebeccas! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/uEe2YqQkpv", "lang": "es", "id": "1232977387123552256", "created_at": "2020-02-27T10:34:51.000Z"}, {"text": "Os necesito a todas. \u00a1TODAS!", "lang": "pt", "id": "1231726301054148613", "created_at": "2020-02-23T23:43:29.000Z"}, {"text": "Organ\u00edzate y lucha! #TomaPartido #PrenPartit contra el fascismo! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/EY6ejg9rSZ", "lang": "es", "id": "1230887230425751552", "created_at": "2020-02-21T16:09:19.000Z"}, {"text": "#PrimerConvenioDeF\u00fatbolFemenino Su avance, nos hace avanzar a todas! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/DN2OboHSyN", "lang": "es", "id": "1230195219334926336", "created_at": "2020-02-19T18:19:30.000Z"}, {"text": "Valent\u00eda y orgullo. Gran trabajo! #PrimerConvenioDeF\u00fatbolFemenino https://t.co/OTjgLUxivI", "lang": "es", "id": "1230185506140540931", "created_at": "2020-02-19T17:40:55.000Z"}, {"text": "En la presentaci\u00f3n del primer convenio colectivo del f\u00fatbol femenino! Hecho hist\u00f3rico! Porque cada vez que una mujer avanza, avanzamos todas! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/UkT8IZ0pZ7", "lang": "es", "id": "1230183657010352129", "created_at": "2020-02-19T17:33:34.000Z"}, {"text": "Felicidades a #LaColmenita y a todas las personas que la hacen posible. 30 a\u00f1os ya demostrando los valores de la revoluci\u00f3n con la defensa de la cultura, la educaci\u00f3n y la infancia desde las tablas de los teatros de #Cuba y de todo el mundo. #CubaVa @ColmenitaCuba", "lang": "es", "id": "1228290906119376897", "created_at": "2020-02-14T12:12:27.000Z"}, {"text": "\u201cAqu\u00ed pasa, se\u00f1ores, que me juego la muerte\u201d #LeyEutanasia https://t.co/NUhuC5J3BJ", "lang": "es", "id": "1227293007206060033", "created_at": "2020-02-11T18:07:09.000Z"}, {"text": "Con la solidaridad internacional por bandera! Trabajaremos incansablemente para estar a la altura. Gracias por la confianza depositada! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Yz14WZuBbn", "lang": "es", "id": "1225762508784402433", "created_at": "2020-02-07T12:45:30.000Z"}, {"text": "As\u00f3ciate a la AMMD - Militares antifranquistas.\nPorque la lucha antifascista es una obligaci\u00f3n. Todo mi apoyo a la asociaci\u00f3n y, sobretodo; justicia, verdad y reparaci\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/SdFqDZSnkx", "lang": "es", "id": "1223935649176346629", "created_at": "2020-02-02T11:46:13.000Z"}, {"text": "Ahir vam estar a #Benimaclet amb el Col\u00b7lectiu d' @EU_Valencia Exposici\u00f3-Benimaclet i amb moviments socials i ve\u00efnals del barri i de tota #Val\u00e8ncia i l'Horta exigint un urbanisme no agressiu ni especulatiu i que pose per davant les necessitats de la ciutadania #PAIBenimaclet https://t.co/Nq5JAgL5bt", "lang": "ca", "id": "1221800283954720768", "created_at": "2020-01-27T14:21:02.000Z"}, {"text": "Nunca os olvidaremos! \u270a\ud83c\udffb https://t.co/Y19L4Uxy8q", "lang": "es", "id": "1220682700509630464", "created_at": "2020-01-24T12:20:09.000Z"}, {"text": "Aquest dijous t\u2019esperem al CC Octubre per a parlar de mesures, accions i propostes del govern progressista. Amb el meu company i amic @Hector_Illueca_ https://t.co/ixroFvXo8G", "lang": "ca", "id": "1219595948537667584", "created_at": "2020-01-21T12:21:47.000Z"}, {"text": "La vida tiene que ser algo m\u00e1s que este patio y estas losas en las que me voy gastando. #EternoMarcosAna https://t.co/IgY6Wu5FGM", "lang": "es", "id": "1219547223354155008", "created_at": "2020-01-21T09:08:10.000Z"}, {"text": "Coincido con mi compa\u00f1ero, @carlossmato , @OskarMatute ha sabido hacer un gran relato de la situaci\u00f3n, incluyendo la desproporci\u00f3n de las penas a los j\u00f3venes de Altsasu, y adem\u00e1s estar a la altura de la circunstancias votando. #AntifascistasSiempre https://t.co/g3lhSyendB", "lang": "es", "id": "1214651431057317891", "created_at": "2020-01-07T20:54:02.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas! Hoy me he levantado con ganas de formar Gobierno! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb En un ratito, mi S\u00cd contribuir\u00e1 a ello!", "lang": "es", "id": "1214457021300379650", "created_at": "2020-01-07T08:01:32.000Z"}, {"text": "Quiero dejarlo claro, sin margen de duda. Mi compa\u00f1era Aina Vidal es una de las mujeres m\u00e1s \u00edntegras y comprometidas que he conocido. Y es pura miseria y basura quien se atreva a ponerla en tela de juicio. \u00c1nimo amiga, nada ni nadie podr\u00e1 contigo! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Uv6bJ1Jg6R", "lang": "es", "id": "1214135267247972353", "created_at": "2020-01-06T10:42:59.000Z"}, {"text": "No os imagin\u00e1is la tensi\u00f3n que se palpa en el pleno del Congreso! Los fascistas est\u00e1n muy nerviosos! Que ya se lo hemos dicho, \u00a1no pasar\u00e1n!", "lang": "es", "id": "1213738008366718977", "created_at": "2020-01-05T08:24:26.000Z"}, {"text": "#QuiSembraLaMis\u00e8riaRecullLaR\u00e0bia La seguridad jur\u00eddica con la que tantos se llenan la boca \u00a1a la mierda! Un \u00f3rgano administrativo actuando como judicial \u00a1y sin sentencia firme! Infame. No van a amedrentarnos, aunque lo intenten.", "lang": "es", "id": "1213195370089594881", "created_at": "2020-01-03T20:28:10.000Z"}, {"text": "#GolpeDeEstadoEnBoliva #EvoNoEst\u00e1sSolo https://t.co/5cPj5jqAHq", "lang": "und", "id": "1211590442787233798", "created_at": "2019-12-30T10:10:46.000Z"}, {"text": "Ay! Nunca te olvidar\u00e9! #HastaSiemprePombo https://t.co/Nxvk7ikVda", "lang": "es", "id": "1211372082770173952", "created_at": "2019-12-29T19:43:05.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nta tristeza! Tanta lucha y dignidad que nos ha dejado hoy! Mi p\u00e9same para la familia y para el pueblo cubano. #CubaVa   Hasta siempre querido Pombo! https://t.co/aX4VIKn8A8", "lang": "es", "id": "1211360683016753152", "created_at": "2019-12-29T18:57:47.000Z"}, {"text": "Verg\u00fcenza! Mientras sancionan, humillan y expulsan a quienes firmaron el manifiesto antifranquista, el fascismo campa a sus anchas. Memoria democr\u00e1tica se\u00f1ores! https://t.co/SvCN8BVzJ6", "lang": "es", "id": "1210511964717436928", "created_at": "2019-12-27T10:45:17.000Z"}, {"text": "La estaci\u00f3n \"provisional\" del AVE en Val\u00e8ncia acaba de cumplir 9 a\u00f1os. Tras todo este tiempo seguimos sin un proyecto definitivo de estaci\u00f3n y del eje pasante ferroviario. El Gobierno central debe dar una respuesta ya a una situaci\u00f3n que no s\u00f3lo afecta a la ciudad de Val\u00e8ncia https://t.co/dvwwDStqGL", "lang": "es", "id": "1208005569438765056", "created_at": "2019-12-20T12:45:46.000Z"}, {"text": "Los municipios necesitan ser informados, necesitan adaptarse a las nuevas realidades de movilidad y de ingresos. Nosotras preguntamos e insistimos. @eblanesEU \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/lHEGX3HD3h", "lang": "es", "id": "1207991680059748352", "created_at": "2019-12-20T11:50:34.000Z"}, {"text": "\u201cPresentaci\u00f3n de la Plataforma contra el bloqueo de EEUU a Cuba del Pa\u00eds Valenci\u00e0\u201d \u00a1Gran trabajo! \u00a1Nuestro compromiso de solidaridad con Cuba siempre adelante! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #NoAlBloqueo #CubaVa  https://t.co/Z8fP6UKUUS", "lang": "es", "id": "1205441378370703360", "created_at": "2019-12-13T10:56:35.000Z"}, {"text": "Nicaragua no se queda al margen de los ataques imperialistas. Pero no nos dicen todo lo que se ha avanzado por el Gobierno Sandinista. Compa\u00f1erxs, hermanxs, vosotrxs tampoco est\u00e1is solxs. Toda nuestra solidaridad \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb https://t.co/Ju7hCUKAke", "lang": "es", "id": "1204857553211011073", "created_at": "2019-12-11T20:16:40.000Z"}, {"text": "La guerra empieza aqu\u00ed. No a la guerra. No a la OTAN https://t.co/vRlvmgO0i7", "lang": "es", "id": "1204414242297798657", "created_at": "2019-12-10T14:55:06.000Z"}, {"text": "No apoyaremos las pol\u00edticas genocidas del imperialismo. La guerra empieza aqu\u00ed. Y nosotras siempre diremos que ni guerra, ni OTAN. https://t.co/KbmZiMNWhK", "lang": "es", "id": "1204413056421285888", "created_at": "2019-12-10T14:50:24.000Z"}, {"text": "Hoy hemos iniciado la #XIVLegislatura junto a grandes compa\u00f1eras. \u201cPer la democr\u00e0cia i la Rep\u00fablica, s\u00ed, promet\u201d ha sido mi f\u00f3rmula. Pero va mucho m\u00e1s all\u00e1: en defensa de la clase trabajadora y desde el feminismo! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/QEa42nrE6C", "lang": "es", "id": "1201957070074974209", "created_at": "2019-12-03T20:11:11.000Z"}]