[{"text": "El secretario general del partido comunista nuevo Secretario de Estado para la Agenda 2030. Pol\u00edticas del pasado para dise\u00f1ar nuestro futuro. Pobre pa\u00eds. Pero hay alternativa. @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1376807675246297092", "created_at": "2021-03-30T08:05:04.000Z"}, {"text": "A las 13h  la ministra de Hacienda va a contarnos el d\u00e9ficit de 2020, una prueba m\u00e1s de c\u00f3mo enga\u00f1aron con los presupuestos que nacieron muertos. \u00bfModificar\u00e1 el cuadro macro para 2022? Al amparo de las incertidumbres nos toman el pelo a los espa\u00f1oles", "lang": "es", "id": "1376481632383860739", "created_at": "2021-03-29T10:29:29.000Z"}, {"text": "Desde la tribuna esta ma\u00f1ana defendiendo lo que verdaderamente importa https://t.co/ynnPR7Z3A7", "lang": "es", "id": "1375099193379991557", "created_at": "2021-03-25T14:56:10.000Z"}, {"text": "En el RDL que debatimos hoy discriminan en las ayudas directas a empresas y territorios. Hemos pedido que se den a todas las empresas cualquiera que sea su actividad y que los fondos no supongan una limitaci\u00f3n. Esperamos que el Gobierno atienda esta petici\u00f3n que es un clamor https://t.co/Gg7qHrZDxU", "lang": "es", "id": "1375055526200029189", "created_at": "2021-03-25T12:02:39.000Z"}, {"text": "El Banco de Espa\u00f1a ratifica lo que todos sab\u00edamos y el Gobierno no quiere reconocer. Espa\u00f1a no va a crecer este a\u00f1o lo que nos dijeron sino mucho menos y nos seguimos separando de Europa sin parar. Son unos incapaces y el problema es que los que lo pagamos somos los espa\u00f1oles https://t.co/XHJ555UhhH", "lang": "es", "id": "1374633467158351875", "created_at": "2021-03-24T08:05:32.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda internacional del agua. En Espa\u00f1a la tenemos mal repartida temporal y territorialmente pero el Gobierno no quiere hacer nada por cuestiones ideol\u00f3gicas. Los Fondos europeos son una oportunidad para modernizar nuestros regad\u00edos o actuar en el ciclo integral del agua", "lang": "es", "id": "1373961172672782336", "created_at": "2021-03-22T11:34:05.000Z"}, {"text": "\u00bfPablo Iglesias se hart\u00f3 del Gobierno y viene a enredarla en Madrid? Pues Madrid votar\u00e1 libertad. T\u00e9ngalo seguro", "lang": "es", "id": "1371423017650298886", "created_at": "2021-03-15T11:28:21.000Z"}, {"text": "Hoy \u201cdan a luz\u201d a los 11.000 millones. 7.000 como ayudas directas. \u00bfPor que este importe? \u00bfEs suficiente? \u00bfCual ha sido el criterio? Lo van a repartir las Comunidades Aut\u00f3nomas. \u00bfLa distribuci\u00f3n ser\u00e1 justa? \u00bfSeguir\u00e1 habiendo diferencias a favor de las afines? \u00bfSe llega tarde?", "lang": "es", "id": "1370284047612674049", "created_at": "2021-03-12T08:02:30.000Z"}, {"text": "Comienza el Congreso de UGT Fica un foro imprescindible para debatir respecto al principal problema de Espa\u00f1a: el empleo. O el desempleo si se quiere ver por el otro lado. Os deseo \u00e9xito por el bien de todos", "lang": "es", "id": "1367048263082405888", "created_at": "2021-03-03T09:44:39.000Z"}, {"text": "La matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos cay\u00f3 en enero un 51% y en febrero un 38%. Esto pasa cuando se suben los impuestos sin analizar su impacto. El impuesto sube, la recaudaci\u00f3n se desploma y se arruina un sector que emplea a muchas personas. Congelaci\u00f3n del impuesto de matriculaci\u00f3n ya", "lang": "es", "id": "1366333083474132992", "created_at": "2021-03-01T10:22:46.000Z"}, {"text": "11.000millones? Como? Era el anuncio de ayer que no concretaron. Marketing sin consideraci\u00f3n con los que m\u00e1s est\u00e1n sufriendo la crisis. Se necesitan Ayudas directas, condonaci\u00f3n de impuestos, 50.000 millones para que las empresas sigan vivas cuando Espa\u00f1a se abra #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1364848898947358720", "created_at": "2021-02-25T08:05:09.000Z"}, {"text": "Ya han empezado los recortes en las pensiones. El complemento a la maternidad perjudica a las mujeres con m\u00e1s hijos y va en contra de la contributividad del sistema. Para que quer\u00edan el Pacto de Toledo? Psoe, Podemos, ERC y Bildu son los responsables @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1362424714166226945", "created_at": "2021-02-18T15:32:19.000Z"}, {"text": "Hoy tocaba control al Gobierno. Resultado: ninguno. Los ministros no contestan y demuestran, una vez m\u00e1s, su falta de respeto por el Parlamento. Echar balones fuera les puede dar un respiro pero no resolver\u00e1 sus problemas ni evitar\u00e1 que sigamos ejerciendo la oposici\u00f3n. @populares", "lang": "es", "id": "1361985565470646275", "created_at": "2021-02-17T10:27:17.000Z"}, {"text": "Hoy en \u2066@Mercabarna_mb\u2069 escuchando a los empresarios del mundo hortofruticola. En \u2066\u2066@populares\u2069 sabemos de su papel fundamental en la pandemia, reivindicamos sus necesidades y estamos con ellos https://t.co/yOpdtbshhF", "lang": "es", "id": "1359885959551209472", "created_at": "2021-02-11T15:24:12.000Z"}, {"text": "Un vicepresidente del Gobierno poniendo en tela de juicio la calidad democr\u00e1tica de Espa\u00f1a y la presidenta de un partido en el gobierno que promueve una ilegalidad es lo que es una anomal\u00eda insoportable #PABLOIGLESIASDIMISION", "lang": "es", "id": "1359179339108126723", "created_at": "2021-02-09T16:36:21.000Z"}, {"text": "Seguimos con la prensa. Os acompa\u00f1o mi entrevista de hoy en La Raz\u00f3n. Es larga y completa y hablamos de lo que de verdad interesa sin hacer caso de las cortinas de humo que nos regala el Gobierno https://t.co/HULiDL89qr", "lang": "es", "id": "1358003400584085505", "created_at": "2021-02-06T10:43:35.000Z"}, {"text": "Comparto mi entrevista de hoy en El Siglo. Contiene muchas cuestiones que nos importan https://t.co/eZsb7eosZK", "lang": "es", "id": "1357680944417824770", "created_at": "2021-02-05T13:22:16.000Z"}, {"text": "A @sanchezcastejon no le gusta el control. No solo lo limitan en el RDL de fondos sino eluden el b\u00e1sico en la actividad legislativa extraordinaria, el informe preceptivo del Consejo de Estado. Que ocultan? Lo manipulan todo y luego pretenden dar lecciones de gobernanza. As\u00ed no", "lang": "es", "id": "1356886286620065792", "created_at": "2021-02-03T08:44:35.000Z"}, {"text": "Enero es mal mes pero este es mucho peor. 710.500 parados m\u00e1s que hace un a\u00f1o y 462.400 contratos menos que en enero 2020. Casi 4 millones de espa\u00f1oles est\u00e1n apuntados en el Sepe demandando empleo. No merecen que se cambie de pol\u00edticas? Porque las de @sanchezcastejon no funcionan", "lang": "es", "id": "1356529869845393411", "created_at": "2021-02-02T09:08:18.000Z"}, {"text": "Hoy he visitado una empresa catalana que refleja muy bien la capacidad de emprendimiento de nuestros empresarios y el inter\u00e9s que tiene la actividad relacionada con el medio ambiente. Creaci\u00f3n de empleo y mejora de la calidad de vida de los ciudadanos. https://t.co/Nz44pFNm0x", "lang": "es", "id": "1356271644520685572", "created_at": "2021-02-01T16:02:13.000Z"}, {"text": "Eso es lo que supone abstenerse en el RDL de fondos", "lang": "es", "id": "1354760985727348738", "created_at": "2021-01-28T11:59:23.000Z"}, {"text": "Se apunta Vox a la concentraci\u00f3n de poder, al clientelismo y al riesgo de la corrupci\u00f3n? Sorprendente para quien est\u00e1 todo el d\u00eda dando lecciones", "lang": "es", "id": "1354760795930898433", "created_at": "2021-01-28T11:58:38.000Z"}, {"text": "La EPA esconde la p\u00e9rdida de 750 mil empleos del sector privado, compensados en parte con 125 mil empleos p\u00fablicos. 755 mil trabajadores en Ertes y 355 mil aut\u00f3nomos en prestaci\u00f3n especial. Un panorama sombr\u00edo que muestra nuestro principal problema, el empleo. #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1354724006612631553", "created_at": "2021-01-28T09:32:27.000Z"}, {"text": "Acaba de publicarse la encuesta hotelera del INE. Las estancias cayeron el a\u00f1o pasado m\u00e1s del 73% y la facturaci\u00f3n media por habitaci\u00f3n ocupada m\u00e1s del 63%. En consecuencia, muchos empleos perdidos y muchas empresas arruinadas. Nadie da explicaciones? El Gob debe rendir cuentas", "lang": "es", "id": "1353672896573542400", "created_at": "2021-01-25T11:55:43.000Z"}, {"text": "Amazon carga sobre las pymes la tasa digital del 3% aprobada por el Gobierno y la ministra nos aseguraba que no lo iba a pagar la clase media. Es lo que mejor hacen, subir los impuestos a los espa\u00f1oles. Y anuncian  m\u00e1s. As\u00ed no saldremos de la crisis. \u2066 https://t.co/jSLOAckQdN", "lang": "es", "id": "1352559105785913344", "created_at": "2021-01-22T10:09:54.000Z"}, {"text": "Comenzamos el a\u00f1o como lo terminamos. @sanchezcastejon y su gobierno nos mienten. Sus previsiones son irreales, su relaci\u00f3n con Bruselas oscurantista y los datos de empleo cada vez peores. Somos los \u00faltimos de la cola. Cuando van a rendir cuentas? @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1351807221148037123", "created_at": "2021-01-20T08:22:11.000Z"}, {"text": "https://t.co/pGIZP7epYV\nDe lo macro a lo micro. Este es el impacto real del desastre econ\u00f3mico en 2020 como se\u00f1ala \u2066@autonomosata\u2069. Y 2021 no ha empezado bien. Calvi\u00f1o rebajaba ayer las perspectivas del presupuesto que naci\u00f3 muerto. Cuando van a rendir cuentas de verdad?", "lang": "es", "id": "1348920388143747072", "created_at": "2021-01-12T09:10:56.000Z"}, {"text": "725 mil parados m\u00e1s que hace un a\u00f1o, casi 3,9 millones a finales de diciembre. Y m\u00e1s de 750 mil personas en Ertes. Este es el balance de la mala gesti\u00f3n sanitaria y econ\u00f3mica del Gobierno. Somos los peores. De esto es de lo que hay que rendir cuentas. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1346370758122086401", "created_at": "2021-01-05T08:19:37.000Z"}, {"text": "Bonita oferta le hace el @PSOE a Catalu\u00f1a. Salvador Illa puede acometer las reformas y dar el golpe de tim\u00f3n que necesitan los catalanes? Desde luego en el Ministerio de Sanidad no ha demostrado nada. M\u00e1s bien al contrario. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1344258726153383937", "created_at": "2020-12-30T12:27:10.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a toca fondo: ya es el peor pa\u00eds en salud y econom\u00eda https://t.co/uHM9SUXRT7 Una reflexi\u00f3n para el d\u00eda de San Esteban.\nHasta cuando y cu\u00e1nto aguantaremos. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1342785000031326208", "created_at": "2020-12-26T10:51:06.000Z"}, {"text": "El Senado ya \u201cacat\u00f3\u201d el presupuesto que les lleg\u00f3 desde el Congreso. @sanchezcastejon ya tiene su presupuesto: obsoleto e inexacto y por el que ha pagado un precio alt\u00edsimo. Pero no va a resolver los problemas de los espa\u00f1oles. Ten\u00edamos alternativas @populares", "lang": "es", "id": "1341684001770188800", "created_at": "2020-12-23T09:56:07.000Z"}, {"text": "El Gobierno dice que hoy ha aprobado un RDL para gestionar los fondos europeos que no piensa publicar hasta el d\u00eda 31. Donde est\u00e1n las razones de urgencia? Cuando parece que ya est\u00e1bamos curados de espanto nos siguen sorprendiendo. No tienen el m\u00e1s m\u00ednimo respeto por nada. As\u00ed no", "lang": "es", "id": "1341436699449147400", "created_at": "2020-12-22T17:33:26.000Z"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca se necesita una pol\u00edtica seria, con los pies en el suelo y la cabeza en su sitio. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1337024427284967424", "created_at": "2020-12-10T13:20:38.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 250 mil millones de deuda nueva en solo dos a\u00f1os ( y eso si nos creemos los 130 mil millones que derivan del presupuesto de 2021). El BCE continuar\u00e1 el programa de compra de deuda hasta marzo del 22. Y despu\u00e9s que?. Muy preocupante", "lang": "es", "id": "1337024425749843970", "created_at": "2020-12-10T13:20:38.000Z"}, {"text": "Hoy el Tesoro ha colocado bonos a diez a\u00f1os con cup\u00f3n negativo por primera vez en la historia. Parece una buena noticia pero no lo es. En esta borrachera nuestro Gobierno se cree que todo vale porque nos lo financian, pero no es as\u00ed. Esto hay que devolverlo. M", "lang": "es", "id": "1337024424156028928", "created_at": "2020-12-10T13:20:38.000Z"}, {"text": "Ha vuelto a hablar la OCDE: tenemos un paro de m\u00e1s del doble de la media (7,1%). Somos los terceros por la cola (16,2%), solo son peores Colombia y Grecia. Hasta cuando va a permanecer @sanchezcastejon sin preocuparse? @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1336632749009072129", "created_at": "2020-12-09T11:24:15.000Z"}, {"text": "Generar empleo y riqueza y ayudar a mantener el tejido productivo deber\u00edan haber sido los objetivos de los PGE 2021. En su lugar tenemos pol\u00edticas partidistas y pactos indeseables. #LaConstitucionEsLaSolucion https://t.co/TlXRkmDxrp", "lang": "es", "id": "1335528736121368576", "created_at": "2020-12-06T10:17:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/fe80t3RL9B\nEste es uno de los indignantes resultados que derivan del proceso presupuestario. Votos a cambio del espa\u00f1ol, de los presos, de la ley penal, de indultos..... y de mucho dinero y bienes para intereses particulares. Una vez m\u00e1s, as\u00ed no. \u2066@populares\u2069", "lang": "es", "id": "1334430799060414467", "created_at": "2020-12-03T09:34:29.000Z"}, {"text": "Sube el desempleo en 25 mil personas y los Ertes en 150 mil. Esta es la mejor demostraci\u00f3n del fracaso de las pol\u00edticas del Gobierno. Y ma\u00f1ana se aprobar\u00e1 un presupuesto desfasado que no da respuesta a este problema que es el de todos los espa\u00f1oles. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1334050717213061120", "created_at": "2020-12-02T08:24:11.000Z"}, {"text": "La sensibilidad con respecto a los que est\u00e1n sufriendo la crisis brilla por su ausencia. Este es el peor momento para subir las cotizaciones a los aut\u00f3nomos. Lo que se deber\u00eda hacer es dejar de cobrarles. A actividad cero impuestos y cotizaciones cero. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1333409782145970176", "created_at": "2020-11-30T13:57:20.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de las sesiones de la Comisi\u00f3n, agotadoras e improductivas para nuestras propuestas de crecimiento y empleo para los espa\u00f1oles, nos reunimos en este podcast. Os dejo el enlace #activemosEspa\u00f1a https://t.co/JmDRrJH1vH", "lang": "es", "id": "1332277177480585219", "created_at": "2020-11-27T10:56:46.000Z"}, {"text": "Ya hemos terminado las votaciones en la Comisi\u00f3n. El rodillo del Gobierno ha actuado sin posibilidad de neutralizaci\u00f3n. La ausencia de Vox ha impedido que se aprobara nada que no contara con el \u201cnihil obstat\u201d de @sanchezcastejon Y la semana que viene m\u00e1s de lo mismo en el Pleno", "lang": "es", "id": "1331915561354268675", "created_at": "2020-11-26T10:59:50.000Z"}, {"text": "Comienza la segunda sesi\u00f3n de los presupuestos con m\u00e1s de lo mismo. @sanchezcastejon ha abierto el tenderete del mercado persa. Les da igual que sean los cuarteles de Loyola que poner patas arriba el sistema de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica para perjudicar a Madrid. Que regalaran hoy?", "lang": "es", "id": "1331529073588310017", "created_at": "2020-11-25T09:24:04.000Z"}, {"text": "Comienza a funcionar la apisonadora. Nos vetan enmiendas que autorizan a otros grupos o presenta el propio gobierno. Es el mejor ejemplo de que a @sanchezcastejon solo le interesa pactar con algunos. Eligen malos compa\u00f1eros de cama. Tendr\u00e1n que rendir cuentas. @populares", "lang": "es", "id": "1331196523288387587", "created_at": "2020-11-24T11:22:38.000Z"}, {"text": "Ahora que discutimos la necesidad de impulsar el crecimiento en Espa\u00f1a \u2066\u2066@sanchezcastejon\u2069 impulsa una ley sectaria e ideologizada. La libertad trae valor a\u00f1adido. El espa\u00f1ol forma parte de nuestro capital. As\u00ed no. Este no es el camino \u2066@populares\u2069 #activemosEspa\u00f1a https://t.co/Zx4o8HREDh", "lang": "es", "id": "1330474122816737281", "created_at": "2020-11-22T11:32:04.000Z"}, {"text": "Pedimos que se anulen todas las subidas de impuestos y que el Iva de las mascarillas sea del 0%. En tiempos dif\u00edciles no solo no se deben subir los impuestos sino bajarlos donde se necesite. @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1328966933090361347", "created_at": "2020-11-18T07:43:02.000Z"}, {"text": "Ya hemos presentado nuestras enmiendas a los PGE. No es momento de subir impuestos y se deben eliminar estructuras fara\u00f3nicas y gastos superfluos. Para hoy y para los a\u00f1os que vienen. Solo as\u00ed conseguiremos frenar un endeudamiento galopante, crecer y crear empleo #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1328761722707054596", "created_at": "2020-11-17T18:07:36.000Z"}, {"text": "Hoy intervienen todos los grupos que no devuelven al Gobierno los presupuestos. Comienza el mercado persa. Hasta d\u00f3nde y que van a ceder para que los voten? Escuchar a Bildu causa honda preocupaci\u00f3n, pero la ministra los mima y ellos se permiten dar lecciones. @populares", "lang": "es", "id": "1326849230690988032", "created_at": "2020-11-12T11:28:02.000Z"}, {"text": "La ministra habla mucho pero se \u201colvida\u201d de lo que quiere. Quien empeor\u00f3 el d\u00e9ficit en 13 puntos del PIB y dej\u00f3 la econom\u00eda espa\u00f1ola a punto del rescate? El Gobierno socialista. Y Rajoy, con mucho esfuerzo, logr\u00f3 cambiar el rumbo. La memoria selectiva es la peor de las mentiras.", "lang": "es", "id": "1326544277170606082", "created_at": "2020-11-11T15:16:16.000Z"}, {"text": "La ministra nos dice que van a bajar el Iva de las mascarillas y su precio base. Lo pod\u00edan haber hecho desde el mes de abril. Aguantaban por si colaba? Que impacto tiene en su presupuesto fake? Nos toman el pelo a todos y, encima, apelan a nuestra responsabilidad. As\u00ed no.", "lang": "es", "id": "1326489909385891840", "created_at": "2020-11-11T11:40:14.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana antes de entrar en el hemiciclo. A ver c\u00f3mo nos justifican el presupuesto para 2021, con sus grandes imprecisiones, carencias y gasto superfluo https://t.co/jlcf49t4nd", "lang": "es", "id": "1326489601058492416", "created_at": "2020-11-11T11:39:00.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana defenderemos la enmienda a la totalidad de unos presupuestos que no son buenos ni para Espa\u00f1a ni para los espa\u00f1oles. Fundamentos falsos, impuestos para la clase media y las peque\u00f1as empresas, exceso de gasto en estructuras innecesarias. Plan 5X5 #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1326180491565862914", "created_at": "2020-11-10T15:10:43.000Z"}, {"text": "Una rectificaci\u00f3n a la baja m\u00e1s de las previsiones de Gobierno......y cu\u00e1ntas van? Hoy Europa y la AIREF, ayer el Gobernador del BE. Esas son las bases del presupuesto que pretenden que aprobemos con los ojos cerrados. Ni pizca de seriedad. As\u00ed no. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1324302274349379585", "created_at": "2020-11-05T10:47:21.000Z"}, {"text": "https://t.co/b98XbOvRHM\nSiguen rectificando a peor las previsiones del Gobierno. Ayer el Gobernador del BE y hoy la AIREF y Bruselas. Si esto no tuviera efectos en cada espa\u00f1ol ser\u00eda para tom\u00e1rselo a broma. Y luego piden apoyo cuando no son de fiar \u2066As\u00ed no.", "lang": "es", "id": "1324300407556972545", "created_at": "2020-11-05T10:39:56.000Z"}, {"text": "El Gobernador ratifica en el Congreso lo que estamos pidiendo reiteradamente.  Presentacion de un plan de reequilibrio y la falta de adecuaci\u00f3n de la subida fiscal en estos momentos. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1323938184066179074", "created_at": "2020-11-04T10:40:35.000Z"}, {"text": "Bonita t\u00e9cnica para enga\u00f1ar ingenuos y que parezca que se ocupan de todos los territorios https://t.co/xLopucY33D", "lang": "es", "id": "1323306973908140032", "created_at": "2020-11-02T16:52:23.000Z"}, {"text": "El partido socialista y Unidas Podemos se niegan a que comparezca Ivan Redondo en el tr\u00e1mite presupuestario. Le encargan de la distribuci\u00f3n de los fondos que vienen de Europa pero no quieren que rinda cuentas.  Nos lo tem\u00edamos, imponen plazos imposibles y censuran comparecencias", "lang": "es", "id": "1322509449899200512", "created_at": "2020-10-31T12:03:18.000Z"}, {"text": "Hoy nos reunimos en la Comisi\u00f3n de presupuestos para calificar urgentemente las comparecencias de altos cargos. Hoy comienza un proceso que @sanchezcastejon ha querido que sea apresurado y poco garantista. Ya sabemos que no le gusta que le controlen. As\u00ed no. @populares", "lang": "es", "id": "1322472345936797699", "created_at": "2020-10-31T09:35:52.000Z"}, {"text": "No es oro todo lo que reluce. El INE alerta de que tendr\u00e1 que revisar a la baja los datos de crecimiento del PIB que ha presentado hoy. Septiembre y octubre se han comportado mal, las previsiones de futuro no son buenas y el estado de alarma por seis meses juega a la contra", "lang": "es", "id": "1322231135678746624", "created_at": "2020-10-30T17:37:23.000Z"}, {"text": "Lastra dice que se mantiene el control del Congreso con plena efectividad. Pues no, ni en el estado de alarma ni en los presupuestos. Despu\u00e9s de incumplir los plazos constitucionales, el Gobierno ha marcado unos tiempos imposibles para la discusi\u00f3n de los PGE. Nuevamente as\u00ed no.", "lang": "es", "id": "1321776214005219329", "created_at": "2020-10-29T11:29:41.000Z"}, {"text": "Siguen erre que erre. Alarma y confinamiento sin pasar por el Congreso.@sanchezcastejon escaque\u00e1ndose porque no le gusta las cr\u00edtica. Ni el m\u00e1s m\u00ednimo gesto y consideraci\u00f3n con los aut\u00f3nomos y Pymes que van a la ruina. Pero les da igual. Van a lo suyo que es mantener la poltrona", "lang": "es", "id": "1321378609416863749", "created_at": "2020-10-28T09:09:45.000Z"}, {"text": "Subida en los impuestos al di\u00e9sel. Subida del impuesto sobre las primas de seguros. Esto es lo que entiende el gobierno por no subir la imposici\u00f3n a la clase media. Se ver\u00e1n afectados cientos de miles de aut\u00f3nomos y peque\u00f1os empresarios. Cientos de miles de familias. As\u00ed no", "lang": "es", "id": "1321130846804414468", "created_at": "2020-10-27T16:45:13.000Z"}, {"text": "700.000 trabajos menos que hace un a\u00f1o y entrando en un nuevo per\u00edodo de confinamientos. La situaci\u00f3n es grave y @sanchezcastejon solo plantea seis meses sin control y presupuestos con una fuerte subida de impuestos. Eso si, con teatro para presentarlos. Y los espa\u00f1oles que?", "lang": "es", "id": "1321002543019864064", "created_at": "2020-10-27T08:15:23.000Z"}, {"text": "Que diferencia hay entre las 11 y las 12. Que fue lo que fij\u00f3 Madrid y la ruina para muchos establecimientos de hosteler\u00eda que con solo un turno y al 50% no van a poder aguantar. Nos jugamos un mill\u00f3n de empleos y la ruina de muchos aut\u00f3nomos. As\u00ed no. @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1320351403785752577", "created_at": "2020-10-25T13:08:00.000Z"}, {"text": "Hoy los espa\u00f1oles han conocido un poco m\u00e1s a Pablo Casado. Nuestra esperanza https://t.co/sqaYbwUy4N", "lang": "es", "id": "1319219689743126528", "created_at": "2020-10-22T10:10:58.000Z"}, {"text": "C\u00f3mo se puede ir a una moci\u00f3n de censura sin propuesta econ\u00f3mica? Es el principal problema de Espa\u00f1a y de los espa\u00f1oles y Abascal no ha ofrecido nada con fundamento. La mejor demostraci\u00f3n de que Vox va de toreo de sal\u00f3n @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1318917618389102595", "created_at": "2020-10-21T14:10:39.000Z"}, {"text": "Los diputados socialcomunistas aplaudieron animadamente ayer cuando el Congreso voto que estamos en una situaci\u00f3n catastr\u00f3fica. Una clase pol\u00edtica anestesiada que no sabe lo que est\u00e1 pasando y tampoco le importa. Se les deb\u00eda caer la cara de verg\u00fcenza @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1318824101591633920", "created_at": "2020-10-21T07:59:03.000Z"}, {"text": "Estamos en el debate por el que el Gobierno suspende todas las reglas fiscales. Van a incumplir una ley org\u00e1nica y eliminar todos los controles presupuestarios. Lo pagaremos en empleo y con una deuda insostenible A la que tendr\u00e1n que hacer frente nuestros hijos y nietos. As\u00ed no.", "lang": "es", "id": "1318575412251865089", "created_at": "2020-10-20T15:30:50.000Z"}, {"text": "La pandemia crece, el cuadro macro se cae, el Plan que han enviado a Bruselas esta lleno de agujeros y hoy en el Congreso votamos que nos va fatal. No quieren debate y son unos gestores in\u00fatiles que van a otra cosa.Y los espa\u00f1oles que? @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1318495997274804229", "created_at": "2020-10-20T10:15:16.000Z"}, {"text": "Los datos del FMI no solo nos colocan como los que peor nos comportamos sino que marcan un horizonte muy preocupante. En 2025 seguiremos sin recuperarnos. Y @sanchezcastejon sin dar explicaciones y dedic\u00e1ndose a cargarse las instituciones. @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1316755697401581568", "created_at": "2020-10-15T14:59:57.000Z"}, {"text": "Los peores seg\u00fan el FMI, mentiras con la PAC, ni el mas m\u00ednimo respeto por la separaci\u00f3n de poderes, m\u00e1s chanchullos con la pandemia y Madrid...van a acabar con nuestra capacidad de asombro pero se llevan por delante a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1316271894300065792", "created_at": "2020-10-14T06:57:29.000Z"}, {"text": "https://t.co/3LYCtG5Nwd", "lang": "und", "id": "1315939225318182912", "created_at": "2020-10-13T08:55:34.000Z"}, {"text": "Con la que est\u00e1 cayendo y el ministerio de Irene Montero se va a dedicar a estudiar el machismo de los algoritmos. Hay mejor prueba de que sobran? Esta es su manera de entender los presupuestos p\u00fablicos. Nos llevan a la ruina y al rescate @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1315211835054850048", "created_at": "2020-10-11T08:45:11.000Z"}, {"text": "Siguen en su campa\u00f1a de acoso a Madrid. Les da lo mismo lo que nos pase, pero si destrozan nuestra convivencia y nuestra econom\u00eda afectar\u00e1n a toda Espa\u00f1a. Seguridad jur\u00eddica ya. @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1314524974137438208", "created_at": "2020-10-09T11:15:51.000Z"}, {"text": "Genera una enorme preocupaci\u00f3n que @sanchezcastejon sea el que controle la aplicaci\u00f3n de los fondos europeos. Pedimos una agencia independiente que los garantice. Nos jugamos mucho y ya hemos visto su irresponsabilidad fiscal en sus \u00faltimas decisiones @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1314180706755661824", "created_at": "2020-10-08T12:27:51.000Z"}, {"text": "Otra presentaci\u00f3n fara\u00f3nica. @sanchezcastejon no sabe m\u00e1s que dar espect\u00e1culos, pero seguimos solo con l\u00edneas generales. Y lo \u00fanico que tenemos es lo que aprob\u00f3 ayer el CM. Incompleto, sin aval suficiente e hipotecando Espa\u00f1a por a\u00f1os @populares #activemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1313797787008544768", "created_at": "2020-10-07T11:06:16.000Z"}, {"text": "Levantan las reglas fiscales. M\u00e1s d\u00e9ficit y m\u00e1s deuda y no explican c\u00f3mo vamos a poder pagarla. Y le quitan al Parlamento su papel para discutirlo y aprobarlo. Esto es digno de las republicas bananeras que tanto le gustan al gobierno. @populares #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1313466265793687553", "created_at": "2020-10-06T13:08:55.000Z"}, {"text": "D\u00edaz avanza que este ser\u00e1 el mejor septiembre para el paro desde los a\u00f1os 90 | Econom\u00eda | Agencia EFE.\n!SE NECESITA TENER POCA VERG\u00dcENZA !\n\u2066@populares\u2069 #ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/naX622KvMU", "lang": "es", "id": "1311721473460113409", "created_at": "2020-10-01T17:35:44.000Z"}, {"text": "Hoy voy de otra cosa. Los fans de Mafalda estamos de luto. Quino, descansa en paz https://t.co/L3Hi60gGoN", "lang": "es", "id": "1311582550683516929", "created_at": "2020-10-01T08:23:42.000Z"}, {"text": "Vamos a salir de la crisis ( no se sabe cuando) con una deuda p\u00fablica insostenible que va a hipotecar a las generaciones presentes y futuras. Ya est\u00e1 bien de alardear de gasto p\u00fablico #ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/hs7Z6BOSnq", "lang": "es", "id": "1311246061055496192", "created_at": "2020-09-30T10:06:37.000Z"}, {"text": "Hoy es 30 de septiembre y @sanchezcastejon tendr\u00eda que haber presentado el presupuesto en el Congreso. No lo ha hecho. Les da todo igual. Piden el apoyo pero no se sabe a qu\u00e9 ni c\u00f3mo. No respetan ni las leyes ni a las instituciones. @populares #ActivemosEspana", "lang": "es", "id": "1311213881650556935", "created_at": "2020-09-30T07:58:45.000Z"}, {"text": "Pongamos un poco de humor frente a la complicada situaci\u00f3n que estamos viviendo @populares #ActivemosEspana", "lang": "es", "id": "1311062230637719553", "created_at": "2020-09-29T21:56:08.000Z"}, {"text": "El VP Iglesias y el ministro Garz\u00f3n arremetiendo contra el Rey. Los agentes sociales levant\u00e1ndose de la Mesa porque el Gobierno se enroca en unos Ertes lesivos para muchos trabajadores y mientras tanto la secci\u00f3n Unidas Podemos desestabilizando Espa\u00f1a. D\u00f3nde nos quieren llevar?", "lang": "es", "id": "1309519322746941440", "created_at": "2020-09-25T15:45:10.000Z"}, {"text": "El INE lo ha certificado: Espa\u00f1a est\u00e1 en recesi\u00f3n. Cada vez m\u00e1s personas en paro; las empresas cerrando; los aut\u00f3nomos con muchos problemas sin respuesta; el Gobierno racaneando con los Ertes y @sanchezcastejon  escaque\u00e1ndose del control en el Congreso. #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1308693609386999808", "created_at": "2020-09-23T09:04:05.000Z"}, {"text": "Cancelan los viajes del IMSERSO. Lo que le faltaba a las zonas tur\u00edsticas nacionales, a todo el sector y a la actividad vinculada #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1308335424876748800", "created_at": "2020-09-22T09:20:47.000Z"}, {"text": "A punto de comenzar la Jornada en el Senado. Pero ni se convoca el Consejo de Pol\u00edtica Fiscal y Financiera ni las Comunidades conocen las bases para poder confeccionar los pptos de 2021. Es una muestra m\u00e1s de la dejadez del gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069. #Activemos Espa\u00f1a https://t.co/IUPlZaT3pD", "lang": "es", "id": "1308309045208547328", "created_at": "2020-09-22T07:35:58.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana con la Asociaci\u00f3n de hosteler\u00eda y turismo en Albacete. Escuchando y atendiendo a los problemas reales de los espa\u00f1oles. #ActivemosEspa\u00f1a \u2066@populares\u2069 https://t.co/5VpwXUshbY", "lang": "es", "id": "1307283011814273025", "created_at": "2020-09-19T11:38:52.000Z"}, {"text": "Dime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 de lo que careces. La taca\u00f1er\u00eda y del Gobierno con los Ertes no solo va a perjudicar a muchos sino que muestra una total falta de sensibilidad con los problemas en el mundo real. El abandono a la hosteler\u00eda es el mejor ejemplo. #ActivemosEspa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1306883922882633729", "created_at": "2020-09-18T09:13:02.000Z"}, {"text": "La VP Calvo sigue hablando de estabilidad en las cuentas p\u00fablicas pero no dan datos y, realmente, solo les importa enfrentar a los espa\u00f1oles no su futuro. A @populares si nos importan TODOS los espa\u00f1oles. Plan econ\u00f3mico 5x5. #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1306509655775088642", "created_at": "2020-09-17T08:25:50.000Z"}, {"text": "Cuando algo no gusta no se cuenta. Ni los fallecidos, ni la econom\u00eda, pero la verdad es terca y acaba saliendo. Los espa\u00f1oles lo sufren. Ayer Funcas contaba que la econom\u00eda va a caer un 13% y que el empleo no se recupera hasta el 27. Y el Gobierno a otras cosas #ActivemosEspa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1306128466442678272", "created_at": "2020-09-16T07:11:07.000Z"}, {"text": "Hoy estamos asistiendo en el Congreso a un debate absurdo. El capricho del Ministerio de Hacienda respecto a los remanentes de los Ayuntamientos nos hace discutir en balde y no resuelve los problemas de los espa\u00f1oles. As\u00ed no se hacen las cosas #MiAyuntamientoNoSeExpropia", "lang": "es", "id": "1303962936269049856", "created_at": "2020-09-10T07:46:05.000Z"}, {"text": "Las mentiras tienen las patas cortas. La UE desmiente a @sanchezcastejon en 24 horas. Los presupuestos no hacen falta para las ayudas europeas. Solo sabe presionar con discursos grandilocuentes vac\u00edos y sin fundamento.#ActivemosEspa\u00f1a @populares", "lang": "es", "id": "1303675851784019968", "created_at": "2020-09-09T12:45:18.000Z"}, {"text": "Los que peor vamos en los indicadores adelantados de la OCDE, los que m\u00e1s caemos en Europa y Fitch nos rebaja su calificaci\u00f3n. Que espera el @gobierno para hablar? Solo saben pedir que se les apoye pero no dan ni un dato. As\u00ed no vamos a ninguna parte. #ActivemosEspa\u00f1a @populares", "lang": "es", "id": "1303570458634334209", "created_at": "2020-09-09T05:46:31.000Z"}, {"text": "https://t.co/N83l7lrrLr\nEnormemente preocupante. D\u00f3nde vamos a llegar? El podemita Instituto de la Juventud no tiene nada que decir? O le gusta que los j\u00f3venes no trabajen y vivan de sus subvenciones? Eso parece. #Activemos Espa\u00f1a \u2066@populares\u2069", "lang": "es", "id": "1302264939587960832", "created_at": "2020-09-05T15:18:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/agQwY9Mkpx", "lang": "und", "id": "1301846960501067776", "created_at": "2020-09-04T11:37:57.000Z"}, {"text": "https://t.co/N0N87Gntxc", "lang": "und", "id": "1301589372140163076", "created_at": "2020-09-03T18:34:23.000Z"}, {"text": "Malas noticias para la financiaci\u00f3n de las empresas. El aumento de la mora porque la econom\u00eda no acaba de tirar provoca el paso atr\u00e1s de las entidades financieras. Poco cr\u00e9dito nuevo y mucho m\u00e1s caro. Se necesitan reformas que activen nuestra econom\u00eda ya @populares", "lang": "es", "id": "1301443936314064908", "created_at": "2020-09-03T08:56:28.000Z"}, {"text": "En estas estamos. Y \u2066@sanchezcastejon\u2069 entreteniendo con operaciones de marketing. Este es el drama de montones de aut\u00f3nomos y peque\u00f1os empresarios vinculados al turismo. Y todav\u00eda no hab\u00edan empezado las cuarentenas. Hasta cuando sin un plan eficaz? \u2066@populares\u2069 https://t.co/30Pu3wXyM8", "lang": "es", "id": "1300708046994313216", "created_at": "2020-09-01T08:12:19.000Z"}, {"text": "Claro que \u201cEspa\u00f1a puede\u201d. Pero lo que tambi\u00e9n est\u00e1 claro es que con este @Gobierno incapaz no puede. Ya est\u00e1 bien de marketing cuando los contagios crecen, el turismo no va, el empleo no remonta en lo mejor de la temporada y nos enfrentamos a un trimestre lleno de incertidumbres", "lang": "es", "id": "1300332944045858816", "created_at": "2020-08-31T07:21:47.000Z"}, {"text": "A @sanchezcastejon le va el lenguaje \u201cbonito\u201d. Ahora habla de cogobernanza. Estar\u00eda bien si todas las partes  trabajaran con responsabilidad, algo de lo que el Gobierno carece. No importar\u00eda si no se tratara de nuestra Salud, la educaci\u00f3n de nuestros hijos...de nuestro futuro", "lang": "es", "id": "1298884916948750336", "created_at": "2020-08-27T07:27:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1298231655874920448", "created_at": "2020-08-25T12:12:01.000Z", "text": "Lo previsible: no comparecer\u00e1 nadie. Solo la Ministra de Hacienda para hablar de los remanentes de los ayuntamientos porque el Gobierno, facci\u00f3n Psoe, perd\u00eda la votaci\u00f3n. La rendici\u00f3n de cuentas y la transparencia no est\u00e1 en su ADN. @populares hemos recibido el no por respuesta"}, {"lang": "es", "id": "1298154881489031168", "created_at": "2020-08-25T07:06:56.000Z", "text": "Vamos a comenzar la Diputaci\u00f3n Permanente. Veremos c\u00f3mo responde el Gobierno de la \u201ctransparencia y el cambio\u201d. Tenemos pocas esperanzas en que vengan al Parlamento a rendir cuentas, pero seguiremos exigi\u00e9ndolo @populares."}, {"lang": "es", "id": "1297450426430885888", "created_at": "2020-08-23T08:27:41.000Z", "text": "Por qu\u00e9 la vuelta de @sanchezcastejon de Do\u00f1ana parece impostada? Tienen alg\u00fan plan para resolver los problemas que crecen cada d\u00eda? Las empresas que no pueden abrir, el turismo que no remonta, la vendimia que llega, el #COVID19 desmadrado. Urge el Plan B @populares @pablocasado"}, {"lang": "es", "id": "1296846635260162050", "created_at": "2020-08-21T16:28:26.000Z", "text": "Doy la bienvenida a la Vicesecretar\u00eda de Sectorial de @populares a @Milamarcos y a @juanBravoBaena. Se presentan tiempos duros y hay mucho trabajo por delante. La agricultura, el empleo, las pensiones.. son muy importantes para todos los espa\u00f1oles y nosotros estaremos ah\u00ed"}, {"lang": "es", "id": "1296089302296911872", "created_at": "2020-08-19T14:19:04.000Z", "text": "El bar\u00f3metro de @autonomosata nos muestra la cruda realidad de lo que queda por venir. Se necesita un Plan de choque ya #activemosespa\u00f1a @populares"}, {"lang": "es", "id": "1295669862308732928", "created_at": "2020-08-18T10:32:22.000Z", "text": "Los contagiados por el coronavirus subiendo y los datos econ\u00f3micos cayendo. Un cocktail letal en manos de un Gobierno inoperante y de vacaciones. Urge un Plan de choque ya. #activemosespa\u00f1a"}, {"lang": "es", "id": "1294939671986876416", "created_at": "2020-08-16T10:10:51.000Z", "text": "Por qu\u00e9 se ponen condiciones para atender las necesidades por el #COVID19 en los #Ayuntamientos? Si el fondo de 5.000 mill atiende a intereses del Gob. por qu\u00e9 lo disfrazan de entrega graciosa para los que renuncian a sus ahorros? Es f\u00e1cil entender el disgusto de nuestras CCLL"}, {"lang": "es", "id": "1294938040499081217", "created_at": "2020-08-16T10:04:22.000Z", "text": "Abro hilo.\nContin\u00faa la pol\u00e9mica, pero lo \u00fanico cierto es que el Gobierno pretende conseguir 15.000 mill sin presionar al mercado y los ayuntamientos no pueden aplicar libremente sus remanentes. Lo dem\u00e1s son \u201calicientes\u201d envenenados que, adem\u00e1s, discriminan entre espa\u00f1oles"}, {"lang": "es", "id": "1294563872788164611", "created_at": "2020-08-15T09:17:33.000Z", "text": "Como responsable nacional el Gobierno debe garantizar la salud p\u00fablica y la econom\u00eda espa\u00f1ola. Los problemas sanitarios no se resuelven solo prohibiendo o impidiendo actividad sino tomando medidas de protecci\u00f3n como otros pa\u00edses. Que va a pasar con la apertura del a\u00f1o escolar?"}, {"lang": "es", "id": "1294179360132530176", "created_at": "2020-08-14T07:49:38.000Z", "text": "Y las previsiones de recuperaci\u00f3n completamente desbordadas (a la baja). Para cuando una previsi\u00f3n realista y transparente de lo que nos espera. Para cuando medidas eficaces que cambien nuestro rumbo y no un verano de vacaciones de los responsables. Necesitamos un Plan B ya."}, {"lang": "es", "id": "1294177732331438080", "created_at": "2020-08-14T07:43:10.000Z", "text": "Obras en La Mareta, acondicionamiento de Las Marismillas, personal a su servicio y seguridad especial, unos cuantos viajes en Falc\u00f3n. Cu\u00e1nto nos cuestan las vacaciones a \u201ccuerpo de rey\u201d del Presidente? Y mientras tanto subiendo los contagios y nubarrones para la vuelta al cole"}, {"lang": "es", "id": "1293528154557095948", "created_at": "2020-08-12T12:41:59.000Z", "text": "La Ministra de Hacienda dice que han hecho lo que nunca hizo el PP. Faltar\u00eda m\u00e1s. Nunca nos habr\u00edamos quedado con los ahorros de las CCLL ni, si hubi\u00e9ramos considerado que sus vecinos necesitaban ayuda que la necesitan, les hubi\u00e9ramos discriminado por el estado de sus cuentas."}, {"lang": "es", "id": "1293095969236619265", "created_at": "2020-08-11T08:04:38.000Z", "text": "Ayer conocimos que la OCDE considera que Espa\u00f1a es el pa\u00eds de nuestro entorno que peor se va a recuperar de la crisis. Y el BE se\u00f1al\u00f3 que ni el \u201cescudo fiscal\u201d ni los avales Ico estaban al nivel de nuestros vecinos. Dos caras de la misma moneda: la mala gesti\u00f3n del Gobierno"}, {"lang": "es", "id": "1291655131784765443", "created_at": "2020-08-07T08:39:15.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no nos merecemos un Gobierno que juega con la Jefatura del Estado. Espa\u00f1a necesita estabilidad para salir adelante y ni esto, ni la desorganizada respuesta a los rebrotes ni los vaivenes en materia econ\u00f3mica ayudan a conseguirla"}, {"lang": "es", "id": "1291321887067381761", "created_at": "2020-08-06T10:35:04.000Z", "text": "Y luego piden apoyo. Espa\u00f1a no est\u00e1 para adhesiones inquebrantables a un Gobierno irresponsable sino para pol\u00edticas que nos devuelvan el crecimiento y el empleo. Ese es nuestro Plan B. De eso trata"}, {"lang": "es", "id": "1291321884936740864", "created_at": "2020-08-06T10:35:03.000Z", "text": "La Ministra nos \u201cavisa\u201d de una fuerte subida del techo de gasto por los proyectos a financiar por Europa, pero no dice nada del presupuesto \u201cpropio\u201d, el de los martes al sol. Solo que estar\u00e1 basado en los acuerdos con Podemos. Es decir, subida de impuestos y gasto estructural."}, {"lang": "es", "id": "1290934752552378369", "created_at": "2020-08-05T08:56:44.000Z", "text": "A Sanchez se le escap\u00f3 al contestar ayer. No alcanzaremos los niveles precrisis hasta 2023. Donde est\u00e1 su previsi\u00f3n de que a finales del 21 est\u00e1bamos recuperados? Por qu\u00e9 no habla Calvi\u00f1o? Menuda ruina"}, {"lang": "es", "id": "1290664903838138375", "created_at": "2020-08-04T15:04:27.000Z", "text": "Y que piensa respecto a lo que les deja a los j\u00f3venes que hoy no encuentran trabajo y ma\u00f1ana van a tener que hacer frente a una ingente deuda. Palabras, palabras... y pocas soluciones realmente sostenibles y con futuro"}, {"lang": "es", "id": "1290662527400124416", "created_at": "2020-08-04T14:55:00.000Z", "text": "Por qu\u00e9 a Sanchez le parece gracioso que necesitemos que nos compre la deuda p\u00fablica el BCE, este a\u00f1o necesitamos 300.000 mill, que nos preste el dinero el Sure, 20.000 mill, que nos den 140.000 mill, o que tengamos que acudir al Mede? No es eso un rescate? Podr\u00edamos solos?"}, {"lang": "es", "id": "1290636993211367424", "created_at": "2020-08-04T13:13:32.000Z", "text": "Seg\u00fan Sanchez la \u00faltima prolongaci\u00f3n de los Ertes durar\u00e1 hasta el 31 de septiembre. Este es su conocimiento de los asuntos que tanto importan a los trabajadores y las empresas espa\u00f1olas. Quien le hace los discursos? Otro que ni se sabe los d\u00edas que tienen los meses"}, {"lang": "es", "id": "1290570274207866880", "created_at": "2020-08-04T08:48:25.000Z", "text": "Lo peor en esta vida es hacerse trampas en el solitario. Lo malo es que en este caso nos perjudica a todos. Hasta cu\u00e1ndo vamos a esperar para ver medidas que resuelvan de verdad los problemas de los espa\u00f1oles?"}, {"lang": "es", "id": "1290569734518382598", "created_at": "2020-08-04T08:46:16.000Z", "text": "Los datos de empleo son malos. Muy malos. A finales de julio siguen sin recuperarse m\u00e1s de 725.000 puestos de trabajo y 1.300.000 trabajadores siguen en Ertes y 1.100.000 aut\u00f3nomos est\u00e1n cobrando la prestaci\u00f3n por cese de actividad.\nY aun as\u00ed el Gobierno est\u00e1 optimista."}, {"lang": "es", "id": "1290224719728242691", "created_at": "2020-08-03T09:55:19.000Z", "text": "El Gobierno se carga el consenso que hasta ahora imperaba en la FEMP. Y adoptan una soluci\u00f3n \u201cvoluntaria\u201d para los remanentes que m\u00e1s parece salida de una noche de pesadilla"}, {"lang": "es", "id": "1289510747987271680", "created_at": "2020-08-01T10:38:14.000Z", "text": "Que garantiza Pedro Sanchez siendo el encargado de repartir los fondos europeos? Se cree que as\u00ed Europa va a tener la manga m\u00e1s ancha? Los espa\u00f1oles tenemos el derecho a que sean justos y eficaces. Est\u00e1 en condiciones de asegurarlo? O es que quiere manejarlos a su antojo"}, {"lang": "es", "id": "1289105806454149121", "created_at": "2020-07-31T07:49:09.000Z", "text": "Semana dram\u00e1tica. La Epa, las cifras de d\u00e9ficit y ahora el PIB. Y mientras tanto el Gobierno autoaplaudiendose. Donde piensan llevarnos?"}, {"lang": "es", "id": "1230065420763267073", "created_at": "2020-02-19T09:43:44.000Z", "text": "La ministra de Hacienda no contesta, el presupuesto2020 estar\u00e1 para cuando el a\u00f1o venza, y el de 2021 ni est\u00e1 ni se le espera. El Gobierno vuelve a ningunear las obligaciones constitucionales, ahora la que demanda presentar el proyecto de PGE en el Congreso antes del 1de octubre"}, {"lang": "es", "id": "1228298443430531073", "created_at": "2020-02-14T12:42:24.000Z", "text": "Es vergonzoso que excluyan a las organizaciones agrarias en la reuni\u00f3n con el vicepresidente Pablo Iglesias y la ministra de Empleo.\n\nUna nueva muestra de que este Gobierno ignora al campo espa\u00f1ol y no sabe lo que es."}, {"lang": "es", "id": "1218083530888138752", "created_at": "2020-01-17T08:11:59.000Z", "text": "El PP re\u00fane ma\u00f1ana a sus consejeros de Hacienda auton\u00f3micos para hacer \"frente com\u00fan\" a la pol\u00edtica fiscal de S\u00e1nchez https://t.co/8w3W62Dc6H"}, {"lang": "es", "id": "1217461162629115907", "created_at": "2020-01-15T14:58:55.000Z", "text": "Elvira Rodr\u00edguez, nueva vicesecretaria sectorial del PP: \"Si VOX opina que tiene que ser un partido agitador, que lo sea\" https://t.co/GCnhtDIxZ3 a trav\u00e9s de @rtve"}, {"lang": "es", "id": "1216725509922525188", "created_at": "2020-01-13T14:15:41.000Z", "text": "Muchas gracias a @pablocasado_ y @populares por la confianza depositada en m\u00ed\nhttps://t.co/Tf16NZ02Gs"}]