[{"lang": "es", "id": "1377281667048615937", "created_at": "2021-03-31T15:28:32.000Z", "text": "Enhorabuena compa\u00f1eras @Yolanda_Diaz_ e @ionebelarra por vuestras nuevas responsabilidades dentro del Gobierno, y gracias a @PabloIglesias por su trabajo todo este tiempo.\n\nTenemos grandes retos por delante para hacer mejor nuestro pais, as\u00ed que suerte y acierto! https://t.co/TXTR3Gu7tW"}, {"lang": "es", "id": "1376814124475224066", "created_at": "2021-03-30T08:30:41.000Z", "text": "\u201cLas derechas espa\u00f1olas utilizan las instituciones madrile\u00f1as de manera tan desleal que dejan sin instrumentos y sin opciones de desarrollo a gran parte del pa\u00eds, creando una l\u00f3gica centro-periferia en Espa\u00f1a\u201d Entevista en @eldiarioes https://t.co/uKIKlNntFc"}, {"lang": "es", "id": "1376635188910886916", "created_at": "2021-03-29T20:39:40.000Z", "text": "Una estupenda noticia que el compa\u00f1ero @EnriqueSantiago se incorpore al Gobierno como secretario de Estado para la Agenda 2030. Su trayectoria pol\u00edtica y su compromiso por las causas justas es intachable y un ejemplo para muchos de nosotros. \u270a\ud83d\udd3b https://t.co/59pqtXiMQ3"}, {"lang": "es", "id": "1376251617687797761", "created_at": "2021-03-28T19:15:29.000Z", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n tras ser reelegido coordinador de @IzquierdaUnida en la #XIIAsambleaIU. Gracias a la militancia y a la nueva direcci\u00f3n.\n\nSeguimos, sin olvidar los principios que nos hicieron militar en IU y sin equivocarnos nunca de trinchera.\n\nhttps://t.co/dMEgIHVSR2"}, {"lang": "es", "id": "1375868182083334145", "created_at": "2021-03-27T17:51:51.000Z", "text": "Me siento muy honrado y agradecido por haber sido reelegido coordinador    de @IzquierdaUnida en la XII Asamblea. Reforzamos nuestro proyecto socialista, feminista y ecologista. \u00a1Salud y Rep\u00fablica! \u270a\ud83d\udd3b https://t.co/q1MEPm097J"}, {"lang": "es", "id": "1374022047240704004", "created_at": "2021-03-22T15:35:58.000Z", "text": "La militancia de @IzquierdaUnida me ha vuelto a elegir como coordinador con un 76% de votos a favor de la candidatura. Enormemente honrado por este apoyo. Muchas gracias a todos por los debates y la alta participaci\u00f3n a lo largo de todo el proceso. \u00a1Salud y Rep\u00fablica! https://t.co/LnTZUt4GVn"}, {"lang": "es", "id": "1373982153084702721", "created_at": "2021-03-22T12:57:27.000Z", "text": "Somos lo que comemos, pero tambi\u00e9n comemos como vivimos.\n\nLa #DietaMediterr\u00e1nea promueve una alimentaci\u00f3n sostenible con el planeta. \n\nLos alimentos que la componen est\u00e1n basados en productos aut\u00f3ctonos, de proximidad, y de temporada. https://t.co/fgZbdSszAk"}, {"lang": "es", "id": "1373982020708237312", "created_at": "2021-03-22T12:56:55.000Z", "text": "La #DietaMediterr\u00e1nea es una de las m\u00e1s completas, equilibradas y saludables. Por ello, debemos protegerla.\n\nSus beneficios para salud y el medio ambiente est\u00e1n tan extendidos, que desde 2010 es Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad. https://t.co/WQyL7Ach4e"}, {"lang": "es", "id": "1373571231199473667", "created_at": "2021-03-21T09:44:35.000Z", "text": "Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para ejercer tu derecho como militante o simpatizante y votar en el proceso de la #XIIAsambleaIU de @IzquierdaUnida.\n\nQuiero dar las gracias a la militancia por la participaci\u00f3n y pediros que aprovech\u00e9is las horas que quedan para votar a @RepublicAvanza. https://t.co/XSuDEoWzVh"}, {"lang": "es", "id": "1372573943756906500", "created_at": "2021-03-18T15:41:44.000Z", "text": "El PP se echa en brazos de la extrema derecha y aprueba sus pol\u00edticas reaccionarias. Este es el preludio de lo que suceder\u00e1 en Madrid si no los echamos el 4M. Sin duda la candidatura que encabeza @PabloIglesias es m\u00e1s necesaria que nunca \u270a\u270a https://t.co/1pAKkxOtTY"}, {"lang": "es", "id": "1372515455253016579", "created_at": "2021-03-18T11:49:19.000Z", "text": "Por fin. Tras muchos a\u00f1os de lucha, la ley de Eutanasia ha sido aprobada. Ya es una realidad en nuestro pa\u00eds. Gracias a quienes lo hab\u00e9is hecho posible. Con cada derecho que se conquista nuestra sociedad es un poco mejor."}, {"lang": "es", "id": "1372276953437372417", "created_at": "2021-03-17T20:01:36.000Z", "text": "Y si eres militante o simpatizante, recuerda que el plazo para la votaci\u00f3n online termina el viernes a las 21h.\n\nNo lo dejes para el \u00faltimo momento, que luego son todo prisas y nervios por no recordar la contrase\u00f1a. \ud83d\ude09\n\nVota ya en https://t.co/toeCM6Ed6y https://t.co/fTrPUFV5p1"}, {"lang": "es", "id": "1372275676204707845", "created_at": "2021-03-17T19:56:31.000Z", "text": "@IzquierdaUnida @RepublicAvanza Adem\u00e1s, en nuestra p\u00e1gina web estamos publicando multitud de art\u00edculos muy interesantes sobre tem\u00e1ticas distintas escritos por las compa\u00f1eras y compa\u00f1eras que componemos la lista. #AvanzandoHaciaLaRep\u00fablica\n\n\u00a1Entra en https://t.co/AnyQYFepo1! https://t.co/qDhM6jcFGy"}, {"lang": "es", "id": "1372274923993972740", "created_at": "2021-03-17T19:53:32.000Z", "text": "\u00bfConoces la cuenta en Twitter de nuestra candidadura #AvanzandoHaciaLaRep\u00fablica  para la #XIIAsambleaFederal de @IzquierdaUnida?\n\nDesde ah\u00ed estamos difundiendo materiales con nuestras propuestas, as\u00ed que te invito a seguirla:\n\n@RepublicAvanza https://t.co/dtNXMfdByB"}, {"lang": "es", "id": "1371916657908715530", "created_at": "2021-03-16T20:09:54.000Z", "text": "Hoy he estado reunido con los ministros de Consumo de la UE y he solicitado a la Comisi\u00f3n Europea que haga obligatorio un etiquetado que incorpore informaci\u00f3n nutricional, de impacto ecol\u00f3gico y de condiciones de trabajo para los productos. https://t.co/NKI1gbrTml"}, {"lang": "es", "id": "1371778013990420480", "created_at": "2021-03-16T10:58:59.000Z", "text": "Esta decisi\u00f3n es un error notable. La unidad no es la respuesta a todo, pero es un est\u00edmulo que permite hacer las cosas diferentes a 2019: entonces gobern\u00f3 Ayuso. Esta nueva ocasi\u00f3n requer\u00eda unidad y humildad. Dicho esto, mucha suerte a quienes han pensado y decidido lo contrario https://t.co/sYCPFKpbBr"}, {"lang": "es", "id": "1371534678084222980", "created_at": "2021-03-15T18:52:03.000Z", "text": "El modelo de econom\u00eda circular implica cambiar h\u00e1bitos de consumo para preservar nuestro medio ambiente. https://t.co/49qxCY6uwP"}, {"lang": "es", "id": "1371534588980387841", "created_at": "2021-03-15T18:51:42.000Z", "text": "Tenemos una sola salud y un solo planeta; y bajo esa m\u00e1xima trabajamos en @consumogob. \n\nHoy, D\u00eda Mundial de los Derechos de las Personas Consumidoras, incidimos en nuestro poder. https://t.co/1nlP1sAPwU"}, {"lang": "es", "id": "1371529489100988416", "created_at": "2021-03-15T18:31:26.000Z", "text": "\ud83d\udd3b La idea central del equipo @RepublicAvanza para la #XIIAsambleaFederal de @IzquierdaUnida es clara y concreta: reforzar IU para fortalecer los espacios de convergencia y que la clase trabajadora de nuestro pa\u00eds tenga la izquierda que necesita.\n\n#AvanzandoHaciaLaRep\u00fablica https://t.co/yiM3au8k5Y"}, {"lang": "es", "id": "1371488853014499330", "created_at": "2021-03-15T15:49:58.000Z", "text": "El liberalismo franc\u00e9s vs el \u201cliberalismo\u201d espa\u00f1ol. \ud83d\ude29 https://t.co/kUL3xkrVQ8"}, {"lang": "es", "id": "1371423710771609601", "created_at": "2021-03-15T11:31:07.000Z", "text": "Durante todos estos a\u00f1os @PabloIglesias nos ha ense\u00f1ado muchas cosas a la izquierda. El paso que da hoy present\u00e1ndose como candidato en Madrid para frenar a la ultraderecha es de una valent\u00eda y responsabilidad hist\u00f3rica. Y un gran acierto: \u00a1S\u00ed se puede!"}, {"lang": "es", "id": "1371417962486321152", "created_at": "2021-03-15T11:08:16.000Z", "text": "Tengo el privilegio de liderar a un gran equipo humano con un gran proyecto pol\u00edtico en la candidatura #AvanzandoHaciaLaRep\u00fablica para la #XIIAsambleaFederal.\n\nOs invito a seguir nuestra cuenta en Twitter (@RepublicAvanza) y a visitar nuestra web: \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/AnyQYFepo1 https://t.co/ArhzerODWB"}, {"lang": "es", "id": "1371400549329952772", "created_at": "2021-03-15T09:59:05.000Z", "text": "\ud83d\udd3b Comienza la votaci\u00f3n para la #XIIAsambleaFederal de @IzquierdaUnida.\n\nMe presento a la reelecci\u00f3n como coordinador federal con el objetivo de tener una IU m\u00e1s fuerte, necesaria para lograr un nuevo pa\u00eds republicano, feminista y ecologista.\n\n\ud83d\uddf3 Vota en https://t.co/toeCM6Ed6y https://t.co/YGTpsml9Qp"}, {"lang": "es", "id": "1371067343548342278", "created_at": "2021-03-14T11:55:02.000Z", "text": "Muchas veces se ense\u00f1an las matem\u00e1ticas de manera que apenas despierta pasi\u00f3n. Es un error importante pues las matem\u00e1ticas son fundamentales (y hermosas). La editorial @CatarataLibros y el @CSIC tiene una l\u00ednea de libros de matem\u00e1ticas aplicada muy recomendable. Entre ellos: https://t.co/bpwJ3tH6zv"}, {"lang": "es", "id": "1371065675515576320", "created_at": "2021-03-14T11:48:24.000Z", "text": "Adem\u00e1s, hoy es marzo (3) y d\u00eda catorce (14) y est\u00e1 declarado como d\u00eda internacional de las matem\u00e1ticas por el n\u00famero Pi (3,14). Esta ciencia sigue atrayendo a millones de personas cada a\u00f1o por su belleza y su fascinante vinculaci\u00f3n con el mundo real. https://t.co/qwo6Y59ClM"}, {"lang": "es", "id": "1371064162730774531", "created_at": "2021-03-14T11:42:24.000Z", "text": "El fil\u00f3sofo marxista Paco Fern\u00e1ndez Buey, siempre interesado en la ciencia y su evoluci\u00f3n y quien tanto nos ha ense\u00f1ado sobre estas cuestiones, hizo hace a\u00f1os una peque\u00f1a publicaci\u00f3n sobre Albert Einsten que merece mucho la pena: https://t.co/KB1yYxPm4F"}, {"lang": "es", "id": "1371063244585111553", "created_at": "2021-03-14T11:38:45.000Z", "text": "Tal d\u00eda como hoy en 1879 naci\u00f3 Albert Einstein. Le debemos a este cient\u00edfico de alcance universal algunos de los avances te\u00f3ricos m\u00e1s relevantes de los \u00faltimos dos siglos. Adem\u00e1s era un socialista convencido que aspiraba a un mundo m\u00e1s justo. https://t.co/ng4OcHBVdQ"}, {"lang": "es", "id": "1370389295723384837", "created_at": "2021-03-12T15:00:43.000Z", "text": "En Espa\u00f1a consumimos casi el doble de la cantidad recomendada de sal seg\u00fan la OMS.\n\nReducir su ingesta es esencial para prevenir la hipertensi\u00f3n y enfermedades cardiovasculares.\n\n#M\u00e1sSaborMenosSal #ConsumoResponsable https://t.co/eGTUioWybn"}, {"lang": "es", "id": "1369290056171720705", "created_at": "2021-03-09T14:12:44.000Z", "text": "Hoy @IgualdadGob pone en marcha una medida para facilitar la conciliaci\u00f3n de las familias con menores de 14 a\u00f1os. Los cuidados son un prerrequisito para la vida y as\u00ed deben entenderse y regularse. La agenda feminista del Gobierno sigue avanzando y consolidando derechos. https://t.co/wi8mFQr5p8"}, {"lang": "es", "id": "1368821854119604228", "created_at": "2021-03-08T07:12:16.000Z", "text": "La conversaci\u00f3n entre @IbaiLlanos y @jordievole fue fant\u00e1stica pero esta parte en particular fue, a mi modo de ver, impecable. Muchas gracias por esa claridad y por esos principios. https://t.co/KnNFWt7LDR"}, {"lang": "es", "id": "1368303956955459592", "created_at": "2021-03-06T20:54:19.000Z", "text": "Es se\u00f1al de la fuerza de un pa\u00eds que incluso en los momentos m\u00e1s dif\u00edciles la cultura es br\u00fajula de la sociedad. Muchas gracias a quienes lo hac\u00e9is posible. Y mucha suerte esta noche a las personas nominadas. #Goyas2021"}, {"lang": "es", "id": "1367812019160809473", "created_at": "2021-03-05T12:19:32.000Z", "text": "Estamos ya al final del proceso asambleario de @izquierdaunida y hasta ahora se han producido m\u00e1s de 750 reuniones territoriales y se han presentado 2.300 enmiendas a los documentos. Un proceso altamente participativo. Una militancia de oro. https://t.co/Us4ANRRLb6"}, {"lang": "es", "id": "1367424137212424192", "created_at": "2021-03-04T10:38:14.000Z", "text": "En el #DiaMundialdelaObesidad recordamos que la prevalencia de obesidad sigue estando en cifras muy altas. El informe Aladino 2019 se\u00f1ala que el riesgo es mucho mayor para las familias con menos recursos. \nPor eso seguimos desarrollando medidas para mejorar la salud nutricional. https://t.co/LCdttH8uEf"}, {"lang": "es", "id": "1366366704838803462", "created_at": "2021-03-01T12:36:22.000Z", "text": "Como cada mes, si quieres consumir alimentos de manera saludable y al mismo tiempo proteger al planeta, consume de temporada. Aqu\u00ed las frutas y verduras de temporada en este mes de marzo: https://t.co/TBfAHnC20q"}, {"lang": "es", "id": "1365955747012632576", "created_at": "2021-02-28T09:23:22.000Z", "text": "Se le ha llamado \u00abcaso Corinna\u00bb para no llamarle \u00abcaso Juan Carlos de Borb\u00f3n\u00bb o \u00abcaso Borb\u00f3n\u00bb. No es extra\u00f1o que ahora la versi\u00f3n oficial sea que \u00abla culpa de todo la tiene Corinna\u00bb: la mujer como exc\u00e9ntrica y malvada, el hombre como bueno pero enga\u00f1ado. Machismo cortesano."}, {"lang": "es", "id": "1365944361373077504", "created_at": "2021-02-28T08:38:08.000Z", "text": "\u00a1Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda! Conmemoramos hoy la incansable lucha por la autonom\u00eda de nuestra tierra, as\u00ed como por los derechos y libertades del pueblo andaluz. Nos vemos hoy en el acto de M\u00e1laga organizado por Unidas Podemos por Andaluc\u00eda. https://t.co/5lPBtXO884"}, {"lang": "es", "id": "1365197235441565696", "created_at": "2021-02-26T07:09:19.000Z", "text": "La facilidad con la que se habla de millones y millones de euros que se mueven, ocultan y despu\u00e9s salen milagrosamente a la luz es tambi\u00e9n sorprendente. Quiz\u00e1s durante a\u00f1os se aplaudi\u00f3 tanto y de manera tan cortesana que luego s\u00f3lo hab\u00eda ceguera voluntaria ante lo que suced\u00eda."}, {"lang": "es", "id": "1365195839090655233", "created_at": "2021-02-26T07:03:46.000Z", "text": "Llama la atenci\u00f3n la de sorpresas que nos llevamos cada mes con los oscuros -y se ve que tambi\u00e9n ilegales- movimientos financieros realizados desde la instituci\u00f3n que debiera ser la m\u00e1s fiscalizada de toda la democracia, por ser la m\u00e1s protegida y privilegiada: la monarqu\u00eda."}, {"lang": "es", "id": "1364919788385013760", "created_at": "2021-02-25T12:46:51.000Z", "text": "Hoy he estado reunido con los ministros de asuntos de consumo de la Uni\u00f3n Europea, poniendo en com\u00fan nuestras pol\u00edticas referidas al consumo responsable y la defensa del consumidor vulnerable. https://t.co/wLHexHAVm9"}, {"lang": "es", "id": "1364595872928047104", "created_at": "2021-02-24T15:19:43.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he estado reunido con @pacodelatorrep en M\u00e1laga, anunciando un proyecto piloto contra la obesidad infantil y compartiendo reflexiones sobre la necesidad de transitar hacia patrones de consumo m\u00e1s saludables. https://t.co/RdrRO5JIuS"}, {"lang": "es", "id": "1364309171362004994", "created_at": "2021-02-23T20:20:28.000Z", "text": "Fant\u00e1stica intervenci\u00f3n de @G_Pisarello sobre la amenaza que supone para la libertad de prensa la existencia de oligopolios medi\u00e1ticos. Y sobre el cinismo de cierto \u201cliberalismo\u201d. https://t.co/qVG3Ku43v2"}, {"lang": "es", "id": "1363558707020374019", "created_at": "2021-02-21T18:38:24.000Z", "text": "Vaya... Esta ma\u00f1ana he dicho 'proponido' en vez de 'propuesto'. Lo siento mucho. Me he equivocado. No volver\u00e1 a ocurrir... \ud83e\uddd0\n\n... o qui\u00e9n sabe: porque una de las cosas que tiene hablar - y en general hacer cualquier cosa- es que te puedes equivocar. \ud83d\ude43\ud83d\ude2c"}, {"lang": "es", "id": "1363425397854121985", "created_at": "2021-02-21T09:48:40.000Z", "text": "Nos ha dejado @encarniromero63, jefa de prensa de @IUMalaga Fue siempre un activo fundamental para la organizaci\u00f3n, pero ante todo fue una persona estupenda y de gran car\u00e1cter. Una p\u00e9rdida terrible. Que descanse en paz."}, {"lang": "es", "id": "1362695676019286016", "created_at": "2021-02-19T09:29:01.000Z", "text": "PD: Algunas de las im\u00e1genes del hilo han sido obtenidas del art\u00edculo cient\u00edfico publicado por la Dra. Pilar Gal\u00e1n en 2019 y que est\u00e1 disponible aqu\u00ed: https://t.co/WHM3bLsP2y"}, {"lang": "es", "id": "1362695251627020290", "created_at": "2021-02-19T09:27:20.000Z", "text": "Por m\u00ed, el Sr. Bendodo nos puede poner una foto todos los d\u00edas de lo que desayuna. Y puede mentir e insultar cuanto guste. No es mi estilo bajar a ese terreno. Lo que le pido al @ppandaluz es que no banalice un problema tan importante. Qu\u00e9 menos. https://t.co/Kj37ebOc1x"}, {"lang": "es", "id": "1362694549840289793", "created_at": "2021-02-19T09:24:32.000Z", "text": "As\u00ed, @ppandaluz ha decidido ser el ariete contra un mecanismo que permite reducir las enfermedades cr\u00f3nicas vinculadas a la alimentaci\u00f3n. Su estilo comunicativo nos sugiere una preocupaci\u00f3n mayor por competir con la extrema derecha que una atenci\u00f3n por la salud de la ciudadan\u00eda. https://t.co/RpnXUGkCHF"}, {"lang": "es", "id": "1362694216963551233", "created_at": "2021-02-19T09:23:13.000Z", "text": "Y el @ppandaluz, \u00bfa qu\u00e9 juega? Realmente, no est\u00e1 claro. Su oposici\u00f3n frontal hacia la evidencia cient\u00edfica y hacia lo que hacen ya Francia y Alemania incluso con gobiernos conservadores tampoco es extra\u00f1a. Es negacionismo cient\u00edfico, otra vez. https://t.co/8V6ACMQIyP"}, {"lang": "es", "id": "1362693425099857920", "created_at": "2021-02-19T09:20:04.000Z", "text": "De hecho, la patronal alimentaria rechaza Nutriscore. Ellos han solicitado en Bruselas que se cierre la posibilidad a un etiquetado obligatorio a nivel europeo, como defendemos algunos, y trabajan incansablemente por tumbar el sistema en Espa\u00f1a: https://t.co/CZB7cZwUMb"}, {"lang": "es", "id": "1362693294413783043", "created_at": "2021-02-19T09:19:33.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o la Industria Alimentaria pidi\u00f3 al Gobierno que las competencias en esta materia no recayeran sobre el Ministerio de Consumo, pues sab\u00edan que nuestros prop\u00f3sitos eran incentivar cambios en los patrones de consumo: https://t.co/2N0psoduEC"}, {"lang": "es", "id": "1362693204739514368", "created_at": "2021-02-19T09:19:12.000Z", "text": "Es l\u00f3gico: un cambio en los patrones de consumo es tambi\u00e9n un cambio en la demanda del mercado, y algunas empresas son fuertemente resistentes a ese escenario. Se oponen con fiereza y est\u00e1n dispuestas a invertir millones de euros en sabotear el proceso. https://t.co/SqnPMWhTR8"}, {"lang": "es", "id": "1362692966075219970", "created_at": "2021-02-19T09:18:15.000Z", "text": "Con todo, la implantaci\u00f3n de Nutriscore no es sencilla. La experiencia francesa demuestra que parte de la industria alimentaria boicote\u00f3 el proceso y propag\u00f3 fake news. Esos actores anteponen sus beneficios empresariales a la salud p\u00fablica. https://t.co/pMoQP6cAvL"}, {"lang": "es", "id": "1362692708863774720", "created_at": "2021-02-19T09:17:14.000Z", "text": "Por estas razones desde el Ministerio promovemos dietas saludables y muy especialmente la dieta mediterr\u00e1nea. Esta dieta es central para nuestra calidad de vida, pero se est\u00e1 perdiendo en beneficio de dietas mucho m\u00e1s perjudiciales para la salud. https://t.co/UKwiQ1wIY9"}, {"lang": "es", "id": "1362691787727470592", "created_at": "2021-02-19T09:13:34.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n Europea, en efecto, ha determinado que el mayor impacto ecol\u00f3gico que produce un consumidor europeo medio tiene lugar en el \u00e1mbito de la alimentaci\u00f3n. Cambios hacia una dieta m\u00e1s saludable producen tambi\u00e9n mejoras en los indicadores ecol\u00f3gicos. https://t.co/M8moVVa539"}, {"lang": "es", "id": "1362691631686762496", "created_at": "2021-02-19T09:12:57.000Z", "text": "Nutriscore tampoco incluye un etiquetado de trazabilidad o impacto ecol\u00f3gico. No es su prop\u00f3sito. Pero en el Ministerio y en la Comisi\u00f3n Europea lo tenemos en agenda pues las consecuencias de la dieta van m\u00e1s all\u00e1 de la salud individual, y afectan de forma notable al planeta."}, {"lang": "es", "id": "1362691098276212739", "created_at": "2021-02-19T09:10:50.000Z", "text": "Ahora bien, el sistema puede ser mejorado. Una es la exclusi\u00f3n de los monoingredientes, como el aceite de oliva, que adem\u00e1s pueden tener propiedades no reconocidas por el sistema. Es lo que anunciamos una semana antes de la campa\u00f1a del Sr. Bendodo: https://t.co/CMqUVmihVj"}, {"lang": "es", "id": "1362691000750256132", "created_at": "2021-02-19T09:10:26.000Z", "text": "El nexo es claro y es el siguiente: una mayor puntuaci\u00f3n en Nutriscore significa peor calidad nutricional, y dietas basadas en esos productos est\u00e1n asociadas a enfermedades cr\u00f3nicas y fallecimientos por c\u00e1ncer. Reducir esas cifras es el objetivo de Nutriscore. https://t.co/Ip4weGHy0x"}, {"lang": "es", "id": "1362690886124130304", "created_at": "2021-02-19T09:09:59.000Z", "text": "El pasado agosto, sin ir m\u00e1s lejos, otro estudio de la U. de Navarra volv\u00eda a remarcar que \u00abestos resultados coinciden con estudios de otros pa\u00edses y apoyan el establecimiento del Nutri-Score en Espa\u00f1a\u00bb por su contribuci\u00f3n a la reducci\u00f3n de la mortalidad. https://t.co/ZUmSiF8orZ"}, {"lang": "es", "id": "1362690779471355907", "created_at": "2021-02-19T09:09:34.000Z", "text": "Hay disponibles en internet varias entrevistas a Pilar Gal\u00e1n, del Equipo de Investigaci\u00f3n en Epidemiolog\u00eda (EREN) y desarrolladora del Nutriscore, en las que se sintetiza bien los principales atributos del sistema: https://t.co/bbNl2w389f"}, {"lang": "es", "id": "1362690686794031105", "created_at": "2021-02-19T09:09:11.000Z", "text": "En Espa\u00f1a el sistema fue anunciado en 2018 por la entonces ministra de Sanidad, Sra. Carcedo, y ya entonces la Sociedad Espa\u00f1ola de Salud P\u00fablica mostr\u00f3 su apoyo a la medida, proponiendo adem\u00e1s mejoras. https://t.co/EqqFbhTMmV"}, {"lang": "es", "id": "1362690606255001600", "created_at": "2021-02-19T09:08:52.000Z", "text": "El sistema fue creado en Oxford, y Francia lo aprob\u00f3 en 2017. Desde entonces la evidencia cient\u00edfica es abrumadora a favor del sistema. Es el mejor etiquetado disponible en Europa y contribuye a reducir la mortalidad por enfermedades vinculadas a la alimentaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1362690149277138945", "created_at": "2021-02-19T09:07:03.000Z", "text": "Nutriscore, por lo tanto, busca influir tanto en la demanda del consumidor como en la oferta de la empresa. Siempre con una orientaci\u00f3n a mejorar la calidad nutricional de los productos, favoreciendo a aquellos con componentes como frutas, verduras, legumbres, etc. https://t.co/pdVxQDKige"}, {"lang": "es", "id": "1362689684174962688", "created_at": "2021-02-19T09:05:12.000Z", "text": "Lo que s\u00ed ocurrir\u00e1 es que a pesar de las preferencias del Sr. Bendodo, del que estamos imaginando su cesta de la compra, las empresas estar\u00e1n atra\u00eddas por tener mejor valoraci\u00f3n para sus productos. Y por eso mejorar\u00e1n su producci\u00f3n y su calidad nutricional."}, {"lang": "es", "id": "1362689516012793857", "created_at": "2021-02-19T09:04:32.000Z", "text": "Imaginemos que el Sr. Bendodo quiere comprar productos con grandes cantidades de sal, az\u00facar o grasas saturadas. Con Nutriscore podr\u00e1 hacerlo igual que hoy, pero ahora ver\u00eda un aviso que describe que un consumo excesivo de esos productos es perjudicial a medio plazo. https://t.co/JFmNzadW51"}, {"lang": "es", "id": "1362688771804827649", "created_at": "2021-02-19T09:01:35.000Z", "text": "El sistema nos indica qu\u00e9 producto tienen mayor calidad nutricional entre la oferta para un mismo uso. Pero no sirve para comparar entre productos de diferentes usos. Algo de sentido com\u00fan: no se compara una botella de refresco con una de aceite porque su consumo es distinto. https://t.co/ouillKzAJJ"}, {"lang": "es", "id": "1362688275606044674", "created_at": "2021-02-19T08:59:37.000Z", "text": "La comparaci\u00f3n que hace el consumidor debe realizarse entre productos de la misma familia: si voy a comprar cereales, por ejemplo, de un vistazo podr\u00e9 saber cu\u00e1l contiene nutrientes m\u00e1s favorables y desfavorables. Eso influye en las decisiones de consumo. https://t.co/kZaWOASoPa"}, {"lang": "es", "id": "1362688070970146822", "created_at": "2021-02-19T08:58:48.000Z", "text": "Dicho de otra forma: en vez de tener que leer la enrevesada lista de nutrientes que acompa\u00f1a al producto en su parte posterior, este sistema facilita que el consumidor sepa de manera gr\u00e1fica e inmediata si alg\u00fan producto contiene en exceso nutrientes desfavorables para la salud. https://t.co/9pDRyKIe4C"}, {"lang": "es", "id": "1362687330314764292", "created_at": "2021-02-19T08:55:51.000Z", "text": "Nutriscore no entra a valorar si un producto es bueno o malo, ni nadie dicta qu\u00e9 tenemos que comer. Su utilidad reside en la capacidad de resumir de manera gr\u00e1fica si un producto contiene en exceso nutrientes cuyo consumo prolongado puede ser perjudicial para la salud. https://t.co/DMwrXf6kwQ"}, {"lang": "es", "id": "1362687217467015168", "created_at": "2021-02-19T08:55:24.000Z", "text": "En septiembre de 2020 desde el Ministerio de Consumo presentamos el informe ALADINO, con datos escalofriantes: seis de cada diez ni\u00f1os entre 6 y 9 a\u00f1os tienen alg\u00fan tipo de exceso de peso. La obesidad infantil est\u00e1 vinculada a dietas poco saludables: https://t.co/RNIJDM8p1K"}, {"lang": "es", "id": "1362686941473492992", "created_at": "2021-02-19T08:54:19.000Z", "text": "Este sistema, que como se ve no es cosa s\u00f3lo de comunistas, est\u00e1 dise\u00f1ado para proporcionar mejor informaci\u00f3n nutricional del producto e incentivar un patr\u00f3n de consumo m\u00e1s saludable. Existe para ayudar a combatir la obesidad y enfermedades cr\u00f3nicas vinculadas a la alimentaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1362686423246249984", "created_at": "2021-02-19T08:52:15.000Z", "text": "Lo que el Sr. Bendodo estaba criticando en realidad, aunque probablemente con enorme desconocimiento, es el sistema Nutriscore. Se trata de un etiquetado nutricional voluntario que est\u00e1 implantado en Francia, Alemania y cuatro pa\u00edses europeos m\u00e1s. https://t.co/EUCUVnjvdR"}, {"lang": "es", "id": "1362685553943212038", "created_at": "2021-02-19T08:48:48.000Z", "text": "En su habitual estilo, primero el Sr. Bendodo acus\u00f3 a los \u00abcomunistas\u00bb de afirmar que el jam\u00f3n y el aceite perjudican a la salud. \u00bfDe d\u00f3nde sac\u00f3 esas afirmaciones? Es f\u00e1cil: de su imaginaci\u00f3n. Es decir, minti\u00f3. Nadie del Gobierno ha dicho nunca tal cosa. https://t.co/X7x5EupP46"}, {"lang": "es", "id": "1362684947350323201", "created_at": "2021-02-19T08:46:23.000Z", "text": "El portavoz de la Junta de Andaluc\u00eda, el Sr. Bendodo, y el Partido Popular de Andaluc\u00eda han iniciado una campa\u00f1a difamatoria y grotesca contra el etiquetado frontal Nutriscore, que ser\u00e1 aprobado en Espa\u00f1a a lo largo de 2021. Pero \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando realmente? (Hilo \ud83d\udc49) -&gt; https://t.co/pDJmzMYShc"}, {"lang": "es", "id": "1362352520476168192", "created_at": "2021-02-18T10:45:26.000Z", "text": "Es un placer contar con @MailloAntonio en la candidatura que encabezo para la pr\u00f3xima asamblea de @izquierdaunida Su experiencia y lucidez nos ayudar\u00e1 a toda la organizaci\u00f3n. \u00a1Gracias por querer acompa\u00f1arnos, Antonio! https://t.co/yJAhvEU07C"}, {"lang": "es", "id": "1362305141311963137", "created_at": "2021-02-18T07:37:10.000Z", "text": "Esta intervenci\u00f3n de @PabloIglesias en el Congreso sobre el papel de los medios de comunicaci\u00f3n en una democracia merece ser escuchada y estudiada. Logr\u00f3 exponer con lucidez por qu\u00e9 el emperador est\u00e1 desnudo y por qu\u00e9 en la corte se niegan a reconocerlo. https://t.co/FrPBw3LqX8"}, {"lang": "es", "id": "1361641229134495745", "created_at": "2021-02-16T11:39:01.000Z", "text": "Luego hay quien se sorprende con determinadas sentencias dictadas por algunos jueces que, como este se\u00f1or, profesan ideas reconocidamente reaccionarias. https://t.co/0WW2IWbL53"}, {"lang": "es", "id": "1361572058426183681", "created_at": "2021-02-16T07:04:10.000Z", "text": "Hoy un cantante ser\u00e1 detenido y llevado a la c\u00e1rcel tras ser condenado por unos tuits. Estamos ante un s\u00edntoma de d\u00e9ficits democr\u00e1ticos graves. Y quienes lo niegan hacen flaco favor a lo que s\u00ed funciona bien de la democracia espa\u00f1ola, que es mucho tambi\u00e9n."}, {"lang": "es", "id": "1360334609590927363", "created_at": "2021-02-12T21:06:59.000Z", "text": "Hab\u00e9is hecho una gran campa\u00f1a y ten\u00e9is las propuestas que Catalunya necesita para avanzar en m\u00e1s democracia y m\u00e1s justicia social.\n\nMolta for\u00e7a @jessicaalbiach y @EnComu_Podem! \n\n#ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/ahyJGLiyrM"}, {"lang": "es", "id": "1359969442474717186", "created_at": "2021-02-11T20:55:56.000Z", "text": "Gracias al trabajo de toda la sociedad civil, que ha trabajado y aportado para que esta norma sea hoy una realidad."}, {"lang": "es", "id": "1359969384714952712", "created_at": "2021-02-11T20:55:42.000Z", "text": "Con la entrada en vigor de esta norma cualquier persona que compre una #mascarilla higi\u00e9nica tendr\u00e1 la garant\u00eda de protecci\u00f3n frente al virus.\n\nY adem\u00e1s, las autoridades de consumo contaremos con una herramienta adicional frente fraudes y abusos contra los consumidores. https://t.co/UshHi7RGUz"}, {"lang": "es", "id": "1359969157115219970", "created_at": "2021-02-11T20:54:48.000Z", "text": "En esta nueva orden se fijan los criterios para que en nuestro pa\u00eds existan #mascarillas higi\u00e9nicas que permitan la lectura labial (transparentes) y ofrezcan una protecci\u00f3n certificada.\n\nSomos de los primeros pa\u00edses del mundo en aprobar y contar con una normativa en este sentido https://t.co/qiM5Zwaw4e"}, {"lang": "es", "id": "1359968991419240450", "created_at": "2021-02-11T20:54:09.000Z", "text": "A partir de ahora, toda #mascarilla que se fabrique y venda como 'higi\u00e9nica' contar\u00e1 con una certificaci\u00f3n y etiquetado que informe de forma rigurosa sobre su nivel de protecci\u00f3n y uso recomendado."}, {"lang": "es", "id": "1359968952261165065", "created_at": "2021-02-11T20:53:59.000Z", "text": "Hoy hemos dado un paso importante, que ojal\u00e1 hubiera llegado antes.\n\nPor fin tenemos una regulaci\u00f3n pionera que garantiza la protecci\u00f3n, informaci\u00f3n y seguridad de las #mascarillas higi\u00e9nicas. \n\nUna norma con aval cient\u00edfico, t\u00e9cnico y de organismos internacionales. https://t.co/Gyaavcshnp"}, {"lang": "es", "id": "1359903285671571460", "created_at": "2021-02-11T16:33:03.000Z", "text": "La UE y la OMC han dado luz verde a la norma que Espa\u00f1a propuso para endurecer los requisitos para la venta de mascarillas higi\u00e9nicas.\n\nLa nueva regulaci\u00f3n facilita la certificaci\u00f3n de mascarillas que permiten la lectura labial.\n\nhttps://t.co/iCDwmZc89o"}, {"lang": "es", "id": "1359404526256676866", "created_at": "2021-02-10T07:31:10.000Z", "text": "Hoy, adem\u00e1s, es el d\u00eda internacional de las legumbres. Es importante que recordemos que consumiendo de manera m\u00e1s saludable no s\u00f3lo cuidamos nuestra salud individual sino que tambi\u00e9n cuidamos el planeta y, por ende, la vida. https://t.co/LBfPkaLi52"}, {"lang": "es", "id": "1359403893948633090", "created_at": "2021-02-10T07:28:39.000Z", "text": "El cambio de h\u00e1bitos de consumo, tanto alimentario (hacia dietas como la mediterr\u00e1nea) como no alimentario (hacia productos con menor impacto ecol\u00f3gico), proteger\u00eda el planeta y salvar\u00eda millones de vidas en todo el mundo. https://t.co/n1hV6x5Y35"}, {"lang": "es", "id": "1359188373643157515", "created_at": "2021-02-09T17:12:15.000Z", "text": "\u201cLas mujeres son las primeras en sufrir el deterioro de los ecosistemas\u201d En esta entrevista @EvaGSempere habla de c\u00f3mo el ecofeminismo nos ayuda a comprender mejor (y combatir) las m\u00faltiples crisis actuales, particularmente la crisis ecosocial: https://t.co/t6lUBjkD5c"}, {"lang": "es", "id": "1358463083535085569", "created_at": "2021-02-07T17:10:12.000Z", "text": "Hoy he estado en Lloret de Mar apoyando a las compa\u00f1eras de @EnComu_Podem y a su magn\u00edfica candidata @jessicaalbiach \u00a1Mucha fuerza para la recta final de campa\u00f1a! https://t.co/FdvdgPcqRC"}, {"lang": "es", "id": "1357356243111796736", "created_at": "2021-02-04T15:52:01.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n Estatal para el Patrimonio Natural ha votado hoy a favor de incluir al lobo, sin excepciones, en el listado de Protecci\u00f3n Especial.\nEste acuerdo entre gobierno y CCAA para acabar con la caza del lobo es una excelente noticia. https://t.co/QJ3ZMewiMV"}, {"lang": "es", "id": "1357342331901415426", "created_at": "2021-02-04T14:56:44.000Z", "text": "Mi madre falleci\u00f3 a los 52 a\u00f1os v\u00edctima de c\u00e1ncer de colon. Cada a\u00f1o perdemos a decenas de miles de personas como ella. Hoy en el #DiaMundialContraElCancer tengo un recuerdo para mi madre, y tambi\u00e9n un recordatorio: nuestra arma m\u00e1s preciada es la sanidad p\u00fablica y la ciencia."}, {"lang": "es", "id": "1357332627938635779", "created_at": "2021-02-04T14:18:11.000Z", "text": "Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses que m\u00e1s sufre y sufrir\u00e1 los efectos del cambio clim\u00e1tico. No podemos seguir pensando que todo puede ser como antes. Hace falta actuar y cambiar nuestro modelo de producci\u00f3n y consumo. Este informe del @mitecogob abunda en ello: https://t.co/V6HnGMk5Bo"}, {"lang": "es", "id": "1357278632071360512", "created_at": "2021-02-04T10:43:37.000Z", "text": "Os invito a ver el v\u00eddeo de la canci\u00f3n de campa\u00f1a de @EnComu_Podem. \u00a1Hagamos posible lo imposible! #RapComuns\n\nhttps://t.co/ravx8zDVlf"}, {"lang": "es", "id": "1356592500316790788", "created_at": "2021-02-02T13:17:11.000Z", "text": "Nuevo equipo. Mismos retos.\n\nEnhorabuena por vuestras nuevas responsabilidades @CarolinaDarias y @miqueliceta al frente de @sanidadgob y @territorialgob. https://t.co/UQPQLaXJRp"}, {"lang": "es", "id": "1356552062960611337", "created_at": "2021-02-02T10:36:29.000Z", "text": "50 a\u00f1os despu\u00e9s del Convenio Ramsar el estado de los humedales sigue siendo alarmante. Educaci\u00f3n ambiental, pol\u00edticas de conservaci\u00f3n y lucha contra la sobreexplotaci\u00f3n son claves para revertir esta situaci\u00f3n. Sin agua no hay vida.\n\n#D\u00edaMundialHumedales \n\nhttps://t.co/o3GqhM8AvQ"}, {"lang": "es", "id": "1356200201229393921", "created_at": "2021-02-01T11:18:19.000Z", "text": "Para proteger el planeta, nuestra salud y nuestra econom\u00eda local, reduciendo las emisiones de gases de efecto invernadero y mejorando nuestro patr\u00f3n de consumo, es recomendable comer de temporada. Estas son las frutas y verduras de este mes: https://t.co/J2LihjPNn8"}]