[{"id": "1359960893740695558", "text": "Celebrando en familia el Jueves Lardero, diferente, echando de menos la compa\u00f1\u00eda de los amigos. La novedad el #PackSoriano que gracias a @casadesoriavlc recib\u00ed en el @Congreso_Es Feliz #JuevesLarderoSoriano2021. https://t.co/x5IZa97Un3", "created_at": "2021-02-11T20:21:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311425053238714369", "text": "INDALECIO PRIETO Y MADRID https://t.co/RvXtnKPRCD", "created_at": "2020-09-30T21:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300508861577809921", "text": "Mart\u00ednez Seijo destaca la labor del Ministerio para coordinar \"una vuelta a las aulas  con[...] https://t.co/Urq3g0bbjy v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-08-31T19:00:49.000Z", "lang": "es"}]