[{"lang": "es", "id": "1377503880536293377", "text": "El PP apoya a Podemos para promover la \u00abperspectiva de g\u00e9nero\u00bb en universidades https://t.co/bAcstvrRsJ v\u00eda @ElentirVigo", "created_at": "2021-04-01T06:11:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377401665750376456", "text": "Familias valencianas crean la primera asociaci\u00f3n cat\u00f3lica de padres de colegios p\u00fablicos en la Comunitat Valenciana https://t.co/gZ2xqGxveS", "created_at": "2021-03-31T23:25:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377345057850753028", "text": "Impuestos sostenibles \ud83d\ude44. https://t.co/bLrkAZBqud", "created_at": "2021-03-31T19:40:26.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1377266159767187456", "text": "\u00c0 Punt difunde una cascada de insultos contra los castellanohablantes https://t.co/e8M27NzpLz v\u00eda @ESdiario_com", "created_at": "2021-03-31T14:26:55.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1377247117731885056", "text": "#MarlaskaDimision https://t.co/nnonb4G5BY", "created_at": "2021-03-31T13:11:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377141761127055365", "text": "Adi\u00f3s dolorido al Subteniente Palencia, el primer militar fallecido por el coronavirus https://t.co/ylh158oMio v\u00eda @DefensaAviacion\n\nUn a\u00f1o de la muerte del primer militar fallecido por coronavirus. Estaba a falta de un a\u00f1o para pasar a la reserva.\nVolad, alas gloriosas de Espa\u00f1a", "created_at": "2021-03-31T06:12:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377042307153793028", "text": "El PP rechaza la propuesta de VOX de emprender un plan de viviendas sociales para dar acceso a los m\u00e1s vulnerables a un hogar digno https://t.co/6uYNpJNZlv", "created_at": "2021-03-30T23:37:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377041407463063553", "text": "Las mujeres no somos una cuota ni un reba\u00f1o aparte de la sociedad. Deje de utilizarnos. https://t.co/sWQoO6TKry", "created_at": "2021-03-30T23:33:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376831123985199107", "text": "Vox reclama al Congreso acabar con las \"medidas totalitarias de control\" sobre el alquiler de viviendas, por @Maiteloureiro_ https://t.co/BMzMYey1sN v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2021-03-30T09:38:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376799011793997830", "text": "Hace falta YA una fuerza verde.\n#SoloQuedaVox https://t.co/7p5j6LtKsI", "created_at": "2021-03-30T07:30:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375926534997950464", "text": "Hoy en Torrelodones, Madrid. https://t.co/ideRvGjXiu", "created_at": "2021-03-27T21:43:44.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1375727040834510851", "text": "Globalismo o Patria. https://t.co/YHWrQLGAk0", "created_at": "2021-03-27T08:31:00.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1375524348371550213", "text": "https://t.co/qpHytMbUb5 https://t.co/sGAFYaYPLy", "created_at": "2021-03-26T19:05:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375484080171679745", "text": "Plant\u00f3n a Vox en el debate de investidura del Parlament https://t.co/HDhi46xtJv #larazon_es\nSaben que VOX es la \u00fanica oposici\u00f3n.", "created_at": "2021-03-26T16:25:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375384246399991819", "text": "Hemos presentado una PNL para proteger a las familias de la injerencia del estado en sus viviendas.\n\n-No intervenci\u00f3n en los precios de alquiler.\n-No a la expropiaci\u00f3n.\n-Estimular la construcci\u00f3n de vivienda social..\n-Incentivar la puesta en alquiler de vivienda. \u00a1Sin obligar!. https://t.co/ExKsnInqut", "created_at": "2021-03-26T09:48:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375349281385746434", "text": "Chiringuitos y redes clientelares.\nTapaos un poco @populares https://t.co/BExJZKcU5B", "created_at": "2021-03-26T07:29:56.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1374981252034539520", "text": "https://t.co/nxW3NfSUtJ", "created_at": "2021-03-25T07:07:31.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1374980546569375746", "text": "Y rt", "created_at": "2021-03-25T07:04:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374877083395051532", "text": "Tenemos chico nuevo en la oficina. \n\nTras la salida de @Igarrigavaz a defender su patria chica, se ha incorporado a la gran familia del @VOX_Congreso, Juan Carlos Segura  @SeguraJust \n\u00a1Todos a seguirle!", "created_at": "2021-03-25T00:13:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374872761303240705", "text": "Ultraderechas \ud83d\ude44. https://t.co/B1fZjmedYz", "created_at": "2021-03-24T23:56:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374872317294211078", "text": "Gracias Pablo por despejar dudas. https://t.co/pKqdPoBSQY", "created_at": "2021-03-24T23:54:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374871897498923011", "text": "Hoy gran fiesta en el Cielo. Y Luc\u00eda y sus hijos tendr\u00e1n siempre a Miguel velando por ellos.\nDEP \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Zzs4eGdRyn", "created_at": "2021-03-24T23:52:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374866844381802496", "text": "Carla Toscano (VOX): \u2018Esta izquierda feminista se calla ante los abusos a mujeres\u2019 https://t.co/SgtCe5sopC", "created_at": "2021-03-24T23:32:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374840127269257218", "text": "Primer varapalo a la campa\u00f1a de Iglesias: forzado a marcharse de Moncloa la semana que viene - Libertad Digital https://t.co/86XbtD303J\nLos asesores podemitas: \u201clo estamos estudiando con nuestros abogados\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": "2021-03-24T21:46:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374838031153250307", "text": "As\u00ed se defiende  Espa\u00f1a. As\u00ed se defiende Valencia. As\u00ed se defiende nuestra lengua.\nhttps://t.co/WHQcvtPvGp v\u00eda @YouTube\n@VOX_Valencia https://t.co/s1rFfRs13Z", "created_at": "2021-03-24T21:38:24.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1374705207926476803", "text": "https://t.co/vGUh9T7OXk", "created_at": "2021-03-24T12:50:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374702846994702341", "text": "Qu\u00e9 grandes sois, \u00a1brindo!. https://t.co/LdVwbvBiNe", "created_at": "2021-03-24T12:41:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374674448238919682", "text": "A la emocionante y dura intervenci\u00f3n de @RuizSolas interpelando a @PabloIglesias por su nefasta gesti\u00f3n de las residencias de nuestros mayores, Iglesias contesta con una alharaca comunista demostrando lo que sab\u00edamos. Que nuestros mayores le importan un bledo.", "created_at": "2021-03-24T10:48:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374622778347896834", "text": "No dej\u00e9is de escuchar a @edelvallerod hablando de la realidad de la Cuba comunista. https://t.co/McVtmt79g7", "created_at": "2021-03-24T07:23:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374321327398645764", "text": "Por cierto, @NiusDiario trabajamos con unos ordenadores de mesa de 2006 que van a pedales y no admiten doble pantalla.", "created_at": "2021-03-23T11:25:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374318702900961287", "text": "No est\u00e1n acostumbrados \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.@Macarena_Olona, b\u00e1janos el pist\u00f3n!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nEl Gobierno sospecha que Vox usa la inform\u00e1tica para saturar ministerios con preguntas parlamentarias https://t.co/gauAS1tPMf v\u00eda @NiusDiario", "created_at": "2021-03-23T11:14:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374231103070953476", "text": "El Ayuntamiento de Palma le quita la calle a dos h\u00e9roes de Trafalgar y uno de Cuba por su \"simbolog\u00eda franquista\" https://t.co/QzQik1KZmj\n\n\u201cEl Ayuntamiento ha hecho este anuncio d\u00edas despu\u00e9s de que se conociera que el archipi\u00e9lago balear ha sufrido una ca\u00edda del 23,7% del PIB\u201d", "created_at": "2021-03-23T05:26:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374108990758600704", "text": "\u00bfPor d\u00f3nde empiezo? \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f. https://t.co/WxHmbWt4vP", "created_at": "2021-03-22T21:21:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374072929399533573", "text": "Tambi\u00e9n #YoConMonasterio https://t.co/zinyHj4lil", "created_at": "2021-03-22T18:58:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374071263812063235", "text": "Los herederos de ETA. https://t.co/pw2VMD4RjZ", "created_at": "2021-03-22T18:51:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374071086216847369", "text": "\u00bfPara anunciar elecciones en C y L, Murcia y Andaluc\u00eda? https://t.co/wUS9Nssyl3", "created_at": "2021-03-22T18:50:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374069070258176006", "text": "En plena Pandemia \ud83d\ude44. https://t.co/Cz9TakGdmB", "created_at": "2021-03-22T18:42:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374068598197616649", "text": "Ahora, convocad elecciones @populares. https://t.co/NSY31trCmT", "created_at": "2021-03-22T18:40:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374067375780270083", "text": "\u00a1Que nos dejes en paz! \n\nIrene Montero defiende un \"visionado feminista\" de las pel\u00edculas de TV |\u00a0Podemos https://t.co/dGTF9P4EQX", "created_at": "2021-03-22T18:36:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374055378711941123", "text": "Indignante.\n\n @VOX_Valencia @JoseMa_Llanos @JosGOSALBEZ1 https://t.co/emIFo4v4bn", "created_at": "2021-03-22T17:48:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374047872820346882", "text": "Vost\u00e8 fa al\u00b7lusi\u00f3 an ets almirants, no an es navilis.\n\nDeixi d'enfonsar-se en es fang. \n\nUsted hace alusi\u00f3n a los almirantes, no a los nav\u00edos.\n\nDeje de hundirse en el fango. https://t.co/61f4hjndor", "created_at": "2021-03-22T17:18:36.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1374023665315049472", "text": "Sou una colla d'incults. https://t.co/QV2aeKJgDn", "created_at": "2021-03-22T15:42:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373947343603654659", "text": "La manifestaci\u00f3n de la ignominia https://t.co/fEUfLOUyu8 via @el_adelantado @rodrijr111", "created_at": "2021-03-22T10:39:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373928699322580994", "text": "Piden la imputaci\u00f3n de la 'ministra' Belarra en el caso Neurona por \"encubrir\" los sobresueldos irregulares de Podemos, por @miguelpr83 https://t.co/gCy2UQVFCM via @libertaddigital", "created_at": "2021-03-22T09:25:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373864905414225923", "text": "L\u00ednea editorial: \"La peligrosa ocurrencia de intervenir los alquileres\" https://t.co/jEyQQpPFnS v\u00eda @COPE", "created_at": "2021-03-22T05:11:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373761446262272003", "text": "La violencia no tiene sexo. https://t.co/HDXRzTBTPx", "created_at": "2021-03-21T22:20:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373746510303801347", "text": "\u201cBuenistas\u201d*", "created_at": "2021-03-21T21:21:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373746143394459649", "text": "Esto es lo que consegu\u00eds los \u201cbuenitas\u201d con vuestro efecto llamada. Las mafias subvencionadas por gobiernos de todos los colores como @campsoscar . No ten\u00e9is coraz\u00f3n.\nDEP \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/J597jopJdM", "created_at": "2021-03-21T21:19:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373658194980044802", "text": "Qu\u00e9 man\u00eda con obligar \ud83d\ude44. https://t.co/EmQSpefFRw", "created_at": "2021-03-21T15:30:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373652709044273153", "text": "Gracias @sanchezdelreal \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/WE1EvnStJz", "created_at": "2021-03-21T15:08:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373622710740393985", "text": "Qu\u00e9 privilegio tenerte en nuestras vidas.\n#DiaDelSindromeDeDown https://t.co/4iz91UklPj", "created_at": "2021-03-21T13:09:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373572109516079107", "text": "Los chicos de Podemos, son un buen partido. https://t.co/xdz7HyYtNf", "created_at": "2021-03-21T09:48:05.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1373571478550155266", "text": "https://t.co/dektwp8Qgr https://t.co/gEtZx7uigz", "created_at": "2021-03-21T09:45:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373524682859806720", "text": "Una petici\u00f3n como familiar de una persona con s\u00edndrome de Down: basta de hipocres\u00eda https://t.co/t44FfHJqNS v\u00eda @ElentirVigo", "created_at": "2021-03-21T06:39:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373402911036878848", "text": "Devolvedle la voz a los murcianos. https://t.co/oFt4htoWyo", "created_at": "2021-03-20T22:35:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373397093541416960", "text": "\u201cSe reconoce el derecho a la propiedad privada y a la herencia. ... Nadie podr\u00e1 ser privado de sus bienes y derechos sino por causa justificada de utilidad p\u00fablica o inter\u00e9s social, mediante la correspondiente indemnizaci\u00f3n y de conformidad con lo dispuesto por las leyes\u201d. https://t.co/0vyMN71kuB", "created_at": "2021-03-20T22:12:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373281546598252553", "text": "Ayuso va a tener que entenderse con Vox https://t.co/bONwG7CzsT v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2021-03-20T14:33:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373243999801143296", "text": "La violencia no tiene sexo. https://t.co/tmwHHE0Tu5", "created_at": "2021-03-20T12:04:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372941849141387271", "text": "#MurciaQuiereVotar \nTibios. Que sois unos tibios. https://t.co/IUCakLUMzT", "created_at": "2021-03-19T16:03:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372827303277965321", "text": "Disminuci\u00f3n de la oferta, subida de precios e inseguridad jur\u00eddica.\nModelo ya fracasado que la izquierda quiere importar.\n\nSuspendemos en VPO, la soluci\u00f3n para \u201cel escudo social\u201d de la izquierda es el \u00a1expr\u00f3piese! y fagocitar el mercado. https://t.co/9XyvKLicAy", "created_at": "2021-03-19T08:28:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372818923096264709", "text": "Antelo: \"Es peor que haya un Gobierno de tr\u00e1nsfugas y de traidores que de corruptos\" https://t.co/MMa8cXB0DX v\u00eda @diariolaopinion\nMURCIA QUIERE VOTAR", "created_at": "2021-03-19T07:55:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372806708267991041", "text": "San Jos\u00e9, protector de la buena muerte.\n\n\u201cCuando el sello de la muerte se cierne sobre mi vida, ven en mi auxilio junto con el Se\u00f1or Jes\u00fas y Santa Mar\u00eda\u201d.\n\nRuega por nosotros. https://t.co/EVEISbZAfg", "created_at": "2021-03-19T07:06:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372562223781052418", "text": "Duele verlo. Y por eso hay que mirarlo. https://t.co/xGP3fzwzlC https://t.co/r04e9TxCVz", "created_at": "2021-03-18T14:55:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372555745561083904", "text": "La ley de eutanasia contempla una lista negra para los m\u00e9dicos que se nieguen a practicarla https://t.co/L4fnRcCHOM v\u00eda @COPE", "created_at": "2021-03-18T14:29:25.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1372514624785018880", "text": "https://t.co/4ueoYOJwxP", "created_at": "2021-03-18T11:46:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372342549193625605", "text": "Activistas. https://t.co/mzj1AKJNVo", "created_at": "2021-03-18T00:22:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371874798498877454", "text": "Roc\u00edo Monasterio tilda a Ignacio Aguado de \u201cinfiltrado\u201d de S\u00e1nchez\n\nHace un a\u00f1o...\n https://t.co/4hg3NjKOXd", "created_at": "2021-03-16T17:23:34.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1371577418134269955", "text": "\ud83d\ude33 https://t.co/yIrAEKvrjy", "created_at": "2021-03-15T21:41:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371525241755860994", "text": "Esto es el PP, por eso es necesario un #PinParental https://t.co/BcTE4ZJhWg", "created_at": "2021-03-15T18:14:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371331977522077709", "text": "La trufa negra de Soria y la pandemia: de sector pujante a la mera supervivencia, por @carmelojorda https://t.co/RJOTCPKSme v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2021-03-15T05:26:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370494986425401349", "text": "Estos once, son el principio de una nueva era en Catalu\u00f1a. https://t.co/OKqPylkZpi", "created_at": "2021-03-12T22:00:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369630655215206408", "text": "VOX exige elecciones en Madrid y Andaluc\u00eda ante el riesgo de ser asaltadas por el socialismo - La Gaceta de la Iberosfera https://t.co/ilBapFZ3up", "created_at": "2021-03-10T12:46:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369518658205192193", "text": "Vox reclama eliminar el concepto de \"g\u00e9nero\" y acabar con las terapias hormonales y la cirug\u00eda en menores https://t.co/aUiVzGMoMk", "created_at": "2021-03-10T05:21:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369335755919814666", "text": "\u201cLa rinoneumonitis ha llegado tambi\u00e9n hasta el Congreso de los Diputados, donde VOX ha pedido la comparecencia del ministro de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n, Luis Planas\u201d. https://t.co/UdQOviUPGp", "created_at": "2021-03-09T17:14:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369248086221090823", "text": "Los diputados de VOX y los representantes de las Agencias de Viaje coinciden en que \u201chace falta liquidez y evitar que se destruya m\u00e1s empleo\u201d https://t.co/SVUqSt72Gj", "created_at": "2021-03-09T11:25:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369068265314615296", "text": "Me gustar\u00eda terminar este d\u00eda de San Juan de Dios, con este conmovedor testimonio.\n\nTeresita misionera, ruega por nosotros \ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a. https://t.co/wwuib3mIAd", "created_at": "2021-03-08T23:31:25.000Z"}]