[{"lang": "und", "created_at": "2021-03-31T13:30:40.000Z", "text": "#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/ul3T7FGsbq", "id": "1377252002435104769"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:01:16.000Z", "text": "TVE silencia al principal partido de la oposici\u00f3n. \n\nEn el informativo de las 21:00h, como en el de las 15:00h, no incluyen la posici\u00f3n del PP sobre temas de actualidad como s\u00ed hace Antena3 o Telecinco. \n\nPara Enric Hern\u00e1ndez solo es noticia lo que dice el Gobierno. \nBasta ya!! https://t.co/a1cHT34e2p", "id": "1376987912026398732"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:46:39.000Z", "text": "El PP denuncia que Iglesias ha sido el peor vicepresidente de la historia y que intentar\u00e1 mandar en la sombra. \n#TVE no lo incluye en su informativo.\n\nEl PP advierte de la maquinaria contra Ayuso de Moncloa. \n#TVE tambi\u00e9n lo oculta .\n\n#EnricHern\u00e1ndezDimisi\u00f3n #Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/CZJJBbFaZT", "id": "1376908739115151362"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T11:44:32.000Z", "text": "Como lo vea #Cintora utilizar\u00e1 las im\u00e1genes  en su programa de \u201cLas Cosas Claras\u201d pero en vez de Asturias, ser\u00e1 un barrio de Madrid y la culpable @IdiazAyuso https://t.co/pAvH0zrJMe", "id": "1376862904713089031"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:10:22.000Z", "text": "Mediaset expuls\u00f3 a #Cintora  de Cuatro TV  porque no informaba, si no que de forma sectaria aleccionaba a la audiencia. Y @rtve no dud\u00f3 en darle un programa informativo para que manipulase a su antojo.\nPen\u00faltimo ejemplo del sectarismo manipulador de Cintora\ud83d\udc47 https://t.co/r5UMDVwf9v", "id": "1376824107824713737"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T08:52:48.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Vergonzoso!!\nLa jefa de Salud P\u00fablica valenciana fue a ver a Love of Lesbian con un test al que ella no da validez https://t.co/SWAkg9wKbL v\u00eda @elespanolcom", "id": "1376819689482027008"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T08:34:51.000Z", "text": "\u00bfDar\u00e1n la noticia en \u201cLas Cosas Claras\u201d de #Cintora ? Siii\n\nPero una versi\u00f3n manipulada, m\u00e1s o menos\ud83d\udc47\n\u201c@IdiazAyuso obliga a la secretaria de Salud de Comprom\u00eds del Gobierno d Ximo Puig a que se 'marque un Marcelo' y se salte el cierre\u201d\n\n https://t.co/Mcw9FQhm8y v\u00eda @ESdiario_com", "id": "1376815172636016643"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T18:04:41.000Z", "text": "\u274c #StopLeyCela\u00e1 \u274c \n\nHemos presentado recurso ante el Tribunal Constitucional por el ataque a la libertad y la calidad educativa de esta ley que busca el adoctrinamiento y el pago a nacionalistas.\n\n\ud83d\udd34 La LOMLOE ataca la libertad de las familias. https://t.co/5F6ciKtlYI", "id": "1376596185771880452"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:31:59.000Z", "text": "PSOE y Podemos vetan en Comisi\u00f3n Calidad Democr\u00e1tica la propuesta dl @GPPopular d ls Comparecencias d:\n\u274cM\u00f3nica Carmona, abogada y  represaliada x denunciar a Podemos.\n\u274cEsperanza Zambrano exjfefa reclamaciones Transparencia cesada x ser incomoda al Gobierno\n\nPSOE+Podemos=Mordaza", "id": "1374745820633911300"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:50:40.000Z", "text": "Ni los profesionales de RTVE como @_marcsala o @cfranganillo se tragan la basura sectaria de Enric Hern\u00e1ndez y Las cosas claras.\n\n#EnricHern\u00e1ndezDimisi\u00f3n \n\u00a1\u00a1Basta ya de manipulaci\u00f3n!!\nLos espa\u00f1oles no se merecen un programa as\u00ed en la televisi\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/XNEzUslZ3q", "id": "1374690123741290497"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:47:45.000Z", "text": "Las cosas claras y la manipulaci\u00f3n espesa. \n \nEs indecente gastar dinero p\u00fablico en una campa\u00f1a permanente contra el PP y a favor de Psoe y Podemos. \n\nHay q ventilar RTVE y desocupar a los amigos de Enric Hern\u00e1ndez que han privatizado la informaci\u00f3n.\n#EnricHern\u00e1ndezDimisi\u00f3n https://t.co/b6fMCo8jaX", "id": "1374447796728721410"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:59:19.000Z", "text": "\u00bfEstar\u00e1n las c\u00e1maras de \u201cLas cosas claras\u201d de  @La1_tve con #Cintora a la cabeza, en las puertas de la prisi\u00f3n para entrevistar al expresidente socialista Gri\u00f1an sobre la malversaci\u00f3n de 680 millones en los Eres de Andaluc\u00eda? https://t.co/LQW3gWEh1A", "id": "1374435607875788800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T07:04:10.000Z", "text": "Os recomiendo el magnifico art\u00edculo de hoy en @elmundoes de @TeoGarciaEgea  ,Secretario General @populares https://t.co/Zx9cXqk0TG", "id": "1373893249094578177"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T13:33:31.000Z", "text": "El jefe de campa\u00f1a de Podemos @Enric_Hernandez comienza la campa\u00f1a electoral en la CMadrid con mitin de Iglesias en \u201cLas Cosas Claras\u201d de su amigo #Cintora q cobra 18.000\u20ac al mes de RTVE.\nUtilizando la TV de todos los espa\u00f1oles  para atacar a @populares \n\n#Hern\u00e1ndezDimisi\u00f3n https://t.co/X4TCbImagc", "id": "1372904067337486336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T21:21:40.000Z", "text": "En la #TVE de Rosa MMateo y @Enric_Hernandez el adoctrinamiento pol\u00edtico alcanza a concursos y series. \n\u00a1\u00a1Basta ya de manipulaci\u00f3n y sectarismo!!\n@rtve tiene que volver a ser la televisi\u00f3n de todos los espa\u00f1oles.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/CZyIYf58zX", "id": "1369397999990931456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T15:33:32.000Z", "text": "Pablo  Casado #HoyHaceUnA\u00f1o propuso Plan de Choque para proteger la econom\u00eda espa\u00f1ola.\n\nPedro S\u00e1nchez y sus socios de Gobierno no aceptaron ninguna propuesta.\n\nHoy, tenemos 5,5 millones de desempleados: \n\u20224 millones parados\n\u2022900.000 en ERTE \n\u2022600.000 aut\u00f3nomos sin actividad. https://t.co/1FmjhecTMg", "id": "1369310392665714690"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T19:33:11.000Z", "text": "La degradaci\u00f3n de la #RTVEde Rosa MMateo y @Enric_Hernandez es de tal magnitud que en la v\u00edspera del 8-M se insulta gravemente a las mujeres y la direcci\u00f3n lo despacha con el comunicado diario de disculpas y errores. \n\u00a1\u00a1Una verg\u00fcenza sin precedentes!!\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE \n#8Marzo https://t.co/KjtHk6Z8x8", "id": "1368645926022246402"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:25:10.000Z", "text": "VOX dio un cheque en blanco a S\u00e1nchez y le permiti\u00f3 sacar el decretazo para repartir 140.000 millones de \u20ac sin control, y ..... \n\u00a1\u00a1Ahora #VOX dice que se arrepiente!!\nEso les pasa por no escuchar a @pablocasado_ \n\n#VOXDerechitaNovata https://t.co/613mzPz7JP", "id": "1367858732709908487"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T09:19:38.000Z", "text": "Tiene que dimitir ya @Enric_Hernandez !!\n#TVE lo vuelve a hacer y pone en el punto de mira a las hijas del Rey. \nExigimos disculpas y que se depuren responsabilidades.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE\n#EnricHern\u00e1ndezDimisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/0p0fS0BIoR", "id": "1367041969529233410"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T09:17:17.000Z", "text": "\u00c1balos, masajes, champ\u00e1n y billetes de 500\u20ac pagados por Koldo, su amigo, anta\u00f1o \u201cguardaespaldas\u201d al que hizo en 2020 Consejero de Renfe Mercanc\u00edas y que le acompa\u00f1\u00f3 a sus quedadas con Delcy.\n\n#\u00c1balosDeluxe  https://t.co/JmknUhshMt", "id": "1366316600689893377"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:02:18.000Z", "text": "Los @populares impulsamos la despodemizaci\u00f3n de #RTVE con contrapesos al poder de Iglesias en el servicio p\u00fablico\nhttps://t.co/u0KdEztdVH", "id": "1364953877565624328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T14:14:56.000Z", "text": "Con la elecci\u00f3n del Consejo de @rtve concluye la etapa negra de sectarismo y manipulaci\u00f3n de #RosaMMateo al frente de RTVE https://t.co/0wzpeE6kCP", "id": "1364941956082790405"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:09:35.000Z", "text": "Os recomiendo la columna \u201cCanela fina\u201d de Luis Mar\u00eda Anson, en @elmundoes de hoy.\n\u00a1\u00a1Magnifica!! https://t.co/0NBcuJEtjb", "id": "1363762848816627716"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T18:09:45.000Z", "text": "Echenique jalea la violencia callejera y Cintora la dulcifica como \u201cprotestas pac\u00edficas\u201d\nPor una televisi\u00f3n p\u00fablica independiente y de calidad:\n\u00a1 @Enric_Hernandez dimisi\u00f3n!!\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE \n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/kBySaLZ7Vn", "id": "1362464336522997764"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T06:37:07.000Z", "text": "RTVE estuvo 48 horas sin informar del esc\u00e1ndalo #Isofot\u00f3n que afecta a 3 ministros: #TeresaRibera #MJes\u00fasMontero y #LuisPlanas \nTras la denuncia del PP, emitieron menos de 30 segundos sobre el caso. \nPor una televisi\u00f3n p\u00fablica de verdad. Basta ya de manipular.\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/YJfpf6KtMm", "id": "1361927639917883392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T12:19:05.000Z", "text": "Hoy de apoderada en un colegio electoral de Hospitalet de Llobregat con @valentinam \nSomos un gran partido @populares \n\n\u00a1Fuerza @alejandroTGN !\n\n#EleccionesCatalanas \n#Elecciones14F https://t.co/VIh8cHjSRl", "id": "1360926533393797125"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T19:10:00.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 explicaci\u00f3n ha dado alcalde de #Pinoso y diputado en el @Congreso_Es L\u00e1zaro Azorin ? https://t.co/d3SyrsIOOX", "id": "1360667558387605506"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T09:18:00.000Z", "text": "El @GPPopular pedimos la Comparecencia de Rosa MMateo por los \u00faltimos esc\u00e1ndalos de manipulaci\u00f3n de #TVE que afectan a valores constitucionales y traicionan los principios de neutralidad e independencia. \n\n@Enric_Hernandez hace 48 deber\u00eda haber dimitido.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/9wJyz6tbfV", "id": "1360156187749195776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:32:41.000Z", "text": "Han pasado 48h y \u2066@Enric_Hernandez\u2069  sigue sin dimitir!!! \nEsta #TVE delata la bajeza de unos directivos que de la mano del #PSC se han cre\u00eddo que el servicio p\u00fablico es suyo. No le queda ninguna mala pr\u00e1ctica por demostrar.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE  https://t.co/s8kKkfuELu", "id": "1360144784690667520"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:28:20.000Z", "text": "Han pasado 24 horas del ataque de #TVE a la Casa Real y todav\u00eda Rosa MMateo y \u2066@Enric_Hernandez\u2069 NO han dimitido.\n\u00a1Basta ya de Manipulaci\u00f3n! \n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE  https://t.co/kOQJd2BFPU", "id": "1359856797612408834"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T15:52:11.000Z", "text": "RTVE sigue ocultando el esc\u00e1ndalo de Isofot\u00f3n. No da en sus informativos que el PP ha pedido la comparencencia urgente de los tres ministros de S\u00e1nchez implicados en la trama. \n\n\u00a1Basta ya de manipulaci\u00f3n!. \n\u00a1@Enric_Hernandez dimisi\u00f3n!\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/mHcbkMoyGz", "id": "1359530610495287301"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T12:10:37.000Z", "text": "TVE cruza todas las l\u00edneas rojas y ahora ataca a la princesa de Asturias. La degradaci\u00f3n a la que @Enric_Hernandez somete a la televisi\u00f3n p\u00fablica no tiene l\u00edmites. Tiene que dejar hoy mismo su puesto. Que dimita ya!! y vuelva la cordura a RTVE.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/J99Wxb1sLg", "id": "1359474854714613760"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:11:37.000Z", "text": "Cada vez menos espa\u00f1oles ven #TVE porque ya no es la televisi\u00f3n de todos. La manipulaci\u00f3n d @Enric_Hernandez por orden de S\u00e1nchez e Iglesias, la han convertido en una TV sectaria.\n\nEstas declaraciones de Pablo Casado hoy no las han podido ver en TVE. Verg\u00fcenza.\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/hX1DCXnoA5", "id": "1359248612732121090"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:38:40.000Z", "text": "El esc\u00e1ndalo de Isofot\u00f3n, que afecta a dos ministros de S\u00e1nchez @telediario_tve lo oculta. No dedica ni un solo segundo al caso en su informativo. NADA.\n\nManipulaci\u00f3n en estado puro, oscurantismo, verg\u00fcenza de TV p\u00fablica. @Enric_Hernandez tiene que dimitir ya!!\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/chEA1uPYg8", "id": "1359240320937037831"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T19:59:28.000Z", "text": "Si fuera verdad que nuestro pa\u00eds no soporta mas mentiras nos habr\u00edamos extinguido desde que conocemos a #S\u00e1nchez y aprendimos el nulo valor de la verdad que practica la alumna aventajada @Adrilastra \n\n#NoM\u00e1sMentirasLastra https://t.co/wL4Qnau9Gf", "id": "1359230457079091200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T19:53:44.000Z", "text": "No tienes verg\u00fcenza @Adrilastra el @PSOE es responsable d la mayor trama d corrupci\u00f3n en democracia:\n679.412.179,09\u20ac dinero p\u00fablico \n\nImplicados:\n\u20222ExPresidentes dl @PSOE  y d la Junta Andaluc\u00eda: Ch\u00e1vez y Gri\u00f1an\n\u2022Carmen Calvo y Planas bendec\u00edan  la corruptela.\n\n#PSOECorrupto https://t.co/UR8CDLVaIn", "id": "1359229013860974592"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:43:42.000Z", "text": "Indecente y sectaria la censura de @Enric_Hernandez ocultando el acto del @populares con el Secretario General, @TeoGarciaEgea en Barcelona.\n\n #RTVE act\u00faa al dictado del Gobierno de #S\u00e1nchez seg\u00fan sus intereses electorales en Catalu\u00f1a.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/sa3QrfTlxm", "id": "1358169523174715393"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T21:22:01.000Z", "text": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola pretende ensuciar a @populares con la misma indecencia con la que manipulan a diario a favor del Gobierno.\n\nEl sectarismo y la manipulaci\u00f3n de #TVE no tiene l\u00edmites. Todo para tapar las verg\u00fcenzas del Gobierno!!\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/63DDKxTW8X", "id": "1357801677345202178"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:59:45.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Me uno!! @SusanaCamarero https://t.co/hEEFf8Af8N", "id": "1357433687034515457"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T18:07:18.000Z", "text": "En campa\u00f1a electoral, la manipulaci\u00f3n de #TVE va a m\u00e1s y se hace insoportable: \n+ Ocultan los anuncios del l\u00edder de la oposici\u00f3n @pablocasado_ \n+ Emiten publirreportajes de Illa en La Hora de La 1 \n+ Sus trabajadores hacen campa\u00f1a por el candidato del PSOE\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/1ymXjvUdRJ", "id": "1357390290294890500"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T14:54:39.000Z", "text": "TVE oculta petici\u00f3n PP de comparecencia urgente de la presidenta del Consejo de Estado. Sus informativos esconden q el Gobierno sigue sin publicar su informe, como ha denunciado hoy el l\u00edder de la oposici\u00f3n.\nLos espa\u00f1oles no se merecen esta televisi\u00f3n p\u00fablica. \n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/F8MfBxvBAn", "id": "1357341805797253121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T16:52:33.000Z", "text": "Rosa M\u00aa Mateo pone @rtve al servicio de #Illa para su campa\u00f1a electoral. \nEl @PSOE corrompe #RTVE y la convierte en un \u00f3rgano electoral de la campa\u00f1a del candidato socialista Illa.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE \n\nHemos registrado esta bater\u00eda de preguntas en el  @Congreso_Es https://t.co/ReH47l30Cf", "id": "1354472373815291907"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:31:56.000Z", "text": "En el #D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n seguimos defendiendo el derecho de las familias para elegir libremente la educaci\u00f3n de sus hijos y el castellano como lengua vehicular en toda Espa\u00f1a frente a la Ley Cela\u00e1 del gobierno de #S\u00e1nchez \n\n#PorUnaEducacionLibre https://t.co/JxAO4toC2f", "id": "1353304525336145920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T10:32:06.000Z", "text": "Seguimos con las comparecencias en la Comisi\u00f3n de Nombramientos para la elecci\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n de #RTVE \n\nEl fin de la etapa de #Sectarismo y #Manipulaci\u00f3nRTVE de Rosa MMateo bendecida por #S\u00e1nchez llegar\u00e1 a su fin!!! https://t.co/ye4Sdse4km", "id": "1352202305509216261"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:38:36.000Z", "text": "Continuamos en el @Congreso_Es con las comparecencias de los candidatos al Consejo de Administraci\u00f3n de #RTVE \nLlevamos + de 2 a\u00f1os sufriendo una anomal\u00eda democr\u00e1tica con la sectaria y manipuladora Rosa M Mateo, administradora de RTVE al servicio de S\u00e1nchez y debe terminar ya!! https://t.co/gwHM9zYRlB", "id": "1351826452694638592"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T20:35:16.000Z", "text": "El  \u2066@GPPopular\u2069 preguntamos a Rosa M\u00aa Mateo por el presupuesto real de cada programa de Cintora y la respuesta ha sido \ud83d\udc47\n\n60.661 \u20ac  cada emisi\u00f3n de \u201cLas Cosas\u201d el programa m\u00e1s #sectario de la televisi\u00f3n espa\u00f1ola!!\n \n#Manipulaci\u00f3nRTVE  https://t.co/U40l6efIiw", "id": "1351629321316823046"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T18:57:42.000Z", "text": "Otro lunes negro en #RTVE \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Tratan de ocultar al principal partido de la oposici\u00f3n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Renuevan el programa m\u00e1s sectario de la televisi\u00f3n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Carmena, fichaje estrella de RNE. \n\n\u00a1\u00a1Basta ya de manipulaci\u00f3n!!\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/P8fhzU2dcP", "id": "1351242376501751809"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T13:09:11.000Z", "text": "Comparen y juzguen la manipulaci\u00f3n de #RTVE \ud83d\udc49\ud83c\udffb El Canal 24h emite media hora del discurso de S\u00e1nchez. Del de Casado poco m\u00e1s de diez minutos.\n\nLos espa\u00f1oles no se merecen esta televisi\u00f3n p\u00fablica en la que se silencia a la oposici\u00f3n. Esto tiene que parar ya. \n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE", "id": "1351154672317460488"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T16:19:27.000Z", "text": "La mayor\u00eda de sanitarios y personas de riesgo no han tenido la suerte de que para ellos \u201csobrasen dosis\u201d. \n\n\u00a1\u00bfA\u00fan siguen en el cargo?!\n\nLos alcaldes de El Verger y Els Poblets, matrimonio y del PSOE, se vacunan porque \"sobraban dosis\" https://t.co/ls4Wy4TxtL v\u00eda @informacion_es", "id": "1349753000462594048"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T16:05:19.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 \u00c1balos? \nEl ministro desatiende sus obligaciones como responsable del Ministerio de Transportes y el #Caos se adue\u00f1a del aeropuerto de Barajas.\n\nEl Sepla exige explicaciones por el caos en Barajas https://t.co/BctMWJEmIy", "id": "1349749443713785858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:27:35.000Z", "text": "Preguntar en la UE si se puede bajar el IVA de la luz desvelando que el GOBIERNO #Sanchista MIENTE  exige transparencia, calidad y respeto a la verdad y a la audiencia que #RTVE ya no tiene con #RosaMMateo . Por eso es la \u00faltima opci\u00f3n para informarse.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/nz57eYsJae", "id": "1349649350184595457"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T11:28:58.000Z", "text": "2021 \u00bfY ahora qu\u00e9?\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Pedrooooooooooo!!!\n\n#Filomena https://t.co/02tlHUmEAo", "id": "1347867958861815808"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T15:17:39.000Z", "text": "El precio de la luz y el gas se dispara en Espa\u00f1a. \n\u00bfNo hay tuit de Pablo Iglesias?Nooooo!! Claro!!! Ahora es Vicepresidente del Gobierno y por tanto c\u00f3mplice de la subida y del estrangulamiento de los hogares. https://t.co/lK2fwMlLZ1", "id": "1347563123272790016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T15:19:56.000Z", "text": "El sesgo de #TVE contin\u00faa al dictado de lo que ordena Moncloa. Cortan el total de @pablocasado_ en el que explica la posici\u00f3n de nuestro partido sobre lo ocurrido en EEUU.\n#Manipulaci\u00f3nRTVE \n\nEstas son las declaraciones de Casado que #TVE no quiere que veas \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/CNCvo9ez4N", "id": "1347201309464788995"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T15:07:19.000Z", "text": "Resulta que lo m\u00e1s parecido al trumpismo y el cerco al Capitolio son #Podemos , #ERC y #PSOE que han promovido cercos semejantes en el Congreso y en los Parlamentos de Andaluc\u00eda y Catalu\u00f1a.\nCria #Populismos y te sacar\u00e1n de la #Democracia https://t.co/FcRxq2EyP6", "id": "1347198135697858562"}]