[{"lang": "es", "id": "1376964712290729987", "created_at": "2021-03-30T18:29:04.000Z", "text": "40 a\u00f1os de Fascismo en Espa\u00f1a nos han dejado unos medios de comunicaci\u00f3n incapaces de llamar a las cosas por su nombre. \n\nNAZIS se\u00f1ores, NAZIS. \n\nUn d\u00eda se lamentar\u00e1n de blanquear fascistas. https://t.co/zLA3CRcB44"}, {"lang": "es", "id": "1376812915735597058", "created_at": "2021-03-30T08:25:53.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0fAcabo de aportar mi granito de arena para que las madrile\u00f1as y los madrile\u00f1os echen a AYUSO del Gobierno y hagan a @PabloIglesias PRESIDENTE.\n\n\u00bfY t\u00fa, arrimas el hombro \u27a1\ufe0fhttps://t.co/DhTCGd4uaF\n\n#MicrocreditosParaQueNoVuelvan \n\nhttps://t.co/Ec27ZXNvpW"}, {"lang": "es", "id": "1376456211181211649", "created_at": "2021-03-29T08:48:28.000Z", "text": "\u270a\ud83c\udffd Echar a Ayuso del gobierno de Madrid es una necesidad democr\u00e1tica para Espa\u00f1a que compromete a todos los republicanos. \n\n#HayPartido, no te lo pienses y ap\u00fantate, seas de donde seas, tu grano de arena es IMPRESCINDIBLE:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/ys0kK13ySK"}, {"lang": "es", "id": "1375441641461460992", "created_at": "2021-03-26T13:36:56.000Z", "text": "La dignidad, la valent\u00eda, la decencia y el coraje de \u00c1ngel que jam\u00e1s tendr\u00e1n ni Ayuso, ni Cant\u00f3, ni toda su lista juntos. \n\nGRACIAS \u00c1NGEL https://t.co/luZ94sYs0j"}, {"lang": "es", "id": "1375401577536704517", "created_at": "2021-03-26T10:57:44.000Z", "text": "Entra en https://t.co/4V7RsO9uZa y participa en las primarias hist\u00f3ricas que definiran la candidatura con la que ECHAREMOS a la ultraderecha privatizadora del gobierno madrile\u00f1o. \n#SiVotasLosBotamos \n\nCorre! https://t.co/qSjTyITr6T"}, {"lang": "es", "id": "1374655031497134082", "created_at": "2021-03-24T09:31:14.000Z", "text": "Tras 26 a\u00f1os de podredumbre pol\u00edtica, @PabloIglesias denunciar\u00e1 a Teodoro Egea por SOBORNAR a tr\u00e1nsfugas.\n\nFinanciaci\u00f3n ilegal, sobornos, compra de voluntades, maletines llenos de billetes, cajas B y desmantelamiento de los servicios p\u00fablicos... Madrid merece otro gobierno. https://t.co/HT1xkcXnR7"}, {"lang": "es", "id": "1373648209780817927", "created_at": "2021-03-21T14:50:29.000Z", "text": "Un Bot\u00e0nic en Madrid, pero presidido por Iglesias. \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd https://t.co/cJCjtTseTN"}, {"lang": "es", "id": "1372845977195970560", "created_at": "2021-03-19T09:42:41.000Z", "text": "\u270a\ud83c\udffd Ma\u00f1ana, 20 de Marzo a las 11:00, salimos a la calle. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Salimos con nuestras hijas y nietos. Por su futuro y su derecho a construir un proyecto de vida propio. \n\u203c\ufe0f Salimos a defender la Ley de Vivienda que el PSOE se comprometi\u00f3 p\u00fablicamente a aprobar. \n\ud83d\udde3 DIFUNDE. https://t.co/47kKVD9Imd"}, {"lang": "es", "id": "1372510955570135043", "created_at": "2021-03-18T11:31:26.000Z", "text": "Aqu\u00ed los fans de Ayuso. Este 4 de Mayo, hay que evitar que estos de la ultraderecha gobiernen Madrid. https://t.co/1DhP4Fzdqw"}, {"lang": "es", "id": "1372495244495835137", "created_at": "2021-03-18T10:29:00.000Z", "text": "Por fin, tras muchos meses de trabajo, y much\u00edsimos a\u00f1os de movilizaci\u00f3n, reivindicaci\u00f3n y lucha de h\u00e9roes y hero\u00ednas: \u27a1\ufe0fAPROBADA LA LEY DE EUTANASIA!! \n\n\"El derecho a vivir hasta cuando uno quiera, en la medida de lo posible\" #SiSePuede \n\nhttps://t.co/2hYz94xG55"}, {"lang": "es", "id": "1370796267694088196", "created_at": "2021-03-13T17:57:53.000Z", "text": "El Gobierno de Unidas @PODEMOS y PSOE lanza Un plan de ayudas importantisimo para las valencianas y los valencianos. \nAYUDAS DIRECTA para las peque\u00f1as empresas y aut\u00f3nomos  que tan mal lo estan pasando y que son fundamentales para la recuperaci\u00f3n. https://t.co/sNyVyjoSEa"}, {"lang": "es", "id": "1370121291727048714", "created_at": "2021-03-11T21:15:46.000Z", "text": "\u00bfIglesias o Ayuso? https://t.co/q6lqVnhgtW"}, {"lang": "es", "id": "1369991165739732994", "created_at": "2021-03-11T12:38:41.000Z", "text": "Un #11marzo Espa\u00f1a vivi\u00f3 el peor atentado de su historia. Hoy recordamos todas las v\u00edctimas de la barbarie. \nNo olvidamos la infamia del gobierno que minti\u00f3 a los espa\u00f1oles y recordamos la solidaridad del pueblo de Madrid y el trabajo de los servidores p\u00fablicos, h\u00e9roes. https://t.co/AkIExFzOYv"}, {"lang": "es", "id": "1369604887860887556", "created_at": "2021-03-10T11:03:45.000Z", "text": "Soy Rosa Medel. #MirameALaCara https://t.co/qkToDHnmHx"}, {"lang": "es", "id": "1366773567074033668", "created_at": "2021-03-02T15:33:06.000Z", "text": "Que los diputados de VOX se nieguen a cumplir la Ley y declarar sus intereses econ\u00f3micos como todos los diputados #NoEsNoticia. \nO si lo es, le dedicaran la portada a @PabloIglesias https://t.co/TE20JUxQb3"}, {"lang": "es", "id": "1365246806867783680", "created_at": "2021-02-26T10:26:18.000Z", "text": "Juan Carlos \u201cconfiesa\u201d que ha defraudado millones a los espa\u00f1oles porque le pillaron con el carrito de los helados... \n\n\u00bfY a\u00fan hay periodistas y opinadores que se preguntan por qu\u00e9 no aplaudimos?\n\nNormalidad Democr\u00e1tica \n\nhttps://t.co/iM8mBzdxEQ"}, {"lang": "es", "id": "1364918933481009161", "created_at": "2021-02-25T12:43:27.000Z", "text": "Nos ha dejado el compa\u00f1ero Jordi Parra de Alcoi. \nMilitante incansable por hacer de este un mundo mejor. \nTodo mi cari\u00f1o a sus familiares, amigos y a sus compa\u00f1eros de @PodemAlcoi. \n\nDescanse en Paz. https://t.co/6K4hYCDakJ"}, {"lang": "es", "id": "1364535600448229378", "created_at": "2021-02-24T11:20:13.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd Beneficios mil-millonarios para unos pocos. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Precariedad para muchos. \n\nDos noticias que rompen Espa\u00f1a: https://t.co/F6qHnIsm8j"}, {"lang": "es", "id": "1364493380760326145", "created_at": "2021-02-24T08:32:27.000Z", "text": "Ayer, en el aniversario del #23Febrero, cont\u00e9 a @rne como viv\u00ed aquella jornada que no debemos olvidar.\n\nhttps://t.co/FNOaLx1Hjw"}]