[{"created_at": "2020-12-16T12:19:24.000Z", "text": "Hoy registramos una PNL que mejorar\u00e1 la gesti\u00f3n en los peque\u00f1os municipios de nuestro pa\u00eds, especialmente en los territorios en riesgo de despoblaci\u00f3n. https://t.co/XUhHUcd04K", "id": "1339183343401889792", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-23T13:00:52.000Z", "text": "La pandemia ha sido especialmente terrible para las mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, para quienes el confinamiento ha supuesto un aislamiento, aumentado en el medio rural. Desde el @PSOE_Zamora conmemoraremos el 25 de noviembre recordado a todas las v\u00edctimas como cada a\u00f1o https://t.co/qjsaVpAmkI", "id": "1330858857946603522", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-03T16:40:33.000Z", "text": "Nuestro compa\u00f1ero @carlosfh_1996 ha tomado posesi\u00f3n hoy en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n como procurador por #Zamora. Desde el @PSOE_Zamora estamos orgullosos de todo lo que representa. \u00a1Un abrazo compa\u00f1ero! https://t.co/A0SOs4sptg", "id": "1323666386221256708", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T20:05:45.000Z", "text": "Defendido nuestro compromiso con los territorios en riesgo de despoblaci\u00f3n. \n#plenodelcongreso https://t.co/qcSLnbMiqR", "id": "1321181309700550660", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-15T15:23:50.000Z", "text": "Por todas las mujeres comprometidas, tenaces y valientes que defienden el medio rural superando las dificultades del d\u00eda a d\u00eda. @gpscongreso                                #DiaInternacionaldelaMujerRural #MujeresRurales https://t.co/gGthOoN4k3", "id": "1316761711647617024", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T10:48:07.000Z", "text": "V\u00eda @opiniondezamora: https://t.co/bljc1mwknF", "id": "1315242771649880066", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-10-11T10:47:25.000Z", "text": "+info https://t.co/gcGFJnY17C", "id": "1315242594679631873", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T10:44:09.000Z", "text": "Importante acuerdo para nuestra provincia. La #CumbredeGuarda respalda las reivindicaciones hist\u00f3ricas del @PSOE_Zamora en infraestructuras viarias entre Espa\u00f1a y Portugal. https://t.co/a7EXFkvpVf", "id": "1315241775536181248", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-10T19:20:45.000Z", "text": "Las amenazas no podr\u00e1n con la defensa de la memoria y de la libertad, 141 a\u00f1os de historia de mujeres y hombres que defendieron los valores democr\u00e1ticos e hicieron grande al @psoe. Seguiremos defendiendo la libertad, no tengan duda aquellos que amenazan. https://t.co/jtujxFEoCP", "id": "1315009394489339911", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-17T15:40:18.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he acompa\u00f1ado al Ministro @LuisPlanas en su visita a @cobad\u00fa_coop. Nuestro apoyo ahora y siempre a la cooperativa m\u00e1s importante de #Zamora y a todos sus socios y trabajadores. https://t.co/PbYhMtcnE0", "id": "1306618994254897155", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-07T13:16:47.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he participado en el #Comit\u00e9Auton\u00f3mico del @PSOE_CyL defendiendo unos servicios p\u00fablicos de calidad para hacer frente al reto demogr\u00e1fico. Aportando soluciones en defensa de nuestra tierra. #DefenderCyL https://t.co/gSTTTALacg", "id": "1236279630254026752", "lang": "es"}]