[{"id": "1375452109659852801", "text": "Gracias por vuestro trabajo y por vuestro compromiso. Un abrazo grande https://t.co/M8VXWGKgyU", "created_at": "2021-03-26T14:18:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375416473699647489", "text": "Interesante reflexi\u00f3n https://t.co/BD5LnFiXuc", "created_at": "2021-03-26T11:56:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373011669601939456", "text": "Para la recuperaci\u00f3n es urgente la redistribuci\u00f3n de la riqueza. La gente trabajadora impulsa la actividad econ\u00f3mica real a trav\u00e9s de la satisfacci\u00f3n de necesidades y la protecci\u00f3n social\n#BajarLosAlquileres #SubirLosSalarios\n#AumentarLaProteccionSocial https://t.co/LmYg4APX0k", "created_at": "2021-03-19T20:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372581596834975749", "text": "Hoy comienzan las Jornadas de Trabajo Por el Derecho a la Vivienda. Necesitamos empujar todas a una para poner los intereses de la gente por encima del inter\u00e9s de los buitres.\n\nNos vemos por aqu\u00ed a las 18:00 \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\n\n@escuelapopularp @Instituto25M https://t.co/k8YOQOqfWz", "created_at": "2021-03-18T16:12:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372497681441026049", "text": "Emplazamos al PSOE a que no alimente al tigre de la especulaci\u00f3n, cumpla el acuerdo de Gobierno para frenar los precios abusivos de los alquileres y que reconozca las resoluciones del Comit\u00e9 DESC de la ONU para proteger a la poblaci\u00f3n frente a los desahucios https://t.co/QSx9cQFpRM", "created_at": "2021-03-18T10:38:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372279903442337795", "text": "Escuchar a Gerardo sirve para no olvidar porque no se puede dejar la vivienda en manos de los especuladores https://t.co/wwD078XAEx", "created_at": "2021-03-17T20:13:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371459589510721539", "text": "Ante la adversidad, como Danton \u201cAudacia, audacia, siempre audacia\u201d. Una lecci\u00f3n de compromiso con el pueblo, levantar la esperanza frente al miedo\u270a\ud83c\udffc https://t.co/U4DaPQSG9M", "created_at": "2021-03-15T13:53:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369982308258873344", "text": "https://t.co/5UsQGD7JDN", "created_at": "2021-03-11T12:03:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1369970644176285698", "text": "Regular los precios no es una soluci\u00f3n m\u00e1gica, pero muestra la voluntad del Estado de proteger a los inquilinos frente al abuso.\n\nHoy escribo sobre esto en El Per\u00edodico \u2b07\ufe0fhttps://t.co/Ttyid0kZ53", "created_at": "2021-03-11T11:17:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364571014139641862", "text": "Un amigo me dijo que el esp\u00edritu del 23F es el s\u00edndrome de Estocolmo de la democracia espa\u00f1ola ... dos d\u00edas llevo pensando \ud83e\udd14", "created_at": "2021-02-24T13:40:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363958269597913092", "text": "\u00bfQuien no quiere regular los alquileres? PP, Cs, Vox y ...\n\u00bfPSOE? \nSanchez al rinc\u00f3n de pensar y luego vuelves.", "created_at": "2021-02-22T21:06:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361753462661206017", "text": "Asumir las resoluciones de las Naciones Unidas no es ser de derechas ni de izquierdas, es ser dem\u00f3crata. \n\nCuanto m\u00e1s se aleja el PP de la democracia, peor le va tanto al PP como a la democracia. https://t.co/9xWAQ77Q6j", "created_at": "2021-02-16T19:05:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361739820268191744", "text": "Mal negocio para el PP disfrazarse con el casco del tercio del Rey. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 no se intentan parecer m\u00e1s a la democracia cristiana que a la derecha pinochetista? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/6LnelsVlch", "created_at": "2021-02-16T18:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360168952102551553", "text": "Por un futuro verde, feminista, republicano y popular, este #14F vota @EnComu_Podem y @jessicaalbiach . Vota en defensa de los intereses de las clases populares, de los servicios p\u00fablicos, por la reversi\u00f3n de las privatizaciones y por la justicia fiscal #ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/jpI3xIk4Pi", "created_at": "2021-02-12T10:08:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359836032867463173", "text": "Se debe convocar de inmediato una mesa industrial para garantizar el empleo de las factor\u00edas de Cuenca y de Somozas (Coru\u00f1a) . @SiemensGamesa debe detener el ERE para garantizar el empleo y los centros productivos. #NoALaDeslocalizacion #TransicionConEmpleo https://t.co/ayvyteSPs3", "created_at": "2021-02-11T12:05:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359174733380608008", "text": "En solidaridad con la gente trabajadora de Bosch en su lucha por la reindustrializaci\u00f3n del Pened\u00e9s y en defensa del derecho al trabajo \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udcfd https://t.co/7flOc3yPHi", "created_at": "2021-02-09T16:18:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358875642939465734", "text": "Este #14F la garant\u00eda de votar por los intereses de la gente trabajadora, en contra de las privatizaciones y por la reversi\u00f3n de lo p\u00fablico es votar @EnComu_Podem y @jessicaalbiach https://t.co/b9P0bG4GVv", "created_at": "2021-02-08T20:29:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358009872315527170", "text": "Es clave estudiar la ingenier\u00eda fiscal de las corporaciones para la modernizaci\u00f3n de los sistemas tributarios en la era del algoritmo y para restablecer el principio en donde se extrae riqueza se debe contribuir al bienestar de la poblaci\u00f3n @EconoCabreado \nhttps://t.co/I8mhuJumdA", "created_at": "2021-02-06T11:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356906798121385984", "text": "El profesor Navarro pone el dedo en la llaga en el problema de abastecimiento de vacunas. El dogma neoliberal es un lastre para salir de la pandemia. https://t.co/y0OXmxomeH", "created_at": "2021-02-03T10:06:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356684737847386113", "text": "Hace falta mano dura con los buitres que despu\u00e9s de haber comprado miles de viviendas a precio de saldo se comportan como par\u00e1sitos y desprecian el sufrimiento de nuestro pueblo.  https://t.co/CmCiIABKNR", "created_at": "2021-02-02T19:23:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356522439581302785", "text": "Merece la pena leer este hilo para entender los intereses en juego con la limitaci\u00f3n de los precios abusivos en los alquileres. La disyuntiva es proteger las rentas del trabajo y la econom\u00eda real frente a la especulaci\u00f3n que lastra la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica https://t.co/T77eWrGgk0", "created_at": "2021-02-02T08:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356265739645308931", "text": "En solidaridad con la gente trabajadora de los Puertos del Estado. El convenio firmado tiene que cumplirse. El se\u00f1or Herrera Campa, Director General de Costes de Personal debe cesar en el bloqueo y permitir el cumplimiento del acuerdo. https://t.co/wiSo9xssHp", "created_at": "2021-02-01T15:38:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351552207611695107", "text": "Se esconden en Andorra \ud83c\udde6\ud83c\udde9 para no contribuir al bienestar del pueblo, hace falta decirlo claro: los para\u00edsos fiscales son infiernos sociales. Este art\u00edculo de @EconoCabreado es una joya, recuerda c\u00f3mo la OCDE propone pagar donde se gana, pa\u00eds por pa\u00eds https://t.co/3DhLngsFiY", "created_at": "2021-01-19T15:28:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349826213926285313", "text": "Empezamos en breve! https://t.co/bmxSSWCXjM", "created_at": "2021-01-14T21:10:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349755991550799872", "text": "Nos vemos hoy a las 22:15h (21:15h en Canarias) en el canal 24 horas \ud83d\ude09\ud83d\udcaa. https://t.co/YD4UhYSbA8", "created_at": "2021-01-14T16:31:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346159822522232837", "text": "Magn\u00edfico art\u00edculo de recomendable lectura. https://t.co/YaTx73kGDd", "created_at": "2021-01-04T18:21:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344202354040721408", "text": "Enhorabuena al pueblo argentino por una nueva conquista, se acab\u00f3 el aborto clandestino  #EsLey Gracias al movimiento feminista por mostrar el camino. Lo social es pol\u00edtico, levantaron la ley con la fuerza de la movilizaci\u00f3n, enorme lecci\u00f3n democr\u00e1tica para los pueblos \ud83d\udc9a https://t.co/m9AOFP7pXw", "created_at": "2020-12-30T08:43:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341716274578137088", "text": "Nos vemos en un ratito en @cosasclarastve \ud83d\udcaa\ud83d\ude0a\n\n13:30h \ud83d\udd51 https://t.co/I8wfgbkTRk", "created_at": "2020-12-23T12:04:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338506580229300224", "text": "Esta tarde debatimos sobre el derecho a la vivienda con @ionebelarra y @PilarGarrido_ en la @escuelapopularp\n\nS\u00edguelo a partir de las 18h aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Fk1OL67Eby", "created_at": "2020-12-14T15:30:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337722665847697408", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is la entrevista en video https://t.co/qZo1IvjTER https://t.co/bExtgt9g2h", "created_at": "2020-12-12T11:35:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337682693258170368", "text": "En esta entrevista de \u2066@cuartopoder\u2069  dialogando con @JDSato sobre la crisis de la monarqu\u00eda, el art\u00edculo 56.3 de la Constituci\u00f3n y algunas otras cosas.  https://t.co/XH7pSVHhIp", "created_at": "2020-12-12T08:56:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337443033223196674", "text": "Nos vemos a las 18:30h con compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de Unidas Podemos y colectivos sociales para analizar la situaci\u00f3n pol\u00edtica andaluza y debatir sobre los retos que tenemos por delante como pueblo. \n\nPuedes seguir el acto en este enlace \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/dV1tJ5ueY8 https://t.co/GDvgV7wHV8", "created_at": "2020-12-11T17:04:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337082868640735235", "text": "Ya en directo por aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/6CebvL5j4M", "created_at": "2020-12-10T17:12:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334476163708833794", "text": "Esto es de todas y no es de nadie porque nadie puede conseguirlo sola.\nGracias a quienes con su ejemplo y compromiso nos marcan el camino poniendo el cuerpo, gracias @LA_PAH @SindicatLloguer @InquilinatoMad ...\n\nhttps://t.co/jI3WN452C7", "created_at": "2020-12-03T12:34:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333812183805911040", "text": "Exigimos a los partidos reaccionarios que gobiernan en Madrid que cumplan la Sentencia del T. Supremo, recuperen las viviendas sociales e impidan que a los inquilinos los echen a la calle los fondos buitre a los que se las malvendieron. https://t.co/P5Omo5Hq1D", "created_at": "2020-12-01T16:36:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333786590049538049", "text": "Qui\u00e9n pone su uniforme por encima de la soberan\u00eda popular es un.... \u2935\ufe0f https://t.co/GAbKs43TNZ", "created_at": "2020-12-01T14:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333421432177635328", "text": "Hoy @isaserras y yo nos hemos reunido con la Sareb. Hemos dejado claro que tienen que colaborar para enfrentar la emergencia habitacional.\n\nEn un momento como este, la vivienda es un derecho y tambi\u00e9n un refugio frente a la pandemia. https://t.co/soNFR590kV", "created_at": "2020-11-30T14:43:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330207006704226308", "text": "Un hermoso encuentro organizado por @c_prometeo . \u00a1Seguimos, Julio! Para cambiar el mundo y defender la dignidad https://t.co/BBu0PjiL9w", "created_at": "2020-11-21T17:50:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328752185484726274", "text": "Argentina debate hoy la creaci\u00f3n de un aporte extraordinario para las grandes fortunas. \nEste tipo de iniciativas son un gran paso para construir sociedades m\u00e1s justas e igualitarias.\n\n @diputados_todos  @frentedetodos #SiAlAporteExtraordinario", "created_at": "2020-11-17T17:29:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328283072052289541", "text": "En Alcorc\u00f3n con @jesussantosalc  y @rosana_alc visitando a una de las familias afectadas por el Plan Permuta que desmantel\u00f3 el gobierno del PP. \n\nEl gobierno de coalici\u00f3n de Alcorc\u00f3n se pone al servicio de la gente recuperando las viviendas para parque p\u00fablico. https://t.co/mFiKw0pseZ", "created_at": "2020-11-16T10:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327237089306550272", "text": "Hoy se presentan cientos de iniciativas en ayuntamientos y parlamentos auton\u00f3micos para avanzar en nuestra lucha contra los buitres del juego.\nEnhorabuena a la gente de @rebeldiajoven y @JovenesIU por currarse esta iniciativa. \n\n#ApuestaPorLaJuventud https://t.co/lnWW1bQYQ9", "created_at": "2020-11-13T13:09:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324337582961020929", "text": "Esta tarde a partir de las 18:30 hablaremos de la reconstrucci\u00f3n de lo com\u00fan en el encuentro #CodoConCodo de la Regi\u00f3n de Murcia. \nS\u00edguelo aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/AeznDxxVxH https://t.co/NpZ16W7NT5", "created_at": "2020-11-05T13:07:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322880773997928450", "text": "Lo ha vuelto a hacer @KarimJuste. Un nuevo estudio sobre los de arriba \u201cLa nueva clase dominante\u201d. Como todo cambi\u00f3 ah\u00ed arriba para que los grandes fondos sentaran las bases para intentar uberizar la econom\u00eda y precarizar la vida. https://t.co/umMuPpfshp", "created_at": "2020-11-01T12:38:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322500367620493312", "text": "La estrategia de Ayuso es de sabotaje y est\u00e1 utilizando de reh\u00e9n a la poblaci\u00f3n.\n\nEsto y mucho m\u00e1s en el @ElHuffPost \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/jKFFSRfwUO", "created_at": "2020-10-31T11:27:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321203296196087810", "text": "Acabo de terminarlo. He disfrutado mucho. Un libro que ayuda a pensar y a so\u00f1ar la fraternidad que haga posible la rep\u00fablica solidaria y plurinacional. Creo que @XavierDomenechs hace como los buenos maestros, hacer buenas preguntas para que juntos encontremos las respuestas. https://t.co/h9rJe37DaD", "created_at": "2020-10-27T21:33:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320800756145004548", "text": "En unos minutos estar\u00e9 con las compa\u00f1eras de @EraginBilbo y @rebeldiajoven hablando sobre qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de las casas de apuestas y sus intereses. \n\nPuedes seguirlo en el siguiente enlace \ud83d\udc49 https://t.co/5gVBjHAtwD", "created_at": "2020-10-26T18:53:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320783469493047297", "text": "Ning\u00fan progreso democr\u00e1tico se ha producido sin la resistencia de los viejos poderes.\n\nLas cloacas del estado (pol\u00edticas y medi\u00e1ticas) han intentado subvertir la democracia con ataques constantes.\n\n\ud83c\udfa5\u2b07\ufe0f https://t.co/kCl0Tl9mxj", "created_at": "2020-10-26T17:44:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320695787786014726", "text": "Esta tarde, a partir de las 20:00, nos vemos para hablar sobre la \"Pandemia de las casas de Apuestas\"  junto con compa\u00f1eras de @EraginBilbo y @rebeldiajoven\n\n\u00bfQui\u00e9nes est\u00e1n detr\u00e1s? \u00bfQu\u00e9 intereses ocultos hay? \u00bfCu\u00e1l es el plan de los buitres? https://t.co/xIzD26euUO", "created_at": "2020-10-26T11:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316793890339512320", "text": "Hoy celebramos el d\u00eda de las mujeres rurales, que sostienen las comunidades haciendo que los pueblos sigan vivos. Es clave garantizar el acceso a la tierra, a los recursos productivos y unos servicios p\u00fablicos que permitan la conciliaci\u00f3n. #MujeresRuralesConDerechos", "created_at": "2020-10-15T17:31:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316737000712663040", "text": "La derecha puede atacar al Gobierno todo lo que quiera, pero que dejen en paz a nuestro pueblo.\n\nEsta ma\u00f1ana en el Congreso \u2935\ufe0f https://t.co/PYhTMSHwWP", "created_at": "2020-10-15T13:45:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316411376110366722", "text": "En Podemos #ElFuturoDependeDeTi . Un horizonte feminista y republicano basado en la fraternidad y la sororidad est\u00e1 cada vez m\u00e1s cerca. Solo quedan 48h para inscribirte como millitante en\ud83d\udc47\nhttps://t.co/g6DoEAn7Kx https://t.co/bMHTQw1izc", "created_at": "2020-10-14T16:11:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316123145473077249", "text": "Despu\u00e9s de un largo recorrido, el Congreso de los Diputados ha aprobado hoy la Ley Marco que tanto llevan exigiendo los bomberos y bomberas. Otro ejemplo m\u00e1s de que cuando la gente se organiza, las cosas cambian.\n \nHoy \u2935\ufe0f https://t.co/SFVFJzhAdu", "created_at": "2020-10-13T21:06:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314990312935305216", "text": "Hemos estado con la gente trabajadora de Alcoa que est\u00e1 defendiendo sus puestos de trabajo y la soberan\u00eda industrial. Hay que dejar claro que la producci\u00f3n de aluminio primario se decide aqu\u00ed, no en Pittsburgh. Mantener la producci\u00f3n y los puestos de trabajo es la \u00fanica salida. https://t.co/wiX7QYlElN", "created_at": "2020-10-10T18:04:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314929132011163648", "text": "A partir de las 17:00 estar\u00e9 junto con @ensanro, @CandelaLopezT  y Ver\u00f3nica Hermida en la presentaci\u00f3n de #CodoConCodo , hablando de la reconstrucci\u00f3n social de lo com\u00fan.\n\n\ud83d\udda5 S\u00edguelo en directo en Youtube en el siguiente enlace: https://t.co/tZ2vU7VDEv", "created_at": "2020-10-10T14:01:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314597950794932224", "text": "La esperanza vence al miedo. #MueveFicha , entra en https://t.co/g6DoEAn7Kx y hazte militante \u270a https://t.co/hCQZCibB9b", "created_at": "2020-10-09T16:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314473910184939520", "text": "En unos minutos estar\u00e9 en \u201cEl Programa de Ana Rosa\u201d  analizando la actualidad pol\u00edtica. https://t.co/rfaZ26per9", "created_at": "2020-10-09T07:52:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313957510571851781", "text": "El juez quiere imputar a Pablo Iglesias por ser el responsable de un espionaje parapolicial a Pablo Iglesias para beneficiar electoralmente a Pablo Iglesias. De locos. \n\nAqu\u00ed explico de qu\u00e9 va el asunto \u2935\ufe0f https://t.co/KuOZtrNKYs", "created_at": "2020-10-07T21:40:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313922667045629952", "text": "Esta noche, a partir de las 23:00, estar\u00e9 en @Lanoche_24h  analizando la actualidad pol\u00edtica https://t.co/hPy0fsmWzN", "created_at": "2020-10-07T19:22:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312326054267289600", "text": "Fraternidad y sororidad popular frente la involuci\u00f3n democr\u00e1tica que proponen las fuerzas reaccionarias.  Solo entre todos y todas seremos capaces de empujar los cambios necesarios para garantizar la dignidad de las mayor\u00edas sociales #CodoConCodo \nhttps://t.co/Vdq3FNuL6d", "created_at": "2020-10-03T09:38:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312034398653624320", "text": "Ma\u00f1ana los trabajadores de Alfisa y Bosch salen a la calle a defender sus puestos de trabajo, el cumplimiento del convenio y la reindustrializaci\u00f3n del Pened\u00e9s. \nTodo nuestro apoyo en la defensa de un trabajo digno y estable. \n\n#NoAlCierreDeBoschCastellet\n#NoAlCierreDeAlfisa https://t.co/rCebNyU77f", "created_at": "2020-10-02T14:19:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311418552612802561", "text": "No quer\u00eda irme de Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola sin mandar un fraternal abrazo a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de Alcoa, que est\u00e1n dando la batalla para que una multinacional norteamericana no decida que en Espa\u00f1a se deja de producir aluminio. \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c https://t.co/F5PdxpLSG2", "created_at": "2020-09-30T21:32:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311417255360684033", "text": "Ayuso deber\u00eda dejar el circo jur\u00eddico que ha montado y ponerse a trabajar de una vez en reforzar la sanidad p\u00fablica madrile\u00f1a. Menos temporalidad en los contratos y m\u00e1s estabilizaci\u00f3n de las plantillas. https://t.co/vGa4n1XxlE", "created_at": "2020-09-30T21:26:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311321530782167041", "text": "Esta noche, a partir de las 22:05h, estar\u00e9 en @Lanoche_24h  analizando la actualidad pol\u00edtica https://t.co/9nSf52vyM7", "created_at": "2020-09-30T15:06:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311018097579626503", "text": "Mientras hablan de ocupaci\u00f3n, el problema de la vivienda en Espa\u00f1a es la especulaci\u00f3n, que haya miles de viviendas vac\u00edas y abandonadas. \u00bfCriminales? Goldman Sachs, Blackstone y Cerberus https://t.co/Dg4uHCh7Mi", "created_at": "2020-09-29T19:00:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309890637131583493", "text": "Ya en directo en la Universidad Popular de @PodemosAsturies . \nPod\u00e9is seguirlo aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ufYohzfcvX", "created_at": "2020-09-26T16:20:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309451599409016833", "text": "Estas son las consecuencias vergonzosas de pretender frenar la pandemia en Madrid estigmatizando a barrios populares con medidas segregadoras, en lugar de reforzando los servicios p\u00fablicos. La COVID-19 es un problema sanitario, no de orden p\u00fablico.", "created_at": "2020-09-25T11:16:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309451596460363777", "text": "Hemos pedido al delegado del Gobierno y al Ministro del Interior que abran una investigaci\u00f3n y activen las sanciones oportunas.", "created_at": "2020-09-25T11:16:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309451592308006913", "text": "Golpear en la cabeza a una joven de 17 a\u00f1os, dar un rodillazo en la cara a un detenido, propinar un cabezazo con el casco puesto a un joven ya esposado, son agresiones manifiestamente ilegales e inaceptables en democracia. https://t.co/3GepmTmEFg", "created_at": "2020-09-25T11:16:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309434878044364803", "text": "Ma\u00f1ana nos vemos en la Universidad Popular de @PodemosAsturies para hablar sobre el horizonte republicano. https://t.co/efZGNEhE9T", "created_at": "2020-09-25T10:09:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309176660567240710", "text": "\u201cCantamos porque llueve sobre el surco y somos militantes de la vida\u201d (Benedetti) #PorQu\u00e9Podemos . Toma partido y \u00fanete a la militancia de @Podemos hasta el 15 de octubre en https://t.co/Z14JjI0rQs\n\nhttps://t.co/wD3WgsnXrp", "created_at": "2020-09-24T17:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308378530443657219", "text": "\u2705 Aprobada nuestra iniciativa para poner cuanto antes en marcha y endurecer el r\u00e9gimen sancionador para las empresas de VTC que no respetan la legalidad, ni los derechos de los consumidores y perjudican a un sector p\u00fablico tan importante como es el sector del taxi. https://t.co/qe9CtSFm2T", "created_at": "2020-09-22T12:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306926287760564226", "text": "\ud83d\udc9c\u270a https://t.co/K6SlfHwQJf", "created_at": "2020-09-18T12:01:23.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1305850757271486472", "text": "Por todos los hombres y mujeres que lucharon contra la dictadura y por la democracia de nuestro pa\u00eds, por los que nunca perdieron la esperanza,  . \n\nMucho #OrgulloDemocratico por esta ley que nos merecemos como pa\u00eds y que nos hace m\u00e1s justos y democr\u00e1ticos.\n\nFascismo nunca m\u00e1s\u270a https://t.co/02ABEcP8J8", "created_at": "2020-09-15T12:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305450033085468672", "text": "Desde hoy hasta el 15 de octubre puedes censarte como militante de @Podemos.  Necesitamos un Podemos popular y democr\u00e1tico en todos los rincones del pa\u00eds, donde cada militante ponga lo mejor de s\u00ed ante los grandes retos del futuro  #Est\u00e1EnTusManos. \ud83d\udc47 https://t.co/Z14JjIi2I0", "created_at": "2020-09-14T10:15:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303014031020699650", "text": "Las obligaciones de DDHH sobre vivienda deben ser una prioridad para las instituciones, incluida la Fiscalia. En pandemia es m\u00e1s necesario que nunca  trabajar para garantizar que nadie se quede en la calle y parar la especulaci\u00f3n con miles de viviendas abandonadas por los bancos.", "created_at": "2020-09-07T16:55:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301605200801730564", "text": "Hoy hemos estado con la gente  de Salvamento Mar\u00edtimo en Valencia apoyando la mejora de sus condiciones laborales y la necesidad del 4\u00ba tripulante.  Un servicio p\u00fablico fundamental que debemos proteger. Hay que cuidar a quien nos cuida.  #M\u00e1sManosM\u00e1sVidas #NoM\u00e1sRecortesEnSasemar https://t.co/uPaUrH2gKP", "created_at": "2020-09-03T19:37:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290574332532490240", "text": "Sobre la estampida de Juan Carlos I y sobre la Jefatura del Estado: \u00bfEs razonable que la ostente una persona \u201cno sujeta a responsabilidad\u201d y no elegida por la soberan\u00eda popular? \u00bfPodria ser una persona responsable elegida en las urnas? #Rep\u00fablicaSolidaria", "created_at": "2020-08-04T09:04:33.000Z", "lang": "es"}]