[{"text": ".@Macarena_Olona, la voz del sentido com\u00fan. Lo que cada vez m\u00e1s espa\u00f1oles piensan y solo se atreve a decir @vox_es. https://t.co/BvFwz6VFTr", "created_at": "2021-03-30T11:47:09.000Z", "id": "1376863565521518592", "lang": "es"}, {"text": "#ALaIzquierdaNiAgua #SoloQuedaVOX https://t.co/RDvs9USYRG", "created_at": "2021-03-29T08:51:50.000Z", "id": "1376457057398849536", "lang": "und"}, {"text": "\u00a1Feliz Domingo de Ramos! https://t.co/Bs4Pw3Jy7A", "created_at": "2021-03-28T17:01:28.000Z", "id": "1376217889632624647", "lang": "es"}, {"text": "Marta, te deseo lo mejor. Nunca olvidar\u00e9 cuando fuiste la \u00fanica valiente en la comisi\u00f3n de Ciencia e Innovaci\u00f3n que mostraste tu rechazo al aislamiento que nos hace la izquierda sectaria. Mucha suerte de coraz\u00f3n. https://t.co/K7e1MhM7pN", "created_at": "2021-03-19T18:40:32.000Z", "id": "1372981328996671490", "lang": "es"}, {"text": "#LaDerogaremos #SoloQuedaVOX https://t.co/sij2mXZQ14", "created_at": "2021-03-18T21:40:09.000Z", "id": "1372664142843285516", "lang": "und"}, {"text": "\u00a1MURCIA QUIERE VOTAR! https://t.co/rMtxmMnHu0", "created_at": "2021-03-16T13:07:12.000Z", "id": "1371810282348101635", "lang": "es"}, {"text": "O @vox_es o el consenso progre.\nO nosotros o lo de siempre.\n\n#SoloQuedaVOX \nhttps://t.co/1lhzP6wqB0", "created_at": "2021-03-16T08:15:19.000Z", "id": "1371736827296686081", "lang": "es"}, {"text": "Valiente @Igarrigavaz, pisamos donde t\u00fa pises. \n\n\u00a1Gracias por tu defensa incansable de Espa\u00f1a y adelante! #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/ifnDO5NxEW", "created_at": "2021-03-11T10:36:33.000Z", "id": "1369960429640949763", "lang": "es"}, {"text": "VOX exige elecciones en Madrid y Andaluc\u00eda ante el riesgo de ser asaltadas por el socialismo. https://t.co/fKs2brYXZe", "created_at": "2021-03-10T11:00:22.000Z", "id": "1369604036371099653", "lang": "es"}, {"text": "451.000.000 \u20ac para igualdad.\n\n0 \u20ac para hosteler\u00eda.\n\n#EsteFeminismoEsViolencia \n\n https://t.co/Idpg6XszPr", "created_at": "2021-03-08T18:38:23.000Z", "id": "1368994523771269128", "lang": "es"}, {"text": "#SoloQuedaVOX https://t.co/h5RFCRfr3q", "created_at": "2021-03-05T15:59:49.000Z", "id": "1367867456321118208", "lang": "und"}, {"text": "Ayer estuvimos apoyando el sector fallero visitando el Museo del Artista Fallero. #SoloQuedaVOX @VOX_Valencia https://t.co/UxeLmpCNxk", "created_at": "2021-03-04T10:20:43.000Z", "id": "1367419730395607041", "lang": "es"}, {"text": "Hemos tenido una reuni\u00f3n en la sede de @VOX_Valencia con agencias de viajes y empresarios del ocio nocturno. Cuentan con todo nuestro apoyo en estos duros momentos que atraviesan. #SoloQuedaVOX https://t.co/Ni5275AWFX", "created_at": "2021-03-03T19:27:18.000Z", "id": "1367194892217237508", "lang": "es"}, {"text": "Gracias Enrique San Francisco por tu sentido del humor y tu valent\u00eda. Descansa en paz. https://t.co/elJqwgfECl", "created_at": "2021-03-03T09:54:03.000Z", "id": "1367050628741140480", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en la sede de @VOX_Valencia nos hemos reunido con empresarios y representantes de comisiones falleras, junto a @CrisEstebanVox @JoseMa_Llanos, Ignacio Gil L\u00e1zaro, @mimirituri, @JosGOSALBEZ1 y @ales_joaquin. https://t.co/5uUQz7xCef", "created_at": "2021-03-01T20:19:38.000Z", "id": "1366483286458068994", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1La violencia NO tiene g\u00e9nero!\n\n#SoloQuedaVOX https://t.co/z467eBjpIO", "created_at": "2021-02-23T20:59:44.000Z", "id": "1364319052672434180", "lang": "es"}, {"text": ".@vox_es se querella contra Echenique por alentar des\u00f3rdenes p\u00fablicos en las protestas por el encarcelamiento de Pablo Has\u00e9l. https://t.co/KkauC8uKST", "created_at": "2021-02-22T19:10:05.000Z", "id": "1363929067830001665", "lang": "es"}, {"text": "Hablan en nombre de la clase obrera mientras saquean y queman sus negocios. \n\nCada vez m\u00e1s trabajadores saben que #SoloQuedaVOX para defenderlos de la ultraizquierda. https://t.co/uAcxPjUIci", "created_at": "2021-02-21T00:08:15.000Z", "id": "1363279331607339009", "lang": "es"}, {"text": "Nunca os abandonaremos y recuperaremos Catalu\u00f1a para que tu hija y todos los ni\u00f1os que viven all\u00ed crezcan en libertad. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/2Dzl6DuyP4", "created_at": "2021-02-19T11:47:32.000Z", "id": "1362730536490434561", "lang": "es"}, {"text": "#SoloQuedaVOX https://t.co/Ia5AUMW2rq", "created_at": "2021-02-18T13:57:24.000Z", "id": "1362400829538467841", "lang": "und"}, {"text": "\u00a1Grande @TFernandezRios! \n#SoloQuedaVOX #DesmemoriaHist\u00e9rica https://t.co/AbM9yJbqNJ", "created_at": "2021-02-16T21:35:28.000Z", "id": "1361791327961243650", "lang": "en"}, {"text": "As\u00ed es. https://t.co/4umvsvu3Wl", "created_at": "2021-02-13T20:54:46.000Z", "id": "1360693923975462918", "lang": "es"}, {"text": "Finalizando una campa\u00f1a marcada por el acoso y la violencia de los totalitarios separatistas. \n\u00a1El 14 de febrero nuestra entrada ser\u00e1 su ruina! https://t.co/Aan4zE8No5", "created_at": "2021-02-12T22:13:56.000Z", "id": "1360351457623556111", "lang": "es"}, {"text": "Junto a @Ortega_Smith, @Macarena_Olona, @TFernandezRios,  @tonilopez_Vox y Sandra Roig en el hist\u00f3rico pueblo de Cervera, donde el separatismo nunca podr\u00e1 borrar su pasado unido a la historia de Espa\u00f1a. https://t.co/H66a7vQKc7", "created_at": "2021-02-11T22:46:35.000Z", "id": "1359997288999960578", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en Olot junto a @Ortega_Smith, @AlbertoTPaneque y @TFernandezRios. \u00a1No daremos ni un paso atr\u00e1s! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\u00a1Recuperemos Catalu\u00f1a, Recuperem Espanya! https://t.co/DjNcQkO1Cn", "created_at": "2021-02-10T21:03:26.000Z", "id": "1359608942926716928", "lang": "es"}, {"text": "Apoyando a nuestra nueva diputada en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n (@VoxCortesCyL1), F\u00e1tima Pinacho @pinacho_fatima. https://t.co/dTwKDAi8ql", "created_at": "2021-02-09T10:12:43.000Z", "id": "1359082795751063554", "lang": "es"}, {"text": "No cederemos ni un palmo de Catalu\u00f1a.\n\nSeguiremos defendiendo la libertad.\n\n\u00a1Visca Catalunya! \u00a1Viva Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/46lx2uTZzP", "created_at": "2021-02-07T17:32:04.000Z", "id": "1358468584863895554", "lang": "es"}, {"text": "Memoria, dignidad y justicia. https://t.co/rvpt33W1P1", "created_at": "2021-02-07T15:21:57.000Z", "id": "1358435841815814144", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1FRENTE A SU ODIO, NUESTRO AMOR POR CATALU\u00d1A! #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/lFFkPpJ5Wf", "created_at": "2021-02-06T21:48:25.000Z", "id": "1358170709982339077", "lang": "es"}]