[{"text": "El art\u00edculo de opini\u00f3n que firm\u00f3 esta semana en @el_adelantado \n\n\ud83d\udccc\u201dLa penitencia pol\u00edtica de la derecha\u201d\n\nhttps://t.co/780DBNrPO5\n\n@PSOEdeSegovia @PSOE_CyL @gpscongreso https://t.co/rzEYr7Yfm8", "lang": "es", "id": "1377156782263476227", "created_at": "2021-03-31T07:12:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2Excelente noticia.\n\nLa vacuna monodosis de Janssen comienza a llegar a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8el 19 de abril.\n20 millones de vacunas para 2021.\n\n\u00a1\u00a1Vacunaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n!!\n@PSOEdeSegovia https://t.co/gR6Str0uax", "lang": "es", "id": "1376836687993712643", "created_at": "2021-03-30T10:00:21.000Z"}, {"text": "\u00a1Patriotismo de hojalata!!!\nMarca PP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/tx45y1zMdC", "lang": "es", "id": "1376571252274561029", "created_at": "2021-03-29T16:25:36.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana reuni\u00f3n con ATESPE y an\u00e1lisis despu\u00e9s de sus reivindicaciones y de las medidas aprobadas por el Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 para #RetoDemografico https://t.co/fRUzlTgppc", "lang": "es", "id": "1376566305348853760", "created_at": "2021-03-29T16:05:57.000Z"}, {"text": "El BOE publica hoy el reparto de ayudas directas del gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 para aut\u00f3nomos y PYMES \n\nhttps://t.co/htvRVkD2sl\n\n#CastillaYLe\u00f3n recibe 232,56 M\u20ac para ayudas directas.\nLa @jcyl seguro que PP y Cs ya est\u00e1n a\u00f1adiendo los 162 m. \u20ac comprometidos \ud83e\udd37\n\nCritican y no ayudan nada\ud83d\ude21 https://t.co/G0QBpNRxdl", "lang": "es", "id": "1375441197444038665", "created_at": "2021-03-26T13:35:10.000Z"}, {"text": "Hoy @Congreso_Es dimos luz verde a un \u201cnuevo impulso\u201d del Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u201cpara reactivar la econom\u00eda\u201d\n\n\u2705 11.000 millones de euros de ayudas a empresas y aut\u00f3nomos \n\n\ud83c\udf39 Seguimos trabajando para salir cuanto antes de esta situaci\u00f3n \u201csin dejar a nadie atr\u00e1s\u201d\n\n#NuestraMayorBandera https://t.co/6Cb9ydWCiJ", "lang": "es", "id": "1375385010878959618", "created_at": "2021-03-26T09:51:54.000Z"}, {"text": "Ayer compareci\u00f3 en la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecologica @mitecogob del @Congreso_Es el Secretario General del Reto Demogr\u00e1fico, @Pacoboya \n\n\ud83d\udcccExplic\u00f3 l\u00edneas de trabajo de su departamento y las acciones que est\u00e1 realizando para abordar la despoblaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/QIgx8liK6H https://t.co/M6UiPlK7xh", "lang": "es", "id": "1375030804036923392", "created_at": "2021-03-25T10:24:25.000Z"}, {"text": "#Cant\u00f3", "lang": "und", "id": "1374813803200847873", "created_at": "2021-03-24T20:02:08.000Z"}, {"text": "Ya entiendo lo que #Canto dec\u00eda de \u00a1\u00a1volver al teatro!!\n#Ayuso tiembla que va cerrando los partidos en los que esta!!!\n#Madrid necesita @equipoGabilondo https://t.co/EXJqlosaVJ", "lang": "es", "id": "1374798675533299716", "created_at": "2021-03-24T19:02:01.000Z"}, {"text": "#RetoDemografico \n\nFrente a los que no hicieron nada y hablaron mucho, el Gobierno de @sanchezcastejon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cumple y aporta medidas y financiaci\u00f3n\n\n130 medidas con 10 ejes de actuaci\u00f3n para combatir despoblaci\u00f3n \n\nAqu\u00ed esta documento \n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/45grTvCfIq @PSOEdeSegovia https://t.co/ypFUSsGYaY", "lang": "es", "id": "1374797333339181059", "created_at": "2021-03-24T18:56:41.000Z"}, {"text": "Pero bueno!!\n\n\u00bfTmb tenemos que ser noticia en CyL y \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 por los manejos oscuros y amenazantes del PP y lo que queda de \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a a una representante del pueblo?\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14 \n\nSi alguien no acepta sus presiones, utilizan amenazas o compran voluntades.\n\u00a1Muy democr\u00e1tica la derecha! \ud83d\ude21@ana_schez https://t.co/EL4VGxZ23G", "lang": "es", "id": "1374766491426557955", "created_at": "2021-03-24T16:54:08.000Z"}, {"text": "Esta semana en la columna semanal de @el_adelantado \n\n\u201cCs CyL dixit: D\u00e9jenos morir en paz\u201d\n\n\ud83d\udcccCuando una formaci\u00f3n pol\u00edtica afirma esto, poco que a\u00f1adir, salvo DEP. \n\ud83d\udcccQue manera de despreciar a sus votantes cuando prometieron regeneraci\u00f3n. \n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/iKfsPQk3Hg https://t.co/HSjoqqRjv3", "lang": "es", "id": "1374625861199147008", "created_at": "2021-03-24T07:35:19.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s intensa jornada de ayer manifiesto mi #OrgulloSocialista por los 35 procurador@s del @PSOE_CyL y por la demostraci\u00f3n de gran altura pol\u00edtica de @luistudanca \n\ud83d\udcccNadie como \u00e9l conoce esta tierra y empatiza con sus gentes \nEl cambio est\u00e1 m\u00e1s cerca en CyL\ud83c\udf39\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Luis \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/7ORIhQTo2h", "lang": "es", "id": "1374273794261590017", "created_at": "2021-03-23T08:16:19.000Z"}, {"text": "Grandes las #Guerreras \n\nEstar\u00e1n en Juegos Ol\u00edmpicos de #Tokio2021 \n\nEnhorabuena!!! https://t.co/ZfgYSAy5rp", "lang": "es", "id": "1373726631416725511", "created_at": "2021-03-21T20:02:06.000Z"}, {"text": "#diaforestalmundial \n\nHoy d\u00eda 21 de marzo es el #DiaInternacionaldelosbosques \nRecuerdos de los \u00faltimos a\u00f1os con\n@luistudanca celebr\u00e1ndolo con  @PSOE_CyL @PSLPSOE https://t.co/S3XkbwMXtK", "lang": "es", "id": "1373641697591189506", "created_at": "2021-03-21T14:24:36.000Z"}, {"text": "El Consejo Territorial del @PSOEdeSegovia formado por las agrupaciones locales muestra su apoyo un\u00e1nime a la Moci\u00f3n de Censura en @Cortes_CYL y a nuestro compa\u00f1ero @luistudanca \n\nAlgun@s tienen mucho que reconsiderar, pero el lunes llega\n\n#EsperanzaParaCyL @PSOE_CyL https://t.co/5ntp4VvF7C", "lang": "es", "id": "1373328822800646154", "created_at": "2021-03-20T17:41:21.000Z"}, {"text": "El @Congreso_Es aprueba definitivamente la Ley de Muerte Digna.#eutanasia \nUn nuevo derecho para la ciudadan\u00eda en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con sello @gpscongreso \n\nD\u00eda hist\u00f3rico, de recuerdos y con emoci\u00f3n en el hemiciclo a pesar de los retr\u00f3grados. \n\nGracias @luisacarcedo \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/0pZgKhZQ1H", "lang": "es", "id": "1372526444337848324", "created_at": "2021-03-18T12:32:59.000Z"}, {"text": "#EsperanzaParaCyL \n\nCambio de rumbo, sensatez, cercan\u00eda, compromiso, conocimiento realidad .....\n@PSOE_CyL \n@PSOEdeSegovia \n\nNo puedes dejar de visionar este v\u00eddeo ....\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/BkrYCxoIFE", "lang": "es", "id": "1372517857955880963", "created_at": "2021-03-18T11:58:52.000Z"}, {"text": "#EsperanzaParaCyL \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/VmKbG6rZue", "lang": "und", "id": "1372301540787109894", "created_at": "2021-03-17T21:39:18.000Z"}, {"text": "Consternado por la noticia.\n\nLamento el fallecimiento de Jos\u00e9 Luis Huertas, concejal del @segovia_es \nMi p\u00e9same a su familia y al @POPULARESegovia https://t.co/f9eY3A0EpC", "lang": "es", "id": "1372282192395698186", "created_at": "2021-03-17T20:22:25.000Z"}, {"text": "Esta semana mi art\u00edculo de opini\u00f3n en @el_adelantado \n\n\u201cLa \u00faltima oportunidad\u201d \n\n\ud83d\udccc El partido \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a tiene mucho que reflexionar pero en poco tiempo. \n\ud83d\udcccLa \u201ccorrupci\u00f3n\u201d tiene la sombra larga en la derecha CyL\n\nhttps://t.co/ydBryf9YWC\n\n@gpscongreso @PSOE_CyL @PSOEdeSegovia https://t.co/pGynTZkOZo", "lang": "es", "id": "1372105332793733123", "created_at": "2021-03-17T08:39:38.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana encuentro con #FES #UGT y #CCOO compartimos ideas y proyectos p #Segovia \n\nY @luistudanca nos demostr\u00f3 su conocimiento y solvencia de las necesidades de la ciudadan\u00eda\n\n\ud83d\udcccCyL necesita y tendr\u00e1 como Presidente a Luis Tudanca, honestidad y cercan\u00eda\n\n#EsperanzaParaCyL https://t.co/HPw52dZWis", "lang": "es", "id": "1371523218159337483", "created_at": "2021-03-15T18:06:31.000Z"}, {"text": "Cercan\u00eda, compromiso, decencia, sensatez, honestidad, futuro\n\ud83d\udc49 CyL merece regeneraci\u00f3n y cambio despu\u00e9s de 34 a\u00f1os de corrupci\u00f3n y decadencia.\n\n\ud83d\udc49 Hay una oportunidad con la moci\u00f3n de censura. \n\ud83d\udc49Es el momento\n\nCon @luistudanca hay #EsperanzaParaCyL \n@PSOE_CyL @PSOEdeSegovia https://t.co/pYg7hZV4XG", "lang": "es", "id": "1371209476355805187", "created_at": "2021-03-14T21:19:49.000Z"}, {"text": "Las 3 resoluciones parlamentarias sobre temporalidad en las administraciones p\u00fablicas aprobadas:\n\n\ud83d\udc49En la Comisi\u00f3n Pol. Territ. y FP\n\ud83d\udc49En el Pleno del @Congreso_Es \n\ud83d\udc49En Comisi\u00f3n @Senadoesp \n\nMarcan claramente compromiso @gpscongreso @gpssenado en la soluci\u00f3n de la problem\u00e1tica https://t.co/KG2hYnhz3z", "lang": "es", "id": "1370699324263383041", "created_at": "2021-03-13T11:32:39.000Z"}, {"text": "Regenerar es limpiar desde la ra\u00edz.\n  \nLa corrupci\u00f3n del PP CyL es una gran raz\u00f3n para apoyar la #AlternativaDecente en CyL de @luistudanca @PSOE_CyL \n\n\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a recapacitar, Nadie entender\u00eda en CyL mantener a los causantes. \nRegenerar por el bien de esta tierra. https://t.co/HDe4Ms9Zxr", "lang": "es", "id": "1370126758092103681", "created_at": "2021-03-11T21:37:29.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Desde el @Congreso_Es, los diputad@s del @PSOE_CyL mostramos nuestro apoyo firme a l moci\u00f3n de censura contra Fdez. Ma\u00f1ueco.\n\n\u27a1\ufe0f Nuestro apoyo claro a @luistudanca \n\n\u27a1\ufe0f Pedimos a Ciudadanos \"q abran sus o\u00eddos y escuchen a la ciudadan\u00eda, porque sobran los motivos para apoyarla\u201d https://t.co/XjcLmPyXq9", "lang": "es", "id": "1370012075611787269", "created_at": "2021-03-11T14:01:47.000Z"}, {"text": "Hace falta m\u00e1s respuestas ????\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nNecesaria \n#alternativadecenteCyL \n@PSOE_CyL @PSOEdeSegovia https://t.co/ywgSAJmapc", "lang": "es", "id": "1369783420549791747", "created_at": "2021-03-10T22:53:11.000Z"}]