[{"lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T05:42:26.000Z", "text": "Els que no confien en els resultats de la lluita a l'exili haurien de llegir aquest article de @vpartal. \nCap a la causa justa https://t.co/Ssv9nqml0c", "id": "1377134171051544579"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T22:14:45.000Z", "text": "Es veia a venir i ha acabat passant: el catal\u00e0 i la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica estan m\u00e9s desprotegits despr\u00e9s d'haver-se aprovat la LOMLOE.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/jnIFsSlcy6", "id": "1376659119969554446"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T12:44:05.000Z", "text": "Tomb molt important a les universitats catalanes: els rectors de les universitats p\u00fabliques i m\u00e9s de cent acad\u00e8mics reclamen l\u2019amnistia. https://t.co/H2322OeIbV via @elpuntavui", "id": "1376153117885145089"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-27T18:05:27.000Z", "text": "Espanya juga a la mateixa lliga de drets fonamentals que R\u00fassia, Turquia o Azerbaidjan. \nAix\u00f2 \u00e9s el que diu la relatora general de Drets Humans del Consell d'Europa, que considera que @jcuixart pateix \"repres\u00e0lies i intimidaci\u00f3\" (via @elnacionalcat). \nhttps://t.co/mSBoGeIpK1", "id": "1375871603884634113"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T20:24:20.000Z", "text": "\u00c9s molt senzill. Ciutadans ha deixat molts vots orfes. I @CatEnComu vol aquests vots. Aquesta \u00e9s la seva ideologia. Atacar els consensos b\u00e0sics de la nostra societat tant se'ls en fot. https://t.co/5B0qODs4ak", "id": "1375544167707860993"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T19:03:35.000Z", "text": "El que \u00e9s incompatible amb @JuntsXCat \u00e9s fer la feina bruta de les clavegueres de l'Estat. https://t.co/5B0qODs4ak", "id": "1375523844316917762"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T16:01:24.000Z", "text": "I aix\u00f2 que el tall es deixa el pitjor, que venia despr\u00e9s... Deia que com que el President t\u00e9 molt de temps ja parlaran per DM.", "id": "1375115608715620354"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T16:01:23.000Z", "text": "Rufi\u00e1n rebaixa al MHP Carles Puigdemont a \"tuitero\". Tota una declaraci\u00f3 d'intencions en plenes negociacions...\nhttps://t.co/dmMkIkTTW2 via @epnacional", "id": "1375115606723297286"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T11:09:16.000Z", "text": "Tensi\u00f3 gratu\u00efta a les portes del Suprem. Espanya sempre vol deixar clar qui s\u00f3n els seus enemics.\nPolicies espanyols intimiden i identifiquen diputats  independentistes que donaven suport a @NUET. https://t.co/18NUhljgw5", "id": "1374679706163896326"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T10:23:12.000Z", "text": "Tot el suport a @NUET, jutjat avui al Tribunal Suprem per haver perm\u00e8s, des de la mesa del Parlament, que es debat\u00e9s la Llei del refer\u00e8ndum.\nAvui l'hem acompanyat a l'entrada del Suprem. https://t.co/yBCDDl9NM7", "id": "1374668110003855363"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T16:29:09.000Z", "text": "Avui ens hem estrenat a Madrid. A favor de la iniciativa del PNB de derogar el control previ del TC en l'aprovaci\u00f3 dels Estatuts. Un posicionament t\u00e8cnic que no fa oblidar l'\u00fanic objectiu que ens mou: la llibertat de Catalunya. https://t.co/3qiS4xe372", "id": "1374397815896432651"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T07:43:12.000Z", "text": "Els lletrats del Congreso s'han erigit en els representants de la sobirania popular i rebutgen tramitar la Llei d'amnistia. Tot D\u00e9u entona el \"Todo por la Patria\" en aquesta \"democracia plena que nos dimos entre todos\" . \nhttps://t.co/RVdd5H28ZI", "id": "1374265458631774214"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T11:54:12.000Z", "text": "Avui el Congr\u00e9s dels Diputats ha fet un pas endavant per garantir el dret a una mort digna. El dret de morir dignament forma part del dret de viure dignament. \n@JuntsxCatMadrid\nhttps://t.co/CcsNC36qOJ", "id": "1372516683122872325"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T10:12:58.000Z", "text": "Una vegada m\u00e9s el treball de les entitats ha estat ingent. Sempre al costat del pa\u00eds @omnium i @Amnistia_ALL.", "id": "1371766433609289728"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T10:05:08.000Z", "text": "#AmnistiaAra\nUna proposta pol\u00edtica per avan\u00e7ar cap a una sortida pol\u00edtica \ud83d\udc49\ud83c\udffc Les forces independentistes i les entitats civils presentem al Congr\u00e9s dels Diputats la Llei d'amnistia, que compta amb el suport de milers de ciutadans. https://t.co/dDWUciceii", "id": "1371764462957527040"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T20:05:40.000Z", "text": "Avui, amb el batlle Ra\u00fcl Garc\u00eda i la gent de \u2066@JuntsXCat\u2069 de Sant Celoni, recollint suports per a la presentaci\u00f3 de la Llei de l'amnistia dels presos pol\u00edtics, exiliats i represaliats al Congr\u00e9s dels Diputats.\n@omnium https://t.co/Z67tH8tvw0", "id": "1370828427524243458"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T10:13:28.000Z", "text": "Gonzalo Boye @boye_g explica com Llarena es va equivocar amb la sol\u00b7licitud per a la retirada de la immunitat a @VilaWeb: \u201cEspanya es veur\u00e0 for\u00e7ada a retirar l\u2019ordre de detenci\u00f3 estatal contra Puigdemont\u201d https://t.co/WTwI1rxeTI", "id": "1370679395191492613"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T18:45:01.000Z", "text": "Jaume Alonso-Cuevillas (@JACS_JaumeACS): \"El proc\u00e9s judicial de Laura Borr\u00e0s no existiria si no fos ella, no t\u00e9 cap transcend\u00e8ncia\". \u00c9s lawfare de manual. \nhttps://t.co/bca7FGBrwZ", "id": "1370445741236310018"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T06:39:49.000Z", "text": "Diu @DolorsFeliu que la reforma de la Constituci\u00f3 espanyola \"no \u00e9s perqu\u00e8 pensem que l\u2019aconseguirem aprovar,\u00a0\u00e9s per poder parlar de tot al Parlament, i que se\u2019n parli al Congr\u00e9s, i que el m\u00f3n vegi fins a quin punt l\u2019estat espanyol no vol solucions acordades\".", "id": "1369538465025691649"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T06:39:49.000Z", "text": "El Parlament podria fer un \u00fas t\u00e0ctic de la iniciativa de reforma de la Constituci\u00f3. Una via m\u00e9s que no podem descartar. @DolorsFeliu:  Independ\u00e8ncia! ...i ara qu\u00e8 fem? via @elnacionalcat https://t.co/IC4i59uqHf", "id": "1369538463444402176"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T22:29:52.000Z", "text": "Un jutge que aplica un dret o un altre segons les possibilitats d'\u00e8xit. Una democr\u00e0cia plena. D'acord. https://t.co/xpuHvoTHvd", "id": "1369415164655771656"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T19:38:18.000Z", "text": "Lleial al mandat de l'1 d'octubre, per la llibertat dels presos pol\u00edtics i el retorn dels exiliats. Aquestes s\u00f3n les primeres paraules que he pronunciat al Congr\u00e9s dels Diputats.\n@JuntsXCat\n@JuntsxCatMadrid https://t.co/E55IX3VAX1", "id": "1369371987898957832"}]