[{"lang": "es", "id": "1377247522574495750", "created_at": "2021-03-31T13:12:52.000Z", "text": "Marruecos y EE.UU siguen jugando a la guerra, amedrentando a un territorio que no es suyo, el S\u00e1hara, a la vez que no es bueno para Canarias.\n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a debe pronunciarse. Ya es hora de decir alto y claro que el S\u00e1hara es del pueblo saharaui.\nhttps://t.co/64If9qAbIt"}, {"lang": "es", "id": "1376858195331850243", "created_at": "2021-03-30T11:25:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a est\u00e1 a la cola en calidad de las condiciones laborales en la UE. La austeridad pasa factura. \n\nLuchemos para que esto no ocurra. Debemos trabajar para garantizar un modelo laboral que defienda y garantice los derechos de las y los trabajadores.\nhttps://t.co/wftgj7W5Dg"}, {"lang": "es", "id": "1376418721837760512", "created_at": "2021-03-29T06:19:30.000Z", "text": "Una peque\u00f1a parte de pa\u00edses de mayor renta acapara el 90% de los 400 millones de vacunas producidas.\n\nEn una emergencia planetaria, de nada sirve que s\u00f3lo unos cuantos consigan la vacuna. Una correcta distribuci\u00f3n es la mejor arma. #FelizLunes\nhttps://t.co/xhFrjrkhro"}, {"lang": "es", "id": "1375355679117049856", "created_at": "2021-03-26T07:55:21.000Z", "text": "Sin transici\u00f3n verde, no habr\u00e1 futuro. \n\nDebemos redoblar esfuerzos y tomar las medidas necesarias para reducir la emisi\u00f3n de CO2. Y se debe hacer ya. Est\u00e1 nuestro futuro en juego. #FelizFinde \nhttps://t.co/Tw7U0aVcDh"}, {"lang": "es", "id": "1374994067935879171", "created_at": "2021-03-25T07:58:26.000Z", "text": "Defender y garantizar una vivienda digna y accesible para todas y todos debe ser una prioridad. \n\nNo podemos permitir que modelos basados en la precariedad, la especulaci\u00f3n y la infravivienda sean ejemplos de rentabilidad. #FelizJueves https://t.co/8GubjiXfmN"}, {"lang": "es", "id": "1374690912790577156", "created_at": "2021-03-24T11:53:48.000Z", "text": "Tenemos un compromiso hist\u00f3rico del que somos herederos.\n\nAhora y siempre. https://t.co/qnpXbTocoQ"}, {"lang": "es", "id": "1374408604501958664", "created_at": "2021-03-23T17:12:01.000Z", "text": "Anticorrupci\u00f3n pide m\u00e1s de 80 a\u00f1os de c\u00e1rcel para Rodrigo Rato.\n\nEl milagro econ\u00f3mico del PP. Y su gran memoria selectiva.\nhttps://t.co/Ji1ViIwLHL"}, {"lang": "es", "id": "1374305633353220098", "created_at": "2021-03-23T10:22:51.000Z", "text": "No. El drama migratorio en Canarias no es un problema de islas. Es de toda Espa\u00f1a.\n\nY mientras no abordemos el problema en origen, seguir\u00e1 sucediendo. Europa debe dejar de mirar al sur como almac\u00e9n gratuito de sus intereses. Hay consecuencias. Muere gente.\nhttps://t.co/EQ61hvyWSa"}, {"lang": "es", "id": "1373913470903717889", "created_at": "2021-03-22T08:24:32.000Z", "text": "La historia de Nabody es la de miles de personas que intentan entrar en una Europa que las recibe con muros. Muchas mueren. Lo sabemos muy bien en Canarias.\n\nMientras Europa no reaccione, mientras Espa\u00f1a mire hacia otro lado, seguir\u00e1n muriendo. No hay m\u00e1s.\nhttps://t.co/CBHTdQ4xLX"}, {"lang": "es", "id": "1373659360287731714", "created_at": "2021-03-21T15:34:47.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Discriminaci\u00f3n Racial recordamos los graves episodios racistas vividos en Canarias.\n\nEl pueblo canario siempre ser\u00e1 ejemplo de solidaridad y diversidad. No dejemos que odio e intolerancia logren permear en nuestra democracia."}, {"lang": "es", "id": "1372828816003981312", "created_at": "2021-03-19T08:34:30.000Z", "text": "La pandemia ha deshecho el progreso de d\u00e9cadas en la lucha contra la pobreza extrema. \n\nLa precariedad y temporalidad amenazan el futuro de millones de personas. Debemos avanzar, todas y todos. Luchando y esforz\u00e1ndonos para  que nadie se quede atr\u00e1s.\nhttps://t.co/cMMhsrtjrU"}, {"lang": "es", "id": "1372582593519046661", "created_at": "2021-03-18T16:16:06.000Z", "text": "Por todos y por todas. Despu\u00e9s de un largo camino, habr\u00e1 derecho a una muerte digna. #Eutanasia"}, {"lang": "es", "id": "1372460818118348801", "created_at": "2021-03-18T08:12:12.000Z", "text": "Lo dije el otro d\u00eda. El reconocimiento de las aguas archipel\u00e1gicas es una demanda hist\u00f3rica del pueblo de Canarias.\n\nMientras, maniobras militares y promesas de Marruecos a EE.UU de explotaci\u00f3n del subsuelo, ponen en riesgo naturaleza y soberan\u00eda.\nhttps://t.co/fjhXHa9BPg"}, {"lang": "es", "id": "1372082449698672640", "created_at": "2021-03-17T07:08:42.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de la pandemia reproduce muchas din\u00e1micas de la crisis clim\u00e1tica. Desinformaci\u00f3n generalizada, teor\u00edas de conspiraci\u00f3n negacionistas, presi\u00f3n de lobbies corporativos y desacuerdo en las estrategias a adoptar.\n\nTomemos nota. Hay mucho en juego. \nhttps://t.co/I4vCgJS0xD"}, {"lang": "es", "id": "1371760028655489025", "created_at": "2021-03-16T09:47:31.000Z", "text": "La situaci\u00f3n en el centro para personas migrantes de Las Ra\u00edces es insostenible.\n\nDe nuevo, la escasez y mala calidad de la comida es foco de protestas. Lo llevan denunciando semanas. Hablamos de seres humanos cuyos derechos se vulneran a diario. Basta.\nhttps://t.co/f2iPiWZOsW"}, {"lang": "es", "id": "1371463581758324739", "created_at": "2021-03-15T14:09:33.000Z", "text": "Es una gran noticia. La movilizaci\u00f3n de la izquierda en Madrid encabezada por @Pablo_Iglesias y @Monica_Garcia_G es garant\u00eda de fuerza y cohesi\u00f3n; dar\u00e1n la batalla. \n\nY la presencia de @Yolanda_Diaz_ en el Gobierno garantiza la defensa de medidas progresistas y derechos sociales."}, {"lang": "es", "id": "1371353185055617027", "created_at": "2021-03-15T06:50:52.000Z", "text": "La precariedad en la atenci\u00f3n psicol\u00f3gica se intensifica en la pandemia. Los tratamientos de patolog\u00edas mentales se paralizaron para luchar contra la Covid-19.\n\nDebemos trabajar para alejar la precariedad y garantizar una asistencia de calidad y accesible.\nhttps://t.co/PxCgnzPBaX"}, {"lang": "es", "id": "1370303789895454723", "created_at": "2021-03-12T09:20:57.000Z", "text": "Facilitar una entrada legal a las personas migrantes no s\u00f3lo implica garantizar los derechos humanos; tambi\u00e9n salva vidas. \n\nNo podemos permitir que siga muriendo gente.\nhttps://t.co/X3emz6N84b"}, {"lang": "es", "id": "1369928717766647809", "created_at": "2021-03-11T08:30:33.000Z", "text": "Tanto Espa\u00f1a como la ONU y el resto de organizaciones internacionales deben actuar para poner fin a este conflicto. Marruecos no puede seguir pisando derechos impunemente.\n\nEspa\u00f1a y la Comunidad Internacional lo saben. El S\u00e1hara es del pueblo saharaui.\nhttps://t.co/1wg5xylqpl"}, {"lang": "es", "id": "1369570773652938752", "created_at": "2021-03-10T08:48:12.000Z", "text": "Llenamos calles y plazas, luchamos y trabajamos muy duro para llegar al Gobierno. Para que nada fuera igual. \nPara cambiar cosas como \u00e9sta. \n\n\u00bfLo estamos haciendo?\nDeber\u00edamos formularnos esta pregunta m\u00e1s a menudo.\nhttps://t.co/X6I6X2Iqe5"}, {"lang": "es", "id": "1369206886621470722", "created_at": "2021-03-09T08:42:15.000Z", "text": "Llevamos a\u00f1os exigiendo la delimitaci\u00f3n de las aguas canarias, imprescindibles para mantener la integridad territorial, la seguridad ambiental y la soberan\u00eda de nuestra tierra.\n\nEl Gobierno Aut\u00f3nomo y Espa\u00f1a deben reaccionar. Nuestro futuro est\u00e1 en juego. #CanariasNoSeVende"}, {"lang": "es", "id": "1368934756847599619", "created_at": "2021-03-08T14:40:54.000Z", "text": "Ahora que Marruecos promete a EE.UU la explotaci\u00f3n de recursos en un subsuelo mar\u00edtimo que deber\u00eda ser nuestro, poniendo en peligro naturaleza y soberan\u00eda,\n\n\u00bfqu\u00e9 nueva excusa contar\u00e1n?\n#CanariasNoSeVende \nhttps://t.co/zqmwaMZgsx"}, {"lang": "es", "id": "1368934754855292934", "created_at": "2021-03-08T14:40:53.000Z", "text": "Ya es hora de que el Gobierno de Canarias y Espa\u00f1a atiendan una demanda hist\u00f3rica del pueblo canario y delimiten nuestras aguas archipel\u00e1gicas. \n\nEsto comprende el mar territorial, la zona contigua, la zona econ\u00f3mica exclusiva y la plataforma continental. \n#CanariasNoSeVende https://t.co/j6Daytk7L5"}, {"lang": "es", "id": "1368836963550257155", "created_at": "2021-03-08T08:12:18.000Z", "text": "Hoy recuerdo el esp\u00edritu de lucha, justicia y tenacidad de la feminista y ecologista Berta C\u00e1ceres, asesinada el 3/3/2016.\n\nY como ella, el de millones de mujeres que luchan a diario por un mundo donde no quepa machismo ni desigualdad.\n\nPor todas y cada una de nosotras. #8M2021"}, {"lang": "es", "id": "1367745656576745472", "created_at": "2021-03-05T07:55:50.000Z", "text": "El esfuerzo de los pa\u00edses en su lucha contra el cambio clim\u00e1tico debe aumentar. \n\nEl desplome de emisiones de CO2 procedentes del sector energ\u00e9tico durante la pandemia no tiene precedentes, pero es algo temporal. \nDebemos continuar avanzando. #FelizFinde\nhttps://t.co/EAmzvlQXdd"}, {"lang": "es", "id": "1367446472908767243", "created_at": "2021-03-04T12:06:59.000Z", "text": "Las maniobras militares de Marruecos con EE.UU son un ejercicio de intimidaci\u00f3n intolerable al pueblo saharaui.\n\nY canarias sufre por nuestros hermanos saharauis, por nuestra econom\u00eda y porque siempre defenderemos nuestro territorio como un espacio de paz.\nhttps://t.co/8AhSSVkJ1w"}, {"lang": "es", "id": "1367024049549893633", "created_at": "2021-03-03T08:08:26.000Z", "text": "La crisis sanitaria agudiza los problemas de salud mental. La pandemia ha parado la atenci\u00f3n a salud mental y muchos problemas derivan en cuadros cl\u00ednicos severos.\n\nDebemos seguir trabando en destinar recursos y reforzar la  sanidad p\u00fablica.#FelizMiercoles\nhttps://t.co/8t2XO6O8Jq"}, {"lang": "es", "id": "1366659343286960128", "created_at": "2021-03-02T07:59:13.000Z", "text": "\u00abAvanzar hacia un modelo de desarrollo m\u00e1s sostenible nos permitir\u00e1 eludir situaciones de emergencia sanitaria como la que atravesamos\u00bb.\n\nLa alteraci\u00f3n de los ecosistemas naturales est\u00e1 detr\u00e1s de las ultimas epidemias. Debemos tomar nota. #FelizMartes\nhttps://t.co/akYcNuUYNQ"}, {"lang": "es", "id": "1366432544904912897", "created_at": "2021-03-01T16:58:00.000Z", "text": "Los alquileres siguen su escalada a pesar del desplome econ\u00f3mico por la pandemia.\n\nMillones de personas en este pa\u00eds siguen sufriendo las consecuencias de un mercado desregulado y la especulaci\u00f3n de fondos buitre, que operan en Espa\u00f1a con total impunidad. \nhttps://t.co/dNgpV1IxAU"}, {"lang": "es", "id": "1366312695994195970", "created_at": "2021-03-01T09:01:46.000Z", "text": "\u00abResulta imposible encontrar un migrante que tenga algo bueno que decir sobre el campamento\u00bb.\n\nEspa\u00f1a deber\u00eda reaccionar. Deber\u00eda ser garante de los derechos humanos de personas migrantes. Deber\u00eda ser ejemplo de solidaridad. Pero no. Persiste el silencio. \nhttps://t.co/abvAFWmkpR"}, {"lang": "es", "id": "1366036356942745601", "created_at": "2021-02-28T14:43:41.000Z", "text": "Desde estas islas volc\u00e1nicas, sabedoras de sufrimiento y orgullo, \u00a1feliz d\u00eda al hermano pueblo andaluz!\n\nFeliz D\u00eda de Andaluc\u00eda. https://t.co/64c6k34fxL"}, {"lang": "es", "id": "1365264999241961476", "created_at": "2021-02-26T11:38:35.000Z", "text": "SONETO PARA QUINO SAGASETA.\n\nAgust\u00edn Millares Cantero. https://t.co/2GzmVHYARN"}, {"lang": "es", "id": "1365212144774561793", "created_at": "2021-02-26T08:08:34.000Z", "text": "La Iglesia cat\u00f3lica aprovech\u00f3 la Ley Hipotecaria impulsada por el Gobierno de Aznar para extender su patrimonio por toda Espa\u00f1a. Decenas de miles de propiedades.\n\nRecuperar el patrimonio inmatriculado es defender y garantizar nuestra democracia.#FelizFinde\nhttps://t.co/iwE8rysl5c"}, {"lang": "es", "id": "1365012241985253380", "created_at": "2021-02-25T18:54:13.000Z", "text": "A las aladas almas de las rosas \nDel almendro de nata te requiero \nQue tenemos que hablar de muchas cosas \nCompa\u00f1ero del alma, compa\u00f1ero. https://t.co/Spk2XSouyE"}, {"lang": "es", "id": "1364934866773676039", "created_at": "2021-02-25T13:46:46.000Z", "text": "Hoy escribo en @publico_es acerca de las pensiones. \n\nY de la concepci\u00f3n mercantilista de los derechos de los trabajadores que tienen quienes pretenden privatizarlas.\nhttps://t.co/jmlsMbnxDg"}, {"lang": "es", "id": "1364840013960273925", "created_at": "2021-02-25T07:29:51.000Z", "text": "Dos de cada tres inquilinos con alquileres excesivos est\u00e1 en riesgo de pobreza y exclusi\u00f3n. Tambi\u00e9n dificulta enormemente la emancipaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven.\n\nUrge garantizar el derecho a una vivienda digna y a un precio asequible. #FelizJueves\nhttps://t.co/G7e151kQWP"}, {"lang": "es", "id": "1364507947523579908", "created_at": "2021-02-24T09:30:20.000Z", "text": "Que una energ\u00e9tica como Endesa gane en 2020, con la que est\u00e1 cayendo, ocho veces m\u00e1s que el a\u00f1o anterior, pone de manifiesto la consecuencia de dejar en manos privadas y especuladores el sector energ\u00e9tico en Espa\u00f1a.\n\nDesigualdad y pobreza energ\u00e9tica para pagar sus beneficios. https://t.co/9xzir1beFJ"}, {"lang": "es", "id": "1364489517915373572", "created_at": "2021-02-24T08:17:06.000Z", "text": "Seguimos avanzando en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. La nueva ley de cambio clim\u00e1tico establecer\u00e1 la regulaci\u00f3n de las zonas de bajas emisiones en todas las ciudades de m\u00e1s de 50.000 habitantes.\n\nFrente a la contaminaci\u00f3n, movilidad sostenible.\nhttps://t.co/MVv5kAucSm"}, {"lang": "es", "id": "1364119271530455041", "created_at": "2021-02-23T07:45:53.000Z", "text": "El mapa de la mortalidad en Espa\u00f1a revela enormes desigualdades. \n\u00abVemos una y otra vez el mismo patr\u00f3n, que se corresponde con la privaci\u00f3n socioecon\u00f3mica\u00bb\n\nViviendas deficientes, bajos salarios, marginaci\u00f3n social y desempleo.\nDebemos acabar con esto. \nhttps://t.co/9wqVjTj4L4"}, {"lang": "es", "id": "1363761084595900421", "created_at": "2021-02-22T08:02:34.000Z", "text": "La crisis desatada con la pandemia destroza las econom\u00edas familiares, dos de cada tres hogares ya no llegan a final de mes.\n\nDebemos seguir trabajando para proteger a las personas m\u00e1s vulnerables, frenar desigualdades y garantizar derechos. #FelizSemana\nhttps://t.co/JOE2w8zmPU"}, {"lang": "es", "id": "1363560693975416841", "created_at": "2021-02-21T18:46:17.000Z", "text": "\u00ab... entraron m\u00e1s de diez furgones de la polic\u00eda en el Campamento de Las Ra\u00edces con la excusa de un registro en b\u00fasqueda de armas y agredieron arbitrariamente a un buen n\u00famero de personas migrantes que estaban en las carpas...\u00bb.\n\nNo hay justificaci\u00f3n para esto. Verg\u00fcenza. https://t.co/AOQHh2f4xJ"}, {"lang": "es", "id": "1362677223329828866", "created_at": "2021-02-19T08:15:42.000Z", "text": "La pesadilla para las personas migrantes no termina cuando llegan a una Europa que debiera ser garante de derechos y ejemplo de solidaridad.\n\n\u00abQue nos manden a la Pen\u00ednsula o nos deporten, esto es terrible\u00bb.\nFrases tan reales como demoledoras. \nhttps://t.co/c2P9DxXPYm"}, {"lang": "es", "id": "1362313356145737729", "created_at": "2021-02-18T08:09:49.000Z", "text": "El descenso en la incidencia no debe ser un motivo para bajar la guardia. Las UCI siguen bajo presi\u00f3n y tardar\u00e1n en vaciarse.\n\nDebemos seguir avanzando. #FelizJueves \nhttps://t.co/bd1S36fBjh"}, {"lang": "es", "id": "1361950865058373640", "created_at": "2021-02-17T08:09:24.000Z", "text": "Marruecos sigue vulnerando los derechos de la poblaci\u00f3n saharaui con el silencio c\u00f3mplice de la Comunidad Internacional. \n\nEl pueblo Saharahui se echa a la calle tras la agresi\u00f3n a la activista Sultana Khaya. No est\u00e1 sola. #SaharaLibre https://t.co/RMTFHXafrQ"}, {"lang": "es", "id": "1361594405107425285", "created_at": "2021-02-16T08:32:58.000Z", "text": "Asociaciones de barrio se unen y asesoran para crear iniciativas de car\u00e1cter social y cultural enfocadas a la sensibilizaci\u00f3n y a la integraci\u00f3n.\n\nCanarias siempre ha sido y ser\u00e1 un ejemplo de solidaridad y de lucha contra el racismo. #FelizMartes\nhttps://t.co/4GwP3Iu8uc"}, {"lang": "es", "id": "1361226091688579072", "created_at": "2021-02-15T08:09:25.000Z", "text": "La pandemia agrava el hambre en Espa\u00f1a. El n\u00famero de personas que se mov\u00edan en la frontera de la vulnerabilidad ha aumentado.\n\nUrge destinar medios y recursos  para reforzar los servicios sociales p\u00fablicos y proteger a la gente m\u00e1s vulnerable. #FelizSemana\nhttps://t.co/hFEFcJkPPc"}, {"lang": "es", "id": "1360933506659016705", "created_at": "2021-02-14T12:46:47.000Z", "text": "Ya son m\u00e1s de 800 personas adheridas al manifiesto antirracista.\n\nCanarias siempre ha sido modelo de tolerancia y convivencia pac\u00edfica. Y no permitiremos que el odio e ignorancia de unos pocos empa\u00f1en el ejemplo de solidaridad que es nuestro archipi\u00e9lago.\nhttps://t.co/Nj2vZKBXR5"}, {"lang": "es", "id": "1360161034061905921", "created_at": "2021-02-12T09:37:15.000Z", "text": "La Agencia europea de fronteras, bajo sospecha.\n\nEuropa puede regular la migraci\u00f3n siendo garante de derechos y acudiendo al origen para evitar m\u00e1s muertes. Ha elegido otro camino; el de crear muros y cuerpos armados implicados en devoluciones en caliente.\nhttps://t.co/3c5Ypuz3Kw"}, {"lang": "es", "id": "1359771598266511360", "created_at": "2021-02-11T07:49:47.000Z", "text": "Una mafia saque\u00f3 este pa\u00eds sin escr\u00fapulos durante a\u00f1os. Pol\u00edticos en connivencia con polic\u00edas, empresarios y periodistas, todos corruptos.\n\nSocavaron los cimientos del estado de derecho. Se rieron de la gente y de la democracia. Cloacas. \nhttps://t.co/gxsbt9y8yN"}, {"lang": "es", "id": "1359567660531523586", "created_at": "2021-02-10T18:19:24.000Z", "text": "Bajas temperaturas y escasez de comida. Personas migrantes siguen viendo sus derechos vulnerados d\u00eda tras d\u00eda. \n\nSe juegan la vida por un futuro mejor, huyendo de guerras y miseria; muchos no lo consiguen. Este es el recibimiento que se les brinda.\nhttps://t.co/oQCVm3abwz"}, {"lang": "es", "id": "1359412946506571777", "created_at": "2021-02-10T08:04:37.000Z", "text": "La precariedad forma parte del modelo econ\u00f3mico actual, donde el neoliberalismo exige beneficios inmediatos.\n\nEl sistema priva a j\u00f3venes de poder emanciparse y de crear un proyecto vital s\u00f3lido. Un panorama desolador agravado por la llegada de la covid-19.\nhttps://t.co/Z1TIaWTPnh"}, {"lang": "es", "id": "1359226767307857920", "created_at": "2021-02-09T19:44:49.000Z", "text": "El mercado negro en las cuentas de los 'rider' es una fuente constante de precariedad y condiciones laborales penosas. \n\nDefender y garantizar los derechos de las y los trabajadores debe prioritario. Debemos frenar a quienes se lucran con la precariedad.\nhttps://t.co/vn9fQqWhZ8"}, {"lang": "es", "id": "1359045059820290051", "created_at": "2021-02-09T07:42:46.000Z", "text": "Siguen llegando im\u00e1genes de unas condiciones de habitabilidad vergonzosas e inhumanas desde los campamentos donde perviven personas migrantes. \n\nSigue sin ponerse soluci\u00f3n a un problema creciente y a un continuo pisoteo de derechos humanos.\nhttps://t.co/HmovSIGbHC https://t.co/xyNIunSR8C"}, {"lang": "es", "id": "1358865984401063937", "created_at": "2021-02-08T19:51:11.000Z", "text": "La privatizaci\u00f3n de la sanidad y las residencias de mayores, aliado letal del Covid-19.\n\nFrenar los intereses privados de los grandes oligopolios que dominan el negocio de la sanidad privada es clave. Defender y garantizar la sanidad p\u00fablica salva vidas.\nhttps://t.co/vo5nMjZ2Md"}, {"lang": "es", "id": "1358689866343710720", "created_at": "2021-02-08T08:11:22.000Z", "text": "La pandemia intensifica las brechas laborales de g\u00e9nero. La presencia de mujeres en expedientes de regulaci\u00f3n de empleo viene siendo superior en toda la pandemia. \n\nDebemos seguir luchando y acabar con la precariedad y temporalidad. #FelizLunes   \nhttps://t.co/MnMCqGJF4V"}, {"lang": "es", "id": "1357703114032373760", "created_at": "2021-02-05T14:50:21.000Z", "text": "Es una VERG\u00dcENZA para un pa\u00eds democr\u00e1tico como Espa\u00f1a permitir un pisoteo tan flagrante de derechos, sometiendo a estas personas a un alojamiento en condiciones tan miserables. \n\nY todo esto con cientos de hoteles vac\u00edos y cerrados. Es vergonzoso. E inhumano. https://t.co/8oWiNFLfJj"}, {"lang": "es", "id": "1357606148178870272", "created_at": "2021-02-05T08:25:03.000Z", "text": "El discurso de odio y violencia que vende la extrema derecha en Canarias intenta calar en la sociedad a base de Fake News y todo tipo de falsedades. \n\nEl silencio por parte de Espa\u00f1a y Europa no hace m\u00e1s que acrecentar una situaci\u00f3n ya de por s\u00ed cr\u00edtica. https://t.co/BHUIh5Vjpw"}, {"lang": "es", "id": "1357414413872091138", "created_at": "2021-02-04T19:43:10.000Z", "text": "Invertir en ciencia, en sanidad p\u00fablica, dotar de medios y recursos a profesionales que investigan a diario para vencer al c\u00e1ncer. Ese debe ser el camino.\n\nToda mi fuerza y cari\u00f1o para quienes, de una u otra manera, dan la batalla a diario.\n #DiaMundialContraElCancer"}, {"lang": "es", "id": "1357235315069616129", "created_at": "2021-02-04T07:51:29.000Z", "text": "B\u00e1rcenas es s\u00f3lo una parte m\u00e1s de un enorme iceberg de corrupci\u00f3n que saque\u00f3 a la ciudadan\u00eda de este pa\u00eds durante d\u00e9cadas. \n\nLos n\u00fameros estremecen. No les import\u00f3 nada ni nadie. Que no vuelvan. #FelizJueves \nhttps://t.co/31U1jfPvE0"}, {"lang": "es", "id": "1357001603702812673", "created_at": "2021-02-03T16:22:48.000Z", "text": "Los buitres de las multinacionales farmac\u00e9uticas hacen negocio a costa de la salud p\u00fablica. Lobbies que protegen los negocios del poder econ\u00f3mico.\n\nSu principio neoliberal ya lo conocemos: \u00abPrivatizaci\u00f3n de las ganancias, socializaci\u00f3n de las p\u00e9rdidas\u00bb.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/4dsyhZX6YK"}, {"lang": "es", "id": "1356872642486280194", "created_at": "2021-02-03T07:50:22.000Z", "text": "La dificultad en la persecuci\u00f3n de los fraudes realizados mediante tinglados societarios hace que Hacienda deje de ingresar 45.000 millones al a\u00f1o.\n\nLa fuga de fondos a otros territorios es un grave problema que nos afecta a todas y todos. #FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/94GMDsWOzR"}, {"lang": "es", "id": "1356605451153141760", "created_at": "2021-02-02T14:08:38.000Z", "text": "Esto es solidaridad. \n\nGracias, Consejero de Pol\u00edticas Migratorias y Justicia de @Gob_Na, Eduardo Santos Itoiz @ESantosItoiz.\n\nGracias a todo el pueblo Navarra. \nhttps://t.co/pIjwssw8qX"}, {"lang": "es", "id": "1356502166123511809", "created_at": "2021-02-02T07:18:13.000Z", "text": "Adaptar el planeta a los efectos de la crisis clim\u00e1tica y vincular la recuperaci\u00f3n de la pandemia a ese objetivo\n\nNo es para menos. Est\u00e1 en juego el futuro de todas y todos. La lucha contra el cambio clim\u00e1tico es una responsabilidad mundial. #FelizMartes \nhttps://t.co/Rrqoqqrky2"}, {"lang": "es", "id": "1356161421848043520", "created_at": "2021-02-01T08:44:13.000Z", "text": "La nefasta gesti\u00f3n a nivel nacional y europeo en Canarias est\u00e1 convirtiendo el archipi\u00e9lago en un polvor\u00edn.\n\nLa gente grita \"es culpa de la Uni\u00f3n Europea\u201d.La carencia de solidaridad es tan alarmante como la del incumplimiento de derechos humanos.\n\nNo debemos permitir otro Lesbos. https://t.co/2wVeVcn9ev"}, {"lang": "es", "id": "1355477533773459461", "created_at": "2021-01-30T11:26:42.000Z", "text": "Los recursos h\u00eddricos de Gran Canaria se agotan r\u00e1pidamente. As\u00ed lo advierte la Uni\u00f3n de Asociaciones de la Reserva de la Biosfera de Gran Canaria.\n\nLa grave situaci\u00f3n hidrol\u00f3gica es una gran amenaza.Las asociaciones demandan hacer respetar la ley de aguas.https://t.co/PHEAZA2Jne"}, {"lang": "es", "id": "1355093495984386050", "created_at": "2021-01-29T10:00:40.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo vamos a garantizar los derechos de una persona si se la considera antes inmigrante que v\u00edctima?\n\nNo podemos tolerar que haya personas en este pa\u00eds sin querer interponer una denuncia por miedo a una sanci\u00f3n o expulsi\u00f3n.\nhttps://t.co/XUvhbvcjMh"}, {"lang": "es", "id": "1354877276933001220", "created_at": "2021-01-28T19:41:29.000Z", "text": "Debemos seguir las indicaciones de Sanidad y no bajar la guardia. \n\nSon momentos clave que exigen la responsabilidad de todas y todos. Saldremos.\nhttps://t.co/SUymtkNobZ"}, {"lang": "es", "id": "1354704804589801472", "created_at": "2021-01-28T08:16:09.000Z", "text": "La mayor encuesta mundial sobre la emergencia clim\u00e1tica muestra el apoyo a las pol\u00edticas contra la deforestaci\u00f3n y de impulso a las renovables.\n\nLa poblaci\u00f3n exige que se tomen acciones, conscientes de que el cambio clim\u00e1tico es una emergencia global.\nhttps://t.co/yqBA82uEx2"}, {"lang": "es", "id": "1354512445168119808", "created_at": "2021-01-27T19:31:47.000Z", "text": "Canarias siempre ha sido un ejemplo de solidaridad y respeto a las personas migrantes.\n\nNo vamos a tolerar que el racismo y la xenofobia de quienes s\u00f3lo conocen el odio, manchen la dignidad de nuestro archipi\u00e9lago.\n\nComo tampoco toleraremos que nos conviertan en otro Lesbos. https://t.co/zxkxCvnOoS"}, {"lang": "es", "id": "1354343841298575360", "created_at": "2021-01-27T08:21:48.000Z", "text": "D\u00eda Internacional de las V\u00edctimas del Holocausto. Familiares de v\u00edctimas espa\u00f1olas del nazismo lamentan que se hayan silenciado sus historias.\n\n9.300 espa\u00f1oles/as pasaron por campos de concentraci\u00f3n nazis; dos tercios no sobrevivieron.\nJusticia. Y memoria.\nhttps://t.co/MHx1sm1KWy"}, {"lang": "es", "id": "1353976404300410880", "created_at": "2021-01-26T08:01:45.000Z", "text": "Prohibir desahucios, corte de suministros y garantizar el derecho a la vivienda durante el Estado de alarma busca proteger a las personas m\u00e1s vulnerables en esta dif\u00edcil situaci\u00f3n.\n\nAmpliar el Escudo Social es clave para hacer frente a estos momentos tan duros y complicados. https://t.co/Xtx3tfNQqa"}, {"lang": "es", "id": "1353628213512167425", "created_at": "2021-01-25T08:58:09.000Z", "text": "Condiciones vergonzosas, tiempos de internamiento que exceden el l\u00edmite legal y pisoteo constante de Derechos humanos a personas migrantes.\n\nEs de suma urgencia la aplicaci\u00f3n de pol\u00edticas de solidaridad interterritorial con el resto del Estado y con Europa.https://t.co/hbhfT275TD"}, {"lang": "es", "id": "1353299814444904449", "created_at": "2021-01-24T11:13:13.000Z", "text": "Hay que leer a @GloriaElizo.\n\nUna mirada cr\u00edtica y necesaria.\nUna llamada a la diversidad y diferencia.\n\nA\u00fan existe un \u00abproyecto vivo, una sociedad atenta y una demanda social, cultural y electoral dispuesta a organizarse para cambiar de verdad este pa\u00eds\u00bb.\nhttps://t.co/25cBcsWBDu"}, {"lang": "es", "id": "1352526808965656576", "created_at": "2021-01-22T08:01:34.000Z", "text": "Existen fases psicol\u00f3gicas que viven las sociedades y organizaciones afectadas por una crisis de gran envergadura.\n\nLa recuperaci\u00f3n emocional tambi\u00e9n es muy necesaria. Es importante la ayuda de profesionales y proteger a las personas m\u00e1s vulnerables.\nhttps://t.co/mHxmX6BEj3"}, {"lang": "es", "id": "1352313346763206656", "created_at": "2021-01-21T17:53:21.000Z", "text": "No debemos bajar la guardia. Los poderes econ\u00f3micos siempre est\u00e1n detr\u00e1s de la caja de las pensiones p\u00fablicas. \n\nLa lucha contin\u00faa. \n\nGobierne quien gobierne, las pensiones p\u00fablicas se defienden."}, {"lang": "es", "id": "1352313345144221698", "created_at": "2021-01-21T17:53:20.000Z", "text": "4. Por supuesto, no s\u00f3lo bajo ning\u00fan concepto lo vamos a permitir, sino que siempre nos van a tener enfrente quienes pretendan la privatizaci\u00f3n del Sistema P\u00fablico de Pensiones.\n https://t.co/Q8iUU0jaxR"}, {"lang": "es", "id": "1352313343898484737", "created_at": "2021-01-21T17:53:20.000Z", "text": "3. Si aceptamos entrar en el Pacto de Toledo es porque era garante del acuerdo de Gobierno. \n\nEs decir, el cumplimiento del acuerdo de Gobierno es taxativo y se debe cumplir \u00edntegro. Punto por punto. \n\nEso es lo que acordamos."}, {"lang": "es", "id": "1352313342740803584", "created_at": "2021-01-21T17:53:20.000Z", "text": "2. El Pacto de Toledo es un marco en el que s\u00f3lo se recogen recomendaciones. \n\nNuestro trabajo en el Pacto de Toledo ha sido que esas recomendaciones fueran CONDICI\u00d3N para el desarrollo legislativo de los puntos recogidos en el acuerdo de Gobierno."}, {"lang": "es", "id": "1352313341616803847", "created_at": "2021-01-21T17:53:20.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Sostenibilidad y suficiencia del Sistema P\u00fablico de Pensiones.\n\ud83d\udc49 Actualizaci\u00f3n permanente al IPC.\n\ud83d\udc49 Aumento de pensiones m\u00ednimas y no contributivas.\n\ud83d\udc49Reducci\u00f3n de brecha de g\u00e9nero. \n\ud83d\udc49Descargo de gastos impropios a Seguridad Social.\n\ud83d\udc49Eliminar \u201cfactor de sostenibilidad\u201d."}, {"lang": "es", "id": "1352313339758731264", "created_at": "2021-01-21T17:53:19.000Z", "text": "Abro HILO sobre Pensiones, Pacto de Toledo y un acuerdo de Gobierno que se debe cumplir \u00edntegro. \n\n1. @PODEMOS firm\u00f3 un acuerdo de Gobierno con @PSOE supeditado a legislaci\u00f3n donde se recog\u00edan muchas de las reivindicaciones de colectivos de pensionistas:"}, {"lang": "es", "id": "1352162560347406336", "created_at": "2021-01-21T07:54:11.000Z", "text": "Canarias jam\u00e1s ha sido xen\u00f3foba y racista, y no lo ser\u00e1 ahora.\n\nCriminalizar a la poblaci\u00f3n migrante tiene una base de odio y mentiras vertidas por la ultraderecha y quienes intentan alejar la atenci\u00f3n de sus errores e ilegalidades.\nNO debemos permitirlo.\nhttps://t.co/nTH3ePI5d1"}, {"lang": "es", "id": "1351806123842613250", "created_at": "2021-01-20T08:17:49.000Z", "text": "Qu\u00e9 sorpresa; ide\u00f3logos de ultraderecha que levantan el brazo, euf\u00f3ricos, vendiendo muros y patriotismo, mientras con el otro se llenan el bolsillo.\n\nNo pasa nada. Est\u00e1 Trump para socorrerte, Steve Bannon. Puedes continuar. V\u00eda libre. Lo de siempre.\nhttps://t.co/sdUu0hqIbv"}, {"lang": "es", "id": "1351623030125039616", "created_at": "2021-01-19T20:10:16.000Z", "text": "La grave situaci\u00f3n en Canarias no se soluciona levantando campamentos o pisando derechos humanos, sino creando corredores seguros para personas migrantes y garantizando sus derechos. \n\nEuropa debe reaccionar o seguir\u00e1 muriendo gente. https://t.co/ildWYnWbB5"}, {"lang": "es", "id": "1351432854484488192", "created_at": "2021-01-19T07:34:35.000Z", "text": "La Inspecci\u00f3n de Trabajo ya ha detectado y regularizado casi 50.000 casos de falsos aut\u00f3nomos. Un fraude de casi 300 millones de euros a la Seguridad Social. Y sigue aumentando.\n\nDebemos seguir trabajando para frenar a quienes hacen de la precariedad su modelo de negocio. https://t.co/6J2abzs4Am"}, {"lang": "es", "id": "1351141632142409731", "created_at": "2021-01-18T12:17:22.000Z", "text": "Lo que est\u00e1 sucediendo en Canarias no es casual. Las vergonzosas y crueles condiciones de habitabilidad y restricci\u00f3n de movimientos para personas migrantes es una violaci\u00f3n flagrante de derechos humanos.\n\nNo vamos a permitirlo. No dejaremos que Canarias sea una copia de Lesbos. https://t.co/M6RS4iQFIc"}, {"lang": "es", "id": "1351069933757718529", "created_at": "2021-01-18T07:32:28.000Z", "text": "Seguimos avanzando. Son semanas clave, donde s\u00f3lo la responsabilidad de todas y todos nos har\u00e1 superar esta pandemia.\n\nNo debemos bajar la guardia, no podemos relajarnos; cumplir las medidas de seguridad es esencial en esta lucha. Saldremos. #FelizLunes \nhttps://t.co/8gm58Lkg3l"}, {"lang": "es", "id": "1350054477970214912", "created_at": "2021-01-15T12:17:25.000Z", "text": "Tras una d\u00e9cada de recortes, el Sistema de ayuda a la Dependencia recoger\u00e1 una inyecci\u00f3n econ\u00f3mica de 6.000 millones.\n\nUn plan de choque para revertir recortes y que impulsar\u00e1 un cambio en el modelo de cuidados, dignificando la vida de miles de personas.\nhttps://t.co/YuUEqCTYDK"}, {"lang": "es", "id": "1349991394513924096", "created_at": "2021-01-15T08:06:44.000Z", "text": "Expertos del \u00e1mbito sectario alertan del riesgo que suponen grupos ultraderechistas como Qanon.\n\nCon la crisis del coronavirus su influencia gana terreno a base de especulaci\u00f3n, conspiraciones y toda clase de fake news. Un peligro para cualquier democracia.https://t.co/ZOA4gNIqTx"}, {"lang": "es", "id": "1349804388462821376", "created_at": "2021-01-14T19:43:39.000Z", "text": "Censura, sanciones a periodistas mientras trabajaban o mujeres periodistas \"objeto de agresiones machistas\u00a0en redes sociales\u201d. \n\nAmenazas a la libertad de expresi\u00f3n e informaci\u00f3n que empa\u00f1an nuestra democracia y Estado de derecho.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/12B7GRxNy8"}, {"lang": "es", "id": "1349635887513165824", "created_at": "2021-01-14T08:34:05.000Z", "text": "El coste del personal que asiste a Juan Carlos de Borb\u00f3n en Emiratos \u00c1rabes corre a cuenta de Patrimonio Nacional y por ende, nuestro bolsillo.\n\nS\u00ed, Juan Carlos I s\u00ed vive con recursos p\u00fablicos. Y es una verg\u00fcenza, para la sociedad y para nuestra democracia.https://t.co/wh3m4QjQGt"}, {"lang": "es", "id": "1349263773383729152", "created_at": "2021-01-13T07:55:26.000Z", "text": "La ultraderecha de Qanon prepara su \"ej\u00e9rcito\" de \"soldados digitales\" en Espa\u00f1a. Tejen teor\u00edas o lanzan advertencias sobre un futuro amenazante. \n\nFake News, bulos y difamaciones que consiguen calar en la opini\u00f3n p\u00fablica. As\u00ed funcionan. As\u00ed se preparan.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/2gCyp3FmwR"}, {"lang": "es", "id": "1349042246654582785", "created_at": "2021-01-12T17:15:10.000Z", "text": "Otra sentencia que pone de manifiesto la necesidad de defender derechos de las y los trabajadores. 748 'riders' son falsos aut\u00f3nomos.\n\nSe debe acabar con este sistema de explotaci\u00f3n laboral. Quienes hagan de la precariedad su negocio nos tendr\u00e1n enfrente.\nhttps://t.co/EaVK5HzOwJ"}, {"lang": "es", "id": "1348896027940675585", "created_at": "2021-01-12T07:34:08.000Z", "text": "Con un sistema sanitario al l\u00edmite y una ola de fr\u00edo extremo, son las personas m\u00e1s vulnerables quienes se llevan la peor parte.\n\nUrge adoptar medidas que garanticen su seguridad. Que nadie se quede atr\u00e1s. #FelizMartes\nhttps://t.co/E4HKNB7wjI"}, {"lang": "es", "id": "1348670804171640832", "created_at": "2021-01-11T16:39:11.000Z", "text": "Durante d\u00edas de temperaturas extremas, pensemos tambi\u00e9n en el cuidado de los animales. \ud83d\udc47 https://t.co/a4kbnnytMN"}, {"lang": "es", "id": "1348532206982066176", "created_at": "2021-01-11T07:28:27.000Z", "text": "Organizaciones ultraconservadoras desbordan los juzgados para frenar a cualquiera contrario a su ideolog\u00eda. \n\nEs la guerra judicial. Denuncias en cascada. Lawfare. Utilizan los juzgados para imponer sus ideas. As\u00ed act\u00faa la extrema derecha. #FelizLunes \nhttps://t.co/7CpSD0bode"}, {"lang": "es", "id": "1347568872266854401", "created_at": "2021-01-08T15:40:30.000Z", "text": "El incendiario discurso de Trump, referente de Abascal, Ayuso o Casado.\n\nSe hacen llamar dem\u00f3cratas mientras blanquean y respaldan el discurso de alguien que desprecia y ataca al Estado de Derecho.\nhttps://t.co/1NyvdcCffw"}, {"lang": "es", "id": "1347466618776002561", "created_at": "2021-01-08T08:54:11.000Z", "text": "Quiero mandar todo mi agradecimiento y apoyo a los servicios implicados en las maniobras de salvamento del barco encallado en Agaete; un operativo con muchas horas de trabajo y en el que no hemos tenido que lamentar v\u00edctimas. #FelizFinde https://t.co/aNUt8GhkM6"}, {"lang": "es", "id": "1347271973165027330", "created_at": "2021-01-07T20:00:44.000Z", "text": "Las grandes del sector energ\u00e9tico haciendo caja con el fr\u00edo de millones de personas, condenando a la gente a la pobreza energ\u00e9tica.\n\nCon la que est\u00e1 cayendo. El mercado neoliberal m\u00e1s cruel e inhumano.\nhttps://t.co/VIQt6efIQB"}, {"lang": "es", "id": "1347101328074547200", "created_at": "2021-01-07T08:42:39.000Z", "text": "Trump hasta el final. El golpe en la mesa sin respeto. La bravuconada aplaudida. La llamada a romper los muros de la Democracia y el Estado de Derecho.\n\nEste es el espejo al que lleva a\u00f1os mirando la extrema derecha. Esta es la consecuencia de su impunidad.\n\nS\u00ed, el fascismo mata. https://t.co/NQzb2Mj6Tl"}, {"lang": "es", "id": "1346924963094261760", "created_at": "2021-01-06T21:01:50.000Z", "text": "La Comunidad Internacional debe responder firmemente a lo que est\u00e1 sucediendo en Washington. \n\nEl mismo Trump que ha mercadeado y pisoteado tantos derechos humanos con el silencio c\u00f3mplice de la Comunidad Internacional,  trata ahora de incendiar una democracia.\nBasta ya."}, {"text": "Es una gran noticia el que Assange no sea extraditado. Pero el derecho de la ciudadan\u00eda a recibir una informaci\u00f3n veraz ha sido nuevamente pisoteado.\n\nAvalar las imputaciones de EEUU socava los cimientos m\u00e1s firmes de la libertad de prensa y de expresi\u00f3n. https://t.co/yF2fdTzEoM", "lang": "es", "id": "1346357804240678912", "created_at": "2021-01-05T07:28:09.000Z"}, {"text": "El hijo de Carmen Barahona muri\u00f3 en clandestinidad. No ha sido el \u00fanico; mucha gente ha visto convertida su enfermedad en una tortura.\n\nLa aprobaci\u00f3n de la Ley de Eutanasia es un gran paso en nuestros derechos y libertades. Y es dignidad. #FelizLunes\nhttps://t.co/UWevglL2gW", "lang": "es", "id": "1346032407464583170", "created_at": "2021-01-04T09:55:08.000Z"}, {"text": "Los permisos iguales e intransferibles para madres y padres son ya una realidad en Espa\u00f1a.\n\nComenzamos este 2021 avanzando en igualdad, solidaridad y derechos. \ud83d\udc4f\ud83d\udc47\nhttps://t.co/k6yqgJbvyd", "lang": "es", "id": "1345017150319243270", "created_at": "2021-01-01T14:40:52.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo y solidaridad con los trabajadores y trabajadoras de Correos Canarias en su huelga.\n\nContra el desmantelamiento de un servicio p\u00fablico esencial, privatizaci\u00f3n y la destrucci\u00f3n de puestos de trabajo.\n #HuelgaCorreosCanarias30D2020 https://t.co/FtEp9Gqukg", "lang": "es", "id": "1344240920833744896", "created_at": "2020-12-30T11:16:24.000Z"}, {"text": "El informe presentado por @HelenaMaleno y @walkingborders es demoledor.\n\nUn total de 2.170 migrantes han muerto en 88 naufragios en 2020 en rutas de acceso a Espa\u00f1a. 1.851 v\u00edctimas en la ruta canaria. Un 95,9% de los cuerpos sin vida contin\u00faa en el mar.\nhttps://t.co/C6oxVQkwfV", "lang": "es", "id": "1344016101034889218", "created_at": "2020-12-29T20:23:03.000Z"}, {"text": "Siempre recordaremos la integridad y honestidad que tanto caracteriz\u00f3 a Fernando Redondo. \n\nSu cuerpo se ha ido; su entereza, trabajo y el valor de sus actos permanecer\u00e1n en el recuerdo de todas y todos nosotros. Todo mi afecto para su entorno cercano. https://t.co/KmcVwY8zkY", "lang": "es", "id": "1343561567477104640", "created_at": "2020-12-28T14:16:54.000Z"}, {"text": "Son fechas cargadas de alegr\u00eda y esperanza tras la llegada de las primeras vacunas, pero tambi\u00e9n de una enorme responsabilidad que debemos demostrar todas y todos.\n\nNo debemos bajar la guardia.\n#FelizLunes y #FelizSemana\nhttps://t.co/pWsjb1ckgR", "lang": "es", "id": "1343481846819135488", "created_at": "2020-12-28T09:00:07.000Z"}, {"text": "El odio y racismo vertido por intolerantes en forma de fake news se encontrar\u00e1 siempre de frente con la solidaridad de la gente de Canarias.\n\nCanarias siempre ser\u00e1 ejemplo de solidaridad y defensa de los derechos humanos. Por muchos bulos y fakes news.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rbjYzvg8C7", "lang": "es", "id": "1341664136338550784", "created_at": "2020-12-23T08:37:11.000Z"}, {"text": "Un antiguo dirigente del PP en la etapa de Esperanza Aguirre, afirmando que Avalmadrid conced\u00eda avales \"por orden\" de la expresidenta auton\u00f3mica. \n\n\u00abA algunas personas cercanas al entorno del PP se le concedieron pr\u00e9stamos\u00bb. Mafia. #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/NKVZJsRrSP", "lang": "es", "id": "1341651610724937730", "created_at": "2020-12-23T07:47:25.000Z"}, {"text": "Asumo de nuevo la responsabilidad en la coordinaci\u00f3n de la presidencia de esta comisi\u00f3n. \n\nTrabajaremos para que el dictamen final recoja la verdad, la justicia y reparaci\u00f3n. https://t.co/UejjhUyLuu", "lang": "es", "id": "1341453643195793411", "created_at": "2020-12-22T18:40:46.000Z"}, {"text": "Los avales del ICO y las moratorias hipotecarias han reforzado la solvencia de un sistema financiero duramente golpeado en esta crisis.\n\nLas medidas del Escudo Social frente a la pandemia protegen a la gente y apuntalan a la banca. #FelizMartes \nhttps://t.co/UxADBzcrgL", "lang": "es", "id": "1341286890151002112", "created_at": "2020-12-22T07:38:09.000Z"}, {"text": "La pandemia reimpulsa el uso de objetos de pl\u00e1stico; bolsas, envoltorios y redes de pesca se convierten en objetos mortales para millones de animales en mares y oc\u00e9anos.\n\nLa basura marina mata la fauna. Debemos frenar esta situaci\u00f3n.\ud83d\udc47https://t.co/LtdvwQTELc", "lang": "es", "id": "1341067331242500098", "created_at": "2020-12-21T17:05:42.000Z"}, {"text": "Los comercios de proximidad est\u00e1n sufriendo grandes dificultades econ\u00f3micas mientras las grandes plataformas contin\u00faan su ascenso imparable.\n\nFavorecer el comercio local y promover el consumo responsable es una responsabilidad de todas y todos. #FelizLunes https://t.co/YcFqNaZnul", "lang": "es", "id": "1340923110065721344", "created_at": "2020-12-21T07:32:37.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana me he reunido con los sindicatos de Correos. Me han trasladado su preocupaci\u00f3n e indignaci\u00f3n.\n\nNo podemos permitir que se impongan intereses privatizadores del neo liberalismo a un servicio p\u00fablico tan esencial. Correos es de todas y todos. Defend\u00e1moslo. https://t.co/8R1zXG8xFJ", "lang": "es", "id": "1339932868747931649", "created_at": "2020-12-18T13:57:45.000Z"}, {"text": "En el D\u00eda Internacional del Migrante ponemos de manifiesto la importancia de crear corredores seguros y garantizar los derechos humanos.\n\nSin poblaci\u00f3n migrante no habr\u00eda futuro. Canarias ser\u00e1 siempre tierra de acogida, jam\u00e1s un muro infranqueable.\n#D\u00edaInternacionalDelMigrante", "lang": "es", "id": "1339842885873770497", "created_at": "2020-12-18T08:00:11.000Z"}, {"text": "Basta pasar por cualquier oficina de Correos para comprobar sus largas colas que ponen de manifiesto el disparate que significa su desmantelamiento. \n\nDebemos frenar esta cruel pol\u00edtica de neo liberalismo defendiendo a sus trabajadores y garantizando un servicio p\u00fablico esencial. https://t.co/GqaVqk0DBx", "lang": "es", "id": "1339618334116093954", "created_at": "2020-12-17T17:07:54.000Z"}, {"text": "La Ley Org\u00e1nica de Regulaci\u00f3n de la Eutanasia sit\u00faa a Espa\u00f1a en la vanguardia de los derechos fundamentales en el mundo.\n\nHoy damos un paso hist\u00f3rico: el derecho a una muerte digna. \n#PorFinEutanasia https://t.co/n0OFvGWUXy", "lang": "es", "id": "1339598142111510530", "created_at": "2020-12-17T15:47:40.000Z"}, {"text": "Exigimos el reconocimiento de las aguas archipi\u00e9lagicas de Canarias. \nEs intolerable tener a pocas millas de nuestra poblaci\u00f3n un corredor internacional donde pasan barcos de este tipo sin previo aviso. \n\nEst\u00e1 nuestra supervivencia en juego.\nhttps://t.co/AKn2wgdM0L", "lang": "es", "id": "1339536268527620096", "created_at": "2020-12-17T11:41:48.000Z"}, {"text": "El juego contin\u00faa siendo una terrible lacra. Los datos reflejan una oscura realidad que debemos cambiar, destinando todos los medios y recursos necesarios.\n\nNo podemos permitir que el juego se lleve por delante el futuro de miles de personas. #FelizJueves \nhttps://t.co/MHn2SbkV69", "lang": "es", "id": "1339481293227249665", "created_at": "2020-12-17T08:03:21.000Z"}, {"text": "\u00abSon necesarias pol\u00edticas que establezcan canales formales de reclutamiento de trabajadores, adem\u00e1s de canales seguros para los refugiados\u00bb\n\nNo podemos permitir pol\u00edticas migratorias que supongan un muro ni garanticen el cumplimento de los derechos humanos.https://t.co/529lh7zd2L", "lang": "es", "id": "1339303338077204491", "created_at": "2020-12-16T20:16:13.000Z"}, {"text": "El coronavirus entiende de g\u00e9nero y precariedad. Junto al personal sanitario, cuidadoras y trabajadoras de limpieza son las m\u00e1s afectadas. \n\nEl virus entiende de condicionantes sociales. Ignorar esto agravar\u00e1 las desigualdades. #FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/WeBFKKRjTV", "lang": "es", "id": "1339137405606096897", "created_at": "2020-12-16T09:16:52.000Z"}, {"text": "El camino de la defensa de las pensiones p\u00fablicas siempre lo ha marcado el inter\u00e9s de millones de pensionistas y de los colectivos sociales. \n\nNo vamos a tolerar ninguna contrarreforma m\u00e1s de pensiones. No con nuestro voto.\nhttps://t.co/lpgh4qsZgv", "lang": "es", "id": "1338895474883964929", "created_at": "2020-12-15T17:15:31.000Z"}, {"text": "Hay que leer a @GloriaElizo:\n\u00abEste pa\u00eds ya no puede mirar para otro lado, y muy especialmente para con los que han decidido no hacerlo a costa de su prestigio, su fortuna y su integridad\u00bb\n\nSobre G\u00fcrtel, Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as y un m\u00e1s que necesario indulto.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/N3NW6VLrJW", "lang": "es", "id": "1338769722502950913", "created_at": "2020-12-15T08:55:49.000Z"}, {"text": "G\u00fcrtel contin\u00faa abriendo titulares y copando portadas. A\u00f1os de saqueos continuados dan para mucho. \n\nUna aut\u00e9ntica mafia cuyo \u00fanico objetivo fue lucrarse a costa de la gente. Por eso los echaron. Por eso no deben volver. #FelizMartes https://t.co/rsKZEgVHMz", "lang": "es", "id": "1338746926158721030", "created_at": "2020-12-15T07:25:14.000Z"}, {"text": "Cuesta entender c\u00f3mo es posible que una democracia que se dice avanzada siga sin prestar la asistencia que merecen las personas migrantes a su llegada a las islas.\n\nNo podemos ni debemos permitir este tipo de situaciones. Seamos garantes de sus derechos.\nhttps://t.co/buPwXwOqs9", "lang": "es", "id": "1338566386642284544", "created_at": "2020-12-14T19:27:50.000Z"}, {"text": "Mientras las grandes plataformas han aumentado ventas, los peque\u00f1os comercios contin\u00faan acumulando p\u00e9rdidas, llegando a situaciones l\u00edmite.\n\nEn la crisis econ\u00f3mica que ha derivado de esta pandemia, el apoyo a peque\u00f1os comerciantes es tan esencial como necesario. #FelizLunes", "lang": "es", "id": "1338381793054093312", "created_at": "2020-12-14T07:14:20.000Z"}, {"text": "Hoy me he reunido junto a @Javier_Doreste con las y los compa\u00f1eros de Correos y en compa\u00f1\u00eda de Hiurma Castej\u00f3n @rojaresistencia,contra el desmantelamiento del servicio p\u00fablico de Correos y su privatizaci\u00f3n.\n\nReconociendo la labor de sus trabajadoras/es y defendiendo sus derechos. https://t.co/UEMRTQjBpH", "lang": "es", "id": "1337383719104024585", "created_at": "2020-12-11T13:08:20.000Z"}, {"text": "El objetivo de neutralidad clim\u00e1tica en 2050 es una responsabilidad hist\u00f3rica en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico.\n\nDebemos invertir en la transformaci\u00f3n industrial y tecnol\u00f3gica. Y frenar el da\u00f1ino negacionismo de la extrema derecha. #FelizFinde\nhttps://t.co/puQhohKsKZ", "lang": "es", "id": "1337299223201583104", "created_at": "2020-12-11T07:32:35.000Z"}, {"text": "El S\u00e1hara es del pueblo saharaui. Pese a la desverg\u00fcenza de Trump de usar como arma pol\u00edtica el sufrimiento de miles de personas. Pese a la ocupaci\u00f3n y agresi\u00f3n de Marruecos. Pese a la pasividad de la Comunidad Internacional. \n\nEl S\u00e1hara es y ser\u00e1 del pueblo saharaui. No hay m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1337132282822463488", "created_at": "2020-12-10T20:29:13.000Z"}, {"text": "Debemos ser garantes de los derechos humanos; sin distinci\u00f3n. Los de personas vulnerables, trabajadoras o poblaci\u00f3n migrante que sufre el odio de quienes no ven m\u00e1s all\u00e1 de su intolerancia.\n\nPromover y defender sus derechos es proteger nuestra democracia.\n#DiaDeLosDerechosHumanos", "lang": "es", "id": "1337070708837523458", "created_at": "2020-12-10T16:24:33.000Z"}, {"text": "\"Alquileres m\u00e1s caros, erosi\u00f3n de las ciudades y da\u00f1o a las viviendas sociales\". \n\nSon algunos de los problemas ocasionados por plataformas tur\u00edsticas que devastan los programas de viviendas sociales. Sin una mayor regulaci\u00f3n, estas son las consecuencias.\nhttps://t.co/xDnB8MJLE3", "lang": "es", "id": "1336970899518599169", "created_at": "2020-12-10T09:47:56.000Z"}, {"text": "Como dice @PabloIglesias en @20m, \u00abla inversi\u00f3n social es la mejor medida en t\u00e9rminos de eficiencia econ\u00f3mica\u00bb.\n\nInvertir en educaci\u00f3n, dependencia, sanidad, es garantizar una mejor preparaci\u00f3n. Blindar a la gente y proteger nuestra democracia.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/uoQliF7JNq", "lang": "es", "id": "1336711140764692483", "created_at": "2020-12-09T16:35:45.000Z"}, {"text": "Una red de evasi\u00f3n de impuestos para 500 grandes fortunas. \n\nMientras en este pa\u00eds la gente luchaba y sufr\u00eda por salir de una crisis inhumana, ellos negociaban con las \u00e9lites la evasi\u00f3n de impuestos. Sin escr\u00fapulos. Mafia.\n#FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/YXdCP02A6k", "lang": "es", "id": "1336575719594405888", "created_at": "2020-12-09T07:37:38.000Z"}, {"text": "El patriotismo del PP sigue copando portadas. Pagos en negro y adjudicaciones de obra p\u00fablica: la conexi\u00f3n que investiga la Audiencia Nacional.\n\nLa trama contin\u00faa desmadej\u00e1ndose. Habr\u00e1n m\u00e1s portadas de corrupci\u00f3n desbordada. Este es su legado.\n#FelizMartes\nhttps://t.co/93NCCsnUF9", "lang": "es", "id": "1336245148108394497", "created_at": "2020-12-08T09:44:04.000Z"}, {"text": "Presupuestos 2021; 4,6 millones de euros, de los cuales 3 millones de subvenciones directas a entidades de protecci\u00f3n animal. \n\n2021, a\u00f1o clave en derechos y bienestar animal. \ud83d\udc4f\ud83d\udc47 https://t.co/GuPjIuL2d5", "lang": "es", "id": "1334912693891981313", "created_at": "2020-12-04T17:29:22.000Z"}, {"text": "Frente a la divisi\u00f3n y mensajes de odio, votos. Ayer se respald\u00f3 un proyecto que pone fin a la provisionalidad presupuestaria en que viv\u00eda Espa\u00f1a desde 2018. \n\nDebemos continuar avanzando. Protegiendo a la gente y garantizando derechos. #FelizFinde \nhttps://t.co/5247XvDecq", "lang": "es", "id": "1334780906867990528", "created_at": "2020-12-04T08:45:41.000Z"}, {"text": "Los #PGE2021 que hoy aprueba el Congreso son un paso de esperanza en tiempos donde cada movimiento resulta crucial, por su complejidad y esfuerzo. \n\nPresupuestos que afectar\u00e1n a la vida de todas y todos. Que nos hacen avanzar en t\u00e9rminos de igualdad y derechos. Seguimos adelante. https://t.co/Kt3talCmaX", "lang": "es", "id": "1334531985188982789", "created_at": "2020-12-03T16:16:34.000Z"}, {"text": "Los presupuestos no son n\u00fameros. Los presupuestos afectan en la vida diaria. \n\nPor mucho que la extrema derecha venda odio y difamaciones, estos presupuestos buscan proteger a la gente y no blindar privilegios de las \u00e9lites. #FelizJueves \nhttps://t.co/WKKVRroDc9", "lang": "es", "id": "1334400440818077696", "created_at": "2020-12-03T07:33:51.000Z"}, {"text": "Ayer se aprob\u00f3 en Consejo de Ministros una subvenci\u00f3n directa a la Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias para la atenci\u00f3n y acogida de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que migran solos\u200b.\n\nProteger sus derechos es garantizar nuestra democracia.\nhttps://t.co/WLi8IdKprg", "lang": "es", "id": "1334104443390922753", "created_at": "2020-12-02T11:57:40.000Z"}, {"text": "Pandemia, conflictos y cambio clim\u00e1tico. La ONU anticipa un 2021 de desigualdades y emergencias humanitarias.\n\nTrabajar y legislar para blindar a la gente y garantizar sus derechos ante este escenario, es una responsabilidad hist\u00f3rica. #FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/QhEzu36L7q", "lang": "es", "id": "1334033575667175425", "created_at": "2020-12-02T07:16:04.000Z"}, {"text": "Una ley que garantice el bienestar animal. Una ley que los proteja. Una ley que haga recordar como algo pasado el maltrato y abandono de animales. \n\nUn gran paso. \ud83d\udc47 https://t.co/2ZULjgr3tI", "lang": "es", "id": "1333861788400627716", "created_at": "2020-12-01T19:53:26.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 maravilla ver de nuevo las entrevistas completas de Canarias Amazigh, con profesionales de la talla de la arque\u00f3loga Mar\u00eda Teresa Ru\u00edz profundizando en nuestras ra\u00edces, acercando la historia a la gente.\n\nNo dejen de verla.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/h3qZ07nbxi", "lang": "es", "id": "1333716115986452481", "created_at": "2020-12-01T10:14:35.000Z"}, {"text": "En el #DiaMundialDelSida ponemos de manifiesto la urgente necesidad de seguir en la lucha, investigaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la enfermedad.\n\nDestinar recursos es clave. Tambi\u00e9n concienciar, visibilizar y acabar con la discriminaci\u00f3n. #FelizMartes #WorldAIDSDay", "lang": "es", "id": "1333670948625657856", "created_at": "2020-12-01T07:15:07.000Z"}, {"text": "El campamento de primera acogida del muelle de Arguinegu\u00edn queda vac\u00edo. A\u00fan queda mucho por hacer. Much\u00edsimo. \n\nTrabajar desde el origen, establecer rutas seguras y ser garantes de los derechos humanos. El odio y la xenofobia no tendr\u00e1n nunca cabida. Debemos seguir luchando. https://t.co/mu7KWvxHBY", "lang": "es", "id": "1333321169504792576", "created_at": "2020-11-30T08:05:13.000Z"}, {"text": "La Polic\u00eda pone bajo sospecha obras del Gobierno de Aznar por 600 millones.\n\nLa UDEF propone al juez del \u2018caso B\u00e1rcenas\u2019 investigar 23 expedientes de cinco ministerios. 'El gran legado' del PP sigue copando portadas y titulares.\nQue no vuelvan.#FelizLunes \nhttps://t.co/1hHP6MdDoy", "lang": "es", "id": "1333309146695950336", "created_at": "2020-11-30T07:17:26.000Z"}, {"text": "Si la pol\u00edtica sanitaria no cambia, el deterioro del sistema p\u00fablico, especialmente nivel primario, puede llegar a ser irreversible.\n\nLa precariedad, inestabilidad y herencia de pol\u00edticas neoliberales han dejado un escenario que urge invertir. #FelizFinde https://t.co/OZoDAtkRaS", "lang": "es", "id": "1332218741866852353", "created_at": "2020-11-27T07:04:34.000Z"}, {"text": "La protecci\u00f3n de las personas vulnerables sin alternativa habitacional es un avance necesario para blindar a la gente y proteger sus derechos durante la pandemia.\n\nNo podemos permitir que familias enteras acaben en la calle. Seguimos. \nhttps://t.co/mT7d2rBXZZ", "lang": "es", "id": "1332026142644203522", "created_at": "2020-11-26T18:19:14.000Z"}, {"text": "He escrito en @ElHuffPost\n\nEntramos al Pacto de Toledo con un acuerdo que recog\u00eda muchas de las reivindicaciones de los colectivos de pensionistas. \n\nLa lucha contin\u00faa. No dejaremos que la mano invisible del mercado se haga con nuestras pensiones p\u00fablicas.\nhttps://t.co/mvMOkipnmC", "lang": "es", "id": "1331897175048073216", "created_at": "2020-11-26T09:46:46.000Z"}, {"text": "Nuestras costas, un siniestro cementerio. Europa, un muro donde se estrellan los derechos de la poblaci\u00f3n migrante. \n\nSeguimos luchando para dignificar su vida; para crear corredores seguros y garantizar el cumplimiento de los derechos humanos.#FelizJueves https://t.co/ggX4LNG1oj", "lang": "es", "id": "1331863890150518789", "created_at": "2020-11-26T07:34:30.000Z"}, {"text": "Nuestro ejemplo debe ser el de la solidaridad y firme garant\u00eda de los derechos humanos.\n\nCanarias no se convertir\u00e1 en ning\u00fan muro o c\u00e1rcel. \n \ud83d\udcf0 \ud83c\udfa7 https://t.co/kS4QYaPdvr", "lang": "es", "id": "1331572057268752386", "created_at": "2020-11-25T12:14:52.000Z"}, {"text": "El confinamiento en la pandemia ha hecho que miles de mujeres convivan con sus agresores, viviendo 24 horas con su mayor enemigo. Hay que denunciar la falta de medidas concretas en todos los pa\u00edses. \n\nTodas las mujeres, todos los derechos, todos los d\u00edas. #25Nov #NiUnaMenos", "lang": "es", "id": "1331514894475284482", "created_at": "2020-11-25T08:27:43.000Z"}, {"text": "No vamos a permitir que Canarias se convierta en un muro de la verg\u00fcenza. Europa tiene corresponsabilidad de lo que sucede en el continente africano y debe asumirla.\n\nUrgen corredores seguros para la poblaci\u00f3n migrante, as\u00ed como la garant\u00eda y cumplimiento de los derechos humanos. https://t.co/MTHmp7eTgr", "lang": "es", "id": "1331281009631956997", "created_at": "2020-11-24T16:58:21.000Z"}, {"text": "A la derecha boliviana no le alcanz\u00f3 el poder\u00edo de sus medios para demonizar a Evo.\n\nMorales equilibr\u00f3 una balanza que volcaba su peso sobre los m\u00e1s vulnerables. Su vuelta es la posibilidad de una nueva sociedad, justa y solidaria. #FelizMartes https://t.co/mJqxeiaCFi", "lang": "es", "id": "1331133914069553153", "created_at": "2020-11-24T07:13:51.000Z"}, {"text": "\u00abUna democracia de ciudadanos libres e iguales forma a sus ni\u00f1os y adolescentes en la escuela p\u00fablica\u00bb.\n\nLos que defienden privilegios de la Iglesia cat\u00f3lica heredados del franquismo ahora gritan libertad en el Congreso. La realidad es que venden miedo.\n\ud83d\udc49 https://t.co/gavTUOTAK2", "lang": "es", "id": "1330917276384681984", "created_at": "2020-11-23T16:53:00.000Z"}, {"text": "Europa pretende frenar el tr\u00e1nsito de migrantes formando un tap\u00f3n en Canarias.\n\nUn tap\u00f3n para los derechos humanos de miles de personas sin seguridad jur\u00eddica que perviven en condiciones miserables. Un tap\u00f3n que jam\u00e1s ser\u00e1 soluci\u00f3n al problema. #FelizLunes\nhttps://t.co/suwuPN6GqH", "lang": "es", "id": "1330790806605664256", "created_at": "2020-11-23T08:30:27.000Z"}, {"text": "Los que enarbolan la bandera del odio inundan los medios de mentiras xen\u00f3fobas que sit\u00faan a las/os migrantes como receptores de falsos privilegios y causantes de inseguridad en las islas.\n\n\u00bfPatriotas? No. Todo lo contrario. Xen\u00f3fobos y manipuladores.\nhttps://t.co/eBL4vrl9bR", "lang": "es", "id": "1330062324674256897", "created_at": "2020-11-21T08:15:44.000Z"}, {"text": "Hacinadas en puertos, abandonadas a su suerte sin un protocolo que las proteja, sin asistencia jur\u00eddica que garantice su tutela judicial o deportadas a pa\u00edses que no son los suyos. \n\nEspa\u00f1a \u2013y Europa\u2013 tiene un grave problema de derechos fundamentales de personas migrantes.", "lang": "es", "id": "1329713752195915783", "created_at": "2020-11-20T09:10:38.000Z"}, {"text": "La posici\u00f3n de los gobiernos de Hungr\u00eda y Polonia de bloquear el fondo de recuperaci\u00f3n perjudica claramente a intereses espa\u00f1oles. \n\nSon ayudas anticrisis que Espa\u00f1a necesita, pero el PP evita criticar p\u00fablicamente a Orb\u00e1n. Patriotas.\nhttps://t.co/PP9xvvxhwZ", "lang": "es", "id": "1329693330347798529", "created_at": "2020-11-20T07:49:29.000Z"}, {"text": "Tambi\u00e9n lanzar un mensaje a quienes pretendan privatizar el Sistema P\u00fablico de Pensiones: NO dejaremos que las manos invisibles del mercado se hagan con las pensiones.\n\nNo permitiremos que nuestro sistema p\u00fablico entre en la selva del mercado, donde siempre ganan los mismos. https://t.co/512IME9GvN", "lang": "es", "id": "1329478165341859840", "created_at": "2020-11-19T17:34:29.000Z"}, {"text": "Es cierto que el texto de recomendaci\u00f3n que hoy se ha llevado a la c\u00e1mara no es nuestro texto. Pero viene a ser condici\u00f3n de posibilidad para el desarrollo de nuestro acuerdo. \n\nHoy no termina nada. Hoy comienza la tarea de legislar sobre la base del acuerdo. La lucha contin\u00faa.\ud83d\udc49 https://t.co/QhW5AQFlgQ", "lang": "es", "id": "1329478119141634050", "created_at": "2020-11-19T17:34:18.000Z"}, {"text": "Entramos en el Pacto de Toledo con un acuerdo previo de Gobierno que recog\u00eda muchas de las reivindicaciones expresadas por los distintos colectivos de la Sociedad Civil. \n\nUn pacto de Toledo que garantiza la sostenibilidad y suficiencia del Sistema P\u00fablico de Pensiones. (sigo \ud83d\udc49) https://t.co/ErELdD5ceJ", "lang": "es", "id": "1329478077559300098", "created_at": "2020-11-19T17:34:08.000Z"}, {"text": "Tras tres a\u00f1os en Grecia separado de su familia, el Supremo insta a Espa\u00f1a a que \"promueva\" el traslado de un migrante iraqu\u00ed para presentar su solicitud de protecci\u00f3n.\n\nProteger los derechos de las personas es garantizar la calidad de nuestra democracia.\nhttps://t.co/i0J5FGgIbd", "lang": "es", "id": "1329399642296102912", "created_at": "2020-11-19T12:22:28.000Z"}, {"text": "En lugar de pedir repatriaciones, quiz\u00e1 deber\u00eda venir a Canarias a exigir que se garanticen los derechos humanos de personas hacinadas o abandonadas a su suerte, sin ning\u00fan protocolo que las proteja.\n\nMenos medallas y m\u00e1s derechos. #FelizJueves \nhttps://t.co/jvdcCyLjch", "lang": "es", "id": "1329334422726959104", "created_at": "2020-11-19T08:03:18.000Z"}, {"text": "Como dice @PabloIglesias: \u00abEs normal que a VOX le incomode que se hable de mentira y de bulos porque esta es b\u00e1sicamente su gasolina pol\u00edtica\u00bb.\n\nUna buena s\u00edntesis de lo que representa la extrema derecha. Mentiras, fascismo y odio.\nNo hay m\u00e1s.\nhttps://t.co/6I82C758Gv", "lang": "es", "id": "1329085473420058633", "created_at": "2020-11-18T15:34:04.000Z"}, {"text": "\u00abLos han dejado fuera sin comida, bebida ni destino al que ir\u00bb\nEs una verg\u00fcenza que no exista un protocolo que garantice los derechos humanos de estas personas.\n\nNo seremos un pa\u00eds avanzado democr\u00e1ticamente si no respetamos los derechos de los m\u00e1s d\u00e9biles.\nhttps://t.co/tWYyUaOLOQ https://t.co/J4SQePHZMf", "lang": "es", "id": "1328965046353981448", "created_at": "2020-11-18T07:35:32.000Z"}, {"text": "La pandemia ha empeorado a\u00fan m\u00e1s las desigualdades en la salud de ni\u00f1as y ni\u00f1os espa\u00f1oles. \n\nLa situaci\u00f3n social, econ\u00f3mica y el g\u00e9nero determinan claramente su salud f\u00edsica y mental. Debemos seguir luchando para frenar la lacra de la desigualdad.\nhttps://t.co/zGRCcdZsgP", "lang": "es", "id": "1328746137491222534", "created_at": "2020-11-17T17:05:40.000Z"}, {"text": "Aliados del PP y Vox en Europa vetan el presupuesto de la Uni\u00f3n Europea.\n\nToman de reh\u00e9n el fondo de recuperaci\u00f3n de 750.000 millones para intentar seguir salt\u00e1ndose el Estado de Derecho.\n\nNo hay banderas suficientes para esconder esta verg\u00fcenza.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/JFCmI5cYbf https://t.co/3B1CmiPosZ", "lang": "es", "id": "1328664005976727552", "created_at": "2020-11-17T11:39:19.000Z"}, {"text": "8 millones de euros en nueve a\u00f1os, solo en vuelos. Esc\u00e1ndalos, tramas financieras con ramificaciones en varios lugares del mundo y un tren de vida desorbitado.\n\nEsta es la imagen que refleja la monarqu\u00eda en nuestra democracia. #FelizMartes \nhttps://t.co/8oHs9YFwUn https://t.co/PbzHY0E6kQ", "lang": "es", "id": "1328606173243863041", "created_at": "2020-11-17T07:49:30.000Z"}, {"text": "El mecanismo para la prevenci\u00f3n de la tortura ha documentado irregularidades en las repatriaciones de migrantes. Los colectivos denuncian opacidad y abandono.\n\nMuchos ni siquiera regresan a sus pa\u00edses de origen. Desamparados y sin ayuda. Verg\u00fcenza. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/nNDzDRUGWB", "lang": "es", "id": "1328348860155105280", "created_at": "2020-11-16T14:47:02.000Z"}, {"text": "Kitchen planea sobre el PP, pero no es el \u00fanico caso. Llevamos a\u00f1os viendo y sufriendo d\u00eda a d\u00eda sus esc\u00e1ndalos. Saqueos continuados.\n\nNo se trata de un caso aislado de corrupci\u00f3n, sino de un sistema. Una m\u00e1quina hecha a medida. Una mafia. #FelizLunes \nhttps://t.co/3ej1jzjUHg", "lang": "es", "id": "1328232047631069190", "created_at": "2020-11-16T07:02:52.000Z"}, {"text": "\u00abJuan Carlos alcanzar\u00e1 la Corona con ayuda de los americanos. Ha vendido al S\u00e1hara y a Espa\u00f1a, pero lo ha hecho a buen precio\u00bb\n\nHay que leer a @GloriaElizo\n\nSobre el largo sufrimiento del pueblo saharaui. Qui\u00e9nes vendieron y qui\u00e9nes miran hacia otro lado\ud83d\udc47\nhttps://t.co/dfkCQ2guiI", "lang": "es", "id": "1327664464750108672", "created_at": "2020-11-14T17:27:29.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a debe reaccionar. Europa no puede permanecer ajena a esta vulneraci\u00f3n de derechos humanos sobre la poblaci\u00f3n saharaui.\n\nLa Comunidad Internacional debe forzar a Marruecos a terminar con una escalada de violencia que ya dura demasiados a\u00f1os. Debemos frenar esta guerra.", "lang": "es", "id": "1327641053411897345", "created_at": "2020-11-14T15:54:28.000Z"}, {"text": "El alto el fuego firmado bajo supervisi\u00f3n de la ONU en 1991 se hizo a\u00f1icos ayer tras el ataque de Marruecos a la poblaci\u00f3n saharaui.\n\nS\u00e1hara Occidental lleva a\u00f1os sufriendo ataques, detenciones y torturas. Y la Comunidad Internacional no ha hecho nada.\nhttps://t.co/VAM9oN7XV0", "lang": "es", "id": "1327641052006768640", "created_at": "2020-11-14T15:54:27.000Z"}, {"text": "He escrito en el @eldiarioes.\nSobre la tragedia humanitaria que vivimos. Sobre el derecho a una vida digna. Sobre aquellos que venden miedo y odio.\n\nNo. No pensamos mirar hacia otro lado. Y quien no sea capaz de asumir su responsabilidad, que se aparte.\n\ud83d\udcd6 https://t.co/PNtj6UBWef", "lang": "es", "id": "1327252284871503872", "created_at": "2020-11-13T14:09:38.000Z"}, {"text": "El ej\u00e9rcito Marroqu\u00ed ha atacado a la poblaci\u00f3n del sur del Sahara vulnerando el acuerdo de alto el fuego de 1991.\n\nEspa\u00f1a NO puede permanecer ajena ante este ataque de Marruecos a la poblaci\u00f3n saharaui. Debemos reaccionar y exigir una soluci\u00f3n pac\u00edfica y duradera. https://t.co/k0qyGFGN9h", "lang": "es", "id": "1327224699663900673", "created_at": "2020-11-13T12:20:01.000Z"}, {"text": "El pilar fundamental del Pacto de Toledo son los acuerdos de Gobierno firmados con el fin de garantizar la suficiencia del Sistema P\u00fablico de Pensiones. \n\nNo dejaremos en manos privadas el futuro de millones de personas. El Sr. Escriv\u00e1 se equivoca. Nos tendr\u00e1n enfrente. https://t.co/DnNh06ennP", "lang": "es", "id": "1327178441825849345", "created_at": "2020-11-13T09:16:12.000Z"}, {"text": "Es un goteo constante de muerte que no cesa. Nuestras costas siguen siendo un siniestro cementerio.\n\nEs necesario crear rutas de migraci\u00f3n seguras, apoyo en pa\u00edses de origen y ser garantes de los derechos humanos. Est\u00e1 en juego la vida de miles de personas. #FelizFinde https://t.co/Gt8gUZynDL", "lang": "es", "id": "1327146461491040259", "created_at": "2020-11-13T07:09:08.000Z"}, {"text": "Nuestro compromiso siempre ser\u00e1 con las y los pensionistas, reflejado en los acuerdos de Gobierno que siempre hemos defendido.\n\nEl sistema \"complementario de gesti\u00f3n por entidades privadas\" que vende el Sr. Escriv\u00e1 no est\u00e1 en los acuerdos, no nos vincula y no nos representa. https://t.co/PthTmQZaoz", "lang": "es", "id": "1326938375664840704", "created_at": "2020-11-12T17:22:16.000Z"}, {"text": "Se juegan la vida, cientos mueren camino a Canarias. Al llegar son hacinados, la gran mayor\u00eda ni siquiera recibe asistencia letrada.\n\nEspa\u00f1a no puede permanecer ajena. Europa no puede mirar hacia otro lado. Hablamos de seres humanos; 500 migrantes han muerto esta semana. Basta. https://t.co/FHAGBhCe4j", "lang": "es", "id": "1326783330797412358", "created_at": "2020-11-12T07:06:11.000Z"}, {"text": "La asistencia jur\u00eddica a migrantes en Canarias NO cumple con las garant\u00edas que la ley reconoce a reci\u00e9n llegados.\n\nAbogados del turno de oficio firman las \u00f3rdenes de devoluci\u00f3n sin entrevistarlos; ni siquiera ven sus caras. Es inhumano. Y una verg\u00fcenza.\nhttps://t.co/tKSTC6SfFM", "lang": "es", "id": "1326569989088964610", "created_at": "2020-11-11T16:58:26.000Z"}, {"text": "De la misma manera, no se pueden poner 'parches' desmantelando servicios p\u00fablicos de otras comunidades. Es inadmisible esta precarizaci\u00f3n. Debemos actuar ya.", "lang": "es", "id": "1326456731841536000", "created_at": "2020-11-11T09:28:23.000Z"}, {"text": "La situaci\u00f3n de Salvamento Mar\u00edtimo es cr\u00edtica. Jornadas de veinte horas, accidentes y ca\u00eddas por agotamiento. Es inhumano y vergonzoso precarizar un servicio p\u00fablico que salva vidas.\n\n\u00abLa pregunta no es cu\u00e1nto vamos a aguantar. Es que ya no aguantamos\u00bb\n\ud83c\udfa7 https://t.co/Z9b8u0BesT", "lang": "es", "id": "1326456730381914113", "created_at": "2020-11-11T09:28:23.000Z"}, {"text": "La monarqu\u00eda sigue copando portadas a golpe de esc\u00e1ndalo y esperpento. Dinero en para\u00edsos fiscales, maletines y un sinf\u00edn de irregularidades. Suma y sigue.  #FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/c3et2JYKbi", "lang": "es", "id": "1326441811615887360", "created_at": "2020-11-11T08:29:06.000Z"}, {"text": "Mientras \u00c1frica sea el vertedero de Europa, no se establezcan rutas de migraci\u00f3n seguras y no se aborde el origen, ayudando al desarrollo y mirando de igual a igual, seguir\u00e1n muriendo personas. \n\nCon la complicidad de una Europa que mira hacia otro lado.\nhttps://t.co/kqQCtMOGoY", "lang": "es", "id": "1326060921207353344", "created_at": "2020-11-10T07:15:35.000Z"}, {"text": "Es terrible. Europa no puede permanecer ajena mientras miles de personas arriesgan su vida y mueren en nuestras costas.\n\nDebemos ser garantes de derechos humanos. Y mientras \u00c1frica s\u00f3lo represente 'el continente a expoliar', esto no va a cambiar. Basta ya.\nhttps://t.co/DU5ogNvXNS", "lang": "es", "id": "1325868933140852736", "created_at": "2020-11-09T18:32:41.000Z"}, {"text": "Colaborar para mantener privilegios. Colaborar para defender los intereses de fondos buitre.\n\nCasado y Rivera, nuevamente de la mano para tratar de tumbar una ley impulsada por la sociedad civil  para proteger a la gente de los alquileres abusivos. https://t.co/bwV2cHXaAv", "lang": "es", "id": "1325749312693956613", "created_at": "2020-11-09T10:37:22.000Z"}, {"text": "Tres millones de euros en salarios, adem\u00e1s de donaciones millonarias de empresarios y l\u00edderes de dictaduras. \n\nEsc\u00e1ndalo tras esc\u00e1ndalo. Esta es la imagen que proyecta una monarqu\u00eda que no hace m\u00e1s que empa\u00f1ar nuestra democracia. #FelizLunes \nhttps://t.co/LyDvhPDAxw", "lang": "es", "id": "1325717683476848642", "created_at": "2020-11-09T08:31:41.000Z"}, {"text": "Hace diez a\u00f1os fuerzas de ocupaci\u00f3n marroqu\u00edes destruyeron el campamento de Gdeim Izik, en el S\u00e1hara Occidental.\n\nSaquearon, arrestaron y torturaron a cientos de personas. Jam\u00e1s conseguir\u00e1n doblegar a la poblaci\u00f3n saharaui, ejemplo de dignidad.#S\u00e1haraLibre\nhttps://t.co/4pB0td3Mbp", "lang": "es", "id": "1325500745463046146", "created_at": "2020-11-08T18:09:38.000Z"}, {"text": "La democracia de Trump: gano porque lo digo yo. Con un a\u00f1adido: si pierdo es porque el sistema no funciona.\n\nIncendiar y dividir a la sociedad; caiga quien caiga, suceda lo que suceda. Es el respeto de Trump por la gente y las instituciones. #FelizFinde\nhttps://t.co/MBEcsGRpZ7", "lang": "es", "id": "1324610249513439238", "created_at": "2020-11-06T07:11:08.000Z"}, {"text": "La aguda crisis sanitaria sirve para justificar el clamoroso silencio ante la actualidad migratoria. No podemos permitirlo.\n\nEuropa sigue yendo contra los derechos de las personas migrantes, y eso se paga con vidas. Espa\u00f1a no puede mirar hacia otro lado.\nhttps://t.co/YcHQ5mnRZ0", "lang": "es", "id": "1324454664163778561", "created_at": "2020-11-05T20:52:53.000Z"}, {"text": "La salida oficial de EE.UU del acuerdo de Par\u00eds pone de manifiesto las consecuencias del negacionismo de Trump en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. \n\nEst\u00e1 el futuro de todas y todos en juego. S\u00f3lo tenemos un planeta. \nY no queda tiempo. #FelizJueves \nhttps://t.co/XbfDG06txM", "lang": "es", "id": "1324246313253408768", "created_at": "2020-11-05T07:04:59.000Z"}, {"text": "Bernie Sanders ya avis\u00f3 el 24 de octubre de los esfuerzos de Trump por deslegitimar la democracia ante un resultado desfavorable. \n\nQu\u00e9 consecuencias tan peligrosas lleva impl\u00edcito este mensaje. \nhttps://t.co/eNE4lZvySc", "lang": "es", "id": "1323949238229807104", "created_at": "2020-11-04T11:24:30.000Z"}, {"text": "Avanzar significa blindar a la gente frente a esta crisis. \n\nSignifica apartar el odio visceral y las fake news de la extrema derecha; concentrar esfuerzos en adoptar medidas y destinar recursos que refuercen un Escudo Social indispensable ahora mismo. Seguimos.\n#FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/hfeeS074bs", "lang": "es", "id": "1323883985555042305", "created_at": "2020-11-04T07:05:13.000Z"}, {"text": "#AmpliarEscudoSocial es proteger a la gente. Que nadie se quede atr\u00e1s. Seguimos. \ud83d\udc47 https://t.co/g4e1IlzuaG", "lang": "es", "id": "1323658855021219842", "created_at": "2020-11-03T16:10:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49Prohibici\u00f3n de patrocinio deportivo\n\ud83d\udc49Prohibici\u00f3n de bonos de captaci\u00f3n\n\ud83d\udc49Prohibici\u00f3n de aparici\u00f3n en anuncios de famosos\n\ud83d\udc49Anuncios TV/Radio de 01:00 a 05:00\n\ud83d\udc49Prohibici\u00f3n publicidad internet\n\ud83d\udc49Obligaci\u00f3n Tipsters publicar resultados\n\nNo jugar\u00e1n con nuestra vida.\n#JuegoLimpio https://t.co/wqepI0IDlq", "lang": "es", "id": "1323654361516527619", "created_at": "2020-11-03T15:52:46.000Z"}, {"text": "A falta de muros f\u00edsicos, muros burocr\u00e1ticos. La verdadera muralla de Trump tiene un impacto directo en miles de personas.\n\nLimitaci\u00f3n de acceso a visas, vetos a nacionalidades,dr\u00e1stica reducci\u00f3n de cupos de refugiados, trabas al acceso al asilo. Verg\u00fcenza.https://t.co/DMmXeISdS3", "lang": "es", "id": "1323522152885346304", "created_at": "2020-11-03T07:07:25.000Z"}, {"text": "Nueve d\u00edas perdido en un muelle tras ver a 16 personas morir en el mar.\n\nMientras sigan sin crearse rutas seguras de migraci\u00f3n, leeremos terribles noticias como esta. Nuestras costas no pueden ser cementerios donde se ahogan vidas y derechos humanos.\nhttps://t.co/2s1N27hquX", "lang": "es", "id": "1323289785906188291", "created_at": "2020-11-02T15:44:05.000Z"}, {"text": "El fascismo asesin\u00f3 y trat\u00f3 de condenar al olvido a miles de personas que todav\u00eda permanecen en fosas comunes. Como Albatera, o la Sima de Jin\u00e1mar en Canarias.\n\nDebemos investigar y difundir. Por quienes fueron; por quienes ser\u00e1n; por nuestra democracia.\nhttps://t.co/E9AnZoVeZy", "lang": "es", "id": "1323165212330123265", "created_at": "2020-11-02T07:29:04.000Z"}, {"text": "El Sistema P\u00fablico de Pensiones funciona y se sostiene.\n\nVamos a trabajar y luchar para que no haya ninguna pensi\u00f3n que no permita el desarrollo de una vida digna a las personas pensionistas. \nNo s\u00f3lo para mantener las pensiones, sino para subirlas.\nhttps://t.co/ZmnHEa58Da", "lang": "es", "id": "1322885004477845510", "created_at": "2020-11-01T12:55:37.000Z"}, {"text": "La explotaci\u00f3n insostenible de recursos lleva a la alteraci\u00f3n del clima que, junto a las extinciones masivas, son el origen de nuevas enfermedades.\n\nEsto ha certificado la ONU. Las agresiones ambientales al planeta est\u00e1n detr\u00e1s de la pandemia. #FelizFinde\nhttps://t.co/j0LiEVi9hS", "lang": "es", "id": "1322069792610803712", "created_at": "2020-10-30T06:56:16.000Z"}, {"id": "1321869281550848003", "lang": "es", "text": "Es terrible. Al menos 140 personas migrantes muertas tras naufragar camino a Canarias. M\u00e1s de 414 este a\u00f1o.\n\nDebemos establecer rutas migrantes seguras que dejen de convertir nuestras costas en un cementerio.Espa\u00f1a no puede permanecer ajena a esta tragedia.https://t.co/NAaaAeHCuL", "created_at": "2020-10-29T17:39:30.000Z"}, {"id": "1321707493840637952", "lang": "es", "text": "Limitaci\u00f3n o bajada de los precios del alquiler en zonas de mercado tensionado.\n\nRegular los alquileres es una cuesti\u00f3n de dignidad y de defensa de derechos fundamentales. No podemos permitir que se especule con la vida de las personas. #FelizJueves \nhttps://t.co/j7BrJooBOm", "created_at": "2020-10-29T06:56:37.000Z"}, {"id": "1321551050604793860", "lang": "es", "text": "Separar a ni\u00f1as y ni\u00f1os migrantes de sus madres es un acto tan vergonzoso y cruel como inaceptable.\n\nDebemos ser ejemplo de solidaridad y defensa de derechos humanos. Esto no puede volver a repetirse jam\u00e1s. Nunca. \nhttps://t.co/Sp9Lcq0Ji9", "created_at": "2020-10-28T20:34:58.000Z"}, {"id": "1321346571800379392", "lang": "es", "text": "\u201cNo son 30 pesos. Son 30 a\u00f1os\u201d. Es el grito de Chile frente a un modelo neoliberal impuesto a fuerza de represi\u00f3n.\n\nUn modelo que dejaba a millones de chilenos viviendo en la pobreza m\u00e1s extrema, sin derechos e invisibilizados. Nunca m\u00e1s. #FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/nPsE6KOQys", "created_at": "2020-10-28T07:02:26.000Z"}, {"id": "1321164370366189568", "lang": "es", "text": "El sistema p\u00fablico de pensiones no es un sistema de capitalizaci\u00f3n, sino de solidaridad. Es la clave de b\u00f3veda del Estado Social.\n\nHoy avanzamos para que esa certeza permita a todas las personas pensionistas ese desarrollo de vida digna que merecen. https://t.co/ZbiBYLpx73", "created_at": "2020-10-27T18:58:26.000Z"}, {"id": "1321164184026042371", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n pondremos freno a la incertidumbre de nuestra poblaci\u00f3n joven, que no solo sufre precariedad laboral, bajos sueldos y tasas de paro inasumibles, sino que han tenido que soportar campa\u00f1as que han inoculado en ellos la idea de que no cobraran pensiones de jubilaci\u00f3n. https://t.co/du5CFmodYQ", "created_at": "2020-10-27T18:57:42.000Z"}, {"id": "1321164065172054018", "lang": "es", "text": "\u2022 Descargando a la SS \u00a0de los gastos impropios.\n\u2022 Revisando las bonificaciones \u00a0a la contrataci\u00f3n.\n\nPoniendo freno a presiones de sectores que tienen intereses en la caja de las pensiones.\nY a sus comentarios falaces que ponen en entredicho la sostenibilidad del sistema. https://t.co/UxxXcux0jS", "created_at": "2020-10-27T18:57:13.000Z"}, {"id": "1321163908858728449", "lang": "es", "text": "Nuestro objetivo en el Pacto de Toledo es un escenario de certezas para la poblaci\u00f3n pensionista.\n\u00bfC\u00f3mo?\ud83d\udc47\n\n\u2022 Revalorizando pensiones con el IPC.\n\u2022 Reduciendo la brecha de g\u00e9nero y revisando pensiones de viudedad.\n\u2022 Revisando el sistema de determinaci\u00f3n de la base reguladora. https://t.co/OyRlEn2Dax", "created_at": "2020-10-27T18:56:36.000Z"}, {"id": "1321058967414542338", "lang": "es", "text": "Una ley estatal de vivienda que defienda el derecho a una vivienda digna y accesible.\n\n\u2022 Los precios se limitar\u00e1n o bajar\u00e1n.\n\u2022 Contribuir\u00e1 al derecho a la vivienda.\n\u2022 Convalidar\u00e1 las regulaciones ya existentes.\n \u2022 Contar\u00e1 con las aportaciones de los sindicatos.\n#presUPuestos https://t.co/LH9R5wVtri", "created_at": "2020-10-27T11:59:36.000Z"}, {"id": "1321036178167111680", "lang": "es", "text": "Como ha dicho @PabloIglesias, hoy inauguramos una nueva \u00e9poca que deja atr\u00e1s definitivamente la etapa neoliberal de la austeridad y de los recortes en lo p\u00fablico.\n\nToca avanzar, juntas y juntos, trabajar y blindar a toda la gente; garantizar la justicia social. Seguimos. #PGE2021 https://t.co/Lc08ohyvEh", "created_at": "2020-10-27T10:29:03.000Z"}, {"id": "1320986703683792896", "lang": "es", "text": "\u00abSi algo dar\u00e1 altura de cambio de \u00e9poca a esta pandemia ser\u00e1 la incapacidad del\u00a0capitalismo neoliberal para mantener unos niveles de crecimiento compatibles con la supervivencia\u00bb. \n\nLo que la derecha odia y teme es aquello por lo que luchamos. #FelizMartes\nhttps://t.co/k61f6cWtn8", "created_at": "2020-10-27T07:12:27.000Z"}, {"id": "1320647777278398466", "lang": "es", "text": "El 78% de chilenos vota por una asamblea constitucional que ponga fin a la \u00faltima gran herencia de la dictadura de Pinochet.\n\nEnhorabuena al pueblo de Chile. Es un triunfo del pueblo, ejemplo de dignidad y defensa de la democracia. \u00a1Viva Chile! \u270a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \nhttps://t.co/rOCkURLZV0 https://t.co/GrM4uhGL4z", "created_at": "2020-10-26T08:45:41.000Z"}, {"id": "1320619955948298240", "lang": "es", "text": "Simas como la de Jin\u00e1mar siguen ocultando cuerpos de cientos de antifascistas asesinados. Agujeros del horror que siguen presentes.\n\nDebemos identificar y dignificar estos lugares. Y difundir lo que sucedi\u00f3 para que no vuelva a ocurrir. #FelizLunes\nhttps://t.co/PPLD5OQMM2", "created_at": "2020-10-26T06:55:08.000Z"}, {"id": "1319523425782726657", "lang": "es", "text": "Como dijo @luciadalda lo de Vox no fue una moci\u00f3n de censura, sino una moci\u00f3n de destrucci\u00f3n.\n\nOtro golpe de efecto de una ultraderecha sin propuestas, vac\u00eda de contenido y garante de un odio que intenta dividir a una sociedad que necesita uni\u00f3n y acuerdos. No podr\u00e1n. #FelizFinde", "created_at": "2020-10-23T06:17:54.000Z"}, {"id": "1319257202260140032", "lang": "es", "text": "Hoy, d\u00eda de la bandera nacional canaria, la gran mayor\u00eda de diputadas/os electos por las Islas har\u00e1n valer su profundo rechazo al ideario racista, patriarcal y colonial que ha comandado los episodios m\u00e1s tristes de nuestra tierra. \n\nCanarias libre de fascismo.\n\u00a1Hai tu catanaja! https://t.co/Be502Aw1f2", "created_at": "2020-10-22T12:40:02.000Z"}, {"id": "1319219335525695488", "lang": "es", "text": "Cualquier alianza con la ultraderecha es muy grave, alejando la senda de un di\u00e1logo m\u00e1s que necesario.\n\nPero PP y C\u2019s consintieron, pactaron y fueron de la mano de Vox. Este es el resultado de abrir a la extrema derecha la puerta de las instituciones.\nhttps://t.co/aXVOHe4zYh", "created_at": "2020-10-22T10:09:34.000Z"}, {"id": "1319157427997200384", "lang": "es", "text": "Inspecci\u00f3n de Trabajo ha dado de alta como trabajadores a 11.013 falsos aut\u00f3nomos de Glovo en menos de dos a\u00f1os.\n\n16,2 millones de cotizaciones impagadas. Hay que seguir luchando contra quienes hacen de la precariedad su modelo de negocio. #FelizJueves\nhttps://t.co/ByGdNrC3EA", "created_at": "2020-10-22T06:03:34.000Z"}, {"id": "1318935172373487617", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s del sufrimiento y trauma que supone una traves\u00eda que pone en riesgo sus vidas,ni\u00f1as y ni\u00f1os migrantes son separados de sus madres por un tr\u00e1mite burocr\u00e1tico.\n\nNo existe nada que justifique un protocolo tan cruel e inhumano. Vergonzoso e inadmisible.https://t.co/IGfmEClsl5 https://t.co/EMq3oNIk7o", "created_at": "2020-10-21T15:20:24.000Z"}, {"id": "1318859298131365888", "lang": "es", "text": "Bolivarianos, ETA, Espa\u00f1a dividida, la patria, banderas, el rey, m\u00e1s banderas...qu\u00e9 sorpresa.\n\n\u00bfPropuestas reales de Vox? Ninguna, m\u00e1s all\u00e1 de su populismo carente de contenido. La sanidad y la educaci\u00f3n p\u00fablica les interesa lo mismo que la gente. Es decir, nada. #Moci\u00f3nDeCensura", "created_at": "2020-10-21T10:18:54.000Z"}, {"id": "1318796821783846912", "lang": "es", "text": "La moci\u00f3n propagand\u00edstica de Vox revela la dificultad del PP para separarse de una extrema derecha a la que abrieron la puerta de las instituciones.\n\nNo pueden separarse porque tienen mucho en com\u00fan. Demasiada cloaca y populismo medi\u00e1tico. #FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/8bmmOLssJP", "created_at": "2020-10-21T06:10:39.000Z"}, {"id": "1318466034135912455", "lang": "es", "text": "Dice @pabmfa: \u00abSi algo nos ha ense\u00f1ado la historia es que no hay m\u00e1s estrategia en el fascismo que el victimismo y la confrontaci\u00f3n sobre el campo de batalla de la mentira\u00bb\n\nLa estrategia es clara y la conocemos.Dividir y enfrentar. No le hagamos el juego.\nhttps://t.co/iDF0GEPAwf https://t.co/39dMzDM9qE", "created_at": "2020-10-20T08:16:13.000Z"}, {"id": "1318435414110314496", "lang": "es", "text": "Ayer le\u00edamos a Aznar haciendo gala de su 'democracia selectiva', en la que s\u00f3lo se tiene libertad cuando la derecha manda. \n\nNo entiende de urnas ni de voluntades del pueblo. Ya lo demostr\u00f3 en su momento y lo suscribe ahora. Esta es su democracia. #FelizMartes https://t.co/pc9P2G1PFB", "created_at": "2020-10-20T06:14:32.000Z"}, {"id": "1318112684882206723", "lang": "es", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @LuchoXBolivia y @LaramaDavid del MAS por la victoria conseguida.\n\nGran victoria del pueblo boliviano frente a la intolerancia y el golpismo. El pueblo de Bolivia ha confirmado de manera rotunda su apuesta por la democracia, estabilidad y paz social. https://t.co/BpB13pmTt1", "created_at": "2020-10-19T08:52:08.000Z"}, {"id": "1318082873166057472", "lang": "es", "text": "La pandemia concentra sus devastadores efectos en negocios de menor tama\u00f1o, mientras grandes empresas ya superan niveles de ocupaci\u00f3n de hace un a\u00f1o.\n\nDebemos seguir salvando empleos, empresas y garantizado derechos; que nadie se quede atr\u00e1s. #FelizLunes\nhttps://t.co/W3fWYbv5YB", "created_at": "2020-10-19T06:53:40.000Z"}, {"id": "1316983259113377792", "lang": "es", "text": "Desde que se abri\u00f3 el caso G\u00fcrtel en 2009 el PP ha disfrazado con mil versiones su corrupci\u00f3n desbordada, hasta el punto de considerar la sentencia como una \"reparaci\u00f3n moral\".\n\nSaquearon este pa\u00eds y todav\u00eda se r\u00eden de la gente. Que no vuelvan. #FelizFinde\nhttps://t.co/Zbl7YVSIpe", "created_at": "2020-10-16T06:04:11.000Z"}, {"id": "1316779028716630018", "lang": "es", "text": "En el #DiaInternacionalDeLasMujeresRurales ponemos de manifiesto la necesidad de reconocer y atender su diversidad y derechos.\n\nNecesitamos tejer redes para construir comunidad y encontrar espacios de visibilidad y autocuidado. #D\u00edaDeLasMujeresRurales\n#MujerRural2020 https://t.co/84LeF3C5DG", "created_at": "2020-10-15T16:32:39.000Z"}, {"id": "1316619091441053696", "lang": "es", "text": "El PP trata de 'lavar' su cara vendiendo la idea de que la sentencia de G\u00fcrtel dice que no hubo caja B.\n\nPero s\u00ed la hubo. Fue una trama catalogada de \"aut\u00e9ntico y eficaz sistema de corrupci\u00f3n\".\nEste fue el legado del PP. Corrupci\u00f3n y cloacas. #FelizJueves\nhttps://t.co/vrpgx1Tc3n", "created_at": "2020-10-15T05:57:07.000Z"}, {"id": "1316260341089800193", "lang": "es", "text": "Populistas de extrema derecha en Europa copian la estrategia de Trump con referencias y s\u00edmbolos en sus discursos.\n\nUna extrema derecha que se siente cada vez m\u00e1s legitimada, alentada por pol\u00edticos que entran en parlamentos y gobiernos. #FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/AVCoO6dJZE", "created_at": "2020-10-14T06:11:34.000Z"}, {"id": "1316022073253269507", "lang": "es", "text": "Un plan de igualdad salarial entre hombres y mujeres para combatir la brecha salarial y avanzar en la #IgualdadEnElEmpleo.\n\nComo dice @Yolanda_Diaz \u00abDe esta crisis no podemos salir las mujeres m\u00e1s devaluadas de lo que ya hemos entrado. El momento es ahora\u00bb\nhttps://t.co/XyMHGopk6h", "created_at": "2020-10-13T14:24:47.000Z"}, {"id": "1315902201580130304", "lang": "es", "text": "El PP manipul\u00f3 informes del Departamento de Seguridad Nacional para erosionar al Gobierno de coalici\u00f3n.\n\nFake News y desinformaci\u00f3n. 'Difama que algo queda'. No saben actuar de otra manera. Esta es toda su democracia. \n#FelizMartes\nhttps://t.co/xSaahNEGbR", "created_at": "2020-10-13T06:28:27.000Z"}, {"id": "1314642997120827393", "lang": "es", "text": "No puede ser que nuestras primarias sean una suerte de caja negra en la que las candidaturas no puedan ejercer supervisi\u00f3n alguna.\n\n1.456 inscritas pidieron transparencia y recibieron opacidad por respuesta. En estas condiciones no se puede ir a unas primarias. No en Podemos. https://t.co/9LHP6Nx2qk", "created_at": "2020-10-09T19:04:50.000Z"}, {"id": "1314613235686006784", "lang": "es", "text": "1.456 personas han pedido garant\u00edas de transparencia. Algo elemental que PSOE o IU incorporan en sus primarias. No han obtenido respuesta.\n\nNo podemos entrar en un proceso donde no se atiende a nuestros inscritos/as. La Secretar\u00eda de Organizaci\u00f3n debe asumir responsabilidades. https://t.co/0Ih7SAZLRD", "created_at": "2020-10-09T17:06:34.000Z"}, {"id": "1314494089870573569", "lang": "es", "text": "He escrito en @publico_es\n\nNacimos de la ilusi\u00f3n que recorri\u00f3 la pol\u00edtica barriendo la resignaci\u00f3n. De una transparencia que siempre exigimos.\n\nPodemos es mucho m\u00e1s que cargos, nombres propios u organigramas. Vinimos a cambiar las cosas, no a conformarnos.\nhttps://t.co/R1qPV3jNE1", "created_at": "2020-10-09T09:13:07.000Z"}, {"id": "1314451988415946753", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Hoy hablar\u00e9 y debatir\u00e9 sobre el panorama pol\u00edtico actual en:\n\n\u23f0 07:45 h. Ser Tenerife\n\u23f0 08.05 h. Ser Las Palmas \n\u23f0 08:15 h. TVC", "created_at": "2020-10-09T06:25:50.000Z"}, {"id": "1314094000291426306", "lang": "es", "text": "Alquileres abusivos que afectan a miles de personas; subidas encubiertas; fondos buitre; desahucios y gentrificaci\u00f3n.\nHay que frenarlos.\n\nDebemos seguir trabajando y destinando recursos para garantizar el derecho a una vivienda digna. #FelizJueves \nhttps://t.co/zHTsyAzY3q", "created_at": "2020-10-08T06:43:19.000Z"}, {"id": "1313843912650391552", "lang": "es", "text": "El juez se salta a la Fiscal\u00eda para solicitar la imputaci\u00f3n de @PabloIglesias en Dina.\n\nLo hace en medio del hurac\u00e1n de corrupci\u00f3n que supone el caso T\u00e1ndem. PODEMOS es inc\u00f3modo para los corruptos. Siempre lo ha sido. Que nadie nos haga mirar el dedo y dejar de mirar la luna.", "created_at": "2020-10-07T14:09:33.000Z"}, {"id": "1313725580894928896", "lang": "es", "text": "No necesitamos h\u00e9roes y hero\u00ednas envueltas en banderas; necesitamos una Atenci\u00f3n Primaria y Salud P\u00fablica de calidad.\n\nConocemos el resultado de pol\u00edticas de recortes y privatizaciones del sistema sanitario durante una d\u00e9cada. Nunca m\u00e1s. #FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/04mACbCDt9", "created_at": "2020-10-07T06:19:20.000Z"}, {"id": "1313358667480215556", "lang": "es", "text": "Cada noticia acerca de las cloacas de interior nos da una idea del alcance de un sistema totalmente siniestro y corrupto.\n\nMercenarios al servicio de poderosos buscando perpetuar su poder. Pol\u00edticos, empresarios, banqueros, polic\u00edas...cloacas. #FelizMartes\nhttps://t.co/5dKn1FEbLW", "created_at": "2020-10-06T06:01:22.000Z"}, {"id": "1313141849205493765", "lang": "es", "text": "En el #DiaMundialDeLosDocentes ponemos de manifiesto la gran importancia de profesoras y maestros en la educaci\u00f3n, pilar fundamental de nuestra sociedad.\n\nDebemos seguir trabajando e invirtiendo en una Educaci\u00f3n P\u00fablica accesible y de calidad. Es la mejor forma de agradec\u00e9rselo.", "created_at": "2020-10-05T15:39:48.000Z"}, {"id": "1313001081308434432", "lang": "es", "text": "Canarias se reactiva para localizar v\u00edctimas del franquismo y saldar su deuda con la memoria democr\u00e1tica\nDecenas de v\u00edctimas permanecen en lugares como la Sima de Jin\u00e1mar.\n\nNo s\u00f3lo identificar; tambi\u00e9n investigar y difundir. Evitar que vuelva a ocurrir.\nhttps://t.co/rabb0B4SUg", "created_at": "2020-10-05T06:20:26.000Z"}, {"id": "1312312789252349952", "lang": "es", "text": "Podemos siempre ha sido una organizaci\u00f3n coral, mucho m\u00e1s horizontal. Las propuestas de #EnCanariasPodemos parten siempre de esta base; de una direcci\u00f3n coral, plural y diversa.\n\nDebemos recuperar ese Podemos que nos trajo a la lucha pol\u00edtica hace seis a\u00f1os.\n\n\ud83c\udfa7 \ud83d\udc47 https://t.co/5LKOpCZbvm", "created_at": "2020-10-03T08:45:25.000Z"}, {"id": "1311909158220955653", "lang": "es", "text": "El \u00fanico modelo econ\u00f3mico que conoce el PP es a golpe de ladrillo. No s\u00f3lo en Madrid, en toda Espa\u00f1a. \n\nUn modelo que nos llev\u00f3 a una crisis sin precedentes. Un modelo que se convirti\u00f3 en el eje de su corrupci\u00f3n estructural. Este es su legado. #FelizFinde \nhttps://t.co/P6mGuvUG8I", "created_at": "2020-10-02T06:01:32.000Z"}, {"id": "1311548697143136256", "lang": "es", "text": "Mantener las medidas de apoyo social a la ciudadan\u00eda y empresas es fundamental para la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a.\n\nEl riesgo de pobreza aumenta. Debemos seguir adoptando medidas y destinando recursos para que nadie se quede atr\u00e1s. #FelizJueves https://t.co/b7C17qL5f2", "created_at": "2020-10-01T06:09:11.000Z"}, {"id": "1311247006485147648", "lang": "es", "text": "La pr\u00f3rroga del Escudo Social hasta el 31/01/2021 por parte del Gobierno de Coalici\u00f3n constituye la defensa y protecci\u00f3n de las y los trabajadores, empresas, aut\u00f3nomos y colectivos m\u00e1s vulnerables. \n\nNadie se puede quedar atr\u00e1s. Continuamos avanzando. #Pr\u00f3rrogaEscudoSocial https://t.co/o9e1R9s5qs", "created_at": "2020-09-30T10:10:22.000Z"}, {"id": "1311188025091731457", "lang": "es", "text": "El bloqueo por parte del PP de la renovaci\u00f3n del Poder Judicial preocupa en Bruselas. \n\nSu gran corrupci\u00f3n estructural es un barco que hace aguas. Tratan de controlarlo todo para que nada salga a la luz. Este es su respeto por el Estado de derecho. #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/KHtN4PqDZl", "created_at": "2020-09-30T06:16:00.000Z"}, {"id": "1310923104181530633", "lang": "es", "text": "Podemos Canarias est\u00e1 presente en muchas instituciones, en muchas de ellas en el Gobierno. Es una gran responsabilidad. \n\nLa militancia, c\u00edrculos y Sociedad Civil deben tener la importancia que merecen; deben ser los protagonistas. No podemos ser un partido de cargos p\u00fablicos. https://t.co/Id85uMUSm0", "created_at": "2020-09-29T12:43:18.000Z"}, {"id": "1310835079581663233", "lang": "es", "text": "Hoy estar\u00e9 en Cadena SER Canarias @La_SER, en Hoy por hoy, El Drago.\n\nHablar\u00e9 sobre la candidatura #EnCanariasPodemos; sobre militancia, Sociedad Civil y horizontalidad para recuperar la esencia de Podemos Canarias.\n\n\u23f0 08:20\n\ud83d\udccd @La_SER\n\ud83c\udfa7 https://t.co/G1gS3g9TCo https://t.co/XlwiENWz6W", "created_at": "2020-09-29T06:53:31.000Z"}, {"id": "1310609535787241475", "lang": "es", "text": "M\u00e1s de 1.200 firmas avalan a #EnCanariasPodemos. La figura de Podemos sigue siendo imprescindible en Canarias.\n\nDebemos recuperar a la militancia y Sociedad Civil, enraizarlos en la sociedad y darles la representaci\u00f3n que merecen. Y para eso es necesaria la horizontalidad. https://t.co/reuqZ9pUZT", "created_at": "2020-09-28T15:57:17.000Z"}, {"id": "1310459971264487425", "lang": "es", "text": "Los 600 millones de euros inyectados en dependencia en 2021 reforzar\u00e1n los cuidados de larga duraci\u00f3n.\n\nActualmente hay 1,1 millones beneficiarios de la ley, pero en torno a 390.000 a\u00fan esperan. Es necesario un plan de choque contra recortes. #FelizLunes\nhttps://t.co/CosJw0wpaP", "created_at": "2020-09-28T06:02:58.000Z"}, {"id": "1310261147786936323", "lang": "es", "text": "No se entiende que no tengamos sede abierta en islas donde tenemos gente en los gobiernos.  \n\nDebemos dotar de medios y recursos a los c\u00edrculos para enraizar, para que tengan herramientas para su trabajo. Tambi\u00e9n dar m\u00e1s representaci\u00f3n \na la Sociedad Civil, algo imprescindible. https://t.co/XGnsIX2BZv", "created_at": "2020-09-27T16:52:55.000Z"}, {"id": "1309508210475360257", "lang": "es", "text": "Necesitamos reactivar la participaci\u00f3n de los c\u00edrculos y la militancia. Con recursos econ\u00f3micos; con mecanismos de interlocuci\u00f3n con los cargos org\u00e1nicos y p\u00fablicos.\n\nUn cambio de rumbo en Podemos Canarias que recupere la esencia que nunca debi\u00f3 perder.\nhttps://t.co/74gX79XJbI", "created_at": "2020-09-25T15:01:01.000Z"}, {"id": "1309372600573980672", "lang": "es", "text": "Isaac Cuende ha sido reconocido falso aut\u00f3nomo despu\u00e9s de una larga lucha en tribunales. \u00abHemos vivido con Glovo un desprecio propio de la Edad Media, falta de empat\u00eda brutal\u00bb.\n\nLuchar contra la precariedad y por los derechos es una prioridad. #FelizFinde\nhttps://t.co/9daGUSURl8", "created_at": "2020-09-25T06:02:09.000Z"}, {"id": "1309165558009671680", "lang": "es", "text": "Es la sociedad civil y militancia quienes deben impulsar al partido y el partido a los cargos p\u00fablicos, no al rev\u00e9s.\n\nPor eso las primarias son tan importantes para recuperar la horizontalidad en Podemos Canarias, y que los c\u00edrculos sean una expresi\u00f3n del trabajo en la sociedad. https://t.co/eiUJtod4Mf", "created_at": "2020-09-24T16:19:26.000Z"}, {"id": "1309009599610130432", "lang": "es", "text": "Las pol\u00edticas del ladrillo ponen en riesgo a buena parte de municipios costeros con construcciones en superficie artificial inundable.\n\nEs la grave consecuencia de una econom\u00eda orientada al monocultivo del turismo y la inversi\u00f3n inmobiliaria. #FelizJueves\nhttps://t.co/2uLKrvkdZP", "created_at": "2020-09-24T05:59:43.000Z"}, {"id": "1308862916087738370", "lang": "es", "text": "Debemos volver a ilusionar. Volver a  un proyecto que daba voz a toda la gente. Y eso se hace dotando de recursos a militancia y c\u00edrculos.\n\nPodemos Canarias debe crear horizontalidad, transparencia y reforzar un pacto de progreso que ayudar\u00e1 a la mayor\u00eda de poblaci\u00f3n canaria. https://t.co/dlGTnSUlkF", "created_at": "2020-09-23T20:16:51.000Z"}, {"id": "1308732264386355201", "lang": "es", "text": "Hablan de 'invasi\u00f3n' ante la poblaci\u00f3n migrante que viene huyendo del hambre y las guerras, pero callan ante los que llevan VISA y Mastercard cuando compran nuestra tierra y nuestra industria, vendida a multinacionales extranjeras. \n\nA\u00fan queda mucho por hacer en este aspecto. https://t.co/TPmpbMU2bG", "created_at": "2020-09-23T11:37:41.000Z"}, {"id": "1308647393508896768", "lang": "es", "text": "\u00bfDos exministras del PP fichando como consejeras de una compa\u00f1\u00eda energ\u00e9tica? Vaya sorpresa. Qui\u00e9n lo iba a pensar...\n#FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/TqqIQN1cXa", "created_at": "2020-09-23T06:00:26.000Z"}, {"id": "1308445608194248704", "lang": "es", "text": "Hay cierta preocupaci\u00f3n de compa\u00f1eras/os de Podemos Canarias por publicaciones que apuntan a la existencia de fallas en el sistema de votaci\u00f3n.\n\nTranquilidad. No tenemos duda de que estar\u00e1n a disposici\u00f3n las medidas y controles necesarios para garantizar la limpieza del proceso. https://t.co/0bzAf42kqD", "created_at": "2020-09-22T16:38:37.000Z"}, {"id": "1308435912670486528", "lang": "es", "text": "Una sociedad justa no deja a nadie atr\u00e1s. La poblaci\u00f3n migrante se dej\u00f3 la piel durante la pandemia, dando la cara en primera l\u00ednea frente al virus.\n\nReconocer su labor y terminar con su situaci\u00f3n de irregularidad es justicia, eficiencia econ\u00f3mica y sanitaria. #Compatriotas https://t.co/8xNXFTIQRT", "created_at": "2020-09-22T16:00:05.000Z"}, {"id": "1308425037351968778", "lang": "es", "text": "Nuestra candidatura #EnCanariasPodemos apuesta porque el Pacto del Gobierno de Progreso en Canarias siga adelante. \n\nUn pacto que habla de la lucha contra la pobreza y de la necesidad de una pol\u00edtica fiscal progresiva. https://t.co/Svy6bEIyH8", "created_at": "2020-09-22T15:16:52.000Z"}, {"id": "1308343497976696832", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fHoy estar\u00e9 en M\u00e1s de uno @ondacero_can, hablando con @SergioMiro acerca de la candidatura #EnCanariasPodemos; sobre su fuerte compromiso con la militancia y Sociedad Civil, y sobre un cambio de rumbo necesario en Podemos Canarias.\n\n\ud83d\udccd Onda Cero\n\u23f0 11:35h\n\ud83d\udcfb M\u00e1s de uno Canarias https://t.co/uoFLsLxCts", "created_at": "2020-09-22T09:52:52.000Z"}, {"id": "1308284255919767553", "lang": "es", "text": "\u00abRecordar continuaba siendo peligroso, el silencio ganaba la batalla y la esperanza de un relato transgresor, libre y plurinacional de la naciente democracia resbalaba hacia las alcantarillas\u00bb.\n\nContra la nostalgia, memoria.\n#FelizMartes \nhttps://t.co/8WeJnvGHoT", "created_at": "2020-09-22T05:57:28.000Z"}, {"id": "1308070971912355840", "lang": "es", "text": "Necesitamos retomar ese Podemos Canarias transformador, que ven\u00eda con otra manera de hacer pol\u00edtica. \n\nUn Podemos Canarias que hablaba de horizontalidad y transparencia. Para eso hay que dotar a la militancia de herramientas y recursos. Es una de las propuestas de @EnCanPodemos. https://t.co/u3Vy0EQAL5", "created_at": "2020-09-21T15:49:57.000Z"}, {"id": "1307972225249824768", "lang": "es", "text": "Debemos dotar a las y los investigadores de los medios y recursos necesarios para impulsar la lucha contra el Alzheimer.\n\nTodo mi cari\u00f1o, respeto y admiraci\u00f3n para quienes padecen y para quienes luchan, d\u00eda a d\u00eda, con su trabajo, tenacidad y cari\u00f1o. #DiaMundialDelAlzheimer", "created_at": "2020-09-21T09:17:34.000Z"}, {"id": "1307924972430655490", "lang": "es", "text": "Kitchen es otra muestra de las acciones sin control judicial de la c\u00fapula policial de Fern\u00e1ndez D\u00edaz. Hubo muchas m\u00e1s.\n\nManiobras oscuras, sin autorizaci\u00f3n. Marca de un PP que saque\u00f3 y socav\u00f3 los pilares m\u00e1s profundos de nuestra democracia. #FelizLunes\nhttps://t.co/lha4OSvkmt", "created_at": "2020-09-21T06:09:48.000Z"}, {"id": "1307254004334899201", "lang": "es", "text": "Tenemos que hablar m\u00e1s de Canarias en Madrid. Defender nuestras peculiaridades, reforzar m\u00e1s nuestra potencialidad, que tenemos much\u00edsima. \n\nEs un orgullo ser canaria. Y eso se debe escuchar en Madrid. https://t.co/YjRgkLcgMo", "created_at": "2020-09-19T09:43:36.000Z"}, {"id": "1307029893516005378", "lang": "es", "text": "La candidatura  de @EnCanPodemos se presenta con el aval de m\u00e1s de 1.200 firmas de personas que llevan media vida luchando por otra Canarias posible, en distintos espacios y estos \u00faltimos a\u00f1os, en Podemos.\n\nApostaremos por liderazgos corales y el trabajo colectivo. Por lo com\u00fan. https://t.co/JFWtO4O30D", "created_at": "2020-09-18T18:53:04.000Z"}, {"id": "1306985043265552386", "lang": "es", "text": "El movimiento #AlertaRoja se moviliz\u00f3 ayer en 28 ciudades de Espa\u00f1a en defensa de trabajadores del sector y para pedir medidas urgentes al Ministerio de Cultura.\n\nSituaci\u00f3n dram\u00e1tica por culpa de la pandemia y medidas que impiden trabajar. El mundo de la cultura necesita ayuda. https://t.co/wpyNsj58SI", "created_at": "2020-09-18T15:54:51.000Z"}, {"id": "1306900538420793346", "lang": "es", "text": "Las mujeres cobran de media un 23% menos que los hombres en todo el mundo. En Espa\u00f1a, esta brecha retributiva se sit\u00faa en el 21,9%. \n\nEl \u00e1mbito laboral no es igualitario. Cambiar esta realidad es defender derechos, combatir la precariedad y defender la plena igualdad #YouCanPayIt https://t.co/prRIW4730I", "created_at": "2020-09-18T10:19:04.000Z"}, {"id": "1306835277206425600", "lang": "es", "text": "Como dijo ayer @PabloIglesias, frente al tr\u00edo de Col\u00f3n y los privilegios fiscales de las \u00e9lites, hay una mayor\u00eda que quiere justicia fiscal.\n\nUrge mejorar el car\u00e1cter redistributivo de los impuestos. Y seguir trabajando en esa l\u00ednea; la de la justicia fiscal. #FelizFinde", "created_at": "2020-09-18T05:59:44.000Z"}, {"id": "1306663460579794950", "lang": "es", "text": "Lo dije hoy en @RadioLanzarote\n\nYa he le\u00eddo en alg\u00fan medio cosas que @EnCanPodemos jam\u00e1s ha dicho.Mentiras del r\u00e9gimen.\n\nNo demos ni un respiro a la m\u00e1quina del fango; no les demos ese gusto. Seguiremos en el Gobierno para impulsar, con m\u00e1s fuerza si cabe, el acuerdo de progreso. https://t.co/iP6H3RtEE9", "created_at": "2020-09-17T18:37:00.000Z"}, {"id": "1306557988807806976", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fHoy intervendr\u00e9 en @PCLRADIO en el programa Puntos de vista - La Tertulia, para hablar sobre la candidatura de #EnCanariasPodemos y el cambio de rumbo necesario en Podemos Canarias.\n\n\u23f0 A las 13:00 horas.\n\ud83d\udc49 Pueden verlo en directo a trav\u00e9s de este link: https://t.co/23yERen2Xe https://t.co/EHUpBh6KRA", "created_at": "2020-09-17T11:37:53.000Z"}, {"id": "1306482236578037763", "lang": "es", "text": "A Cipriano Martos lo detuvieron en 1973 por repartir octavillas y hacer una pintada. Lo torturaron hasta la muerte.\n\nSus familiares no fueron informados de su detenci\u00f3n, hospitalizaci\u00f3n, fallecimiento y enterramiento.\nLa impunidad franquista. #FelizJueves\nhttps://t.co/SE6XcJ35IV https://t.co/1IYPZC7Sws", "created_at": "2020-09-17T06:36:53.000Z"}, {"id": "1306203615191797760", "lang": "es", "text": "Lo dije hoy en @RadLasPalmas. El proyecto de #EnCanariasPodemos parte de una base plural, representada por todas y todos. Militancia y Sociedad Civil. Y desde ah\u00ed, camina unida como una sola.\n\nSe trata de unificar y trabajar para poner a Canarias en el lugar que corresponde. https://t.co/vY990ubYf4", "created_at": "2020-09-16T12:09:44.000Z"}, {"id": "1306133639852445696", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana hablar\u00e9 en @RadLasPalmas sobre la candidatura #EnCanariasPodemos y un necesario cambio de rumbo en Podemos Canarias.  \n\nUn proyecto donde la militancia y la Sociedad Civil marcan el camino.\n\n\ud83d\udcfb @RadLasPalmas\n\u23f0 09:05 https://t.co/5PeOfxwJad", "created_at": "2020-09-16T07:31:41.000Z"}, {"id": "1305868683433201666", "lang": "es", "text": "A\u00f1adir 2 puntos al proyecto de @EnCanPodemos que garantizar\u00e1n un Podemos Canarias al servicio de la gente: \n\n\u2022Un Consejo Ciudadano Auton\u00f3mico con mayor\u00eda que no sean cargos p\u00fablicos.\n\n\u2022Un Consejo Asesor Permanente para incorporar al proyecto el sentir de la Sociedad Civil.", "created_at": "2020-09-15T13:58:50.000Z"}, {"id": "1305868681017266176", "lang": "es", "text": "Tras reflexionar y ver que hay un proyecto que recoge el sentir de la mayor\u00eda de militancia, me pongo a disposici\u00f3n de la candidatura de #EnCanariasPodemos.\n\nRecuperemos entre todas esa vocaci\u00f3n transformadora del proyecto de Podemos y pong\u00e1moslo al servicio de nuestro pueblo. https://t.co/ffk7Np1K7y", "created_at": "2020-09-15T13:58:50.000Z"}, {"id": "1305848105301147649", "lang": "es", "text": "La ley de Memoria Democr\u00e1tica abre un camino de justicia para quienes dieron su vida por la democracia. \n\nLos familiares de v\u00edctimas del franquismo tendr\u00e1n derecho a una exhumaci\u00f3n sufragada con fondos p\u00fablicos, identificaci\u00f3n y sepultura. Seguimos avanzando. #OrgulloDemocr\u00e1tico https://t.co/KyabfOPKPK", "created_at": "2020-09-15T12:37:04.000Z"}, {"id": "1305786402140028929", "lang": "es", "text": "Alargar y adem\u00e1s incentivar la edad de jubilaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de la edad legal supone un obst\u00e1culo para la inserci\u00f3n laboral de los j\u00f3venes.\n\nNo, ese no es el camino. El camino es la renovaci\u00f3n y reestructuraci\u00f3n de un mercado laboral muy envejecido.\nhttps://t.co/8dfXbvUxWA", "created_at": "2020-09-15T08:31:53.000Z"}, {"id": "1305748817657114624", "lang": "es", "text": "Miles de republicanos y luchadores por la democracia siguen en cunetas y fosas comunes desde su fusilamiento por el franquismo. La ley de Memoria democr\u00e1tica debe salir adelante.\n\nMientras, la ultraderecha sigue dando muestras de su fascismo. #FelizMartes\nhttps://t.co/bXsWKsLpKJ", "created_at": "2020-09-15T06:02:32.000Z"}, {"id": "1305395366913814534", "lang": "es", "text": "Acusado de m\u00e1s de 13 delitos de homicidio agravados por cr\u00edmenes de lesa humanidad, Martin Villa \u00abHa sido uno de los centenares de pol\u00edticos que se fueron a dormir fascistas, se levantaron dem\u00f3cratas y que han vivido en la impunidad\u00bb.\n#FelizLunes \nhttps://t.co/qurf6TXyUY", "created_at": "2020-09-14T06:38:03.000Z"}, {"id": "1304474557915574272", "lang": "es", "text": "Hace 47 a\u00f1os el fascismo lleg\u00f3 a Chile arrebatando vidas y libertades.Asesinaron a Salvador Allende pero no lo silenciaron.\n\n\u00abEstas son mis \u00faltimas palabras y tengo la certeza de que mi sacrificio no ser\u00e1 en vano\u00bb\nY no lo fue. Su memoria, siempre presente.\nhttps://t.co/bLNhRUnEFL", "created_at": "2020-09-11T17:39:05.000Z"}, {"id": "1304297881059438592", "lang": "es", "text": "\u00abLa grave crisis, sanitaria, econ\u00f3mica y social se engarza en un r\u00e9gimen en quiebra cuya subsistencia para las \u00e9lites y fuerzas conservadoras se fundamenta en reforzar sus resortes autoritarios\u00bb\n\nEs necesario llamar al fascismo por su nombre. #FelizFinde\nhttps://t.co/M2pxQZFyP3", "created_at": "2020-09-11T05:57:02.000Z"}, {"id": "1304131529682104322", "lang": "es", "text": "Hasta 71 agentes para espiar a B\u00e1rcenas. Polic\u00edas, oficiales e inspectores con el \u00fanico objetivo de seguir al extesorero para destruir pruebas contra el PP.\n\nKitchen es una muestra de hasta d\u00f3nde lleg\u00f3 su corrupci\u00f3n. Un desprecio total a la ciudadan\u00eda y a la democracia. https://t.co/CtnGajCbwt", "created_at": "2020-09-10T18:56:00.000Z"}, {"id": "1304044112757354497", "lang": "es", "text": "Las violencias machistas afectan a 11.688.411 mujeres en nuestro pa\u00eds. No s\u00f3lo hace referencia a violencia sufrida en relaciones de pareja/expareja. #TODAS\n\nVa mucho m\u00e1s all\u00e1. Son m\u00faltiples formas de violencia que se convierten en habituales. Todo reflejado en la Macroencuesta.\ud83d\udc47 https://t.co/JZ6hPESnYM", "created_at": "2020-09-10T13:08:39.000Z"}, {"id": "1303942776967528449", "lang": "es", "text": "Las advertencias cient\u00edficas del pasado se consolidan con el presente. Estamos perdiendo la tierra.\n\nLas consecuencias del calentamiento del planeta se tornan irrebatibles. Actuar no es una necesidad; es una urgencia. Est\u00e1 en juego el planeta. #FelizJueves\nhttps://t.co/TKTgmrxeAY https://t.co/BeofmFEiud", "created_at": "2020-09-10T06:25:58.000Z"}, {"id": "1303742756062461952", "lang": "es", "text": "Llevamos tiempo soportando relatos catastrofistas sobre la viabilidad del sistema p\u00fablico de pensiones.\n\nRelatos interesados; de los mismos que dec\u00edan \u00abm\u00e1s mercado y menos Estado\u00bb y ahora piden pol\u00edticas p\u00fablicas. Los que aplauden a Bankia y callan ante la devoluci\u00f3n del rescate. https://t.co/MffeowbNQv", "created_at": "2020-09-09T17:11:10.000Z"}, {"id": "1303644364934086656", "lang": "es", "text": "Abascal ha puesto al mismo nivel la dictadura franquista y los gobiernos democr\u00e1ticos. \n\nEs lo que tiene el fascismo. La palabra democracia les queda grande. #SesionDeControl", "created_at": "2020-09-09T10:40:11.000Z"}, {"id": "1303583727428210688", "lang": "es", "text": "Convertir en espect\u00e1culo el entretenimiento y el adoctrinamiento. La informaci\u00f3n veraz queda fuera. \n\nUna informaci\u00f3n trufada de ideolog\u00eda, con sesgos parciales y el objetivo final de extender \u201csu verdad\u201d. Es el triunfo de la manipulaci\u00f3n. #FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/NBiuVb9Out", "created_at": "2020-09-09T06:39:14.000Z"}, {"id": "1303419756100411394", "lang": "es", "text": "Los centros de salud no est\u00e1n cerrados; algunos est\u00e1n colapsados, otros est\u00e1n bordeando el colapso.\n\nNecesitamos destinar todos los recursos y medios posibles a reforzar la sanidad p\u00fablica, alej\u00e1ndola de la precariedad que sigue lastrando. https://t.co/40Jr2155gD https://t.co/4DRUdLaCRY", "created_at": "2020-09-08T19:47:40.000Z"}, {"id": "1303211704147476480", "lang": "es", "text": "\"Mi grand\u00edsimo error fue ser leal a miserables como Jorge, Rajoy o Cospedal\". Lo dice el exn\u00famero dos de Interior con el PP.\n\n\u00bfY la gente? Era lo de menos. La democracia era lo de menos. Un pa\u00eds saqueado. Una mafia al servicio del dinero. #FelizMartes https://t.co/jEVBwUt4h9", "created_at": "2020-09-08T06:00:57.000Z"}, {"id": "1302973899756449792", "lang": "es", "text": "\"\u00d3rganos superiores\" del Estado que quer\u00edan recuperar \"material comprometedor\" para dirigentes del PP.\n\nPodr\u00eda ser un cap\u00edtulo m\u00e1s de una serie sobre la mafia, pero es una vergonzosa realidad. Una realidad que a\u00fan pagamos todas y todos. \nQue no vuelvan.\nhttps://t.co/YP4SQYqc5U", "created_at": "2020-09-07T14:16:00.000Z"}, {"id": "1302849448251461632", "lang": "es", "text": "La ultraderecha intenta difamar al pueblo canario. Bulos, mentiras e intolerancia que no representan a un pueblo ejemplo de solidaridad. \n\nSu odio hacia las personas migrantes se desmorona ante una realidad que jam\u00e1s podr\u00e1n silenciar. #FelizLunes \nhttps://t.co/QmJCLgpI0L", "created_at": "2020-09-07T06:01:28.000Z"}, {"id": "1302662649705095170", "lang": "es", "text": "Los recientes y vergonzosos ataques a personas migrantes no reflejan ni representan al pueblo canario. Tan s\u00f3lo ponen de manifiesto el odio de una extrema derecha que no ve m\u00e1s all\u00e1 de su racismo y xenofobia.\n\nUna intolerancia que bien define @Yerayverseador en esta d\u00e9cima. https://t.co/SYbRs8GgoE", "created_at": "2020-09-06T17:39:12.000Z"}, {"id": "1301768225819176960", "lang": "es", "text": "Privatizaron una Caja para corruptos. Su rescate cost\u00f3 miles de millones a todos y todos. Y mucho sufrimiento. No hemos recuperado pr\u00e1cticamente nada. \n\nAhora, fusi\u00f3n con CaixaBank.Y la noria de enga\u00f1os sigue girando. La intentan colar de nuevo.#FelizFinde\nhttps://t.co/ZmL9uzpQ3L", "created_at": "2020-09-04T06:25:05.000Z"}, {"id": "1301461871816572928", "lang": "es", "text": "Tras un golpe de Estado y 40 a\u00f1os de barbarie, Espa\u00f1a sigue siendo la \u00fanica democracia que no ha realizado ninguna investigaci\u00f3n sobre cr\u00edmenes de Estado una vez acabada la dictadura. \n\nNing\u00fan pa\u00eds democr\u00e1tico puede soportar tal deuda con su memoria. \n#RompamosLaImpunidad https://t.co/2sCpMW29Dt", "created_at": "2020-09-03T10:07:44.000Z"}, {"id": "1301399976661188608", "lang": "es", "text": "Llevamos a\u00f1os advirtiendo del peligro de apostar todo al monocultivo del turismo. Las consecuencias son nefastas. \n\nDiversificar la econom\u00eda y apostar por otros sectores que no nos hagan tan vulnerables. Ese es el \u00fanico camino viable. #FelizJueves \nhttps://t.co/vNod9NxpOG https://t.co/FeSqM4hyHX", "created_at": "2020-09-03T06:01:47.000Z"}, {"id": "1301185431795576837", "lang": "es", "text": "Como hay dicho @PabloIglesias, la claves de los nuevos presupuestos es la reconstrucci\u00f3n.\n\nY eso pasa por una transici\u00f3n industrial con criterios ecol\u00f3gicos; un sistema de cuidados reorganizado; la protecci\u00f3n de derechos sociales. De todas y todos.\nhttps://t.co/2nOv0VSmXe", "created_at": "2020-09-02T15:49:16.000Z"}, {"id": "1301035361720774658", "lang": "es", "text": "La brecha social en v\u00edsperas de la pandemia: 47.000 nuevos ricos y 700.000 nuevos pobres en 7 a\u00f1os.\n\nUn avance implacable de la pobreza, acentuado con la situaci\u00f3n actual. Luchar contra la desigualdad es proteger nuestra democracia. #FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/0E3CWBsPek", "created_at": "2020-09-02T05:52:56.000Z"}, {"id": "1300827025075208196", "lang": "es", "text": "Martin Villa declarar\u00e1 desde la embajada argentina por \"delitos de homicidio agravado\" en un contexto de cr\u00edmenes de lesa humanidad.\n\nCuesta leer esta noticia sin pensar en Vitoria. En Pamplona. Esas cartas de apoyo deber\u00edan ser para v\u00edctimas y familiares.\nhttps://t.co/oG0vFOKN5p", "created_at": "2020-09-01T16:05:05.000Z"}, {"id": "1300672940757917696", "text": "La denuncia de las trabajadoras del hogar pone de manifiesto la necesidad de regularizar y garantizar los derechos de las trabajadoras del hogar migrantes.\n\nEmpleadas en la econom\u00eda sumergida y soportando una vulneraci\u00f3n total de sus derechos.\n#FelizMartes\nhttps://t.co/agyyVuszKp https://t.co/ED6ICI6Y6D", "created_at": "2020-09-01T05:52:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300462098007437314", "text": "La sanidad, educaci\u00f3n, protecci\u00f3n y seguridad social y servicios sociales p\u00fablicos est\u00e1n muy subfinanciados respecto al promedio de principales pa\u00edses europeos.\n\nA\u00f1os de privatizaci\u00f3n y precariedad traen consecuencias. Debemos defender y apoyar lo p\u00fablico.\nhttps://t.co/xCHalqfwTg", "created_at": "2020-08-31T15:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300325429409087489", "text": "El Foro Econ\u00f3mico Mundial (FEM) avisa: los riesgos para la econom\u00eda son fundamentalmente ambientales.\n\nPonen sobre la mesa cuestiones que activistas y cient\u00edficos llevan a\u00f1os se\u00f1alando. Hay mucho en juego. Debemos seguir avanzando. #FelizLunes \nhttps://t.co/Aj1UaHv2Iw", "created_at": "2020-08-31T06:51:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299241373435080706", "text": "La regularizaci\u00f3n de personas migrantes meter\u00eda en las arcas p\u00fablicas m\u00e1s de 1.500 millones al a\u00f1o.\n\nCrear rutas migrantes seguras, regularizar y garantizar los derechos humanos es un bien para todas y todos. #FelizFinde \nhttps://t.co/wsB4wzAJU6", "created_at": "2020-08-28T07:04:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298891299811135488", "text": "\u00bfQu\u00e9 es para usted la precariedad? Preguntan a Marisa Llamas, mujer parada con 59 a\u00f1os.\n\n\u00abTrabajar con un salario que no te da para vivir. No hablo de grandes lujos, s\u00f3lo de llegar a fin de mes\u00bb\n\nLuchar contra la precariedad es una prioridad. #FelizJueves\nhttps://t.co/O3zsGSJZbo", "created_at": "2020-08-27T07:53:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298655559730835464", "text": "Hoy se nos ha ido Carlos Hern\u00e1ndez, amigo y persona entra\u00f1able. \n\nQue la tierra te sea leve, Carlos. https://t.co/I4WbLJdSc1", "created_at": "2020-08-26T16:16:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298525698500460544", "text": "La renta familiar es un indicador social clave de vulnerabilidad frente a olas de calor.\n\nLa aplicaci\u00f3n de pol\u00edticas econ\u00f3micas y sociales que protejan y blinden los derechos de las personas m\u00e1s vulnerables debe ser siempre una prioridad. #FelizMiercoles\nhttps://t.co/j5mBdk3arn https://t.co/K7rmtc73Zf", "created_at": "2020-08-26T07:40:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298168235158798336", "text": "De nuevo, chantaje y mentiras contra @VickyRosell. De nuevo, la extrema derecha y el m\u00e9todo preferido de las cloacas: extorsiones, bulos y difamaci\u00f3n.\n\nPero una vez m\u00e1s, la verdad acaba saliendo. No podr\u00e1n destruir esta democracia. #FelizMartes\nhttps://t.co/AS2Qj0n8UF", "created_at": "2020-08-25T08:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297809483499020288", "text": "Quienes justifican el odio y acoso sistem\u00e1tico a la familia de @IreneMontero y @PabloIglesias \nponen de manifiesto su nulo respeto por la democracia.\n\nNo conseguir\u00e1n nada. Pese a su odio y esa impunidad con la que act\u00faan delante de los medios. #FelizLunes\nhttps://t.co/NSp531DcxC", "created_at": "2020-08-24T08:14:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296415482703118336", "text": "12 a\u00f1os de la tragedia a\u00e9rea de Spanair. Seguimos presentes en la Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n, que no ha terminado.\n\nNuestro coraz\u00f3n y memoria est\u00e1 con las v\u00edctimas, familiares y entorno cercano. Seguiremos luchando en el Congreso por todos y todas ellas.\nJusticia y reparaci\u00f3n. https://t.co/387E3dJ4yQ", "created_at": "2020-08-20T11:55:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295726786748317696", "text": "El acoso sistem\u00e1tico a la familia de @PabloIglesias e @IreneMontero no s\u00f3lo pone de manifiesto el grado de impunidad de la extrema derecha, sino tambi\u00e9n su connivencia con medios para acosar y regar de odio este pa\u00eds.\n\nNo conseguir\u00e1n acabar con esta democracia. No les dejaremos.", "created_at": "2020-08-18T14:18:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294943263716249600", "text": "No, no son cajas B. Son cajas de solidaridad de cargos p\u00fablicos. \n\nContra Podemos, todo vale para algunos medios. La m\u00e1quina del fango a marchas forzadas. https://t.co/zf2ShZN1fH", "created_at": "2020-08-16T10:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294186478386503680", "text": "Perdieron sus chabolas en los incendios del 17 de julio. Desde hace 28 d\u00edas dorm\u00edan en la plaza, algunos lo han perdido todo. Han sido desalojados.\n\nPed\u00edan una soluci\u00f3n habitacional tras los incendios. Precariedad e ingratitud como respuesta. #FelizFinde\nhttps://t.co/IxGwk7hdwY", "created_at": "2020-08-14T08:17:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1292731698258546689", "text": "En Espa\u00f1a hay muchas familias a las que, incluso con sus miembros trabajando, les es imposible hacer vida normal.\n\nPersonas sin estabilidad laboral, mayores en paro o estudiantes con futuro laboral incierto. Debemos acabar con la precariedad. #FelizLunes \nhttps://t.co/MqElllh8ow", "created_at": "2020-08-10T07:57:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291636131428278273", "text": "Una terrible realidad que se oculta y esquiva. Mientras no se establezcan rutas migrantes seguras, nuestras costas seguir\u00e1n siendo un cementerio para miles de personas.\n\nUna verg\u00fcenza para Europa. Un pisoteo constante de los Derechos Humanos. #FelizFinde\nhttps://t.co/XU5x09IqiE https://t.co/OEjGLewv0P", "created_at": "2020-08-07T07:23:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291256501005430785", "text": "Espa\u00f1a sigue sin firmar el Tratado de Prohibici\u00f3n de Armas Nucleares vetado por la OTAN.\n\nDos a\u00f1os despu\u00e9s de su aprobaci\u00f3n en la ONU, 82 pa\u00edses han firmado y 40 han ratificado el acuerdo. La Alianza Atl\u00e1ntica mantiene su rechazo. #FelizJueves\nhttps://t.co/O533KlbcZS", "created_at": "2020-08-06T06:15:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291050026542813185", "text": "Dice Aguirre que Espa\u00f1a necesita patriotas. Le han respondido que le cambian 5 patriotas por un sanitario.\n\nNo, Espa\u00f1a no necesita patriotismo de banderas, recortes y corrupci\u00f3n. Necesita defender lo p\u00fablico y a toda la gente. Un patriotismo que desconoce.\nhttps://t.co/vkw3r9gCbK", "created_at": "2020-08-05T16:34:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290902047479472131", "text": "Como dijo ayer @pabloiglesias, la huida de Juan Carlos de Borb\u00f3n al ser investigado por autoridades suizas y la Fiscal\u00eda del Tribunal Supremo no es aceptable.\n\nDebe dar la cara en su pa\u00eds y ante su pueblo. Por dignidad y por respeto. #FelizMiercoles\nhttps://t.co/tOoXI7Y8U9", "created_at": "2020-08-05T06:46:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290672165214457856", "text": "300 millones de euros aprobados por el Gobierno de coalici\u00f3n para rehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica de edificios.\n\nUn gran paso en la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, adem\u00e1s de un freno a la especulaci\u00f3n y sobreconstruccion, y una nueva fuente de oportunidades laborales.\nhttps://t.co/v2XmxN1uAz", "created_at": "2020-08-04T15:33:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290537219346882560", "text": "Juan Carlos de Borb\u00f3n ha huido de Espa\u00f1a tras iniciar la Fiscal\u00eda del Supremo actuaciones para investigar hasta siete presuntos delitos de corrupci\u00f3n y fraudes a la Hacienda P\u00fablica.\n\nDebe responder por sus actos en Espa\u00f1a. Por respeto a la ciudadan\u00eda y la democracia espa\u00f1ola. https://t.co/OWGs1p4KFa", "created_at": "2020-08-04T06:37:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290305691949785088", "text": "El andamiaje legal dise\u00f1ado tras el 11S para oprimir con total impunidad a los extranjeros sirve ahora a los prop\u00f3sitos desp\u00f3ticos de Trump.\n\nLa violencia institucional parece no tener fin. Cada vez son m\u00e1s los que se atreven a hablar de r\u00e9gimen fascista.\ud83d\udc47https://t.co/8hC7SyUPNS", "created_at": "2020-08-03T15:17:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290181635648958464", "text": "Garantizar unas condiciones laborales dignas a las y los trabajadores debe ser un objetivo prioritario para cualquier gobierno. \n\nEs terrible. No podemos permitir que la precariedad y la explotaci\u00f3n laboral en el campo copen las p\u00e1ginas de sucesos. #BuenosD\u00edas #FelizLunes https://t.co/4BAMSI7uLz", "created_at": "2020-08-03T07:04:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289163562712051713", "text": "Sin pol\u00edticas proinmigraci\u00f3n, Espa\u00f1a perder\u00e1 la mitad de su poblaci\u00f3n para 2100, advierte un estudio.\n\nPol\u00edticas de inmigraci\u00f3n abiertas permitir\u00e1n sostenerse a pa\u00edses pr\u00f3speros con saldo demogr\u00e1fico negativo. Verdades inc\u00f3modas para la ultraderecha.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SUpyr5Wk6K", "created_at": "2020-07-31T11:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289093581601464321", "text": "Tras a\u00f1os de recortes, las plantillas de Salud P\u00fablica quedaron bajo m\u00ednimos. La sobrecarga de trabajo por Covid19 limita la labor de profesionales.\n\nSe termina descuidando la detecci\u00f3n de otras enfermedades infecciosas. La precariedad se paga. #FelizFinde\nhttps://t.co/cQJaMkaC5Y", "created_at": "2020-07-31T07:00:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288870579563634688", "text": "Ante el incremento de casos de Covid19 debemos recordar la gran responsabilidad de todas y todos en esta lucha contra el virus.\n\nTambi\u00e9n seguir trabajando y aplicando medidas y recursos necesarios para que nadie se quede atr\u00e1s. Saldremos, unidas y unidos.\nhttps://t.co/XhLmeffpCj", "created_at": "2020-07-30T16:14:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288735202643259392", "text": "La trata de personas es utilizada en explotaci\u00f3n sexual,trabajo mendicidad y matrimonio forzado, ni\u00f1as/os soldado, abusos de todo tipo.\n\nEn el D\u00eda Mundial contra la Trata recordamos la urgente necesidad de identificar, apoyar, asesorar y buscar justicia para v\u00edctimas.#FelizJueves", "created_at": "2020-07-30T07:16:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288453691486490625", "text": "No es una protesta pol\u00edtica; es odio.\nUn odio llevado al terreno personal. \nPresuntos delitos de coacciones, acoso, revelaci\u00f3n de secretos, alteraci\u00f3n del orden p\u00fablico, desobediencia a la autoridad y contra el medio ambiente.\n\nContra ese odio, justicia.\nhttps://t.co/Nx0iGriLvq", "created_at": "2020-07-29T12:37:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288367007977672705", "text": "Los profesionales de Salud P\u00fablica advierten: la cartilla covid promueve la sanidad privada, genera desigualdades y estigmatiza a enfermos.\n\nNo cuenta con el aval de la comunidad cient\u00edfica ni de la sanitaria, s\u00f3lo con el benepl\u00e1cito de un PP sin nadie al volante. #FelizMiercoles https://t.co/21tJfJ5mWo", "created_at": "2020-07-29T06:53:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288084210889170949", "text": "En febrero de 2014, 200 personas trataban de alcanzar a nado la costa. La Guardia Civil trat\u00f3 de evitarlo lanzando pelotas de goma.\n\n15 personas migrantes murieron ahogadas. Desestimados los recursos de apelaci\u00f3n. Los guardias civiles, absueltos.\nhttps://t.co/b9QRJBBkQk", "created_at": "2020-07-28T12:09:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287998723684012036", "text": "103 a\u00f1os del nacimiento de la escritora y poeta Gloria Fuertes. Dej\u00f3 una huella imborrable en la literatura, y en la memoria de todas y todos. \n\n\u00abNo basta defender a los explotados, hay que curar al explotador su tisis de ego\u00edsmo\u00bb. https://t.co/XaHHLvN9IE", "created_at": "2020-07-28T06:30:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287717317569372160", "text": "Como ha dicho Manuel Castells, la educaci\u00f3n es absolutamente necesaria para el desarrollo econ\u00f3mico, ya que de ella depende algo tan decisivo como es el factor humano. \n\nY no s\u00f3lo hablamos de desarrollo econ\u00f3mico, sino tambi\u00e9n como personas.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/kxt1ybEbBy", "created_at": "2020-07-27T11:51:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287644860267343873", "text": "El n\u00famero de sicavs lleva a\u00f1os cayendo, tras las promesas de incrementar controles sobre ellas.\n\nEn 2019 se dieron de baja sociedades vinculadas a pol\u00edticos del PP y millonarios acogidos a la amnist\u00eda fiscal de 2012.\n\nPatriotas, por supuesto. #FelizLunes\nhttps://t.co/B6yHKz32dV", "created_at": "2020-07-27T07:03:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286605106734080000", "text": "El titular es demoledor. El relator de la ONU sobre pobreza exige a Espa\u00f1a mejorar las deplorables condiciones de temporeros antes de que la gente muera.\n\nRegularizar con urgencia a trabajadores migrantes para garantizar condiciones de trabajo y vivienda.\nhttps://t.co/pNo60nep2s", "created_at": "2020-07-24T10:12:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286563325548146688", "text": "A los bulos, desinformaci\u00f3n y fake news de siempre, hay que a\u00f1adir los bulos sobre coronavirus y migraci\u00f3n.\n\nEs la pol\u00edtica de difamaci\u00f3n a personas migrantes. Personas que se han dejado la piel en los momentos m\u00e1s duros. No caigamos en esto. #FelizFinde \nhttps://t.co/x80rH4ZHZO", "created_at": "2020-07-24T07:26:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286254767765950465", "text": "Dec\u00eda Andr\u00e9 Gide: \u00abAnte ciertos libros, uno se pregunta: \u00bfqui\u00e9n los leer\u00e1? Y ante ciertas personas uno se pregunta: \u00bfqu\u00e9 leer\u00e1n? Y al fin, libros y personas se encuentran\u00bb.\n\nQu\u00e9 bonita manera de encontrarse. Feliz #D\u00edaDelLibro.", "created_at": "2020-07-23T11:00:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286194862736408577", "text": "La precariedad tiene graves consecuencias. Las y los temporeros de la fruta llevan a\u00f1os con unas condiciones deplorables.\n\nEl incumplimiento de sus derechos laborales ha desembocado en un problema de salud p\u00fablica. Esto debe cambiar ya. #FelizJueves\nhttps://t.co/SkhNS192Ee", "created_at": "2020-07-23T07:02:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285920919475630083", "text": "\u00abCompa\u00f1eras, nos est\u00e1n asesinando\u00bb. Como dice @SoniaVivasRive3 en el v\u00eddeo, la violencia contra las mujeres vuelve a alcanzar picos insoportables.\n\nNo lo podemos permitir. Debemos seguir luchando. Acabar con la violencia machista debe ser prioritario.\nhttps://t.co/gCifyJoBQ3", "created_at": "2020-07-22T12:53:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285834134565388290", "text": "La crisis de 2008 nos dej\u00f3 recortes, austeridad y precarizaci\u00f3n. Sufrimiento. Quienes mandaban decidieron que pagase la gente.\n\nQueda un dif\u00edcil camino pero todo ha cambiado. La austeridad de PP y Vox no es ant\u00eddoto de nada. Es hora de defender lo p\u00fablico y com\u00fan. #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/Cm0sDRb88j", "created_at": "2020-07-22T07:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285536722688847873", "text": "Hay acuerdo. D\u00eda hist\u00f3rico para la UE. No es todo lo que pedimos pero s\u00ed es un paso muy importante.\n\nNo s\u00f3lo se cierra una etapa basada en recortes e individualismo. Tambi\u00e9n se abre camino a una nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica de la UE m\u00e1s unida, solidaria, competitiva, digital y verde. https://t.co/sSuyeWZhtr", "created_at": "2020-07-21T11:26:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285472051915087878", "text": "La lucha contra la Pobreza y la Exclusi\u00f3n Social debe ser una prioridad absoluta en este pa\u00eds. \n\nEl informe no deja lugar a dudas. Canarias debe seguir trabajando para acabar con la pobreza severa, en defensa de las personas m\u00e1s vulnerables. #FelizMartes\nhttps://t.co/tbFJmDbR9l", "created_at": "2020-07-21T07:09:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285184703486623745", "text": "La extrema derecha de Vox exhibi\u00f3 su negacionismo con una enmienda a la totalidad de la Ley de Cambio Clim\u00e1tico. \n\nNegacionistas por puro r\u00e9dito pol\u00edtico. Las fatales consecuencias de esto les trae sin cuidado. Iguales que Trump o Bolsonaro.\nhttps://t.co/twje35Q6P8", "created_at": "2020-07-20T12:08:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285100905692569600", "text": "Plataformas como Glovo, Deliveroo o UberEats siguen disfrazando de falsos aut\u00f3nomos a sus trabajadores/as.\n\nAcabar con este fraude es determinante en la lucha contra la precariedad y en la defensa y protecci\u00f3n de las y los trabajadores. #FelizLunes #FelizSemana https://t.co/G2aAIm7rrC", "created_at": "2020-07-20T06:35:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284428538788163584", "text": "Al padre de Teresa lo fusilaron en la c\u00e1rcel por republicano. Su madre en prisi\u00f3n; ella ten\u00eda 6 a\u00f1os. Una vida de humillaciones.\n\nComo ella, cientos de miles de personas siguen esperando una Ley Integral de Memoria Democr\u00e1tica. Por ellas; por nosotras. #LeyV\u00edctimasFranquismoYA https://t.co/8sXiRICuWW", "created_at": "2020-07-18T10:03:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284076758929727488", "text": "Nuevo incendio en asentamiento de temporeros en Lepe. De 400, 150 ya lo han perdido todo.\n\nSe dejan la piel en condiciones penosas. Gracias a su trabajo durante el confinamiento mucha gente comi\u00f3. Pero la intolerancia no tiene memoria, s\u00f3lo odio. Verg\u00fcenza.https://t.co/lcPYejJxyF https://t.co/3XOlBozPoF", "created_at": "2020-07-17T10:45:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284016473426583560", "text": "La emergencia del coronavirus ha puesto m\u00e1s a\u00fan de manifiesto la precariedad laboral en Espa\u00f1a. Econom\u00eda sumergida, escaso ahorro y alquileres imposibles.\n\nGarantizar la dignidad y los derechos de las y los trabajadores es m\u00e1s que una urgencia. #FelizFinde\nhttps://t.co/ZeOzrmvsue https://t.co/6eOX8zKvbi", "created_at": "2020-07-17T06:45:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283792875936002049", "text": "Sigue aumentando la concentraci\u00f3n de CO2 en la atm\u00f3sfera, como tambi\u00e9n aumentan las emisiones.\n\nComo ha dicho @juralde, estamos perdiendo la batalla; o, dicho en positivo, hay que redoblar los esfuerzos para hacer frente al cambio clim\u00e1tico.\n\nReaccionemos.\nhttps://t.co/RWONrru4g0", "created_at": "2020-07-16T15:57:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283674996397793280", "text": "Hernando Calleja en el #FuneralDeEstado: \n\n\u00abLa memoria es un deber y el mejor homenaje que podemos hacerles: mantenernos unidos en su recuerdo\u00bb. https://t.co/nQZyKWu6Sd", "created_at": "2020-07-16T08:09:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283654648633663489", "text": "\u00abSabe usted lo que pensamos, pero no podemos decirlo\u00bb.\n\nAs\u00ed respond\u00eda Bruselas tras conocerse que Juan Carlos I retir\u00f3 cinco millones de la cuenta suiza en los meses previos a su cierre.\n\nNinguna democracia puede permitirse esta verg\u00fcenza. #FelizJueves\nhttps://t.co/8BLUsIIhCo", "created_at": "2020-07-16T06:48:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283482477064007680", "text": "Presentar los intereses de los ricos como el mejor camino para mitigar la pobreza ha sido una gran mentira vendida durante a\u00f1os.\n\nCuando las rentas de los m\u00e1s ricos crecen a costa del incremento de la pobreza, todo falla. Democracias y derechos pisoteados.\nhttps://t.co/ey6cWcs6F2", "created_at": "2020-07-15T19:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283357959007993856", "text": "La asistencia sanitaria universal y de calidad es una cuesti\u00f3n de justicia social. Para todas y todos. \n\nEs el momento de reconstruir nuestro futuro sobre la base de una sociedad democr\u00e1tica, econ\u00f3micamente eficiente y sostenible. #ReconstruirLoCom\u00fan https://t.co/4gyG8TWwrI", "created_at": "2020-07-15T11:09:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283297566310965249", "text": "Polic\u00edas, pol\u00edticos, empresarios y periodistas corruptos. Todos en connivencia, vendi\u00e9ndose al mejor postor. Sin principios. Sin escr\u00fapulos. Sin amigos. Socavando los pilares de nuestra democracia.\n\nCloacas.\n#FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/jX5olY4t5k", "created_at": "2020-07-15T07:09:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282981498715594754", "text": "Miles de euros en billetes introducidos en Espa\u00f1a por Barajas. Una m\u00e1quina de contar dinero en Zarzuela. Para\u00edsos fiscales. Una fortuna escondida. \n\nPodr\u00eda ser el gui\u00f3n de una pel\u00edcula, pero por desgracia no es as\u00ed. Es un esc\u00e1ndalo m\u00e1s de la monarqu\u00eda. \nhttps://t.co/7dGVW1UXu9", "created_at": "2020-07-14T10:13:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282923289980149761", "text": "La protecci\u00f3n de familias y la atenci\u00f3n a la pobreza infantil son indispensables. Debemos poner en marcha desde proyectos de intervenci\u00f3n social hasta prestaciones para mejorar la situaci\u00f3n de familias vulnerables.\n\nQue nadie se quede atr\u00e1s. #FelizMartes\nhttps://t.co/l59kf38dP9", "created_at": "2020-07-14T06:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282626710844907520", "text": "Guardias mal pagadas, jornadas excesivas, sueldos indignos... Se han jugado la vida por todas y todos. Merecen un respecto; respeto a sus derechos laborales traducidos en unas condiciones de trabajo dignas, sin precariedad. \n\nTodo mi apoyo a la #HuelgaMIR\nhttps://t.co/Kwu2HLH84u", "created_at": "2020-07-13T10:43:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282562396838596608", "text": "7.000 temporeras siguen varadas en mitad del campo un mes despu\u00e9s de acabar la temporada; la frontera sigue cerrada.\n\nSin ver a su familia y en condiciones penosas. \u00abSi hablamos, el jefe nos echa o no nos trae m\u00e1s a trabajar\u00bb. Es terrible. #FelizLunes https://t.co/Xy4cUWw4yn", "created_at": "2020-07-13T06:27:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282427368779534341", "text": "Tanto @AntonGomezReino como @MiGorrotxategi se han dejado la piel en este proyecto; les mando un fuerte abrazo y todo mi cari\u00f1o.\n\nEn la vida algunas veces se gana y otras veces se aprende. Hoy toca aprender; asumir, revisar coger impulso y trazar un nuevo camino.\nS\u00ed se puede.", "created_at": "2020-07-12T21:31:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281529942027558917", "text": "El titular es demoledor. Por el recuerdo de lo tristemente vivido durante una crisis que seguimos pagando. Por una impunidad que socava los cimientos de nuestro Estado de derecho.\n\nEs un insulto a toda la sociedad.\nY una verg\u00fcenza para nuestra democracia.\nhttps://t.co/IQsz9KMjfd https://t.co/A1EE7gGoE3", "created_at": "2020-07-10T10:05:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281476771121188865", "text": "\u00abEra la que controlaba, conoc\u00eda y daba todas las \u00f3rdenes\u00bb. As\u00ed se\u00f1alaban a Esperanza Aguirre dos exalcaldes del PP tras declarar en el caso P\u00fanica. \n\nDonaciones, sobres llenos de dinero, control de todo. Mafia. #FelizFinde  \nhttps://t.co/OMCYp0u5G8 https://t.co/LReEXyvlUa", "created_at": "2020-07-10T06:34:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281228763989250050", "text": "Muy triste noticia la del fallecimiento hoy de Luis P\u00e9rez Serichol. \n\nUno de los grandes impulsores de la Coordinadora de pensionistas en Canarias y, por encima de todo, un gran luchador y una buena persona. \n\nQue la tierra te sea leve, compa\u00f1ero. https://t.co/xth2vfCdu6", "created_at": "2020-07-09T14:08:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281144040789102592", "text": "Debemos frenar a quienes se llevan por delante el futuro de miles de personas en nuestros barrios.\n\nRegular la publicidad de las casas de apuestas es proteger a la gente. Es evitar que se arruinen miles de vidas. Seguimos.\nhttps://t.co/IAjq8JpeA7", "created_at": "2020-07-09T08:31:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281118475931521024", "text": "Las fechas e inviolabilidad juegan a favor del rey em\u00e9rito. El retraso en la causa deja prescrito el peor delito fiscal que afrontaba.\n\nNuevo rev\u00e9s a la democracia. Se siguen socavando los cimientos del art\u00edculo 14 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola.#FelizJueves\nhttps://t.co/tBIiAmHXL6", "created_at": "2020-07-09T06:50:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280829976141541376", "text": "Es justo reconocer como compatriotas a quienes han formado parte de esta lucha colectiva contra la Covid19.\n\nRegularizar a las personas migrantes que han pasado el estado de alarma en Espa\u00f1a es un reconocimiento a su trabajo y derechos. Es patriotismo.\nhttps://t.co/ANEH6qfHdz", "created_at": "2020-07-08T11:43:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280813114137677825", "text": "El verdadero patriotismo no son banderas y arengas de odio. Es reconocimiento y justicia. \n\nConceder la nacionalidad espa\u00f1ola a todas las personas extranjeras que que han desempe\u00f1ado labores esenciales durante el estado de alarma es precisamente eso. Justicia.\n#H\u00e9roesDeLaCovid19 https://t.co/zRODmj6xlc", "created_at": "2020-07-08T10:36:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280751140859248642", "text": "El relator de la ONU advierte de que uno de cada cuatro espa\u00f1oles est\u00e1 en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n.\n\nMedidas como el Ingreso M\u00ednimo Vital o la pr\u00f3rroga del Escudo Social ayudar\u00e1n. Pero a\u00fan queda mucho. Debemos continuar avanzando. #FelizMi\u00e9rcoles \nhttps://t.co/vNddz6qgtJ https://t.co/aXXEXrn2E2", "created_at": "2020-07-08T06:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280515721651519495", "text": "Extender el Escudo Social supone seguir protegiendo a la gente. Blindarla frente a una situaci\u00f3n que requiere determinaci\u00f3n y trabajo.\n\nProteciones a alquileres, consumo, hipotecas o b\u00e1sicas se ampl\u00edan. Y mucho m\u00e1s. Nadie puede quedarse atr\u00e1s. Seguimos. #Extensi\u00f3nEscudoSocial https://t.co/xX5HFgJP5V", "created_at": "2020-07-07T14:55:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280393087379025922", "text": "El banco suizo cerr\u00f3 la cuenta de Juan Carlos I con 64.8 millones tras el esc\u00e1ndalo de la cacer\u00eda de elefantes. El dinero acab\u00f3 en una cuenta de Corinna L. en Bahamas.\n\nDe esc\u00e1ndalo en esc\u00e1ndalo con total impunidad. Ninguna democracia debe permitir esto.\nhttps://t.co/Uh70Y7RPjh", "created_at": "2020-07-07T06:47:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280386760606957570", "text": "El Escudo Social ha evitado que m\u00e1s de 200.000 hogares se hayan quedado sin luz y/o agua. \n\nProrrogar el Escudo Social es blindar a la gente y defender los derechos de todas y todos. Seguimos luchando para que nadie se quede atr\u00e1s. Nadie. #FelizMartes \nhttps://t.co/pShczHPD8Y", "created_at": "2020-07-07T06:22:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280127294988668929", "text": "La extrema derecha en Espa\u00f1a imita el modelo y discurso de Trump. Lo copia casi al pie de la letra. \n\nEs lo que venden. Amenazas e intolerancia. Al fin y al cabo, son lo mismo.\nhttps://t.co/6d3vfAFfH2", "created_at": "2020-07-06T13:11:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280065052268285953", "text": "Ennio Morricone represent\u00f3 la m\u00fasica en todo su esplendor, dando momentos que jam\u00e1s olvidaremos.\n\nLa grandeza de sus obras permanecer\u00e1 en la memoria de todas y todos, eterna. Que la tierra le sea leve, maestro. https://t.co/vgQb6IPfCr", "created_at": "2020-07-06T09:04:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280025434147733504", "text": "El mercado del alquiler sigue amenazado por los fondos buitres, que amenazan con m\u00e1s desahucios.\n\nNo podemos permitir que sigan especulando  con la vida de millones de personas. #FelizLunes #FelizSemana https://t.co/xdbhOBuW8U", "created_at": "2020-07-06T06:26:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278983479787692035", "text": "La operativa de quienes han socavado durante a\u00f1os los cimientos de la democracia no cambia; lo llevan en su ADN.\n\nDesinformaci\u00f3n a todos los niveles y juego sucio. \u00bfEl objetivo? Desprestigiar e intoxicar.\nDestruir a Podemos.\n\nCloacas.\n#LaVerdadDelCasoDina \nhttps://t.co/Q9IFm5V005", "created_at": "2020-07-03T09:26:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278940648490573824", "text": "Debemos corregir\u00a0la escasez de recursos que lastra la Atenci\u00f3n Primaria, clave en la detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de Covid19.\n\nYa hemos comprobado las consecuencias de los recortes y la precariedad en la Sanidad P\u00fablica. Que no vuelvan. #FelizFinde\nhttps://t.co/4O9HRCiwAo https://t.co/iKA9izN3pA", "created_at": "2020-07-03T06:36:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278733529061433344", "text": "Una fiscalidad progresiva y redistributiva es la base de una reconstrucci\u00f3n justa y necesaria. \n\nLas grandes empresas y rentas m\u00e1s altas deben contribuir m\u00e1s. Este es el patriotismo que hace falta. https://t.co/9ta91M0vSH", "created_at": "2020-07-02T16:53:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278575467403108354", "text": "\u00abNi los tests, ni la distancia f\u00edsica, rastreo de contactos o mascarillas pueden, por s\u00ed solos, frenar los contagios\u00bb.\n\nLa lucha contra el Covid19 no ha terminado. La responsabilidad de cada persona para evitar nuevos rebrotes es fundamental. #FelizJueves \nhttps://t.co/7E6ABvowdz", "created_at": "2020-07-02T06:25:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278406784038973440", "text": "El rechazo que produce la violaci\u00f3n por parte de Israel del derecho internacional y resoluciones del Consejo de Seguridad de la ONU s\u00f3lo es comparable al silencio de la Comunidad Internacional.\n\nEsto supone una agresi\u00f3n para cualquier dem\u00f3crata. Todo mi apoyo al pueblo palestino. https://t.co/Wr4WAq5mUa", "created_at": "2020-07-01T19:15:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278277110210146311", "text": "El PP construy\u00f3 durante a\u00f1os un sistema educativo y sanitario que permit\u00eda entrada de capital privado en los servicios p\u00fablicos, ofrecidos a la carta.\n\nRecortaron, privatizaron y precarizaron cuanto pudieron, incluyendo la vida de la gente.\nSu gran legado.\nhttps://t.co/ZlgMF4AUgE https://t.co/sPE5IZUadu", "created_at": "2020-07-01T10:39:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278221270224711680", "text": "Prorrogar el Escudo Social garantizar\u00e1 que la gente cuente con una protecci\u00f3n que fue negada en la crisis de 2008.\n\nNo podemos permitir que las \u00e9lites mantengan sus privilegios a costa de que la gente pague las consecuencias de la pandemia.\n#FelizMi\u00e9rcoles\nhttps://t.co/yoXHlV1ZB6", "created_at": "2020-07-01T06:57:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277942794892521472", "text": "15 a\u00f1os desde que se logr\u00f3 el Matrimonio Igualitario en Espa\u00f1a.\n15 a\u00f1os desde que los derechos y libertades de las personas derribaron el muro del odio y la ignorancia.\n\nPor quienes lucharon. Por quienes contin\u00faan luchando. A\u00fan queda mucho. Por todas y todos. #Orgullo https://t.co/JbVB7KN5kx", "created_at": "2020-06-30T12:31:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277859909179183104", "text": "Contrataron a Villarejo para espiar y grabar ilegalmente a sus adversarios. Sab\u00edan que Villarejo era un corrupto. Sab\u00edan que s\u00f3lo era cuesti\u00f3n de dinero. \n\nSin valores. Sin escr\u00fapulos. \nCloacas. \n#FelizMartes \nhttps://t.co/egyE09CDmL", "created_at": "2020-06-30T07:01:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277612689162977280", "text": "\u00abLa privatizaci\u00f3n no es buena ni para las clases pudientes ni para las clases populares, pues la experiencia internacional muestra que los servicios privados [...] son m\u00e1s caros, m\u00e1s ineficientes y de menor calidad que los p\u00fablicos\u00bb. @VicencNavarro \ud83d\udd0e\ud83d\udc47\nhttps://t.co/sxECQbvm19", "created_at": "2020-06-29T14:39:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277496828645330945", "text": "25 a\u00f1os del PP en la Comunidad de Madrid: basti\u00f3n de poder, laboratorio de sus pol\u00edticas y epicentro de la corrupci\u00f3n.\n\nSu 'marca de la casa'. Recortes, privatizaci\u00f3n y tramas de corrupci\u00f3n que han exportado a toda Espa\u00f1a. #FelizLunes\nhttps://t.co/zAj48U5Nua", "created_at": "2020-06-29T06:59:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277177851905703937", "text": "En el D\u00eda del #Orgullo ponemos de manifiesto la necesidad de seguir trabajando en una ley de igualdad y contra la discriminaci\u00f3n LGTBI.\n\nToda democracia debe garantizar los derechos y libertades del pueblo. \nA\u00fan queda mucho por conseguir.\n\n\u00a1Feliz #Orgullo! \n#Pride #OrgulloLGTBI", "created_at": "2020-06-28T09:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276942897749917698", "text": "Obra parada en La Tejita por orden judicial.\n\nVictoria de las activistas sobre las gr\u00faas. Victoria del movimiento popular frente a quienes pretenden expoliar nuestra tierra.\n\nGracias a la movilizaci\u00f3n y lucha del pueblo canario. Canarias no se vende. #SalvarLaTejita https://t.co/hlGAatzQIW", "created_at": "2020-06-27T18:18:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276444476710490112", "text": "Villarejo realiz\u00f3 una investigaci\u00f3n ilegal y parapolicial contra Podemos. Accedieron a bases de datos policiales. Una mafia con el objetivo de da\u00f1ar a @PabloIglesias y Podemos.\n\nLa m\u00e1quina del fango trabajando a marchas forzadas. Desinformaci\u00f3n. Cloacas.\n#NoTodoValeContraPodemos https://t.co/xwvg6D736J", "created_at": "2020-06-26T09:17:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276415445143375872", "text": "En 2015 Yemen se dirig\u00eda hacia un camino plagado de hambre y muertes tras la campa\u00f1a militar de Arabia Saud\u00ed.\n\nFelipe VI mostr\u00f3 su apoyo al rey saud\u00ed en el inicio de los ataques. Ese a\u00f1o, Espa\u00f1a alcanz\u00f3 el pico de venta de armas a Arabia Saud\u00ed. #FelizFinde\nhttps://t.co/SxSxM6xQNp", "created_at": "2020-06-26T07:22:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276230124288061447", "text": "Hacer pol\u00edtica pensando en la gente. La defensa y protecci\u00f3n de las y los trabajadores de este pa\u00eds es una prioridad para este Gobierno de coalici\u00f3n.\n\nConseguido el acuerdo para prolongar los ERTE hasta septiembre. Un paso m\u00e1s. Seguimos. https://t.co/jsRs0mcEmB", "created_at": "2020-06-25T19:05:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276110190631219202", "text": "El caso Cursach contin\u00faa dando muestras de la mafia que lo rodea. Intentan quemar la cara a otro testigo al acercarse la vista oral. \n\nUna organizaci\u00f3n criminal acusada de coacciones, cohechos y prevaricaci\u00f3n. Amenazas y sobornos. Mafia. \nhttps://t.co/GdCfqePB2g", "created_at": "2020-06-25T11:09:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276042389912719360", "text": "El PP cre\u00f3 una cloaca policial y medi\u00e1tica. Una de las mayores traiciones a la democracia.\n\nAhora, tras la pandemia, intentan privatizarlo todo. Y como dice @PabloIglesias, traicionar a los profesionales sanitarios es traicionar a Espa\u00f1a. #FelizJueves\nhttps://t.co/g8rRpBgaSK", "created_at": "2020-06-25T06:39:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275697073128603648", "text": "La intervenci\u00f3n de Macarena Olona negando la violencia machista fue tan vergonzosa como alarmante. \n\nLo que ayer sucedi\u00f3 en el Congreso es una muestra m\u00e1s de c\u00f3mo la extrema derecha permea en la sociedad. Combatirla es una responsabilidad hist\u00f3rica. #FelizMi\u00e9rcoles", "created_at": "2020-06-24T07:47:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275474815323901953", "text": "La crisis de las residencias evidencia la precariedad laboral del personal que cuida a personas mayores.\n\nUn informe de la OCDE demuestra bajos salarios, plantillas m\u00ednimas y jornadas extensas. Defender la sanidad es impedir estas condiciones deplorables.\nhttps://t.co/TrewRYUhCH", "created_at": "2020-06-23T17:04:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275322218373943298", "text": "Mientras Espa\u00f1a negocia un fondo de recuperaci\u00f3n clave para reactivar al pa\u00eds tras la pandemia, el PP remite a la Comisi\u00f3n Europea un informe para atacar al Gobierno donde cuestiona el Estado de Derecho en Espa\u00f1a.\n\nAs\u00ed es su patriotismo. #FelizMartes\nhttps://t.co/nEtsyJZTnV", "created_at": "2020-06-23T06:58:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275136802706411520", "text": "La defensa de La Tejita representa el sentir de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n canaria, harta de la sobreexplotaci\u00f3n del territorio y un turismo depredador.\n\nNo es el modelo tur\u00edstico que queremos. Estamos a tiempo de impulsar un modelo sostenible y respetuoso con el medio ambiente. https://t.co/pjz2Yvxv6Z", "created_at": "2020-06-22T18:41:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268634082214326272", "text": "Las mentiras de PP y Vox sobre las residencias de mayores parecen no tener fin.\n\nPero la realidad ha sido diferente. Una vergonzosa realidad que no genera r\u00e9dito pol\u00edtico y evitan pronunciar. Les da igual. Seguir\u00e1n construyendo mentiras. \nhttps://t.co/0qMXYjTHMC", "created_at": "2020-06-04T20:01:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268609398949187586", "text": "3 d\u00edas durmiendo en el suelo hacinados en un almac\u00e9n portuario, sin duchas. Dos dieron positivo en Covid19.\n\nEs el vergonzoso e inhumano trato dado a 72 inmigrantes africanos llegados en cayuco. Espa\u00f1a debe ser garante de derechos humanos.\nNo pisotearlos.\nhttps://t.co/IAhhs2HGLh", "created_at": "2020-06-04T18:23:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268577312230068225", "text": "\ud83d\udc49El Ej\u00e9rcito de EE.UU desaprueba una estrategia militarista.\n\ud83d\udc49Obama y Carter piden reformar la polic\u00eda.\n\ud83d\udc49El fiscal de Minnesota eleva cargos contra el polic\u00eda acusado y ordena detener a los otros que participaron.\n\nEl mayor enemigo de EE.UU es Trump.\nhttps://t.co/Hy4zDJvKiM", "created_at": "2020-06-04T16:16:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268430925337112576", "text": "Al menos una decena de agentes relacionados con el clan de Villarejo y la 'brigada pol\u00edtica' del PP contin\u00faan en activo dentro de la Polic\u00eda, algunos de ellos imputados.\n\nA\u00fan quedan cloacas por limpiar. #FelizJueves \nhttps://t.co/8PZNWNosi4", "created_at": "2020-06-04T06:34:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268208866602467329", "text": "Como dice @PabloIglesias esta sociedad no quiere volver a las amnist\u00edas fiscales, corrupci\u00f3n y privatizaciones del PP.\n\nSi algo ha producido esta pandemia es solidaridad,defensa de lo p\u00fablico y fraternidad.Algo m\u00e1s fuerte que sus ganas de incendiarlo todo.\nhttps://t.co/8CX9hYNjXy", "created_at": "2020-06-03T15:52:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268119737701195778", "text": "Las propuestas de Pablo Casado y Santiago Abascal para superar el impacto de esta crisis sanitaria: moci\u00f3n de censura, gobierno Frankenstein, Venezuela, Venezuela, Venezuela.\n\nIntervenciones beligerantes cargadas de odio y divisi\u00f3n, vac\u00edas de contenido. Nada nuevo.", "created_at": "2020-06-03T09:58:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268072132686286848", "text": "La insostenibilidad del actual modelo econ\u00f3mico exige adoptar medidas y frenar un modelo de consumismo descontrolado que nos ha llevado a una crisis clim\u00e1tica sin precedentes. \n\nEl Gobierno ha acordado  la estrategia de econom\u00eda circular. Debemos seguir avanzando. #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/5QrRyy5psE", "created_at": "2020-06-03T06:48:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267873414599016448", "text": "Noticias de la Edad Media. \nhttps://t.co/Xmbi75HUQx", "created_at": "2020-06-02T17:39:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Debemos seguir generando empleo y reduciendo cifras de paro. Un empleo de calidad que garantice derechos de las y los trabajadores.\n\nAlejar la precariedad del mercado laboral es fundamental para lograr una solvencia muy necesaria para superar el impacto de esta crisis sanitaria. https://t.co/zR3Bf5IuB2", "id": "1267734269339803648", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T08:26:17.000Z"}, {"text": "Acabar con la precariedad laboral es una urgencia.\n\n\u00abEl perfil de plantillas donde las personas de origen extranjero son mayor\u00eda y con problemas de vivienda acuciantes, hace a estos trabajadores/as m\u00e1s vulnerables frente a la covid-19\u00bb\n\n#FelizMartes\nhttps://t.co/HWFGqLlGtg https://t.co/z2MZPXdaPl", "id": "1267713402199248896", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T07:03:22.000Z"}, {"text": "Esta es la bandera que defendemos; la del trabajo y esfuerzo para que nadie se quede atr\u00e1s; la de ayudar a las y los trabajadores; la de un Ingreso M\u00ednimo Vital que luche contra la pobreza y blinde a las personas vulnerables.\n\nSi quieren ser patriotas, esta es la bandera.\ud83d\udc47 https://t.co/zyKIohl7Y3", "id": "1267486481230311424", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T16:01:40.000Z"}, {"text": "Trump dice que el antifascismo es terrorismo. Y lo dice mientras cientos de miles de personas se echan a la calle, hartas de abusos y racismo. \n\nLa distancia que separa a Trump de esa gente se mide en soberbia e ignorancia.\n\nANTIFA, siempre.", "id": "1267349635674365958", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T06:57:54.000Z"}, {"text": "El Ingreso M\u00ednimo Vital ya es una realidad que beneficiar\u00e1 de manera directa a 3,2 millones de personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad econ\u00f3mica.\n\nEs un gran paso en el escudo social y econ\u00f3mico. As\u00ed se protege una democracia; protegiendo a su gente. Seguimos. #FelizLunes", "id": "1267342955486089219", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T06:31:21.000Z"}, {"text": "Nuestro matalotaje de esperanzas\nno oculta el pu\u00f1o de la rebeld\u00eda. Ni somos descendientes de una lengua cortada ni queremos sudar hiel y vinagre ni seguir siendo s\u00fabditas de una feria de olvidos. No deseamos otras pertenencias que no sean las alas de los vuelos. Garc\u00eda Cabrera.", "id": "1266737174168440833", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T14:24:11.000Z"}, {"text": "Rescatar a las personas, no a los bancos. \n\nHacer pol\u00edtica pensando en la gente, no en mantener privilegios a los de siempre.\n#IngresoM\u00ednimoVital \n#S\u00edSePuede https://t.co/QzdldSovtw", "id": "1266348796637839362", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T12:40:55.000Z"}, {"text": "Se aprueba el #IngresoMinimoVital despu\u00e9s de trabajar durante a\u00f1os para sacarlo adelante.\n\nNo es una medida temporal. Es una medida permanente e hist\u00f3rica. Con voluntad pol\u00edtica se consiguen grandes cosas. Seguimos. #S\u00edSePuede https://t.co/Zlnf1MsU3l", "id": "1266310028690161664", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T10:06:52.000Z"}, {"text": "Una de las pol\u00edticas m\u00e1s ambiciosas de la historia en Espa\u00f1a contra la pobreza.\n\nEl ingreso m\u00ednimo vital llegar\u00e1 a 850.000 familias en situaci\u00f3n vulnerable. Una medida tan necesaria como importante para combatir la pobreza. #FelizFinde \nhttps://t.co/bXfpKqgBCh", "id": "1266254583078072320", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T06:26:33.000Z"}, {"text": "Naviera Armas nos seguir\u00e1 teniendo enfrente si contin\u00faa siendo un ejemplo de precariedad e insolidaridad.\n\nTodo mi apoyo a las y los trabajadores de la naviera. La justicia os da la raz\u00f3n. No est\u00e1is solas. https://t.co/RvZHGUvHhy", "id": "1266027090664722433", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T15:22:34.000Z"}, {"text": "Debemos salir de esta situaci\u00f3n teniendo presente que la mayor crisis que amenaza el planeta es la clim\u00e1tica. \n\nEl uso indiscriminado de pl\u00e1sticos no s\u00f3lo no es eficaz, sino que contribuye a la degradaci\u00f3n del medio ambiente. Actuemos en consecuencia.\nhttps://t.co/mZYkhz1yuw", "id": "1265938745192329216", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T09:31:31.000Z"}, {"text": "Pablo Tebas, cient\u00edfico espa\u00f1ol, dirige las pruebas de un medicamento experimental contra la covid-19.\n\nEsta pandemia pone de manifiesto la gran importancia de la ciencia y la gran responsabilidad que tenemos de alejarla de los recortes. #FelizJueves\nhttps://t.co/8gVbPaPTt5", "id": "1265896703707746305", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T06:44:28.000Z"}, {"text": "El clasismo y arrogancia de quien no comprende lo que significa combatir el fascismo. Ni lo comprender\u00e1.\n\nNinguna palabra lograr\u00e1 el prop\u00f3sito de hacer da\u00f1o. Al rev\u00e9s; siempre pondr\u00e1 de manifiesto el gran orgullo de la lucha antifacista.\n\nNo podr\u00e9is, Cayetana. Jam\u00e1s. https://t.co/F1kUTajywx", "id": "1265730959128829953", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T19:45:51.000Z"}, {"text": "Responde @PabloIglesias a Garc\u00eda Egea en la #Sesi\u00f3nDeControl:\n\n\u00bfSabe lo que genera desconfianza?\nLa corrupci\u00f3n.\nLos recortes en Sanidad p\u00fablica\nDesmontar el estado de bienestar.\n\nEste Gobierno ha generado un ingreso vital al que parece que no van a oponer. Bienvenido al consenso. https://t.co/x37nywZzOP", "id": "1265601062062481408", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T11:09:41.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a comienza el luto oficial m\u00e1s largo de la democracia. Una muestra p\u00fablica de dolor y solidaridad por la p\u00e9rdida de todas las personas fallecidas por el Covid-19.\n\nTodo mi cari\u00f1o con sus familias. Y con toda la sociedad. Continuamos adelante, unidas y unidos. #FelizMiercoles", "id": "1265537175099244545", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T06:55:49.000Z"}, {"text": "Mas de 40 millones de m\u00e9dicos, enfermeras y personal sanitario de m\u00e1s de 200 organizaciones, incluida la OMS, urgen a gobernantes a que las inversiones se encaminen a \"la salud p\u00fablica y a pol\u00edticas m\u00e1s saludables, verdes y sostenibles\".\n\nEse es el camino.\nhttps://t.co/Xe7kMiOd6u", "id": "1265314918858919941", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T16:12:39.000Z"}, {"text": "Se calcula que el Ingreso M\u00ednimo Vital llegar\u00e1 a 850.000 hogares. Esto triplica la protecci\u00f3n a la poblaci\u00f3n con escasos recursos en Espa\u00f1a\n\nEs este el patriotismo que necesitamos. El que defiende derechos y libertades y lucha para nadie se quede atr\u00e1s.\nhttps://t.co/BbbRjuVHKV", "id": "1265237009750204416", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T11:03:04.000Z"}, {"text": "\u00abQue los aplausos se traduzcan en algo real\u00bb, reclaman las y los sanitarios.\n\nExigen una ley que blinde la sanidad: que no consienta privatizaciones ni recortes, que mejore las condiciones laborales. Esto es lo importante. #FelizMartes\nhttps://t.co/yfsYKc7srE", "id": "1265176041380814853", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T07:00:48.000Z"}, {"text": "Una vez terminada la III Asamblea Ciudadana presentamos nuestra nueva identidad visual. Una nueva voz para Podemos, renovada y audaz, pero que nunca olvida sus or\u00edgenes. \n\nAvanzamos. Queda mucho por hacer. Seguimos luchando. https://t.co/Tle4i4Pvsd", "id": "1264880231388794881", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T11:25:22.000Z"}, {"text": "Esos 'regalos' no son sino un estilo de vida basado en amiguismo y enchufismo, donde la gente v\u00e1lida queda relegada al \u00faltimo puesto. \n\nEl PP lo ha normalizado. Demasiados a\u00f1os con ese sistema que tanto da\u00f1o ha hecho a la pol\u00edtica y a la gente. #FelizLunes\nhttps://t.co/NAK52537uQ", "id": "1264804609220063236", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T06:24:52.000Z"}, {"text": "El negocio de algunas residencias  privadas en tiempos de Covid19.\n\nCobrar a los mayores material de protecci\u00f3n pese a haber recibido art\u00edculos de manera gratuita. \nhttps://t.co/UU5dZkXFGV", "id": "1263803612247068672", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T12:07:16.000Z"}, {"text": "La pandemia saca a relucir problemas estructurales y debilidades a nivel econ\u00f3mico, productivo y social.\n\nNo podemos soportar un modelo fiscal injusto con mayores cargas sobre rentas del trabajo y consumo,  y privilegios a grandes patrimonios. #FelizFinde\nhttps://t.co/JgMCMNXxh3", "id": "1263722675727486976", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T06:45:39.000Z"}, {"text": "Bruselas alerta de que a\u00f1os de recortes y precariedad pasan factura. Qu\u00e9 sorpresa.\n\nNo se puede dar marcha atr\u00e1s, pero s\u00ed evitar que sean los de siempre quienes paguen otra crisis. Defender lo p\u00fablico es fortalecer a toda la sociedad y a nuestra democracia.https://t.co/awAjYErTf2", "id": "1263502623493312513", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T16:11:14.000Z"}, {"text": "Otra Canarias es posible. \nHe escrito en @eldiarioes.\n\nNo podemos repetir errores que han llevado a niveles lacerantes de desigualdad, pobreza y exclusi\u00f3n.\n\nTenemos recursos y fuerza para construir otra Canarias. Pong\u00e1moslas al servicio de nuestra gente.\nhttps://t.co/pkuGSZcwza", "id": "1263356759005159424", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T06:31:38.000Z"}, {"text": "En Podemos las decisiones importantes las toma la gente. Es precisamente ese poder el que nos ha hecho formar parte de un Gobiemo de coalici\u00f3n. \n\nHemos conseguido muchas cosas. Queremos que t\u00fa sigas marcando el camino. #VotaParaLlegarM\u00e1sLejos \n\nVota en https://t.co/OdQiXNUMhR https://t.co/kJ9fcJE04S", "id": "1263138938081943557", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T16:06:05.000Z"}, {"text": "\u23f3Acaba el tiempo para votar en la Tercera Asamblea Ciudadana.\n\n\u270aQueremos #UnPodemosContigo que trabaje para la gente. Que garantice y defienda derechos y libertades. Para que nadie se quede atr\u00e1s.\n\n\ud83d\udc49 Puedes entrar a votar en https://t.co/3jPE33qUmu. https://t.co/XfCapIHbQD", "id": "1263128714990231553", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T15:25:28.000Z"}, {"text": "Miles de familias se ven obligadas a poner en riesgo su salud para poder comer. Es tan duro como real. \n\nDebemos continuar adoptando medidas y recursos que protejan a la gente frente a esta situaci\u00f3n. Nadie puede quedarse atr\u00e1s. Nadie. #FelizMiercoles \nhttps://t.co/4cYzBsU4ky https://t.co/hvlslsF6ks", "id": "1262995807185391618", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T06:37:20.000Z"}, {"text": "Podemos incomoda a las \u00e9lites, pero es el poder de la gente el que nos mueve. Gracias a la gente hoy formamos parte del primer Gobierno de coalici\u00f3n de la historia.\n\n#EjerceTuPoder. Sigamos adelante. Participa en la Tercera Asamblea Ciudadana votando en https://t.co/OdQiXOcn9p https://t.co/fjhzr6pQS8", "id": "1262760831348912130", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T15:03:37.000Z"}, {"text": "Los ministros de Unidas Podemos escuecen. Las \u00e9lites no est\u00e1n c\u00f3modas con Podemos.\n\nLa tasa del 2% a millonarios, evitar la explotaci\u00f3n de migrantes y proponer industrias de m\u00e1s valor a\u00f1adido que el Turismo se ven actos intolerables. No importa. Seguimos. \nhttps://t.co/NvVGVbl9rR", "id": "1262691591636033536", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T10:28:29.000Z"}, {"text": "No, Espa\u00f1a no es s\u00f3lo una calle de Madrid. Es mucho m\u00e1s que banderas y palos de golf. M\u00e1s que su visi\u00f3n centralista y segregadora.\n\nEs pluralidad y diversidad. Es trabajo, solidaridad y compromiso ante las adversidades. #FelizMartes \nhttps://t.co/zt9ou92evL", "id": "1262641183483985920", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T07:08:11.000Z"}, {"text": "La solidaridad y apoyo mutuo son imprescindibles en estos momentos. \n\nConsumir en los peque\u00f1os negocios y mercados de barrio nos beneficia a todas y todos. Hay que defender el comercio de cercan\u00eda. Esto lo superaremos unidas y unidos. #MiPeque\u00f1oComercioFavorito https://t.co/XVgLLPsc0p", "id": "1262414476181110788", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T16:07:20.000Z"}, {"text": "Con casi diez millones de personas teletrabajando actualmente en Espa\u00f1a, urge la regulaci\u00f3n de esta forma de trabajo.\n\nSe debe garantizar el cumplimiento de los derechos laborales de las/los trabajadores que desarrollan su actividad a distancia.#FelizLunes\nhttps://t.co/oec5szwQFP", "id": "1262264514185252864", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T06:11:26.000Z"}, {"text": "Siempre que hay un gobierno de progreso la acomodada burgues\u00eda sale a esas calles que siempre ha ignorado.\n\nLas mismas cacerolas que sonaban contra Allende suenan ahora en N\u00fa\u00f1ez de Balboa. Defienden sus privilegios, por encima de la salud de todas y todos.\nhttps://t.co/gJf9o3Ts66", "id": "1261975457362255873", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T11:02:50.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 triste noticia, el fallecimiento de Julio Anguita. \n\nSe marcha un gran referente en cuanto a compromiso pol\u00edtico, intelectualidad  y honestidad. \nSe marcha una gran persona. \n\nQue la tierra te sea leve.\nHasta siempre.", "id": "1261602530762674177", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T10:20:57.000Z"}, {"text": "\u270aEn Podemos continuamos avanzando. Es el momento de consolidar nuestra presencia en distintos \u00e1mbitos. \n\n\ud83d\uddf3 Cualquier inscrito e inscrita puede participar en la Tercera Asamblea Ciudadana Estatal.\n\n\ud83d\udc49 Entra en https://t.co/HM7TWPFodM\n#PodemosGraciasATi https://t.co/kTnGOVcW8t", "id": "1261221464281362432", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T09:06:44.000Z"}, {"text": "Los repartos de alimentos de\u00a0redes vecinales suponen una salvaci\u00f3n para miles de familias en situaci\u00f3n de pobreza extrema.\n\nDebemos seguir ampliando el escudo social para impedir que las personas m\u00e1s vulnerables se queden atr\u00e1s en esta crisis. #FelizFinde\nhttps://t.co/y4hN2SvPUu", "id": "1261192457355759616", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T07:11:28.000Z"}, {"text": "Seguimos pagando las consecuencias de la herencia del PP. Una herencia de recortes y precariedad a todos los niveles, tambi\u00e9n al ambiental. \n\nNo est\u00e1n en disposici\u00f3n de dar muchas lecciones. Ninguna. \nhttps://t.co/XeTTyIw388", "id": "1260981691960766464", "lang": "es", "created_at": "2020-05-14T17:13:57.000Z"}, {"text": "Lo sucedido en el barrio de salamanca no representa a una sociedad espa\u00f1ola que sigue sacrific\u00e1ndose y siendo ejemplo de unidad frente al Covid19.\n\nQue la irresponsabilidad de unos pocos no solape el gran esfuerzo de toda una sociedad. #FelizJueves", "id": "1260827613473447938", "lang": "es", "created_at": "2020-05-14T07:01:42.000Z"}, {"text": "\u00abEl ingreso m\u00ednimo vital que usted y sus socios llaman \"paguita\" servir\u00e1, no solo para dar dignidad a mucha gente que tiene dificultades para llegar a fin de mes, tambi\u00e9n para favorecer a empresas y aut\u00f3nomos que tienen que seguir facturando\u00bb\n\nPablo Iglesias en #SesionDeControl https://t.co/ZLehaACM0t", "id": "1260512016164360192", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T10:07:38.000Z"}]