[{"id": "1377277627665371136", "lang": "es", "text": "Siendo grave, lo es mucho m\u00e1s tras la indignidad d conceder benef penit al asesino de MA Blanco. #Malaskadimision .La Audiencia afirma q Marlaska ces\u00f3 a P\u00e9rez d los Cobos x  no llevar a cabo \"el acto abiertamente ilegal q d \u00e9l se esperaba\" https://t.co/D9QSE6Dy6C @populares @gpp", "created_at": "2021-03-31T15:12:29.000Z"}, {"id": "1376977526573129728", "lang": "es", "text": "Enhorabuena a las Sdades Musicales de la CV. Son una se\u00f1a de identidad de nuestro pueblo y nuestra cultura. Las Sociedades Musicales Valencianas ya son Patrimonio Inmaterial https://t.co/uAL1q3mNwU", "created_at": "2021-03-30T19:19:59.000Z"}, {"id": "1375545156586373120", "lang": "es", "text": "Qui\u00e9n marca las prioridades? Qui\u00e9n son  los q est\u00e1n en primera l\u00ednea, los ministros o los polic\u00edas y Guardias civiles? https://t.co/whEtpExVcg", "created_at": "2021-03-26T20:28:16.000Z"}, {"id": "1372822483364118531", "lang": "es", "text": "Acaba de publicar una foto https://t.co/kvM0USi0T5", "created_at": "2021-03-19T08:09:20.000Z"}, {"id": "1371737349919490060", "lang": "es", "text": "La falta de pol\u00edtica industrial tiene estas consecuencias nefastas en las empresas. Ford Almussafes | Ford plantea un ERE que implica el despido de 630 trabajadores de la planta de Almussafes | Las Provincias https://t.co/jfvfHREXMM #gobiernoruina", "created_at": "2021-03-16T08:17:24.000Z"}, {"id": "1371483743156891651", "lang": "es", "text": "Este medio d\u00eda, junto a @vicente_mompo y @fernandoderosa4 apoyando a los funcionarios de prisiones en su protesta por la agresi\u00f3n sufrida por un trabajador de la prisi\u00f3n de Las Palmas @tu_abandono_picassent https://t.co/CbdTzv4ZiV", "created_at": "2021-03-15T15:29:39.000Z"}, {"id": "1370861433697755138", "lang": "es", "text": "Bienvenido @FranHervias a la gran casa del centro derecha en Espa\u00f1a. Un proyecto de Libertad y respeto x los valores constitucionales.Fran Herv\u00edas deja Ciudadanos: \"Me sumo al PP, el \u00fanico proyecto que puede ganar a Pedro S\u00e1nchez\" https://t.co/FrCyraTrkk", "created_at": "2021-03-13T22:16:49.000Z"}, {"id": "1370415891997949962", "lang": "es", "text": "En Murcia gana la transparencia, democracia y la libertad frente a los chanchullos, los enredos y la imposici\u00f3n #SocialismoOLibertad https://t.co/0uLQQDT7dm", "created_at": "2021-03-12T16:46:24.000Z"}, {"id": "1370395192986066949", "lang": "es", "text": "Socialismo o Libertad #MocionCensuraMurcia https://t.co/sQD6Zy032u", "created_at": "2021-03-12T15:24:09.000Z"}, {"id": "1367488185949966351", "lang": "es", "text": "Esa apisonadora ha pasado hoy x encima d dignidad d las v\u00edctimas q ven cada semana como Gob concede privilegios a sus verdugos. Pedro S\u00e1nchez protagoniza una destrucci\u00f3n d armas d ETA sin presencia d ninguno d los presidentes q la combatieron https://t.co/hYN14nlnOj @GPPopular", "created_at": "2021-03-04T14:52:44.000Z"}, {"id": "1366700006951030784", "lang": "es", "text": "Esto es un aut\u00e9ntico drama. Espa\u00f1a supera los 4 millones de parados y 900.000 empleos se estancan en ERTE via @la_informacion https://t.co/BFI5HAef7G @gpp @populares", "created_at": "2021-03-02T10:40:48.000Z"}, {"id": "1364992567289536514", "lang": "es", "text": "Todo el cari\u00f1o y reconocimiento a @ALevySoler x ser una valiente en lucha contra la #fibromialgia y aguantar  lo que ha tenido q aguantar de algunos. A. Levy desvela la dolorosa enfermedad q padece:  &amp;quot;Ni borracha, ni drogada. Tengo fibromialgia&amp;quot; https://t.co/LEzBEepSk1", "created_at": "2021-02-25T17:36:03.000Z"}, {"id": "1364986888814231553", "lang": "es", "text": "El comentario de M\u00e1ximo Pradera en relaci\u00f3n con la enfermedad de Julia Otero, deseando que les toque a Aznar o Macarena Olona, ponen al descubierto la talla humana del personaje. S\u00f3lo una mala persona puede hablar de esta manera respecto de otra.\n#maldadengradosumo https://t.co/DSlVo9Ao3w", "created_at": "2021-02-25T17:13:29.000Z"}, {"id": "1364348946735378435", "lang": "es", "text": "Todo atado y bien atado...El Gobierno aumenta un 56 % la subvenci\u00f3n a los sindicatos en 2021 https://t.co/jOlXqNRovM @GPPopular @populares @Abierto_PP", "created_at": "2021-02-23T22:58:31.000Z"}, {"id": "1364175178637463556", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo al gran @Albiol_XG. Las amenazas no van a servir para pararnos. Vamos a seguir luchando x Libertad y los derechos d los Catalanes y del resto d Espa\u00f1oles y Xavi es buen ejemplo d esa defensa d los valores democr\u00e1ticos. https://t.co/Rx0E6sHqub", "created_at": "2021-02-23T11:28:02.000Z"}, {"id": "1362840777618059268", "lang": "es", "text": "1ero intentaron quedarse los ahorros d los Aytos desde M hacienda y ahora los insultan gravemente y los excluyen en repartos d fondos UE.El PSOE rechaza repartir los fondos europeos a los ayuntamientos x su falta d \"recursos intelectuales\" https://t.co/0fjyMpEYAY @GPPopular @pp", "created_at": "2021-02-19T19:05:36.000Z"}, {"id": "1360219824870354949", "lang": "es", "text": "Puente es un cadaver pol\u00edtico y gestos como el q ha tenido con @JAngelVillalon apestan a formol. Malas formas y mala educaci\u00f3n son marca d la casa d este personaje. #muchoanimojoseangel El alcalde de Valladolid llama \"gordo\" a un diputado del PP https://t.co/yttueV7u9B", "created_at": "2021-02-12T13:30:52.000Z"}, {"id": "1359790799261687808", "lang": "es", "text": "El Gob \u201cm\u00e1s trasparente d la historia\u201d (seg\u00fan ellos mismos) bate los r\u00e9cords d opacidad. Es el Gob d las poses y la mentira.Transparencia recibi\u00f3 en 2020 casi 3 reclamaciones al d\u00eda contra el Gobierno - El Independiente https://t.co/gjS6M9C5YB  @elindepcom @populares @GPPopular", "created_at": "2021-02-11T09:06:04.000Z"}, {"id": "1359788140635058178", "lang": "es", "text": "El zorro a cuidar las gallinas. El hombre de S\u00e1nchez en Transparencia se salta su propia doctrina para ocultar su agenda https://t.co/MgIwQ9ATio v\u00eda @ABCespana @populares @GPPopular", "created_at": "2021-02-11T08:55:31.000Z"}, {"id": "1358749495626981376", "lang": "es", "text": "La falta d empat\u00eda d Gob es cruel. Esto a\u00f1ade un plus d dolor a los padres. Es necesario esto? El asesino d Ana Elena ingresa en la prisi\u00f3n d Granada donde trabajan los padres d la v\u00edctima https://t.co/UUWf1ZNcfH @Tampm_Picassent  @CSIFPRISIONES @populares @GPPopular", "created_at": "2021-02-08T12:08:18.000Z"}, {"id": "1358740130211782656", "lang": "es", "text": "Menos mal q el Gob se define como feminista... En este Gob es todo una pose, cuando no una \u201ctrola\u201d. @populares @GPPopular https://t.co/6y12tSrrYi", "created_at": "2021-02-08T11:31:05.000Z"}, {"id": "1356588319346409473", "lang": "es", "text": "La raz\u00f3n x la q Gob \u201cha asaltado el CTBG\u201d. Transparencia estim\u00f3 387 reclamaciones contra el Gob por negar informaci\u00f3n - El Independiente https://t.co/elUueiDq2N  @elindepcom @ajsalvador70 @anadebande @GPPopular @populares #opacidadtotal #todoatadoybienatado #Quequierenesconder", "created_at": "2021-02-02T13:00:34.000Z"}, {"id": "1356270874647785473", "lang": "es", "text": "El abandono d Gob en prisiones, especialmente a funcionarios es d esc\u00e1ndalo!. Se debi\u00f3 haber actuado hace meses, xo Gob est\u00e1 en otras cosas. Un brote d covid contagia en 1 semana al 70% d los 186 presos d la c\u00e1rcel d Teruel https://t.co/Im4PqhqVGQ @Tampm_Picassent @CSIFPRISIONES", "created_at": "2021-02-01T15:59:09.000Z"}, {"id": "1356185991451652096", "lang": "es", "text": "Parece q la gente se va dando cuenta de q con S\u00e1nchez e Iglesias vamos donde nos condujo ZP. @pablocasado_ es la \u00fanica soluci\u00f3n al desastre q tenemos. El PP superar\u00eda en esca\u00f1os al PSOE si hoy se celebrasen elecciones generales https://t.co/mTzw8Z3oGB @populares @GPPopular", "created_at": "2021-02-01T10:21:51.000Z"}, {"id": "1355586702404956163", "lang": "es", "text": "Grav\u00edsimos hechos q relata @DaValero en @elespanolcom . Pone los pelos d punta. Un an\u00f3nimo destapa el drama del Covid en la vieja Fe: \"Hay pacientes atados. Me ped\u00edan que los matara\" https://t.co/3XZlEof4Vp @populares", "created_at": "2021-01-30T18:40:30.000Z"}, {"id": "1355109208954445827", "lang": "es", "text": "El Gobierno m\u00e1s transparente de la historia (siempre seg\u00fan ellos)...El Gobierno ignora el 40% de las veces al Consejo de Transparencia https://t.co/hR9fiLgfBZ v\u00eda @NiusDiario @populares @GPPopular", "created_at": "2021-01-29T11:03:06.000Z"}, {"id": "1354806561504256000", "lang": "es", "text": "El Gobierno ha aplicado el refranero espa\u00f1ol: \u201cAnde yo caliente, r\u00edase la gente...\u201d https://t.co/KvuocUm8qS", "created_at": "2021-01-28T15:00:30.000Z"}, {"id": "1354355832960507907", "lang": "es", "text": "Como en la f\u00e1bula \u201c el zorro a cuidar las gallinas\u201d. Miquel Iceta, el padre de las ocho naciones https://t.co/VBrb0EQh5h @populares @GPPopular", "created_at": "2021-01-27T09:09:27.000Z"}, {"id": "1353595911612608513", "lang": "es", "text": "Entrevista de lectura muy recomendable de @pablocasado_ en @LaVanguardia.Pablo Casado: \u201cCatalunya debe tener una financiaci\u00f3n que responda a sus necesidades\u201d https://t.co/UhRrGiXeeG", "created_at": "2021-01-25T06:49:48.000Z"}, {"id": "1353465337036025861", "lang": "es", "text": "Otra de las muchas \u201cbarrabasadas\u201d perpetradas por el Gobierno contra los productores de cava Valencianos y extreme\u00f1os y q la justicia repara. Varapalo judicial al Gobierno al impedir la expansi\u00f3n del cava en otras CCAA en favor de Catalu\u00f1a https://t.co/qLKrA91rXr", "created_at": "2021-01-24T22:10:57.000Z"}, {"id": "1352910521784299522", "lang": "es", "text": "Ni el amigo de ZP (Maduro) lo hace de una forma tan descarada. #Deptransparencia #DepCTBG Una funcionaria de Presidencia resolver\u00e1 las reclamaciones contra el Gobierno en Transparencia - El Independiente https://t.co/TLVKPv7ZgI", "created_at": "2021-01-23T09:26:18.000Z"}, {"id": "1352903723354365952", "lang": "es", "text": "Xa acabar con transparencia necesitaban 2 militantes en puestos clave. Hoy el \u00fanico resquicio d transparencia en Gob ha muerto. Pedro S\u00e1nchez pone al frente de las reclamaciones del Consejo d Transparencia a una alta funcionaria d Carmen Calvo https://t.co/KN7sLyo1mG @populares", "created_at": "2021-01-23T08:59:18.000Z"}, {"id": "1352606467656966145", "lang": "es", "text": "Ahora est\u00e1 todo atado y bien atado. Alguien d la max confianza d Calvo xa amordazar al CTBG. El fin justifica los medios. Una funcionaria d Presidencia resolver\u00e1 las reclamaciones contra el Gobierno en Transparencia - El Independiente https://t.co/TLVKPv7ZgI @populares @GPPopular", "created_at": "2021-01-22T13:18:06.000Z"}, {"id": "1352207025317556224", "lang": "es", "text": "La hosteler\u00eda y el ocio nocturno se rebela ante una criminalizaci\u00f3n injusta no sustentada en datos objetivos q les lleva, en muchos casos a la ruina econ\u00f3mica. Mientras siguen cobr\u00e1ndoles impuestos y seguros sociales. #ceroingresosceroimpuestos @popularsval @FoturValencia https://t.co/HfDFPksd0J", "created_at": "2021-01-21T10:50:52.000Z"}, {"id": "1352201717929140224", "lang": "und", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/r4eQ4I0A4Y", "created_at": "2021-01-21T10:29:46.000Z"}, {"id": "1352200197187760129", "lang": "es", "text": "Buen art\u00edculo d @ajsalvador70 q retrata el \u201camordazamiento\u201d d CTBG x parte d corresponsal d Gob en ese organismo, hasta hace unas fechas independiente.Cambios en Transparencia: S\u00e1nchez dormir\u00e1 (seguramente) m\u00e1s tranquilo.https://t.co/LDa3W8XbNj  @elindepcom @populares @GPPopular", "created_at": "2021-01-21T10:23:44.000Z"}, {"id": "1352180730332405761", "lang": "es", "text": "La mentira, la falta de transparencia y la persecuci\u00f3n de todos los q no les \u201cbailan el agua\u201d como gu\u00eda. S\u00e1nchez \u00abasalta\u00bb el Consejo de Transparencia para frenar la investigaci\u00f3n de sus amiguismos https://t.co/dtTicVCgzA v\u00eda @ABCespana @populares @GPPopular", "created_at": "2021-01-21T09:06:23.000Z"}, {"id": "1351889265811189760", "lang": "es", "text": "Denunciamos en su d\u00eda q Sr Rodriguez ven\u00eda a bloquear el CTBG y liderar la ocultaci\u00f3n d informaci\u00f3n sobre Gob. En menos d 3 meses nos dan la raz\u00f3n.Destituyen a la jefa d Reclamaciones en Transparencia tras los reveses al Gob. - El Independiente https://t.co/WRXUnZIypJ @populares", "created_at": "2021-01-20T13:48:12.000Z"}, {"id": "1348532881552007171", "lang": "es", "text": "Muy recomendable la entrevista del Pte @pablocasado_  en @larazon_es. Pablo Casado: \u201cS\u00e1nchez llega tarde pero le apoyar\u00e9 ante la ola de fr\u00edo\u201d https://t.co/8cddfnQsJi", "created_at": "2021-01-11T07:31:08.000Z"}, {"id": "1348326888264101889", "lang": "es", "text": "Pablo Casado, pala en mano para ayudar a quitar la nieve en varios centros de salud de Madrid https://t.co/BNChOlwl6R", "created_at": "2021-01-10T17:52:35.000Z"}, {"id": "1348199610435702784", "lang": "es", "text": "Igual q en pandemia ha abandonado a sus suerte a las CCAA, en temporal ha hecho lo mismo con los ciudadanos. Habr\u00e1 q llamar a Lobat\u00f3n xa intentar localizarlo. #QuienSabeDonde S\u00e1nchez desaparece mientras las fuerzas de emergencia salvan el caos https://t.co/o7Ejr1C8mV @populares", "created_at": "2021-01-10T09:26:50.000Z"}, {"id": "1346455070947352576", "lang": "es", "text": "Del \u201csalimos m\u00e1s fuertes\u201d al \u201c ya veremos c\u00f3mo salimos\u201d. P\u00e9simo diciembre para el empleo: 2020 cierra con 724.532 parados m\u00e1s que el a\u00f1o pasado https://t.co/FNDqevR5ki @ABCeconomia @populares @GPPopular", "created_at": "2021-01-05T13:54:39.000Z"}, {"id": "1345733057882562562", "lang": "es", "text": "Pronta recuperaci\u00f3n al funcionario herido y que SSMM los Reyes magos nos traigan la aprobaci\u00f3n de los cambios en vuestras condiciones de trabajo que ha propuesto @populares @GPPopular en pnl de  nuestra ptvoz de interior @anadebande .\n#muchoanimo https://t.co/MMKAhwpiY0", "created_at": "2021-01-03T14:05:38.000Z"}, {"id": "1345671189683908608", "lang": "es", "text": "Estamos en el camino adecuado. Hay q seguir trabajando para devolver  a Espa\u00f1a y a los Espa\u00f1oles las libertades restringidas y volver a crear empleo, hacer crecer la economia y retomar el sentido com\u00fan en la pol\u00edtica. @populares @GPPopular https://t.co/CMa0Tm3vrb", "created_at": "2021-01-03T09:59:47.000Z"}, {"id": "1344281856364212224", "lang": "es", "text": "La decisi\u00f3n d cambiar al ministro d sanidad en inicio d  3a ola pone d manifiesto lo q le importan a S\u00e1nchez Espa\u00f1a y los Espa\u00f1oles. Pedro S\u00e1nchez sit\u00faa a Salvador Illa como candidato del PSC en sustituci\u00f3n d Miquel Iceta y tendr\u00e1 q remodelar el Gobierno https://t.co/f93rmtGjRl", "created_at": "2020-12-30T13:59:04.000Z"}, {"id": "1343876551683792898", "lang": "es", "text": "Error tras error, mentira tras mentira hasta la ruina sanitaria y econ\u00f3mica de todo el pa\u00eds. #GobiernoSuspenso @populares @GPPopular https://t.co/VIjplQ4dIe", "created_at": "2020-12-29T11:08:32.000Z"}, {"id": "1342783423342063616", "lang": "es", "text": "El problema es q por desgracia no hemos tocado fondo a\u00fan. Con S\u00e1nchez e Iglesias al tim\u00f3n esto puede ser s\u00f3lo el ppio. Espa\u00f1a toca fondo: ya es el peor pa\u00eds en salud y econom\u00eda https://t.co/e4KcRL7oo3 @populares @GPPopular @Abierto_PP", "created_at": "2020-12-26T10:44:50.000Z"}, {"id": "1341381000488693761", "lang": "es", "text": "Psoe ya no es capaz d defender Constituci\u00f3n. Hace tiempo q perdi\u00f3 el norte constitucional y se encuentra arrodillado xa agradar a los nacionalistas, independentistas  y amigos d los terroristas. Les importa un pito la Constituci\u00f3n, Espa\u00f1a y los Espa\u00f1oles. #as\u00ednosva #gobiernoruina https://t.co/Ib8ssXuflk", "created_at": "2020-12-22T13:52:06.000Z"}, {"id": "1341357621048193024", "lang": "es", "text": "Como no debe tener trabajo en Ministerio se de dedica a insultar a polic\u00eda y G civil en  desempe\u00f1o d sus obligaciones. Todo apoyo a @policia y @guardiacivil. Polic\u00edas y guardias civiles piden dimisi\u00f3n d Irene Montero https://t.co/lriCnwaSyQ via @larazon_es https://t.co/lriCnwaSyQ", "created_at": "2020-12-22T12:19:12.000Z"}, {"id": "1341054957374611458", "lang": "es", "text": "Como en 1a ola pagaremos incompetencia d un Gob q no ejerce como tal y q permite la jaula d grillos en q han convertido Espa\u00f1a en gestion d la pandemia. S\u00e1nchez permite 200 vuelos diarios con Inglaterra como hizo en marzo con Italia - ESdiario. https://t.co/mTDwSvlc7K @populares", "created_at": "2020-12-21T16:16:32.000Z"}, {"id": "1339508768107839490", "lang": "es", "text": "Aviso a navegantes!! Bruselas condiciona los fondos europeos a que se garantice \u00abla independencia de los jueces\u00bb https://t.co/3AvKWvtSEH v\u00eda @ABCeconomia", "created_at": "2020-12-17T09:52:31.000Z"}, {"id": "1339508220855988224", "lang": "es", "text": "Un Gob sectario q penaliza al q piensa diferente y q se encuentra d frente con el estado d derecho. Enhorabuena a @UCV_svm El TC reconoce a Universidad Cat\u00f3lica el derecho a recibir becas d Generalitat como el resto d las universidades  https://t.co/ZyCG9w14a8 v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-12-17T09:50:21.000Z"}, {"id": "1339307365275930625", "lang": "es", "text": "Cierto c\u00f3mo la vida misma!!! https://t.co/El59N07tEA", "created_at": "2020-12-16T20:32:13.000Z"}, {"id": "1339158543056986114", "lang": "es", "text": "Pedazo de intervenci\u00f3n!! Verdades como pu\u00f1os de @pablocasado_ . https://t.co/1LgKm8vbrC", "created_at": "2020-12-16T10:40:51.000Z"}, {"id": "1338936690090577923", "lang": "es", "text": "Este es el gob de la mentira, del juego sucio, la opacidad y las trampas. El PP denuncia el \"juego sucio\" del Gobierno para aplazar a febrero preguntas sobre la crisis migratoria: Es inadmisible https://t.co/hMLebf8Pbw @populares @GPPopular", "created_at": "2020-12-15T19:59:17.000Z"}, {"id": "1336953073500041217", "lang": "es", "text": "En este Gob es todo \u201cfake\u201d. Como en villancico, mientras los peces beben y beben y vuelven a beber, el Gob miente, miente y vuelve a mentir. Fernando Grande-Marlaska traslad\u00f3 a inmigrantes a la Pen\u00ednsula mientras dec\u00eda q era ilegal https://t.co/WbW7wFQaQJ #GobiernoDeLaMentira", "created_at": "2020-12-10T08:37:06.000Z"}, {"id": "1336946059050954752", "lang": "es", "text": "Si no han autorizado nada, entonces \u00bfc\u00f3mo han sorteado control d seguridad en aeropuerto? Y \u00bfquien les ha facilitado billetes?. Alguien miente. Escriv\u00e1 se desvincula d pol\u00e9mico vuelo d Granada: \"No hemos autorizado nada\" https://t.co/CbbOAP0aFO @populares", "created_at": "2020-12-10T08:09:14.000Z"}, {"id": "1335539572483166208", "lang": "und", "text": "#LaConstitucionEsLaSolucion https://t.co/03WFfUwD5E", "created_at": "2020-12-06T11:00:21.000Z"}, {"id": "1335516196234530819", "lang": "es", "text": "\u201cArt\u00edculo 9\n1. Los ciudadanos y los poderes p\u00fablicos est\u00e1n sujetos a la Constituci\u00f3n y al resto del ordenamiento jur\u00eddico.\u201d #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n", "created_at": "2020-12-06T09:27:28.000Z"}, {"id": "1335308608179879936", "lang": "ca", "text": "Una m\u00e1s... #PedroTrola. Transparencia confirma que S\u00e1nchez minti\u00f3 sobre el informe de la Johns Hopkins https://t.co/xNsHHAJguT @populares @gpp", "created_at": "2020-12-05T19:42:35.000Z"}, {"id": "1334417870076383232", "lang": "es", "text": "Este es el Gob q tenemos... Iglesias exige a S\u00e1nchez saltarse pasos legales para excarcelar a Junqueras https://t.co/EFnSjmOKCG @populares", "created_at": "2020-12-03T08:43:07.000Z"}, {"id": "1334104238427877376", "lang": "es", "text": "Empe\u00f1ados en controlar la justicia a cualquier precio. La deriva anti democr\u00e1tica sigue su ruta. El Gobierno quiere impedir antes de fin de a\u00f1o que el Poder Judicial en funciones pueda realizar nombramientos de jueces https://t.co/n9vQnmCEAa @populares @GPPopular", "created_at": "2020-12-02T11:56:51.000Z"}, {"id": "1333759255627837443", "lang": "es", "text": "El infausto gob d la mentira, d ataque continuo a la  libertad, el d los recortes d derechos y los enchufes ahora va a seguir recortando y quiere amordazar a prensa y a ciudadanos q no piensan y no opinan seg\u00fan lo dispuesto x el r\u00e9gimen. #MinisterioDeLaVerdad #nonoscallaran https://t.co/yoVN6vaSrk", "created_at": "2020-12-01T13:06:01.000Z"}, {"id": "1333687560795779072", "lang": "es", "text": "La reciente, no pen\u00faltima, mentira del gobierno. No les sale decir la verdad. Mienten por sistema, a todos, sobre todo y durante todo el tiempo y sin despeinarse. #Contodalacara @populares https://t.co/OBebmsCkOT", "created_at": "2020-12-01T08:21:07.000Z"}, {"id": "1332029733970845697", "lang": "es", "text": "#IdeasparalaRecuperacion Bajar el IVA en hosteler\u00eda al 4% inyectar\u00eda en 2021 hasta 4.320 millones de \u20ac de gasto https://t.co/RnuAWhQoCa v\u00eda @Hosteleria Digital", "created_at": "2020-11-26T18:33:31.000Z"}, {"id": "1331584859408650240", "lang": "es", "text": "Erc pide mayor autogobierno y q Gob Espa\u00f1a no controle ctas d Generalitat, xo quiere intervenir autonom\u00eda fiscal d Com Madrid. Me lo parece a m\u00ed o es un disparate?. ERC cierra un preacuerdo con Gob  xa \"acabar con dumping fiscal d Madrid\" -Libertad Digital https://t.co/l0BJPKHY7X", "created_at": "2020-11-25T13:05:44.000Z"}, {"id": "1331576342031298563", "lang": "es", "text": "El relato de la izquierda q siempre tergiversa la verdad para vender su programa Fake. Lo suyo son los eufemismos... https://t.co/IN6r3t02op", "created_at": "2020-11-25T12:31:54.000Z"}, {"id": "1331554045404844034", "lang": "und", "text": "#Gobiernodelaruina https://t.co/bxemUessHN", "created_at": "2020-11-25T11:03:18.000Z"}, {"id": "1331528304013303810", "lang": "es", "text": "Conmemoramos hoy el d\u00eda internacional para la eliminaci\u00f3n de violencia contra la mujer, una lacra q tenemos q eliminar entre todos. #25N #noestaissolas https://t.co/8NDruXIoRP", "created_at": "2020-11-25T09:21:00.000Z"}, {"id": "1331499669323718658", "lang": "es", "text": "Orgulloso d q un a\u00f1o m\u00e1s un equipo Valenciano @AsparTeam suba al podium con un campeonato mundo, d la mano d otro campe\u00f3n,gran empresario y mejor persona como #JorgeMartinezAspar. El ingeniero Arenas, campe\u00f3n del mundo de Moto3 https://t.co/tN8ME5aSOf #EnhorabuenaCampeones", "created_at": "2020-11-25T07:27:13.000Z"}, {"id": "1331212266105139204", "lang": "en", "text": "Grande @bea_fanjul !!. https://t.co/nTVoVowFw2", "created_at": "2020-11-24T12:25:11.000Z"}, {"id": "1331169779865034752", "lang": "es", "text": "Informaci\u00f3n sobre Ingr m\u00edn. vital en la prov Valencia:\n\ud83d\udc49 610791 solicitudes,                       \u2705 8563 aprobadas.                               \u274c14930 denegadas. Significa q \u00fanicamente se ha aprobado el 14%. La verdad sobre el famoso #EscudoSocial @populares @popularsval", "created_at": "2020-11-24T09:36:22.000Z"}, {"id": "1330849536638595073", "lang": "es", "text": "Hay que ver!!, con la de lecciones q van dando cada d\u00eda... https://t.co/R6WOPwZY3d", "created_at": "2020-11-23T12:23:50.000Z"}, {"id": "1330504258375086080", "lang": "und", "text": "#StopLeyCelaa https://t.co/UWeo1JWL9f", "created_at": "2020-11-22T13:31:49.000Z"}, {"id": "1329717366226382849", "lang": "es", "text": "La puntilla a nuestros agricultores. Si no era suficientes con los problemas tienen xa vender naranjas a precio justo ahora se lo van a complicar. El Gobierno quiere subir el IVA al zumo de naranja como si fuera un refresco azucarado. https://t.co/LBKz9Drzbm @populares @GPPopular", "created_at": "2020-11-20T09:24:59.000Z"}, {"id": "1329031976700022784", "lang": "es", "text": "El psoe y podemos una vez m\u00e1s enga\u00f1ando a la gente. Hay q tener la cara muy dura para hablar de bajada del iva a las mascarillas y q a la semana sepamos q solo se baja el iva de las quir\u00fargicas. #GobiernoFake https://t.co/o22PitXYi4", "created_at": "2020-11-18T12:01:30.000Z"}, {"id": "1328978122688106496", "lang": "es", "text": "Creando empleo... para los suyos y sus chiringuitos. Los ministerios de Pablo Iglesias e Irene Montero gastan en total 1,5 millones de euros en asesores https://t.co/Gc0jftKink", "created_at": "2020-11-18T08:27:30.000Z"}, {"id": "1328770953606795270", "lang": "es", "text": "Grande Alcalde!!!! https://t.co/CRBYR3HgBF", "created_at": "2020-11-17T18:44:17.000Z"}, {"id": "1328643804585472003", "lang": "es", "text": "Seguimos batiendo r\u00e9cords, para mal... https://t.co/YtzC8dp2yG", "created_at": "2020-11-17T10:19:02.000Z"}, {"id": "1328640399527776262", "lang": "es", "text": "Querido Pte, la izquierda tiene un problema grave con la palabra Libertad, s\u00f3lo la utiliza para las pancartas de las manifestaciones. En cuanto se trata de dar Libertad a la gente les entra la urticaria. @pablocasado_ @populares #StopLeyCelaa https://t.co/UM1u9hrkZv", "created_at": "2020-11-17T10:05:30.000Z"}, {"id": "1328361446820999170", "lang": "es", "text": "Hasta socialistas de referencia se rinden a la evidencia de un Gobierno q no tienen los m\u00e1s m\u00ednimos principios. Redondo Terreros: \u00abEl PSOE est\u00e1 destruyendo principios \u00e9ticos con HB Bildu por conveniencia y ambici\u00f3n\u00bb https://t.co/bnrNx0E7wW #ConBilduNo", "created_at": "2020-11-16T15:37:03.000Z"}, {"id": "1327973964430401537", "lang": "es", "text": "Gran entrevista de @cucagamarra. https://t.co/a1N3cRMtqR", "created_at": "2020-11-15T13:57:20.000Z"}, {"id": "1327518846534750208", "lang": "es", "text": "A\u00fan recuerdo, y se me encoge el alma, el secuestro d MA Blanco. Toda Espa\u00f1a angustiada y esperando 1 final feliz, q Eta hab\u00eda decidido no conceder y lo asesin\u00f3 vilmente. Leo la noticia y siento pena x psoe con ppios q exist\u00eda y no existe, y asco, mucho asco. #Votosxpresos https://t.co/q3atdRyqTF", "created_at": "2020-11-14T07:48:51.000Z"}, {"id": "1327283740687675392", "lang": "es", "text": "No tardaremos en o\u00edr a alguien decir q el FMI es una madriguera d fascistas, como \u00fanico argumento xa no hacer ni caso y seguir caminando hacia la ruina. El FMI pide al Gobierno q no suba el IVA ni eleve el impuesto al di\u00e9sel y alaba la reforma laboral d PP https://t.co/4dVRgWcEbv", "created_at": "2020-11-13T16:14:38.000Z"}, {"id": "1326847018409611265", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a no puede permitirse la quiebra d las m\u00e1s de 35000 d sector d Hosteler\u00eda y ocio nocturno, y con ello la ruina d miles de familias. Es necesario q se implemente un sistema para el mantenimiento d las empresas y los empleos mientras dure la pandemia. #SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/jv9A92urVX", "created_at": "2020-11-12T11:19:15.000Z"}, {"id": "1326820722723917826", "lang": "es", "text": "Gob demoniz\u00f3 la hosteler\u00eda y ocio nocturno mientras manten\u00eda iva d mascarillas al 21% y no ped\u00eda en nuestros puertos y aeropuertos PCR a los q llegaban. \u00bfCu\u00e1ntos se ha contagiado en bares y cu\u00e1ntos se contagiaron x personas q han llegado a Espa\u00f1a contagiados? #hip\u00f3critas https://t.co/bv857alb5l", "created_at": "2020-11-12T09:34:46.000Z"}, {"id": "1326616137417846785", "lang": "es", "text": "Pta @IdiazAyuso, 1 vez m\u00e1s, el tiempo t da la raz\u00f3n. La pena es q se haya esperado tanto y se haya contagiado muchas pers x razones polit. Ayuso celebra q S\u00e1nchez haya accedido a petici\u00f3n d exigir PCR en origen a viajeros: \"Llevamos + d 6 meses pele\u00e1ndolo\" https://t.co/ZfVvmGYody", "created_at": "2020-11-11T20:01:49.000Z"}, {"id": "1326606504137519106", "lang": "es", "text": "Igual hasta aparece el comit\u00e9 de expertos \u201cfantasma\u201dcuyos nombres, durante la 1a ola, no pod\u00edamos conocer para evitar presiones y tal... https://t.co/5tngKuK9n3", "created_at": "2020-11-11T19:23:32.000Z"}, {"id": "1326601820987404289", "lang": "es", "text": "VER-G\u00dcEN-ZA!!! https://t.co/oVW2ob7iI6", "created_at": "2020-11-11T19:04:55.000Z"}, {"id": "1326545743960657923", "lang": "es", "text": "Lecci\u00f3n de @pablocasado_ en enmienda de totalidad de los presupuestos de la ruina. #gobdeloshnosMarx https://t.co/uO7CRnnHof", "created_at": "2020-11-11T15:22:06.000Z"}, {"id": "1326545106304856066", "lang": "es", "text": "La Ministra Montero tiene la desverg\u00fcenza de sacar pecho de las cifras del paro. La consejera q contribuy\u00f3 a arruinar Andalucia con Chaves y Gri\u00f1an, dedicada ahora a arruinar Espa\u00f1a y a superar la ruina q nos dej\u00f3 Zp.@populares @GPPopular #GobdeloshnosMarx https://t.co/H9sFPDXd0J", "created_at": "2020-11-11T15:19:34.000Z"}, {"id": "1326490288714608641", "lang": "es", "text": "Acaba d decir Mtra hacienda q van a ceder a las presiones d @populares y van a bajar iva  d las mascarillas y esta ma\u00f1ana \ud83d\udc49Lastra acusa a Italia d saltarse la ley al eliminar el IVA d las mascarillas y dice q Espa\u00f1a no actuar\u00e1 as\u00ed https://t.co/OgGXyBpvSy #GobdeloshnosMarx", "created_at": "2020-11-11T11:41:44.000Z"}, {"id": "1326149562088771591", "lang": "es", "text": "Se suben el sueldo, van a comprar coches oficiales nuevos, pero no bajan el iva de las mascarillas. #GobiernodelaVerg\u00fcenza. El Gobierno rechaza bajar el IVA de las mascarillas porque supondr\u00eda \"1.568 millones menos de recaudaci\u00f3n\" https://t.co/o4ojzHKbAa @populares @GPPopular", "created_at": "2020-11-10T13:07:48.000Z"}, {"id": "1326076660362465281", "lang": "es", "text": "En una situaci\u00f3n como la q vivimos, es indecente el mantenimiento d nivel d gastos superfluos en Gob, mientras los aut\u00f3nomos se arruinan x miles. El PP propone rescatar a los aut\u00f3nomos con 2.400 millones de euros ahorrados por los ministerios https://t.co/BrCRcDwaLP @populares", "created_at": "2020-11-10T08:18:07.000Z"}, {"id": "1324736263241584640", "lang": "es", "text": "Os dejo un fragmento de mi intervenci\u00f3n en la comisi\u00f3n de pol\u00edtica territorial esta ma\u00f1ana. https://t.co/tPpNQr9Vre", "created_at": "2020-11-06T15:31:52.000Z"}, {"id": "1324618255718322176", "lang": "es", "text": "Pero si nos dijeron q era necesario estado de alarma para poder confinar a la gente en marzo!!!, Mentira tras mentira. \nEl Gobierno devuelve la pelota a las CCAA: les indica que pueden confinar sin la alarma https://t.co/ozHAW8BIl4 @populares @GPPopular", "created_at": "2020-11-06T07:42:57.000Z"}, {"id": "1324350661513924608", "lang": "es", "text": "Salimosmasfuertes.... https://t.co/zzOjCdANyB", "created_at": "2020-11-05T13:59:37.000Z"}, {"id": "1324326519741779968", "lang": "es", "text": "Una vez m\u00e1s el Gob vende el futuro de nuestros hijos a cambio de votos. No se respeta nada ni a nadie. #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/KksaeaGJbN", "created_at": "2020-11-05T12:23:41.000Z"}, {"id": "1324289555802062849", "lang": "und", "text": "#MasPlurales https://t.co/nNxPb4s6Zx", "created_at": "2020-11-05T09:56:48.000Z"}, {"id": "1324125792599789574", "lang": "es", "text": "Excepcional @pablocasado_ en @ElCascabelTRECE !!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FFk4RRCJFi", "created_at": "2020-11-04T23:06:04.000Z"}, {"text": "Evidente q muchas medidas acordadas a parte d ser un disparate son inconstituc. El sentido com\u00fan en este gobierno es el menos com\u00fan de los sentidos. Las cesiones d PSOE a ERC con el espa\u00f1ol violan la Constituci\u00f3n https://t.co/NqEV573A4g #todaunabarbaridad", "id": "1324067154233348097", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T19:13:04.000Z"}, {"text": "Si no se acometen reformas  urgentes muchos aut\u00f3nomos no van a poder resistir esta situaci\u00f3n. Tanto cuesta entender q si no se tienen ingresos es imposible pagar? #Sosautonomos @populares @GPPopular https://t.co/Ie34u3zn5K", "id": "1323228985808093186", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T11:42:29.000Z"}, {"text": "Es evidente q el psoe-podemos han convertido Espa\u00f1a en un caos como antesala de la ruina.Alerta en la UE: \u201cEspa\u00f1a est\u00e1 sumida en el caos pol\u00edtico\u201d https://t.co/XQ4ZjGD8Fc @populares @GPPopular", "id": "1322080493471473664", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T07:38:47.000Z"}, {"text": "Mientras en Espa\u00f1a nos van crujir a impuestos y se van a arruinar la hosteler\u00eda, el turismo, y muchos aut\u00f3nomos x falta d ayudas, q bien no llegan o bien son insuficientes. En Alemania bajan impuestos y Ayudas x 750.000 mill https://t.co/uMYBN2opyP  @gpp @populares", "id": "1321890711764111362", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T19:04:39.000Z"}, {"text": "#cuerpoatierra", "id": "1320734693063614464", "lang": "und", "created_at": "2020-10-26T14:31:03.000Z"}, {"text": "Lo primero q tendr\u00eda q anunciar Gob p\u00fablicamente, es qui\u00e9n son los expertos y lo segundo los criterios objetivos para q se pueda valorar p\u00fablicamente si los expertos existen y son expertos, y criterios son razonables o pol\u00edtico-partidistas, como en pasado. @populares @GPPopular https://t.co/gZj9UT06Ds", "id": "1320734505725026306", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T14:30:18.000Z"}, {"text": "Orgulloso de @pablocasado_ y de @populares. Brillante discurso propio de quien va a ser con toda seguridad el que saque a Espa\u00f1a de la ruina que, nuevamente, va q traer a Espa\u00f1a el PSOE de S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/2erAZzWlem", "id": "1319208233698054144", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:25:27.000Z"}, {"text": "Cr\u00f3nica de la ma\u00f1ana desde el Congreso... @populares @GPPopular https://t.co/WOj6Yyi9ET", "id": "1318860364407332866", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T10:23:08.000Z"}, {"text": "La sanci\u00f3n no es forma d responder a quienes como @RAQUEL06102020, @enriquelanuit y @movava99 est\u00e1n pidiendo q se  trate a #ffiipp con dignidad y se reconozca su trabajo. Todo mi apoyo en vuestras reivindicaciones q desde Gob. est\u00e1n intentado acallar de manera desproporcionada. https://t.co/dfPdF4yphD", "id": "1318564318460391426", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T14:46:45.000Z"}, {"text": "Lo q dice @anapastorjulian es la realidad de lo ocurrido. Intentar confundir con falsedades como han hecho los grupos parlamentarios #podevox , es lamentable y pone de manifiesto su falta de rigor y su mala fe @populares @GPPopular https://t.co/IDwr3gLUrG", "id": "1318520014341890056", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T11:50:42.000Z"}, {"text": "Otra \u201ctrola\u201d de las miles q nos ha regalado el #gobiernoruina La Comisi\u00f3n Europea desmiente al Gobierno: no habr\u00e1 sanci\u00f3n por bajar el IVA de las mascarillas - https://t.co/XMcppmJUOS https://t.co/SdhtocQlMF @populares @GPPopular @ppegrupo", "id": "1318516696269946880", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T11:37:31.000Z"}, {"text": "Esta es la ayuda del gobierno a sectores arruinados x la crisis de CoVid.\ud83d\udc49El Gobierno planea subir el IVA a hosteler\u00eda, ocio, cultura, transporte y jardiner\u00eda https://t.co/RBIHc9fu3N @populares", "id": "1318485488177655811", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T09:33:31.000Z"}, {"text": "Siguen situando comisarios pol\u00edticos en sitios clave. Despu\u00e9s d RTVE, CNI, C Seg nuclear, CiS, CNMC ahora el Cjo d trasparencia. S\u00e1nchez coloca a un ex alto cargo de ZP al frente del Consejo de Transparencia: https://t.co/NyjYHrUn4x. @populares @GPPopular", "id": "1316721891474845696", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T12:45:37.000Z"}, {"text": "El intento x controlar CGPJ es el \u00faltimo objetivo tras controlar ya fiscal\u00eda, CNMC, C. seg nuclear, CNI, RTVE y por supuesto el CIS. X si alguien duda \ud83d\udc49El CIS elimina la pregunta sobre la gesti\u00f3n del Ejecutivo de la pandemia tras el mal resultado anterior https://t.co/pPG2rJvkPk", "id": "1316696724216467457", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T11:05:36.000Z"}, {"text": "Como era de esperar y ya anunciaron: salimos m\u00e1s fuertes... #ironiaOn \nEspa\u00f1a se queda sola como la peor econom\u00eda desarrollada en 2020, seg\u00fan el FMI https://t.co/U5HxPZkROC v\u00eda @ABCeconomia @populares", "id": "1316031105435402240", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T15:00:40.000Z"}, {"text": "El Gob se comporta como los buenos tahures. Cuando ve q el partido se le complica, cambia las reglas del juego. El PP y Vox recurrir\u00e1n la reforma del Poder Judicial: \"S\u00e1nchez pretende liquidar la separaci\u00f3n de poderes\" https://t.co/NcQF3KPyO0 @populares @GPPopular", "id": "1316016617860390914", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T14:03:06.000Z"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la hispanidad, feliz d\u00eda a @guardiacivil en el d\u00eda de su patrona y feliz d\u00eda a las q llev\u00e1is por nombre Pilar. Viva Espa\u00f1a, Viva el Rey y viva la Guadia Civil. #12olaBanderaqnosUne https://t.co/qXlCoWLnhz", "id": "1315557830217302017", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T07:40:03.000Z"}, {"text": "Enorme #pedrocavadas en @Elhormiguero_A3 con @PabloMotos2020 #cavadasEH #lascosasporsunombre \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/CblT5lczg7", "id": "1314301040896942083", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T20:26:01.000Z"}, {"text": "El gobierno de las mentiras. Mentiras q han provocado la muerte de m\u00e1s de 50mil Espa\u00f1oles, de momento...  #penayrabia . Fernando Sim\u00f3n pidi\u00f3 no difundir \"miedo ni bulos\" el d\u00eda que Seguridad Nacional alert\u00f3 de un \"riesgo alto\" https://t.co/CF38EhfUYw @populares", "id": "1313706283778879489", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T05:02:40.000Z"}, {"text": "No sab\u00edan nada... Seguridad Nacional advirti\u00f3 a Pedro S\u00e1nchez al menos 11 veces de la amenaza del Covid-19 entre enero y marzo https://t.co/TfvBwnsynE", "id": "1313018955733368836", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T07:31:28.000Z"}, {"text": "Toda mi solidaridad con @entiquelanuit x una sanci\u00f3n injusta q pretende amedrentar al colectivo d FFIIPP en defensa d sus derechos y d unas condiciones d trabajo dignas, q el Gob les niega abandon\u00e1ndolos en su trabajo diario. Seguro q justicia anula est\u00e1 barbaridad #sosprisiones https://t.co/8ArjAV3yQY", "id": "1311681258330763274", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T14:55:56.000Z"}, {"text": "Obsesiones pol\u00edticas q van a tener consecuencias terribles. Cerrar Madrid dos semanas costar\u00e1 hasta 5.600 millones a la econom\u00eda espa\u00f1ola https://t.co/OkEUdVJwwD v\u00eda @ABCeconomia", "id": "1311677677791838208", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T14:41:42.000Z"}, {"text": "Acaba de publicar una foto https://t.co/2SwdcDkdFK", "id": "1311673551720775680", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T14:25:19.000Z"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os los Espa\u00f1oles decidimos por m\u00e1s de 80% d apoyos q nuestro pa\u00eds fuese una Monarqu\u00eda parlamentaria. Hoy, despu\u00e9s del tiempo transcurrido estoy m\u00e1s q convencido de lo acertado de nuestro modelo de estado. #vivaEspa\u00f1a #VivaElRey #YoConElRey https://t.co/3U9P7D0k7A", "id": "1309852274190168066", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T13:48:12.000Z"}, {"text": "Monarquia parlam fue elegida democr\u00e1ticamente en un refer\u00e9ndum en el q recibi\u00f3 + votos d los q t\u00fa partido ha tenido nunca contando votos d todas las elecciones a las q os hab\u00e9is presentado. Lo q es insostenible es q seas un antisistema q vive del sistema. Dimite y cierra al salir https://t.co/mYGPgupodh", "id": "1309538419253673984", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T17:01:03.000Z"}, {"text": "Hoy se celebra #laMerded patrona de #FFIIPP. Mi felicitaci\u00f3n y mi agradecimiento por vuestro trabajo y dedicaci\u00f3n en las peores condiciones. Vamos a pedirle a #SGIIPP q este a\u00f1o os regale por la celebraci\u00f3n, lo q merec\u00e9is. #sosprisiones @Tampm_Picassent @CSIFPRISIONES https://t.co/UvGoogRzWl", "id": "1309145326205513730", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:59:03.000Z"}, {"text": "Muy d acuerdo con @juecesAPM y su comunicado en relaci\u00f3n con acto d entrega d despachos a Jueces. La Monarqu\u00eda y las instituciones d estado no pueden estar al servicio d los intereses pol\u00edticos d Gob, sino d inter\u00e9s gral d pa\u00eds. Es una verg\u00fcenza el trato al Rey. #VivaelRey https://t.co/XKJsQ0P1np", "id": "1309084409853808646", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T10:56:59.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando para q Espa\u00f1a vuelva a crecer y salga de la  ruina q generan los Gob de la izq. Estamos cada d\u00eda m\u00e1s cerca. El PP se queda a dos puntos del PSOE y la coalici\u00f3n se desgasta via @20m https://t.co/n0VWBxsSgp @populares", "id": "1309047569109184514", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T08:30:36.000Z"}, {"text": "Cuando la \u00fanica tarea fundamental deber\u00eda ser salvar a los Espa\u00f1oles d la pandemia y d la ruina econ\u00f3mica. Les importa nada Espa\u00f1a y los Espa\u00f1oles. Iglesias advierte d  q \u00abuna d las tareas fundamentales\u00bb d Podemos ser\u00e1 la \u00abnueva Rep\u00fablica\u00bb https://t.co/R6Mb7rvoYo v\u00eda @ABCespana", "id": "1307343692177510402", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T15:40:00.000Z"}, {"text": "Escudo social d q tanto han presumido s est\u00e1 convirtiendo en un arma cruel q ha generado falsas expectativas y frustraci\u00f3n en muchos espa\u00f1oles q creyeron en\u00e9sima mentira d Gob. 523.344 trabajadores quedar\u00edan fuera d ERTE con la oferta d Gobierno https://t.co/Ex9U6Ef67t @populares", "id": "1307290288080269312", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T12:07:47.000Z"}, {"text": "El empecinamiento d Gob en no negociar  tiene efectos perversos. Si se hubiera negociado, consecuencias negativas q se van a producir no suceder\u00edan. El retraso en decreto d super\u00e1vit local deja sin plazo a los alcaldes xa invertir https://t.co/CpnHgPwFEy @Aglezterol @populares", "id": "1306537607514468352", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T10:16:54.000Z"}, {"text": "Mientras Gob se \u201cokupa\u201d d asuntos q no tienen nada q ver con preocupaciones d mayor\u00eda d los ciudadanos, en @populares hemos presentado ley anti okupa xa combatir ese problema real q afecta a espa\u00f1oles. Hoy SG @TeoGarciaEgea ha preguntado x tema al Vpte, q ha salido x \u201cpeteneras\u201d https://t.co/G46r9RHsAO", "id": "1306150950076387333", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T08:40:28.000Z"}, {"text": "Como en cualquier actividad d la vida hay l\u00edmites q no deber\u00edan rebasarse. Prestarse a acuerdos vergonzosos sin garantizar el respeto a la dignidad y a la memoria de los miles de muertos y heridos en atentados terroristas es repugnante. #PresupuestosXPresos https://t.co/MZIsnj0eHG", "id": "1305900665282199552", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T16:05:55.000Z"}, {"text": "El Gob s\u00f3lo acierta cuando rectifica y pone en marcha las propuesta de sentido com\u00fan q le propone @populares. Hacienda suspende la regla de gasto y los ayuntamientos podr\u00e1n gastar su super\u00e1vit https://t.co/irTN4GMGAg v\u00eda @ABCeconomia", "id": "1305474027209842688", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T11:50:37.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s d muchas agresiones y d ver esta \u00faltima, me pregunto: c\u00f3mo es posible q haya quien piense q no es urgente q los FFIIPP sean considerados agentes d autoridad y sean dotados adecuadamente xa su trabajo diario?.@populares @GPPopular https://t.co/OAx1Jrset8", "id": "1305421146150629376", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T08:20:29.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de conocer las cifras q refleja la portada de @Abc_es, aquello de \u201csalimos m\u00e1s fuertes\u201d es obsceno. El Gob d un pa\u00eds q no reconoce a miles d Espa\u00f1oles fallecidos, \u00fanicamente x ocultar una realidad inc\u00f3moda, es un Gob insensible y antisocial.@GPPopular @populares https://t.co/x5O85PmhDP", "id": "1305057576095289348", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T08:15:47.000Z"}, {"text": "Cada uno q saque sus propias conclusiones...Futuro negro para Espa\u00f1a, el \u00fanico pa\u00eds de la OCDE en el que no se prev\u00e9 recuperaci\u00f3n https://t.co/D2cic43gFX", "id": "1304746897740095488", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T11:41:16.000Z"}, {"text": "Era 1 barbaridad y lo mejor q les ha podido pasar a Aytos y a sus vecinos es q el RDL haya \u201cca\u00eddo\u201d. Si a ello a\u00f1adimos formas d la Ministra con 1 talante autoritario y nada conciliador, no puedo m\u00e1s q pedir al Gob q abandone empecinamiento y negocie #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/MiE18q27YD", "id": "1304384422628728832", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T11:40:55.000Z"}, {"text": "En estos momentos intentando \u201cin extremis\u201d justificar el expolio de los Aytos. Chuler\u00eda, amenazas y mentiras para convencer a los diputados. Curiosa manera de llegar a acuerdos... #MonteroenEstadoPuro @populares @Aglezterol @GPPopular https://t.co/B369qvJQlu", "id": "1303962896100216832", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T07:45:55.000Z"}, {"text": "Primero fue Nissan y ahora Bosch. Muy mala noticia para Espa\u00f1a. Bosch cerrar\u00e1 una f\u00e1brica en Catalu\u00f1a con 300 empleados https://t.co/w5N4duHM9v v\u00eda @abc_es", "id": "1302990678629257219", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T15:22:40.000Z"}, {"text": "Pymes y aut\u00f3nom representan el 65% pib y 75% de empleo. Es necesario reforzar su protecci\u00f3n. El PP presenta en el Congreso un plan de rescate para los aut\u00f3nomos: \"A ingresos cero, cuota cero\" https://t.co/zyJBfwpGzw @populares @GPPopular", "id": "1302915172764454912", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T10:22:38.000Z"}, {"text": "Enhorabuena al Presidente @FeijooGalicia Galicia, Galicia, Galicia y cuatro veces Galicia!!! https://t.co/earz8uRnqy", "id": "1302294942723837956", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T17:18:04.000Z"}, {"text": "S\u00f3lo Casado sube, s\u00f3lo Iglesias baja https://t.co/Gk6hTkw83O v\u00eda @larazon_es @populares", "id": "1300391348391096328", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T11:13:52.000Z"}, {"text": "Magnifica entrevista de nuestro Pte @pablocasado_ : \u201cNo se puede pedir al PP apoyar unos Presupuestos de Podemos\u201d. Se puede gritar m\u00e1s, pero no se puede ser m\u00e1s claro. https://t.co/JzBPq79ARQ via @larazon_es @populares", "id": "1299981467901202433", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T08:05:09.000Z"}, {"text": "Hoy Vilamarxant (mi pueblo) celebra el d\u00eda de su Patr\u00f3n, el Sant\u00edsimo Cristo de la Salud. Quiero desear feliz d\u00eda del Cristo a todos mis convecinos y pedirle al Sant\u00edsimo que nos d\u00e9 mucha Salud a todos en esta\u2026 https://t.co/ME9pcNW6bI", "id": "1299659575600259073", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T10:46:03.000Z"}, {"text": "Comparto la certera entrevista de nuestro SG @TeoGarciaEgea : \u00abMientras Vox exista, gobernar\u00e1 S\u00e1nchez\u00bb https://t.co/PzpXWYbSI4 v\u00eda @ABC_Cultura", "id": "1299637372108247043", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T09:17:50.000Z"}, {"text": "La puntilla de podemos para los Espa\u00f1oles, especialmente aut\u00f3nomos y pymes. \u201cNo entramos a debatir con Calvi\u00f1o, est\u00e1 firmado\": Podemos no renuncia a subir impuestos en los PGE https://t.co/cG3JPmzhUc @populares", "id": "1299261291643707392", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T08:23:25.000Z"}, {"text": "Como dice la canci\u00f3n de \u201cpresuntos implicados\u201d (es casualidad) \ud83c\udfbcayyy como hemos cambiado...\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc Podemos elimina los topes salariales a sus dirigentes y las limitaciones de mandato - https://t.co/XMcppmJUOS https://t.co/CRANMdI2w2 @populares #podemosenga\u00f1arosatodos", "id": "1299104723962859520", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T22:01:17.000Z"}, {"text": "Es todo de chiste auque sea, lamentablemente, la triste realidad. El Gobierno recomienda a los padres que lleven a sus hijos al colegio en bicicleta para evitar contagios https://t.co/3FsIZb9D5v @populares", "id": "1298983044070518784", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T13:57:46.000Z"}, {"text": "No se puede jugar con las personas. #escudocruel.  Orden interna para retrasar sin motivo las solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital https://t.co/IZbAcvYqm4 via @larazon_es @populares", "id": "1298634007576485888", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T14:50:49.000Z"}, {"text": "Ayer era Cela\u00e1 la q se desentend\u00eda d la educaci\u00f3n, y hoy es S\u00e1nchez quien levanta los hombros , se hace \u201cel sueco\u201d y les dice a las CCAA q se apa\u00f1en. No tienen verg\u00fcenza !! S\u00e1nchez emplaza a las comunidades a declarar el estado de alarma https://t.co/xn0rT4nBK5  @populares", "id": "1298234051652919296", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T12:21:32.000Z"}, {"text": "Nos pod\u00edamos ahorrar unos cuantos ministerios. El de educaci\u00f3n entre otros. Irresponsabilidad en grado sumo. Educaci\u00f3n se desentiende del inicio del curso escolar y se escuda en que es competencia auton\u00f3mica https://t.co/STasQgK1Tm @populares", "id": "1297925112268820483", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T15:53:55.000Z"}, {"text": "Mi enhorabuena al @elchecf y a toda la afici\u00f3n ilicitana por su vuelta a la categor\u00eda reina del f\u00fatbol Espa\u00f1ol.El Elche regresa al Olimpo https://t.co/9Lk0TKs1Dq", "id": "1297660388478275586", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T22:22:00.000Z"}, {"text": "Cuca Gamarra: \u00abLos reproches de Cayetana no son lo importante. Hay que dejar de mirarse el ombligo\u00bb https://t.co/3mD17gniDk via @larazon_es", "id": "1297449767233085443", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T08:25:04.000Z"}, {"text": "Sabiendo q podr\u00eda haber rebrotes, por qu\u00e9 no se ha hecho la m\u00e1s m\u00ednima previsi\u00f3n y aprovisionamiento?ESTABAN D VACACIONES. Sanidad informa de que el Remdesivir \u201cse va a agotar en las pr\u00f3ximas horas\u201d por el aumento de casos via @el_pais https://t.co/b0Dc7exfVH @populares", "id": "1297104476642381825", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T09:33:00.000Z"}, {"text": "Incertidumbre en inicio d curso, okupas campando a sus anchas, los contagios se disparan, d.p\u00fablica desbocada, IMV sin pagar ni tramitar en mayor\u00eda d casos, turismo hundido, aut\u00f3nom en ruina, y S\u00e1nchez? S\u00e1nchez no da ejemplo ni a sus ministros: https://t.co/IxwhhQI0yP @populares", "id": "1296452277687943171", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T14:21:24.000Z"}, {"text": "Mi felicitaci\u00f3n a @cucagamarra @AlmeidaPP_ y @anapastorjulian x vuestras nuevas responsabilidades. A mi juicio, los mejores para el momento q vive nuestro pa\u00eds. Grand\u00edsima decisi\u00f3n de @pablocasado_  y @TeoGarciaEgea q mejora la posici\u00f3n del @populares. El tiempo os dar\u00e1 la raz\u00f3n", "id": "1295427352420397056", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T18:28:43.000Z"}, {"text": "@TampmAlbocasser", "id": "1293117298073636864", "lang": "und", "created_at": "2020-08-11T09:29:23.000Z"}, {"text": "Sin la consideraci\u00f3n d agentes d aut. los FFIIPP est\u00e1n vendidos. Es urgente!!!! Mucho \u00e1nimo y una pronta recuperaci\u00f3n Una agresi\u00f3n en carcel de Albocasser a una funcionaria delata la precariedad de los funcionarios de prisiones una vez m\u00e1s https://t.co/tXLtDOrK0G @Tampm_Picassent", "id": "1293116907294461952", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T09:27:50.000Z"}, {"text": "Sin ninguna duda!! Gonz\u00e1lez Terol (PP): \u00abA este Gobierno le sobra soberbia y crispaci\u00f3n y le falta voluntad de consenso\u00bb https://t.co/zFLmTtQw9n v\u00eda @ABCespana", "id": "1293100513492426753", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T08:22:41.000Z"}, {"text": "Creo q es lo mismo q quiere hacer aqu\u00ed el #Gobiernoruina #IroniaOn Reino Unido elimina el impuesto por compra de vivienda y baja el IVA a la hosteler\u00eda para salir de la crisis - https://t.co/XMcppmJUOS https://t.co/U0QgJY8S0w", "id": "1292786162176753672", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T11:33:34.000Z"}, {"text": "Es lo normal q los Alcaldes se rebelen. C\u00f3mo actuar\u00eda cualquiera si el Gob le dijera q se va a quedar con sus ahorros? @populares @Aglezterol https://t.co/Tx6V2C5SKU", "id": "1292739960383123456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T08:29:59.000Z"}, {"text": "Gracias al trabajo d @UBF_bombers @divalterra @BombersAlacant @AT_Brif @GVA112 Perimetrado y sin llama el incendio de la Vall de la Gallinera que ha calcinado 180 hect\u00e1reas https://t.co/FCx55v7wk8", "id": "1292429417634037760", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T11:55:59.000Z"}, {"text": "Es el Gob de la mentira y eso es lo \u00fanico q hacen bien. \u201cSi el Gobierno nos minti\u00f3 con el comit\u00e9 de expertos, con qu\u00e9 no nos estar\u00e1 mintiendo ahora\u201d https://t.co/b0K8oBLCEg", "id": "1292427070740606977", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T11:46:40.000Z"}, {"text": "Cuesta abajo y sin frenos....\u201dEl tim\u00f3n de la pandemia ya no lo lleva nadie; es un caos\u201d https://t.co/UT9XF3hm66 v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1292425385968377856", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T11:39:58.000Z"}, {"text": "Comparto totalmente las reflexiones del Pte. Algunos quieren acabar con el r\u00e9gimen del 78 y el inicio de esa carrera suicida se inicia cuestionando al Rey. Pablo Casado: \u00abEl debate sobre la Monarqu\u00eda es suicida para la concordia nacional\u00bb https://t.co/hZvGihmh6x v\u00eda @ABCespana", "id": "1292423703578513411", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T11:33:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f V.E.R.D.E. https://t.co/ZLPdO452CG", "id": "1292379243234680832", "lang": "pt", "created_at": "2020-08-09T08:36:37.000Z"}, {"text": "Los socialistas siempre nos llevan a la \u201cchampions League\u201d de la econom\u00eda... Espa\u00f1a, l\u00edder de desempleo en Europa con una tasa del 15,6% y por delante incluso de Grecia via @20m https://t.co/ZRzwogn1Ko @populares", "id": "1291697584072007680", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T11:27:57.000Z"}, {"text": "Evidente q un Alcalde, sea del signo q sea, debe velar x el inter\u00e9s d sus vecinos. X ello el \u201cacuerdo\u201d/chantaje deber\u00eda no salir adelante. Los alcaldes adelantan el fracaso d acuerdo entre Gobierno y Femp xa el super\u00e1vit: \"Todos votar\u00e1n no\" https://t.co/Yfne4mx7fc @populares", "id": "1291685370292314116", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T10:39:25.000Z"}, {"text": "La mentira es su divisa. Cada cosa q dicen, cada cosa q pactan es una enorme mentira, siempre en beneficio propio y en perjuicio otros. Esta vez les toca a EELL. Hacienda cambia el acuerdo con la FEMP para no devolver los remanentes hasta 2037 https://t.co/sM72d4acQm @Aglezterol", "id": "1291307773104394240", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T09:38:59.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana apoyando a los ganaderos de reses bravas de la raza aut\u00f3ctona Valencia en su protesta contra la Generalitat x haberles dejado sin ayudas x cuestiones exclusivamente ideol\u00f3gicas #contraelsectarismo #perlesnostrestradicions #bousalcarrer @bousdecarrer_cv https://t.co/s7R4q8mg3m", "id": "1291300015391023104", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T09:08:09.000Z"}, {"text": "Muy agradecido a @eldiestro @eugenionarbaiza y @EstherPallardoP por esta agradable charla de ayer. https://t.co/4Y1E4dR8MA", "id": "1290933147979452417", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T08:50:21.000Z"}, {"text": "Con 12 votos a favor d Psoe, 12 votos en contra d PP, Cs y Junts, y abst d IU, sale a adelante el robo d los ahorros d los Aytos y Diput. Es una verg\u00fcenza q el Gob despu\u00e9s d dejarles tirados en la pandemia encima les incaute ahorros. #AbelCaballerodimision @populares @Aglezterol https://t.co/mSTe5Iqijs", "id": "1290209375731163136", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T08:54:20.000Z"}, {"text": "Gran entrevista de martinez_almeida_ q le acerca, m\u00e1s si cabe, a la gente. #UnTipoNormal #UnGranAlcalde https://t.co/RDIwKY1pIB", "id": "1289898532485255168", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T12:19:09.000Z"}, {"text": "El \u00fanico inter\u00e9s de S\u00e1nchez no es Espa\u00f1a. Es quedarse todo el tiempo q pueda en el Gobierno. Y para eso utiliza todo el presupuesto, incluidas las ayudas de la UE por la Covid-19 #ComprandoVotos https://t.co/ENPS0VDvKl @populares", "id": "1289508781093658626", "lang": "es", "created_at": "2020-08-01T10:30:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/ENPS0VlUSN", "id": "1289499931665997824", "lang": "und", "created_at": "2020-08-01T09:55:16.000Z"}, {"text": "En intervenc, ha hecho 1 llamamiento a CCAA, Diputc y Aytos xa q colab.  \"en puesta en marcha d todo el volumen d recursos econ\u00f3micos q se van a necesitar xa poder recuperar Econom\u00eda..\". Traducci\u00f3n: dadme a m\u00ed \u201cpasta\u201d q yo la reparto xa gantizarme apoyos en congreso. @populares", "id": "1289189853582614529", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T13:23:07.000Z"}, {"text": "Espero q quede alg\u00fan municipalista en el PSOE y no cedan ante una apropiaci\u00f3n intolerable de los fondos de las EELL. Los Ayuntamientos aplazan la votaci\u00f3n del plan de Hacienda sobre sus ahorros ante la falta de acuerdo  @populares @Aglezterol https://t.co/xw3uBV6Q9x", "id": "1289148386273374208", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T10:38:21.000Z"}, {"text": "Los aplausos a S\u00e1nchez eran por esto? https://t.co/FF9QAasx5M", "id": "1289146299137368064", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T10:30:03.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez en su intervenci\u00f3n intentando justificar el mayor ataque a la autonom\u00eda financiera de las EELL. Los ahorros de los Aytos no se tocan. #NoesNo @Aglezterol @populares https://t.co/plfBcpzZTJ", "id": "1289119990696878085", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T08:45:31.000Z"}, {"text": "Seguro q Alcaldes d PSOE defender\u00e1n x encima d todo a sus ciudadanos. Conf\u00edo en q todos los Alcaldes le den un NO rotundo a esta propuesta inaceptable.S\u00e1nchez le quita dinero a los alcaldes y a la vez les promete un nuevo stma d financiaci\u00f3n: https://t.co/pZNS8yRJTy @populares", "id": "1288854905642520579", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T15:12:09.000Z"}, {"text": "Muy apenado por la muerte de mi amigo @carloscalvo43. Gran periodista y escritor pero, por encima todo, grand\u00edsima persona. Te vamos a echar en falta!! Mis condolencias a @gillesricart, a la familia y amigo. #dep https://t.co/btc3gzwvIg", "id": "1288421895205945345", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T10:31:32.000Z"}, {"text": "Para el PSOE los acuerdos de asistencia presencial del 50% de los diputados son como el comit\u00e9 de expertos del Gob en la pandemia.... No existen!! @populares https://t.co/V0TIwLlOgt", "id": "1288401422954962944", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T09:10:11.000Z"}, {"text": "Esto se parece a 1 atraco. T amenazan con provocarte 1 da\u00f1o si no entregas algo q es tuyo y leg\u00edtimamente t pertenece. Estos son los del dialogo.. El Gobierno amenaza a los aytos d PP con dejarles sin fondos europeos si no le dan su super\u00e1vit: https://t.co/Dcyehd3bP4 @populares", "id": "1288374530453508096", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T07:23:19.000Z"}, {"text": "Un dato muy preocupante, q puede empeorar simplemente con declaraciones irresponsables como las de Sim\u00f3n. Espa\u00f1a destruye 1,1 millones de empleos en el segundo trimestre - El Independiente https://t.co/laC5mcfkAy", "id": "1288022907373985793", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T08:06:06.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 puede ir mal... ?. No deben saber q el 13% del pib de nuestro pa\u00eds depende del Turismo. Y si lo saben casi peor... @populares #desastresegobierno #nosllevanalaruina https://t.co/FilURxAQct", "id": "1287829218206916610", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T19:16:26.000Z"}, {"text": "Si hubiera elecciones Sanchez se convertir\u00eda en Pte, adem\u00e1s de Espa\u00f1a, de EEUU, Portugal, Alemania, etc...#ironiaOn. Es u\u00f1a pu\u00f1etera verg\u00fcenza la utilizaci\u00f3n partidista de la instituci\u00f3n. El CIS de Tezanos ampl\u00eda a 13 puntos la ventaja del PSOE sobre el PP https://t.co/mxECTOw7it", "id": "1287705244718239744", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T11:03:49.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen #DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n desde que Pablo Casado es presidente del Partido Popular y 2 a\u00f1os de alternativa responsable y firme. Muchas gracias @pablocasado_ por transmitirnos esa ilusi\u00f3n a todos los afiliados y simpatizantes de @populares https://t.co/cY3987Tzug", "id": "1285521109346115584", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T10:24:50.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a mi amigo @CarlosMazon40 por haber sido elegido x abrumadora mayor\u00eda Pte del @alicantepp. #MasprovinciaMescomunitat @populares https://t.co/VGWrgrdfgF", "id": "1284453728834203649", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T11:43:27.000Z"}, {"text": "Es como si el banco se queda con tus ahorros cuando los puedes necesitar porque tienes una situaci\u00f3n complicada cerca. Los alcaldes se rebelan contra la propuesta del Gobierno: \"Mandan a la quiebra a los ayuntamientos\" https://t.co/hKtJT4d5Rv @populares", "id": "1284047172703584258", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T08:47:57.000Z"}, {"text": "https://t.co/iIkKEEoeuS", "id": "1283303038913044480", "lang": "und", "created_at": "2020-07-15T07:31:01.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @FeijooGalicia y @ppdegalicia por su resultado en estas elecciones fruto de una gran gesti\u00f3n q los gallegos valoran. Mi reconocimiento a @carlositurgaiz y a @PPmasCs por el trabajo hecho en la defensa del constitucionalismo y la Libertad en el pa\u00eds Vasco.", "id": "1282437110755196936", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T22:10:08.000Z"}, {"text": "Mucha suerte a @FeijooGalicia y @carlositurgaiz en la jornada de hoy. @ppdegalicia @PPVasco @populares https://t.co/XONfV2PcXU", "id": "1282274018775781378", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T11:22:04.000Z"}, {"text": "Jornada electoral en #Vitoria junto @Milamarcos @LlanosdeLuna y #CarlosUrquijo. #EleccionesVascas https://t.co/gUrvPlkL5G", "id": "1282259126047911937", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T10:22:53.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @mjosecatala por su elecci\u00f3n como presidenta de @popularesVLC  y a @JCcaballeroM y @MJFSanSegundo x haber sido elegidos SG y Coord G del Partido. https://t.co/mJHpq1FCrt", "id": "1281649783170428929", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T18:01:34.000Z"}, {"text": "Muchos paises en la EU van a bajar impuestos, a q espera S\u00e1nchez? Vamos a ser los \u00faltimos como en la reacci\u00f3n ante la pandemia? Tenemos un Gob q llega tarde siempre. Reino Unido baja el IVA al 5% durante 6 meses al turismo y la hosteler\u00eda https://t.co/1iIUd30Iu5 v\u00eda @expansioncom", "id": "1281133282864832512", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T07:49:11.000Z"}, {"text": "Imagino q es esto a lo q se refiere Iglesias cuando habla d normalizar las cr\u00edticas en democracia. Siempre predicando con el ejemplo!.Expedientan al letrado mayor del Consejo de Estado tras escribir en ABC una tribuna cr\u00edtica con el Gobierno https://t.co/Ygmk5wUCjo v\u00eda @ABCespana", "id": "1280771661512478721", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T07:52:14.000Z"}, {"text": "Apoyando a @Tampm_Picassent y al resto de compa\u00f1eros de @prisionesSOS en la presentaci\u00f3n de la propuesta de #estatutoprisiones. https://t.co/qwyAtMr35l", "id": "1280599019581038594", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T20:26:13.000Z"}, {"text": "No se puede actuar con mayor desprecio a los m\u00e1s de 40000 Espa\u00f1oles fallecidos!! El Gob del pueblo contra el pueblo. Pedro S\u00e1nchez se ausenta del primer funeral por las v\u00edctimas de la Covid-19 https://t.co/Hh3eCyjwc1", "id": "1280415302535217152", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T08:16:11.000Z"}, {"text": "Amenazaban con hacerlo y ya lo anuncian sin sonrojo. El Gob va \u201cechar mano\u201dde los ahorros de los Aytos. No s\u00f3lo no han ayudado a las EELL en esta pandemia, sino q les retienen dinero del iva de sus ciudadanos y como colmo van a incautar sus ahorros. #SoSAyuntamientos https://t.co/Bb2ZQFc0ur", "id": "1278048526921064453", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T19:31:28.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T12:02:44.000Z", "text": "Qu\u00e9 ser\u00e1 lo pr\u00f3ximo, proponer a Otegui de Ministro del interior?. Queda alguien con sentido de estado en el PSOE?. Zapatero pide \u00abministros independentistas\u00bb en el Gobierno https://t.co/ziYaBXveox", "id": "1277210823262380032"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-27T22:37:40.000Z", "text": "Toda mi solidaridad con @MeerRocio q ha sido v\u00edctima de la intransigencia y el fanatismo. https://t.co/U8YVkAxAoO", "id": "1277008222700871680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-26T08:18:25.000Z", "text": "Desvelada la En\u00e9sima mentira del Gobierno. Han perdido la verg\u00fcenza y nos mienten en la cara de manera continua.Sanidad afirma que \"existen otras herramientas, adem\u00e1s del estado de alarma, para decretar el confinamiento\" https://t.co/qRsBINrkt9 @populares", "id": "1276429597018599426"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T14:08:49.000Z", "text": "Que pena!! y que mal lo vamos a pasar x la irresponsabilidad de algunos. El FMI empeora dr\u00e1sticamente sus previsiones para Espa\u00f1a y la sit\u00faa en cabeza del hundimiento mundial https://t.co/qx9Po8EMOF @populares", "id": "1275793001973985290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T07:42:49.000Z", "text": "Pod\u00edan utilizar ese dinero xa garantizar las condiciones de trabajo y la seguridad de los funcionarios, x ejem en #sosprisiones El Gobierno formar\u00e1 a los funcionarios en \u00abdiversidad afectivo-sexual\u00bb e \u00abhistoria del feminismo\u00bb: https://t.co/bOCNXueDAR @Tampm_Picassent @populares", "id": "1275695860844769283"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-21T22:48:35.000Z", "text": "Ha incautado +2500 mill a CCAA y +700 mill a Aytos y quiere quedarse con super\u00e1vits d Aytos, forma parte d Gob q ha arruinado Espa\u00f1a y viene a darnos lecciones. Da Pena! .MJes\u00fas Montero toca a rebato contra Feij\u00f3o: \"Representa a la ultraderecha en Galicia\" https://t.co/TEV4epikuV", "id": "1274836641631350785"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-21T21:34:26.000Z", "text": "Lo q todo el mundo imaginaba. Lo supieron y no hicieron nada!!!. Pedro S\u00e1nchez recib\u00eda informes diarios sobre la amenaza del coronavirus desde el 24 de enero https://t.co/66YZ0wJ7z4 @populares @Abierto_PP", "id": "1274817980904464388"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-21T08:48:06.000Z", "text": "Teodoro Garc\u00eda Egea: \u201cEn marzo el Gobierno asumi\u00f3 el mando \u00fanico. Eran los que mandaban, tambi\u00e9n en las residencias\u201d https://t.co/NWJVlTsKii via @larazon_es", "id": "1274625129364979713"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-20T09:57:28.000Z", "text": "Despu\u00e9s d +43000 muertos y + d 200mil contagios el Gob act\u00faa como si nada hubiera pasado y pone en peligro a todos. Me preocupa la irresp d  Gob. S\u00e1nchez rechaza tomar medidas adicionales d control d Covid-19 en aeropuerto d Barajas x ahora https://t.co/kJ4zcoKgzC @populares", "id": "1274280195227299841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T09:14:54.000Z", "text": "Ya lo advirti\u00f3 S\u00e1nchez q son el Gobierno m\u00e1s transparente. Ah\u00ed lo dejo!!. 226 espa\u00f1oles han muerto por coronavirus desde que Sanidad congel\u00f3 la cifra de fallecidos https://t.co/skX9lbHRwB", "id": "1273907096447266818"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-18T21:06:08.000Z", "text": "Como en todo lo q ha hecho este Gob  desde el ppio de su gesti\u00f3n: \u201cEl plan del Gob para el turismo llega tarde y es corto\u201d. Las consecuencias de la irresponsable gesti\u00f3n las pagaremos todos los Espa\u00f1oles. Le\u00eddo en @elmundoes @populares https://t.co/K9BalorvmE", "id": "1273723695060717568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T11:23:53.000Z", "text": "En este Gob es todo as\u00ed. En lo \u00fanico q piensan, en propaganda. Mientras + 40000 muertos, Nissan, los peores pron\u00f3sticos econ\u00f3micos y deuda desbocada. #Quenoparelafiesta La operaci\u00f3n rescate del ministro Pedro Duque: \"Hoy volver\u00eda al espacio\" https://t.co/RyXyJhPRcx @populares", "id": "1272127618146381825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T13:37:37.000Z", "text": "Hasta los ilustres socialistas se rinden ante la evidencia. Felipe Gonz\u00e1lez compara al Gobierno de S\u00e1nchez con el \"camarote de los hermanos Marx\" - El Independiente https://t.co/b0tG4sUsKQ @populares @Abierto_PP", "id": "1271074107044610051"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-09T12:25:16.000Z", "text": "Es evidente q mando \u00fanico en el Gob es responsabilidad \u00fanica en gesti\u00f3n del Gob. #verdeyconasas . Iv\u00e1n Redondo, sobre las residencias en plena pandemia: \"La autoridad competente es el Ministerio de Sanidad\", por @nrichart https://t.co/YnNFKsZoms @libertaddigital @populares", "id": "1270331126746353664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-08T11:11:06.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Junta Directiva Nacional de @PPopular. Se aprueba y se convoca congresos de populares_valencia congreso de @alicantepp  y el congreso de popularsval . pablocasadoblanco @teogarciaegea\u2026 https://t.co/ahsHQqsz2k", "id": "1269950074353844227"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-04T09:24:20.000Z", "text": "Muchos miembros d FFCCSSEE,  FFIIPP y sanitarios salen de esta contagiados por falta de EPI, m\u00e1s de 40000 familias rotas x muerte de alg\u00fan familiar. Pero como dice el Gob, \u201cAlgunos\u201d van a salir m\u00e1s fuertes. \ud83d\udd0c #GobiernoDeLaMentira #MarlaskaDimision @populares @Abierto_PP https://t.co/jca2K9fBKE", "id": "1268473651336302594"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-03T17:34:27.000Z", "text": "Ha aprendido de su jefe, siempre q pasa algo la culpa es de todos menos suya. Marlaska se desmarca del cese de P\u00e9rez de los Cobos: \"Ha sido el secretario de Estado\" - El Independiente https://t.co/REC60Mdv1F v\u00eda @elindepcom @populares", "id": "1268234605389328384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-03T08:36:00.000Z", "text": "Ya sab\u00edamos que S\u00e1nchez era experto en plagiar...  pero cada vez q tiene oportunidad nos lo confirma. El Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias copia p\u00e1rrafos enteros de la \u00abtarjeta social\u00bb que aprob\u00f3 Rajoy https://t.co/QU3uyVU6D5 v\u00eda @ABCespana @populares", "id": "1268099099309608960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-02T11:27:02.000Z", "text": "Es grav\u00edsimo y es gota q tiene q colmar el vaso. Marlaska no puede estar ni 1s m\u00e1s en Minist. Auguro q esto no acaba aqu\u00ed. Seg\u00fan @elconfidencial: Una nota secreta revela que Marlaska ces\u00f3 a De los Cobos por no filtrarle investigaciones https://t.co/xsdQjos6My @populares", "id": "1267779754398289922"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-01T08:11:11.000Z", "text": "Irresponsabilidad total!!!. Lo sab\u00edan y nos han estado mintiendo a nuestra cara!!! #mentiratrasmentira https://t.co/hNqvVzh4Us", "id": "1267368081959063552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T12:59:06.000Z", "text": "D muertos, d contagiados, d aut\u00f3nomos arruinados, d parados en Nissan, Alcoa y miles d empresas, los responsables sois vosotros, S\u00e1nchez e iglesias. Iglesias corresponsabiliza al PP de los muertos por Covid y dice que Vox querr\u00eda dar un golpe de Estado https://t.co/Zs83UmjBDm", "id": "1265990984892141568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-25T09:10:07.000Z", "text": "Sr S\u00e1nchez, conoce aquello d \u201cdime d q presumes y te dir\u00e9 d q careces\u201d. Lo q s\u00ed es muy fuerte es q con + d 30000 muertos, + d 51000 sanit contagiados, las cifras d paro m\u00e1s alta d las ultimas 2 d\u00e9cadas y + d 122.000 negocios cerrados gasten en propaganda lo q no pagan en ERTE. https://t.co/kcyIx4APvp", "id": "1264846194154582019"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-24T10:06:58.000Z", "text": "Y por supuesto gracias tmb al gran @ra_ayala. @Abierto_PP", "id": "1264498116306317313"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-24T09:06:25.000Z", "text": "Siempre q los socialistas nos arruinan, y ya van dos veces, tiene q llegar @populares xa sacarnos de la ruina. Tenemos al mejor lider, @pablocasado_ tenemos 1 plan xa q entre todos #ActivemosEspa\u00f1a y tenemos a los mejores profesionales ayudando en esa labor. https://t.co/UrvisMRyKU", "id": "1264482875979808768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-24T08:15:14.000Z", "text": "Comparto con todos vosotros estos \u2018Di\u00e1logos en Libertad\u2019 con Vicente Betoret: \u201cValencia est\u00e1 marginada por S\u00e1nchez por sus diferencias hist\u00f3ricas con Ximo Puig\u201d https://t.co/dwL7L1W6wg mi agradecimiento a @eugenionarbaiz @EstherPallardoP y  @ElDiestro_ @GPPopular", "id": "1264469995158978561"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T13:09:45.000Z", "text": "Contin\u00faa el sainete. Son tan mentirosos que se mienten hasta entre ellos. Moncloa culpa a Adriana Lastra de firmar el acuerdo con Bildu sin consultar su contenido con el Gobierno https://t.co/bnHTJ5Vv61 v\u00eda @voz_populi @populares @GPPopular", "id": "1263456951322714114"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T19:19:37.000Z", "text": "S\u00e1nchez se entrega a los socios de los terroristas y sus socios de Podemos. Si ten\u00edamos alguna posibilidad de salir de la q nos viene, esto lo apuntilla. Que Dios nos pille confesados #PobreEspa\u00f1a #SanchezvendeEspa\u00f1a @GPPopular https://t.co/UJCvH8PAuG", "id": "1263187643002753026"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T10:51:33.000Z", "text": "\ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc, a S\u00e1nchez en el Congreso \ud83d\udc49 \"La semana pasado propusimos el Plan #ActivemosEspa\u00f1a para salvar vidas y empleos sin vulnerar las libertades p\u00fablicas\". https://t.co/FDkFdvcv22", "id": "1263059783638269952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T10:04:29.000Z", "text": "Sencillamente impresentable!!. Sanidad sostiene que \u00abuna parte importante\u00bb de los 51.000 sanitarios se infectaron \u00aben su casa\u00bb: https://t.co/AElr2GIbW9", "id": "1263047939682963458"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T08:18:36.000Z", "text": "Grande @pablocasado_ poniendo a S\u00e1nchez frente a si mismo. Menudo repasito a los desastres q est\u00e1 provocado el Gobierno. https://t.co/DtC7xYjUMT", "id": "1263021290694356992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-17T11:18:32.000Z", "text": "El vir\u00f3logo que par\u00f3 la covid-19 en Italia: \"Sin test a gran escala nos esperan ocho largos meses\" https://t.co/9s0BWT8UXv", "id": "1261979411844419585"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T10:15:18.000Z", "text": "No coment!!!.Sim\u00f3n revela que Sanidad \u00abmodifica\u00bb sobre la marcha los \u00abindicadores\u00bb para decidir el paso de fase: https://t.co/fMtrOWJg3R", "id": "1261601110671929344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-13T17:32:03.000Z", "text": "Despu\u00e9s de la reversi\u00f3n en esa \u00e1rea de Salud no han hecho m\u00e1s q empeorar las cosas. Y esto es lo q faltaba. No se puede hacer peor las cosas. https://t.co/DfE5W8N4yx", "id": "1260623855246290945"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T12:40:41.000Z", "text": "Enhorabuena @Albiol_XG por recuperar  una alcald\u00eda q hab\u00edas ganado en las urnas. El tiempo ha hecho justicia. El PP recupera Badalona tras el fracaso de la alianza entre PSC y la CUP https://t.co/XgLsPBjBtO v\u00eda @elindepcom", "id": "1260188144487579649"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T08:12:18.000Z", "text": "Y digo yo, no ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil hacerles un test? Alguien cree q van a venir a Espa\u00f1a para estar confinados? Hay alguien al tim\u00f3n?. Los turistas extranjeros que lleguen a Espa\u00f1a tendr\u00e1n que estar en cuarentena 14 d\u00edas https://t.co/48LWnoaVTn #disparatetotal @GPPopular @populares", "id": "1260120604524662786"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-11T20:42:52.000Z", "text": "Espectacular @TeoGarciaEgea en @24h_tve . Claro, muy claro... https://t.co/V8tKoyk6ny", "id": "1259947100395184134"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-11T13:50:46.000Z", "text": "Si lo q dice Sim\u00f3n es cierto, empiezo a entender decisiones q se han tomado en desescalada. El criterio es: \u201c hago lo q quiero xq soy el q manda\u201d, y no hay m\u00e1s..Sim\u00f3n reconoce que los expertos no deciden qui\u00e9nes pasan de fase: \u00abEs el ministro\u00bb: https://t.co/13d89aJh2B @GPPopular", "id": "1259843394815262730"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-10T11:51:33.000Z", "text": "Esto es d locos!!!. Llevamos pidiendo test masivos dsd no s\u00e9 cto tiempo. Mando \u00fanico es este quien ordena, no?. Hubiera quedado mejor diciendo q  no pasamos pq no les da la gana.  Valencia se queda en la fase 0 por no haber hecho suficientes test https://t.co/ouSKxLv2AY #mienten", "id": "1259451004199862273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-10T09:58:42.000Z", "text": "Abraham Lincoln dijo: \u201cPuedes enga\u00f1ar a todo el mundo alg\u00fan tiempo. Puedes enga\u00f1ar a algunos todo el tiempo. Pero no puedes enga\u00f1ar a todo el mundo todo el tiempo.\u201d Es evidente q a\u00fan no hab\u00eda nacido ni S\u00e1nchez ni Ximo Puig q han roto estad\u00edsticas #CampeonesdelaMentira https://t.co/QMSiziGBj9", "id": "1259422602680033282"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-09T09:02:41.000Z", "text": "Los q estaban avisados x OMS dsd enero y no hicieron NADA, los q abandonaron a sanitarios, FFCCSSEE y FFIIPP sin Epi, los q compraron mat fake, los q falsean datos y ocultan muertos, los q van a hundir econ\u00f3micam el pa\u00eds x 3a vez. Los de siempre haciendo lo de siempre.. #Asco https://t.co/XfO6SwQuNZ", "id": "1259046119230898176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T20:46:27.000Z", "text": "Se dan situaciones curiosas como q el Rinc\u00f3n d Ademuz con 0 contagios no pase de fase 0 a fase 1. A ello hay q a\u00f1adir q Teruel y Cuenca si pasa a fase 1. Todo hecho con mucho criterio. https://t.co/srNKjljs8D", "id": "1258860841622999044"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T19:35:24.000Z", "text": "Cu\u00e1les son criterios xa dejar fuera d fase 1 a parte importante d C.Valenciana?. Si no se dan nombres d supuestos expertos ni criterios, c\u00f3mo sabemos q decisi\u00f3n no es arbitraria?. S\u00f3lo  10 zonas d C.Valenciana pasan lunes a Fase 1  https://t.co/8LvrqVnD39 @populares @GPPopular", "id": "1258842960063598593"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T19:20:59.000Z", "text": "El inter\u00e9s por proteger a los Espa\u00f1oles queda fuera de toda duda... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. En qu\u00e9 manos estamos!!!Espa\u00f1a queda fuera del reparto de 1,5 millones de mascarillas de Bruselas porque no lo solicit\u00f3 https://t.co/OyneqVYghP", "id": "1258839333848657924"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-07T15:26:29.000Z", "text": "Lo de este Sr. es para q lo fiche \u201cel club de la comedia\u201d. Si este es el experto, cuerpo a tierra... Fernando Sim\u00f3n, sobre el desfase en la cifra de fallecidos: \u00abNo sabemos si se debe a un accidente de tr\u00e1fico enorme\u00bb https://t.co/HKReMG6tQl v\u00eda @ABC_Conocer @GPPopular @populares", "id": "1258417929374351361"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T21:32:49.000Z", "text": "Fant\u00e1stica entrevista a @TeoGarciaEgea en @ElCascabelTRECE. Claridad y sentido com\u00fan. https://t.co/BVgyTBEHdO", "id": "1258147733573074949"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T09:02:33.000Z", "text": "Pablo Casado a S\u00e1nchez : \u201cEl caos es ud Sr S\u00e1nchez\u201d https://t.co/D0RiIBbZBf", "id": "1257958922499108866"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T09:00:54.000Z", "text": "Sr S\u00e1nchez puede decirle a los ciudadanos cuanto le va acostar el rescate a funcionarios, pensionistas y parados? https://t.co/GOaF9uFS0a", "id": "1257958505488822272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T08:58:22.000Z", "text": "Pablo Casado a S\u00e1nchez: han pasado uds. de pregonar el escudo social a utilizar como escudos humanos a los parados y los aut\u00f3nomos\u201d https://t.co/kbBWPK3wRb", "id": "1257957868210466818"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-05T11:38:39.000Z", "text": "Seg\u00fan el Sr. Sim\u00f3n \u201clo fundamental no son los test, es eliminar el contacto de riesgo\u201d. Pero si confinamos a los positivos \u00fanicamente, ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil evitar contactos de riesgo. No? #TestMasivosYa @GPPopular https://t.co/ehz6Bw5jMO", "id": "1257635820133142528"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-04T21:33:27.000Z", "text": "Son tan de fiar, q ni sus socios de investidura les van a apoyar. Mienten a todos y todo el tiempo. ERC votar\u00e1 no a la pr\u00f3rroga del estado de alarma https://t.co/KOfvZMJjr8 @GPPopular @populares", "id": "1257423114788638720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:53:47.000Z", "text": "El Gob primero se apropi\u00f3 de m\u00e1s 700 mill d liq iva d los Aytos. Ahora directamente se quieren quedar con la hucha municipal. Un Esc\u00e1ndalo may\u00fasculo!!!. Hacienda explora usar los 30\u2024000 M de la hucha de los Ayuntamientos para el covid https://t.co/OL6x1jCOHR @GPPopular", "id": "1256884653568536576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-02T13:00:35.000Z", "text": "No puedo + con \u201cnueva realidad\u201d lo q debe ser la normalidad d siempre. Y \u201cescudo social\u201d q no es otra cosa q hacer como q hace algo mientras no se hace + q meter pata y hundir pa\u00eds. Menos rollos haz test masivos, protege a los q luchan contra covid y a aut\u00f3n, trabaj y empres. https://t.co/K7WMOc2r02", "id": "1256569273880850432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-30T08:51:22.000Z", "text": "Irresponsabilidad , falta d talla pol\u00edtica y falta de empat\u00eda todo en uno. La vicepresidenta Ribera, a los hosteleros: \"El que no se sienta c\u00f3modo, que no abra\" https://t.co/j9ka5cDRQN @HOSBEConline @FoturValencia", "id": "1255781780864499714"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-30T08:07:13.000Z", "text": "Xq no se hacen test masivos?. Si tenemos test en Espa\u00f1a y los tienen q vender fuera. No tiene sentido. No hacer test masivos es enviar a Espa\u00f1oles a otro contagio masivo como 8M. Y si Gob no compra, q permita al menos, q los Aytos,CCAA y las empr  los puedan comprar #sentidocomun https://t.co/cJy8AjbzWa", "id": "1255770669272481792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-29T21:22:47.000Z", "text": "Hoy Iglesias ha escuchado lo q no quer\u00eda escuchar. Es imposible decir m\u00e1s verdades juntas en tan poco tiempo. Zasca tras zasca. https://t.co/yElDYElYWE", "id": "1255608491416465409"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T17:58:27.000Z", "text": "La explicativa de S\u00e1nchez no la mejora ni la Ministra de trabajo con su mon\u00f3logo sobre los ERTE. #lapartecontratanteselaprimeraparte #Desescalada @GPPopular", "id": "1255194685003497474"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T14:50:01.000Z", "text": "Las declaracionesd Oltra se comentan solas. En una comunidad en la q el turismo representa el 14\u20196 PIB y m\u00e1s de 287000 empleos.... Los hoteleros de Benidorm piden la dimisi\u00f3n de Oltra por decir que el turismo \"beneficia a unos pocos\" https://t.co/8rxOGS8H54", "id": "1255147262298087430"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T08:40:50.000Z", "text": "Sr S\u00e1nchez pq no deja d mentir en n\u00famero contagios, muertos, sanitarios contagiados y test realizados y hace test a toda Espa\u00f1a?. Empresas de biotecnolog\u00eda alzan la voz contra el Gobierno: \"Har\u00edamos 1,5 millones de test de Covid-19, pero no nos llaman\" https://t.co/JjTGfYERkY", "id": "1255054353389535232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-27T11:45:47.000Z", "text": "Es evidente q durante toda la gesti\u00f3n el gobierno ha ido por detr\u00e1s del virus y sin plan, ahora adem\u00e1s ha bajado los brazos y va a ciegas (sin test masivos)Casado: \u00abEl Gobierno se ha rendido, no hay nadie al volante\u00bb https://t.co/PfxZRRFM6B v\u00eda @ABCespana @GPPopular @populares", "id": "1254738510524841984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-27T09:09:27.000Z", "text": "Que se deje \u201ctiradas\u201d a CCAA despu\u00e9s d incautarles 2500m es muy grave, xo no se habla d Aytos a los q Gob les ha incautado 700mill q eran suyos y adem\u00e1s ha hecho amago d incautarles super\u00e1vit. Esperemos q no sea as\u00ed. Pq son los q est\u00e1n en 1a l\u00ednea evitando q nadie se quede atr\u00e1s. https://t.co/JJtvtCUsRf", "id": "1254699166929952770"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-25T18:09:23.000Z", "text": "Despu\u00e9s d cacerola atronadora q acaba d escucharse en toda Espa\u00f1a, supongo q  S\u00e1nchez en su #AloPresidente declarar\u00e1 luto, Pedir\u00e1 perd\u00f3n a Espa\u00f1oles, cesar\u00e1 a Illa, Iglesias, I.Montero, Y.Rodr\u00edguez. Y anunciar\u00e1 test masivos en todo el pa\u00eds y EPI xa sanitarios, FFCCSSEE e IIPP", "id": "1254110268990328837"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-25T10:28:02.000Z", "text": "El s\u00e1bado pasado pod\u00edan salir a calle a dar paseos, a ppios d semana s\u00f3lo a super, banco, luego a pasear los ni\u00f1os d hasta 14. Hoy ya son los menores d 14. Quedan 24hrs, a ver cuantas veces m\u00e1s rectifican. Denjen ya d jugar con los ni\u00f1os. Imposible ser mas incompetentes.. o si? https://t.co/tVncvRlgna", "id": "1253994169426759684"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T09:15:44.000Z", "text": "Mucha defensa de lo p\u00fablico de boquilla, pero esta es la realidad. Una Verg\u00fcenza!!!.Polic\u00edas nacionales pagan de su bolsillo los test a un laboratorio privado por la escasez en Interior https://t.co/N93gklMbLO v\u00eda @elespanolcom @GPPopular @populares", "id": "1253613586615865344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-23T10:47:05.000Z", "text": "Hasta q Gob no asuma q test masivos y aislamiento d contagiados es \u00fanica receta, seguiremos teniendo cifras d contagios al d\u00eda ( m\u00e1s de 4000). #PenayRabia Sube ligeramente la cifra de muertos por Covid-19 en Espa\u00f1a: 440 fallecidos en las \u00faltimas 24 hrs https://t.co/FaBfNxNbwp", "id": "1253274185385771010"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-23T10:06:05.000Z", "text": "Xa Gob son s\u00f3lo n\u00fameros, xo dato es grav\u00edsimo.Mucha defensa d sanidad p\u00fablica d \u201cboquilla\u201dxo abandono a sanitarios es clamoroso. Son ya 34.355 los sanitarios que han dado positivo  x Covid-19 en Espa\u00f1a desde el inicio de la epidemia https://t.co/SiQeN9DhSu  @GPPopular @populares", "id": "1253263866869493761"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-22T09:21:06.000Z", "text": "Empat\u00eda, respeto a las v\u00edctimas del virus y sus familias #covid19. pablocasadoblanco ha dado una lecci\u00f3n de pol\u00edtica, pero por encima de todo de humanidad y cercan\u00eda con los que peor lo est\u00e1n pasado. https://t.co/QEwaZT3JqX", "id": "1252890161689526273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T19:15:37.000Z", "text": "El Ministro Illa sale a dar una rueda d prensa xa decir q \u201clos ni\u00f1os podr\u00e1n salir a pasear y pasear es pasear\u201d y no aclara ni tiempo, ni distancia M\u00e1x, ni lugares. En fin otra comparecencia esteril q no aclara nada y genera m\u00e1s confusi\u00f3n si cabe.#GobiernodeChirigota https://t.co/Z4enF5lKh8", "id": "1252677386300198916"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T14:17:56.000Z", "text": "Los ni\u00f1os eran el \u00fanico colectivo al q el Gob no hab\u00eda enga\u00f1ado a\u00fan. Supongo q Dr.Sim\u00f3n y el Ministro Duque se lo explicar\u00e1n a los ni\u00f1os este s\u00e1bado, como hicieron el s\u00e1bado pasado. #CapitanTrola", "id": "1252602473614839810"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T14:10:43.000Z", "text": "Y pq ni\u00f1os no pueden dar paseo, patinar o ir en bici x barrio sin ir al parque y con dist social? con todas las medidas d seguridad q se precisen, claro. Hay alguien al tim\u00f3n?Los menores de 14 a\u00f1os podr\u00e1n salir, \npero solo para ir con un adulto a la compra https://t.co/N03mAp651W", "id": "1252600656873078785"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T10:32:31.000Z", "text": "Sra Ministra los mensajes negativos sobre su Gob no tienen pq ser falsos. Es m\u00e1s, mayoritariamente son ciertos, otra cosa es q a uds no les convengan. Cela\u00e1 sobre los bulos: \"No podemos aceptar que haya mensajes negativos, en definitiva falsos\" https://t.co/ytcC8QybeK", "id": "1252545745540059136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-19T15:46:30.000Z", "text": "Jam\u00e1s ning\u00fan gobierno en democracia atac\u00f3 tanto y con tanta fuerza las libertades d sus ciudadanos. La censura constante y la persecuci\u00f3n d  discrepante vulnera gr\u00e1vemente la libertad y los derechos d los espa\u00f1oles, estamos en una aut\u00e9ntica #emergenciademocratica. Es grav\u00edsimo! https://t.co/92nXHwT9nF", "id": "1251899986176081925"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-18T18:46:00.000Z", "text": "S\u00e1nchez pide acuerdo xo  limita el di\u00e1logo a lo q \u00e9l quiere.  Pretende un di\u00e1logo d cart\u00f3n piedra y s\u00f3lo xa salpicarse culpas. El di\u00e1logo sincero no puede tener l\u00edmites y no puede consistir en llamar a todos xa q aplaudan ideas y no aceptar propuestas.#CapitanTrola https://t.co/B4dALAZl17", "id": "1251582770717040641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-18T18:26:05.000Z", "text": "S\u00e1nchez \u201cla disciplina social ha salvado decenas d miles d vidas\u201d. Imag\u00ednese ud si hubiesen contado la verdad, hubiesen tomado medidas 1 o 2 semanas antes, se hubiese protegido bien a sanitarios, FFCCSSEE, Ejercito, Func prisiones y se hubiesen hecho test masivos. #CapitanTrola https://t.co/bwR4VWM7mH", "id": "1251577760545415168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-17T11:29:14.000Z", "text": "Pepe gotera y Otilio lo hubieran hecho mejor. El Gobierno retira de urgencia un lote de decenas de miles de mascarillas 'fake' que reparti\u00f3 a las CCAA https://t.co/ny5cMMnMW9  #As\u00edNo", "id": "1251110465238962176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-17T11:11:10.000Z", "text": "Datos \nEspa\u00f1a: contagiados x mill\u00f3n d hab: 3690, fallecidos 386. Datos Portugal: contagiados x mill\u00f3n 1711, fallecidos 56. Cu\u00e1l es el motivo d diferencia siendo vecinos? En Portugal contaron  la verdad y tomaron medidas a tiempo. #VerdadVerdadera https://t.co/OXoE9vzSE0", "id": "1251105920345608192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-16T12:04:12.000Z", "text": "Lo q empez\u00f3 como una crisis sanitaria, este gobierno lo ha convertido en crisis social, crisis econ\u00f3mica y crisis d la democracia. Espa\u00f1a se encuentra ante una situaci\u00f3n de #EmergenciaDemocratica x la manipulaci\u00f3n del Gob xa imponer sus mentiras y la censura q pretenden imponer. https://t.co/tJ97pSnEUS", "id": "1250756878751150080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-16T08:09:59.000Z", "text": "M\u00e1s certero q nunca despu\u00e9s de ver el CIS. El Gobierno anuncia que el aprobado general tambi\u00e9n se aplica a su gesti\u00f3n de la pandemia https://t.co/IuPylK02qo v\u00eda @elmundotoday @gpp", "id": "1250697934775242752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-15T10:47:14.000Z", "text": "Resulta bochornoso escuchar a aquel q se enorgullec\u00eda de vivir en su piso de Vallecas y llamaba casta a otros, hablar d la suerte q tiene de tener jard\u00edn. Ya lo creo, 2000m. nada m\u00e1s...La mayor\u00eda d los Espa\u00f1oles no tenemos esa suerte. Ya no hay casta? #YoNoTengoJardin @populares https://t.co/582mh8IMQU", "id": "1250375121723887616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-15T10:22:01.000Z", "text": "Est\u00e1 tan acostumbrado a mentir q no le cambia el semblante cuando lo hace d manera sistem\u00e1tica y pueril. Y lo peor, toma x por tontos a los Espa\u00f1oles.S\u00e1nchez enganchado a la mentira: \u00abSomos uno de los pa\u00edses que m\u00e1s test hace del mundo\u00bb: https://t.co/wFi9wri8AD #CapitanTrola", "id": "1250368777340039169"}]