[{"text": "#GobernarEnSerio https://t.co/TREFnLbvil", "lang": "und", "id": "1373397401680154625", "created_at": "2021-03-20T22:13:51.000Z"}, {"text": "La derecha frente al espejo https://t.co/Q9g9ZfQu7c v\u00eda @noticiasnavarra", "lang": "es", "id": "1371043226623295491", "created_at": "2021-03-14T10:19:12.000Z"}, {"text": "Lo que est\u00e1 pasando en Murcia demuestra que el nuevo PP del que habla Pablo Casado, es exactamente el peor PP de siempre. El PP que oculta y mantiene la corrupci\u00f3n. El PP de la Gurtel, Lezo...La DEMOCRACIA se debilita.", "lang": "es", "id": "1370353947047776259", "created_at": "2021-03-12T12:40:15.000Z"}, {"text": "La sombra de corrupci\u00f3n que agita la pol\u00edtica murciana: \"Aqu\u00ed hay una mafia tremenda\" https://t.co/CmIdt53s8l v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1370143556489375745", "created_at": "2021-03-11T22:44:14.000Z"}, {"text": "El #23F fue una vacuna para nuestra democracia: nada volvi\u00f3 a estar como estaba https://t.co/V8T1velTxQ", "lang": "es", "id": "1364188991692681216", "created_at": "2021-02-23T12:22:55.000Z"}, {"text": "Desde el @gpscongreso hemos registrado una iniciativa sobre la adopci\u00f3n de medidas para la mejora en la administraci\u00f3n de los fondos de la UE:\n\ud83d\udc49 Potenciando la coordinaci\u00f3n entre las diferentes Administraciones\n\ud83d\udc49Impulsando su modernizaci\u00f3n y mayor transparencia\n#NextGeneration https://t.co/RBK60ybZcb", "lang": "es", "id": "1362331729059581955", "created_at": "2021-02-18T09:22:49.000Z"}, {"text": "El busto de Pablo Iglesias: testimonio de la historia del PSOE y de Espa\u00f1a https://t.co/dOf82LmVZq v\u00eda @PSOE", "lang": "es", "id": "1360209572514967552", "created_at": "2021-02-12T12:50:08.000Z"}, {"text": "En ocasiones cuesta creer en la justicia, un claro ejemplo de que \u201cla justicia es ciega\u201d. AUDIO | El juez que ha ordenado reabrir los bares en Euskadi: \"Los epidemi\u00f3logos son m\u00e9dicos de familia que han hecho un cursillito\" https://t.co/Hc802X8JoO v\u00eda @eldiarioeus", "lang": "es", "id": "1359725898304532480", "created_at": "2021-02-11T04:48:11.000Z"}, {"text": "M\u00e1s claro no se puede decir! #PartidoPopularEnB https://t.co/zxcHQNv5hx", "lang": "es", "id": "1357756310482223107", "created_at": "2021-02-05T18:21:44.000Z"}, {"text": "El PSOE urge al PP a echar a los parlamentarios que cobraron sobresueldos y los populares amenazan con acciones penales https://t.co/bL0y1ufqLV v\u00eda @epnacional", "lang": "es", "id": "1357708580569382913", "created_at": "2021-02-05T15:12:05.000Z"}, {"text": "La talla democr\u00e1tica de un servidor p\u00fablico https://t.co/fZ9sXev5An v\u00eda @noticiasnavarra", "lang": "es", "id": "1355796132828491776", "created_at": "2021-01-31T08:32:42.000Z"}, {"text": "CERD\u00c1N: \u201cUPN SE SUBE AL TREN DE LA ANTIPOL\u00cdTICA DEL PP VOTANDO EN CONTRA DE LOS FONDOS EUROPEOS Y DEMUESTRA SU POCA CAPACIDAD DE BUSCAR EL BIEN COM\u00daN\u201d  https://t.co/vZB2M0poLi", "lang": "es", "id": "1355097340571496449", "created_at": "2021-01-29T10:15:57.000Z"}, {"text": "Una empresa vinculada al \u2018Yonki del dinero\u2019 habr\u00eda pagado la campa\u00f1a electoral de un diputado nacional del PP en Valencia - Diario16  https://t.co/2F0v8e3noM", "lang": "es", "id": "1349693129193123840", "created_at": "2021-01-14T12:21:32.000Z"}, {"text": "Santos Cerd\u00e1n: \"Se podr\u00e1n criticar algunas decisiones, pero con los datos que hab\u00eda la gesti\u00f3n de la pandemia ha sido acertada\" https://t.co/vR2gpPNZfN v\u00eda @noticiasnavarra", "lang": "es", "id": "1343114723806621696", "created_at": "2020-12-27T08:41:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/kVhLiFsrFe", "lang": "und", "id": "1342159214165286912", "created_at": "2020-12-24T17:24:27.000Z"}, {"text": "Se march\u00f3!  Desgraciadamente el hace tiempo ausente hoy nos deja  para siempre, fue mucho m\u00e1s que un jugador de f\u00fatbol, no dej\u00f3 a nadie indiferente. Descanse en paz! #Maradona", "lang": "es", "id": "1331650789417361420", "created_at": "2020-11-25T17:27:43.000Z"}, {"text": "El PP negoci\u00f3 Presupuestos con Herri Batasuna estando ETA en activo https://t.co/VHb0ZGRABR", "lang": "es", "id": "1327186893323317249", "created_at": "2020-11-13T09:49:47.000Z"}, {"text": "Hemeroteca!!! https://t.co/oXwFtq8ZiZ", "lang": "es", "id": "1326789048724320256", "created_at": "2020-11-12T07:28:54.000Z"}, {"text": "Mi apoyo a la Presidenta Mar\u00eda Chivite y su familia por las pintadas cobardes. https://t.co/cvqmlwNg4w", "lang": "es", "id": "1325460849616703491", "created_at": "2020-11-08T15:31:07.000Z"}, {"text": "#EspanaPuedeConVox  El lenguaje, formas e ideas recuerdan mucho al clima de mentiras y crispaci\u00f3n que crearon los fascistas como caldo de cultivo previo para justificar el golpe del 36, del que hoy reivindican ya sin complejos.", "lang": "es", "id": "1318833998144196608", "created_at": "2020-10-21T08:38:22.000Z"}, {"text": "#EspanaPuedeConVox           Su lenguaje, formas e ideas estaban ocultados hasta hace poco en el PP. Pero Hoy Vox las enarbola para cortar definitivamente el cord\u00f3n umbilical con el PP y darles lo que creen que ser\u00e1 su golpe de gracia.", "lang": "es", "id": "1318831962497363969", "created_at": "2020-10-21T08:30:17.000Z"}, {"text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de escuchar a Ortega Smith decir que la dictadura en realidad no era dictadura y que es mentira que no hubiera elecciones, vemos Al franquismo sociol\u00f3gico en el Congreso defender una moci\u00f3n de censura para matar al padre.", "lang": "es", "id": "1318828890937282561", "created_at": "2020-10-21T08:18:04.000Z"}, {"text": "Dimiten las responsables de atenci\u00f3n primaria y hospitales del Ejecutivo de D\u00edaz Ayuso https://t.co/R1bUt9Lihf v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1318547771037786114", "created_at": "2020-10-20T13:41:00.000Z"}, {"text": "\"Navarra ser\u00e1 muy bien tratada en los Presupuestos del Estado\" https://t.co/rcK1waFH89", "lang": "es", "id": "1318116720893169670", "created_at": "2020-10-19T09:08:10.000Z"}, {"text": "Hace s\u00f3lo unos d\u00edas la ultraderecha negacionista daba el primer aviso... y hoy sus socios del PP acuden raudos a atentar contra nuestra historia colectiva. \nPor eso no cejaremos, porque hoy la Ley de Memoria Democr\u00e1tica es m\u00e1s necesaria que nunca.\n#MemoriaDemocratica", "lang": "es", "id": "1316769354252529668", "created_at": "2020-10-15T15:54:13.000Z"}]