[{"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T10:48:02.000Z", "text": "Cada minuto que pasa sin que Marlaska dimita es una prueba m\u00e1s de que tenemos un  Gobierno sin \u00e9tica y sin ning\u00fan respeto por los espa\u00f1oles. \n\n#MarlaskaDimiteYa", "id": "1377573464006070272"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:40:06.000Z", "text": "Marlaska vete ya! https://t.co/J6tP6cqhv0", "id": "1377284575328624646"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T12:21:44.000Z", "text": "La mirada de Reyes, viuda de nuestro compa\u00f1ero de UPN asesinado por ETA, tiene toda la DIGNIDAD y la VALENT\u00cdA que le falta a esa gentuza y a quienes los acercan. \n\nMarlaska, mira esa mirada!\nhttps://t.co/EzoKwlbfLO", "id": "1377234655292891136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:03:10.000Z", "text": "Siento verg\u00fcenza por tener un Gobierno que se sienta con una dictadura que tiene sometido al pueblo. \n\n#Venezuela https://t.co/UBxaCntTcz", "id": "1376958192224206851"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:08:45.000Z", "text": "El Gobierno dice que vemos la luz al final del t\u00fanel. \n\nTanta luz me ha debido dejar ciego porque solo veo oscuridad:\n\n- incapacidad del Gobierno. \n- campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n lenta y lejos de los objetivos. \n- una econom\u00eda destrozada. \n-una sociedad harta ya de recortes de libertad. https://t.co/TUdRi3GWS6", "id": "1376944499075715085"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:41:29.000Z", "text": "Cintora mira como estaba Madrid hoy. https://t.co/46f8aTnTr9", "id": "1376892339071954946"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:11:19.000Z", "text": "Navarra con medidas muy restrictivas tiene una incidencia acumulada(266) peor que Madrid (255) con mucha m\u00e1s libertad. \n\nEso son datos.", "id": "1376612954506924035"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:25:44.000Z", "text": "Nos hemos sumado con nuestra firma al recurso de inconstitucionalidad a la ley de educaci\u00f3n . \n\nBasta de imposici\u00f3n y de ataque a la libertad. Esta ley va en contra de la Constituci\u00f3n y est\u00e1 plagada de sectarismo. \n\n#leycelaa", "id": "1376495789606895617"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T21:44:45.000Z", "text": "La violencia psicol\u00f3gica es m\u00e1s dif\u00edcil de probar pero ES VIOLENCIA. Y muchas veces m\u00e1s destructiva y dolorosa que la f\u00edsica. \n#rocioseguirviva2", "id": "1376289182251909127"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T18:02:34.000Z", "text": "177 a\u00f1os de la fundaci\u00f3n de la Guardia Civil por el Duque de Ahumada (que era navarro). \n\nFelicidades a todos los que form\u00e1is parte de este cuerpo y gracias por vuestro trabajo y sacrificio en favor de la seguridad, la libertad y la democracia de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/ercqFLmBxn", "id": "1376233265703612422"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T17:39:05.000Z", "text": "Los ultras ya est\u00e1n en tu Gobierno.  https://t.co/shswN2wyBK", "id": "1375864967774281729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T22:48:02.000Z", "text": "Estos s\u00ed que salen m\u00e1s fuertes. https://t.co/VNtcbuRAmv", "id": "1375580330330054659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T11:23:16.000Z", "text": "Otra vez cierran. \n\n\u00bfTienen datos que evidencien que los contagios se producen en el interior de la hosteler\u00eda? \n\nBasta ya de machacar a la hosteler\u00eda y a la gente con medidas arbitrarias. https://t.co/WiKCLFekrH", "id": "1375408002950426624"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:48:05.000Z", "text": "Dejen de limitar la libertad de los espa\u00f1oles de forma arbitraria. \n https://t.co/IAjhjOI2LR", "id": "1375157555522121728"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:50:13.000Z", "text": "La respuesta de Cela\u00e1 al padre de una ni\u00f1a con s\u00edndrome down fue realmente repulsiva. \n\nPero que 24 horas despu\u00e9s siga sin disculparse es la evidencia de lo grande que le viene el Ministerio de Educaci\u00f3n. \n\n#CelaaDimision", "id": "1375067496458424326"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:32:50.000Z", "text": "Pedimos que las ayudas a las empresas sean ampliables y adaptables a los tejidos econ\u00f3micos de cada Comunidad Aut\u00f3noma. \n\nNavarra tiene a\u00fan el 30 por ciento de empresas con su actividad total o parcialmente cerrada. \n\nHay sectores importantes para Navarra que quedan fuera. https://t.co/wxnO0KVALk", "id": "1375063123787415558"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:34:08.000Z", "text": "Que @Tonicanto1 se reincorpore a la pol\u00edtica ser\u00eda una magn\u00edfica noticia.", "id": "1374821856834883594"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T19:15:36.000Z", "text": "El caso #plusultra huele a podrido. \n\n53 millones a dedo. \n\nSi tuvieran verg\u00fcenza dimitir\u00edan ya. \n\nNuevo lema: que ning\u00fan amigo del Gobierno se quede atr\u00e1s. https://t.co/h68824Za7f", "id": "1374802096265039873"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:35:52.000Z", "text": "Adi\u00f3s!\n\nQu\u00e9 largo ha sido tu mandato para los espa\u00f1oles. \n\nOjal\u00e1 el pr\u00f3ximo adi\u00f3s sea a Sanchez. https://t.co/ql2GwnPLgT", "id": "1374701499838783489"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:33:17.000Z", "text": "Y las sandeces que nos quedan por o\u00edr... https://t.co/legK9XiOE4", "id": "1374429057111134208"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T11:49:13.000Z", "text": "Se\u00f1or Gabilondo esto ya lo dec\u00eda Sanchez. \n\nNo se lo cree nadie ya. Hasta para mentir se necesita un poco de ingenio. https://t.co/qFfwKbsg3A", "id": "1373964982749126658"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:12:18.000Z", "text": "Hoy Pamplona rinde homenaje a las v\u00edctimas del terrorismo. \n\nEs una magn\u00edfica iniciativa poner el nombre de cada v\u00edctima en el lugar donde fue asesinada. \n\n#MEMORIA https://t.co/lteQUVO8ax", "id": "1373608403474464771"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T21:10:00.000Z", "text": "Le dijo la sart\u00e9n al cazo.  https://t.co/tUk2LIvNJQ", "id": "1373381331422486528"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T21:43:24.000Z", "text": "Si Iglesias est\u00e1 mucho en el poder acabar\u00e1 en la c\u00e1rcel todo el que no sea comunista. \nY el que no est\u00e9 en la c\u00e1rcel estar\u00e1 en la miseria. \n\nTiene buen ejemplo en su amigo Maduro.\nhttps://t.co/xTQe9qt0Ts", "id": "1373027350665920518"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T08:30:37.000Z", "text": "Muchas felicidades a todos los que sois padres y tambi\u00e9n a los Jos\u00e9 o Pepe. \n\nY los hijos disfrutad mucho de vuestro padre. Quienes lo hemos perdido sabemos el enorme vac\u00edo que dejan y lo dif\u00edcil que es de reparar. \n\n#FelizDiaDelPadre", "id": "1372827837619712004"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:56:04.000Z", "text": "El PSOE ha votado NO a una moci\u00f3n para que se dignifique a las v\u00edctimas del terrorismo. \n\nLa falta de escr\u00fapulos y de verg\u00fcenza es imparable. \n\n\u00bfPod\u00e9is @PSOE explicar con qu\u00e9 parte del texto discrep\u00e1is?", "id": "1372532254187085833"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:31:11.000Z", "text": "Ahora a lo inmoral lo llaman avanzar. \n\nAl pacto con Bildu lo llaman moderaci\u00f3n y centro. \n\nAs\u00ed se humilla a las v\u00edctimas del terrorismo. https://t.co/VVcIAhOL38", "id": "1372480693121523714"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T16:52:55.000Z", "text": "Basta ya de pisotear la dignidad de las v\u00edctimas del terrorismo. https://t.co/AIBD29BzYF", "id": "1372229472653619200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T21:20:08.000Z", "text": "Por si alguien no lo tenia claro @PabloIglesias ya est\u00e1 dejando claro que el PSOE y \u00e9l se est\u00e1n repartiendo los papeles en Madrid. \n\nAs\u00ed que quien no quiera a Iglesias tampoco puede votar a Gabilondo.", "id": "1371571944005451777"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T16:02:14.000Z", "text": "Echar\u00e9 mucho de menos las intervenciones de @Tonicanto1. \n\nDaba gusto verle combatir con argumentos, cargado de razones y con firmeza la deriva de esta gente que nos desgobierna.", "id": "1371491943012827144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T11:35:23.000Z", "text": "Fant\u00e1stica noticia. En Madrid no tiene nada que hacer y nos lo quitamos del Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/f6r4NScrAL", "id": "1371424784957988866"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T15:42:35.000Z", "text": "Habr\u00e1 elecciones en Madrid. https://t.co/FX3PtNDh8v", "id": "1371124609974726661"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T23:00:46.000Z", "text": "Un buen ejemplo de lo que es no tener ni una pizca de verg\u00fcenza.  https://t.co/pda5fdeLyW", "id": "1370872490805846017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T18:50:30.000Z", "text": "Una a\u00f1o ya de falta de libertad. \n\nLo peor: m\u00e1s de 100 mil espa\u00f1oles fallecidos, cientos de miles contagiados; un drama social y econ\u00f3mico y un gobierno incapaz. \n\nLo mejor: el ejemplo de los que, en primera l\u00ednea, os hab\u00e9is dejado la piel con valent\u00eda y coraje.\n\n#EstadoDeAlarma", "id": "1370809511833927682"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:51:26.000Z", "text": "Os animo a participar en esta campa\u00f1a solidaria de @EM_Navarra. #ExoesqueletoEMNavarra https://t.co/w0QE427ahb", "id": "1370386959370219521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:45:44.000Z", "text": "Todo esto parece un homenaje a Berlanga.", "id": "1370355328613761026"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:43:55.000Z", "text": "El 11M es una fecha negra en la historia de Espa\u00f1a. \n\nTerroristas isl\u00e1micos de Al Qaeda asesinaron a 191 personas en la Comunidad de Madrid. \n\nLes recordamos y, juntos a ellos, a todas las v\u00edctimas del terrorismo. https://t.co/Th6RRWRjQQ", "id": "1369781089632403456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T19:16:30.000Z", "text": "Eso es lo que sol\u00e9is hacer vosotros en esas farsas a las que llam\u00e1is refer\u00e9ndum. https://t.co/EPQ7PBOvNb", "id": "1369728889396822021"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:42:52.000Z", "text": "Esta frase de Ayuso lo resume todo: \n\n\u201c que los ciudadanos elijan entre socialismo y libertad \u201c.", "id": "1369644929639710720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T11:05:02.000Z", "text": "Se\u00f1or Sanchez m\u00edrese menos al espejo y mire m\u00e1s a la cara de los espa\u00f1oles que han perdido su empleo. \n\nTenemos un Gobierno que no es que mienta es que ha hecho de la mentira su h\u00e1bitat natural. https://t.co/oARTKfPA4J", "id": "1369605209366872065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T10:00:48.000Z", "text": "Hoy he pedido al Presidente @sanchezcastejon que se comprometa con Navarra y que apoye nuestra industria y nuestro sector agroalimentario. \n\nAmbos son claves para el empleo y para el futuro de nuestra Comunidad. https://t.co/wDJtY2wb1B", "id": "1369589043403620353"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T10:43:10.000Z", "text": "D\u00eda de buenas noticias. https://t.co/mlUJFeGluk", "id": "1369237320034029569"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:07:18.000Z", "text": "El parlamento Europeo acaba de decidir retirar la inmunidad a los 3 huidos de la justicia, entre ellos Puigdemont. \n\nMagn\u00edfica noticia.", "id": "1369198092004757504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:15:47.000Z", "text": "Un d\u00eda para reivindicar que, a pesar de todo lo andado, a\u00fan queda mucho camino por recorrer. \n\nSigue habiendo muchas barreras que derribar. \n\nEste a\u00f1o debemos reivindicarlo con la misma fuerza pero con responsabilidad. Sin manifestaciones. \n\nFeliz d\u00eda a todas. #8M2021", "id": "1368898238749761536"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T22:26:20.000Z", "text": "La suspensi\u00f3n de los aranceles entre EEUU y la UE es una gran noticia para Espa\u00f1a y especialmente para una tierra con un importante sector agroalimentario como es Navarra.", "id": "1367964724349054981"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:58:12.000Z", "text": "Y esto \u00bfle hace gracia a alguien? \n\nPretender hacer humor con una banda terrorista que ha asesinado a 1000 personas y extorsionado y jodido la vida a muchos m\u00e1s ya me parece de escaso gusto. \n\nPero la verdad es que adem\u00e1s tienes bastante poca gracia.\nhttps://t.co/I6g6Sx4SaI", "id": "1367867048676691972"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T13:36:22.000Z", "text": "No hay apisonadora capaz de destruir la indecencia de pactar con Bildu.\nhttps://t.co/IUq3qiwIaG", "id": "1367468966311038977"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T13:25:19.000Z", "text": "Las concentraciones del #8M no solo deben impedirse en Madrid sino en toda Espa\u00f1a. \n\nNo se sostiene impedir los desplazamientos en Semana Santa para evitar contagios y permitir concentraciones de 500 personas. \n\nLa igualdad se defiendetodo el a\u00f1o y de muchas otras formas.", "id": "1367466183755202568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T10:02:23.000Z", "text": "Menos teatro de propaganda Se\u00f1or S\u00e1nchez. \n\nLa mejor manera de derrotar a ETA es dejar de pactar con quienes les aplauden y jalean y contar el relato desde la verdad. \nhttps://t.co/YMXH8tdLAh", "id": "1367415116753498116"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T23:18:43.000Z", "text": "La @policiaforal_na siempre ha sido un ejemplo de servicio y de trabajo en favor de la seguridad de los navarros. \n\nGracias a todos sus miembros por la labor que hac\u00e9is y felicidades en vuestro d\u00eda. Viva Navarra!", "id": "1367253129440428033"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T14:14:14.000Z", "text": "Tuvimos 17 Navidades. Ahora tendremos 17 Semana Santas. \n\nY luego nos cuentan que hay una estrategia nacional. \n\nLo que tiene Espa\u00f1a es m\u00e1s bien un DESgobierno.", "id": "1367116108327706624"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:18:13.000Z", "text": "La sencillez, la naturalidad y el sentido del humor son las se\u00f1as de alguien que es grande. \nQu\u00e9 gran alcalde tiene Madrid. \n\n#AlmeidaEH\n https://t.co/R4tpqXbtDk", "id": "1366875519619366913"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:31:02.000Z", "text": "Datos de paro catastr\u00f3ficos. \n\nLa mayor alza en el mes de febrero desde 2013 en el conjunto de Espa\u00f1a. \n\nEn Navarra el paro ha subido en un a\u00f1o un 26,52 por ciento. \n\nMenos discursos vac\u00edos y m\u00e1s medidas @mavichina y @sanchezcastejon.", "id": "1366667349303177218"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T21:50:55.000Z", "text": "Prep\u00e1rense que vienen curvas. https://t.co/XLF2LO1Z7m", "id": "1366506261206941697"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T17:49:24.000Z", "text": "Pamplona comienza a colocar placas en los lugares donde ETA asesin\u00f3. \n\nA las v\u00edctimas lo m\u00ednimo que les debemos es honrar su memoria. https://t.co/b75XX98jwW", "id": "1366445478892761094"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:38:40.000Z", "text": "Creo que \u00c9vole haciendo toda la entrevista sobre hace 20 a\u00f1os nos ha privado de conocer la visi\u00f3n de Aznar sobre muchos de los temas de hoy. \n\nEntiendo el inter\u00e9s por aquello pero me ha resultado excesivo. #LoDeAznar", "id": "1366140790423060488"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T13:01:44.000Z", "text": "Se\u00f1ora Gonz\u00e1lez Laya en Venezuela no existe un conflicto pol\u00edtico, existe una dictadura de Maduro. \n\nEmpecemos por llamar a las cosas por su nombre.", "id": "1366010697944084482"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T18:45:42.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a elige como moderadora a una candidata al Senado por Bildu. \n\nEsto es el Sanchismo. https://t.co/mAqcRkNSek", "id": "1365734871604350978"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T18:03:55.000Z", "text": "Tenemos el Gobierno de las palabras huecas. \n\nMenos resiliencia, dinamismo, sinergias, pol\u00edticas transformadoras y dem\u00e1s que no significan nada y m\u00e1s reformas. https://t.co/3bTlVLQDVm", "id": "1364999580153126915"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T17:57:52.000Z", "text": "Tenemos el Gobierno de las palabras huecas. \n\nMenos resiliencia, palancas, dinamismo, sinergias, pol\u00edticas tractoras y dem\u00e1s que no significan nada y m\u00e1s reformas. https://t.co/dAAjRJTgGE", "id": "1364998061269782528"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:39:27.000Z", "text": "Hace justo un a\u00f1o.\n\nEchenique deja a Sim\u00f3n a la altura del barro. https://t.co/xINOplvwb3", "id": "1364963225679331335"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:47:31.000Z", "text": "\u00bfEs tan dif\u00edcil manifestarse el #8M en los balcones ?\n\nYa hubo negligencia el a\u00f1o pasado que caus\u00f3 muertes, esperemos que este a\u00f1o no veamos una irresponsabilidad similar.", "id": "1364935058415616001"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:21:39.000Z", "text": "Con 3 millones de espa\u00f1oles contagiados. \n\nCon 90.000 fallecidos. \n\nCon m\u00e1s de 4 millones de espa\u00f1oles en paro. \n\nCon un 1 mill\u00f3n de personas en ERTE. \n\nSeguimos sin una estrategia nacional de lucha contra la pandemia. \n\nLa gente est\u00e1 harta ya de tanta arbitrariedad. https://t.co/YzN8E332s8", "id": "1364626558426746880"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:50:33.000Z", "text": "Se\u00f1or S\u00e1nchez, usted gobierna con quienes se sienten m\u00e1s cerca del golpismo que de la democracia. \n\nEl \u00faltimo golpe a la democracia que se ha dado en Espa\u00f1a fue el 1 de octubre de 2017 en Catalu\u00f1a y lo dieron sus socios. https://t.co/sFddBtMZky", "id": "1364558331533275138"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T20:32:17.000Z", "text": "S\u00e1nchez en estado puro. \n\nLa mentira es su estado natural.  https://t.co/2z2yY1VbEr", "id": "1364312143668084741"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T19:59:36.000Z", "text": "Hoy nos ha dejado un hombre que es esencia de UPN. Para mi un gran maestro y un padre pol\u00edtico. \nSiempre recordar\u00e9 tus consejos y tu ayuda. Gracias Rafa por todo y Descansa en paz.", "id": "1364303920441544707"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T18:41:53.000Z", "text": "Qu\u00e9 ganas de verlo sentado en el banquillo.  https://t.co/nk1Qoi9LAb", "id": "1364284361399484418"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T19:37:07.000Z", "text": "Atentos a este v\u00eddeo. \nPone de manifiesto el nivel de los delincuentes estos. https://t.co/J9hHvTFjDd", "id": "1363573483742060544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T17:51:52.000Z", "text": "Lo mejor que pod\u00edas haber PROPONIDO es eliminar tu Ministerio. \n https://t.co/j2uvgr53OB", "id": "1363546997664460800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T21:26:49.000Z", "text": "Aqu\u00ed se ve mejor el desastre que estos fascistas sinverg\u00fcenzas est\u00e1n haciendo en Pamplona. https://t.co/NiAdwT3zWT", "id": "1363238704836444162"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T12:54:49.000Z", "text": "Absolutamente vergonzoso. \nLas ideas se defienden desde el respeto. Ni con amenazas ni con violencia. \n\nUn abrazo @carmencalvo_ https://t.co/c7ZqUVmLoc", "id": "1363109854626332678"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T11:30:27.000Z", "text": "Montero : \u201cQue sigamos trabajando cuando est\u00e1 el EJECUTIVO legislando que es lo que hace el EJECUTIVO\u201d. \n\nEspa\u00f1a merece una portavoz que al menos sepa que el poder legislativo es el PARLAMENTO. \n https://t.co/pCJ1FfE4mO", "id": "1363088623680294913"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T20:18:10.000Z", "text": "Echenique, escucha, esto que avalas es terrorismo callejero. \n\n@sanchezcastejon si quienes no condenan la violencia y la jalean siguen en tu Gobierno dejar\u00e1s muy claro lo que entiendes por democracia. \n\n#PabloHasel \nhttps://t.co/pRsJKWuHwN", "id": "1362496654134439938"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T18:00:38.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vosotros sois a la democracia lo mismo que Tezanos al rigor. https://t.co/5PR0swIvqX", "id": "1362462040279945216"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T15:39:46.000Z", "text": "Se\u00f1ora ministra, \u00bfva a hacer algo el Ministerio de Sanidad para defender los derechos de la @policia y de la @guardiacivil en el Pa\u00eds Vasco? \n\n\u00bfVa a permitir que tambi\u00e9n la vacunaci\u00f3n se haga con sectarismo nacionalista? https://t.co/C9WUm7SMxU", "id": "1362426590429401090"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T10:15:24.000Z", "text": "D\u00edgale al Se\u00f1or Iglesias que deje de decir sandeces. \n\nA \u00e9l le parecen un juego pero para Espa\u00f1a significa la ruina. \n\n4 millones de parados, 750.000 espa\u00f1oles en ERTE, empresas y aut\u00f3nomos que est\u00e1n sufriendo merecen del Vicepresidente un poco m\u00e1s de altura y de madurez. https://t.co/A2KZUv3rKU", "id": "1362344960897527808"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T22:40:11.000Z", "text": "Un diputado que jalea la violencia no deber\u00eda tener cabida en la sede de la democracia. Este tweet es para dimitir. \n\nY encima es de un partido que Gobierna Espa\u00f1a. \n\nPoco nos pasa. https://t.co/pfBwpMBf1V", "id": "1362170003810844673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T19:13:41.000Z", "text": "No vayas a un bar pero a manifestaci\u00f3n de radicales puedes ir a la que quieras. \n\nSi fuesen \u201cCayetanos\u201d ya hubiera salido el Gobierno en masa pero con son amigos de Podemos a callar y a tragar. \n\nYa est\u00e1n arrasando el centro de Madrid. Cu\u00e1nta impunidad. \n\n https://t.co/ZsW3ywP9ic", "id": "1362118037634187264"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T17:48:00.000Z", "text": "Esto de @Macarena_Olona a @PabloIglesias es para o\u00edrlo. \n https://t.co/izdDKeIPXv", "id": "1362096471705812999"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T21:36:53.000Z", "text": "Periodista: Quer\u00eda preguntar sobre Neurona. \n\nPodemos: Lo siento, hemos terminado. \n\nEstos son los que ven\u00edan a traer la transparencia y a regenerar las instituciones.  \n\nQu\u00e9 poca verg\u00fcenza tienen. \nhttps://t.co/gqTUdIOde5", "id": "1361791686565908484"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T21:09:01.000Z", "text": "Veo con los que defienden a #PabloHasel son tan dem\u00f3cratas como \u00e9l. \n\nQuemar ciudades tampoco es libertad de expresi\u00f3n. Es terrorismo callejero. \nhttps://t.co/hYFWQcR3Sk", "id": "1361784673878364161"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T20:40:28.000Z", "text": "El C\u00e1ncer siempre es un mazazo pero es insoportable cuando ataca a un ni\u00f1o. \n\nHoy, en el d\u00eda mundial de la lucha contra el C\u00e1ncer infantil, reivindiquemos lo m\u00e1s eficaz: m\u00e1s recursos para investigaci\u00f3n.  \n\n#DiaInternacionalCancerInfantil", "id": "1361415100586885121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:28:30.000Z", "text": "Hoy pierde Espa\u00f1a. \n\n#14F", "id": "1361064799250087937"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T19:57:00.000Z", "text": "Hoy los que de verdad tienen m\u00e9rito  son todos los ciudadanos que han tenido que aguantar en una mesa electoral en estas condiciones. \nMi aplauso para ellos. \n #Elecciones14F https://t.co/wsRhTBkOWh", "id": "1361041774937006083"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:52:00.000Z", "text": "Es lamentable ver como en pleno siglo XXI queda tanto camino por recorrer en materia de respeto e igualdad. \n\nToda mi condena a esta miserable agresi\u00f3n que ha tenido lugar en Navarra.  https://t.co/loAElBibcB", "id": "1360300641881632768"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T10:08:07.000Z", "text": "A la Ministra Montero le preocupa mucho que Ayuso fuera a Catalu\u00f1a. Eso s\u00ed, que fuera Otegi le debi\u00f3 parecer fenomenal. \n\n https://t.co/PvXDPhi2Zg", "id": "1360168800537243655"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T20:12:19.000Z", "text": "No se puede ser m\u00e1s claro y m\u00e1s acertado. \n\nSe supera en cada intervenci\u00f3n. Bravo @Tonicanto1 \nhttps://t.co/EhScoMoR5y", "id": "1359958466085990412"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T18:16:13.000Z", "text": "TVE es una verg\u00fcenza. \n\nBasta ya de desprestigiar una televisi\u00f3n publica que es de todos. \n\nTVE si nose les puede pedir rigor, al menos les pedimos que dejen de hacer el rid\u00edculo. \n\nSi Podemos quiere una televisi\u00f3n que se la pague, pero esta es de todos.\n https://t.co/KgTusMurs0", "id": "1359566859562078209"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T18:41:52.000Z", "text": "Nunca pudieron silenciar a un valiente. \n\nHa habido muchos valientes como Luis del Olmo. Muchos tambi\u00e9n an\u00f3nimos. \n\nPor ellos. Por quienes nunca dejaron que el miedo venciera a la libertad. \n\nNunca olvidaremos. \n\nGrande @carlos__alsina\n https://t.co/FbngoYzg8j", "id": "1359210928361848833"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T14:35:39.000Z", "text": "\u00bfHab\u00e9is entendido bien?\n\nHombre ya, que la pobre Ministra tiene que explicaros todo. \n\nCualquiera sabe que el Gobierno puede estar de campa\u00f1a y pasarse los intereses de Espa\u00f1a por el forro de los intereses partidistas. https://t.co/fgIqdftU5g", "id": "1359148965258797058"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T14:03:02.000Z", "text": "Cada Comunidad empieza a vacunar a los grupos de riesgo que considera oportuno. \n\n\u00bfEstrategia nacional? \n\nNo existe. 17 comunidades, 17 planes.", "id": "1359140754057285638"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:23:47.000Z", "text": "Se\u00f1or Iglesias lo que da\u00f1a la democracia es tener un Vicepresidente que apoya a los golpistas mientras pisotea la Constituci\u00f3n. https://t.co/tmD5G4l88P", "id": "1359055379750133760"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T15:00:55.000Z", "text": "Otegi, socio del PSOE, dice que NO condena el terrorismo de ETA. \n\n\u00bfHas o\u00eddo bien @sanchezcastejon ? https://t.co/9oJYWzSVPD", "id": "1358792934909476865"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:26:50.000Z", "text": "Otegui y Junqueras juntos en un mitin. \nLes falta Pedro S\u00e1nchez para que sea una reuni\u00f3n completa de socios. https://t.co/ATRIskr255", "id": "1358406869979705347"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T20:21:21.000Z", "text": "Es intolerable que esto siga pasando en pleno siglo XXI. \n\nLas ideas se combaten con argumentos no con violencia. \n\n https://t.co/3mxupWWAeX", "id": "1358148799580037121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T20:20:12.000Z", "text": "Hoy s\u00ed comparto las palabras de la Ministra de Exteriores:\n\n\u201cEn Espa\u00f1a no hay presos pol\u00edticos hay pol\u00edticos presos\u201d. \n\nRusia tiene mucho que mejorar para parecerse a una democracia y mucho m\u00e1s para dar lecciones de democracia a Espa\u00f1a. \n\nAs\u00ed s\u00ed @AranchaGlezLaya \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Kpc1FJEeU5", "id": "1357786121317601290"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:49:20.000Z", "text": "De \u00edndole personal ser\u00eda si pagar\u00e1n el sueldo de su bolsillo. https://t.co/WnHWeUFQ1y", "id": "1357415967966572548"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:39:43.000Z", "text": "Tienen tan pocos escr\u00fapulos que llaman decreto para las personas vulnerables a un texto que solo sirve para poner un puente de plata a la ocupaci\u00f3n ilegal. \n\nA las personas vulnerables hay que ayudarles. \n\nA los okupas hay que echarlos. https://t.co/avCcZQs7pv", "id": "1357292751239454723"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T12:03:05.000Z", "text": "Si esto se confirma no pueden seguir ni un minuto m\u00e1s en sus puestos. \n\nMadre m\u00eda con la nueva casta !\n https://t.co/5ZUEWW4L6h", "id": "1356936241632133120"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T22:59:40.000Z", "text": "Los socios de S\u00e1nchez est\u00e1n exentos de la distancia de seguridad. https://t.co/qKGZsxpfyu", "id": "1355651926709456898"}, {"id": "1355582350026035200", "text": "Toda mi condena al ataque que hoy ha sufrido Vox en Catalu\u00f1a. \n\nNo hay democracia sin libertad.  https://t.co/96Dp6zErHO", "created_at": "2021-01-30T18:23:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355559981538562054", "text": "R\u00e9cord de contagios en el mes de enero.  \n\nUna media de 358 fallecidos al d\u00eda en el mes de enero. \n\nUn 44 por ciento de ocupaci\u00f3n de UCIS y 7 Comunidades por encima del 50%.  \n\nY \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 @sanchezcastejon ?\n\nDe campa\u00f1a electoral. https://t.co/DneJgVwuXZ", "created_at": "2021-01-30T16:54:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355524512989769732", "text": "Feliz cumplea\u00f1os Majestad. https://t.co/W0e0xPL82H", "created_at": "2021-01-30T14:33:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355202323639894019", "text": "Se\u00f1ora Dar\u00edas, \u00bfva a pasar con el 14F lo mismo que con el 8M?\n\n\u00bfOtra vez se va a anteponer el inter\u00e9s pol\u00edtico a la necesidad de salvar vidas ? https://t.co/pKYSYpAYrM", "created_at": "2021-01-29T17:13:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355173684294639616", "text": "Se\u00f1ora Dar\u00edas la vacunaci\u00f3n debe ser la  prioridad del Gobierno. \n\nNo vamos por el buen camino. \n\n1) no hay una estrategia nacional de vacunaci\u00f3n. \n\n2) no hay liderazgo del Ministerio. \n\n3) no puede ser que cada Comunidad decida qu\u00e9 recursos destina  y que criterios sigue. https://t.co/qncXGBzVNZ", "created_at": "2021-01-29T15:19:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355105980812554241", "text": "La econom\u00eda espa\u00f1ola cay\u00f3 11 puntos. \n\nLa mayor ca\u00edda desde la guerra civil. \n\nUn desastre total.", "created_at": "2021-01-29T10:50:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354827334507847683", "text": "Imputado (investigado) un consejero del Gobierno de Navarra. \n\nEs del PNV. \n\nV\u00e1yase ya se\u00f1or Ayerdi.  https://t.co/fuH2uobQhm", "created_at": "2021-01-28T16:23:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354782308335816704", "text": "El futuro de Espa\u00f1a no puede basarse en peajes pol\u00edticos ni en clientelismos. \n\nNosotros votamos NO al decreto de los fondos europeos porque para plan E ya tuvimos bastante con el de ZP. \n\nM\u00e1s organismos independientes y m\u00e1s expertos y menos gobierno. https://t.co/rmDf08AEHf", "created_at": "2021-01-28T13:24:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354527391914332167", "text": "Ministro Garz\u00f3n, la subida de la luz ha evidenciado 2 cosas: \n\n1) que Podemos no ven\u00eda a luchar por la gente, ven\u00eda a luchar por el poder. \n\n2) que su Ministerio es del todo in\u00fatil. Para lo \u00fanico que sirve es para pagarle a usted un precio pol\u00edtico con el dinero de los espa\u00f1oles. https://t.co/GjFubPLuA7", "created_at": "2021-01-27T20:31:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354475057859407873", "text": "Muchas felicidades @anadebande. No sab\u00eda que era tu cumplea\u00f1os cuando nos hemos visto. Un beso y disfruta el d\u00eda.", "created_at": "2021-01-27T17:03:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354397252064862212", "text": "Sube el precio de la Luz un 30% y a Garzon se le olvidan todas las ideas que ten\u00eda cuando era oposici\u00f3n. \n\nSe convierten en casta y se les borran las ideas. https://t.co/mwQeBXnkN6", "created_at": "2021-01-27T11:54:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354182026631507969", "text": "Adem\u00e1s de sustituir a Illa, S\u00e1nchez deber\u00eda haber aprovechado para limpiar el Gobierno de Ministros innecesarios, costosos e incompetentes.", "created_at": "2021-01-26T21:38:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354060685286789121", "text": "Mientes sin escr\u00fapulos. \n\nSi vehicular es solo un adjetivo \u00bfpor qu\u00e9 lo quitaste? \n\nYa respondo yo: porque est\u00e1s dispuesta a lo que haga falta para que los separatistas os mantengan acomodados en el poder. \n\n https://t.co/3CKUzj2PfK", "created_at": "2021-01-26T13:36:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354032808734453760", "text": "Adi\u00f3s @salvadorilla \n\nEspa\u00f1a no a va a echar en falta su gesti\u00f3n. No ha podido ser peor. \n\nTampoco ha podido ser peor la forma de irse: interesada, cobarde y completamente antidemocr\u00e1tica. https://t.co/uFQQoumOXt", "created_at": "2021-01-26T11:45:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353760047524933633", "text": "Casi 94.000 contagios en un fin de semana e Illa se va por la puerta de atr\u00e1s y sin dar la cara. \n\nLuego hablar\u00e1n de respeto por las instituciones y por la gente.", "created_at": "2021-01-25T17:42:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353636951266615296", "text": "Es cobarde irse sin dar la cara en el Congreso \n\nEs una falta de respeto no solo a la funci\u00f3n de control del Parlamento sino sobre todo a los espa\u00f1oles. \n\nEs a los espa\u00f1oles a quien el se\u00f1or Illa debe dar cuenta de su nefasta y negligente gesti\u00f3n.  https://t.co/HzLnZxTRs6", "created_at": "2021-01-25T09:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353392178572259331", "text": "Enhorabuena Laura, lo har\u00e1s genial. \n\nGracias a @pereZeus y @CrisMtnezDawe por la labor hecha. \n\nQueridos compa\u00f1eros de @juventudesnav nunca se\u00e1is conformistas ni dej\u00e9is que os digan que sois el futuro. Hablad ya. \nLos j\u00f3venes sois una parte fundamental del presente.", "created_at": "2021-01-24T17:20:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352962951959998464", "text": "Justificado matar personas que piensan diferente. \n\nEsta es la gente con la pacta @sanchezcastejon\n\nMiserable. \n https://t.co/yL5FLOwjN4", "created_at": "2021-01-23T12:54:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352943150424326144", "text": "Espero que Illa no deje de ser ministro antes de comparecer en el @Congreso_Es y dar la cara ante los espa\u00f1oles por su desastrosa gesti\u00f3n.", "created_at": "2021-01-23T11:35:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352556370361540608", "text": "Navarra no merece una Presidenta que se someta a Bildu hasta la n\u00e1usea. \n\n https://t.co/YxGJlWvWWj", "created_at": "2021-01-22T09:59:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352363466980544514", "text": "No puede seguir en su puesto ni un minuto m\u00e1s. \n\nOfrece de todo menos rigor y confianza. \n https://t.co/aRLVeOhAW8", "created_at": "2021-01-21T21:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351973701252743168", "text": "Un pa\u00eds donde todos est\u00e1n orgullosos de su himno y de su bandera. \n\nLo est\u00e1n porque saben que representan la unidad, que son de todos y que est\u00e1n por encima de las ideolog\u00edas. \n\nEn esto tengo envidia de los EEUU. https://t.co/77pzKvSnhj", "created_at": "2021-01-20T19:23:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351962791775784964", "text": "\u00bfEste tampoco dimite ?\n\nNo, lo de la \u00e9tica era para aplicarlo a los otros no a los de su partido.  https://t.co/pStdPl9LIh", "created_at": "2021-01-20T18:40:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351955197556371465", "text": "Era lo que ten\u00eda que hacer. \n\nPero, \u00bflos alcaldes del PSOE a qu\u00e9 esperan? \n\n\u00bfO como son del PSOE no tienen que dimitir ? https://t.co/y8q0meCNsV", "created_at": "2021-01-20T18:10:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351939624562778115", "text": "Terrible la explosi\u00f3n en Madrid. \nTodo mi afecto y solidaridad con las v\u00edctimas. \n https://t.co/k9tad712fs", "created_at": "2021-01-20T17:08:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351229316454117378", "text": "84.287 contagios. \n\nLa cifra m\u00e1s alta en un fin de semana desde el inicio de la pandemia. \n\nSim\u00f3n burl\u00e1ndose de los espa\u00f1oles en la rueda e Illa sin dar la cara ni explicar qu\u00e9 va a hacer el Gobierno. \n\nVerg\u00fcenza es poco.", "created_at": "2021-01-18T18:05:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350917945581588480", "text": "Con raz\u00f3n est\u00e1 S\u00e1nchez desaparecido y no le vemos dar la cara ni por la tercera ola ni por Filomena. \n\nIglesias acaba de decir que le recomienda muchas series. \n\n!qu\u00e9 Gobierno!", "created_at": "2021-01-17T21:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350912553879281667", "text": "El vicepresidente de asuntos sociales: \u201clas pol\u00edticas sociales est\u00e1n transferidas a las CCAA. No puedo hacer nada\u201d. \n\n\u00bfpara qu\u00e9 queremos un vicepresidente que no puede hacer nada? \n\nNos podemos ahorrar su sueldazo y de paso tambi\u00e9n los de consumo, sanidad, igualdad, universidades", "created_at": "2021-01-17T21:07:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350908052833234944", "text": "Pablo Iglesias dice que estar en el Gobierno no es estar en el poder. \n\nMenuda cara tiene este hombre. \n\nNo s\u00f3lo est\u00e1s en el poder sino que est\u00e1s tan calentito que lo que defend\u00edas se olvid\u00f3. \n\nEntiendo que te d\u00e9 verg\u00fcenza justificar todas tus incoherencias. \n\n #SalvadosPablo", "created_at": "2021-01-17T20:49:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350537356789604355", "text": "Hoy se reun\u00edan en Pamplona los socios de S\u00e1nchez (\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e) buscando \u201c superar la unidad indivisible del reino espa\u00f1ol\u201d. \n\nCon la catadura moral de S\u00e1nchez pod\u00e9is porque es f\u00e1cil, pero con la unidad de Espa\u00f1a NO. \n\nPor encima de S\u00e1nchez est\u00e1 el pueblo espa\u00f1ol. https://t.co/QG7ydQw7B2", "created_at": "2021-01-16T20:16:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350392013317877760", "text": "Donde debe hablar el Ministro es en el @Congreso_Es. \n\nAh\u00ed est\u00e1n representados los espa\u00f1oles no en los plasmas. https://t.co/3nKqLfkZzP", "created_at": "2021-01-16T10:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350078575484035073", "text": "As\u00ed vamos mientras Illa sigue dedicado a ganar en Catalu\u00f1a. https://t.co/NgS8nMyVwz", "created_at": "2021-01-15T13:53:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349822659366944775", "text": "Si es que PODEMOS es una mina de incoherencia y poca verg\u00fcenza.  https://t.co/osoPFsYPsd", "created_at": "2021-01-14T20:56:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349488961144692738", "text": "Este es el hombre de paz con el que S\u00e1nchez pacta el rumbo de Espa\u00f1a. \n\nS\u00ed, S\u00e1nchez pacta con quienes llaman a los etarras a unirse a sus filas. https://t.co/l1vB1LnPVh", "created_at": "2021-01-13T22:50:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349426097729974276", "text": "Cuanto antes se vaya Illa mejor. \n\nS\u00e1nchez debe dar la cara por la inacci\u00f3n y la incompetencia del Gobierno. https://t.co/gqr3VhLa3H", "created_at": "2021-01-13T18:40:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349349091025809409", "text": "El ministro de Sanidad debe comparecer en el @Congreso_Es de forma URGENTE. \n\nDebe explicar el retraso en la vacunaci\u00f3n, el incremento exponencial de casos y la cifra de 80.000 fallecidos que hoy publica el INE. \n\nSin control no hay democracia.", "created_at": "2021-01-13T13:34:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348698349734670339", "text": "La culpa no es de la gente. \n\nLa culpa es de un Gobierno que no planific\u00f3 nada y que permiti\u00f3 todo aquello que no recomendaba. \n\nHemos tenido 17 navidades distintas porque as\u00ed lo hab\u00e9is querido Illa y t\u00fa. https://t.co/OWuMWwrF0r", "created_at": "2021-01-11T18:28:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347595692206915588", "text": "Todos los pa\u00edses de la UE est\u00e1n sufriendo la pandemia. \n\nS\u00f3lo Espa\u00f1a encabeza la lista de pa\u00edses con m\u00e1s desempleo de la Uni\u00f3n con m\u00e1s de un 16 % de la poblaci\u00f3n activa en paro. \n\n\u00bfNadie se queda atr\u00e1s ?", "created_at": "2021-01-08T17:27:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347278120244695041", "text": "El Congreso no puede estar parado en Enero. \n\nLos contagios no paran de aumentar, la vacunaci\u00f3n va lenta, el paro sube de manera vertiginosa, muchas personas en ERTE siguen sin cobrar. \n\n\u00bfPiensa el Gobierno dar alguna explicaci\u00f3n en la sede de la soberan\u00eda nacional?", "created_at": "2021-01-07T20:25:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347174705049051140", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal si dejas de gobernar con ellos?  \n\nEstaremos m\u00e1s cerca de acabar con los extremismos si no los incorporamos a la direcci\u00f3n del Estado. https://t.co/IFARXh3c3A", "created_at": "2021-01-07T13:34:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346951349162758147", "text": "Con estos Gobierna S\u00e1nchez. \n\nPara los que creen que Bildu es un partido m\u00e1s. \n\nPortada de ma\u00f1ana en @elmundoes https://t.co/q4o24Zdie2", "created_at": "2021-01-06T22:46:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346907250724626436", "text": "Impensable llegar a ver algo as\u00ed en un pa\u00eds como Estados Unidos. \n https://t.co/MSKlRKdqRF", "created_at": "2021-01-06T19:51:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346466882862403584", "text": "Gracias a @policia por traer a SSMM los Reyes Magos a Navarra. \n\nAhora m\u00e1s que nunca necesitamos que no nos abandone la ilusi\u00f3n. \n\nFelices Reyes a todos. https://t.co/bY92CEI2SI", "created_at": "2021-01-05T14:41:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346461900029087752", "text": "Primero, Navidades en las que el Gobierno ha escurrido el bulto y ha dejado que cada cual hiciera lo que le daba la gana. \n\nDespu\u00e9s, lo obvio, aumento descontrolado de casos y vuelta a cerrar negocios, a imponer restricciones y a pensar en confinamientos. \n\nGobierno negligente.", "created_at": "2021-01-05T14:21:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346412233983729665", "text": "Hace un a\u00f1o S\u00e1nchez se arrodill\u00f3 ante Bildu. \n\nHoy vemos que Bildu forma parte de la direcci\u00f3n del Estado. \n\nEsto es el Sanchismo. Sin principios y sin escr\u00fapulos. \n https://t.co/1MmWnyiYoY", "created_at": "2021-01-05T11:04:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346383270641102850", "text": "724.532 parados m\u00e1s en Espa\u00f1a.  El mayor aumento anual en la \u00faltima d\u00e9cada. \n\n7.439  personas en desempleo m\u00e1s en Navarra. Tambi\u00e9n el mayor aumento de la d\u00e9cada. \n\nUn desastre.", "created_at": "2021-01-05T09:09:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346154195842445314", "text": "El ministro debe dar explicaciones en el @Congreso_Es sobre la nefasta gesti\u00f3n de las vacunas.\n\nS\u00f3lo se ha administrado alrededor del 10 por ciento de las entregadas. https://t.co/N3zwJtcn7V", "created_at": "2021-01-04T17:59:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346073640442466306", "text": "Ya se est\u00e1n produciendo retrasos importantes en la vacunaci\u00f3n.  \n\nLa raz\u00f3n fundamental es que Illa, una vez m\u00e1s, se ha lavado las manos. \n\nSu plan volv\u00eda a ser que cada cual se organice. Y as\u00ed tenemos 17 planes de vacunas distintos. \n\nQu\u00e9 desastre de Gobierno!", "created_at": "2021-01-04T12:38:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345713573289455617", "text": "No. Los responsables son los que se han cre\u00eddo por encima de la ley, han convocado un refer\u00e9ndum ilegal e incluso han usado la violencia para imponer su totalitarismo. \n\nQue el PSOE ya no tenga escr\u00fapulos no nos hace responsables a todos.  https://t.co/RAsomWQXfB", "created_at": "2021-01-03T12:48:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344754554936635397", "text": "Illa( Mota): \"Este Gobierno est\u00e1 estudiando suprimir el uso de la mascarilla mediante una t\u00e9cnica: salir respirado de casa\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nLas ruedas reales del Gobierno no han tenido mucho m\u00e1s rigor. \n\nAl menos acabamos el a\u00f1o riendo que buena falta hace\n\n#MotaDosMilVete", "created_at": "2020-12-31T21:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344579724492894208", "text": "Dejamos atr\u00e1s un a\u00f1o que ha cambiado tanto nuestras vidas que no lo podremos olvidar.\n\n2021 viene con una aparente esperanza. Ojal\u00e1 sea un a\u00f1o que nos traiga salud y oportunidades para todos. \n\nFeliz a\u00f1o nuevo.", "created_at": "2020-12-31T09:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343942135863791623", "text": "Enhorabuena @montxoarmendari. Merecida concesi\u00f3n.", "created_at": "2020-12-29T15:29:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343937234488217601", "text": "Merecid\u00edsima concesi\u00f3n. Enhorabuena @Maria_Bayo https://t.co/CtbeBjVbZh", "created_at": "2020-12-29T15:09:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343895458549264385", "text": "La rueda de S\u00e1nchez hubiera sido m\u00e1s conveniente ayer, que era el d\u00eda de los inocentes. \n\nDecir que es el Gobierno de la transparencia ayer hubiera sido una broma ( de mal gusto), decirlo hoy es insultar la inteligencia de los espa\u00f1oles.", "created_at": "2020-12-29T12:23:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342780253631086592", "text": "Y espera ...\n\nEl Gobierno tuvo abierta Espa\u00f1a de par en par mientras el resto de la Uni\u00f3n reaccion\u00f3 con mucha m\u00e1s celeridad. https://t.co/qPotgWZeeT", "created_at": "2020-12-26T10:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342203249760284672", "text": "El Rey remarca que los avances conseguidos en democracia son el resultado de querer mirar juntos con un esp\u00edritu integrador. \n\nEse esp\u00edritu de equipo, por encima de las discrepancias, es un buen llamamiento para que hagamos una Espa\u00f1a mejor y m\u00e1s fuerte. \n#VivaElRey", "created_at": "2020-12-24T20:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342041652018470912", "text": "Feliz Navidad a todos. \n\nDisfrutad con vuestras familias y seres queridos pero con la responsabilidad que requiere el momento que estamos viviendo. \n\nUn fuerte abrazo.", "created_at": "2020-12-24T09:37:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341474909436952576", "text": "Lo que Espa\u00f1a tiene no son presupuestos. \n\nLo aprobado es un documento de ciencia ficci\u00f3n que nos traer\u00e1 desempleo, d\u00e9ficit y deuda. \n\nA esto hay que sumar las hipotecas pol\u00edticas que S\u00e1nchez ha aceptado pagar a los independentistas vascos y catalanes. \n\nNo es una buena noticia.", "created_at": "2020-12-22T20:05:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341146540321206273", "text": "Se va uno de los pioneros que apostaron por Navarra como referente acad\u00e9mico para el mundo.\n\nMi p\u00e9same a la Universidad de Navarra y a sus seres queridos.\n\nDEP. https://t.co/vnl1kJgBPB", "created_at": "2020-12-21T22:20:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341009003862745088", "text": "Es inexplicable que Espa\u00f1a siga sin suspender los vuelos con Reino Unido. \n\nSi esta decisi\u00f3n tiene consecuencias \u00bflas asumir\u00e1 el Gobierno?", "created_at": "2020-12-21T13:13:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340733029225000969", "text": "Espa\u00f1a acaba de anunciar que no suspende los vuelos, de momento, con Reino Unido. \n\nOtro grave error. No se puede dirigir peor un pa\u00eds.", "created_at": "2020-12-20T18:57:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340727268751061001", "text": "\u00bfA qu\u00e9 est\u00e1 esperando S\u00e1nchez ? https://t.co/AgfevKopBu", "created_at": "2020-12-20T18:34:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340630959478222849", "text": "Espa\u00f1a debe anular los vuelos de ida o vuelta con Reino Unido antes de que sea tarde. \n\nYa lo est\u00e1n haciendo otros pa\u00edses de la UE. \n https://t.co/5bFnJR5jqu", "created_at": "2020-12-20T12:11:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340622324605857793", "text": "Navarra vuelve a llenar las calles en defensa de la libertad. \n\nLa #leycelaa es imposici\u00f3n y sectarismo. https://t.co/XXOi25HeFs", "created_at": "2020-12-20T11:37:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339890905352986625", "text": "Illa anuncia que la vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a comenzar\u00e1 el 27 de diciembre. \n\nOjal\u00e1 no falle la log\u00edstica, pero hay muchos puntos sin explicar como por ejemplo el tema de los ultracongeladores necesarios.", "created_at": "2020-12-18T11:11:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339688908888674304", "text": "A\u00fan no han podido con la justicia. \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7wNHTcANbo", "created_at": "2020-12-17T21:48:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339665594543648779", "text": "Illa pide a los espa\u00f1oles una responsabilidad que el Gobierno no tiene. \n\nNuevamente tenemos alarmantes datos de contagio. M\u00e1s de 12.000 en un solo d\u00eda. \n\n\u00bfcu\u00e1l es el plan del Gobierno?\n\nNinguno. Que cada comunidad haga lo que le d\u00e9 la gana. \n\nPoco nos pasa ...", "created_at": "2020-12-17T20:15:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339602751068594177", "text": "Como les hemos contado en este TELEDIARIO DEL GOBIERNO. \n\nAlguien que dice la verdad. \n https://t.co/qasCqpOIu3", "created_at": "2020-12-17T16:05:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339339533020704768", "text": "Enhorabuena @javiermarrodan por el premio de la Fundaci\u00f3n de V\u00edctimas del Terrorismo. Sin duda eres un ejemplo de valent\u00eda y compromiso.", "created_at": "2020-12-16T22:40:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338911027862368256", "text": "Abalos es un saco sin fondo de indecencia pol\u00edtica. https://t.co/r5xIUFm3MS", "created_at": "2020-12-15T18:17:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338865356358610945", "text": "Otro fracaso de S\u00e1nchez. \n\nDuque tampoco dirigir\u00e1 la Agencia Espacial Europea. \n\n\u00bfPintamos algo en Europa?", "created_at": "2020-12-15T15:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338839423316856832", "text": "La agencia Europea del Medicamento acaba de adelantar la fecha de la posible aprobaci\u00f3n de la vacuna de Pzifer al 21 de diciembre. \n\nDe ser as\u00ed se ganar\u00edan 8 d\u00edas.", "created_at": "2020-12-15T13:32:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338595648292130816", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de PSOE. https://t.co/wTRpnxcj2T", "created_at": "2020-12-14T21:24:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337499394262831104", "text": "Una vez m\u00e1s, Bravo @Tonicanto1 https://t.co/NYxDbTQeqk", "created_at": "2020-12-11T20:47:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337478158384295936", "text": "M\u00e1xima preocupaci\u00f3n por el riesgo de desbordamiento de varios r\u00edos en Navarra. \n\nEsperemos que la situaci\u00f3n pueda controlarse. https://t.co/Ku4takvNHF", "created_at": "2020-12-11T19:23:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337143233672081409", "text": "Aberrante esto del PNV. \n\nAs\u00ed no se defiende una lengua as\u00ed se manosea de forma indigna e impresentable. \n \nAdoctrinan sin escr\u00fapulos. No tienen reparos en usar hasta la ilusi\u00f3n de los ni\u00f1os a los que amedrentan para que no escriban en espa\u00f1ol a los Reyes o al Olentzero. https://t.co/oocdS6BWd0", "created_at": "2020-12-10T21:12:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337101115922522113", "text": "Se desbloquea el veto de Hungr\u00eda y Polonia y los fondos europeos se abren paso. \n\nRecordatorio a S\u00e1nchez: son para hacer reformas, no para que Iglesias y Redondo los repartan de forma clientelar. https://t.co/r1G4fhQNLK", "created_at": "2020-12-10T18:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336806217101021187", "text": "Otro fracaso. \n\nEl centro europeo de ciberseguridad tampoco estar\u00e1 en nuestro pa\u00eds. \n\nEuropa ha elegido Ruman\u00eda.", "created_at": "2020-12-09T22:53:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336733742195421186", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea aceptar\u00eda que un Gobierno se apoyara en un partido que apoya el terrorismo isl\u00e1mico.\n\nSi embargo en Espa\u00f1a el gobierno se apoya en un partido que lleva d\u00e9cadas jaleando el terrorismo etarra. https://t.co/e165b3NfrL", "created_at": "2020-12-09T18:05:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336684885407391744", "text": "Zapatero y algunos miembros del actual Gobierno est\u00e1n actuando como embajadores chavistas. \n\nEspa\u00f1a debe comprometerse sin titubeos con la LIBERTAD para VENEZUELA y rechazar la farsa de Maduro. \n\n#Venezuela #libertad https://t.co/fG9dB8CFd9", "created_at": "2020-12-09T14:51:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336063615040974850", "text": "Todo mi apoyo a @policiaforal_na. \n\nGracias por vuestra entrega y trabajo. https://t.co/m6eks95ifJ", "created_at": "2020-12-07T21:42:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335989997879562240", "text": "Lo de Venezuela no son elecciones. Son una farsa antidemocr\u00e1tica. \n\nMaduro vete ya y deja que el pueblo sea libre. \n\nZapatero est\u00e1 apoyando la dictadura venezolana.", "created_at": "2020-12-07T16:50:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335590729926762498", "text": "Hoy he asistido al acto en homenaje a la Constituci\u00f3n que se ha celebrado en el @Congreso_Es https://t.co/yVPm4uFv0j", "created_at": "2020-12-06T14:23:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335493457671024641", "text": "La Constituci\u00f3n es el ejemplo de la verdadera pol\u00edtica; la que sabe unir a pesar de lo que nos separa.  \n\nHoy, el radicalismo sectario ataca nuestra CE, no por lo que dice, sino por lo que es; la Constituci\u00f3n es LIBERTAD. \n\nDefendemos la Constituci\u00f3n. Defendamos una Espa\u00f1a libre https://t.co/JpBv7lULUz", "created_at": "2020-12-06T07:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334789544747667456", "text": "Sergio Sayas (UPN): \u00abMe averg\u00fcenza ver a S\u00e1nchez tratar con tanto cari\u00f1o a Bildu\u00bb https://t.co/rmhHZSDOyW v\u00eda @Periodistadigit", "created_at": "2020-12-04T09:20:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334504959136702464", "text": "Ahora Bildu y ERC son patriotas. \n\nQu\u00e9 PSOE! https://t.co/zXtS9SNilj", "created_at": "2020-12-03T14:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334444693183193089", "text": "Hoy Navarra entrega la medalla de oro a los sanitarios. \n\nUn reconocimiento justo y merecido. \n\nGracias por esa labor que hab\u00e9is prestado, muy por encima de lo que era exigible.", "created_at": "2020-12-03T10:29:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334392072086949891", "text": "Con el orgullo de una historia milenaria, con la pasi\u00f3n que forja nuestro car\u00e1cter, con la diversidad de los paisajes y las gentes. \n\nOrgullosos de una Navarra que es Fuero y libertad; que es, a la vez, Espa\u00f1a y Europa. \n\nFeliz d\u00eda de San Francisco Javier; feliz #DiadeNavarra . https://t.co/BEBuk1HTlT", "created_at": "2020-12-03T07:00:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334204349589884930", "text": "Bildu pide abrir el debate sobre el estatus de Navarra. \n\nNavarra ya tiene claro lo que es. Somos Navarra y somos Espa\u00f1a. \n\nNi somos vascos ni lo seremos nunca. https://t.co/WSXn7zf3pt", "created_at": "2020-12-02T18:34:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333876020122947587", "text": "La mejor inversi\u00f3n es educaci\u00f3n es la LIBERTAD.  \n\nM\u00e1s libertad, m\u00e1s becas y menos imposiciones. https://t.co/Slva63h5PI", "created_at": "2020-12-01T20:50:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333801911242301440", "text": "Los fondos europeos no son para que S\u00e1nchez e Iglesias se repartan el pastel. \n\nNo son para mercadeo pol\u00edtico y clientelismo. \n\nSon para impulsar reformas imprescindibles para el futuro de Espa\u00f1a. https://t.co/03gwczC4I7", "created_at": "2020-12-01T15:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333747405481775108", "text": "A ERC y a Bildu les importa muy poco el futuro de Espa\u00f1a. \n\nSu objetivo es el chantaje a nuestro pa\u00eds y S\u00e1nchez no solo se lo acepta  sino que se arrodilla. https://t.co/JemZIWLkvD", "created_at": "2020-12-01T12:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333712603403661312", "text": "Hoy en el  #D\u00edaMundialDelSida recordamos que Indetectable es intrasmisible. Por un mundo sin estigmas. \n\n#indetectable = #Intransmisible https://t.co/zZwlgb6AK3", "created_at": "2020-12-01T10:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333503619077976064", "text": "El consejo de la transparencia ordena a Illa dar el nombre de los miembros del comit\u00e9 de expertos. \n\nNo creo que pueda darlos. El comit\u00e9 se lo invent\u00f3. Los expertos no exist\u00edan.", "created_at": "2020-11-30T20:10:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333169473713561607", "text": "Sra Cela\u00e0 la demanda social no beneficia a la concertada; beneficia a la libertad. \n\nUstedes aniquilan la libertad de las familias y la sustituyen por  decisiones unilaterales de la administraci\u00f3n. \n\nEso s\u00ed, cuando eligen la de sus hijos, van a la concertada. #ObjetivoLeyCelaa.", "created_at": "2020-11-29T22:02:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332293306848583681", "text": "Ahora dice Illa que va a comunicar con verdad, transparencia y de acuerdo con los expertos. \n\nEs que se burlan sin complejos eh. https://t.co/x54tHw3wbI", "created_at": "2020-11-27T12:00:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332060945791782915", "text": "Se\u00f1or Illa deje de hablar a los espa\u00f1oles como si fu\u00e9semos ni\u00f1os. \n\nDe septiembre a hoy 15.000 espa\u00f1oles han fallecido por la COVID. \n\nLo menos que puede hacer es dejarse de banalidades. https://t.co/cLAsvS6mLE", "created_at": "2020-11-26T20:37:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332007514792189953", "text": "Vamos a tener 17 navidades distintas por la falta de liderazgo del Ministerio de Sanidad. https://t.co/eonD2rkdI4", "created_at": "2020-11-26T17:05:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331997448504569861", "text": "Menos soberbia Se\u00f1or Ministro. \n\nNavarra nunca debi\u00f3 alcanzar las cifras a las que lleg\u00f3 y lo hizo por una mala gesti\u00f3n de su Gobierno y del de Chivite. https://t.co/EA9IF9NS1e", "created_at": "2020-11-26T16:25:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331566170437193728", "text": "S\u00e1nchez pone a Espa\u00f1a de rodillas ante Bildu. \n\nEsto no es negociar es aceptar un sometimiento. \n\nY luego dir\u00e1n que estos presupuestos son buenos para Espa\u00f1a ...NO.  https://t.co/EH5R70AYtp", "created_at": "2020-11-25T11:51:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331529768089608192", "text": "Hoy, como todos los d\u00edas, reivindicamos la igualdad. \n\nTodo nuestro apoyo a esas mujeres que sufren las consecuencias de un machismo que, desgraciadamente, a\u00fan sigue instalado en nuestra sociedad. \n\n#ViolenciaDeGenero", "created_at": "2020-11-25T09:26:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331286148421914631", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a veta nuestra enmienda sobre la jubilaci\u00f3n de @policiaforal_na. \nNo nos dejan ni debatirla. \n\nEs un agravio para nuestra polic\u00eda que est\u00e1 en peores condiciones que la @ertzaintzaEJGV y los mossos. \n\n @PSOE y @PODEMOS nos hablar\u00e1n de defender a trabajadores.", "created_at": "2020-11-24T17:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330630745640087558", "text": "Esto merece, cuanto menos, una explicaci\u00f3n. \n\nEn Navarra la hosteler\u00eda lo est\u00e1 pasando muy mal. Los navarros est\u00e1n haciendo muchos sacrificios. \n\nQue la Presidenta incumpla la norma que ella misma dicta es inaceptable. \n\n https://t.co/BV6FGcIrLs", "created_at": "2020-11-22T21:54:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330450688904749061", "text": "As\u00ed le dice Pamplona a Cela\u00e1 que esta ley No. \n\nBasta ya de impedirnos ser libres. \n\n#StopLeyCelaa \n#MasPlurales https://t.co/9e8q7HKx4L", "created_at": "2020-11-22T09:58:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330098319624982534", "text": "Nunca olvidaremos a los h\u00e9roes de nuestra libertad. Nosotros no. \n\n https://t.co/5KbZ5CJztZ", "created_at": "2020-11-21T10:38:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329759384621166592", "text": "C\u00f3mo van a ser capaces de dirigir Espa\u00f1a si son incapaces de dirigirse a ellos mismos. \n\nEst\u00e1n a garrotazos entre los ministros del PSOE y los de Podemos. \n\nLo \u00fanico en lo que piensan es en su batalla de egos mientras Espa\u00f1a sufre, se encierra y se empobrece.", "created_at": "2020-11-20T12:11:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329352989761527808", "text": "Hoy Espa\u00f1a ser\u00e1 un pa\u00eds menos libre. \n\nNO a la ley de educaci\u00f3n. \n\n#StopLeyCelaa https://t.co/lTmQi3pt9D", "created_at": "2020-11-19T09:17:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329116291484049408", "text": "Esta decisi\u00f3n s\u00ed la comparto.  https://t.co/2ybIabQN8J", "created_at": "2020-11-18T17:36:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329070663420817410", "text": "Recurriremos al Constitucional la ley Cela\u00e1. \n\nEs sectaria, ataca la libertad, golpea al espa\u00f1ol y empobrece la educaci\u00f3n. \n\n#StopLeyCelaa \n#MasPlurales https://t.co/gaoku8m48m", "created_at": "2020-11-18T14:35:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328747168618995713", "text": "Hemos presentado enmiendas a los presupuestos generales para que Navarra no sea ninguneada por el Gobierno de S\u00e1nchez. \n\n- m\u00e1s de 150 millones para infraestructuras en nuestra Comunidad. \n\n-AP 15 gratis. \n\n- 7 millones para la limpieza del cauce del Ebro y afluentes. \n \nY otras.", "created_at": "2020-11-17T17:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328615900946305024", "text": "Otro pago m\u00e1s. El precio final es Espa\u00f1a. https://t.co/xsfrL8Iszi", "created_at": "2020-11-17T08:28:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328337827248140293", "text": "Esta gente nos toma por idiotas.  https://t.co/dtllZOnmCu", "created_at": "2020-11-16T14:03:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327977869587439617", "text": "Sal\u00edamos a la calle contra los que hoy pactan con el PSOE.  \n\nNunca se nos olvidar\u00e1 lo que son. https://t.co/tHF6AGZNNM", "created_at": "2020-11-15T14:12:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327595343362584576", "text": "Otra que miente sin ruborizarse. \n\nEl PSOE estafa a los votantes. https://t.co/tO39qPmzQ8", "created_at": "2020-11-14T12:52:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327536241953411072", "text": "Navarra no merece esto.  https://t.co/insE3wKSty", "created_at": "2020-11-14T08:57:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327347563549356034", "text": "Deber\u00eda darles verg\u00fcenza cargarse el derecho a estudiar en espa\u00f1ol en Espa\u00f1a. https://t.co/fXnzi4Rh9W", "created_at": "2020-11-13T20:28:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327333013999509506", "text": "\u00bfD\u00f3nde quedan las v\u00edctimas?\n\nEscuchad este video lleno de dignidad de @jorge_esparza_ https://t.co/yr9Oja0YCs", "created_at": "2020-11-13T19:30:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327294324846063623", "text": "Atacan la libertad. \n\nEso s\u00ed, muchos que votan contra la concertada \u00bfa qu\u00e9 centro llevan a sus hijos? A la concertada.  \n\nCu\u00e1nta hipocres\u00eda. \n\n#StopLeyCelaa https://t.co/1pJvHDw2z2", "created_at": "2020-11-13T16:56:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326896602481651720", "text": "Si quiere le miento 5 veces, o 20. \n\n https://t.co/4cSBQbRGih", "created_at": "2020-11-12T14:36:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326789470654500864", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez castiga a Navarra. \n\n- 20 millones de euros menos en inversiones reales.  Cuando, adem\u00e1s,  el presupuesto se incrementa en un 53%, incluyendo los 26 mil millones de Europa. \n\n-Nos dan el 0,7 % cuando somos el 1,4 de la poblaci\u00f3n.\n\nUna falta de respeto. https://t.co/MEuMQMmsVe", "created_at": "2020-11-12T07:30:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326632498705653760", "text": "La fotograf\u00eda, que en el v\u00eddeo no se ve bien, es esta. \n\nLa foto de la infamia, la foto del gobierno de @sanchezcastejon  negociando el futuro de los espa\u00f1oles con Bildu.\n\nQue no se nos olvide esta imagen. https://t.co/YJznKwaWFf", "created_at": "2020-11-11T21:06:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326612968117833728", "text": "\u00bfVen esta foto ? \n\nEs la foto de la infamia. \n\nSi Bildu se sienta en la mesa, la inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles que, a diferencia de S\u00e1nchez si tenemos escr\u00fapulos y memoria, nos levantamos de esa mesa. https://t.co/jjnLACazBe", "created_at": "2020-11-11T19:49:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326564805805821952", "text": "Pues es el camino que est\u00e1 siguiendo su partido. \n\nSe han echado en brazos de los terroristas y de los que les jalean. \n\nEs una infamia, pero es la \u201cnormalidad\u201d que promueve S\u00e1nchez. https://t.co/ztZHw9UCXe", "created_at": "2020-11-11T16:37:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326485575122231299", "text": "El Gobierno anuncia que baja el IVA de las mascarillas de 21 al 4. \n\n\u00a1Ya era hora!", "created_at": "2020-11-11T11:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326152841719898112", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza ! \n\nA ti no te bajan el IVA de las mascarillas pero ellos s\u00ed se suben el sueldo. \n\n22 ministros y ministras que tienen 732 cargos nombrados a dedo.  Cuestan m\u00e1s de 15 millones de euros\n\nGastan en asesores el doble que el Gobierno de Rajoy https://t.co/WOPZWN67Nu", "created_at": "2020-11-10T13:20:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326130539200466945", "text": "Hace un a\u00f1o los navarros me concedieron\u00a0el honor de representar a todos los espa\u00f1oles como diputado.\n\n\u00a1C\u00f3mo ha cambiado el mundo en este a\u00f1o tan duro! En Pol\u00edtica, la adversidad refuerza el compromiso\u00a0con los ciudadanos y la democracia. \n\nEs un buen d\u00eda para recordarlo.\n\n#Gracias https://t.co/rNK1zKSzyj", "created_at": "2020-11-10T11:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325873607810183168", "text": "Magn\u00edfica entrevista de @leopoldolopez en @BBCWorld \n\n\u201c Venezuela no es cuesti\u00f3n de ser de izquierda o de derecha, dem\u00f3cratas o republicanos, socialistas o populares. \nVa de defender la  LIBERTAD y la DEMOCRACIA\u201d.", "created_at": "2020-11-09T18:51:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325364396273651713", "text": "Toda mi condena al ataque al negocio de la familia de @Santi_ABASCAL. \n\nActos as\u00ed no tienen cab\u00eda en nuestra sociedad. Basta ya de intolerancia. https://t.co/SG5HKmf2dn", "created_at": "2020-11-08T09:07:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325163348078391302", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \n\nCongratulations to @JoeBiden and @KamalaHarris for the victory in the American elections.\n\nWe all hope that your mandate will be a time for the reinforcement of the relationships with Spain and all the European Union.", "created_at": "2020-11-07T19:48:57.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1324463137656049664", "text": "Una nueva infamia. https://t.co/XTLiOW2QyH", "created_at": "2020-11-05T21:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324410014791028736", "text": "Se acaba de aprobar la enmienda que elimina el espa\u00f1ol como lengua vehicular en la educaci\u00f3n. \n\nSe consuma la cesi\u00f3n del PSOE a ERC.", "created_at": "2020-11-05T17:55:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324395118623940610", "text": "Nos ha dejado Manuel Torres. \nUn referente de emprendimiento, talento e innovaci\u00f3n y ejemplo de compromiso con Navarra. \n\nMi m\u00e1s sincero p\u00e9same a su familia y amigos.", "created_at": "2020-11-05T16:56:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324339191359119361", "text": "Esta es la enmienda del Chantaje. \n\nLa forma en la que el PSOE se arrodilla ante los independentistas para despreciar el espa\u00f1ol y atacar la educaci\u00f3n. \n\nPor supuesto esta tarde votaremos NO. https://t.co/oRdu3mi6IC", "created_at": "2020-11-05T13:14:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323974235367366657", "text": "El INE acaba de actualizar los datos de fallecidos. \n\n65. 800.\n\nSon personas. No una cifra. https://t.co/q3x5RpHJlm", "created_at": "2020-11-04T13:03:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323957470478422016", "text": "La ley Cela\u00e1 es tremendamente sectaria y supone un ataque sin precedentes a la libertad y al sistema educativo. \n\nAdem\u00e1s se est\u00e1 tramitando de forma poco democr\u00e1tica. \n\nLo \u00faltimo, que no lo \u00fanico, otra cesi\u00f3n al chantaje nacionalista eliminando el espa\u00f1ol como lengua vehicular.", "created_at": "2020-11-04T11:57:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323723024655409152", "text": "Si eso mismo lo dice alguien en la derecha la dimisi\u00f3n os hubiera parecido escasa. \n\nDemostr\u00e1is poca coherencia con vuestra diferente vara de medir. https://t.co/Fed0E2abHi", "created_at": "2020-11-03T20:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323390219559862286", "text": "Un nuevo ataque terrorista. Hoy en Viena. \n\nNo podr\u00e1n acabar con la libertad en Europa. \n\nToda mi solidaridad con el pueblo Austriaco.", "created_at": "2020-11-02T22:23:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322896317040021507", "text": "No solo pactan con Bildu, no solo les blanquean hasta la n\u00e1usea,no. \n\nTambi\u00e9n hacen entrevistas en el peri\u00f3dico de Bildu. \n\nAqu\u00ed @javierremirez (Vicepresidente del Gobierno de Chivite) en su entrevista en Gara. \n\n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/u7sklxzYfm", "created_at": "2020-11-01T13:40:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322644744569344001", "text": "Es inadmisible que la embajada de Espa\u00f1a en UK anuncie un acto de podemos. \n\nLa ministra de exteriores tendr\u00e1 que dar explicaciones. https://t.co/quHfpbMtDA", "created_at": "2020-10-31T21:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322520716949020673", "text": "Y ? \n\nAdem\u00e1s de la foto tenemos alguna soluci\u00f3n ? https://t.co/knOnRKWAzJ", "created_at": "2020-10-31T12:48:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322169224832364544", "text": "Emocionarse est\u00e1 muy bien Ministro, pero esta carta refleja el sacrificio de tantos espa\u00f1oles que merecen algo m\u00e1s del Gobierno. \n\nY puestos a leer, \u00bfpor qu\u00e9 no lee las recomendaciones de sociedades cient\u00edficas y expertos?\n\nY ya si no es mucho pedir les hace caso. https://t.co/qns6ICvZAf", "created_at": "2020-10-30T13:31:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322163114322894848", "text": "Lo que nadie se explica es que esta mujer sea ministra. \nDefensora de los derechos de la mujer ya sab\u00edamos que no era. https://t.co/Gta5MNUtbY", "created_at": "2020-10-30T13:07:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322133306989780993", "text": "Lo que no tiene precedentes es la ca\u00edda en t\u00e9rminos interanuales. https://t.co/jrVoPtcWlT", "created_at": "2020-10-30T11:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321924408416624647", "text": "Este video de @Tonicanto1 hay que verlo. Brillante. https://t.co/NPAKtuaGNV", "created_at": "2020-10-29T21:18:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321901320492716036", "text": "He de reconocer que la votaci\u00f3n de hoy me ha resultado dif\u00edcil. \n\nHab\u00eda razones suficientes para un NO rotundo por el ataque flagrante a la separaci\u00f3n de poderes y al Parlamento. \n\nPero tambi\u00e9n hab\u00eda razones sanitarias de peso para S\u00ed. \n\nPor eso ha sido abstenci\u00f3n. https://t.co/DntVnbfTWa", "created_at": "2020-10-29T19:46:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321856533140021252", "text": "Su arrogancia, el no ser capaz de asumir ni un solo error, nos condena irremediablemente a repetirlos. \n\nHemos perdido este partido de vuelta antes de comenzar a jugarlo y lo hemos hecho por incomparecencia del Gobierno. https://t.co/5CsEHMvTWo", "created_at": "2020-10-29T16:48:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321795311556268034", "text": "Que S\u00e1nchez no haya dado la cara hoy en el @Congreso_Es es un acto de cobard\u00eda impresentable. https://t.co/F55Wzirppi", "created_at": "2020-10-29T12:45:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321579435292766209", "text": "Muy bien mi compa\u00f1ero @Jorge_esparza_  denunciando la incoherencia del PSOE con los indultos. \n\nEs que es una verg\u00fcenza. https://t.co/dTmTpg0vH3", "created_at": "2020-10-28T22:27:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321430703066783744", "text": "354.000 parados m\u00e1s en s\u00f3lo un trimestre. \n\n\u00bfQu\u00e9 soluci\u00f3n propone el Gobierno?  \n\nSubir impuestos. https://t.co/zIu1Y123aJ", "created_at": "2020-10-28T12:36:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321217003366076416", "text": "Grande Carlos! https://t.co/RoL0ktHJVK", "created_at": "2020-10-27T22:27:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321184209369812997", "text": "En vez de subir impuestos a las empresas reduzcan sus chiringuitos. \n\nHoy S\u00e1nchez e Iglesias han cambiado la foto del abrazo por la del codazo. \n\nNi eso siguen las recordaciones de la OMS. https://t.co/aC8D0GtZe5", "created_at": "2020-10-27T20:17:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321064197212545026", "text": "Es una falta de respeto, no ya al Parlamento, sino a los espa\u00f1oles,  que Sanchez no venga al Congreso a exponer el Estado de Alarma. \n\nEs un acto de cobard\u00eda y de soberbia.", "created_at": "2020-10-27T12:20:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320682166246920198", "text": "Estimado Vicepresidente @javierremirez, \n\nCreo que bastante tienes con preocuparte de la deriva de tu partido en pactos indecentes. \n\n\u00bfC\u00f3mo ser\u00edas t\u00fa miembro de un Gobierno si Bildu no hubiera facilitado la investidura?  \n\nMira en tu casa que trabajo tienes. https://t.co/XV1dUFkduo", "created_at": "2020-10-26T11:02:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320666049709309952", "text": "Enhorabuena a @iesebschool por el ascenso en el ranking de Executive MBA de @FT a nivel mundial. Un orgullo formar parte de esta familia.", "created_at": "2020-10-26T09:58:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320655936692903937", "text": "\u201cLas horas que siguieron a los disparos en la nuca de Miguel \u00c1ngel fueron la fecha de nacimiento del mejor retroviral contra el odio: la sociedad civil\u201d\n\nImprescindible art\u00edculo de Jorge Aliende en @DiariodeNavarra. \n\n#YoS\u00edMeAcuerdo https://t.co/D3CluJs9oe", "created_at": "2020-10-26T09:18:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320410848125476864", "text": "Se\u00f1ora @AranchaGlezLaya lo que tiene Venezuela se llama dictadura no crisis multidimensional. \n\nY lo que requiere de Espa\u00f1a es un respaldo contundente a la democracia y menos connivencia con Maduro. \n\n#Venezuela #LeopoldoLopez https://t.co/TX2wjkXP5f", "created_at": "2020-10-25T17:04:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320375863343448070", "text": "Que miedo da o\u00edr al Gobierno decir que ser\u00e1 suficiente. \n\n\u00bfSe acuerdan del remdesivir? https://t.co/oyLBCo1CBn", "created_at": "2020-10-25T14:45:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320349162081234945", "text": "Lo normal es que los condenados est\u00e9n en la c\u00e1rcel, no que los que indulte un Gobierno por inter\u00e9s pol\u00edtico y escaso apego a la decencia. \n\nNo llame normalizaci\u00f3n a lo que es intromisi\u00f3n bananera. \n https://t.co/VQyZJPneZK", "created_at": "2020-10-25T12:59:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320059656572633088", "text": "Libertad para Venezuela! \n\nNo se puede seguir mirando de lado ante una dictadura que machaca as\u00ed a los ciudadanos que quieren ser libres. \n\nUrge un compromiso real de Espa\u00f1a con la libertad en Venezuela y una acci\u00f3n internacional contundente para destituir a Maduro. https://t.co/3yLchWcCem", "created_at": "2020-10-24T17:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320053975991914496", "text": "As\u00ed es. Es incomprensible que no se solucione esto. \n\n\u00a1Mascarillas transparentes ya! https://t.co/RtklfuZFYc", "created_at": "2020-10-24T17:26:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319912515359354881", "text": "Enhorabuena por tantos a\u00f1os de alegr\u00edas ( y tambi\u00e9n de sufrimientos). \n\nGracias por la emoci\u00f3n y por llevar Navarra a todos los rincones de Espa\u00f1a y del mundo. \n\nPor muchos a\u00f1os m\u00e1s. !Felicidades! https://t.co/KTQQlc6Sw6", "created_at": "2020-10-24T08:04:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319684426998161415", "text": "De la comparecencia de Sanchez se deduce que:\n\n1) El Gobierno de Espa\u00f1a sigue sin tener un plan serio. \n\n2) Si los criterios no obligan a decisiones se convierten en in\u00fatiles. \n\n3) sigue pasando la patata caliente a las CCAA y convierte la gesti\u00f3n en una barra libre.", "created_at": "2020-10-23T16:57:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319372301180260358", "text": "Dram\u00e1ticas cifras de Navarra.\n\n1) Actuaron tarde y mal. \n\n2) la situaci\u00f3n se les fue de las manos. \n\n3)  Y ahora se ven obligados a medidas draconianas que van a hundir la econom\u00eda. \n\nY @salvadorilla apoya la gesti\u00f3n del Chivite. \nSi fuera de otro partido habr\u00eda que o\u00edrle.. https://t.co/62TjzwY62d", "created_at": "2020-10-22T20:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319206985695449088", "text": "Lo que es una falta de respeto a los votantes es decirles que no se pactar\u00e1 con Bildu y pastelear con ellos hasta la verg\u00fcenza. \n\nLo que es una deriva es c\u00f3mo est\u00e1is blanqueado a Bildu hasta la n\u00e1usea. \n\nSin ellos no ser\u00edais el Gobierno de Navarra. https://t.co/IrVMCtRJZo", "created_at": "2020-10-22T09:20:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318944360663306241", "text": "\u00bfEste es todo el respeto que se puede esperar del PSOE  a las v\u00edctimas del terrorismo cuando se leen los nombres de los asesinados por ETA en la tribuna ? \n\nQu\u00e9 pena. Con toda la gente del PSOE que hay en esa lista.  \nAunque sea por ellos. Aunque sea por verg\u00fcenza. https://t.co/C78jnSK0qE", "created_at": "2020-10-21T15:56:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318868293319524352", "text": "Ni un paso atr\u00e1s en nuestra democracia. \n\nEste ataque a la separaci\u00f3n de poderes debe ser retirado de inmediato.  https://t.co/NGVJqoiEJ6", "created_at": "2020-10-21T10:54:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318666452203954177", "text": "Menos culpabilizar a la hosteler\u00eda y m\u00e1s ayudarla. \n\nEl cierre aboca al sector a la ruina y no se puede tomar una medida as\u00ed sin un plan de ayudas serio. \n\nLo que les est\u00e1n ofreciendo son migajas. \nhttps://t.co/37BWTBrtuw", "created_at": "2020-10-20T21:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318597708790235136", "text": "Los espa\u00f1oles no entendemos que el Gobierno suba el IVA de hosteler\u00eda, cultura, transporte y ocio o que no baje el de las mascarillas.  \n\nY mucho menos que con el dinero que recauda siga teniendo una estructura mastod\u00f3ntica de ministerios y asesores que se ha demostrado in\u00fatil. https://t.co/s3F6JTey9h", "created_at": "2020-10-20T16:59:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318240975534366720", "text": "Chivite acaba de anunciar el cierre de Navarra. \n\nSe restringe la entrada y salida de Navarra salvo razones justificadas. \n\nSe cierra la actividad hostelera (la ruina para el sector). \n\nNo se me ocurre una forma peor de haber gestionado esta pandemia.", "created_at": "2020-10-19T17:21:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318229722241839104", "text": "Adem\u00e1s de incompetente, sectario. \n\nEl mundo taurino es cultura. https://t.co/145xDyGBij", "created_at": "2020-10-19T16:37:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318089036704210945", "text": "Y siguen acercando etarras sin que se hayan arrepentido y sin la m\u00e1s m\u00ednima colaboraci\u00f3n. \n\n\u00bfHay alguien en el PSOE? https://t.co/EBZQjGMtdw", "created_at": "2020-10-19T07:18:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318087833870094338", "text": "Todo mi apoyo a tantas mujeres que padecen esta enfermedad. \n\nEstamos con vosotras. \nGracias tambi\u00e9n a todos los profesionales y a los colectivos que trabaj\u00e1is para frenar el cancer de mam\u00e1. \n\nAdelante !  #SacaPecho", "created_at": "2020-10-19T07:13:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317889814755201025", "text": "Est\u00e1 claro que las medidas del Gobierno de Navarra no est\u00e1n resultando eficaces. \nhttps://t.co/bFSUziypKm", "created_at": "2020-10-18T18:06:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317063307447005190", "text": "Se\u00f1ora Cela\u00e0 deje de atacar la libertad. \n\nDeje de convertir los t\u00edtulos en una barra libre de suspensos. Eso va en contra de la calidad. \n\nAparte el sectarismo de la educaci\u00f3n https://t.co/oVXFlQjA65", "created_at": "2020-10-16T11:22:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316765419286532098", "text": "Se\u00f1or Illa \u00bfc\u00f3mo se puede explicar que Espa\u00f1a haya sido el peor pa\u00eds del mundo en gestionar la pandemia, no una vez, sino dos? \n\nLa respuesta est\u00e1 en que tenemos un Ministro incompetente, que ha antepuesto la agenda pol\u00edtica, se ha inventado expertos y ha ocultado los informes. https://t.co/B1fVLdSpBf", "created_at": "2020-10-15T15:38:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316702696091660291", "text": "Los datos de COVID en Navarra son catastr\u00f3ficos e injustificables. \n\nPero, se\u00f1or Illa, usted no tome ninguna medida en nuestra Comunidad. \n\nBastante tenemos con la nefasta gesti\u00f3n de la se\u00f1ora Chivite para que ahora nos venga usted. https://t.co/Map7phFRUl", "created_at": "2020-10-15T11:29:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316411450580238336", "text": "As\u00ed ha aparecido nuestra sede de Orkoien. \n\nNunca vuestras amenazas pudieron con nuestra libertad y tampoco podr\u00e9is ahora. \n\nLlevaros lejos vuestra intolerancia. \n\nGracias por vuestra labor compa\u00f1eros de UPN en Orkoien. Estamos con vosotros. https://t.co/RrLjDtqTuc", "created_at": "2020-10-14T16:12:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316386986786160642", "text": "Podemos no puede seguir en el Gobierno.\n\nEst\u00e1 convirtiendo la pol\u00edtica en un lodazal, debilitando las instituciones y la divisi\u00f3n de poderes.\n\nNo van contra el Rey por ser republicanos, sino porque simboliza la permanencia de Espa\u00f1a, cuya destrucci\u00f3n anhelan los socios de S\u00e1nchez https://t.co/VBG7APJvBE", "created_at": "2020-10-14T14:34:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316037876606529537", "text": "A mi esto me da nauseas. \nhttps://t.co/ZHw3SpH6ZB", "created_at": "2020-10-13T15:27:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315987130326360064", "text": "Se\u00f1ora ministra, \u00bfde qu\u00e9 se habla con un dictador? \n\nNo hay nada que hablar con un dictador que tiene sometido al pueblo de Venezuela. \n\nReconocemos al presidente encargado Guaid\u00f3. https://t.co/DeAu6bJ4uI", "created_at": "2020-10-13T12:05:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315969935991083009", "text": "Lo de Illa no es protecci\u00f3n de la salud es sectarismo. \n\nCambia el criterio sobre incidencia acumulada y decide ahora que sea por debajo de 100. \n\n\u00bf qu\u00e9 criterio cient\u00edfico le hace cambiar de opini\u00f3n? \n\n\u00bfAplicar\u00e1 la misma regla a todas las CCAA? \n\n\u00bfQu\u00e9 expertos le aconsejan?", "created_at": "2020-10-13T10:57:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315660037369597953", "text": "Navarra:  \n\n-546 casos en un d\u00eda, el m\u00e1ximo de la pandemia. \n\n- 281 pacientes ingresados, de los cuales 34 en UCI. \n\n- 17,6 % de PCR positivas. \n\n\u00bfC\u00f3mo hemos llegado a tanto en Navarra @mavichina y @salvadorilla ?", "created_at": "2020-10-12T14:26:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315619811150434304", "text": "Y esto hacen en la Puerta de la sede del Gobierno de Navarra.   \n\nEsa misma puerta que el PSOE les abre para pactar con ellos. \n\nBildu ataca el Rey pero el PSOE los blanquea y ataca as\u00ed nuestra democracia. \n https://t.co/JeV2ZcaYVT", "created_at": "2020-10-12T11:46:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315557623769559040", "text": "Felicidades a la @guardiacivil y al cuerpo de @Correos en el d\u00eda de su Patrona, la Virgen del Pilar.", "created_at": "2020-10-12T07:39:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315556195055349760", "text": "Con el orgullo de pertenecer a un pa\u00eds que atesora historia, tradici\u00f3n, diversidad y cultura. \n\nCon la emoci\u00f3n de una bandera que expresa coraz\u00f3n, sacrificio, pasi\u00f3n y honor. \n\nPero, sobre todo, con la esperanza de futuro. \n\n\u00a1Viva Espa\u00f1a!\n\nFeliz d\u00eda de la hispanidad a todos. https://t.co/t4S9FePA8i", "created_at": "2020-10-12T07:33:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315374806020362240", "text": "Y a esto le llaman opresi\u00f3n. https://t.co/Tw7xXCfPX5", "created_at": "2020-10-11T19:32:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315325553440968705", "text": "\u00bfQui\u00e9n dijo que 13 era mal n\u00famero? \n\nGrande Rafa!! #RolandGarros https://t.co/245TWApLb9", "created_at": "2020-10-11T16:17:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315264909584797698", "text": "Gracias por invitarme a participar en este video de libres e iguales para unirnos en la defensa de nuestro Rey Constitucional. \n\nViva el Rey https://t.co/yhOtTAiHzh v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-10-11T12:16:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315220814279704581", "text": "Bravo Alcalde \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/iSSQ3n0k3H", "created_at": "2020-10-11T09:20:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315004298275815435", "text": "Definitivamente nos toman el pelo.  https://t.co/D1OtFG1Zcw", "created_at": "2020-10-10T19:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314966526886322177", "text": "El Gobierno de Navarra no puede hacerlo peor pero como es del PSOE no importa. https://t.co/KvzXGbuIgf", "created_at": "2020-10-10T16:30:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314875129235734528", "text": "Es URGENTE y OBLIGADO crear una Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n para valorar las decisiones que ha tomado el Gobierno de Espa\u00f1a en relaci\u00f3n al COVID. \n\nSi creen en lo p\u00fablico y en parlamento no pueden rechazarla. https://t.co/dDGPJjYZQv", "created_at": "2020-10-10T10:27:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314607303862222848", "text": "Los datos de Navarra son alarmantes y van a peor. \n\n\u00bf aqu\u00ed tienen ustedes alguna responsabilidad se\u00f1ora @mavichina y se\u00f1or @salvadorilla? https://t.co/KU6XO55nV6", "created_at": "2020-10-09T16:43:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314490696729010182", "text": "Un poco menos de jeta se\u00f1ores del Gobierno. \n\nSe\u00f1or Illa, claro que tenemos una segunda ola, pero lo peor es que tenemos un Gobierno incapaz de hacerle frente. https://t.co/ANMBg48XzK", "created_at": "2020-10-09T08:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314163915673284609", "text": "Se\u00f1or illa a usted solo le queda la salida de la dimisi\u00f3n. \n\nHa obrado siempre en base a criterios pol\u00edticos, no t\u00e9cnicos.  \n\nHa mentido soberanamente y reiteradamente. \n\nSi a usted le importa algo el cargo de Ministro, v\u00e1yase. \n https://t.co/DNw5NZCOXR", "created_at": "2020-10-08T11:21:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313786726599585792", "text": "Tic tac https://t.co/rIcJ6EkDhV", "created_at": "2020-10-07T10:22:19.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1313783960200253440", "text": "Se\u00f1ora Cela\u00e1 usted no quiere una ley de consenso. \n\nLo que ustedes quieren es una imposici\u00f3n a rodillo para ideologizar a\u00fan m\u00e1s la educaci\u00f3n. \n\n\u00bf no cree que la tasa de fracaso escolar nos obliga a hacer una ley sensata y duradera? \n\nEn esto s\u00ed nos jugamos el futuro. https://t.co/v91EZZEAiv", "created_at": "2020-10-07T10:11:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313541452740407297", "text": "Tiene la misma credibilidad que cuando S\u00e1nchez dec\u00eda que con @ehbildu a ninguna parte o que si gobernara con @PODEMOS no podr\u00eda dormir. https://t.co/InGBie2Ooq", "created_at": "2020-10-06T18:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313208752804331520", "text": "S\u00e1nchez, esto es Bildu por mucho que los blanquees. \n\nCon esta gente gobiernas. \n\nViva la Guardia Civil! \n https://t.co/8tVgwctwn7", "created_at": "2020-10-05T20:05:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312872326950780935", "text": "Ma\u00f1ana en la portada de @elmundoes conocemos por qu\u00e9 @salvadorilla se neg\u00f3 a darnos los informes. \n\nSeguridad Nacional alert\u00f3 al Gobierno 11 veces de la amenaza del COVID entre enero y marzo. \n\nPero no hicieron nada, ocultaron los informes y dijeron que no se pod\u00eda prever. https://t.co/gcy7myAmJE", "created_at": "2020-10-04T21:48:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312416671768940544", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T15:38:12.000Z", "text": "Hace 3 a\u00f1os de este discurso a la Naci\u00f3n de Su Majestad el Rey. \n\nDefendi\u00f3 la democracia frente a quienes asestaban un golpe en Catalu\u00f1a. \n\nHoy somos nosotros quienes defendemos su figura frente a quienes quieren poner vuelta al aire nuestra Constituci\u00f3n. https://t.co/CNywzzNCp0"}, {"id": "1312095855017709576", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T18:23:24.000Z", "text": "Navarra ya es la peor Comunidad en contagios. Acabamos de superar a Madrid. \n\nY aqu\u00ed gobierna @mavichina del @PSOE. \n\nNo veremos a @salvadorilla criticar su gesti\u00f3n, pero es nefasta."}, {"id": "1312048672679571457", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T15:15:54.000Z", "text": "Much\u00edsimos espa\u00f1oles est\u00e1n sufriendo mucho. \n\nPodr\u00edais, al menos, tener un poco de respeto y dejar de burlaros de la gente. https://t.co/Qf9x2VVJCD"}, {"id": "1311346865590464513", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T16:47:11.000Z", "text": "En nacionalismo catal\u00e1n pide ahora m\u00e1s dinero para sanidad. \n\nSi no gastar\u00e1n el dinero de todos en chiringuitos propagand\u00edsticos  y medios p\u00fablicos separatistas para esparcir su doctrina, los ciudadanos tendr\u00edan mejores servicios.\n\nEmpiecen por ahorrar en \u201cembajadas\u201d y en TV3. https://t.co/ivptOGVnJa"}, {"id": "1311264042225369094", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T11:18:04.000Z", "text": "Espa\u00f1a se averg\u00fcenza de un gobierno cobarde que pastelea con quienes impulsaron el golpe a la democracia en Catalu\u00f1a y con quienes justifican la infamia terrorista en lugar de defender al Estado de Derecho, la Constituaci\u00f3n y al Rey. https://t.co/EtqF7WUKd3"}, {"id": "1311248057028272128", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T10:14:33.000Z", "text": "Hoy desde @upn_navarra hemos pedido a la Ministra de Industria que se implique para evitar el cierre de la planta de Trenasa en Castejon. \n\nEst\u00e1n en juego 110 puestos de trabajo. https://t.co/VqvIpMGVfd"}, {"id": "1311197929378586625", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T06:55:21.000Z", "text": "Se\u00f1ora @mavichina este instituto es p\u00fablico. \n\n\u00bfPiensa usted hacer algo ? https://t.co/L2RtdFBVMh"}, {"id": "1311020415603675155", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T19:09:59.000Z", "text": "Y 4 meses despu\u00e9s de que comenzara la \u201cnueva normalidad\u201d el ministro @salvadorilla anuncia un plan de acci\u00f3n coordinado con las CCAA, con criterios comunes y que dar\u00e1 a conocer ma\u00f1ana. \n\n\u00bf y no era posible coordinarse desde el principio? \n\n\u00bfSe puede gestionar peor?"}, {"id": "1311006023562526726", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-29T18:12:47.000Z", "text": "Magn\u00edfica iniciativa. Es de justicia. https://t.co/MsKqiJUNiL"}, {"id": "1310689154414587904", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T21:13:40.000Z", "text": "Esta gente est\u00e1 enferma de odio. \n\nEl independentismo siembra odio para alimentar el fanatismo y mantener viva una ideolog\u00eda que solo se basa en el rechazo y la exclusi\u00f3n.\n\nPor eso los nacionalismos son una lacra para cualquier sociedad. \nhttps://t.co/IlABHhdxmN"}, {"id": "1310655460148678657", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T18:59:47.000Z", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza que TVE entreviste a un fugado de la justicia. \n\nPara lo \u00fanico que deber\u00eda ponerle un micro la tele p\u00fablica es para que anuncie el d\u00eda que vuelve y se pone a disposici\u00f3n del tribunal. Cobarde!  https://t.co/jAhH57Ir4i"}, {"id": "1310540535434825729", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T11:23:06.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nUna buena noticia para Catalu\u00f1a y para el conjunto de Espa\u00f1a. \n\nNadie puede estar por encima de la ley por muy presidente que sea. https://t.co/sZVDTEqSK3"}, {"id": "1310309097225453574", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T20:03:27.000Z", "text": "Se\u00f1or @salvadorilla nos dijo que hab\u00eda un comit\u00e9 de expertos cuyos criterios marcaban la desescalada, pero q no nos dec\u00eda sus nombres. \n\nDespu\u00e9s cambi\u00f3 su versi\u00f3n y dijo que no exist\u00eda tal comit\u00e9.\n\nHoy en #ObjetivoIllaResponde vuelve a mentir. \n\nEl error se admite, la mentira no"}, {"id": "1309937005057519616", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T19:24:54.000Z", "text": "Es muy preocupante la situaci\u00f3n del Covid en Navarra, segunda comunidad en incidencia acumulada.\n\nEl gobierno de Espa\u00f1a exige medidas a la Comunidad de Madrid, pero no a Navarra.\n\n\u00bfCual es la raz\u00f3n epidemiol\u00f3gica para esta diferencia @salvadorilla? \u00bfQue aqu\u00ed gobierna el PSOE?"}, {"id": "1309807209119993857", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T10:49:08.000Z", "text": "Trenasa ha anunciado el cierre de su planta en Castejon. \n\n110 trabajadores perder\u00e1n su empleo.  Es un drama para sus familias y para la Ribera. Toda mi solidaridad y apoyo. \n\nExigiremos ayuda al Gobierno de Espa\u00f1a."}, {"id": "1309551483407474689", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T17:52:58.000Z", "text": "Un gobierno comprometido con el Estado de Derecho cesar\u00eda de inmediato a un ministro que acusa al Jefe de Estado de saltarse la Constituci\u00f3n.\n\nNo se trata de ideolog\u00eda, sino de salvaguardar nuestro marco de convivencia democr\u00e1tica.\n \n\u00a1Dimisi\u00f3n!\n\nhttps://t.co/olzyZwfrIA"}, {"id": "1309380264829874178", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T06:32:36.000Z", "text": "Gracias por vuestra entrega y trabajo en los duros momentos que hemos vivido. \n\nGracias por ser muchas veces la primera puerta de entrada a nuestro sistema de salud. \n\n#DiaMundialdelFarmaceutico"}, {"id": "1309222718936625166", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T20:06:35.000Z", "text": "Sin duda estar\u00eda mucho mejor en Cuarto Milenio que de Ministro.  https://t.co/fTpn3OBFyc"}, {"id": "1309072140168241153", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T10:08:14.000Z", "text": "Basta ya de sectarismo. \n\nEl Gobierno no puede dar la espalda a los derechos de los profesionales taurinos. https://t.co/W4DOvDwxIt"}, {"id": "1308834726929674245", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T18:24:50.000Z", "text": "Verg\u00fcenza la foto. \n\nVerg\u00fcenza el blanqueo sumiso e indecente. \n\nVerg\u00fcenza el uso de un perfil oficial. \n\nVerg\u00fcenza de tener un PSOE que le da igual vender a\u00f1os de dignidad y de defensa de Espa\u00f1a. https://t.co/Fdnh1Rbg4r"}, {"id": "1308814872075997184", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T17:05:56.000Z", "text": "Se\u00f1or @salvadorilla deje de pasar la patata caliente a las Comunidades Aut\u00f3nomas y asuma su responsabilidad. \n\nHa estado tan ausente de la gesti\u00f3n que si hubiera ido a bucear con el Se\u00f1or Sim\u00f3n Espa\u00f1a no hubiera notado nada. https://t.co/GU66lDXwvt"}, {"id": "1308722724957806593", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T10:59:47.000Z", "text": "Basta ya ! \n\nEs hora de plantar cara a los okupas. \n\nNo vale con protocolos. Hay que endurecer la ley. https://t.co/7VY7TqPILg"}, {"id": "1308702805432168450", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T09:40:37.000Z", "text": "Vivimos la deslealtad constitucional m\u00e1s grave de nuestra historia democr\u00e1tica.\n\nUn gobierno arrodilado ante las exigencias de quienes pusieron en jaque el Estado de Derecho. Impensable en cualquier pa\u00eds de nuestro entorno. \n\nY en Espa\u00f1a hace poco.\n\nhttps://t.co/6NaP9Hcy57"}, {"id": "1308477326531923968", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T18:44:39.000Z", "text": "Vergonzoso. \n\nUn abrazo compa\u00f1eros y muchas gracias por la labor que est\u00e1is haciendo ah\u00ed. https://t.co/WVr4x6T0An"}, {"id": "1308443991361421314", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T16:32:11.000Z", "text": "Llaman inexperiencia a lo que no es otra cosa que DIGNIDAD. \n\nOjal\u00e1 hubiera en el PSOE mas \u201cinexperiencia\u201d y menos tragaderas, falta de escr\u00fapulos e inmoralidad. https://t.co/3rmrgOckf3"}, {"id": "1307640694631211009", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T11:20:11.000Z", "text": "Enhorabuena y muchas gracias  #LaLegi\u00f3n, en este d\u00eda de vuestro 100 aniversario, por vuestra entrega y servicio a los espa\u00f1oles.\n\nDemostrada n\u00edtidamente en esta etapa con vuestra ayuda en el combate a la pandemia. \n\n\u00a1A por otro siglo de servicio!"}, {"id": "1307418127836352513", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T20:35:46.000Z", "text": "El objetivo no es la monarqu\u00eda. \n\nEl objetivo de esta gente es poner vuelta al aire nuestro sistema Constitucional para ir haciendo de Espa\u00f1a un pa\u00eds que se parezca cada d\u00eda m\u00e1s a su admirada Venezuela. \n\nNo nos dejemos despistar. https://t.co/bDMlwO67R3"}, {"id": "1306888340738899969", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T09:30:35.000Z", "text": "En Venezuela hay una dictadura.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 lado est\u00e1 el Gobierno de Espa\u00f1a del de la libertad o del de la extorsi\u00f3n y la tortura ? \n\nNo molesten. Est\u00e1 paseando a Miss Delcy. https://t.co/vFddHtycfk"}, {"id": "1306318040175435778", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T19:44:25.000Z", "text": "El problema no es que se re\u00fanen. Es que nos gobiernan. https://t.co/yB1i2SJOBa"}, {"id": "1306202317168037889", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T12:04:35.000Z", "text": "Navarra puede ser un banco de pruebas perfecto para la industria nacional y as\u00ed se lo hemos trasladado al Gobierno. \n\nTenemos 3 universidades, un buen tejido industrial y un acreditado car\u00e1cter emprendedor. https://t.co/lnKUYeTlFO"}, {"id": "1306171548580155397", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T10:02:19.000Z", "text": "Pregunta @cucagamarra a Calvo por qu\u00e9 muestran m\u00e1s lealtad hacia Bildu que hacia el PP.\n\nResponde Calvo : \u201cla lealtad hay que ganarla con actos meritorios \u201c. \n\nDebe ser meritorio para este Gobierno aplaudir y jalear el terrorismo y dar cobijo a etarras."}, {"id": "1305952025985851392", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T19:30:01.000Z", "text": "Basta ya de cortinas de humo. \n\nCon lo que no estamos los espa\u00f1oles es con el FRAUDE y la ESTAFA en la que se ha convertido Podemos. \n\nNo usen a la Monarqu\u00eda para poner vuelta al aire nuestro sistema constitucional. https://t.co/mbAPpN0xtC"}, {"id": "1305611266271182849", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T20:55:57.000Z", "text": "Negocian con esta gente como si fueran un partido normal. Repugnante. https://t.co/mA3st3CbAI"}, {"id": "1305510257326788609", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T14:14:35.000Z", "text": "Ha sido un honor participar en la recepci\u00f3n a SM la reina Letizia en Milagro.\n\nCon este acto en Navarra se inaugura oficialmente el curso escolar en toda Espa\u00f1a. \n\nUn curso que supone un reto para familias e instituciones y que prueba el valor de la escolaridad para la sociedad. https://t.co/tR5eSz7odL"}, {"id": "1305136765242662912", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T13:30:27.000Z", "text": "Y sigue el acoso a las fuerzas de seguridad en Alsasua. \n\nLa Kale borroka no ha desaparecido. A ver si os enter\u00e1is @sanchezcastejon. \n\nTodo mi apoyo a @policiaforal_na y a la @guardiacivil. https://t.co/Q8hjltbq57"}, {"id": "1304058522380926979", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T14:05:54.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no merecemos este Gobierno. https://t.co/1k2FFrguE2"}, {"id": "1303612087260905474", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T08:31:56.000Z", "text": "Lo que todos lamentamos profundamente es tener un presidente como t\u00fa. \n\nLo que lamentamos es que para ser presidente te hayas servido de los votos de quienes respaldan a terroristas como este. \n\nY lo sentimos son los m\u00e1s de 800 asesinatos perpetrados por la banda TERRORISTA ETA. https://t.co/FSjZ7P8MPH"}, {"id": "1303411337243095042", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T19:14:13.000Z", "text": "Nos piden aprobar un presupuesto por patriotismo mientras negocian y pactan con Bildu.\n\nPide confianza a los espa\u00f1oles el presidente que dijo no dormir si gobernara con sus actuales socios.\n\nHabr\u00eda m\u00e1s certidumbre si su \u00fanico acuerdo no fuera frenar la investigaci\u00f3n a Podemos. https://t.co/Iqidj3YEXk"}, {"id": "1301809544222453766", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T09:09:16.000Z", "text": "Y ya parece normal que el Presidente @sanchezcastejon se re\u00fana con @ehbildu.\n\nNunca se hab\u00edan imaginado que les saldr\u00eda tan barato y que se les blanquear\u00eda tan r\u00e1pido."}, {"id": "1301605306326188034", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T19:37:42.000Z", "text": "La pol\u00edtica econ\u00f3mica del gobierno no puede basarse en la dependencia de las ayudas europeas.\n\nEspa\u00f1a tiene talento, capacidad y oportunidades y no podemos perder un solo minuto en emprender las reformas que nos permitan crecer y crear empleo. https://t.co/KXzUo5fmUY"}, {"id": "1301265283362025473", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T21:06:34.000Z", "text": "Un abrazo a @Igarrigavaz y a @MeerRocio. \n\nLa intolerancia y la falta de democracia no pueden tener cabida en ning\u00fan rinc\u00f3n de nuestro pa\u00eds. \n\nMe alegro de que est\u00e9is bien."}, {"id": "1301143822987079680", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T13:03:56.000Z", "text": "La presidenta @mavichina ha decidido devaluar los Premios Pr\u00edncipe de Viana al no invitar a los Reyes.\n\nCuando lo hizo el nacionalismo vasco, el PSOE afirm\u00f3 que ese desprestigio era una pena.\n\nCuando los pactos de poltrona est\u00e1n por encima de los principios, pierde Navarra."}, {"id": "1300886271238307841", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T20:00:31.000Z", "text": "Este cartel es un insulto a las v\u00edctimas de ETA. \n\nEs simplemente inmoral. \n\n#PatriaHBO https://t.co/B7yak5ncaB"}, {"id": "1300823725554774016", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T15:51:58.000Z", "text": "Necesitamos una estrategia de pa\u00eds y que alguien se ponga de una vez al tim\u00f3n. \n\nTenemos un gobierno tan extenso como incompetente y Espa\u00f1a no est\u00e1 para m\u00e1s improvisaciones ni discursos vac\u00edos. https://t.co/Nzwd69aJ8M"}, {"id": "1300470713162305537", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T16:29:14.000Z", "text": "Van a pedir a los ni\u00f1os que se laven las manos cinco veces al d\u00eda, pero da la sensaci\u00f3n de que la ministra @CelaaIsabel lleva lav\u00e1ndoselas cinco meses.\n\nSi todas las decisiones son de las Comunidades Aut\u00f3nomas \u00bfPor qu\u00e9 no nos ahorramos el sueldo de la ministra y sus asesores? https://t.co/mIzsvPYIkM"}, {"id": "1299347504597733377", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T14:06:00.000Z", "text": "Si el gobierno de @sanchezcastejon no lo impide, ma\u00f1ana en Alsasua reviviremos la verg\u00fcenza del acoso a la @guardiacivil.\n\nEn Navarra no sobr\u00e1 ninguno de los cuerpos que tanto han hecho por nuestra Libertad.\n\nGracias hoy, gracias siempre @guardiacivil @policiaforal_na @policia. https://t.co/bK6n4oLZIe"}, {"id": "1298969394790490113", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T13:03:32.000Z", "text": "Tras semanas de inacci\u00f3n, los principales acuerdos de una reuni\u00f3n de horas tienen que ver con:\n\n1\ufe0f\u20e3 Lavado de manos \n\n2\ufe0f\u20e3 Ventilaci\u00f3n  \n\n3\ufe0f\u20e3 Uso de mascarilla\n\nEn el resto, casi, que cada uno haga lo que le d\u00e9 la gana. \n\nLa verdadera alarma es tener un gobierno incompetente."}, {"id": "1297856576150278147", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T11:21:35.000Z", "text": "Enhorabuena @Javi8martinez. \n\nEs un orgullo para los navarros contar con embajadores como t\u00fa. https://t.co/oiC1LLMlbn"}, {"id": "1296879185772912640", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T18:37:47.000Z", "text": "Y suma y sigue. Ahora el remdesivir. \n\n\u00bfSe puede gestionar peor @salvadorilla?\n\nNo deb\u00eda ser suficiente el stock porque se va a agotar \u201cen horas\u201d. https://t.co/yOsky0zngJ"}, {"id": "1296166251438505986", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T19:24:50.000Z", "text": "Tarde y mal. \n\nA pocos d\u00edas de empezar el curso. \n\nLos alumnos, los docentes, las familias y los centros no saben si podr\u00e1n o no empezar el curso ni c\u00f3mo. \n\nEste gobierno no gestionana nada. Es un caos permanente. https://t.co/RQPc2gTz9W"}, {"id": "1295106258509406208", "lang": "es", "created_at": "2020-08-16T21:12:48.000Z", "text": "Tremenda irresponsabilidad.  \n\nNo se ponen en riesgo solo a s\u00ed mismos. Nos ponen a todos. \n\nNo deber\u00eda haberse permitido algo as\u00ed. \n https://t.co/N3aVyyEfZD"}, {"id": "1294217272958103556", "lang": "es", "created_at": "2020-08-14T10:20:17.000Z", "text": "Ejemplar \u00bfen qu\u00e9? \n\n-  m\u00e1s de 50 mil fallecidos. \n\n- Una ca\u00edda del PIB de m\u00e1s del 20. \n\n- Uno de los pa\u00edses del mundo que peor ha gestionado la pandemia. \n\n- Cientos de miles de personas en ERTE o en paro. Aut\u00f3nomos desesperados. \n\nNo hay ni  humildad ni escr\u00fapulos. https://t.co/4F2NOSrIX7"}, {"id": "1293940885139394560", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T16:02:01.000Z", "text": "Los datos de coronavirus en Espa\u00f1a son extremadamente preocupantes. \n\nCasi 3000 casos en solo 24 horas. \n\nSe\u00f1or @salvadorilla el ministerio no puede ser un convidado de piedra que se dedica a repetir los datos que le trasladan. Tiene que actuar."}, {"id": "1293672228467376129", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T22:14:29.000Z", "text": "Navarra no necesita que ning\u00fan nacionalista le ponga himno. Nuestro himno es el Himno de las Cortes. \n\nEuskalherria solo existe en vuestra imaginaci\u00f3n. \n\nCon Navarra no conteis. https://t.co/VkQscxVMdn"}, {"id": "1293130791367708672", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T10:23:00.000Z", "text": "\u00bfY estos cuando se les imputa tambi\u00e9n dimiten o su superioridad moral les permite continuar?\n\n\u00bf si el partido es de izquierda puede seguir en el Gobierno aunque apeste a financiaci\u00f3n m\u00e1s que cuestionable? https://t.co/0fugRlTQfR"}, {"id": "1292373367446802432", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T08:13:16.000Z", "text": "Hace 20 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 a Francisco Casanova y dej\u00f3 destrozada a toda una familia con dos ni\u00f1os peque\u00f1os. \n\nA\u00fan hoy, hay pol\u00edticos que siguen justificando atentados as\u00ed. \n\nNo hay suficiente pintura para blanquear tanta barbaridad por mucho que algunos se empe\u00f1en. https://t.co/MlqdiPDBCf"}, {"id": "1292217678527176705", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T21:54:37.000Z", "text": "Est\u00e1 siendo tremenda. https://t.co/4UIIgZVEoq"}, {"id": "1291690394644893696", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T10:59:23.000Z", "text": "Y hablan de transparencia.\n\nNi conoceremos los informes, ni hubo comit\u00e9 de expertos, ni se siguieron las recomendaciones de los organismos internacionales.\n\nLos expertos ya critican en Lancet la gesti\u00f3n de @sanchezcastejon.\n\n\u00bfEs necesaria una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n? https://t.co/YalE4xEA5b"}, {"id": "1290309853940940800", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T15:33:36.000Z", "text": "Esto exactamente es Bildu; por mucho que algunos se est\u00e9n dedicando a blanquearlos. \n\nRepugnante. https://t.co/XXfWl7BxCw"}, {"id": "1290241096438562816", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:00:23.000Z", "text": "No lo llamar\u00e1n as\u00ed pero se llama rescate. https://t.co/yk2NYuqEVd"}, {"id": "1289894505261539329", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T12:03:09.000Z", "text": "\u00bf pero es que no ten\u00e9is ni un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/AsoRKDtWmf"}, {"id": "1289210142097956867", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T14:43:44.000Z", "text": "Se\u00f1or @salvadorilla \u00bfqu\u00e9 har\u00e1 en caso de que alguna Comunidad, por sectarismo ideol\u00f3gico, rechace la ayuda del ej\u00e9rcito para actuar como rasteadores y evitar contagios? \n\n\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10ninguna respuesta. https://t.co/wu9uGEb69I"}, {"id": "1289166212799365120", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T11:49:11.000Z", "text": "Urkullu no negocia, chantajea y @sanchezcastejon se lo acepta. https://t.co/rXJgbbbIbO"}, {"id": "1289121153890627584", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T08:50:08.000Z", "text": "No ten\u00e9is  ni verg\u00fcenza ni escr\u00fapulos. \n\nA ver cuando mand\u00e1is abrazos a las victimas de la banda terrorista que este personaje dirigi\u00f3. \n\n@sanchezcastejon esto es Bildu y con sus votos gobiernas Espa\u00f1a. \n\n@mavichina esto es Bildu y con sus votos gobiernas Navarra. https://t.co/2XTlgmUhrh"}, {"id": "1288842091263676422", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T14:21:14.000Z", "text": "\u00bf Se\u00f1or Illa ustedes tomaron el pelo a todos los espa\u00f1oles? \n\nNunca existi\u00f3 el comit\u00e9 de expertos. \n\nNo solo tenemos el Gobierno que peor ha gestionado la pandemia sino que adem\u00e1s nos mienten. https://t.co/LZtMGb9Zvg"}, {"id": "1288772690833289216", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T09:45:28.000Z", "text": "El trabajo de los agricultores y ganaderos s\u00ed que deja  \u201cexhausto\u201d. \n\nMucho m\u00e1s \u201cexhausto\u201d que sus reuniones en Bruselas se\u00f1or @sanchezcastejon. \n\nEl recorte de la PAC es un mazazo para un sector que es estrat\u00e9gico para el presente y el futuro de Navarra y Espa\u00f1a. https://t.co/QXauVyIbJ0"}, {"id": "1288449829530742785", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T12:22:32.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 es lo que aplauden se\u00f1or @sanchezcastejon?\n\n\u00bfQue seamos el pa\u00eds que peor gestiona la pandemia? \n\n\u00bfQue hayamos perdido a 50.000 espa\u00f1oles? \n\n\u00bfQu\u00e9 hayamos perdido un mill\u00f3n de empleos?\n\nEspa\u00f1a siente bochorno e indignaci\u00f3n ante su insultante frivolidad. https://t.co/2DNaHdXrsF"}, {"id": "1288215516658769921", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T20:51:27.000Z", "text": "Ni hab\u00eda expertos, ni tenemos los informes, ni nos cuentan el n\u00famero real de victimas, ni hay quien pueda seguir los datos ...\n\nY nos preguntamos por qu\u00e9 Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses que peor ha gestionado la pandemia. \n\nNo es cuesti\u00f3n de mala suerte, es cuesti\u00f3n de mal Gobierno. https://t.co/kOXDm7cLfe"}, {"id": "1287787750960304128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T16:31:40.000Z", "text": "\u00bfEs tanto pedir que este se\u00f1or aparque de una vez la absurda frivolidad y entienda el momento que vive Espa\u00f1a ?\n\nSi no es capaz de estar a la altura de su responsabilidad que deje que se encarguen otros. https://t.co/BvLtqwhUtH"}, {"id": "1287676842443526144", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T09:10:57.000Z", "text": "Es un honor tener en Navarra a SSMM los Reyes en el marco de sus viajes por Espa\u00f1a para reconocer la entrega de la sociedad.\n\nQue la Jefatura de Estado sea instituci\u00f3n de concordia, unidad y continuidad hist\u00f3rica es especialmente valioso en un pa\u00eds como el nuestro.\n\n\u00a1Bienvenidos! https://t.co/84NkzN1YgY"}, {"id": "1286601876096638978", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T09:59:25.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o, en el debate de investidura, advert\u00ed a @sanchezcastejon del enorme riesgo de gobernar Espa\u00f1a con estos socios. \n\nNo me hizo ning\u00fan caso y ahora su alianza con populistas, nacionalistas e independentistas es un lastre que vamos a pagar todos los espa\u00f1oles. https://t.co/wqcwZH7NwC"}, {"id": "1286269780601769989", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T11:59:48.000Z", "text": "Hoy nos hemos reunido con la @ftorodelidia y la @UNPBE .\n\nCientos de familias dependen del sector taurino y el Gobierno debe proteger los derechos de sus trabajadores.\n\nEs inaceptable el sectarismo de la ministra de Trabajo, que se mueve por criterios ideol\u00f3gicos radicales. https://t.co/UxUZU6lHjf"}, {"id": "1285975857782300673", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T16:31:51.000Z", "text": "El acuerdo europeo es una buena noticia pero no para estar euf\u00f3ricos. \n\nEl recortazo a la PAC va a hacer un enorme da\u00f1o a agricultores y ganaderos.\n\nLa agroalimentaci\u00f3n es un sector clave para Navarra y para el conjunto de Espa\u00f1a \u00bfpiensan hacer algo @mavichina y @sanchezcastejon?"}, {"id": "1285839795982413824", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T07:31:11.000Z", "text": "Hace hoy 43 a\u00f1os echaban a andar las primeras cortes democr\u00e1ticas tras el Franquismo. \n\nNo fue un camino f\u00e1cil y se necesitaron altas dosis de generosidad, concordia y responsabilidad por parte de todos.\n\nSepamos escucharnos tambi\u00e9n en un momento cr\u00edtico como este. https://t.co/Hvut4FxYgO"}, {"id": "1283704962271383552", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T10:08:07.000Z", "text": "He participado, junto a mi compa\u00f1ero @albertocatalanh y otras autoridades del Estado y la UE en el homenaje nacional a las v\u00edctimas del Covid presidido por SM el Rey.\n\nTrabajemos juntos para sobreponernos a esta dolorosa herida en nuestro pa\u00eds. \n\nNo olvidamos a quienes perdimos. https://t.co/FdwmGah6r3"}, {"id": "1283483860307783681", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T19:29:32.000Z", "text": "Subir impuestos y lastrar a las empresas en un momento como este es una insensatez absoluta.\n\nPlantear ahora la derogaci\u00f3n de la Reforma laboral es una enorme temeridad.\n\nEstemos a la altura de Espa\u00f1a, que nos pide una unidad que debe liderar el Gobierno. https://t.co/qZhw0Dsafz"}, {"id": "1283362038035734528", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T11:25:28.000Z", "text": "El cierre de la planta de Gamesa en Aoiz supone que 239 familias se queden sin trabajo. Es un drama que ni ellas, ni la zona ni Navarra se pueden permitir.\n\nImploramos al Gobierno de Espa\u00f1a que se implique al m\u00e1ximo para evitar este cierre tan doloroso para muchos navarros. https://t.co/Rb7bZ1Dmgz"}, {"id": "1282943881139585024", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T07:43:51.000Z", "text": "A nuestro compa\u00f1ero Jos\u00e9 Javier M\u00fagica lo asesinaron, hace hoy 19 a\u00f1os, por defender la Libertad en su pueblo.\n\nNuestra obligaci\u00f3n m\u00e1s noble es seguir trabajando para que nadie olvide qui\u00e9n era, qu\u00e9 hac\u00eda ETA y por qu\u00e9 lo mataron.\n\nSiempre en nuestro coraz\u00f3n. https://t.co/ggXnU9SwJq"}, {"id": "1282407207909445632", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T20:11:18.000Z", "text": "Lo m\u00e1s triste es que una fuerza como Bildu, lejos de ser democr\u00e1tica, suba en la CAV. \n\n#EleccionesVascas2020"}, {"id": "1282403812423204865", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T19:57:49.000Z", "text": "Me alegra que Galicia reelija a un presidente constitucionalista, moderado y serio para salir de la crisis.\n\nPreocupante y triste que all\u00ed y en la CAV crezcan nacionalistas e independentistas ante la pasividad del socialismo.\n\n#EleccionesGallegas2020 \n#EleccionesVascas2020"}, {"id": "1281924201507692545", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T12:12:01.000Z", "text": "Espa\u00f1a entera dijo \u00a1Basta ya!\n\nTodos los rincones de nuestro pa\u00eds se llenaron de solidaridad, de dolor y de indignaci\u00f3n. Nos desgarr\u00f3. \n\nNunca te olvidaremos Miguel \u00c1ngel y siempre trabajaremos para que la banda cobarde y asesina que, a\u00fan hoy, vive camuflada, jam\u00e1s sea blanqueada https://t.co/XhbLK9o2j8"}, {"id": "1280040161020203009", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T07:25:31.000Z", "text": "No es f\u00e1cil describir lo que sentimos los navarros cada 6 de julio cuando el Chupinazo inaugura los mejores d\u00edas del a\u00f1o...\n\nHoy es mi primer cumplea\u00f1os sin pa\u00f1uelico al cuello. Ser\u00e1 diferente, pero habr\u00e1 tiempo de celebrarlo con amigos.\n\nResponsabilidad, en 2021 #LosViviremos https://t.co/RwkmJYFKZd"}, {"id": "1279091569820405761", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T16:36:09.000Z", "text": "\u00bfFutbolistas tras una gran victoria?\n\n\u00bfH\u00e9roes regresando a casa?\n\n\u00bfEstrellas de cine?\n\nNo, son condenados por dar una paliza a guardias civiles y sus novias volviendo a Alsasua. As\u00ed les reciben.\n\nSiempre estaremos frente a esta absoluta verg\u00fcenza que sigue sucediendo en Navarra. https://t.co/4tpMKUzpkZ"}, {"id": "1279066190237831169", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T14:55:18.000Z", "text": "El PSOE acierta cuando dice que Europa es m\u00e1s fuerte si est\u00e1 unida. La pregunta es \u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a no?\n\nBasta de fronteras imaginarias, de hincar la rodilla ante los nacionalistas y de ceder a sus chantajes.\n\nEs el momento de levantar la cabeza para sacar adelante Espa\u00f1a. https://t.co/rsWtriSJy6"}, {"id": "1278699549964541952", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T14:38:24.000Z", "text": "Es lamentable ver a Fernando Sim\u00f3n derrochar la frivolidad que caracteriza al Gobierno de @sanchezcastejon en un contexto como el actual. \n\nEspa\u00f1a uno de los pa\u00edses que m\u00e1s vidas ha perdido durante esta pandemia.\n\n\u00bfNo hay l\u00edmites? https://t.co/OvPdkpodrP"}, {"id": "1278246337105014789", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T08:37:30.000Z", "text": "La crisis sanitaria y econ\u00f3mica es la peor excusa para atacar a la Educaci\u00f3n concertada.\n\nM\u00e1s que nunca, tenemos la responsabilidad de velar por la cohesi\u00f3n social, de evitar frentismos artificiales y de reforzar las colaboraciones que funcionan.\n\nHablemos @CelaaIsabel https://t.co/9NR5qQqPME"}, {"id": "1277260153096753156", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T15:18:45.000Z", "text": "Ha sido un d\u00eda hist\u00f3rico para UPN, con 1800 afiliados que han demostrado la importancia de la democracia interna. Felicito a Javier a Esparza y a su equipo.\n\nMe siento enormemente orgulloso y agradecido de contar con un respaldo superior al 40% de la afiliaci\u00f3n. \n\n\u00a1Gracias!"}, {"id": "1276875979416371201", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T13:52:11.000Z", "text": "Verdad, Memoria, Dignidad y Justicia son el tributo que la Democracia y el Estado de Derecho deben a las v\u00edctimas del terrorismo.\n\nHemos dejado unas flores en su honor en el monumento que las recuerda en Pamplona.\n\nSiempre a vuestro lado.\n\n#DiaDeLasVictimasDelTerrorismo https://t.co/77Nu6PO8rp"}, {"id": "1276465495781277700", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T10:41:04.000Z", "text": "Si est\u00e1s orgulloso de ser navarro y tu manera de expresarlo es formar parte de UPN, te pido dos minutos para ver este v\u00eddeo.\n\n#RecuperarNavarra https://t.co/2cYJKW2mMq"}, {"id": "1276150040428515330", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T13:47:34.000Z", "text": "Mucha suerte y mi apoyo, @NadiaCalvino.\n\nEl \u00e9xito de tu candidatura a la presidencia del Eurogrupo ser\u00eda una buena noticia para Espa\u00f1a en estos momentos tan dif\u00edciles.\n\nAnte la defensa del inter\u00e9s general no caben colores pol\u00edticos."}, {"id": "1275498366575742976", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T18:38:02.000Z", "text": "El ministro Illa solo ha comparecido para dar peroratas interminables.\n\nLos informes del Gobierno no han sido entregados ni con el amparo de la presidenta del Congreso.\n\nO mienten, o desobedecieron o est\u00e1n ocultando la verdad https://t.co/Zxfs7ZSriu"}, {"id": "1274631040942956545", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T09:11:36.000Z", "text": "Ning\u00fan momento como este para recuperar la ilusi\u00f3n por UPN.\n\nNing\u00fan momento como este para empezar a recuperar Navarra entre todos.\n\nPor eso s\u00ed es el momento.\n\n#RecuperarLaIlusi\u00f3n\n#RecuperarNavarra https://t.co/kFu5C2yAhX"}, {"id": "1274290180485242880", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T10:37:08.000Z", "text": "He participado, con ciudadanos de toda Navarra, en el paseo reivindicativo por el recorrido del Encierro.\n\nLos tradicionales festejos taurinos son una expresi\u00f3n de nuestra cultura popular y un motor econ\u00f3mico del mundo rural.\n\nEn UPN siempre estaremos con el sector taurino. https://t.co/AmhyzT7CZC"}, {"id": "1273973621279674368", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T13:39:15.000Z", "text": "Se cumplen seis a\u00f1os de la proclamaci\u00f3n del Rey.\n\nComo presidente de Juventudes Navarras tuve el honor de encabezar la recepci\u00f3n que nos ofrecieron los Pr\u00edncipes.\n\nSiempre he encontrado en D. Felipe a un l\u00edder capaz, comprometido con Espa\u00f1a y un pilar de nuestra democracia. https://t.co/0CqEMxh2Q1"}, {"id": "1273918222077739009", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T09:59:07.000Z", "text": "Uno de los pilares de este proyecto es recuperar la esencia de UPN.\n\nRecuperemos nuestras siglas.\n\nRecuperemos la cercan\u00eda a los navarros.\n\nEs lo que mejor sabemos hacer y lo que nos ha dado los mejores resultados.\n\n#RecuperarLaIlusi\u00f3n \n#RecuperarNavarra https://t.co/pGunT6O7HD"}, {"id": "1273654233565401090", "lang": "es", "created_at": "2020-06-18T16:30:07.000Z", "text": "Humillar a las v\u00edctimas del terrorismo ofende al Estado de Derecho y a la Libertad. \n\nEspero que la Delegaci\u00f3n del Gobierno escuche a @ANVITE_NAVARRA e impida una nueva ofensa p\u00fablica a los h\u00e9roes de nuestra democracia.\n\nMemoria, Dignidad y Justicia.\n\nhttps://t.co/WARgHIK7Ki"}, {"id": "1273262763117285376", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T14:34:33.000Z", "text": "Una nueva oportunidad perdida.\n\nDebatimos una Ley de Educaci\u00f3n nacida del sectarismo.\n\nEspa\u00f1a ocupa el segundo puesto de la Uni\u00f3n Europea en fracaso escolar y ni en esto somos capaces de ponernos de acuerdo.\n\nNo avanzaremos sin educar en Libertad, Igualdad y con Calidad. https://t.co/hXqsA7GknO"}, {"id": "1273179013985513472", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T09:01:46.000Z", "text": "UPN se construye en cada localidad de Navarra, pegado a sus vecinos. \n\nCrecemos atendiendo sus preocupaciones, inquietudes e ideas.\n\nRecuperemos la esencia de nuestro partido.\n\n#RecuperarLaIlusi\u00f3n\n#RecuperarNavarra https://t.co/8vob1LlTzN"}, {"id": "1272475669398724608", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T10:26:55.000Z", "text": "Somos un equipo de personas unidas por la ilusi\u00f3n de recuperar Navarra.\n\nGente con experiencia y gente nueva. De todas las edades, zonas y sectores.\n\nSomos un equipo abierto. Aqu\u00ed no sobra nadie. Os necesitamos a cada uno para liderar esta tierra.\n\n#RecuperarLaIlusi\u00f3n https://t.co/5A2bAQh00I"}, {"id": "1271810950035836928", "lang": "es", "created_at": "2020-06-13T14:25:34.000Z", "text": "La ilusi\u00f3n es el motor m\u00e1s poderoso. \n\nSiento una profunda gratitud por contar en este proyecto para UPN y Navarra con un equipo como el que me acompa\u00f1a.\n\nPersonas de toda Navarra, de todas las edades y de todos los sectores.\n\n#RecuperarLaIlusi\u00f3n \n\nhttps://t.co/qmvqDdRU0A"}, {"text": "Ministro Illa, hay tres opciones:\n\n1. No existen los informes y el Gobierno miente.\n\n2. Los informes existen y el Gobierno los desobedeci\u00f3. El Gobierno miente y juega con la salud p\u00fablica.\n\n3. Usted falta al respeto a los espa\u00f1oles al no rendir cuentas.\n\nLas tres, vergonzosas. https://t.co/l9ApdI9Xms", "id": "1271100315312566273", "created_at": "2020-06-11T15:21:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Somos un equipo que combina experiencia en la gesti\u00f3n con ideas renovadas.\n\nLa ola de ilusi\u00f3n que empuja este proyecto nos debe servir para recuperar el Gobierno de Navarra.\n\n#RecuperarLaIlusi\u00f3n https://t.co/d5IkvGV5Ru", "id": "1271006433002356737", "created_at": "2020-06-11T09:08:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pr\u00f3ximo 28 de junio Uni\u00f3n del Pueblo Navarro celebrar\u00e1 su congreso.\n\nSiento m\u00e1s que nunca la responsabilidad, ilusi\u00f3n y el respaldo necesarios para liderar nuestro partido.\n\nNavarra necesita un UPN fuerte e ilusionado para el que cuento con todos vosotros.\n\n#RecuperarlaIlusi\u00f3n https://t.co/VAn9yrxPrB", "id": "1270048022852964354", "created_at": "2020-06-08T17:40:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchos de los que votaron a este gobierno creyendo en la dignidad de lo p\u00fablico hoy sienten verg\u00fcenza.\n\nVerg\u00fcenza ante ministros que intentan manipular a la Guardia Civil, mienten en sede parlamentaria y se niegan a dimitir.\n\nDefienda lo p\u00fablico Marlaska, v\u00e1yase. https://t.co/GelCdINO0A", "id": "1269577831559946240", "created_at": "2020-06-07T10:31:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con el fin del luto oficial termina el periodo de expresi\u00f3n p\u00fablica del duelo por los 40.000 fallecidos por covid en nuestro pa\u00eds.\n\nNo podr\u00e1 terminar su recuerdo y la huella que su p\u00e9rdida deja en la sociedad y en tantas y tantas familias.\n\nNo os olvidamos. https://t.co/9ZRdNvoUNo", "id": "1269184501005025281", "created_at": "2020-06-06T08:29:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desprecio*", "id": "1268540100792770561", "created_at": "2020-06-04T13:48:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 lamentable muestra de desparecio: ni un solo miembro del Gobierno en el Congreso cuando  debat\u00edamos la equiparaci\u00f3n salarial de @guardiacivil y @policia.\n\nEquiparaci\u00f3n s\u00ed, Marlaska no.\n\nDimita de una vez.\n\n#EquiparacionYa https://t.co/kme4H2WwLv", "id": "1268538625043714049", "created_at": "2020-06-04T13:42:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Recibido el amparo de la Presidencia del Congreso de los Diputados, reitero por en\u00e9sima vez al ministro @salvadorilla la necesidad de revisar los informes del Gobierno.\n\nEspero que no haga dejaci\u00f3n de funciones, una vez m\u00e1s, y rinda cuentas a los ciudadanos. \n\nEs su obligaci\u00f3n. https://t.co/PJg2TnSSrm", "id": "1268461694617104386", "created_at": "2020-06-04T08:36:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son tantos/as los profesionales sanitarios p\u00fablicos y privados que se han jugado la vida por la sociedad que no es posible acotarlos en una lista. \n\nNunca un Princesa de Asturias tan sentido y emocionante.\n\nA todos, gracias.\n\nA todos \u00a1Enhorabuena!\n\nhttps://t.co/FYbWRSAp4J", "id": "1268193484403507201", "created_at": "2020-06-03T14:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en los @Desayunos_tve con @xabierfortes he hablado de la necesaria dimisi\u00f3n de Marlaska:\n\n\u27a1\ufe0fInterfiri\u00f3 en una investigaci\u00f3n judicial.\n\n\u27a1\ufe0fMinti\u00f3 a los espa\u00f1oles en sede parlamentaria.\n\n\u27a1\ufe0fSu permanencia expresar\u00eda el desprecio de S\u00e1nchez por la democracia. https://t.co/4GwxMEd82n", "id": "1268131083033423872", "created_at": "2020-06-03T10:43:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El desprestigio institucional en tiempos cr\u00edticos puede abrir caminos irreversibles.\n\nLa salida de Marlaska es una necesidad de salvaguarda del Estado de Derecho, como muchos en el PSOE ya reconocen.\n\nDimita ya.\n\nhttps://t.co/S3NxzCq2GH", "id": "1267771061661286401", "created_at": "2020-06-02T10:52:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Comit\u00e9 Ejecutivo de UPN ha decidido votar \u201cNO\u201d a un nuevo Estado de Alarma, decisi\u00f3n que comparto plenamente. \n\nEl Gobierno no puede seguir usando esta situaci\u00f3n para blanquear a los peores socios para nuestro pa\u00eds. La alarma no puede ser el precio a un chantaje.\n\nAs\u00ed, No.", "id": "1267495429840797707", "created_at": "2020-06-01T16:37:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "UPN decidir\u00e1 ma\u00f1ana su voto ante la nueva pr\u00f3rroga del Estado de Alarma.\n\nPienso que debemos votar \"No\". \n\n\"No\" rotundo a los abusos de S\u00e1nchez, quien teniendo meses para pactar alternativas con los constitucionalistas se ha echado en brazos de quienes no creen en Espa\u00f1a.", "id": "1267037504269680640", "created_at": "2020-05-31T10:17:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los batasunos, de nuevo, manifest\u00e1ndose por el asesino de nuestro compa\u00f1ero Tom\u00e1s Caballero.\n\nBasta ya de este odio repugnante en una tierra de Libertad y Dignidad como Navarra.\n\nPamplona est\u00e1 muy por encima de esta indecencia. https://t.co/iEYRh05Con", "id": "1266819247302467585", "created_at": "2020-05-30T19:50:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nunca pens\u00e9 que tendr\u00eda que pedir amparo a la Presidencia del @Congreso_Es ante la no recepci\u00f3n de informes del Gobierno.\n\nEl desprecio por la transparencia de @salvadorilla lesiona el funcionamiento democr\u00e1tico y dificulta que los diputados cumplamos nuestra labor de control. https://t.co/DQY8bgOcyg", "id": "1266016535505756160", "created_at": "2020-05-28T14:40:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @eajpnv no representa a Navarra. \n\nPresidente @sanchezcastejon, cuando quiera hablar de la Comunidad Foral h\u00e1galo con sus representantes leg\u00edtimos. Al PNV no lo eligieron los navarros. \n\nNo use a Navarra en el mercado de la indecencia que ha montado.\n\nhttps://t.co/xnw9Q4n90J", "id": "1265718524439400451", "created_at": "2020-05-27T18:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ores del Gobierno, dejen de arrodillarse ante Bildu.\n\nDignifiquen la pol\u00edtica. La est\u00e1n convirtiendo en zoco de la desverg\u00fcenza y bazar de la indecencia.  \n\nGeneren confianza y certidumbre lejos de unos socios que solo nos traer\u00e1n miseria. https://t.co/tYy72Fse9G", "id": "1265628051456561152", "created_at": "2020-05-27T12:56:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comenzamos hoy un luto nacional de 10 d\u00edas por los miles de espa\u00f1oles que hemos perdido en esta pandemia.\n\nQue su recuerdo y la cercan\u00eda a tantas familias rotas sean nuestra motivaci\u00f3n para salir adelante.\n\nDescansen en Paz. https://t.co/MCpGKLYKrP", "id": "1265603131452329984", "created_at": "2020-05-27T11:17:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siento enormemente el fallecimiento de Pachi Calleja. Sus fotograf\u00edas y su sentido del humor nos acompa\u00f1ar\u00e1n siempre. Un abrazo a su familia, en especial a su hermano, y tambi\u00e9n a sus compa\u00f1eros de @DiariodeNavarra", "id": "1265282427829829637", "created_at": "2020-05-26T14:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Primero quiso utilizar a la Guardia Civil para controlar climas de opini\u00f3n contrarios a S\u00e1nchez.\n\nAyer ces\u00f3 a De los Cobos sin motivo explicable.\n\nHoy dimite el n\u00famero dos. \n\nLa dimisi\u00f3n necesaria es la de Marlaska. El ministerio le viene muy muy grande.\n\nhttps://t.co/glTa1xncDK", "id": "1265236287478521856", "created_at": "2020-05-26T11:00:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Habla Barrena en el Parlamento Europeo de presos pol\u00edticos para referirse a miserables asesinos como Patxi Ruiz.\n \nQu\u00e9 esperar de quien decora su casa con insignias terroristas. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 estos socios @sanchezcastejon? https://t.co/1hTtXozQ82", "id": "1264951517246873600", "created_at": "2020-05-25T16:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola @telediario_tve\n\nExigimos la rectificaci\u00f3n del grave error que habla de actuaci\u00f3n de la Ertzaintza vasca en Pamplona.\n\nEn la C. Foral de Navarra act\u00faa la @policiaforal_na.\n\nCansa que los errores, tan de bulto, siempre vayan en la misma direcci\u00f3n. \n\nEl pacto PSOE-Bildu huele. https://t.co/nC7sUtejHg", "id": "1264558904366809088", "created_at": "2020-05-24T14:08:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El luto oficial se deber\u00eda haber decretado hace semanas. No hab\u00eda ninguna raz\u00f3n para no hacerlo. \n\nHoy lo anunciar\u00e1 @sanchezcastejon. Demasiado tarde.", "id": "1264159183362035712", "created_at": "2020-05-23T11:40:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sab\u00edamos que despu\u00e9s de llegar al Gobierno de la mano de Bildu no le quedaba verg\u00fcenza. \n\nDeclaraciones como estas demuestran que tampoco le quedan escr\u00fapulos.\n\nDe la mentira, como es marca de la casa, no hace falta comentarlo. https://t.co/L7sL1e54wW", "id": "1263798624397508609", "created_at": "2020-05-22T11:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El vergonzante, inmoral y nauseabundo pacto del PSOE con Bildu solo deja dos opciones:\n\nO dimiten Lastra y Calvo por su falta escr\u00fapulos o dimite Calvi\u00f1o por no compartir la indecencia de sus compa\u00f1eros de viaje.", "id": "1263777186194108418", "created_at": "2020-05-22T10:22:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ley de educaci\u00f3n que ha enviado el Gobierno es doctrinaria y sectaria. \n\nAtaca la libertad de elecci\u00f3n y apuesta por imponer un modelo educativo. \n\nHe pedido a la Ministra Cela\u00e1 un pacto por la educaci\u00f3n.\n\nLa educaci\u00f3n debe servir para hacernos m\u00e1s  iguales y m\u00e1s libres. https://t.co/KOAak4uKSn", "id": "1263545844873256962", "created_at": "2020-05-21T19:02:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @InesArrimadas. Me alegro much\u00edsimo. Un beso", "id": "1263525176093880321", "created_at": "2020-05-21T17:40:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no merece un gobierno que le mienta.\n\nNo merece un gobierno que pacta clandestinamente con Bildu.\n\nNo merece un gobierno que tira por tierra las reformas m\u00e1s necesarias para salir adelante.\n\nNo merece un gobierno que solo sabe de oportunismo e improvisaci\u00f3n. https://t.co/bkzjAfYDdK", "id": "1263432856887574531", "created_at": "2020-05-21T11:34:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda cree que algunos derechos le pertenecen en exclusiva y que la protesta solo est\u00e1 bien cuando la lidera.\n\nNo le hemos visto criticar las repugnantes manifestaciones por un vil asesino terrorista en Pamplona. https://t.co/KW2ex8DZTC", "id": "1263091729500196864", "created_at": "2020-05-20T12:58:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra vez esta gentuza ha salido en Pamplona. Hace falta ser miserable para apoyar a un terrorista. https://t.co/V9CtUfeEvb", "id": "1262105913357369344", "created_at": "2020-05-17T19:41:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se va Julio Anguita.\n\nUn pol\u00edtico de raza al que Espa\u00f1a debe reconocer su generosidad en los momentos m\u00e1s dif\u00edciles.\n\nNo pod\u00eda distar m\u00e1s de muchos de sus planteamientos, pero fue el referente de una izquierda que no contrapon\u00eda su ideolog\u00eda a la existencia de este pa\u00eds.\n\nDEP.", "id": "1261604703135248384", "created_at": "2020-05-16T10:29:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Da verg\u00fcenza ver a esta gentuza reivindicar a asesinos execrables como el que mat\u00f3 a tiros a nuestro compa\u00f1ero Tom\u00e1s Caballero.\n\nVomitivo. https://t.co/f2JFOrRuPJ", "id": "1261333065420464128", "created_at": "2020-05-15T16:30:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El #D\u00edaDeLaEnfermer\u00eda nos recuerda el inmenso valor de lo humano. \n\nPor cuidarnos, por poner cara a la excelencia en la atenci\u00f3n y engrandecer la asistencia sanitaria, \u00a1Gracias!\n\n@salud_na @ClinicaNavarra @SaludUPNA @enfermeriaunav", "id": "1260173548565549057", "created_at": "2020-05-12T11:42:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En un momento como este es injustificable, insostenible e innecesario tener una estructura mastod\u00f3ntica de ministerios. \n\nNo estamos para repartos de poder a costa de los espa\u00f1oles. \n\nAs\u00ed se lo hemos trasladado al Ministro Garz\u00f3n en la comparecencia de hoy. https://t.co/xHtnl16Ah3", "id": "1259899251989057536", "created_at": "2020-05-11T17:32:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del @Congreso_Es he trasladado al Ministro @agarzon lo siguiente:\n\n\u27a1\ufe0fCuando llega una crisis, las familias se preguntan en qu\u00e9 ajustar.\n\n\u27a1\ufe0fEl Gobierno tambi\u00e9n debe hacerlo y sobran ministerios.\n\n\u27a1\ufe0fEl primero, el suyo.", "id": "1259807991932563457", "created_at": "2020-05-11T11:30:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Efectivamente, juntos haremos una sociedad mejor y los j\u00f3venes sois imprescindibles para ayudar a construirla. \n\nGracias @juventudesnav por este video. https://t.co/pKIJrboprO", "id": "1259515189453557763", "created_at": "2020-05-10T16:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta espectacular fotograf\u00eda, tomada en Hong Kong, ha logrado el primer Premio Pulitzer para una fot\u00f3grafa espa\u00f1ola.\n\nSusana Vera, pamplonesa y comunicadora formada en Navarra, forma parte del equipo que ha ganado el premio m\u00e1s prestigioso del Periodismo. \n\n\u00a1Enhorabuena! https://t.co/sh6ceE6Pp1", "id": "1259041389276520448", "created_at": "2020-05-09T08:43:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Celebramos el #DiaDeEuropa \n\nLa UE es la respuesta de la Historia a los ego\u00edsmos nacionalistas que devastaron el viejo continente.\n\nSolidaridad, Conocimiento y Progreso cimientan una Uni\u00f3n en construcci\u00f3n. Aprendamos de los errores y reforc\u00e9mosla. \n\nAhora, m\u00e1s que nunca, Europa. https://t.co/LuBkHNyD8D", "id": "1259010723876933632", "created_at": "2020-05-09T06:42:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1\u20e3 Navarra pasa a la Fase 1 de la Desescalada. \n\n\ud83d\ude37Es momento de seguir siendo responsables y comenzar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\n\ud83d\udc49Extrememos las medidas para que el esfuerzo acumulado nos permita volver cuanto antes, con seguridad, a la normalidad.", "id": "1258836930927747072", "created_at": "2020-05-08T19:11:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se est\u00e1n tomando medidas, pero muchas no llegan a la econom\u00eda real.\n\nHe pedido a @NadiaCalvino lo siguiente:\n\n1\ufe0f\u20e3 Simplificar y agilizar tr\u00e1mites de avales ICO.\n\n2\ufe0f\u20e3 Agilizar ERTE para que los trabajadores no est\u00e9n meses sin cobrar.\n\n3\ufe0f\u20e3 Reducir requisitos de moratoria de hipotecas. https://t.co/dUzBgFLvhP", "id": "1258711360680136705", "created_at": "2020-05-08T10:52:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La autocomplacencia del Gobierno multiplica sus errores.  \n\nVamos para dos meses de confinamiento con datos alarmantes y una econom\u00eda cerrada a cal y canto.\n\n\u00bfEl plan de salida de @sanchezcastejon? Seguir dando palos de ciego sin previsi\u00f3n. https://t.co/VoBZOSXNgm", "id": "1258402552682409988", "created_at": "2020-05-07T14:25:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 22 a\u00f1os y unos minutos fue asesinado a tiros por los terroristas de ETA Tom\u00e1s Caballero.\n\nSu apasionada defensa de la Libertad y la Democracia ser\u00e1n siempre ejemplo para quienes formamos parte de UPN.\n\nMemoria, dignidad y justicia. https://t.co/w3syINiPBt", "id": "1257941860494049282", "created_at": "2020-05-06T07:54:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la madre a todas! \n\nGracias por vuestra ayuda permanente y por vuestro amor incondicional. \n\nYo he tenido la suerte de tener una gran madre de la que no puedo estar m\u00e1s orgulloso. \n\nQu\u00e9 disfrut\u00e9is el d\u00eda ! #DiaDeLaMadre", "id": "1256839986583830528", "created_at": "2020-05-03T06:56:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si el tiempo que el Gobierno dedica a maquillar datos lo dedicase a gestionar no har\u00eda falta meter goles a la OCDE.\n\nEspa\u00f1a ser\u00eda el pa\u00eds que mejor gestiona la epidemia. Si somos el que peor lo hace, tendr\u00e1n que preguntarse por qu\u00e9. https://t.co/TvnSGOeGVu", "id": "1256162983669096448", "created_at": "2020-05-01T10:06:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por si alguien, m\u00e1s all\u00e1 de trolls malintencionados, tiene dudas:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcHe pedido que, cuando est\u00e9 la vacuna, se vacune masivamente contra la Gripe para evitar sumarla a rebrotes de COVID19.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcNuestro deber, como reconoce el Ministro, en anticiparnos.\n\nEl de otros, hoy, rectificar. https://t.co/c0FC3rWPas", "id": "1255913215629963264", "created_at": "2020-04-30T17:33:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos propuesto al Ministro de Sanidad la vacunaci\u00f3n masiva contra la Gripe para que su pico no coincida con un posible rebrote de Covid 19.\n\nTambi\u00e9n le he pedido el imprescindible respeto parlamentario que todo di\u00e1logo requiere. https://t.co/H9HVKVsjTz", "id": "1255862454577500160", "created_at": "2020-04-30T14:11:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf0En pol\u00edtica, cuando la situaci\u00f3n sobrepasa las capacidades lo responsable es irse y ceder el testigo a otro que lo haga mejor.\n\n\u27a1\ufe0fQue el Ministerio de Sanidad sea el epicentro del caos es nocivo para todos.\n\nComparto entrevista en @libertaddigital \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/etKJnJUIE6", "id": "1255549870414446593", "created_at": "2020-04-29T17:29:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 importante es poder admirar a las personas que te rodean.\n\nMis amigos N\u00faria y F\u00e9lix, con sus hijos Adri\u00e1n y Martina, han versionado \u201cVolver\u201d a la Jota navarra recogiendo los sentimientos que se nos agolpan a todos.\n\nHoy barro para casa... \u00a1Bravo Bu\u00f1uel! https://t.co/h9OodXXg0e", "id": "1254861012030742528", "created_at": "2020-04-27T19:52:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udca4  Hartos de estas interminables peroratas televisadas.\n\nSi se eliminara la propaganda de las ruedas de prensa de @sanchezcastejon, durar\u00edan dos minutos.\n\n#Al\u00f3Presidente", "id": "1254118326890086401", "created_at": "2020-04-25T18:41:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00d3jala pudi\u00e9ramos reconocer cada d\u00eda actuaciones del Gobierno como la de la Ministra Robles.\n\nDesgraciadamente, el Ministerio de Sanidad es el epicentro del caos y la improvisaci\u00f3n.\n\nSi no son capaces de gestionar, que se vayan. https://t.co/Ilz5WLDAhh", "id": "1253363834674384897", "created_at": "2020-04-23T16:43:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno siempre encontrar\u00e1 nuestra mano tendida para sacar adelante Espa\u00f1a.\n\nPero nos tendr\u00e1 enfrente de sus ataques comunistas a la Libertad de prensa, de los recortes de derechos individuales o de vapulear Constituci\u00f3n. https://t.co/EfGOS9d5LK", "id": "1253255966801485824", "created_at": "2020-04-23T09:34:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcd6#23deAbril #D\u00edaDelLibro2020\n\n\ud83d\udca1\"De los diversos instrumentos del hombre, el m\u00e1s asombroso es el libro; los dem\u00e1s son extensiones de su cuerpo. Solo el libro es una extensi\u00f3n de la imaginaci\u00f3n y la memoria\".  J. L. Borges\n\n\ud83d\ude4cFeliz d\u00eda, colegas fil\u00f3logos, escritores, lectores...", "id": "1253230808598564865", "created_at": "2020-04-23T07:54:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita un presidente del Gobierno, no un predicador televisando peroratas a diario. https://t.co/sbh2FOzNIQ", "id": "1252967538423746560", "created_at": "2020-04-22T14:28:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y de nuevo una rectificaci\u00f3n del Gobierno para corregir una improvisaci\u00f3n incomprensible.\n\nEs inaceptable que en una situaci\u00f3n as\u00ed tengamos un gobierno incapaz y sobrepasado dando palos de ciego.\n\nNunca como ahora pagamos un coste tan alto por su inoperancia.", "id": "1252679781046456320", "created_at": "2020-04-21T19:25:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este a\u00f1o no habr\u00e1 chupinazo el 6 de julio pero #loviviremos ...\n\nYa queda menos para anudarnos el pa\u00f1uelo al cuello, emocionarnos con el momentico o recobrar la tensi\u00f3n de los encierros. \n\nEsto acabar\u00e1. Esperemos que pronto. #SF2020 https://t.co/4ZC2HGFRKd", "id": "1252546009399472130", "created_at": "2020-04-21T10:33:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son de extrema gravedad las declaraciones del Jefe del Estado Mayor de la Guardia Civil.\n\nLa Democracia desaparece si el Gobierno utiliza a los servidores p\u00fablicos para amordazar a la ciudadan\u00eda.\n\nExigiremos responsabilidades. https://t.co/mAxTkhbmuT", "id": "1251871566025162753", "created_at": "2020-04-19T13:53:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acabo de hablar con el presidente @sanchezcastejon. \n\nLe he trasladado la lealtad de UPN y exigido reciprocidad.  \n\nTambi\u00e9n hemos hablado de la necesaria mejora de gesti\u00f3n de ERTEs, el uso del super\u00e1vit de los ayuntamientos o el apoyo a emprendedores y al sector agroalimentario.", "id": "1251134173286457345", "created_at": "2020-04-17T13:03:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fYa tuvieron que retirar test defectuosos.\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fAhora tienen que retirar mascarillas tambi\u00e9n defectuosas.\n\n1\u20e3\u00bfEs posible gestionar peor?\n\n2\u20e3 Callar ante este desastre ser\u00eda una irresponsabilidad con la ciudadan\u00eda.\n \n\ud83d\udc47https://t.co/ZhPjw2rO5u", "id": "1251105241346519040", "created_at": "2020-04-17T11:08:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no tiene el mayor n\u00famero de fallecidos del mundo porque tenga mala suerte.\n\nLideramos la tragedia porque tenemos un mal gobierno. https://t.co/cFVAVuxIKd", "id": "1250868403662921730", "created_at": "2020-04-16T19:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por desgracia @sanchezcastejon sigue el esquema de \"gesti\u00f3n\" de crisis de Zapatero:\n\n1\u20e3Cuando la realidad es evidente, negarla.\n2\u20e3Cuando se cree su relato, no hacer nada.\n3\u20e3Cuando la realidad desborda, mostrarse incapaz.\n4\u20e3Cuando no hay remedio, maquillar los datos.\n\nDesastre. https://t.co/7WoEu8jF1V", "id": "1250755478856110083", "created_at": "2020-04-16T11:58:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfbComparto la entrevista que me hace @jsaralegui en @OCRNavarra \n\n\ud83d\udc49Una oposici\u00f3n responsable y leal a su funci\u00f3n democr\u00e1tica debe evidenciar esta p\u00e9sima gesti\u00f3n gubernamental que nos ha llevado a ser el pa\u00eds con m\u00e1s fallecidos en proporci\u00f3n del mundo.\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/NUTI9ZQEzn", "id": "1250704209076420610", "created_at": "2020-04-16T08:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como la mayor\u00eda de sus se\u00f1or\u00edas, los diputados de UPN seguimos hoy el pleno del @Congreso_Es desde casa.\n\nControlar la actividad del Gobierno es especialmente importante para la salud de la Democracia en momentos excepcionales como este, cuando se le ha dado tanto poder.", "id": "1250339534010638341", "created_at": "2020-04-15T08:25:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se va Landelino Lavilla, referente de una generaci\u00f3n de pol\u00edticos que antepuso el futuro del pa\u00eds a sus intereses partidistas o personales. \n\nConsenso, moderaci\u00f3n y altura de miras. Qu\u00e9 legado.\n\nDescanse en Paz.", "id": "1249660029017481216", "created_at": "2020-04-13T11:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pese a todo esto...\n\n\ud83d\udd6f \u00a1Felices Pascuas para vosotros y vuestras familias!\n\n#FelizPascua #HappyEaster", "id": "1249257230324596738", "created_at": "2020-04-12T08:45:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno debe trabajar para que haya menos fallecidos, no para que parezca que hay menos fallecidos.\n\nSaldremos adelante con unidad, pero  necesitamos transparencia y evitar el cortoplacismo pol\u00edtico. https://t.co/86pAucek2k", "id": "1247950629798117376", "created_at": "2020-04-08T18:13:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mejoran algunas cifras, pero no la ca\u00f3tica gesti\u00f3n del Gobierno:\n\n\u2049\ufe0f\u00bfCu\u00e1ndo va a haber test fiables y masivos?\n\n\u2049\ufe0f\u00bfMascarillas o no?\n\n\u2049\ufe0f\u00bfCu\u00e1ntos espa\u00f1oles est\u00e1n muriendo realmente?\n\n\u2049\ufe0f\u00bfPara cu\u00e1ndo la protecci\u00f3n de los sanitarios?\n\nBasta de una improvisaci\u00f3n con un coste tan alto. https://t.co/vlDQYkLmY7", "id": "1247866183027765249", "created_at": "2020-04-08T12:37:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf0dEn este #D\u00edaMundialDeLaSalud somos m\u00e1s conscientes que nunca de cu\u00e1nto se sufre sin ella. \n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fY estamos todav\u00eda m\u00e1s cerca que en ning\u00fan otro momento de quienes os dedic\u00e1is a ella desde cualquier \u00e1ngulo del sector.\n\n\ud83d\udc99Gracias a todos los sanitarios. \n\n#WorldHealthDay", "id": "1247500832863588353", "created_at": "2020-04-07T12:25:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos alegra que el Gobierno, aunque tarde, decida hacer lo que desde UPN solicitamos en la Comisi\u00f3n de Sanidad:\n\n\u27a1\ufe0fTest PCR masivos para prevenir contagios.\n\n\u27a1\ufe0fTest de inmunidad para que quienes han pasado el Covid puedan incorporarse a la normalidad.\n\n\ud83d\udcf0https://t.co/bn9uaf145k", "id": "1247145730348847104", "created_at": "2020-04-06T12:54:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf3eCon este Domingo de Ramos tan diferente se inaugura la que seguramente sea la #SemanaSanta m\u00e1s at\u00edpica de nuestras vidas.\n\n\u271d\ufe0fAunque la tengamos que vivir de puertas para adentro, \u00a1Feliz Semana Santa a todos!", "id": "1246764245691359232", "created_at": "2020-04-05T11:38:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me ha llamado la Ministra Portavoz del Gobierno @mjmonteroc para informarme de que se propondr\u00e1 al Congreso la prolongaci\u00f3n del #EstadoDeAlarma.\n\nCada minuto queda menos para recobrar la normalidad, pero por ahora debemos afrontar con entereza unas semanas m\u00e1s en casa.", "id": "1246465780570640386", "created_at": "2020-04-04T15:52:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ni su repugnante actitud ni ninguna cacerolada acallar\u00e1n la enorme gratitud que sentimos la gran mayor\u00eda de los navarros.\n\nBildu representa una minor\u00eda y ponen sus obsesiones por delante de salvar vidas. \n\nGracias al Ej\u00e9rcito por su  ayuda. #COVID19 https://t.co/FQXiG3GWUh", "id": "1246149008189505543", "created_at": "2020-04-03T18:54:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de la crisis sanitaria necesitamos superar la econ\u00f3mica.\n\nEl Gobierno debe huir de las soflamas comunistas del vicepresidente Iglesias.\n\nDe aqu\u00ed solo saldremos escuchando, cuidando y atendiendo a trabajadores, aut\u00f3nomos y empresas . https://t.co/dGapvdizE5", "id": "1245990717551509504", "created_at": "2020-04-03T08:25:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf0Comparto la noticia sobre las propuestas que desde UPN hacemos al ministro @salvadorilla:\n\n\ud83d\udcca Test masivos para grupos de riesgo.\n\n\ud83d\udc74Plan de actuaci\u00f3n para residencias de ancianos.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/gpV7v3BgIQ", "id": "1245803382234918912", "created_at": "2020-04-02T20:00:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuanta m\u00e1s informaci\u00f3n conocemos, m\u00e1s se evidencia el desastre de la gesti\u00f3n de @sanchezcastejon y @salvadorilla.\n\nEl Covid no es culpa del Gobierno, pero la situaci\u00f3n que atraviesa Espa\u00f1a es consecuencia de su incapacidad para anticiparse e infinita irresponsabilidad. https://t.co/tV808rAkc9", "id": "1245738502286913537", "created_at": "2020-04-02T15:42:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#PorLaLibertadDePreguntar \n\nPeriodistas de diferentes sensibilidades se plantan ante el control informativo de Moncloa.\n\nEl Estado de Alarma, por el bien com\u00fan, recorta el derecho fundamental a la libertad de movimiento. \n\nNo podemos perder el de la informaci\u00f3n y control al Gob.", "id": "1245102835483754497", "created_at": "2020-03-31T21:37:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos conocido que el alcalde de Pamplona, Enrique Maya, es positivo en Covid.\n\nTambi\u00e9n por este canal le env\u00edo mi cari\u00f1o y el deseo de verle pronto recuperado y liderando la gesti\u00f3n de nuestra querida capital. \n\n\u00a1Fuerza compa\u00f1ero!", "id": "1245078538715369472", "created_at": "2020-03-31T20:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me pide difusi\u00f3n @MiguelAguirreYa, alcalde de Fitero:\n\n\ud83d\uded1Se necesita urgentemente personal para trabajar en la residencia de Fitero. \n\n\ud83c\udfe5A ser posible, con titulaci\u00f3n en Auxiliar de Enfermer\u00eda o  T\u00e9cnico en atenci\u00f3n sociosanitaria \n\n\ud83d\udce9turismo@fitero.es", "id": "1244697178779586563", "created_at": "2020-03-30T18:45:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Miles de trabajadores y empresas no saben en la noche del domingo si tienen que trabajar el lunes por la ma\u00f1ana por culpa de la divisi\u00f3n en el gobierno de @sanchezcastejon.\n\nEn un momento tan cr\u00edtico, Espa\u00f1a no merece esta \u201cgesti\u00f3n\u201d. https://t.co/7ylhc79YAj", "id": "1244360721275772939", "created_at": "2020-03-29T20:28:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos 10.000 sanitarios contagiados, el 15% del total.\n\nEs indecente su desprotecci\u00f3n en primera l\u00ednea de esta batalla.\n\nNo es aceptable que el ministro @salvadorilla hable de un plazo de \u00a18 semanas!\n\nA los pol\u00edticos nos piden menos palabras y m\u00e1s acci\u00f3n. \n\nExigimos medidas ya. https://t.co/Lhmd4NSqFF", "id": "1243887435546865665", "created_at": "2020-03-28T13:07:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estos d\u00edas conocemos la catadura moral de cada uno.\n\nA Bildu y a la CUP les preocupa que el Ej\u00e9rcito ayude en las calles de Espa\u00f1a.\n\nLa inmensa mayor\u00eda de ciudadanos navarros y de toda Espa\u00f1a sentimos orgullo y gratitud por todos los que est\u00e1n dej\u00e1ndose la piel por los dem\u00e1s. https://t.co/IjyWBzE40L", "id": "1243471800278962177", "created_at": "2020-03-27T09:35:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1\u20e3 Se proclam\u00f3 la compra de test r\u00e1pidos.\n\n2\u20e3 Se han tenido que devolver por defectuosos.\n\n3\u20e3La embajada china confirma que la empresa suministradora no tiene licencia.\n\nY el ministro de Sanidad no lo menciona en su intervenci\u00f3n hasta que lo preguntamos.\n\nQu\u00e9 desastre de gesti\u00f3n. https://t.co/anvg2RCvst", "id": "1243243806465482752", "created_at": "2020-03-26T18:29:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno tiene la obligaci\u00f3n de proteger a quienes nos cuidan.\n\nEs indecente la tasa de contagios entre sanitarios, incluyendo por supuesto a farmac\u00e9uticos.\n\nGracias a los que dais la cara por todos sin los medios que necesit\u00e1is y a quienes los fabric\u00e1is como pod\u00e9is. https://t.co/IVxpu8fnRb", "id": "1243108728154525699", "created_at": "2020-03-26T09:33:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 alegr\u00eda da ver im\u00e1genes como esta. https://t.co/asLCXjQF9p", "id": "1242539375973543936", "created_at": "2020-03-24T19:50:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya era injustificable que Bildu, Geroa Bai y tr\u00e1nsfugas del PSOE echaran a Navarra Suma de la Alcald\u00eda de Estella. \n\nQue lo hagan con lo que est\u00e1 ocurriendo es repugnante.\n\nNi ten\u00edan principios ni tienen escr\u00fapulos.\n\nTodo mi apoyo a Gonzalo y al equipazo de Navarra+ en Estella.", "id": "1242374344917090304", "created_at": "2020-03-24T08:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udea8 Emociona ver a @PamplonaIrunaPM @policiaforal_na @policia y @guardiacivil de camino al Hospital de Navarra para dar su apoyo a nuestros sanitarios.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u00a1Gracias a todos por vuestro impagable trabajo en esta situaci\u00f3n! https://t.co/2dV5s2JMNO", "id": "1241806101894569986", "created_at": "2020-03-22T19:17:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a nuestro Ej\u00e9rcito por velar por la salud y seguridad de todos en las calles de Navarra durante esta crisis sin precedentes.\n\nUnas Fuerzas Armadas al servicio de los espa\u00f1oles que merecen nuestro reconocimiento y gratitud. https://t.co/NfCfj4TBnn", "id": "1241713390231453697", "created_at": "2020-03-22T13:08:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reitero que es la hora de la Unidad.\n\nTambi\u00e9n lo es de estar a la altura. \n\nNo es es aceptable que @sanchezcastejon ofrezca una rueda de prensa vac\u00eda sin soluciones ni explicaciones (camas, epis, test...). \n\nEspa\u00f1a necesita una gesti\u00f3n eficaz.", "id": "1241477636418875392", "created_at": "2020-03-21T21:31:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcEstamos viendo lo mejor que tiene Espa\u00f1a:\n\n\u2665\ufe0f Sanitarios, Ej\u00e9rcito, polic\u00edas, limpieza, ganaderos, transportistas, agricultores, farmac\u00e9uticos, personal de supermercados, voluntarios, etc.\n\n\ud83d\udcaf Es el ejemplo impagable de una sociedad que sufre pero se une como nunca.\n\n#Gracias https://t.co/rZJXTxe8h6", "id": "1241081094440734724", "created_at": "2020-03-20T19:16:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Decisi\u00f3n acertada.\n\nEl martes se lo ped\u00ed a @sanchezcastejon por videoconferencia y ayer lo volvimos a hacer en el Congreso.\n\n#EsteVirusLoParamosUnidos \n\nhttps://t.co/6ilqPhDhaq", "id": "1240662463345025026", "created_at": "2020-03-19T15:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El mensaje del SM el Rey recoge la realidad que atravesamos: un pa\u00eds que se une ante la adversidad, unas instituciones que funcionan con lealtad y una sociedad que saca lo mejor de s\u00ed.\n\nEspa\u00f1a es un gran pa\u00eds y saldremos reforzados de esta crisis.", "id": "1240369503709560833", "created_at": "2020-03-18T20:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2665\ufe0f Esta es la esencia del pueblo de Navarra.\n\n\ud83d\ude9c Gente trabajadora que a pesar de estar pas\u00e1ndolo mal pone lo mejor que tiene al servicio de todos.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Gracias por vuestro ejemplo.\n\nhttps://t.co/qO4wtxEf0j", "id": "1240365986718584834", "created_at": "2020-03-18T19:54:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El ejemplo y la grandeza de los espa\u00f1oles en esta crisis se debe ver reflejado en quienes les representamos. \n\nHoy no hay gobierno ni oposici\u00f3n. \n\nHoy hay Espa\u00f1a y todos nos debemos a nuestro pa\u00eds. https://t.co/EEM1Xllyjb", "id": "1240288213127888897", "created_at": "2020-03-18T14:45:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es hora de arrimar el hombro. Los espa\u00f1oles quieren, necesitan y merecen salir de esto cuanto antes y con el m\u00ednimo dolor posible.\n\nEn eso est\u00e1 UPN y por ello nuestra mano est\u00e1 tendida a @sanchezcastejon en esta crisis. https://t.co/BlTC35AxzE", "id": "1240247310036197377", "created_at": "2020-03-18T12:02:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acabo de hablar por videoconferencia con el Presidente del Gobierno @sanchezcastejon:\n\n1\u20e3Le he trasladado el apoyo de UPN en el #EstadoDeAlarma\n\n2\u20e3He tendido la mano para impulsar medidas de refuerzo sanitario.\n\n3\u20e3Tambi\u00e9n de impulso econ\u00f3mico a trabajadores, aut\u00f3nomos y empresas.", "id": "1239620664560095239", "created_at": "2020-03-16T18:32:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Gracias a todos los que est\u00e1is dando lo mejor en esta grave crisis.\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffd Es el momento de arrimar el hombro y salir adelante entre todos.\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/KdVkynowzP", "id": "1239144322794209285", "created_at": "2020-03-15T11:00:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la hora de unidad pol\u00edtica, la lealtad institucional y la eficacia gubernamental, el ejecutivo de S\u00e1nchez convierte a Espa\u00f1a en v\u00edctima de su improvisaci\u00f3n, bandazos y divisi\u00f3n interna.\n\nUna verg\u00fcenza que los ciudadanos no merecen en una situaci\u00f3n as\u00ed.\n\n#ConsejoDeMinistros", "id": "1238883983947112449", "created_at": "2020-03-14T17:45:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a todos los profesionales sanitarios, de emergencias y otros sectores que est\u00e1is dando lo mejor de vosotros mismos y trabajando sin descanso al servicio de la sociedad en esta crisis.\n\nSois un orgullo para todos.", "id": "1238882189431001090", "created_at": "2020-03-14T17:38:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He hablado con @JavierJesparza y le he mostrado el apoyo a la decisi\u00f3n de aplazar el congreso de @upn_navarra al 26 de abril. Creo que las circunstancias actuales obligan a ello.", "id": "1238426787484504064", "created_at": "2020-03-13T11:28:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En una crisis as\u00ed el Gobierno debe dar la cara.\n\nEntiendo que el ministro de Sanidad no venga en persona a su Comisi\u00f3n en el @Congreso_Es, pero es una falta de respeto a los ciudadanos que no comparezca por videoconferencia.\n\n As\u00ed lo he dicho en la Junta de Portavoces. \n\n#COVID19", "id": "1238053896569978881", "created_at": "2020-03-12T10:47:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La experiencia de Maribel G\u00aa Malo en el Gobierno y en la gesti\u00f3n del UPN ser\u00e1 clave en la Secretar\u00eda General. \n\nRaquel Garbayo personifica la esencia municipalista de este partido: entrega a sus vecinos y victorias electorales.\n\nHoy hemos registrado nuestra candidatura. \n#Ilusi\u00f3n https://t.co/RUClHQhZeT", "id": "1237713861463158789", "created_at": "2020-03-11T12:15:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @jorge_esparza_ por aportar a este proyecto de ilusi\u00f3n y futuro tu experiencia de gesti\u00f3n en el partido, tu cercan\u00eda a los comit\u00e9s locales de UPN y tus ganas de mejorar la sociedad a trav\u00e9s de la Pol\u00edtica. \n\nhttps://t.co/Bfa5JDJMP4", "lang": "es", "created_at": "2020-03-11T09:45:00.000Z", "id": "1237675883281952768"}, {"text": "Este 11 de marzo, y todos los d\u00edas, las #V\u00edctimasDelTerrorismo est\u00e1n en nuestro recuerdo.\n\nQue las vidas arrebatadas a tantos ciudadanos inocentes sean el pilar de nuestra democracia y Estado de derecho.\n\nMemoria, Dignidad y Justicia.", "lang": "es", "created_at": "2020-03-11T08:08:12.000Z", "id": "1237651523200483329"}, {"text": "Si Bildu alcanza la alcald\u00eda de Estella echando a Navarra Suma mediante una moci\u00f3n de censura con el @PSNPSOE saltar\u00e1 por los aires el \u00faltimo \u00e1pice de pudor pol\u00edtico que podr\u00eda quedarles.\n\nTodo mi apoyo al alcalde y los compa\u00f1eros de Navarra suma que Estella s\u00ed eligi\u00f3. https://t.co/RzQA6nNzjs", "lang": "es", "created_at": "2020-03-09T09:08:41.000Z", "id": "1236941969173237761"}, {"text": "El techo de cristal es un obst\u00e1culo inadmisible para las mujeres, pero una verg\u00fcenza para toda la sociedad.\n\nIgualdad, liderazgo y derechos sociales deben estar en el centro de la actividad institucional en torno a lo que este d\u00eda significa.\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T10:03:51.000Z", "id": "1236593463241605126"}, {"text": "\ud83e\uddeaLa Enfermer\u00eda, la Farmacia y la Industria farmac\u00e9utica son pilares del sistema santiario con frecuencia desatendidos.\n\n\ud83e\udd1dLa colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada en Investigaci\u00f3n es una f\u00f3rmula de \u00e9xito para el bienestar de toda la sociedad.\n\nhttps://t.co/ProcOql6mv", "lang": "es", "created_at": "2020-03-05T10:06:55.000Z", "id": "1235507072856440835"}, {"text": "Es una gran alegr\u00eda que los Reyes vengan a Navarra a  entregar la Medalla de Oro de las Bellas Artes.\n\nTambi\u00e9n lo ser\u00eda que el gobierno de @mavichina invitase a la Casa Real a los Pr\u00edncipe de Viana como se hizo hasta que el nacionalismo impuso sus fobias.\nhttps://t.co/y2SfwckVWu", "lang": "es", "created_at": "2020-03-03T10:40:51.000Z", "id": "1234790834937135104"}, {"text": "Os comparto el enlace https://t.co/OddUbNPfZr", "lang": "es", "created_at": "2020-03-01T12:29:50.000Z", "id": "1234093486443581440"}, {"text": "Hoy @elmundoes publica un reportaje sobre la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1as africanas. Os recomiendo leerlo para entender qu\u00e9 hay detr\u00e1s de la prostituci\u00f3n. Tenemos que luchar con m\u00e1s contundencia contra las mafias y la esclavitud a la que someten a tantas ni\u00f1as y mujeres.", "lang": "es", "created_at": "2020-03-01T10:35:58.000Z", "id": "1234064832925753345"}, {"text": "Tudela, Valle de Eg\u00fces, Villafranca, Zizur Mayor, Valtierra, Villava y otras localidades de Navarra.\n\nSois los protagonistas de este proyecto y desprend\u00e9is ilusi\u00f3n. \u00a1Vamos! \n\n#Ilusi\u00f3n #UPN", "lang": "es", "created_at": "2020-02-29T12:15:05.000Z", "id": "1233727388208521216"}, {"text": "Carcastillo, Castej\u00f3n, Cendea de Cizur, Cintru\u00e9nigo, Artica, Corella, Cortes, Estella, Falces, Fitero, Funes, Fusti\u00f1ana, Huarte, Ler\u00edn, Lodosa, Mendavia, Milagro, Obanos, Olazagut\u00eda, Olite, Orcoyen, Peralta, Puente la Reina, Ribaforada, San Adri\u00e1n, Sang\u00fcesa, Tafalla,", "lang": "es", "created_at": "2020-02-29T12:15:05.000Z", "id": "1233727386576924674"}, {"text": "Much\u00edsimas gracias a los alcaldes, concejales, presidentes y miembros de comit\u00e9s locales que hoy hab\u00e9is venido a arroparnos a Pamplona.\n\nPor acercaros desde Ablitas, Andosilla, Anso\u00e1in, Aranguren, Bara\u00f1\u00e1in, Beri\u00e1in, Berriozar, Bu\u00f1uel, Burlada, Cabanillas, Cadreita, Caparroso,", "lang": "es", "created_at": "2020-02-29T12:15:04.000Z", "id": "1233727385037656064"}, {"text": "Con el mejor equipo, presento mi candidatura a la presidencia de UPN.\n\nEstoy respaldado, ilusionado y preparado para representar el cambio de liderazgo que nuestro partido necesita. \n\nImpulsamos un proyecto de ilusi\u00f3n para Navarra y contamos con cada uno de vosotros. \n\n#ILUSI\u00d3N https://t.co/6ihGUq1Mxl", "lang": "es", "created_at": "2020-02-29T12:03:17.000Z", "id": "1233724419262074880"}, {"text": "\ud83e\udd1a\ud83c\udffcDejen a Navarra en paz @eajpnv, @ehbildu.\n\n\ud83d\udcda Euskal Herria no existe ni existir\u00e1 porque tiene enfrente a la mayor\u00eda social de Navarra.\n\n\ud83d\udde3 En @upn_navarra repetiremos las veces que haga falta que los navarros no queremos ni necesitamos la tutela de nadie. https://t.co/ZM2qeXc7bj", "lang": "es", "created_at": "2020-02-25T18:33:30.000Z", "id": "1232373067181064192"}, {"text": "La Transformaci\u00f3n digital y ecol\u00f3gica de nuestra industria es un vector necesario para el desarrollo de Navarra.\n\nHoy he pedido el apoyo para nuestra tierra en esta tarea a @ThierryBreton, Comisario Europeo de Mercado Interior. https://t.co/pPZNCqWCRz", "lang": "es", "created_at": "2020-02-25T13:39:16.000Z", "id": "1232299020141387776"}, {"text": "He trasladado mi preocupaci\u00f3n a la ministra @CelaaIsabel en la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n.\n\n\u27a1\ufe0fCalidad educativa tambi\u00e9n significa Libertad. \n\u27a1\ufe0fTambi\u00e9n significa No adoctrinamiento. \n\u27a1\ufe0fTambi\u00e9n significa No obsesiones ideol\u00f3gicas. https://t.co/QAOBcBHvzi", "lang": "es", "created_at": "2020-02-20T19:49:27.000Z", "id": "1230580243846615048"}, {"text": "Presidenta @IdiazAyuso conviene informarse o, al menos, pensar antes de hablar.\n\nNavarra, reino propio durante 1000 a\u00f1os y fundador de Espa\u00f1a, tiene una identidad que UPN fomenta desde la lealtad a Espa\u00f1a.\n\nPor si no hab\u00eda visto las cadenas, le dejo el escudo nacional. https://t.co/m4HWMVpfSB", "lang": "es", "created_at": "2020-02-19T11:14:11.000Z", "id": "1230088183465103360"}, {"text": "Gracias Vicepresidenta, UPN siempre estar\u00e1 trabajando para lograr lo mejor para Navarra y Espa\u00f1a.\n\nY muy especialmente en retos tan importantes como el Desarrollo econ\u00f3mico y la Transformaci\u00f3n digital. https://t.co/YDla66GrXH", "lang": "es", "created_at": "2020-02-13T19:59:52.000Z", "id": "1228046149963198469"}, {"text": "Una Navarra menos competitiva es una Navarra que genera menos y peor empleo, que ralentiza su desarrollo y que pierde cada vez m\u00e1s trenes.\n\nEsto es lo que de verdad importa y aqu\u00ed deber\u00edan invertirse todos los esfuerzos. \n\nhttps://t.co/lvJuQ5q90U", "lang": "es", "created_at": "2020-02-13T09:49:31.000Z", "id": "1227892551006420992"}, {"text": "Gran domingo en la #carreradelosvalientes contra el C\u00e1ncer infantil de @unav.\n\nHe participado en el equipazo #CuentosdeNazar. Una iniciativa de dos amigos que venden unos cuentos preciosos y destinan las ganancias a esta noble causa.\n\n\u00a1Qu\u00e9 importante es rodearse de buena gente! https://t.co/pjlHDCHLAE", "lang": "es", "created_at": "2020-02-09T12:37:25.000Z", "id": "1226485250202710017"}, {"text": "Queremos que la @guardiacivil siga en Navarra. \n\nConcejales, alcaldes y amigos de @upn_navarra hemos mostrado nuestro apoyo en Pamplona.\n\nLa continuidad de las instituciones que m\u00e1s hacen por nuestra Democracia no puede depender de las fobias de los socios de @sanchezcastejon. https://t.co/Bo92gDJZEG", "lang": "es", "created_at": "2020-02-08T11:37:22.000Z", "id": "1226107749588721664"}, {"text": "\u00a1Muchas gracias, @inigoalli! \n\nTu experiencia y ejemplo son la muestra de lo mejor de UPN: servicio, compromiso social y desarrollo colectivo. \n\nUn abrazo muy fuerte. https://t.co/8u4TR9lQD4", "lang": "es", "created_at": "2020-02-07T12:47:42.000Z", "id": "1225763061342068737"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Hoy hemos constituido las comisiones del @Congreso_Es.  Asumo con ilusi\u00f3n y responsabilidad la portavoc\u00eda del Grupo Mixto en:\n\n\ud83d\udcc8 Asuntos econ\u00f3micos y Desarrollo digital.\n\n\ud83c\udfe5Sanidad y Consumo.\n\n\ud83d\udcf2 Educaci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2020-02-07T12:39:45.000Z", "id": "1225761064035528704"}, {"text": "Tardaremos en devolver a las instituciones el prestigio perdido en esta etapa de populismo gobernante.\n\nEl rid\u00edculo de S\u00e1nchez recibido en Barcelona como un Jefe de Estado extranjero en una suerte cumbre bilateral y la reverencia de Redondo a Torra son el c\u00e9nit del esperpento. https://t.co/CVEHZn13Xr", "lang": "es", "created_at": "2020-02-06T15:17:58.000Z", "id": "1225438489396817921"}, {"text": "Dice @sanchezcastejon que la Ley no basta. \n\nCuando no impera la ley, se destruyen la democracia y la convivencia y se abren paso la imposici\u00f3n y el totalitarismo. \n\nEso deber\u00eda haberle dicho a Torra. Lamentablemente, ha vuelto a hincar la rodilla y aceptado el chantaje a Espa\u00f1a", "lang": "es", "created_at": "2020-02-06T14:12:31.000Z", "id": "1225422019489148930"}, {"text": "Lamento much\u00edsimo la p\u00e9rdida repentina de tu padre @MariaChivite_na.\n\nUn abrazo muy fuerte para ti y para toda la familia.", "lang": "es", "created_at": "2020-02-05T21:34:30.000Z", "id": "1225170860149039104"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Como ha dicho nuestro Rey, Espa\u00f1a debe ser de todos y para todos.\n\n\ud83d\udde3Ha sido un inmenso honor representar a @upn_navarra, Navarra Suma y al Grupo Mixto en la Apertura solemne de la XIV Legislatura.\n\n \ud83d\udcf8 Os comparto esta foto saludando a los Reyes y a la Princesa de Viana. https://t.co/tLwJfqxo4S", "lang": "es", "created_at": "2020-02-03T18:12:12.000Z", "id": "1224395174517911553"}, {"text": "Recibo con tristeza la noticia del fallecimiento de Calixto Ayesta.\n\nDio lo mejor de s\u00ed en diferentes gobiernos para construir una Navarra mejor.\n\nDEP. https://t.co/h5BDFPHzJe", "lang": "es", "created_at": "2020-02-03T10:06:55.000Z", "id": "1224273050679566336"}, {"text": "\ud83c\udfdbHoy se inaugura la XIV Legislatura de Espa\u00f1a.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 SSMM los Reyes, la Princesa de Viana y la Infanta Sof\u00eda presiden este importante acto institucional.\n\n\ud83d\udde3Orgullo, gratitud y responsabilidad por representar a todos los navarros y espa\u00f1oles en este d\u00eda. https://t.co/Mti73BvqqB", "lang": "es", "created_at": "2020-02-03T08:50:11.000Z", "id": "1224253738057109504"}, {"text": "De mentira en mentira. https://t.co/gTRMuE159U", "lang": "es", "created_at": "2020-01-31T21:45:03.000Z", "id": "1223361575559614464"}, {"text": "@eslamananadeFJL Comparto aqu\u00ed el podcast de la entrevista en @eslamananadeFJL. \n\n\ud83d\udd0ahttps://t.co/mQpu1lZozn", "lang": "es", "created_at": "2020-01-30T11:50:31.000Z", "id": "1222849568552996864"}, {"text": "\ud83d\udcfbHe estado en @eslamananadeFJL \n\n\ud83d\udcd4 Defender el Fuero navarro es defender Espa\u00f1a. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El PNV no quiere la competencia de Tr\u00e1fico, quiere echar a la Guardia Civil porque huele a Espa\u00f1a.\n\n\u274cLa Educaci\u00f3n debe estar libre de todo adoctrinamiento pol\u00edtico.\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/BW2jALDNXx", "lang": "es", "created_at": "2020-01-30T10:23:48.000Z", "id": "1222827746579173378"}, {"text": "\ud83d\udd08 Ya en los estudios de @esRadio para charlar en @eslamananadeFJL. https://t.co/DMByUHwLIR", "lang": "es", "created_at": "2020-01-30T08:09:01.000Z", "id": "1222793826206724097"}, {"text": "\u00a1Muchas gracias @unav!\n\nEs positivo que personas distintas arrimemos al hombro para el progreso de la sociedad tras formarnos bajo valores comunes como la excelencia, el respeto y el esp\u00edritu de servicio. https://t.co/JrsvCLUsCU", "lang": "es", "created_at": "2020-01-27T16:16:54.000Z", "id": "1221829441678192640"}, {"text": "\u2194\ufe0f La influencia debe ser un camino de ida y vuelta. \n\n\ud83d\udde3\ufe0fSi los pol\u00edticos influimos en la sociedad es por pisar la calle, conocer realidades distintas y ambicionar la mejora colectiva.\n\n\ud83d\udc49Solo as\u00ed cumplimos nuestra funci\u00f3n. Gracias @NavarraCapital. \n\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/zXOAyTtHSX", "lang": "es", "created_at": "2020-01-27T10:59:31.000Z", "id": "1221749572806103046"}, {"text": "\ud83d\udd11 Hemos arropado al Presidente @jguaido en la recepci\u00f3n de las llaves de la Ciudad de Madrid.\n\n\ud83c\udff3 UPN siempre estar\u00e1 al lado de quienes defienden y representan la Democracia y la Libertad. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea #GuaidoEnMadrid https://t.co/xoWCtaazws", "lang": "es", "created_at": "2020-01-25T16:57:47.000Z", "id": "1221114955954606085"}, {"text": "He disfrutado junto al Alcalde de Tudela @alextoquero, la concejal de Turismo Irune Garc\u00eda y el Senador @albertocatalanh comprobando el inter\u00e9s que la capital ribera despierta en tantas personas y entidades.\n\n\u2665\ufe0f Juder\u00eda, Catedral, Bardenas, Verdura... \u00bfQui\u00e9n da m\u00e1s? #Tudela", "lang": "es", "created_at": "2020-01-24T12:01:42.000Z", "id": "1220678054932025345"}, {"text": "\ud83c\udf33Navarra es sin\u00f3nimo de riqueza natural, art\u00edstica y gastron\u00f3mica. Una tierra l\u00edder en turismo rural.\n\n\ud83c\udf0dEn #FITUR2020 hemos apoyado a un sector que crece, genera empleo de forma sostenible y ense\u00f1a a visitantes de todo el mundo lo mejor que tenemos.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f\u00a1Venid a conocerla! https://t.co/ZiMEUjxZi5", "lang": "es", "created_at": "2020-01-24T11:57:46.000Z", "id": "1220677068393979915"}, {"text": "La memoria de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez es patrimonio de nuestra democracia y ejemplo de Servicio, Libertad y Valent\u00eda.\n\nTambi\u00e9n hoy un especial recuerdo a su vinculaci\u00f3n con Navarra, donde se form\u00f3 como periodista.\n \nSiempre en nuestro coraz\u00f3n. https://t.co/mEVyGU4KwB", "lang": "es", "created_at": "2020-01-23T10:31:19.000Z", "id": "1220292923113328641"}, {"text": "\ud83d\udd4a\ufe0f75 a\u00f1os de la Liberaci\u00f3n de Auschwitz.\n\n\u26ab\ufe0fEl horror y el odio nazi fueron la expresi\u00f3n de la peor humanidad posible.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Que la memoria de la barbarie permanezca viva en Europa y el mundo para que no se vuelva a vivir nada parecido. https://t.co/4ga8mIdgJ5", "lang": "es", "created_at": "2020-01-23T08:45:45.000Z", "id": "1220266356244910080"}, {"text": "La Pol\u00edtica es un servicio y ser pol\u00edtico un compromiso con quienes conf\u00edan en ti.\n\nLa mentira y el enga\u00f1o deval\u00faan la democracia y nuestra responsabilidad con la sociedad.\n\nAs\u00ed no, @mavichina\n\nhttps://t.co/hOHRoppbrG https://t.co/8zUNxucteB", "lang": "es", "created_at": "2020-01-21T18:05:10.000Z", "id": "1219682362226769920"}, {"text": "Nadie lo dudaba, pero por desgracia llegan nuevas pruebas.\n\nEl @PSOE elige a Bildu como socio estrat\u00e9gico en Navarra.\n\nAl parecer, blanquear a los herederos de Batasuna no era suficiente. https://t.co/tLB4dSJp0g", "lang": "es", "created_at": "2020-01-20T18:18:44.000Z", "id": "1219323386809266176"}, {"text": "\ud83d\udd4a Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez siempre en nuestro recuerdo.\n\nUn hombre bueno entregado a sus vecinos y al que arrebataron la vida por defender la Libertad. \n\nTodo mi afecto a quienes hac\u00e9is brillar su memoria con tanta dignidad. https://t.co/CwlgSc5hG1", "lang": "es", "created_at": "2020-01-20T15:07:49.000Z", "id": "1219275344521330693"}, {"text": "Qu\u00e9 inmensa pena. Y qu\u00e9 impotencia se siente ante una tragedia tan incomprensible. \n\nSolo queda unirse al dolor de la familia. Mi solidaridad.\n\nGracias a polic\u00edas, bomberos, personal sanitario y todos los servidores p\u00fablicos que en momentos tan duros dais lo mejor de vosotros. https://t.co/gtUL4FWiRd", "lang": "es", "created_at": "2020-01-18T10:06:56.000Z", "id": "1218474849355673601"}, {"text": "Consternado por las noticias que llegan de un grave accidente en Estella. Un abrazo de solidaridad y afecto para las v\u00edctimas y sus familias.", "lang": "es", "created_at": "2020-01-17T20:57:56.000Z", "id": "1218276288709959680"}, {"text": "Muy ilusionado por servir desde UPN a los 2.223 vecinos de mi pueblo.\n\n\u2665\ufe0f La pol\u00edtica municipal es la m\u00e1s aut\u00e9ntica: la b\u00fasqueda de soluciones a problemas cotidianos.\n\n\u2716\ufe0fRenunciar\u00e9 a las dietas que correspondan porque ya se me retribuye en el Congreso.\n\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/hNf6n7FVeA", "lang": "es", "created_at": "2020-01-16T10:13:49.000Z", "id": "1217751804798214144"}, {"text": "Chivite niega sus propias palabras y miente al asegurar que no ha dicho que \"la derecha viv\u00eda mejor con ETA\" https://t.co/ON9WARyVfm v\u00eda @navarra_com", "lang": "es", "created_at": "2020-01-14T20:04:54.000Z", "id": "1217175781366996997"}, {"text": "No todo vale. No todo puede valer en Pol\u00edtica.\n\nLa presidenta @mavichina ha cruzado todas las l\u00edneas rojas afirmando que viv\u00edamos mejor con ETA.\n\n\u27a1\ufe0fMar\u00eda, exigimos que rectifiques. https://t.co/zcZWz9BCUh", "lang": "es", "created_at": "2020-01-14T17:33:57.000Z", "id": "1217137793643827200"}, {"text": "Sin la conciencia tranquila, el ataque indiscriminado se convierte en la \u00fanica defensa. \n\nSe\u00f1ora @mavichina, decir que algunos viv\u00edamos mejor con ETA, cuando hemos enterrado compa\u00f1eros y vivido escoltados, es una verg\u00fcenza que los navarros le har\u00e1n pagar.\n\nhttps://t.co/JvL2Hh6RPh", "lang": "es", "created_at": "2020-01-14T15:01:54.000Z", "id": "1217099524897939459"}, {"text": "No se puede normalizar lo que no es normal ni debe serlo @santicl.\n\nBasta ya de tanto blanqueo a quienes intentan socavar nuestro Estado de Derecho. https://t.co/bjiglUEsOt", "lang": "es", "created_at": "2020-01-13T13:51:51.000Z", "id": "1216719509857427457"}, {"text": "Esta imagen hace mucho por la igualdad. Bravo! @IsabelDiazAyuso https://t.co/EKHmYoRoYd", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T22:48:53.000Z", "id": "1216492272411385859"}, {"text": "S\u00e1nchez es tan falso que lee hasta los agradecimientos. #Gobierno", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T13:03:10.000Z", "id": "1216344871428153344"}, {"text": "Entre lecturas, alguna peli y tiempo con amigos, aprovecho el domingo para daros la bienvenida a quienes hab\u00e9is comenzado a seguirme en estas semanas.\n\nMuchas gracias por vuestro inter\u00e9s y, en muchos casos, cercan\u00eda y apoyo. \u00a1Nos leemos!", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T11:12:02.000Z", "id": "1216316903880306688"}, {"text": "\ud83d\udcf0@elespanolcom\n\n\ud83d\udccc UPN defiende @guardiacivil y dem\u00e1s instituciones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\n\ud83d\udcccLos partidos que adulan al l\u00edder y no debaten se convierten en reba\u00f1os. Como este PSOE.\n\n\ud83d\udcccS\u00e1nchez pudo formar una mayor\u00eda constitucionalista que hubi\u00e9ramos apoyado. No quiso. \n\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/4uviyoTOTv", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T10:57:03.000Z", "id": "1216313130936164352"}, {"text": "Sayas: \"La gente que es constitucionalista y de izquierdas se ha quedado sin proyecto pol\u00edtico\" https://t.co/4uviyoTOTv v\u00eda @elespanolcom", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T08:02:30.000Z", "id": "1216269206645346307"}, {"text": "\ud83d\uddde@voz_populi\n\n1\u20e3 UPN representa a la mayor\u00eda de navarros que aman a Navarra, sus fueros y a Espa\u00f1a.\n\n2\u20e3Estaremos frente a las injerencias del PNV en Navarra.\n \n3\u20e3 El discurso de Bildu es grave, pero esperable. La triste novedad es la sumisi\u00f3n del PSOE.\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/8N3RLE35OO", "lang": "es", "created_at": "2020-01-11T12:31:21.000Z", "id": "1215974476720017408"}, {"text": "\ud83d\udcf0@larazon_es\n\n\ud83d\udc49A algunos no nos sorprenden ni las formas ni el fondo de Bildu porque lo padecemos desde hace a\u00f1os. \n\n\ud83d\udc49Lo desolador es que el @PSOE de @sanchezcastejon los prefiera como compa\u00f1eros de viaje.\n\n\u2b07https://t.co/6RlLz5CVe4", "lang": "es", "created_at": "2020-01-11T08:30:56.000Z", "id": "1215913973339566081"}, {"text": "!Cuatro vicepresidencias!  \nNo tienen ning\u00fan escr\u00fapulo en repartirse sillones y en crear estructuras mastod\u00f3nticas.\nMenudo despilfarro en ministerios y puestos.      \n\u00bfNecesidades de gesti\u00f3n? \nNo, necesidades de repartir puestos. \n#GobiernoProgresista", "lang": "es", "created_at": "2020-01-09T13:30:41.000Z", "id": "1215264630324461570"}, {"text": "Siempre hemos defendido la competencia, nunca la gesti\u00f3n  exclusiva. La enmienda se debe a que, con una consejera de Bildu, pod\u00edan tomar esa decisi\u00f3n y quisimos proteger a la GC. Lo hicimos pensando en la consejera de Bildu nunca en que lo har\u00eda un gobierno socialista. https://t.co/kqCP8gP3Pp", "lang": "es", "created_at": "2020-01-08T07:00:00.000Z", "id": "1214803927146926081"}, {"text": "Los que dicen que no quieren echar a la @guardiacivil de Navarra...Aqu\u00ed  las entrevista al vicepresidente de @gob_na en @DiariodeNavarra. Asumir la competencia no tiene porqu\u00e9 implicar la prestaci\u00f3n del servicio pero, como le dije a @sanchezcastejon, el objetivo es echar a la GC https://t.co/ULcmHKr3F2", "lang": "es", "created_at": "2020-01-08T06:41:25.000Z", "id": "1214799247276748800"}, {"text": "Todo mi apoyo. Gracias por vuestro servicio p\u00fablico y espero que se recuperen pronto los taxistas agredidos. https://t.co/KgT0q1wkNB", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T17:03:29.000Z", "id": "1214593410927075329"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon supone una amenaza para la estabilidad econ\u00f3mica, para el empleo y para la pol\u00edtica con principios, pero la sociedad espa\u00f1ola ha demostrado ya otras veces que es capaz de avanzar a pesar de tener malos gobernantes. #investidura", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T13:28:16.000Z", "id": "1214539247547498496"}, {"text": "A quienes van a mover los hilos del Gobierno les importa \u201cun comino\u201d Espa\u00f1a.  Y @sanchezcastejon sigue tragando. #investidura", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T12:27:28.000Z", "id": "1214523946755919874"}, {"text": "Os dejo mi art\u00edculo en libertad digital sobre el debate de ayer. Un Gobierno contra Espa\u00f1a https://t.co/ESkPU3x1ee v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "created_at": "2020-01-06T11:19:21.000Z", "id": "1214144415675146241"}, {"text": "Se\u00f1or @sanchezcastejon la @guardiacivil no se va a ir de Navarra por mucho que usted con los nacionalistas y los independentistas. https://t.co/cyNLBxudaC", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:40:24.000Z", "id": "1213802428019200002"}, {"text": "Lo que @sanchezcastejon ten\u00eda que haber respondido a @ehbildu y no lo ha hecho. https://t.co/1MmWnyiYoY", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:33:41.000Z", "id": "1213800734841593857"}, {"text": "Ovaci\u00f3n cerrada para Sergio Sayas en el Congreso: \"Lo que no le ha dicho Bildu es que fascismo son 857 asesinatos\" https://t.co/HOuTeChmhq v\u00eda @navarra_com", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T11:32:31.000Z", "id": "1213785341402009601"}, {"text": "Hoy hemos querido defender la honradez, la firmeza y la dignidad del pueblo navarro frente a un Gobierno que ha renunciado a los principios y a Espa\u00f1a. El se\u00f1or @sanchezcastejon no va a hacer un gobierno desde el acuerdo sino desde la sumisi\u00f3n a los independentistas. https://t.co/1aR2ZYXSXT", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T11:11:57.000Z", "id": "1213780165878267904"}, {"text": "Sayas (UPN) afirma que S\u00e1nchez y su Gobierno \"tienen de todo menos principios\" https://t.co/mPiF0irI1z", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T12:07:52.000Z", "id": "1213431851781644288"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcEl gobierno que plantea @sanchezcastejon, como el de Navarra, carece de lo m\u00e1s importante, principios.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc No podemos votar un gobierno contra Espa\u00f1a. En @upn_navarra estaremos siempre al lado de quienes quieran hacer avanzar nuestro pa\u00eds. https://t.co/W9tECA9t45", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T11:37:04.000Z", "id": "1213424101576118272"}, {"text": "Lo que nos pide @sanchezcastejon en la #sesi\u00f3ndeinvestidura es un cheque en blanco para vender Espa\u00f1a. \n\nNo contar\u00e1 con el apoyo de @upn_navarra en esa aventura. \n\nEl d\u00eda que quiera volver a la pol\u00edtica de principios que nos llame. https://t.co/kCL0lhG8A2", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T09:31:29.000Z", "id": "1213392497927434240"}, {"text": "Feliz a\u00f1o a todos. La formaci\u00f3n de un gobierno con populistas e independentistas no es la mejor noticia para acabar el a\u00f1o pero la sociedad espa\u00f1ola, muchas veces, ha sabido sobreponerse a gobernantes irresponsables; aunque es verdad que ninguno hab\u00eda llegado tan lejos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-31T15:14:23.000Z", "id": "1212029240042016769"}, {"text": "La guardia civil se va a quedar en Navarra por mucho que S\u00e1nchez haya comenzado a vender la dignidad del Estado a las obsesiones de los nacionalistas vascos. \nEl sacrificio de sus miembros durante d\u00e9cadas defendiendo la la libertad en esta tierra es lo menos que merece.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T16:21:54.000Z", "id": "1211683841728888835"}, {"text": "Los navarros decidimos el pasado mes de noviembre que el PNV no nos representar\u00eda en Madrid ( su candidata obtuvo el 3,8 % de los votos ).\nNo necesitamos de la tutela de ninguna otra comunidad ni aceptamos injerencias de nadie. https://t.co/GSZqILdBbJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T12:17:05.000Z", "id": "1211622230972604417"}, {"text": ".@sanchezcastejon tuvo el detalle de felicitar el ramad\u00e1n a los musulmanes pero no la Navidad a los cristianos (que somos m\u00e1s en Espa\u00f1a). Usa la palabra fiestas para no nombrar la Navidad. Eso por no hablar de la Ministra que nos felicita el solsticio de invierno. En fin... https://t.co/DpwHXgzFPP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:36:31.000Z", "id": "1209951078382473217"}, {"text": "Feliz Navidad para todos. Que la ilusi\u00f3n y la paz de la Navidad  nos acompa\u00f1en todo el a\u00f1o. Disfrutad con vuestras familias y amigos. Un abrazo a todos. https://t.co/EbybGGF1RO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T10:15:39.000Z", "id": "1209054956369645568"}, {"text": "Feliz Navidad a los compa\u00f1eros de Berriozar y de otras localidades de la Comarca de Pamplona. Un gusto estar con vosostros en el brindis navide\u00f1o. https://t.co/II6kR7wpU0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T13:54:01.000Z", "id": "1208747522803601409"}, {"text": "Hoy hemos trasladado al PSOE que votaremos NO a una investidura con nacionalistas y populistas. Tambi\u00e9n le hemos mostrado nuestra disposici\u00f3n de di\u00e1logo en aquello que sea bueno para Navarra y para Espa\u00f1a. https://t.co/VLDZZ6AhmK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T11:30:04.000Z", "id": "1207624132705357827"}, {"text": "Los de la superioridad moral no se aplican sus propias condiciones. Los que dan lecciones se las dan mejor a otros que a ellos mismos. @uxuebarkos y @geroabai \u00bften\u00e9is algo que decir a esto? https://t.co/9YJE9cJa5Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T07:26:47.000Z", "id": "1207562907686453248"}, {"text": "La atenci\u00f3n a la dependencia debe ser una prioridad del Gobierno. Muchas personas necesitan estas ayudas. Muchas familias se ven obligadas a dejarlo todo, incluso su vida personal, para atender a sus familiares porque no tienen una respuesta r\u00e1pida de la administraci\u00f3n. https://t.co/fHENxZHNMc", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T05:45:14.000Z", "id": "1207537354279403525"}, {"text": "Copas de Navidad de UPN. Feliz Navidad compa\u00f1eros. Es un honor compartir esta familia. https://t.co/oJPHtmqK0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T21:57:50.000Z", "id": "1207419725883547648"}, {"text": "Los brit\u00e1nicos optan por salir de Europa el 31 de enero. Es una mala noticia para Reino Unido y para el conjunto de Europa.Tambi\u00e9n para las empresas navarras que venden sus productos all\u00ed.El Gobierno debe intensificar sus planes para amortiguar los efectos en la econom\u00eda navarra", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T07:09:18.000Z", "id": "1205384183322988544"}, {"text": "El voto de UPN en la investidura lo decide UPN. Nadie m\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:34:46.000Z", "id": "1205058400058564609"}, {"text": "La Constituci\u00f3n es Libertad, seguridad y prosperidad para Espa\u00f1a. Se puede mejorar, pero se debe preservar. Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n a todos. Aqu\u00ed la estamos celebrando en el Congreso. https://t.co/yQYVHGMmAw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T11:48:23.000Z", "id": "1202917700151889920"}, {"text": "Las puertas de @upn_navarra est\u00e1n abiertas para atender y escuchar las demandas de los navarros. Seremos vuestra voz en las cortes generales.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T08:10:43.000Z", "id": "1201775759049789441"}, {"text": "Defenderemos nuestra realidad institucional, la Navarra en la cree la gran mayor\u00eda de navarros; la Navarra Foral que forma parte de Espa\u00f1a. Explicaremos nuestra identidad y exigiremos respeto por nuestra autonom\u00eda y nuestro convenio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T08:10:43.000Z", "id": "1201775757409820672"}, {"text": "Hoy comienza una legislatura que espero que sirva para construir una Espa\u00f1a mejor. Nosotros desde @upn_navarra defenderemos con pasi\u00f3n Navarra. Apostaremos por los sectores estrat\u00e9gicos para nuestra econom\u00eda y reivindicaremos inversiones clave para nuestro futuro.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T08:10:42.000Z", "id": "1201775755287506944"}]