[{"text": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 eso de \u2018Gobernar en serio\u2019 cuando tu palabra no vale nada? \n\nhttps://t.co/iFHnLSyWN3", "lang": "es", "id": "1377525840079155205", "created_at": "2021-04-01T07:38:48.000Z"}, {"text": "\u2757\ufe0fQu\u00e9 barbaridad \u2757\ufe0f\n\nUna nota secreta revela que Marlaska ces\u00f3 a De los Cobos por no filtrarle investigaciones https://t.co/DkKrvuF2WS", "lang": "es", "id": "1377340704922464256", "created_at": "2021-03-31T19:23:08.000Z"}, {"text": "Muy grande, maestro @HUMORJMNIETO https://t.co/DdBFjg9A8A", "lang": "es", "id": "1377174202449494018", "created_at": "2021-03-31T08:21:31.000Z"}, {"text": "Toma ya \u2757\ufe0f\n\nEl juez desautorizar\u00e1 a Marlaska y ordenar\u00e1 a Interior restituir al coronel Diego P\u00e9rez de los Cobos https://t.co/hKKhOZzoTp", "lang": "es", "id": "1377006786931212292", "created_at": "2021-03-30T21:16:16.000Z"}, {"text": "\u00bfTen\u00edan una cita m\u00e9dica?\n\nYolanda D\u00edaz y \u00c1balos burlan el confinamiento y se van a Baleares - Libertad Digital https://t.co/HG8W7lusn5", "lang": "es", "id": "1377005751537913857", "created_at": "2021-03-30T21:12:09.000Z"}, {"text": "La UDEF concluye que los trabajos de Neurona para Podemos no son de la campa\u00f1a\n\nhttps://t.co/GUfMYFHfwA", "lang": "es", "id": "1376992506894778370", "created_at": "2021-03-30T20:19:31.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez, el hombre https://t.co/rzUuKhZph7", "lang": "es", "id": "1376977605660971017", "created_at": "2021-03-30T19:20:18.000Z"}, {"text": "La Agenda 2030, en las mejores manos. \n\nNo van a hacer falta ni planes quinquenales siquiera \n\n https://t.co/GYpTD0Zi37", "lang": "es", "id": "1376974480627613704", "created_at": "2021-03-30T19:07:53.000Z"}, {"text": "Ahora es cuando @PabloIglesias pregunta indignado: \u201c\u00bfy qu\u00e9 co\u00f1o es la UDEF?\u201d https://t.co/cBmPYKu5Zb", "lang": "es", "id": "1376970991298052100", "created_at": "2021-03-30T18:54:01.000Z"}, {"text": "Son el non plus ultra de la desverg\u00fcenza https://t.co/E8RmiuQUB7", "lang": "es", "id": "1376970657716649984", "created_at": "2021-03-30T18:52:42.000Z"}, {"text": "Y no solo se sienta, Sergio https://t.co/RhT4Zxyl7m", "lang": "es", "id": "1376963490628435978", "created_at": "2021-03-30T18:24:13.000Z"}, {"text": "A pesar de Ayuso https://t.co/sdKIRTEqlU", "lang": "es", "id": "1376952449341218820", "created_at": "2021-03-30T17:40:21.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez y la patada en la puerta https://t.co/WYQx5KjE43", "lang": "es", "id": "1376832553785700354", "created_at": "2021-03-30T09:43:55.000Z"}, {"text": "Esto SOLO pasa en Madrid. Y es por culpa de Ayuso. Que se sepa https://t.co/xboUsLIuyX", "lang": "es", "id": "1376607356742729736", "created_at": "2021-03-29T18:49:04.000Z"}, {"text": "\u201cMadrid es gente viviendo junta\u201d\n\nMucha gente, Leyre\nY, a veces, demasiado junta\n\nBuen estreno https://t.co/8rUWdcFOSQ", "lang": "es", "id": "1376564372827439106", "created_at": "2021-03-29T15:58:16.000Z"}, {"text": "MUCHO que ocultar \n\ud83d\udc47\nEl Gobierno entierra la pregunta sobre el uso de fondos reservados en el viaje de \u00c1balos - Vozp\u00f3puli https://t.co/8IerjMaSkt", "lang": "es", "id": "1376445425469784065", "created_at": "2021-03-29T08:05:37.000Z"}, {"text": "Con un mill\u00f3n al a\u00f1o para gastos de Puchim\u00f3n somos mucho m\u00e1s independientes, donde va a parar... https://t.co/bfPbmeisNc", "lang": "es", "id": "1376438001887240192", "created_at": "2021-03-29T07:36:07.000Z"}, {"text": "El PP recurrir\u00e1 hoy la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 ante el Tribunal Constitucional  https://t.co/bcJyo3I7JR", "lang": "es", "id": "1376417054241267712", "created_at": "2021-03-29T06:12:52.000Z"}, {"text": "Una buena noticia para empezar la semana \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nConsiguen liberar el buque 'Ever Given' que bloqueaba el Canal de Suez https://t.co/ewCNs7oMG9", "lang": "es", "id": "1376409612610572288", "created_at": "2021-03-29T05:43:18.000Z"}, {"text": "Unos fen\u00f3menos https://t.co/PMYVxaOqDq", "lang": "es", "id": "1376285702971916290", "created_at": "2021-03-28T21:30:56.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd23 https://t.co/nfb1ZpqXHB", "lang": "und", "id": "1376253781436948484", "created_at": "2021-03-28T19:24:05.000Z"}, {"text": "Un hilo fant\u00e1stico \n\ud83d\udc47 https://t.co/h0eqK4hoac", "lang": "es", "id": "1376193953268174852", "created_at": "2021-03-28T15:26:21.000Z"}, {"text": "Cuando la realidad supera a la ficci\u00f3n.  https://t.co/kEA0oBSX26", "lang": "es", "id": "1376174986566717440", "created_at": "2021-03-28T14:10:59.000Z"}, {"text": "Espere vd sentado. https://t.co/PIYfqHY91k", "lang": "es", "id": "1376174155574484997", "created_at": "2021-03-28T14:07:41.000Z"}, {"text": "\u201c\u00bfpor qu\u00e9 nunca nadie se planta ante el cretinismo imperante, se niega a obedecer a los oportunistas lun\u00e1ticos y dice sin m\u00e1s: \u2018No, esto no procede, porque es una tremenda idiotez\u2019?\u201d\n\nImprescindible Javier Mar\u00edas\n\n\u2018Tanto desgarro y tanto agravio\u2019\n https://t.co/RuFXyfp4nD", "lang": "es", "id": "1376173290776096774", "created_at": "2021-03-28T14:04:15.000Z"}, {"text": "Lo de \u201cgobernar en serio\u201d de S\u00e1nchez seguro que es esto:\n\nEl Gobierno lleva m\u00e1s de un a\u00f1o sin aprobar las actas de los consejos de ministros\n\nhttps://t.co/JxTrz30KCh", "lang": "es", "id": "1376119441176588292", "created_at": "2021-03-28T10:30:16.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez NO avisa a Iglesias de NADA. \n\nLo q S\u00cd hace es volver a contar el cuento del insomnio a ingenuos votantes del PSOE, espantados con Iglesias, para q voten socialista. \n\nEs todo \n https://t.co/bUV9nSv9YR", "lang": "es", "id": "1376064568422772736", "created_at": "2021-03-28T06:52:13.000Z"}, {"text": "Uffff https://t.co/wPKRwVLg3G", "lang": "und", "id": "1375820890072621056", "created_at": "2021-03-27T14:43:56.000Z"}, {"text": "Lean a @rlatorreg\n\u201c...se rueda el g\u00e9nero atroz que consiste b\u00e1sicamente en que gallinas aparentemente misericordiosas lloran consternadas mientras cortan jam\u00f3n. De la v\u00edctima, hasta los andares. Todo. Hasta que no quede nada de ella\u201d.\n\nhttps://t.co/IYoBXZ2h3B", "lang": "es", "id": "1375761040072392706", "created_at": "2021-03-27T10:46:07.000Z"}, {"text": "\u201cUn PC liderado por Pablo Iglesias jam\u00e1s habr\u00eda tra\u00eddo la democracia\u201d, escribe @davidmejiaNY \n\nClaro, porque Iglesias habr\u00eda defendido (y a\u00fan pretende) la ruptura, no la reforma que forj\u00f3 la Transici\u00f3n. https://t.co/L6VyN4rZY2", "lang": "es", "id": "1375748559295905792", "created_at": "2021-03-27T09:56:31.000Z"}, {"text": "Muy interesante recopilaci\u00f3n. Gracias @endikasatu https://t.co/FPyFU8XOej", "lang": "es", "id": "1375711561797529600", "created_at": "2021-03-27T07:29:30.000Z"}, {"text": "Ministro de Universidades (q no se olvide) https://t.co/px5JgivrNc", "lang": "es", "id": "1375701122560765953", "created_at": "2021-03-27T06:48:01.000Z"}, {"text": "La capacidad de \u2018ahorro\u2019 de esta se\u00f1ora y su pareja es francamente admirable  https://t.co/O1m4ujI8BJ", "lang": "es", "id": "1375533977067515904", "created_at": "2021-03-26T19:43:50.000Z"}, {"text": "Una sugerencia para la inminente remodelaci\u00f3n del Gobierno que va a acometer el se\u00f1or @sanchezcastejon \n\nLo sugiere el propio se\u00f1or ministro \n\ud83d\udc47 https://t.co/hc4smoxLPu", "lang": "es", "id": "1375496052049068032", "created_at": "2021-03-26T17:13:08.000Z"}, {"text": "Sin necesidad de leer nada, adem\u00e1s. https://t.co/RZChyv8QVh", "lang": "es", "id": "1375494859293855745", "created_at": "2021-03-26T17:08:24.000Z"}, {"text": "https://t.co/ILVuojho5z https://t.co/HbLwvTKQZN", "lang": "und", "id": "1374997607915909120", "created_at": "2021-03-25T08:12:30.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @voz_populi por el excepcional seguimiento del esc\u00e1ndalo millonario Plus Ultra. \nCada d\u00eda una exclusiva relevante.\nHoy, esto: https://t.co/VH83XVPbG0", "lang": "es", "id": "1374969064855076866", "created_at": "2021-03-25T06:19:05.000Z"}, {"text": "UFFFF https://t.co/9bsHkUFlK2", "lang": "und", "id": "1374733366554210309", "created_at": "2021-03-24T14:42:30.000Z"}, {"text": "Ayer el @psoe y sus socios rechazaron en el @Congreso_Es reforzar los controles sanitarios en los aeropuertos. https://t.co/Pic4Nyf9SA", "lang": "es", "id": "1374727429076488193", "created_at": "2021-03-24T14:18:54.000Z"}, {"text": "Dice Irene Montero que Madrid \u201cno es segura para las mujeres\u201d https://t.co/URJHPHNJya", "lang": "es", "id": "1374715648341905412", "created_at": "2021-03-24T13:32:06.000Z"}, {"text": "GRAN EJEMPLO DE CORDURA https://t.co/R469eaPyBT", "lang": "es", "id": "1374713534672736259", "created_at": "2021-03-24T13:23:42.000Z"}, {"text": "La Xunta denuncia que la burocracia de Aena impide pruebas de covid-19 en los aeropuertos, como m\u00ednimo, hasta despu\u00e9s de Semana Santa https://t.co/w1Iw0ZkAp0", "lang": "es", "id": "1374709955379527684", "created_at": "2021-03-24T13:09:28.000Z"}, {"text": "V\u00e9anlo \u00edntegro\nEst\u00e1 tardando demasiado la ministra Cel\u00e1a en pedir disculpas al diputado Matar\u00ed https://t.co/FhzsE99aNe", "lang": "es", "id": "1374709577699168262", "created_at": "2021-03-24T13:07:58.000Z"}, {"text": "Est\u00e1 tardando la ministra Cela\u00e1 en pedir disculpas al diputado Matar\u00ed https://t.co/wcmHkCa65H", "lang": "es", "id": "1374702864988307466", "created_at": "2021-03-24T12:41:18.000Z"}, {"text": "Muy bueno\u2757\ufe0f https://t.co/JBNOdvmTAI", "lang": "es", "id": "1374631282358034437", "created_at": "2021-03-24T07:56:51.000Z"}, {"text": "Esto es @rtve \n\u00bfNo les da verg\u00fcenza?\n\n https://t.co/JjAQkO0jIq", "lang": "es", "id": "1374627372301967362", "created_at": "2021-03-24T07:41:19.000Z"}, {"text": "El Gobierno impulsa la econom\u00eda digital https://t.co/oqFi1kfOdg", "lang": "es", "id": "1374626518744371202", "created_at": "2021-03-24T07:37:56.000Z"}, {"text": "\u00c1balos explica qu\u00e9 quiso decir Gabilondo con su supuesto veto a Iglesias: \"Estamos en campa\u00f1a electoral\"\n\u00a1Vale! https://t.co/rx1MYvdzKv", "lang": "es", "id": "1374451497069518862", "created_at": "2021-03-23T20:02:27.000Z"}, {"text": "Fijo q @IreneMontero se muda pronto. Con suerte, con @PabloIglesias, https://t.co/FRFpbcW5gn", "lang": "es", "id": "1374443122726367238", "created_at": "2021-03-23T19:29:11.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde os mud\u00e1is, Irene?\nAh, y \u00bfcu\u00e1ndo?\nPues buen viaje! https://t.co/yn7K2KxKAO", "lang": "es", "id": "1374442145285763077", "created_at": "2021-03-23T19:25:17.000Z"}, {"text": "El final de la escapada \n\nTic tac tic tac https://t.co/2Vty0UDMgW", "lang": "ca", "id": "1374428960000417793", "created_at": "2021-03-23T18:32:54.000Z"}, {"text": "De aqu\u00ed al 4 de mayo tenemos campa\u00f1a electoral. Dos partidos relevantes, @podemosmad y @CiudadanosCs, pugnan por no desaparecer.\nNecesitan superar la barrera del 5% del voto madrile\u00f1o. Su principal arma: ir contra Ayuso.\n\nEl hilo, al inicio de la campa\u00f1a:\n\nhttps://t.co/DI1fFnPTv6", "lang": "es", "id": "1374389292336775171", "created_at": "2021-03-23T15:55:16.000Z"}, {"text": "Un cachondo https://t.co/Pe5EFW8Tl6", "lang": "es", "id": "1374385987040681987", "created_at": "2021-03-23T15:42:08.000Z"}, {"text": "Y hoy han votado en el @Congreso_Es a mantener su descontrol https://t.co/weqDRK5iFP", "lang": "es", "id": "1374379257871233028", "created_at": "2021-03-23T15:15:24.000Z"}, {"text": "El PSOE y sus socios han rechazado en el @Congreso_Es m\u00e1s control-COVID en los aeropuertos. \n@IdiazAyuso lleva meses pidiendo verificaci\u00f3n de las PCR y test de ant\u00edgenos. \nPues no.\nEs la \u201cincoherencia\u201d del Gobierno que hasta critica la Comisi\u00f3n Europea.\n\n https://t.co/rX2C0GnqjD", "lang": "es", "id": "1374328788205645825", "created_at": "2021-03-23T11:54:51.000Z"}, {"text": "Pero con mucho disgusto https://t.co/RKZwbzc71i", "lang": "es", "id": "1374311337648607233", "created_at": "2021-03-23T10:45:31.000Z"}, {"text": "\u00a1Ay, se\u00f1or S\u00e1nchez, cu\u00e1nto miente usted!\n\nAyuso \"no bloquea 600 millones a pymes\" por convocar el 4-M: Hacienda corrige a S\u00e1nchez https://t.co/M6RBdHN2mj", "lang": "es", "id": "1374266376156819456", "created_at": "2021-03-23T07:46:51.000Z"}, {"text": "Turno de tarde\n\nAyuso es una insuperable encarnaci\u00f3n del madrile\u00f1o: de todos los nacidos en alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a q vienen a Madrid a ganarse la vida, echaos p\u2019alante\u00a0sin miedo a nada, ni al miedo; de todos los\u00a0que siguen creyendo, con fe de carbonero, que nadie es m\u00e1s que nadie. https://t.co/rNCVgna86d", "lang": "es", "id": "1374116011532820482", "created_at": "2021-03-22T21:49:21.000Z"}, {"text": "No es cre\u00edble, pero es sintom\u00e1tico, Sergio. \n\nNadie quiere a Iglesias. Se lo ha ganado a pulso (a purgas y traiciones) https://t.co/VMEfaxVAGM", "lang": "es", "id": "1373965553174478848", "created_at": "2021-03-22T11:51:29.000Z"}, {"text": "A Gabilondo no le gusta Iglesias. Ni a \u00e9l ni a nadie!\n\nIglesias no s\u00f3lo genera un l\u00f3gico rechazo entre los votantes de derechas.\nDe ah\u00ed su asalto al 5% del cielo de Madrid despe\u00f1\u00e1ndose desde la vicepresidencia a lo m\u00e1s alto de su ego.\n\nhttps://t.co/DI1fFnyiDy v\u00eda @TheObjective_es", "lang": "es", "id": "1373957360348200962", "created_at": "2021-03-22T11:18:56.000Z"}, {"text": "De Madrid al cielo: dos asaltos al 5% \n\nhttps://t.co/DI1fFnyiDy \nv\u00eda @TheObjective_es", "lang": "es", "id": "1373911190791929860", "created_at": "2021-03-22T08:15:28.000Z"}, {"text": "Rusia, ciberataques, desestabilizaci\u00f3n... y los parados como v\u00edctimas \n\n\u2066@icembrero\u2069  https://t.co/uPpkI9iccr", "lang": "es", "id": "1373886340685836289", "created_at": "2021-03-22T06:36:43.000Z"}, {"text": "Un Gobierno q prevarica (el nuestro) para beneficiar a unos chavistas que tienen un avi\u00f3n (Plus Ultra)\n\nLean a \u2066@alvaronieto\u2069  https://t.co/KjTYQkBrT4", "lang": "es", "id": "1373885420623257600", "created_at": "2021-03-22T06:33:04.000Z"}, {"text": "\u00bfHay alguno(a) que no sea un forajido? https://t.co/gqlQSFxFck", "lang": "es", "id": "1373747628312252420", "created_at": "2021-03-21T21:25:32.000Z"}, {"text": "A don Pedro no le gusta el  \u201cnarcisismo\u201d de la derecha...\n\n(Lo m\u00e1s sorprendente es q no hayan borrado este vergonzoso tuit) https://t.co/bd2cVrB93k", "lang": "es", "id": "1373527035923038210", "created_at": "2021-03-21T06:48:58.000Z"}, {"text": "Vaya... quiz\u00e1 es que no acaban de ver la candidatura de Bal https://t.co/KEMULXz3s5", "lang": "es", "id": "1373525459993034752", "created_at": "2021-03-21T06:42:43.000Z"}, {"text": "OJO\nLo m\u00e1s le\u00eddo (... y lo menos comentado)\n\ud83d\udc47 https://t.co/ami8q6Ulk2", "lang": "es", "id": "1373524789516722176", "created_at": "2021-03-21T06:40:03.000Z"}, {"text": "Hoy hace cinco a\u00f1os que empec\u00e9 a colaborar, de forma m\u00e1s o menos espor\u00e1dica, con @TheObjective_es\n\nFue con esto. \u00a1Qu\u00e9 tiempos!\n\nDon Pedro en su rueda del h\u00e1mster https://t.co/M1kY7ENq7h v\u00eda @TheObjective_es", "lang": "es", "id": "1373522783783809024", "created_at": "2021-03-21T06:32:05.000Z"}, {"text": "H\u00e1ganselo mirar. https://t.co/6D9skUVtMu", "lang": "pt", "id": "1373379234794774535", "created_at": "2021-03-20T21:01:40.000Z"}, {"text": "Casta \n https://t.co/ceK9Zt6yT7", "lang": "es", "id": "1373329236388425733", "created_at": "2021-03-20T17:42:59.000Z"}, {"text": "30.000 vacunas de \u2018qui\u00e9n sabe d\u00f3nde\u2019\n\nPerdidas a beneficio de \u2018qui\u00e9n sabe qui\u00e9n\u2019\n\nLuego, si eso, hablamos de \u2018vacunagate\u2019 https://t.co/vBF1tzT5dx", "lang": "es", "id": "1373296117429981184", "created_at": "2021-03-20T15:31:23.000Z"}, {"text": "Yo, hospital Zendal: el comunismo de Ayuso, por Pablo de Lora https://t.co/3naeBmjoPP", "lang": "es", "id": "1373205371700002818", "created_at": "2021-03-20T09:30:48.000Z"}, {"text": "Este tipo escribe: \u201ces la hora de (...) sacar la macheta del carnicero para cortarle el cuello a Ayuso\u201d \n...y no pasa nada. Total, pedir q a alguien le corten el cuello (con macheta de carnicero) debe de ser de lo m\u00e1s dialogante...\nCon bastante menos, tuiter te bloquea, peeeero https://t.co/RKnRB3flEa https://t.co/4AIFf1gNio", "lang": "es", "id": "1372960378687209472", "created_at": "2021-03-19T17:17:17.000Z"}, {"text": "Enhorabuena \u2757\ufe0f https://t.co/sqiYhk2C2m", "lang": "es", "id": "1372937357486399489", "created_at": "2021-03-19T15:45:48.000Z"}, {"text": "Todos contra Ayuso\n\n(Lema real de la campa\u00f1a del #4M ) https://t.co/1YHCM5tq7L", "lang": "es", "id": "1372931674900676608", "created_at": "2021-03-19T15:23:13.000Z"}, {"text": "Se te ha olvidado poner esto\n\nhttps://t.co/L3KzngKryL https://t.co/DSquktBePY", "lang": "es", "id": "1372894799519440897", "created_at": "2021-03-19T12:56:42.000Z"}, {"text": "Non Plus Ultra ... o el inconfundible hedor de los excesos de la arbitrariedad S\u00e1nchez-\u00c1balos-Montero https://t.co/6tdlXjQOtu", "lang": "es", "id": "1372830701507186691", "created_at": "2021-03-19T08:41:59.000Z"}, {"text": "\u201cHar\u00eda\u201d, Cristian. No \u201char\u00e1\u201d porque los madrile\u00f1os no le dar\u00e1n opci\u00f3n a votar en el \u2018todos contra Ayuso\u2019 https://t.co/POHpD4aLLL", "lang": "es", "id": "1372816490081161222", "created_at": "2021-03-19T07:45:31.000Z"}, {"text": "\u00a1Claro!\nEl reto del 5% ahora cae sobre sus espaldas. Y es el reto de sobrevivir (en m\u00ednimos, pero sobrevivir) o cerrar el partido por cese de negocio. https://t.co/RAJ6h1NP1a", "lang": "es", "id": "1372627323980222467", "created_at": "2021-03-18T19:13:50.000Z"}, {"text": "L\u00f3gico https://t.co/ErhBj4OE5R", "lang": "es", "id": "1372525884167618567", "created_at": "2021-03-18T12:30:45.000Z"}, {"text": "150.000 \u20ac arriba o abajo no es nada, Chiqui. Eso no es nada https://t.co/ujZBrOQCEz", "lang": "es", "id": "1372479786270998529", "created_at": "2021-03-18T09:27:35.000Z"}, {"text": "Asombrosa, sorprendente, pasmosa... incre\u00edble https://t.co/n1TK3CcqH0", "lang": "es", "id": "1372472999245455360", "created_at": "2021-03-18T09:00:36.000Z"}, {"text": "Exactamente para quien est\u00e1 vd pensando https://t.co/Vcvu3i0pxF", "lang": "es", "id": "1372470340333543436", "created_at": "2021-03-18T08:50:03.000Z"}, {"text": "El avi\u00f3n millonario de \u00c1balos-Delcy... https://t.co/hSebG3verI", "lang": "es", "id": "1372448375333871617", "created_at": "2021-03-18T07:22:46.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles con mascarilla, golpeados por la pandemia y la recesi\u00f3n, asisten al espect\u00e1culo de sus gobernantes y dirigentes acuchill\u00e1ndose mientras el virus mata, las empresas se arruinan, los trabajadores pierden el trabajo y el pa\u00eds se cae a pedazos.\n\nhttps://t.co/trertXXzMx", "lang": "es", "id": "1372246556401938433", "created_at": "2021-03-17T18:00:48.000Z"}, {"text": "Cuando los \u201cexcesos verbales\u201d son contraproducentes. \nCuando no lo son: https://t.co/qrmg6LW2wM", "lang": "es", "id": "1372201669451264004", "created_at": "2021-03-17T15:02:26.000Z"}, {"text": "Comprometido con Madrid\u2757\ufe0f https://t.co/HpuRjgv46w", "lang": "es", "id": "1372195218397790210", "created_at": "2021-03-17T14:36:48.000Z"}, {"text": "Claro que no\u2757\ufe0f\nTranquilos \u2757\ufe0f https://t.co/xbQBP9hGkS", "lang": "es", "id": "1372180376647565312", "created_at": "2021-03-17T13:37:50.000Z"}, {"text": "El @PSOE siempre ha sido muy de pin parental. \n\nDe pin parental de toda la vida,  vaya ... https://t.co/V24lqdIMFW", "lang": "es", "id": "1372138779239194627", "created_at": "2021-03-17T10:52:32.000Z"}, {"text": "Una buena noticia https://t.co/VZ0AhCJcUf", "lang": "es", "id": "1371926458965311491", "created_at": "2021-03-16T20:48:51.000Z"}, {"text": "Como escribe Emilia Landaluce, \u201cIsabel no tiene nada f\u00e1cil ganar las elecciones. Nadie se puede quedar en casa. Madrid se juega la alegr\u00eda, la libertad, la prosperidad y la eficiencia\u201d.\n\nPues eso: \u00a1cuidado! Har\u00e1n falta todos los votos. Todos  https://t.co/pLyIlK2fLw", "lang": "es", "id": "1371892848853987328", "created_at": "2021-03-16T18:35:18.000Z"}, {"text": "\u00bfY si la izquierda TAMPOCO quisiera a \u2066@PabloIglesias\u2069\u2753\n\nRecuerden q las encuestas daban a \u2066Podemos entre 0 y 7 esca\u00f1os. \n\n\u00bfCon Iglesias ser\u00e1n m\u00e1s o menos\u2753\n\ud83d\udc47\n\nErrej\u00f3n rechaza la envolvente de Iglesias: M\u00e1s Madrid concurrir\u00e1 en solitario el 4-M\n\nhttps://t.co/S3vDMdZ8qy", "lang": "es", "id": "1371762050771353607", "created_at": "2021-03-16T09:55:33.000Z"}, {"text": "A ver. Le recuerdo: \u201cde Madrid al cielo\u201d. Va avanzando casillas https://t.co/vnchMFptNp", "lang": "es", "id": "1371569270509998080", "created_at": "2021-03-15T21:09:31.000Z"}, {"text": "Observen c\u00f3mo S\u00e1nchez se acuerda de la madre de su a\u00fan vicepresidente, Pablo Iglesias \n\n(\u201cLe he reconocido... las residencias de mayores...\u201d)\n\n https://t.co/i91Z95UekL", "lang": "es", "id": "1371566560687587331", "created_at": "2021-03-15T20:58:45.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd23 https://t.co/wyFoyRpDuj", "lang": "und", "id": "1371453748086718467", "created_at": "2021-03-15T13:30:28.000Z"}, {"text": "Pues s\u00ed, Espa\u00f1a le debe una a @IdiazAyuso: es ella quien ha logrado sacar a @PabloIglesias del Gobierno de la Naci\u00f3n \n\nComunismo o Libertad https://t.co/MNYayCyMVu", "lang": "es", "id": "1371437431816388608", "created_at": "2021-03-15T12:25:38.000Z"}, {"text": "La elecci\u00f3n no puede ser m\u00e1s rotunda: Ayuso https://t.co/ZquS9Agv4N", "lang": "es", "id": "1371436955242799104", "created_at": "2021-03-15T12:23:44.000Z"}, {"text": "Vuelve... a\u00fan no\nIglesias quiere volver. Ha visto que su Podemos ronda los cero esca\u00f1os en las encuestas y busca quitarle votos del ex-compa Errej\u00f3n https://t.co/FFAUHJbAaM", "lang": "es", "id": "1371436109616533506", "created_at": "2021-03-15T12:20:23.000Z"}, {"text": "Y este \u2018juego de tronos\u2019 ser\u00e1 el final del bluff Iglesias https://t.co/YSC1o1iRRg", "lang": "es", "id": "1371431640401125382", "created_at": "2021-03-15T12:02:37.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd23 https://t.co/v2OUOfVAnO", "lang": "und", "id": "1371430087577452544", "created_at": "2021-03-15T11:56:27.000Z"}, {"id": "1371427515466661888", "text": "GRACIAS, @IdiazAyuso \n\nGRACIAS por librar al Gobierno de Espa\u00f1a del \u00ednfimo vicepresidente Iglesias. \n\nDeber\u00eda darte las gracias -tambi\u00e9n- @sanchezcastejon \n\nY GRACIAS porque el 4 de mayo, entre comunismo y libertad, los madrile\u00f1os elegiremos LIBERTAD https://t.co/4DLK1Ihoed", "created_at": "2021-03-15T11:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371422403658612736", "text": "Se aburr\u00eda mucho, el pobre Iglesias\n\nPues el 4 de mayo los madrile\u00f1os elegiremos:\n\nEntre Comunismo y Libertad, siempre LIBERTAD  https://t.co/bx6ZQkPRO1", "created_at": "2021-03-15T11:25:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371420500082180098", "text": "El final de la escapada de un bluf pol\u00edtico con sede en Galapagar\n\n\u2066@IdiazAyuso\u2069 le pondr\u00e1 en su sitio, se\u00f1or \u2066@PabloIglesias\u2069\n https://t.co/Qhxn4Xa7rX", "created_at": "2021-03-15T11:18:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371400653482950659", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/nrIKEIPDoW", "created_at": "2021-03-15T09:59:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1371398048664915970", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 hab\u00e9is eliminado este tuit, @ierrejon, con lo preciso que era? https://t.co/k3OfIPXv54", "created_at": "2021-03-15T09:49:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371367025587654659", "text": "O sea, Monedero est\u00e1 imputado https://t.co/5y2UuohVuA", "created_at": "2021-03-15T07:45:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371193919602630656", "text": "Hoy, cuando se cumple un a\u00f1o del Estado de Alarma, es un buen d\u00eda para recordar esta simp\u00e1tica parodia de un imaginario Pedro S\u00e1nchez que ped\u00eda perd\u00f3n a los espa\u00f1oles\n\nhttps://t.co/mPvcVlVQYH \na trav\u00e9s de @YouTube", "created_at": "2021-03-14T20:18:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371137000510742528", "text": "\u201cla parte recurrente sustenta su PRETENSI\u00d3N en una interpretaci\u00f3n de la normativa expuesta q supone, de facto, VACIAR DE CONTENIDO LA FACULTAD DE DISOLUCI\u00d3N ANTICIPADA de la Asamblea CONFERIDA por el Estatuto de Autonom\u00eda a la PRESIDENCIA de la Comunidad de Madrid\u201d\n\n\u00bfSe entiende? https://t.co/hiEKfjuzNF", "created_at": "2021-03-14T16:31:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371124280172367879", "text": "Elecciones en Madrid el 4 de mayo https://t.co/hiEKfjuzNF", "created_at": "2021-03-14T15:41:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371115073624813570", "text": "La campana de Gauss invertida (una p\u00e9sima inversi\u00f3n de futuro) https://t.co/Tu1JLd1BuF", "created_at": "2021-03-14T15:04:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371112668405362693", "text": "Tercera (y ya vale):\n\n\u201cLos ciudadanos activos no han sido nunca m\u00e1s q una minor\u00eda. La competici\u00f3n (...) queda sometida al arbitraje de la mayor\u00eda pasiva, incluso al de los electores llamados flotantes, e d, al de aquellos q vacilan, ya sea pq reflexionan m\u00e1s o pq saben menos\u201d", "created_at": "2021-03-14T14:55:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371111230950289408", "text": "Y otra:\n\u201cLlamo libertad pol\u00edtica a aquella de las libertades formales q garantiza al ciudadano una participaci\u00f3n en los asuntos p\u00fablicos q le da la impresi\u00f3n de q, x medio de sus elegidos y eventualmente de sus opiniones, ejerce una influencia sobre el destino de la colectividad\u201d", "created_at": "2021-03-14T14:49:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371108980311928839", "text": "Venga, un poco de Raymon Aron de sobremesa en el aniversario de su nacimiento:\n\n\u201cUn r\u00e9gimen constitucional-pluralista constituye un compromiso inestable, puesto que exige el respeto a reglas que Gobierno y oposici\u00f3n tienen a menudo inter\u00e9s por violar\u201d.", "created_at": "2021-03-14T14:40:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371083938253438991", "text": "Una sugerencia \u2018comercial\u2019 a mis admirados amigos de @paginaindomita:\nPara celebrar la onom\u00e1stica, pod\u00edais hacer un \u2018paquete Aron\u2019 a buen precio durante este mes de marzo. https://t.co/7PCPQC6BuG", "created_at": "2021-03-14T13:00:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371083022557188099", "text": "Mejor a\u00fan: que presenten a Irene Montero https://t.co/GJ6d5xHUS6", "created_at": "2021-03-14T12:57:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371081300732416002", "text": "Parece una entrevista; a ratos un debate. Pues no. Es un apasionante duelo intelectual.\n\nImperdible, s\u00ed\n\nhttps://t.co/QMAeZGmMei https://t.co/jUuQI11w5Q", "created_at": "2021-03-14T12:50:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371070750711545858", "text": "Esto de J. Cacho hay que leerlo\n\n\u201cA S\u00e1nchez no le importa el paro, ni la ruina econ\u00f3mica, ni los muertos de la pandemia. (...) Contra este camino de perdici\u00f3n colectivo se ha revelado Isabel D\u00edaz Ayuso al negarse a someterse al rodillo del s\u00e1trapa\u201d\n https://t.co/xzxs0Dmm7B", "created_at": "2021-03-14T12:08:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371060673724186630", "text": "https://t.co/SqGXL9fihO", "created_at": "2021-03-14T11:28:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1371045660762517504", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/Q5sQOAz8X8", "created_at": "2021-03-14T10:28:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1370802276311441409", "text": "\u201cYerra S\u00e1nchez porque su punto de fuga no es Cs sino Vox en superficies y estratos donde el partido de Abascal puede ofrecer algo a los perdedores de la identidad, desencantados con la medradora izquierda chic, arrogante, extractiva, fr\u00edvola y juguetona\u201d.\n https://t.co/cRvuIeLZhz", "created_at": "2021-03-13T18:21:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370729209736404995", "text": "\u00c1balos y la autocr\u00edtica https://t.co/u19MYZq1Cx", "created_at": "2021-03-13T13:31:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370719741883613187", "text": "Muy razonables (y razonadas) reflexiones de @FranciscoIgea a cuenta de la crisis de @CiudadanosCs https://t.co/cnf0EUvw9W", "created_at": "2021-03-13T12:53:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370709412277596162", "text": "El l\u00edmpido \u00c1balos, la dignidad y los esclavos. \nTe tienes que re\u00edr.\n\nhttps://t.co/mKRuWJjv8s", "created_at": "2021-03-13T12:12:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370450548810518531", "text": "La Asamblea omite al TSJ de Madrid que conoci\u00f3 el decreto de Ayuso antes de admitir las mociones de censura https://t.co/jqE3GuiUAc", "created_at": "2021-03-12T19:04:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370438160266768386", "text": "Ayuso arrasar\u00e1 el 4-M, aunque necesitar\u00e1 a Vox para gobernar Madrid\n\nhttps://t.co/kVBFRGaqDj", "created_at": "2021-03-12T18:14:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370311323251277831", "text": "https://t.co/ARnSjHzV9z", "created_at": "2021-03-12T09:50:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1370307813742886915", "text": "Los incontables asesores de @sanchezcastejon se ocupan de lo \u00fanico q importa a su jefe: c\u00f3mo acumular m\u00e1s poder, con o sin elecciones. Eso da igual\n\nMayo de 2018 marc\u00f3 el camino: moci\u00f3n de censura con socios imposibles. El hilo, en la \u201cnueva normalidad\u201d\n\nhttps://t.co/STxov5Ck3f", "created_at": "2021-03-12T09:36:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370112454139731972", "text": "P\u00e1nico a las urnas https://t.co/xQJgo244JE", "created_at": "2021-03-11T20:40:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370106964785688582", "text": "La madrile\u00f1ofobia lleg\u00f3 hoy al @Congreso_Es de la mano del @PSOE \nNo en forma de Ayusofobia, que es lo que m\u00e1s se lleva ahora, sino de Almeidafobia, tambi\u00e9n sin motivo alguno.\nMis cuatro minutos de respuesta en la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica Territorial.\n\n https://t.co/OwjBmBkUZj", "created_at": "2021-03-11T20:18:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370050553263353860", "text": "\u201cDej\u00e9monos de tonter\u00edas\u201d, exige @InesArrimadas, para censurar las mociones de censura mientras dure la pandemia. \n...\n\u00bfO solo critica las mociones que no presenta @CiudadanosCs? https://t.co/ItXF61L74c", "created_at": "2021-03-11T16:34:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370045994939867143", "text": "Turra de tarde https://t.co/geZ0RNVYu4", "created_at": "2021-03-11T16:16:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370004223627304960", "text": "Las mociones de censura son, desde mayo de 2018, el m\u00e9todo de \u2019nueva normalidad\u2019 socialista para llegar al Gobierno con alianzas que, hasta un minuto antes, se negaban como imposibles.\n\u2019Nueva  normalidad\u2018 socialista, ahora tambi\u00e9n de  C\u2019s\n\nhttps://t.co/STxov5Ck3f \n\n@elespanolcom", "created_at": "2021-03-11T13:30:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369841129269690370", "text": "S\u00e1nchez puso en marcha una \u2018nueva normalidad\u2018 de alianzas cambiantes,  legislaturas rotas y una inexplorada forma de entender la pol\u00edtica que concede victorias moment\u00e1neas a quienes logran apalancar su propia debilidad\n\nMi an\u00e1lisis en @elespanolcom \n\nhttps://t.co/STxov5Ck3f", "created_at": "2021-03-11T02:42:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369746221263446023", "text": "\u201cMadrid no se va a cerrar (perimetralmente) esta Semana Santa\u201d\n  Y, por si se cierra, el hilo sugiere alg\u00fan Plan B\n\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/ThL0o76nAu", "created_at": "2021-03-10T20:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369652485812584450", "text": "\u201cQue los madrile\u00f1os elijan entre socialismo y libertad\u201d\n@IdiazAyuso https://t.co/iC77iPf6Rj", "created_at": "2021-03-10T14:12:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369643219953270789", "text": "Ayuso: \u201cq los madrile\u00f1os elijan entre socialismo y libertad\u201d\n\nMUY GRANDE!!!", "created_at": "2021-03-10T13:36:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369615896067575813", "text": "MUY BIEN Ayuso\u203c\ufe0f\n\nAyuso convoca elecciones anticipadas en Madrid https://t.co/6AsBZWoBq1 v\u00eda @ABC_Madrid", "created_at": "2021-03-10T11:47:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369529845315670016", "text": "Hasta el final, don Jaime.\nPodemos es un partido (una organizaci\u00f3n) anti sistema que sostiene al presidente S\u00e1nchez en el sistema. https://t.co/gel7VE3P44", "created_at": "2021-03-10T06:05:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321091857022978", "text": "Un d\u00eda de buenas noticias para el Estado de Derecho https://t.co/jMdSDEf6QL", "created_at": "2021-03-09T16:16:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369307674849013765", "text": "y 11.- el @Congreso_Es ha publicado, en su @YouTube, este v\u00eddeo de homenaje a Eduardo Dato:\n\nhttps://t.co/XGxw8pC4X2", "created_at": "2021-03-09T15:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369197981493309441", "text": "Una gran noticia para empezar el d\u00eda https://t.co/EXRfnch3CO", "created_at": "2021-03-09T08:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369185057357848581", "text": "\u00bfResulta q Podemos es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n? https://t.co/GTjgLmBBpW", "created_at": "2021-03-09T07:15:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369041309047078924", "text": "\u00bfY por qu\u00e9 no el martes?\n\nEl Gobierno aprobar\u00e1 las ayudas a empresas en un Consejo de Ministros extraordinario el viernes\n\nhttps://t.co/Q4tGeGr1tY", "created_at": "2021-03-08T21:44:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369035863204757509", "text": "\u2757\ufe0fQu\u00e9 va. Es muy coherente\u2757\ufe0f\nSe quita el aforamiento, y se declara culpable, a todo lo q no sea izquierda o separatismo. \nY se refuerza el aforamiento, y se declara inocente, a izquierda y separatismo. https://t.co/hgDd3nZuTM", "created_at": "2021-03-08T21:22:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369026619323584527", "text": "Ni caso https://t.co/rhS5IVWpbP", "created_at": "2021-03-08T20:45:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369025219504054274", "text": "y 10.- de la @FDisenso (con el arranque de un nuevo producto: \"Efem\u00e9rides\")\n\nhttps://t.co/i8vdGkCKmd\n\nSe habr\u00e1n publicado m\u00e1s cosas (o deber\u00edan haberlo hecho). Les dejo estas 10, que est\u00e1n bien.", "created_at": "2021-03-08T20:40:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369024365229137920", "text": "Y dos buenos textos de fundaciones pol\u00edticas, en FAES y en Disenso\n\n9.- la de @FundacionFaes (\"los que no queremos que Espa\u00f1a sea v\u00edctima de la demagogia para caer despu\u00e9s en la reacci\u00f3n, tenemos que combatir en\u00e9rgicamente el sindicalismo revolucionario\u201d)\n\nhttps://t.co/06TkKwhqDJ", "created_at": "2021-03-08T20:36:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369021909904597009", "text": "8.- en @okdiario (del incansable y prol\u00edfico Rotellar, con menci\u00f3n a los posteriores intentos de magnicidio)\n\nhttps://t.co/M010EpcRIV", "created_at": "2021-03-08T20:27:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369020906270560258", "text": "7.- en @libertaddigital (con la noticia de la 'torpeza' del PSOE al negarse a un homenaje a Dato con la extravagante excusa de que lo promov\u00eda Vox)\n\nhttps://t.co/eqPiVrgO5s", "created_at": "2021-03-08T20:23:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369020199236681729", "text": "6.- en @larazon_es (con una entrevista a su tataranieta)\n\nhttps://t.co/4roI5JFnIA", "created_at": "2021-03-08T20:20:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369019308446203907", "text": "5.- en @LaVanguardia (con un amplio relato de la vida y muerte de \"un moderado en las filas del Partido Conservador que hab\u00eda buscado, mediante el acuerdo, hacer frente a algunos de los grandes problemas que aquejaban a la Espa\u00f1a de la \u00e9poca\")\n\nhttps://t.co/PcooERrgCf", "created_at": "2021-03-08T20:16:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369016436501385220", "text": "4.- en @abc_es (con detalles de c\u00f3mo cre\u00f3 el Ministerio de Trabajo y el germen de lo que es hoy la Seguridad Social: el Instituto Nacional de Previsi\u00f3n)\n\nhttps://t.co/A1DfZSsC4j", "created_at": "2021-03-08T20:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369015155707756545", "text": "3.- en @elmundoes \n\nhttps://t.co/JtjQFnOD0W", "created_at": "2021-03-08T20:00:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1369014529955364874", "text": "En prensa hay reportajes interesantes sobre el atentado que le cost\u00f3 la vida\n\n2.- en @elespanolcom\n\nhttps://t.co/6VpB0dwVi4", "created_at": "2021-03-08T19:57:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369013222439813132", "text": "Hoy, 8 de marzo de 2021, se cumplen 100 a\u00f1os del asesinato de Eduardo Dato, presidente del Consejo de Ministros. \nAbro hilo con cosas interesantes, publicadas hoy, sobre Dato y su legado pol\u00edtico:\n\n1.- Del acad\u00e9mico Octavio Ruiz Manj\u00f3n, en @el_pais \n\nhttps://t.co/tgJBPFU92u", "created_at": "2021-03-08T19:52:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368994738347577344", "text": "El juez de Neurona abre una investigaci\u00f3n por el caso de la ni\u00f1era de Irene Montero\n@elmundoes https://t.co/Kgch32y76v", "created_at": "2021-03-08T18:39:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368958753282924544", "text": "\u2757\ufe0fQu\u00e9 sorpresa\u2757\ufe0f https://t.co/rnhUPIupTd", "created_at": "2021-03-08T16:16:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368939967712485379", "text": "Uffff https://t.co/LxaHEM6Vg0", "created_at": "2021-03-08T15:01:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1368934343029235715", "text": "Turra de tarde https://t.co/cMfLZsrwhv", "created_at": "2021-03-08T14:39:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368912380936224771", "text": "Hoy (#8M) se cumplen 100 a\u00f1os del asesinato de Eduardo Dato\n\ncr\u00f3nica de un magnicidio que sacudi\u00f3 Espa\u00f1a \n\nhttps://t.co/QhbihOWSID https://t.co/6VpB0dwVi4", "created_at": "2021-03-08T13:11:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368911692080558083", "text": "Hoy (#8M) se cumplen 100 a\u00f1os del asesinato de Eduardo Dato.  https://t.co/fqmpX3nMek", "created_at": "2021-03-08T13:09:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368890064181288962", "text": "Crisis en Galapagar \u203c\ufe0f\n#8M https://t.co/iucJo1INAf", "created_at": "2021-03-08T11:43:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368888440717250564", "text": "#8M https://t.co/exWWSF9zKG", "created_at": "2021-03-08T11:36:51.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1368884483202637824", "text": "Una buena celebraci\u00f3n del #8M https://t.co/LrvL3r73kc", "created_at": "2021-03-08T11:21:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368875806362107906", "text": "La explicaci\u00f3n (descubrimiento, casi) de \u201cla  premisa\u201d es clave en el \u201c2017\u201d de @djtorres86 https://t.co/EgKMkyYudE", "created_at": "2021-03-08T10:46:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368848761196318724", "text": "\u00bfCierre perimetral auton\u00f3mico? \nPues \u00a1Viva Madrid!\n...Sin olvidar que un madrile\u00f1o es un espa\u00f1ol nacido en cualquier parte del mundo que tiene, entre sus necesidades b\u00e1sicas, ver el mar m\u00e1s de una vez al a\u00f1o.\n\nMi subjetivo hoy en \u2066@TheObjective_es\u2069  https://t.co/ThL0o76nAu", "created_at": "2021-03-08T08:59:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368641964049133571", "text": "Se os olvid\u00f3 Pol Pot\nYa puestos https://t.co/V7yGNEsRwG", "created_at": "2021-03-07T19:17:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368623443109937152", "text": "Va a ser un\u00e1nime:\n\u00a1Hasta cu\u00e1ndo, Irene (Pablo), abusar\u00e1s de nuestra paciencia! https://t.co/tTIXh53Axe", "created_at": "2021-03-07T18:03:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368586874634313733", "text": "\u2757\ufe0fUna GRAN noticia a favor de la igualdad de la mujer \u2757\ufe0f https://t.co/vt8N5fagQP", "created_at": "2021-03-07T15:38:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368578013936357380", "text": "Enhorabuena @JVMariBoso https://t.co/rG9MVubhd7", "created_at": "2021-03-07T15:03:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368508637480640514", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/MtNgAgRFIi", "created_at": "2021-03-07T10:27:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1368452649687937026", "text": "20 a\u00f1os no es nada \n\n https://t.co/lE1mDYevPP", "created_at": "2021-03-07T06:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368452343742758913", "text": "Cuando Espa\u00f1a iba bien ... https://t.co/j6qFCtj9J1", "created_at": "2021-03-07T06:43:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368290422930432003", "text": "Otra vez https://t.co/BROTqgXXK5", "created_at": "2021-03-06T20:00:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368290132382674946", "text": "Es un jugador de riesgo. Estar\u00e1 probando a ver cu\u00e1ntos cambios arbitrarios le acepta Bruselas sin frenar los 140.000 millones de euros. https://t.co/jIHIJ56kkp", "created_at": "2021-03-06T19:59:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368208076013191168", "text": "\u201cNo hay mayor demostraci\u00f3n de fuerza que abusar de lo grotesco\u201d\n\n\u2066@davidmejiaNY\u2069, sobre la capacidad de intimidaci\u00f3n de propaganda y los propagandistas: https://t.co/yE4kz2rtJY", "created_at": "2021-03-06T14:33:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368154783425720322", "text": "\u00a1Qu\u00e9 raro! \n\n\u201cLa Moncloa minti\u00f3 al Congreso\u201d\n\ud83d\udc47 https://t.co/Fdm5VO6Sqm", "created_at": "2021-03-06T11:01:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368142852056887297", "text": "Un a\u00f1o de pandemia. Conviene hacer balance https://t.co/ducDK5zxKS", "created_at": "2021-03-06T10:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368139962667970561", "text": "La Comisi\u00f3n Europea \"estudiar\u00e1 a fondo\" si hay descontrol en el decreto de Pedro S\u00e1nchez de las ayudas\n\u2066@carlossegovia_\u2069\nV\u00eda @elmundoes https://t.co/BgfbIroZu8", "created_at": "2021-03-06T10:02:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368130032800067587", "text": "La Generalitat antisistema\nLean a @iellakuria \n\nhttps://t.co/bDoa2yFIW6 https://t.co/6yOXOFnV2P", "created_at": "2021-03-06T09:23:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368112595153154049", "text": "\u201cEspa\u00f1a no puede adoptar una postura pasiva (en el asunto del S\u00e1hara). Parapetarse tras las resoluciones del Consejo de Seguridad. Tenemos responsabilidad cualificada. Adem\u00e1s de lazos y nudos con nuestro vecino del Sur\u201d\nLean a @anapalacio https://t.co/LwVWabicxr", "created_at": "2021-03-06T08:13:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368099045621792768", "text": "La destrucci\u00f3n como arma pol\u00edtica, s\u00ed https://t.co/YZebHD180w", "created_at": "2021-03-06T07:20:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368087584845553665", "text": "El decreto de fondos europeos no gusta a nadie https://t.co/AxvRzQgnQo", "created_at": "2021-03-06T06:34:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368087345199800320", "text": "\u201c...como individuos y sociedades se nos da muy bien hacer cosas que van en contra de nuestros intereses. La irracionalidad es uno de nuestros rasgos m\u00e1s distintivos. El miedo, la ira...\u201d\nGran entrevista de @Suanzes a Margaret Macmillan\n\nGracias @cultrun \n\nhttps://t.co/Ob3vOFKQmS", "created_at": "2021-03-06T06:33:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367852934428557317", "text": "Enhorabuena https://t.co/oDVXMNgGJF", "created_at": "2021-03-05T15:02:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367851059285200896", "text": "\u00a1Qu\u00e9 barbaridad! https://t.co/I40obYGSsU", "created_at": "2021-03-05T14:54:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367825286717452289", "text": "La apisonadora de las pistolas de S\u00e1nchez era y es esto: el blanqueo de sus cesiones\n\ud83d\udc47 https://t.co/qIKuYCUl6X", "created_at": "2021-03-05T13:12:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367797497310109702", "text": "Un a\u00f1o despu\u00e9s del inicio de la pandemia, el hilo tambi\u00e9n deb\u00eda hacer balance (p\u00e9simo, por cierto):\n\nhttps://t.co/xBPsVSqQh4", "created_at": "2021-03-05T11:21:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367796962855124994", "text": "Fundici\u00f3n y refundici\u00f3n socialista. \n\nGrande, @HUMORJMNIETO https://t.co/fiEy4m7tcv", "created_at": "2021-03-05T11:19:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367761788587159552", "text": "Perdido, no. Distra\u00eddo https://t.co/bQ2aRTvFA9", "created_at": "2021-03-05T08:59:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367761584274214912", "text": "Ministra PORTAVOZ https://t.co/b0lMvyvU8D", "created_at": "2021-03-05T08:59:08.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1367760453703761921", "text": "S\u00e1nchez exhuma cosas https://t.co/r22NxUW8v2", "created_at": "2021-03-05T08:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367713547371884545", "text": "Y Gustaf huye despavorido camino de Suecia https://t.co/UXPFMU8MR7", "created_at": "2021-03-05T05:48:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367590826944073728", "text": "La \u201cbatalla\u201d ya la hab\u00e9is dado, Gabriel. Es la \u201cbatalla\u201d de Barcelona incendiada un d\u00eda tras otro. Una \u201cbatalla\u201d imbatible. https://t.co/LgHwpPtNb9", "created_at": "2021-03-04T21:40:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367589097615757331", "text": "Y de Ayamonte a Almer\u00eda \nY de Jaca a Albarrac\u00edn\nY de Llavors\u00ed a Deltebre\nY de Toja a Ribadeo\nY de los Arribes del Duero a Miranda\n...\nPero NOOO\nDe Madrid a Riaza o a Sig\u00fcenza o a Illescas o a Navafr\u00eda...\nEso NO\nEso contagia una barbaridad https://t.co/0y5NkygDst", "created_at": "2021-03-04T21:33:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367577850585505795", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/TxHfl6vbxZ", "created_at": "2021-03-04T20:49:02.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367573242647621635", "text": "Pedro S\u00e1nchez se homenajea a s\u00ed mismo por el trabajo que hicieron sus antecesores para acabar con ETA. \nDe paso, y muy principalmente, blanquea dos cosas:\n1.- sus acercamientos de etarras presos por terrorismo \ny 2.- sus acuerdos con el partido heredero de los pro-etarras https://t.co/qKW2VlZgrV", "created_at": "2021-03-04T20:30:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367530530858815491", "text": "Quiz\u00e1 el se\u00f1or S\u00e1nchez quiera hundir un poco m\u00e1s la econom\u00eda de los espa\u00f1oles https://t.co/1KGKjglqlL", "created_at": "2021-03-04T17:41:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367518212347330565", "text": "Tras un a\u00f1o de pandemia toca hacer balance, y es muy negativo. \n https://t.co/xBPsVSqQh4", "created_at": "2021-03-04T16:52:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367511916789309449", "text": "S\u00e1nchez, ese l\u00edder\u2757\ufe0f https://t.co/AHsmhrdpFU", "created_at": "2021-03-04T16:27:02.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1367492584399061005", "created_at": "2021-03-04T15:10:13.000Z", "text": "Turra de tarde\n\nBalance de un a\u00f1o de pandemia \nhttps://t.co/xBPsVSqQh4 https://t.co/Io704O9Dhn"}, {"lang": "es", "id": "1367426087018504194", "created_at": "2021-03-04T10:45:59.000Z", "text": "Hay motivo https://t.co/8tldPuWWqg"}, {"lang": "es", "id": "1367417083491975168", "created_at": "2021-03-04T10:10:12.000Z", "text": "Mar\u00eda Jes\u00fas del Barco, jueza decana de Madrid: \"Irene montero o peca de ignorancia inexcusable o quiere mentir a los ciudadanos\" \ud83d\udd0a https://t.co/SgWoqUhMuD via @Ondacero_es"}, {"lang": "es", "id": "1367403968050180098", "created_at": "2021-03-04T09:18:05.000Z", "text": "Una muy triste noticia para Madrid https://t.co/0dCaNfJ6ia"}, {"lang": "es", "id": "1367399297508126720", "created_at": "2021-03-04T08:59:32.000Z", "text": "Con un a\u00f1o de retraso https://t.co/5yesx4xHt6"}, {"lang": "es", "id": "1367398192522940416", "created_at": "2021-03-04T08:55:08.000Z", "text": "Esto... hace un a\u00f1o. \u00bfVale? https://t.co/mA9aXYZtWX"}, {"lang": "es", "id": "1367378543655665666", "created_at": "2021-03-04T07:37:04.000Z", "text": "Todas las crisis en crisis\nUn balance de este a\u00f1o de pandemia\n\nV\u00eda \u2066@eldebatedehoy\u2069  https://t.co/xBPsVSqQh4"}, {"lang": "es", "id": "1367368705248813057", "created_at": "2021-03-04T06:57:58.000Z", "text": "Es ensa\u00f1amiento contra las hermanas del Rey y es agitaci\u00f3n contra el Rey y la Monarqu\u00eda constitucional. https://t.co/HjVIDmaWOE"}, {"lang": "es", "id": "1367218966586941456", "created_at": "2021-03-03T21:02:57.000Z", "text": "La sociedad espa\u00f1ola lo que no acepta es pagarle a vd la ni\u00f1era de sus hijos bajo el disfraz de presunta asesora del ministerio de su pareja. \n\u2757\ufe0fYa est\u00e1 bien\u2757\ufe0f https://t.co/8iw24Ya51N"}, {"lang": "es", "id": "1367169513469444098", "created_at": "2021-03-03T17:46:27.000Z", "text": "No paramos de mejorar https://t.co/Teb6fudCTp"}, {"lang": "es", "id": "1367168849502699520", "created_at": "2021-03-03T17:43:49.000Z", "text": "Igual falla menos https://t.co/yPzyqFIxWH"}, {"lang": "es", "id": "1367168258495967233", "created_at": "2021-03-03T17:41:28.000Z", "text": "Pudiendo tener el marquesado de Galapagar, que es infinitamente m\u00e1s \u00fatil... https://t.co/DxIENXTi8H"}, {"lang": "es", "id": "1367141297102987264", "created_at": "2021-03-03T15:54:20.000Z", "text": "Iglesias ve cosas\n\u00a1Qu\u00e9 cosas!\nY no ve otras cosas https://t.co/kh01qiTUKw"}, {"lang": "es", "id": "1367135666920955904", "created_at": "2021-03-03T15:31:57.000Z", "text": "La cojera de los errores tuertos https://t.co/7CRbJcKS8s"}, {"lang": "es", "id": "1367134202349694977", "created_at": "2021-03-03T15:26:08.000Z", "text": "Pues el d\u00eda que declaremos la ley de la gravedad va a ser la ca\u00f1a ...\n\u00a1Qu\u00e9 tiemble Newton! https://t.co/3ebwZNkASs"}, {"lang": "es", "id": "1367124846543597569", "created_at": "2021-03-03T14:48:58.000Z", "text": "Las cosas de la t\u00e9cnica...\n...y de la desverg\u00fcenza https://t.co/S86lCl9ldK"}, {"lang": "es", "id": "1367054183321505792", "created_at": "2021-03-03T10:08:10.000Z", "text": "Son muy sinverg\u00fcenzas https://t.co/jB9WMVzMs4"}, {"lang": "ca", "id": "1366704367785680897", "created_at": "2021-03-02T10:58:08.000Z", "text": "Yast\u00e1. Arregla\u00f3 https://t.co/K6hi1rNyEf"}, {"lang": "es", "id": "1366686234647609350", "created_at": "2021-03-02T09:46:04.000Z", "text": "\u2757\ufe0fY hasta donde se disparar\u00e1 la curva cuando los ERTES se tornen ERES\u2757\ufe0f https://t.co/HKdGjNmzR9"}, {"lang": "es", "id": "1366685569233915906", "created_at": "2021-03-02T09:43:26.000Z", "text": "TV3\nTodo en (des)orden \n\n https://t.co/T0pbzrNVbs"}, {"lang": "es", "id": "1366672659447222272", "created_at": "2021-03-02T08:52:08.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo que no?\nYa han beneficiado a @sanchezcastejon \nEs una m\u00e1s entre 11.000 millones de patra\u00f1as https://t.co/YbDLIWrOkb"}, {"lang": "es", "id": "1366661911610286080", "created_at": "2021-03-02T08:09:25.000Z", "text": "\ud83d\udcccM\u00e1s de 4 millones de parados\n\ud83d\udccc400.000 empleos destruidos en 12 meses\n\ud83d\udcccel peor febrero para el empleo de la historia \n\nGracias, presidente @sanchezcastejon\u203c\ufe0f\nGracias, vicepresidente @PabloIglesias \u2757\ufe0f\n\nhttps://t.co/I099EkktgD v\u00eda @ABCeconomia"}, {"lang": "es", "id": "1366651628594606087", "created_at": "2021-03-02T07:28:34.000Z", "text": "Colosal\u203c\ufe0f\n\n\u2066\ud83d\udccc @sanchezcastejon\u2069 esconde al \u2066@Congreso_Es\u2069 el informe del Consejo de Estado \n\n\ud83d\udccc \u2066Y antes esconde al Consejo de Estado los informes de la Intervenci\u00f3n de la Admon del Estado y de la Oficina de Coordinaci\u00f3n y Calidad Normativa\n https://t.co/giqJUCx85c"}, {"lang": "es", "id": "1366644696567721991", "created_at": "2021-03-02T07:01:01.000Z", "text": "El siguiente paso consiste en encargar la \u2018seguridad\u2019 en las calles a las \u2018patrullas\u2019 de la CUP\n\nTodo en (des)orden https://t.co/Ze5vgPcCka"}, {"lang": "es", "id": "1366644097939816448", "created_at": "2021-03-02T06:58:38.000Z", "text": "Entendieron vds mal al se\u00f1or presidente @sanchezcastejon \n\nNo eran 11.000 millones de euros.\nEran 11.000 millones de patra\u00f1as. https://t.co/SbM64aQ42u"}, {"lang": "es", "id": "1366625158849572870", "created_at": "2021-03-02T05:43:23.000Z", "text": "Quique San Francisco, en su despedida esta Navidad \n\nhttps://t.co/RWfGZ5HfSq"}, {"lang": "es", "id": "1366621890824073216", "created_at": "2021-03-02T05:30:24.000Z", "text": "No fue una \u201cequivocaci\u00f3n\u201d, Juan. Fue una decisi\u00f3n. Hab\u00eda que llegar al 8-M. Acu\u00e9rdate: \u201cnos va la vida en ello\u201d. https://t.co/8z3tikI1IZ"}, {"lang": "es", "id": "1366516813891325953", "created_at": "2021-03-01T22:32:51.000Z", "text": "El Consejo de Estado retrata con todo detalle cuant\u00edsimo respeta el Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 la transparencia, el control democr\u00e1tico y cualquier forma de check and balance\n\ud83d\udc47 https://t.co/BdYnTghhNW"}, {"lang": "es", "id": "1366514139334606853", "created_at": "2021-03-01T22:22:14.000Z", "text": "\u00c1balos, el ministro \u2018en efectivo\u2019 https://t.co/OvGi6xmV78"}, {"lang": "es", "id": "1366508753693065216", "created_at": "2021-03-01T22:00:50.000Z", "text": "Ni caso a la OMS que dice don Sim\u00f3n que en un mes, o mes y medio, hemos acabado con la pandemia https://t.co/Po1XTIjI8z"}, {"lang": "es", "id": "1366503853038989314", "created_at": "2021-03-01T21:41:21.000Z", "text": "ERC pacta con la CUP que los mossos no puedan cumplir con su trabajo de proteger a la poblaci\u00f3n de los violentos. \n\nTodo en (des)orden\u2757\ufe0f https://t.co/sCViOP3HJt"}, {"lang": "es", "id": "1366503058222505988", "created_at": "2021-03-01T21:38:12.000Z", "text": "A ver si hay suerte y don Sim\u00f3n acierta m\u00e1s que hace un a\u00f1o, cuando pronosticaba \u201cuno o dos casos\u201d, y desaconsejaba llevar mascarilla (porque no hab\u00eda) https://t.co/SVYKwKdVj1"}, {"lang": "es", "id": "1366495361871847425", "created_at": "2021-03-01T21:07:37.000Z", "text": "Por 25 pesetas cada una, \n\u201cCapitales mundiales, seg\u00fan Zapatero\u201d\nUn, dos, tres, responda otra vez:\n\n- Barcelona, de La Paz\n\n- Caracas, de La Libertad\n\n... https://t.co/BeO63DTAGe"}, {"lang": "es", "id": "1366494346787323915", "created_at": "2021-03-01T21:03:35.000Z", "text": "En manos de la CUP:\n\nLa CUP alienta (si no organiza) los disturbios.\n\nLa CUP decide qu\u00e9 pueden hacer los mossos y qu\u00e9 no para frenar los disturbios. \n\nTodo en (des)orden\u2757\ufe0f https://t.co/HIjenYGK5H"}, {"lang": "es", "id": "1366397107939274752", "created_at": "2021-03-01T14:37:11.000Z", "text": "Y el Gobierno de S\u00e1nchez ocult\u00f3 el informe cuidadosamente... https://t.co/bgahY0W4kv"}, {"lang": "es", "id": "1366396308077088773", "created_at": "2021-03-01T14:34:00.000Z", "text": "Por eso el informe del Consejo de Estado fue convenientemente ocultado: https://t.co/uwqgGU6UD6"}, {"lang": "es", "id": "1366378052016603139", "created_at": "2021-03-01T13:21:28.000Z", "text": "Observen la elegancia de la censura del Consejo de Estado al Gobierno:\n\n\u201c...Destaca la ausencia en el expediente consultado de toda exposici\u00f3n motivada y suficiente de las razones que en cada caso justifican la atenuaci\u00f3n, o incluso la supresi\u00f3n, de los mecanismos de control...\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1366371194887364615", "created_at": "2021-03-01T12:54:13.000Z", "text": "Informe del Consejo de Estado q ocultaba el Gobierno:\n\n\u201c...La m\u00e1s relevante observaci\u00f3n se refiere a la opci\u00f3n de excluir la fiscalizaci\u00f3n previa en los expedientes financiados con cargo a fondos europeos (...) La regla general debe ser la sujeci\u00f3n a fiscalizaci\u00f3n previa...\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1366369400660590597", "created_at": "2021-03-01T12:47:05.000Z", "text": "El informe del Consejo de Estado que ocultaba el Gobierno es una enmienda a la totalidad por su actuaci\u00f3n y sus m\u00e9todos. \n\nDenuncia la eliminaci\u00f3n de controles en la tramitaci\u00f3n de los fondos de la UE\n\nhttps://t.co/ScBfqPkX7L"}, {"lang": "es", "id": "1366362530545864706", "created_at": "2021-03-01T12:19:47.000Z", "text": "Informe del Consejo de Estado que ocult\u00f3 el Gobierno:\n\nLe transmiti\u00f3 su \u00abpreocupaci\u00f3n\u00bb por la eliminaci\u00f3n de los controles para los fondos europeos \n\nhttps://t.co/mULvgcxAS4 v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1366360867579789315", "created_at": "2021-03-01T12:13:11.000Z", "text": "El Consejo de Estado hace p\u00fablico el informe que ocultaba el Gobierno: recomienda reforzar los controles sobre los fondos \nhttps://t.co/Y2WcXECMS5 a trav\u00e9s de @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1366351520942456832", "created_at": "2021-03-01T11:36:02.000Z", "text": "\u00c1balos, \u201cen efectivo\u201d... y en sobres https://t.co/Z45KbM0xod"}, {"lang": "es", "id": "1366303830246367232", "created_at": "2021-03-01T08:26:32.000Z", "text": "Cuando se agote el \u201cefectivo\u201d https://t.co/jbsSg89RHA"}, {"lang": "es", "id": "1366303107731365889", "created_at": "2021-03-01T08:23:40.000Z", "text": "Alsina, en 2 minutos, desnuda la miserable comparaci\u00f3n de Iceta: la legalizaci\u00f3n del PCE q realiz\u00f3 Su\u00e1rez con los indultos a golpistas que acaricia S\u00e1nchez.\nV\u00e9anlo: https://t.co/dqoUbmbYcT"}, {"lang": "es", "id": "1366301828787412997", "created_at": "2021-03-01T08:18:35.000Z", "text": "\u00c1balos, el ministro \u201cefectivo\u201d https://t.co/XON0A4pUiz"}, {"lang": "es", "id": "1366295378337882112", "created_at": "2021-03-01T07:52:57.000Z", "text": "El ministro \u201cefectivo\u201d https://t.co/uIVz6g2zWG"}, {"lang": "es", "id": "1366286441475682310", "created_at": "2021-03-01T07:17:26.000Z", "text": "La comparaci\u00f3n es peor q intolerable. Es miserable https://t.co/URTad2uy14"}, {"lang": "es", "id": "1365994202337669126", "created_at": "2021-02-28T11:56:11.000Z", "text": "\u00bfQuieren saber qu\u00e9 es una batalla cultural? Miren a Francia. \n\nY lean a \u2066@maiterico\u2069\n https://t.co/hOePfNJafY"}, {"lang": "es", "id": "1365992451983495168", "created_at": "2021-02-28T11:49:14.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o. S\u00ed se\u00f1or https://t.co/O6NS0J3uEU"}, {"lang": "es", "id": "1365991379374141440", "created_at": "2021-02-28T11:44:58.000Z", "text": "El problema no es de falta de estudios. https://t.co/VhVCtWpELX"}, {"lang": "es", "id": "1365918771584581632", "created_at": "2021-02-28T06:56:27.000Z", "text": "Ayaan Hirsi Ali: \u201cHay que deshacerse del multiculturalismo, es un concepto fracasado\u201d https://t.co/aMXtIvCjlp a trav\u00e9s de @NiusDiario"}, {"lang": "es", "id": "1365781423488184325", "created_at": "2021-02-27T21:50:41.000Z", "text": "Algo m\u00e1s, \u00bfno?\nQue vd no es un comentarista. Es el presidente del Gobierno https://t.co/wy8HfnsdFc"}, {"lang": "es", "id": "1365775200571293701", "created_at": "2021-02-27T21:25:57.000Z", "text": "Se\u00f1or Marlaska, recuerde que el se\u00f1or presidente S\u00e1nchez dijo, hace ya semana y media, que la violencia era inadmisible. \n https://t.co/2fFVWA9R4S"}, {"lang": "es", "id": "1365748505181097985", "created_at": "2021-02-27T19:39:52.000Z", "text": "Buen\u00edsimo https://t.co/EaDBYnkzkH"}, {"lang": "es", "id": "1365641363623182340", "created_at": "2021-02-27T12:34:08.000Z", "text": "O al ministro de Transportes de Rajoy poniendo una foto suya con Camps o con Alberto Fabra. \nLo normal... https://t.co/ml3pMW1BOY"}, {"lang": "es", "id": "1365632957613023237", "created_at": "2021-02-27T12:00:43.000Z", "text": "Un estupendo repaso a la evoluci\u00f3n pol\u00edtica de Espa\u00f1a desde 2018 hasta hoy. https://t.co/J6uxEWwRrO"}, {"lang": "es", "id": "1365628890362875906", "created_at": "2021-02-27T11:44:34.000Z", "text": "Macron s\u00ed entiende \u2018el centro pol\u00edtico\u2019 y la batalla cultural imprescindible \n\ud83d\udc47 https://t.co/aY2HdpCesS"}, {"lang": "und", "id": "1365380733129420804", "created_at": "2021-02-26T19:18:28.000Z", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/G8MCq8JJEc"}, {"lang": "es", "id": "1365238659671232512", "created_at": "2021-02-26T09:53:56.000Z", "text": "El desaliento del centroderecha \n\nTom Burns en Expansi\u00f3n, hoy\n\nhttps://t.co/WpZQRwePCa a trav\u00e9s de @expansioncom https://t.co/Fv3kcdQFyE"}, {"lang": "es", "id": "1365219970406350848", "created_at": "2021-02-26T08:39:40.000Z", "text": "Paisaje de desolaci\u00f3n \nhttps://t.co/DgXqn28l2f \na trav\u00e9s de @abc_es https://t.co/b0cUnQFk2Z"}, {"lang": "es", "id": "1365199463191576577", "created_at": "2021-02-26T07:18:10.000Z", "text": "Enhorabuena, @abc_es ! https://t.co/Y4BHDjtxki"}, {"lang": "es", "id": "1365064276025737216", "created_at": "2021-02-25T22:20:59.000Z", "text": "Superdr\u00e1stico https://t.co/IUHRFN9h2z"}, {"lang": "es", "id": "1365055610862133258", "created_at": "2021-02-25T21:46:33.000Z", "text": "Usted se llama Jos\u00e9 Zaragoza. \nEs diputado.  \nEs del @PSOE.\nNo es ning\u00fan genio, con o sin inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica. \nY, francamente, no deber\u00eda dejar que termine el d\u00eda sin pedir disculpas y retractarse.\nVenga, no es tan dif\u00edcil. https://t.co/06ThC0Ozg1"}, {"lang": "es", "id": "1364989636507017222", "created_at": "2021-02-25T17:24:24.000Z", "text": "Felipe Gonz\u00e1lez: \"Gobernar en coalici\u00f3n exige lealtad y conocimiento del Estado de derecho\" https://t.co/hUOwMevshi"}, {"lang": "es", "id": "1364691274503233539", "created_at": "2021-02-24T21:38:49.000Z", "text": "No se pod\u00eda saber https://t.co/uqYrBpGo6C"}, {"lang": "es", "id": "1364674344211931140", "created_at": "2021-02-24T20:31:32.000Z", "text": "Juanma Badenas, o la necesidad de la Derecha | El Manifiesto https://t.co/Hc4oByW206"}, {"lang": "und", "id": "1364659877281415170", "created_at": "2021-02-24T19:34:03.000Z", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/XDW1jLYmrO"}, {"lang": "es", "id": "1364659231727759362", "created_at": "2021-02-24T19:31:29.000Z", "text": "Un poco de sensatez. Bien https://t.co/77yGcF0o4b"}, {"lang": "es", "id": "1364581944097452034", "created_at": "2021-02-24T14:24:22.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 solo 100 a\u00f1os de historia de la humanidad?\nEso es poco. Muy poco. \nMejor toda la historia del Universo. Desde antes del Big Bang https://t.co/kbuaA8Ruez"}, {"lang": "es", "id": "1364480081129844741", "created_at": "2021-02-24T07:39:36.000Z", "text": "\u201cEl Gobierno Draghi puede fracasar o, si triunfa, puede desatar un inesperado af\u00e1n de emulaci\u00f3n, por imposible que hoy parezca\u201d.\n\nEl hilo se para en la posible \u2018moda Draghi\u2019 de la pr\u00f3xima temporada, con la inevitable comparaci\u00f3n con los que gobiernan aqu\u00ed\n\nhttps://t.co/luQierVZhf"}, {"lang": "es", "id": "1364247442288443398", "created_at": "2021-02-23T16:15:11.000Z", "text": "Discurso de SM el Rey en el acto institucional del 40\u00ba aniversario del 23F en el @Congreso_Es \n\n\"...es inequ\u00edvoca la voluntad de la Corona de ser una Instituci\u00f3n que incluya, integre y cohesione a todos los espa\u00f1oles...\"\n\nhttps://t.co/FBK9PDyv8l"}, {"lang": "es", "id": "1364246544682221574", "created_at": "2021-02-23T16:11:37.000Z", "text": "\"... el Rey Juan Carlos I asumi\u00f3 como Jefe del Estado su responsabilidad y su compromiso con la Constituci\u00f3n para que se tomaran \u201ctodas las medidas necesarias para mantener el orden constitucional dentro de la legalidad vigente\u201d...\"\n#23F \n\u00a1Viva el Rey!\nhttps://t.co/HNkjmGk6bb"}, {"lang": "es", "id": "1364198437898629120", "created_at": "2021-02-23T13:00:27.000Z", "text": "\u201c...porque una cosa es tener autoridad y otra ser autoridad...\u201d\n\n https://t.co/LW8EfIWLa1"}, {"lang": "es", "id": "1364196664278470659", "created_at": "2021-02-23T12:53:24.000Z", "text": "Todos los socios del presidente S\u00e1nchez https://t.co/yXHvPMSVRR"}, {"lang": "es", "id": "1364165175557955587", "created_at": "2021-02-23T10:48:17.000Z", "text": "Socios de S\u00e1nchez https://t.co/6BcmdyJYQ8"}, {"lang": "es", "id": "1364125644121071616", "created_at": "2021-02-23T08:11:12.000Z", "text": "Viva el Rey Don Felipe!\nGracias, Don Juan Carlos!\n#23F https://t.co/acOo1FKylz"}, {"lang": "es", "id": "1364118925571743748", "created_at": "2021-02-23T07:44:30.000Z", "text": "Es q \u201cles iba la vida en ello\u201d (vicepresidenta Calvo, \u00bfse acuerdan?) https://t.co/HWLTwGme1Q"}, {"lang": "es", "id": "1364096397444800513", "created_at": "2021-02-23T06:14:59.000Z", "text": "Los socios del Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias: https://t.co/p616qbmSBS"}, {"lang": "es", "id": "1363962248285331457", "created_at": "2021-02-22T21:21:55.000Z", "text": "No es imposible https://t.co/K7xrEzcCIe"}, {"lang": "es", "id": "1363865108586385409", "created_at": "2021-02-22T14:55:55.000Z", "text": "Turra de tarde https://t.co/NQdAeAgSx5"}, {"lang": "es", "id": "1363768327269711874", "created_at": "2021-02-22T08:31:21.000Z", "text": "Entre el tal Has\u00e9l y Draghi... \u00bfQu\u00e9 hemos hecho para merecer esto?\n\nMi subjetivo; v\u00eda @TheObjective_es \n\nhttps://t.co/luQierVZhf"}, {"lang": "hu", "id": "1363724545149063169", "created_at": "2021-02-22T05:37:22.000Z", "text": "Iv\u00e1n https://t.co/Im8fmOnkuB"}, {"lang": "und", "id": "1363565863027298307", "created_at": "2021-02-21T19:06:50.000Z", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/wJ6VUDMIta"}, {"lang": "und", "id": "1363549294465318917", "created_at": "2021-02-21T18:00:59.000Z", "text": "\ud83e\udd23 https://t.co/ofWMjW744F"}, {"lang": "es", "id": "1363058698654998528", "created_at": "2021-02-20T09:31:32.000Z", "text": "La Tuerka... acab\u00e1ramos https://t.co/cK539KZlh0"}, {"lang": "es", "id": "1362877040039497730", "created_at": "2021-02-19T21:29:42.000Z", "text": "Destrucci\u00f3n moral, econ\u00f3mica, social y pol\u00edtica.\n\nDestrucci\u00f3n total, vaya https://t.co/mSvrPGh9d0"}, {"lang": "es", "id": "1362860087564529670", "created_at": "2021-02-19T20:22:20.000Z", "text": "A Illa le van a hacer un Arrimadas https://t.co/QpAYwRFNyL"}, {"lang": "es", "id": "1362855285438701573", "created_at": "2021-02-19T20:03:15.000Z", "text": "A ver. Que no os enter\u00e1is. Que el Presidente S\u00e1nchez ha dicho que la violencia es \u201cinadmisible\u201d. https://t.co/N3dlZMabH5"}, {"lang": "es", "id": "1362768605851574275", "created_at": "2021-02-19T14:18:49.000Z", "text": "Es f\u00e1cil, se\u00f1or vicepresidente @PabloIglesias. Usted solo tiene q decir eso de q \u2018condena la violencia, venga de donde venga\u2019, y enviar a sus alborotadores a casa. Venga. #S\u00edSePuede https://t.co/fW7Gta4TQb"}, {"lang": "es", "id": "1362750313648783362", "created_at": "2021-02-19T13:06:08.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n esas 30.000 dosis de vacunas perdidas? https://t.co/u8kFbZ0A1E"}, {"lang": "es", "id": "1362715550976204804", "created_at": "2021-02-19T10:48:00.000Z", "text": "Fenomenal, se\u00f1or Presidente. \u00bfY qu\u00e9 va a hacer usted para parar la \u201cinadmisible violencia\u201d que su vicepresidente alienta y jalea? https://t.co/zExaByNSmY"}, {"lang": "es", "id": "1362692660675416065", "created_at": "2021-02-19T09:17:02.000Z", "text": "Desapariciones S\u00e1nchez: https://t.co/L33O17ZHwD"}, {"lang": "es", "id": "1362641633385267203", "created_at": "2021-02-19T05:54:16.000Z", "text": "Ojal\u00e1 https://t.co/Zrp8P9ONPk"}, {"lang": "lt", "id": "1362456535906070531", "created_at": "2021-02-18T17:38:46.000Z", "text": "Un globo, dos globos, tres globos... https://t.co/5Sc64yB12p"}, {"lang": "es", "id": "1362285655494115329", "created_at": "2021-02-18T06:19:44.000Z", "text": "La \u2018dignidad\u2019 de la papelera, s\u00ed https://t.co/LhXU57hM96"}, {"lang": "es", "id": "1362150505582059525", "created_at": "2021-02-17T21:22:42.000Z", "text": "Todo tu apoyo a los v\u00e1ndalos...\nClaro. #S\u00edSePuede https://t.co/jRpeStQcWf"}, {"lang": "es", "id": "1362122383075729408", "created_at": "2021-02-17T19:30:57.000Z", "text": "Los v\u00e1ndalos\n\n https://t.co/ZWk3ySMyHm"}, {"lang": "es", "id": "1362111311702802433", "created_at": "2021-02-17T18:46:58.000Z", "text": "Votando con los pies https://t.co/W4sqjmkqba"}, {"lang": "es", "id": "1362085426643808260", "created_at": "2021-02-17T17:04:06.000Z", "text": "Fase mental superada https://t.co/7qWihym7k3"}, {"lang": "es", "id": "1362075480493539339", "created_at": "2021-02-17T16:24:35.000Z", "text": "Illa no ser\u00e1 PresidentIlla\n\n...No se pod\u00eda saber https://t.co/NsvuE9JHSW"}, {"lang": "es", "id": "1362045095407681537", "text": "Muy buena intervenci\u00f3n, por cierto https://t.co/yRaU9xwCV4", "created_at": "2021-02-17T14:23:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362027349735329797", "text": "Claro https://t.co/7fvTKTlM4o", "created_at": "2021-02-17T13:13:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361964416204423169", "text": "Votar con los pies se llama eso https://t.co/xm7a6cBa2W", "created_at": "2021-02-17T09:03:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361944778494115840", "text": "Todos, todos... https://t.co/YL3ew6L4Ja", "created_at": "2021-02-17T07:45:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361921956946280453", "text": "Est\u00e1 pasando; lo est\u00e1s viendo https://t.co/du72ngiPwa", "created_at": "2021-02-17T06:14:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361784617964101634", "text": "Es otra forma de ejercer tu derecho al voto: votar con los pies. En ocasiones, es la \u00fanica posible \n\ud83d\udc47 https://t.co/ToaumKCPF5", "created_at": "2021-02-16T21:08:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361732707500310528", "text": "Este es el momento en el q los se\u00f1ores de Podemos, encabezados por el se\u00f1or vicepresidente @PabloIglesias, exclaman airados: \n\u201c\u00a1Pero quien co\u00f1o es la UDEF!\u201d https://t.co/QWPGMb8Bsu", "created_at": "2021-02-16T17:42:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361725439744610304", "text": "#NoSePod\u00edaSaber\nNo se pod\u00eda saber\n\nEl juez imputa a Monedero en el caso Neurona https://t.co/Ui8Sa5twcq", "created_at": "2021-02-16T17:13:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361724451134582786", "text": "No se pod\u00eda saber https://t.co/wnW27LcFKk", "created_at": "2021-02-16T17:09:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361717397460246535", "text": "El juez imputa a Juan Carlos Monedero por el 'caso Neurona'\n@elmundoes https://t.co/b89HWmxvZa", "created_at": "2021-02-16T16:41:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361714854202064896", "text": "El juez imputa a Monedero en el caso Neurona https://t.co/Ui8Sa5twcq v\u00eda @abc_es", "created_at": "2021-02-16T16:31:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360897638783193088", "text": "Una muy buena noticia en estas #EleccionesCatalanas del #14F https://t.co/7kxP8fgYtO", "created_at": "2021-02-14T10:24:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360887939979497474", "text": "RTVE, camino de tv3 https://t.co/mBPOFTuTPA", "created_at": "2021-02-14T09:45:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360838759890231296", "text": "Esto exige una investigaci\u00f3n de Correos y a Correos\n https://t.co/VzyFQiutm2", "created_at": "2021-02-14T06:30:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360617565911941123", "text": "La dificultad no reside en que sea aceptable sino en que sea posible promoverlo https://t.co/OgPBKPCltn", "created_at": "2021-02-13T15:51:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360570494236426244", "text": "Y yo lloro https://t.co/kYMFep38lq", "created_at": "2021-02-13T12:44:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360552466383859713", "text": "Reflexionar en la jornada de reflexi\u00f3n (2)\n\nEsto de \u2066@gascondaniel\u2069\n\n\u201cEs ocioso discutir sobre la verdad de Iglesias. Conocemos lo esencial. Toda la verdad sobre Pablo Iglesias es Pedro S\u00e1nchez\u201d https://t.co/9upX2JGDlD", "created_at": "2021-02-13T11:32:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360536403243843588", "text": "Reflexionar en la jornada de reflexi\u00f3n (1):\n\nLa utilidad del voto in\u00fatil https://t.co/o6iOTMevAk v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-02-13T10:28:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360521839756386306", "text": "Sin duda.\nLa entrevista en radio es la buena entrevista. \nTiene los elementos clave de veracidad: el directo y la palabra, sin trucos ni correcciones.\n#DiaMundialDeLaRadio https://t.co/mhJ7BXwtxv", "created_at": "2021-02-13T09:30:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360506863251410944", "text": "Ser\u00e1 por dinero... p\u00fablico https://t.co/QvsUJscpYL", "created_at": "2021-02-13T08:31:27.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1360493272028823555", "text": "Siempre actual, Diego, por desgracia. \n\nComo es siempre muy actual la m\u00e1s c\u00e9lebre cita de Lincoln:\n\n\u201cYou can fool all the people some of the time and some of the people all the time, but you cannot fool all the people all the time\u201d. https://t.co/OCj4VvkXcR", "created_at": "2021-02-13T07:37:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360323896042520577", "text": "No se pod\u00eda saber https://t.co/CDQqyW6Mii", "created_at": "2021-02-12T20:24:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360304180317966336", "text": "Voten constitucionalista \n\nVoten por @alejandroTGN https://t.co/87d9vaTFEm", "created_at": "2021-02-12T19:06:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360280265998934024", "text": "Monedero y su Neurona https://t.co/A1UAD1MVJi", "created_at": "2021-02-12T17:31:02.000Z"}, {"lang": "in", "id": "1360275386345676803", "text": "NEURONA \u2014 #S\u00edSePuede\nYa ... https://t.co/n2PHo0n7m7", "created_at": "2021-02-12T17:11:39.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1360273625924960259", "text": "14F \u2014\u2014 \u2066@alejandroTGN\u2069 https://t.co/LJh9AYoRf1", "created_at": "2021-02-12T17:04:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360236624773316616", "text": "Buena elecci\u00f3n https://t.co/M63w2Ua70d", "created_at": "2021-02-12T14:37:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360206715157962754", "text": "Venga! Yo recomiendo \u201cIrene y el aire\u201d. Es muy de San Valent\u00edn https://t.co/3xlUr7qGJt", "created_at": "2021-02-12T12:38:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360125134741385216", "text": "Don Enrique @EGMaiquez, no deje vd de leer esto del maestro @TrapielloAndres https://t.co/uv4SG5ctmj", "created_at": "2021-02-12T07:14:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359984622751383557", "text": "Y lo pagar\u00e1n sus padres https://t.co/Tqx32UP3Ba", "created_at": "2021-02-11T21:56:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359983855277658121", "text": "Ejemplaridad \n\n https://t.co/Ll7NcMEcdj", "created_at": "2021-02-11T21:53:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359971325805273094", "text": "Felipe Gonz\u00e1lez y el \u201carte de sacar la pata\u201d https://t.co/85FoWn6tXf", "created_at": "2021-02-11T21:03:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359968662548078596", "text": "Bien! https://t.co/vPARTOZ3DU", "created_at": "2021-02-11T20:52:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359920564471799812", "text": "El Bachillerato Internacional solo es elitista en el nivel de exigencia a los alumnos: para empezar deben tener buen curr\u00edculo y pasar una prueba. Y luego mantener ese nivel, que exige mucha motivaci\u00f3n y trabajo duro, durante los dos a\u00f1os. https://t.co/a2E2u0S1pv", "created_at": "2021-02-11T17:41:43.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359911975271231498", "text": "Tremenda historia https://t.co/DFTNh4LfNw", "created_at": "2021-02-11T17:07:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359910884483739651", "text": "Exacto https://t.co/eivyP6KQdK", "created_at": "2021-02-11T17:03:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359904634517807109", "text": "El deber de ejemplaridad que tiene todo pol\u00edtico, explicado por @alejandroTGN \n\ud83d\udc47\n https://t.co/ugGUaDt0KY", "created_at": "2021-02-11T16:38:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359842390392119298", "text": "Pedro S\u00e1nchez: C\u00e9sar en la infamia: Pablo Iglesias debe ser destituido - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/k4gmACWllB v\u00eda @change_es", "created_at": "2021-02-11T12:31:05.000Z"}]