[{"text": "En la Comisi\u00f3n Mixta de los ODS en el @Congreso_Es compareciendo @ferminserrano Comisionado para la Agenda 2030 del @GobAragon \n\nPol\u00edticas palanca - Consenso - di\u00e1logo - alianzas en el rol de los gobiernos auton\u00f3micos para el cumplimiento de la @Agenda2030Gob https://t.co/Yh5bhl8Qet", "created_at": "2021-03-15T16:34:16.000Z", "id": "1371500003638788110", "lang": "es"}, {"text": "Hoy estoy aqu\u00ed @JSE_ORG y seguramente en pocos sitios estar\u00e9 mejor https://t.co/9mP9gNM8H4", "created_at": "2021-03-13T10:40:28.000Z", "id": "1370686191704674305", "lang": "es"}, {"text": "Comit\u00e9 Regional del @aragonpsoe \n@JLambanM \u201cla clave de b\u00f3veda de la gobernanza espa\u00f1ola, es el @PSOE \u201c \n\nEl partido de la unidad y los grandes acuerdos, el de los m\u00e1s d\u00e9biles ante la dificultad, el que gobierna para todas https://t.co/Ow45B7CAO0", "created_at": "2021-02-20T12:42:35.000Z", "id": "1363106775940161537", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1nimo querida @jalloul_hana eres un orgullo socialista y aragon\u00e9s https://t.co/8N4y7D302E", "created_at": "2021-01-30T20:42:56.000Z", "id": "1355617516924628992", "lang": "es"}, {"text": "Estamos viendo unas im\u00e1genes que pueden poner en riesgo el sistema democr\u00e1tico m\u00e1s antiguo de los actuales.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbEsto es lo mejor que es capaz de decir una persona que hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o aspiraba a presidir el Gobierno de Espa\u00f1a.\n\n\u00bfPodr\u00eda, por favor, no frivolizar? https://t.co/ml5QguBC9q", "created_at": "2021-01-06T20:25:56.000Z", "id": "1346915929091923969", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana, el Vicepresidente del Gobierno @PabloIglesias ha comparecido en la Comisi\u00f3n Mixta para la Coordinaci\u00f3n y el seguimiento de la Estrategia Espa\u00f1ola de los ODS. \n\nLe hemos hemos dicho que, en la tarea de hacer m\u00e1s digna la vida, siempre cuente con nosotras \u2b07\ufe0f https://t.co/OJigdQenAp", "created_at": "2020-11-26T16:36:00.000Z", "id": "1332000159522304003", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n @FuturoEnComun - @gpscongreso \n\n\u27a1\ufe0f camino a una Estrategia Espa\u00f1ola de Desarrollo Sostenible dialogada-participada-coherente. F\u00e1cil no, pero ya estamos en ello, desde la sociedad civil organizada y desde el Parlamento \n\n @Agenda2030CCOO @ecodes @Batera2030ORG  @coordinado https://t.co/6057iBUw9h", "created_at": "2020-11-23T17:46:06.000Z", "id": "1330930637126184968", "lang": "es"}, {"text": "El PP, en Arag\u00f3n se queda fuera de los presupuestos del acuerdo, los del di\u00e1logo, los que cuentan con mayor apoyo parlamentario de la historia. Se queda fuera de los presupuestos para la Estrategia Aragonesa de Recuperaci\u00f3n, en el lado de Vox #PresupuestosArag\u00f3n21 https://t.co/tDlddApHib", "created_at": "2020-11-19T16:59:28.000Z", "id": "1329469350185758721", "lang": "es"}, {"text": "Los Presupuestos Generales del Estado m\u00e1s humanos de la historia tienen como \u00fanico objetivo re/construir pa\u00eds y, van a impactar as\u00ed en #Zaragoza \n@gpscongreso @zaragozapsoe @aragonpsoe \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/M7HF0xFt9b", "created_at": "2020-11-11T10:09:52.000Z", "id": "1326467170335854598", "lang": "es"}, {"text": "La cooperaci\u00f3n Estado-CCAA es fundamental para que sigamos afrontando la crisis de la #COVID19 Hoy doble actualidad, en @Congreso_Es  @salvadorilla pr\u00f3rroga del estado de alarma, en @cortes_aragon @JLambanM debate del estado de la autonom\u00eda\n#debateAragon20 #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/Z5BjJ7CANQ", "created_at": "2020-10-29T10:36:24.000Z", "id": "1321762806711111680", "lang": "es"}, {"text": "Lo voy a contar: aqu\u00ed no hay ruido e insultos de lado a lado, aqu\u00ed hay respeto de unas y mucho mantra nacionalsocialista, que jam\u00e1s debi\u00f3 llegar a este parlamento, de otros. \n\n#EspanaPuedeConVox https://t.co/D9hlqbCOCy", "created_at": "2020-10-22T10:29:09.000Z", "id": "1319224264105525248", "lang": "es"}, {"text": "Dice @sanchezcastejon que el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia se alinea con los #ODS de @UN y su hoja de ruta con la de la #Agenda2030 \n\nLa Espa\u00f1a que se redibuja es la de un pa\u00eds justo liderando la sostenibilidad del planeta \n#PlanEspanaPuede https://t.co/frywYdxeWL", "created_at": "2020-10-07T10:17:35.000Z", "id": "1313785538198077442", "lang": "es"}, {"text": "Hay que tener la decencia pol\u00edtica de @patxilopez para hacer semejante presentaci\u00f3n del dictamen de la #Comisi\u00f3nparalaRecontrucci\u00f3n \n\nGracias, encarecidamente, a todas las personas que ha citado \n\n#PlenoDelCongreso #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/Art1RmShB8", "created_at": "2020-07-21T14:24:49.000Z", "id": "1285581502642892800", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb miles de gracias @GobAragon @IIFFAragon @112Aragon bomberos de @DPZaragoza bomberos voluntarios de #Zuera Protecci\u00f3n Civil y voluntarios de #SanMateo y a @guardiacivilzg https://t.co/XugbIeoi7y", "created_at": "2020-07-15T14:07:21.000Z", "id": "1283402778099027968", "lang": "es"}, {"text": "Mis condolencias a la familia del agente \nMeiri\u00f1o, fallecido esta ma\u00f1ana en #Zuera, y mi afecto a la @guardiacivilzg, quienes protegi\u00e9ndonos, a veces y por desgracia, pierden la vida", "created_at": "2020-07-10T12:39:41.000Z", "id": "1281568777449222144", "lang": "es"}, {"text": "Primer #Pleno presencial en el @Congreso_Es de la #NuevaNormalidad\n\nLo normal, ahora, es protegerse y proteger: ser el 50%, no abrazarse, lavarse las manos, usar mascarilla y guardar la distancia de seguridad https://t.co/sXlw1q7gMD", "created_at": "2020-06-23T13:28:52.000Z", "id": "1275420561007673344", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades a @MaruDaz1 elegida por sus compa\u00f1eras para liderar el proyecto de @PodemosAragon \n\nEn procesos en los que hay tres mujeres candidatas, siempre ganamos la democracia y las mujeres", "created_at": "2020-06-20T09:56:40.000Z", "id": "1274279994169208833", "lang": "es"}, {"text": "Antes de que acabe esta jornada del \u00faltimo #Pleno en Estado de Alarma\n\nMiles de gracias a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de inform\u00e1tica y comunicaci\u00f3n del @Congreso_Es que han trabajado duro para garantizarnos derecho a voto y presencia virtual en plenos y comisiones https://t.co/2j7OxTN7wv", "created_at": "2020-06-16T18:58:06.000Z", "id": "1272966699327852544", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3@lauraberja86 en #Pleno del @Congreso_Es \n\n\u201cQuienes niegan la violencia de g\u00e9nero, se convierten en c\u00f3mplices del machismo y de la violencia \u201c https://t.co/4nms1sMP7t", "created_at": "2020-06-16T14:13:28.000Z", "id": "1272895070677749763", "lang": "es"}, {"text": "#Zaragoza en el mapa con un proyecto pionero de #Redexis \nla primera pila de combustible de hidr\u00f3geno instalada en un gasoducto en Espa\u00f1a, abordando el reto de la descarbonizaci\u00f3n y la reducci\u00f3n de la huella y las emisiones. \n\nhttps://t.co/Qp52tI6O5l", "created_at": "2020-06-16T10:06:10.000Z", "id": "1272832834621882373", "lang": "es"}, {"text": "Para quienes somos gracias a como nos educaron ellos y ellas en sus luchas por la justicia y la libertad, ha sido fant\u00e1stico  escucharte con tu padre esta ma\u00f1ana en @HoyPorHoy, compa\u00f1ero @ierrejon", "created_at": "2020-06-12T11:15:33.000Z", "id": "1271400744986587137", "lang": "es"}, {"text": "Dice el Sr. Guitarte que estar convaleciente le ha hecho sentirse como un ciudadano m\u00e1s y que sabe lo que siente la ciudadan\u00eda \n\nLe deseo plena recuperaci\u00f3n y oiga, quienes hemos ido al @Congreso_Es para lo imprescindible, tambi\u00e9n lo sabemos, vivimos en sociedad, somos ciudadanas", "created_at": "2020-06-03T12:13:50.000Z", "id": "1268153921232613377", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3 @sanchezcastejon : El pa\u00eds que necesitamos, es el pa\u00eds de la igualdad efectiva y la igualdad de oportunidades, lo digo alto y claro \n         \n       VIVA EL 8 DE MARZO \n\nEl pa\u00eds que necesitamos para momentos dif\u00edciles, como este,es justo, igual y sostenible\n#NadieSeQuedaAtras https://t.co/TsvDoCnPkh", "created_at": "2020-06-03T09:15:03.000Z", "id": "1268108929881571328", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0fPleno del @Congreso_Es seguido\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbdesde #Zaragoza en el que vamos a votar la \u00faltima pr\u00f3rroga del #EstadoDeAlarma \n\nTrato de no sentirme condicionada por los prejuicios, y creo que hoy la derecha y la extrema, no van a insultar ni a faltar el respeto a nadie\n\n#NadieSeQuedaAtras https://t.co/ChlQuCzRof", "created_at": "2020-06-03T08:36:52.000Z", "id": "1268099320588505091", "lang": "es"}, {"text": "Arag\u00f3n presenta su Estrategia para la Recuperaci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica fruto del di\u00e1logo de instituciones, partidos, agentes sociales y econ\u00f3micos. La sociedad aragonesa, el pueblo, hoy tenemos una respuesta de futuro de desarrollo justo y sostenible, para que nadie se quede atr\u00e1s https://t.co/ooIyjLOAYH", "created_at": "2020-06-01T11:38:45.000Z", "id": "1267420317577773061", "lang": "es"}, {"text": "Amiga y compa\u00f1era te abrazo fuerte y te doy la mano. Octavio, qu\u00e9 la tierra te sea leve. Hasta siempre compa\u00f1ero. https://t.co/on5fwjBKtv", "created_at": "2020-05-27T17:51:21.000Z", "id": "1265702145174708224", "lang": "es"}, {"text": "Mucha gente me pregunta si desde la tribuna del @Congreso_Es se puede decir cualquier cosa. No se puede, a pesar de haber quienes creen tener derecho para ello, y cuando la Presidenta ejerce, se permiten, tambi\u00e9n,faltar a la autoridad y al respeto parlamentario \n#SesionDeControl", "created_at": "2020-05-27T11:27:30.000Z", "id": "1265605543709872128", "lang": "es"}, {"text": "La nueva normalidad trae consigo la prudencia. Nuevo Pleno del @Congreso_Es desde casa. Primero en luto oficial del pa\u00eds. De nuevo condolencias y cari\u00f1o a las familias y siempre memoria para las v\u00edctimas de este tr\u00e1gico cap\u00edtulo de nuestra historia \n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/bmINH6pb8P", "created_at": "2020-05-27T08:15:36.000Z", "id": "1265557250971762693", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 la tierra le sea leve al compa\u00f1ero Julio Anguita, mis m\u00e1ximos respetos al maestro. Cari\u00f1o y condolencias a su familia y amigas de @iunida https://t.co/0oo8Is35zZ", "created_at": "2020-05-16T13:13:04.000Z", "id": "1261645846380240896", "lang": "es"}, {"text": "Suerte, trabajo y aciertos, Consejera. https://t.co/c8kriQxaER", "created_at": "2020-05-13T15:51:44.000Z", "id": "1260598610091278338", "lang": "es"}, {"text": "Hace rato no me sal\u00eda una carcajada  tan espont\u00e1neamente como viendo a @VctorClavijo declamar La Macarena en #LiarlaPardo83 \n\nAprovecho para asumir esa reivindicaci\u00f3n de no dejar a t\u00e9cnicos del sector en el camino y \u00e1nimo a no dejar de \u201cconsumir\u201d nuestra rica cultura nacional https://t.co/DEy5fPz0s1", "created_at": "2020-05-10T14:04:56.000Z", "id": "1259484571160186881", "lang": "es"}, {"text": "La ministra @AranchaGlezLaya repensando en @itdupm la cooperaci\u00f3n y la gobernanza\n\n\ud83d\udde3La \u00fanica forma eficiente y justa de luchar y hacer frente a esta pandemia ser\u00e1 hacerlo de una manera multilateral, uniendo esfuerzos y aceptando nuestra interdependencia   #diadespues #Covid_19 https://t.co/PYwlctSp3P", "created_at": "2020-05-07T15:25:52.000Z", "id": "1258417773547597829", "lang": "es"}, {"text": "Repulsivo discurso de agitaci\u00f3n de Vox en el parlamento, guion de manual fascista:debilidad pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social\u2022discurso nacionalista exaltado\u2022desprecio de viejos partidos\u2022reivindicaciones de la izquierda\u2022ecos revolucionarios \n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO", "created_at": "2020-05-06T09:26:59.000Z", "id": "1257965069419372544", "lang": "es"}, {"text": "La derecha espa\u00f1ola siempre que quiere denostar o maltratar al pa\u00eds lo llama \u201cpa\u00eds subdesarrollado\u201d con desprecio actual y soberbia colonial. Qu\u00e9 distinta se mira la vida con las espaldas cubiertas. #Casado en el Pleno del @Congreso_Es \n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/JKe2hsm76A", "created_at": "2020-05-06T09:14:48.000Z", "id": "1257962004880465921", "lang": "es"}, {"text": "Hoy,de manera virtual,como todos los #1Mayo asisto a la manifestaci\u00f3n reivindicando con m\u00e1s fuerza que nunca la necesidad de la lucha internacional obrera,lo hago con @UGT_Comunica @CCOOTV y mis sindicatos hermanos @cutperu y @cgt_peru #YoSoyPrimeroDeMayo #1Mayo2020 @gpscongreso https://t.co/IR64HsTTwT", "created_at": "2020-05-01T19:52:05.000Z", "id": "1256310442143539200", "lang": "es"}, {"text": "Si no fuese una delicia literaria ser\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil escoger un solo libro de autor\u00eda aragonesa para celebrar el  \n#DiaDelLibro el #DiaDeArag\u00f3n \n\nCuando lees a @irenevalmore pasa que quieres que el texto sea infinito\n\n#apoyatulibreria busca en @todostuslibros_ tu @libreriasdezgz https://t.co/C46PhMaxL1", "created_at": "2020-04-23T15:35:00.000Z", "id": "1253346642767552513", "lang": "es"}, {"text": "La Ministra @AranchaGlezLaya comparece en Comisi\u00f3n de Exteriores del @Congreso_Es para dar cuenta de la gesti\u00f3n ante #COVID19 repatriaciones, UE,  multilaterslismo y cooperaci\u00f3n \n\nPienso que me pudo tocar fuera y estoy orgullosa del trabajo del @MAECgob y sus trabajadoras https://t.co/uVVwiljyeJ", "created_at": "2020-04-23T15:05:00.000Z", "id": "1253339094756646915", "lang": "es"}, {"text": "El presidente @JLambanM es de tal franqueza que es imposible no confiar en la honestidad de sus pol\u00edticas\n\n\ud83d\udde3las quejas de sanitarios aragoneses por falta de material son fundamentadas, ha sido muy doloroso saber que se expon\u00edan as\u00ed, nos hemos dejado la piel por los materiales https://t.co/OEFCePTQl6", "created_at": "2020-04-22T20:22:22.000Z", "id": "1253056572030402560", "lang": "es"}, {"text": "Un nuevo pleno de @Congreso_Es desde casa, de manera extraordinaria y agradeciendo a quienes por todos y todas las espa\u00f1olas est\u00e1n en la sesi\u00f3n. \n\nEspero y deseo que pronto y de manera segura sea la foto desde el otro lado de la pantalla  #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/y74VCdIg9b", "created_at": "2020-04-22T07:07:20.000Z", "id": "1252856496150286337", "lang": "es"}, {"text": "1\u00aa parte de preguntas orales en la #Sesi\u00f3nDeControl del Pleno del @Congreso_Es : \n\nMomento m\u00e1s cr\u00edtico del pa\u00eds en 40 a\u00f1os y las derechas nadando entre el cinismo y Venezuela, con un aporte de valor pol\u00edtico 0 \n\nESTO NO MERECE ESPA\u00d1A \n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/tm0aRD90TU", "created_at": "2020-04-15T09:59:26.000Z", "id": "1250363090769711108", "lang": "es"}, {"text": "Al PP le preocupa mucho la brecha digital ahora que las ni\u00f1as est\u00e1n en casa, pero no veo a las CCAA en las que gobiernan proveyendo dispositivos y conexi\u00f3n a quienes lo necesiten. En la #SesionDeControl del @Congreso_Es \n \n#AhoraTocaLucharJuntos", "created_at": "2020-04-15T09:40:04.000Z", "id": "1250358217558896642", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3Es momento de repartir sacrificios y redistribuir los medios, pedimos un esfuerzo a las empresas que les ser\u00e1 devuelto a futuro con el trabajo de sus trabajadores \n\n@isauralealf pide sacrificio de todas para proteger a los m\u00e1s vulnerables \n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/hHqgosh6OK", "created_at": "2020-04-09T18:14:10.000Z", "id": "1248313267946217472", "lang": "es"}, {"text": "Las 20,hoy le toca a @isauralealf interrumpir su intervenci\u00f3n en el pleno del @Congreso_Es a petici\u00f3n de la Presidenta @meritxell_batet \n\nAqu\u00ed como en los balcones de Espa\u00f1a, se aplaude y agradece la labor de las sanitarias y se reconoce la sanidad p\u00fablica #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/l9py5VJNWe", "created_at": "2020-04-09T18:08:25.000Z", "id": "1248311820093476865", "lang": "es"}, {"text": "Ha dicho @Adrilastra que en este momento de dificultad del pa\u00eds, Vox es un grupo in\u00fatil, que no aporta nada m\u00e1s que propuestas inconstitucionales y yo a\u00f1ado, con su permiso, que alienta al odio y enturbia el digno ejercicio de la pol\u00edtica https://t.co/GWDJgCVxtV", "created_at": "2020-04-09T13:12:05.000Z", "id": "1248237246618177538", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3 Se\u00f1or Abascal, frente al odio que usted propaga, los dem\u00f3cratas le responderemos con la esperanza de vencer a la enfermad \n\nEl Presidente @sanchezcastejon a Vox y sus bots \n\n#JuntosLoConseguiremos https://t.co/jBPsS4SX2h", "created_at": "2020-04-09T11:38:52.000Z", "id": "1248213788039557120", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3En estos momentos es cuando m\u00e1s necesaria es la POL\u00cdTICA, la mejor, la de altura, la de Estado, la de responsabilidad, la mayor\u00eda de los grupos lo hemos entendido \n\n@Adrilastra en pleno del @Congreso_Es \n\n#EsteVirusLoParamosEntreTodos \n#JuntosPodemosLograrlo https://t.co/YzvPKMpSJp", "created_at": "2020-04-09T10:43:32.000Z", "id": "1248199862186885121", "lang": "es"}, {"text": "Mucha \u00e9pica burda de Casado y poca responsabilidad del PP. \n\nA\u00fan as\u00ed seguiremos insistiendo porque sabemos que s\u00f3lo \n#JuntosLoConseguiremos", "created_at": "2020-04-09T08:13:41.000Z", "id": "1248162152311066624", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3Es momento de la unidad de acci\u00f3n tambi\u00e9n por esta c\u00e1mara a nivel europeo. Les pido unidad y lealtad \n\nEl Presidente @sanchezcastejon al Pleno @Congreso_Es https://t.co/zAnlFOPs90", "created_at": "2020-04-09T07:40:43.000Z", "id": "1248153856736997376", "lang": "es"}, {"text": "Un pleno m\u00e1s de @Congreso_Es desde casa, por responsabilidad y con respeto a nuestras compatriotas. Gracias a quienes nos representan desde el hemiciclo \n#JuntosLoConseguiremos #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/VFZNHbir27", "created_at": "2020-04-09T07:12:31.000Z", "id": "1248146757730668545", "lang": "es"}, {"text": "El @GobAragon dar\u00e1 de alta a migrantes que est\u00e9n fuera del sistema sanitario hasta el 30 de mayo. As\u00ed son las pol\u00edticas de protecci\u00f3n, as\u00ed act\u00faan los gobiernos que ponen por encima de todo la vida y cuidado de los m\u00e1s vulnerables #AhoraTocaLucharJuntos \n\nhttps://t.co/9wXN9CyQA0", "created_at": "2020-04-08T17:56:33.000Z", "id": "1247946447468875776", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u00a1por favor! \n\nNuestra Espa\u00f1a rural, est\u00e1 repleta de personas mayores que nos sujetan las ra\u00edces con la misma fortaleza que sus corazones. \u00a1NO LOS PONGAS EN PELIGRO!\n\n20 d\u00edas sin ir al pueblo, todo un verano de frutas, por sus caminos y en sus aguas \u2764\ufe0f\n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/iLT3o0EiOO", "created_at": "2020-04-08T16:52:03.000Z", "id": "1247930216292519937", "lang": "es"}, {"text": "Las personas que se est\u00e1n recuperando en casa y hospitales,los trabajadores que se enfrenten a diario con la enfermedad y el riesgo y las familias que han perdido a seres queridos,necesitan la unidad de las fuerzas pol\u00edticas y su cohesi\u00f3n con la ciudadan\u00eda #AhoraTocaLucharJuntos", "created_at": "2020-04-08T16:33:07.000Z", "id": "1247925451500195844", "lang": "es"}, {"text": "\u201cDe esta crisis no se sale ni por la izquierda ni por la derecha. Se sale de frente y unidos\u201d\n\nDemostremos todas las fuerzas pol\u00edticas parlamentarias que estamos a la altura de la ciudadan\u00eda. \n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/50MmLqV2GN", "created_at": "2020-04-08T16:00:53.000Z", "id": "1247917341075288064", "lang": "es"}, {"text": "Hice este dibujo a un vecino que bocifera por el balc\u00f3n no s\u00e9 qu\u00e9 cosas a los rojos. No se ha enterado de que #EsteVirusLoParamosUnidos \n\nPor eso le pint\u00e9 un coraz\u00f3n con arco\u00edris, para que entienda que moradas, azules, naranjas, verdes o rojas #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/U4m1km3waQ", "created_at": "2020-04-08T15:28:33.000Z", "id": "1247909204242857990", "lang": "es"}, {"text": "Es hora de estar unidas, se lo debemos a la generaci\u00f3n que con su lucha democr\u00e1tica nos ha tra\u00eddo hasta la Espa\u00f1a que vivimos y que tristemente est\u00e1 pagando de manera m\u00e1s violenta las consecuencias de esta crisis.\n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/O7N6oTKfl8", "created_at": "2020-04-08T15:13:37.000Z", "id": "1247905445391433728", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Mr @hans_kluge \n\nDir Regional OMS Europa,reconoce el hero\u00edsmo de los trabajadores en primera l\u00ednea,la solidaridad de los espa\u00f1oles y la resoluci\u00f3n del Gobierno: \nMedidas audaces\nEnfoques innovadores \nDecisiones valientes\n\nLA OMS RECONOCE A ESPA\u00d1A  \n\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/nqmB3kSIHF", "created_at": "2020-04-05T21:40:57.000Z", "id": "1246915756937314306", "lang": "es"}, {"text": "El esfuerzo millonario del Gobierno de Espa\u00f1a para que el pa\u00eds avance econ\u00f3mica y socialmente lo vamos a contar simplificado y gr\u00e1fico desde @zaragozapsoe en\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb #ATuLadoPSOE \nMedidas para \n-La renuncia sea compartida \n-Tratar de no dejar a nadie atr\u00e1s\n\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/3T54u4VZOT", "created_at": "2020-04-05T19:26:34.000Z", "id": "1246881935735042050", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed hay 2 cuestiones que afloran,y no miro a nadie \ud83d\ude44Una parece que se puede resolver con el confinamiento. Falta de:\n\n\u2705 lectura\n\u2705 humildad\n\nNo necesitan receta facultativa\u2022No son incompatibles\u2022Se puede ingerir dosis por encima de las recomendadas\u2022No tienen efectos adversos", "created_at": "2020-03-29T20:50:33.000Z", "id": "1244366358118162432", "lang": "es"}, {"text": "GRACIAS a profesionales que est\u00e1n cuidando de los m\u00e1s vulnerables, nuestros ancianos, a los que #COVID19 est\u00e1 atropellando \n\nLes hemos cuidado mucho, con Estado de Bienestar y las Comunidades Aut\u00f3nomas, a los nuestros, y a los mayores que desde el resto de Europa nos escogen https://t.co/IizCiY8WkH", "created_at": "2020-03-28T17:45:36.000Z", "id": "1243957424832286721", "lang": "es"}, {"text": "Es mi amigo pero algo mucho m\u00e1s importante, el ejemplo del compromiso de nuestros sanitarios con el pa\u00eds. \n\n\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Mucha responsabilidad social, dice \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f \n\nTe vas a poner bien r\u00e1pido para que nos sigas ayudando \n\nGRACIAS SANITARIAS \n\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/62SWMtuVEb", "created_at": "2020-03-26T11:56:34.000Z", "id": "1243144813953855488", "lang": "es"}]