[{"text": "No se debe mezclar pol\u00edtica y deporte, verdad @jmrdezuribes? https://t.co/VtuWh2vrPd", "id": "1377341457997033472", "created_at": "2021-03-31T19:26:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sorpresa! https://t.co/loVF0hOckj", "id": "1377169992899129345", "created_at": "2021-03-31T08:04:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El teu partit a la @diba https://t.co/hzoJwDl9db", "id": "1376852736579371011", "created_at": "2021-03-30T11:04:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cNi de dretes ni d\u2019esquerres. Nom\u00e9s Catalunya\u201d https://t.co/bah3lKplxl", "id": "1376831704124555264", "created_at": "2021-03-30T09:40:33.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tan a prop que comparteixen pres\u00f3 https://t.co/yqByg8gltW", "id": "1376774070839164929", "created_at": "2021-03-30T05:51:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "L\u2019odi de Pilar Rahola cap a ERC \u00e9s digne d\u2019estudi. On s\u00f3n tots aquells crits a favor de la unitat? https://t.co/llob6xFje2", "id": "1376140325727649792", "created_at": "2021-03-28T11:53:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cTenir una germana a la pres\u00f3 \u00e9s dur. Aguantar al Congr\u00e9s els diputats del PSOE, Cs, PP i Vox justificar la repressi\u00f3 \u00e9s dur\u201d. Repressi\u00f3 o amnistia, de \u2066@BassaMontse\u2069 al \u2066@DiarideGirona\u2069\ud83d\udc47 https://t.co/tLmhVVcxg3", "id": "1375718251477471233", "created_at": "2021-03-27T07:56:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Document hist\u00f2ric. Com ho veus @Josgarflo? https://t.co/4MAVQqpI53", "id": "1375714450343350272", "created_at": "2021-03-27T07:40:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La unitat es practica, no es predica. Dem\u00e0 hi ha la oportunitat d\u2019investir un President independentista i d\u2019esquerres. \u00c9s urgent i el pa\u00eds ho necessita https://t.co/FIzmztxIVJ", "id": "1375119649961041936", "created_at": "2021-03-25T16:17:27.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Preguntem al ministre de cultura si l\u2019Estat espanyol pensa complir les recomanacions de l\u2019@ANUE_ONU en el sentit de prohibir la participaci\u00f3 i l\u2019assist\u00e8ncia de menors de 18 anys a espectacles taurins. Preguntem oralment dues vegades i cap resposta. Preguntarem per escrit\ud83d\udc47 https://t.co/2Lgr08Cxkj", "id": "1375019039207088128", "created_at": "2021-03-25T09:37:40.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Optimisme https://t.co/r8Z1ZhPGZz", "id": "1374795185217998850", "created_at": "2021-03-24T18:48:09.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Ajudem els companys de @NoalaMatSelva. Fem al.legacions en massa en contra de la MAT\ud83d\udc47 https://t.co/XFInit5ho9", "id": "1374704844771065857", "created_at": "2021-03-24T12:49:10.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui jutgen al company diputat @NUET, per haver perm\u00e8s els debats de les lleis de desconnexi\u00f3 quan era membre de la Mesa del @parlamentcat. Aquesta \u00e9s la democr\u00e0cia plena de la que presumeixen els socialistes. Al teu costat! https://t.co/fyOU7rCGD7", "id": "1374656705368371208", "created_at": "2021-03-24T09:37:53.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui el @Congreso_Es ha aprovat, a proposta nostra, instar el govern espanyol a rebaixar l\u2019IVA del sector de la perruqueria i est\u00e8tica del 21% al 10%. La crisi econ\u00f2mica que patim ha posat el sector, format majorit\u00e0riament per aut\u00f2noms i pimes, en una situaci\u00f3 molt delicada\ud83d\udc47 https://t.co/VfqqeLC8zF", "id": "1374384431511707648", "created_at": "2021-03-23T15:35:57.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hi serem, company. Al teu costat! https://t.co/jobjCX51ra", "id": "1374112455547314178", "created_at": "2021-03-22T21:35:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La que has liat @nuet... https://t.co/b9hxsjKfHb", "id": "1373966011276398593", "created_at": "2021-03-22T11:53:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dem\u00e0 el grup d\u2019@Esquerra_ERC defensarem una PNL en la comissi\u00f3 d\u2019Hisenda per tal que es rebaixi l\u2019IVA del sector de les perruqueries al 10%, tal i com estava abans de l\u2019augment que en el seu moment va aplicar el PP https://t.co/HLze0aMebl", "id": "1373927164916211713", "created_at": "2021-03-22T09:18:57.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hem passat de russos a cubans. Asss\u00facar! https://t.co/OjsjPzZTBI", "id": "1373914121972895745", "created_at": "2021-03-22T08:27:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Diem no a la discriminaci\u00f3 racial. Antifeixistes sempre! #alcostatdelagent https://t.co/hL1jEXjMod", "id": "1373573591044927491", "created_at": "2021-03-21T09:53:58.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "90 anys al servei del pa\u00eds i la seva gent. Per molts anys! La lluita continua! https://t.co/ki9m1oCm6z", "id": "1372838175660511233", "created_at": "2021-03-19T09:11:41.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cMargall, qui t\u2019ha vist i qui et veu. Ets una deshonra pels teus pares. No far\u00e0s mai res a la vida\u201d https://t.co/QKynPlf5X5", "id": "1372621350381228039", "created_at": "2021-03-18T18:50:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Les clavegueres de l\u2019Estat a tot drap i els mitjans de comunicaci\u00f3 de Madrid callant. I els de Catalunya tamb\u00e9. Molt indicatiu tot plegat. Gr\u00e0cies @gabrielrufian\ud83d\udc47 https://t.co/iEx0O1df3e", "id": "1372486719816220674", "created_at": "2021-03-18T09:55:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Val molt la pena\ud83d\udc47 https://t.co/pCzWagGIfc", "id": "1372444496089219078", "created_at": "2021-03-18T07:07:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Sens dubte ser\u00e0 el millor que et passar\u00e0 a la vida. Disfruta cada un dels moments de les setmanes que venen @_Sara_Gonzalez_. \u201cPer ra\u00f3 de vida\u201d https://t.co/ttAYTxUGzY", "id": "1372435422958256135", "created_at": "2021-03-18T06:31:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Un diputat del PP https://t.co/tnxkANivpx", "id": "1372114769696731140", "created_at": "2021-03-17T09:17:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Els nens i nenes a partir de 6 anys porten mascareta tot el dia, fins i tot al pati. Nom\u00e9s se la treuen per esmorzar i dinar. https://t.co/m3bP1FI6jP", "id": "1372112633730629632", "created_at": "2021-03-17T09:08:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Un honor avalar el company i amic @lluisbarnes, cap de llista i portaveu d\u2019@ERCRiudellots, per fer-se militant d\u2019@Esquerra_ERC. Ja fa mesos que est\u00e0 comprom\u00e8s amb el projecte republic\u00e0 i ara fa un pas m\u00e9s. Benvingut Llu\u00eds! Ser\u00e0s un gran alcalde de Riudellots! https://t.co/ViIjC2JEtf", "id": "1371867822947770371", "created_at": "2021-03-16T16:55:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Debatem sobre la necessitat d\u2019una nova llei de mecenatge i defensem que calen m\u00e9s recursos p\u00fablics destinats a cultura, ci\u00e8ncia, investigaci\u00f3, innovaci\u00f3 i esports. Mecenatge s\u00ed, per\u00f2 tamb\u00e9 m\u00e9s recursos p\u00fablics, acabant amb el frau fiscal i que pagui m\u00e9s qui m\u00e9s t\u00e9 @Esquerra_ERC https://t.co/xAJeaWaki4", "id": "1371856074970705923", "created_at": "2021-03-16T16:09:10.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Que es faci militant. Llavors podr\u00e0 escollir els candidats https://t.co/MoxWqlim6g", "id": "1371487430289846273", "created_at": "2021-03-15T15:44:19.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Potser el fet d\u2019haver tret nom\u00e9s 8 diputats tamb\u00e9 hi fa https://t.co/ToxwwmqoFG", "id": "1371414881380012034", "created_at": "2021-03-15T10:56:02.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Menys l\u2019espanyola que l\u2019imposen a garrotades i pres\u00f3. I ell i els seus aplaudeixen https://t.co/wxvFBbCBib", "id": "1370740940860764167", "created_at": "2021-03-13T14:18:02.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/cusTZbMGQv", "id": "1370415673197920269", "created_at": "2021-03-12T16:45:32.000Z", "lang": "und"}, {"text": "El independentismo fractura la sociedad y rompe las fam\u00edlias https://t.co/wlW3CTTwCI", "id": "1370354451970723842", "created_at": "2021-03-12T12:42:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "L\u2019\u201dEfecto Illa\u201d ha donat com a resultat la vicepresid\u00e8ncia segona del Parlament. Res m\u00e9s. En\u00e8ssim frac\u00e0s de l\u2019unionisme per guanyar a l\u2019independentisme", "id": "1370331002120384518", "created_at": "2021-03-12T11:09:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Acostumo a dir Anna Caula b\u00e9\ud83d\ude09 https://t.co/b1ZY5egumA", "id": "1370326430085746688", "created_at": "2021-03-12T10:50:55.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Benvinguda a casa @MeritxellSerret! Molt contents de tenir-te entre nosaltres per continuar la lluita! \ud83d\udcf8 @caroltelechea https://t.co/82E2FltIKT", "id": "1369986983368527873", "created_at": "2021-03-11T12:22:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Estem davant el Tribunal Suprem acompanyant a la diputada @MeritxellSerret https://t.co/68BL2Wcy8I", "id": "1369952728798134278", "created_at": "2021-03-11T10:05:57.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Benvinguda @MeritxellSerret! https://t.co/bBxnh25HjE", "id": "1369948207665537024", "created_at": "2021-03-11T09:47:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "A Catalunya es podia votar perqu\u00e8 ens podien guanyar. A Madrid no perqu\u00e8 poden perdre. Quins filibusters! https://t.co/Sdsg87DCHR", "id": "1369947191926743042", "created_at": "2021-03-11T09:43:57.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Doncs resulta que la inestabilitat no \u00e9s cosa dels partits independentistes, sin\u00f3 de la guerra civil interna de la dreta espanyola i una esquerra incapa\u00e7 de construir alternatives. A nosaltres ens toca fer govern i continuar endavant", "id": "1369908561820651520", "created_at": "2021-03-11T07:10:27.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Independ\u00e8ncia i socialisme https://t.co/XjAi5zN4Gt", "id": "1369772254096195587", "created_at": "2021-03-10T22:08:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui els tornen a tancar perqu\u00e8 els tenen molta por. Perqu\u00e8 estem a punt de tornar a liderar el Govern de la Generalitat despr\u00e9s de 80 anys i aix\u00f2 els fa p\u00e0nic. I ens necessitem a tots. Tu tamb\u00e9 pots ajudar. Fes-te militant d\u2019\u2066@Esquerra_ERC\u2069 #joerc https://t.co/Sfhc89mvuX", "id": "1369590910535819265", "created_at": "2021-03-10T10:08:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "For\u00e7a Oriol. Els guanyarem una i altra vegada. A m\u00e9s repressi\u00f3 m\u00e9s els guanyarem. Cuideu-vos molt https://t.co/N93I8cqYNu", "id": "1369338533983510534", "created_at": "2021-03-09T17:25:22.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Et perd el sectarisme, Eul\u00e0lia. I \u00e9s una ll\u00e0stima perqu\u00e8 desde les entitats haurieu de treballar per la transversalitat del moviment independentista https://t.co/9FZUEn50mk https://t.co/28dp8yXilu", "id": "1369295256429211656", "created_at": "2021-03-09T14:33:24.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "M\u00edtica s\u00e8rie https://t.co/rGIb66fyOn", "id": "1369247728862191621", "created_at": "2021-03-09T11:24:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "S\u00ed, s\u00f3n presos pol\u00edtics. I s\u00ed, \u00e9s venjan\u00e7a. https://t.co/jLZShMGawm", "id": "1369245351358705666", "created_at": "2021-03-09T11:15:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tot el suport President @KRLS i consellers @toni_comin i @ClaraPonsati. La lluita des de l\u2019exili pol\u00edtic \u00e9s m\u00e9s necess\u00e0ria que mai per denunciar la persecuci\u00f3 pol\u00edtica de la just\u00edcia espanyola i la seva obsessi\u00f3 amb l\u2019independentisme https://t.co/7PMUtR0FAf", "id": "1369198899953602560", "created_at": "2021-03-09T08:10:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/ANUwGk8BBA", "id": "1368873336101605377", "created_at": "2021-03-08T10:36:50.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Sou molt grans @unigirona! Felicitats campiones! https://t.co/n8o25DQRgK", "id": "1368643523919163395", "created_at": "2021-03-07T19:23:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Felicitats @adelmechaal! Gran carrera! #baixempord\u00e0power @CMechaal https://t.co/yS7HqknMHE", "id": "1368612919815122948", "created_at": "2021-03-07T17:22:02.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Van der Poel, far\u00e0 hist\u00f2ria en el ciclisme\ud83d\udc47 https://t.co/N1EXz4rcvd", "id": "1368254077646299148", "created_at": "2021-03-06T17:36:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Quina sort https://t.co/2NmJJ7BiUl", "id": "1368150291481264134", "created_at": "2021-03-06T10:43:43.000Z", "lang": "pt"}]