[{"text": "El Gobierno y CCAA, excepto Madrid...\n\nY as\u00ed cualquier titular que leas. \n\n#exceptomadrid \n\n https://t.co/9c3IibdxQ8 v\u00eda @europapress", "id": "1376643166254817280", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:11:22.000Z"}, {"text": "Pues Toni Cant\u00f3, se ha decidido por el PP de Ayuso en lugar de volver a actuar, como dijo. \n\nMe alivia. Viendo lo que ha hecho con UPyD y con Ciudadanos, me daba miedo que acabara con el teatro tambi\u00e9n. Mucho mejor en el PP\n\n#tonicanto #salvemoselteatro #MadridOAyuso", "id": "1374797720863522821", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:58:13.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed os dejo mi art\u00edculo de opini\u00f3n en @epmediterraneo \n\nSocialismo y Libertad\n\nhttps://t.co/DM1wxZJqg2", "id": "1373585512775217164", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T10:41:20.000Z"}, {"text": "Madrid recurre el cierre perimetral para que los madrile\u00f1os puedan salir. \n\nMadrid pide ayuda a la delegaci\u00f3n de gobierno pata controlar la posible afluencia masiva (de madrile\u00f1os) a los pueblos de la Sierra.\n\nEl gobierno de Madrid es un descontrol y una broma de mal gusto.", "id": "1371193840472887296", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T20:17:41.000Z"}, {"text": "No todas las hero\u00ednas llevan capa\n\n#Imprescindibles https://t.co/k0WGubfjMp", "id": "1367879034311503876", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T16:45:50.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a est\u00e1 entre los 20 pa\u00edses l\u00edderes en la transici\u00f3n hacia un futuro m\u00e1s verde seg\u00fan un estudio del MIT. \n\nThe Green Future Index | MIT Technology Review https://t.co/Mox8IHTYlP", "id": "1360136555873107972", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T07:59:59.000Z"}, {"text": "Cuando uno ya no puede distinguir entre la cuenta oficial y la cuenta fake de una presidenta auton\u00f3mica... https://t.co/jK5JlezgbO", "id": "1357284182016327682", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:05:40.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana el precio mayorista de la electricidad estar\u00e1 en una media de 4,19\u20ac/MWh.\n\nEste es el  efecto de las energ\u00edas #renovables sobre el sistema el\u00e9ctrico en Espa\u00f1a https://t.co/5kOqyfLbDG", "id": "1355163823636885504", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T14:40:07.000Z"}, {"text": "Que dice @JuanMa_Moreno que no est\u00e1 de acuerdo con algunas declaraciones que ha hecho @miqueliceta en el pasado. \n\nNormal, Juanma, normal.\n\nPero comparar su opini\u00f3n con el negacionismo es tener muy poco respeto", "id": "1354414260219236354", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T13:01:38.000Z"}, {"text": "La precarizaci\u00f3n del empleo que defiende el cofundador de @Glovo_ES es intolerable. \n\nEso no es flexibilidad laboral. La palabra que est\u00e1 buscando es otra. https://t.co/cQXofRt54e", "id": "1354147737827233792", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T19:22:34.000Z"}, {"text": "Un ejemplo para todos https://t.co/OsFo06fre3", "id": "1354136278636355586", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T18:37:02.000Z"}, {"text": "Muy cristiano por su parte https://t.co/llDPfavxLN", "id": "1353783242772672512", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T19:14:11.000Z"}, {"text": "Llevamos unos d\u00edas oyendo noticias sobre negacionistas. Que si una manifestaci\u00f3n sin mascarillas, que si uno entra a increpar a los sanitarios de un centro de salud...\n\n\u00bfPero #negacionistas de qu\u00e9?\n\n\u00bfSe acaban de despertar despu\u00e9s de un a\u00f1o en coma o algo?", "id": "1353728706297147392", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T15:37:29.000Z"}, {"text": "Trump ha sido siempre un peligro para la democracia. Muchos a ambos lados del Atl\u00e1ntico nunca han querido aceptar esta realidad. Espero que ahora lo entiendan (los que no est\u00e9n aplaudiendo, que los hay, y los conocemos todos)", "id": "1346918315843870723", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:35:25.000Z"}, {"text": "Hoy hemos aprobado la Ley de #Eutanasia en el @Congreso_Es. Tan solo se ha opuesto la derecha reaccionaria. \n\nEsos mismos que a medida que pasan los a\u00f1os van adoptando los derechos por los que otros luchamos y ellos acaban asumiendo. No importa, cuando lleguen, ser\u00e1n bienvenidos https://t.co/pdkjDR4FAW", "id": "1339608842947223552", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T16:30:11.000Z"}, {"text": "Lo bueno de @IdiazAyuso es que es de gatillo f\u00e1cil y dice lo que piensa sin pensarlo demasiado. \n\nEso es lo que piensa la derecha de La Corona. Que est\u00e1n m\u00e1s all\u00e1 del bien y del mal. \n\nNinguna instituci\u00f3n de este pa\u00eds puede ser ajena a la \u00e9tica. Y menos \u201cpor la gracia de Dios\u201d https://t.co/Nw8KSmr8P9", "id": "1337016370341572611", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T12:48:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddf3Hoy el @Congreso_Es ha aprobado los #PGE2021 sacando a Espa\u00f1a de un bloqueo en el que llev\u00e1bamos m\u00e1s de 2 a\u00f1os con los presupuestos prorrogados de 2018.\n\n\ud83d\udc49Unos presupuestos progresistas y sociales para que este pa\u00eds pueda seguir avanzando.\n\n\ud83c\udfdb@gpscongreso #PGEDePais2021", "id": "1334478899821109248", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:45:37.000Z"}, {"text": "Estos presupuestos mandan un mensaje muy importante a esos que alzaron su voz para proteger su planeta, a aquellos que tuvieron que hacer la mochila a otras patrias: \n\n\ud83d\udc49 A esos j\u00f3venes les decimos: \"Os hemos escuchado\"\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @evapatriciab https://t.co/rGhsoMSiQ3", "id": "1334114726108934145", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T12:38:32.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f La LOMLOE:\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fBlinda la igualdad de oportunidades.\n\ud83e\udd1dNo deja a nadie atr\u00e1s.\n\u274cTermina con la segregaci\u00f3n.\n\ud83d\udde3\ufe0fGarantiza la plena competencia de los alumnos en castellano y en las lenguas cooficiales.\n\ud83c\udfebGarantiza la libertad educativa.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo", "id": "1329341837308547082", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:32:46.000Z"}, {"text": "\u274c La LOMCE (la famosa ley Wert) naci\u00f3 envuelta en la pol\u00e9mica y el desacuerdo.\n\n\ud83c\udf92La LOMLOE refuerza la educaci\u00f3n p\u00fablica que tantos recortes sufri\u00f3 con los gobiernos de la derecha.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo", "id": "1329341434948952066", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:31:10.000Z"}, {"text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 son necesarios porque:\n \n\u2705 Son palanca para la transformaci\u00f3n del pa\u00eds.\n\u2705 Son un revulsivo para el Estado del Bienestar.\n\u2705 Son veh\u00edculo para canalizar los Fondos de la UE.\n\u2705 Son la base para un nuevo contrato social.\n\n\ud83c\udf39 @mjmonteroc https://t.co/uCUSgpAuUo", "id": "1326487069745700867", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:28:57.000Z"}, {"text": "Estos son unos presupuestos imprescindibles para la provincia de Castell\u00f3n y para Espa\u00f1a. \n\nUnos #PGEDePa\u00eds2021 extraordinarios para tiempos extraordinarios \n\n@gpscongreso https://t.co/L8yn8EhHrB", "id": "1326466661545897985", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:07:51.000Z"}, {"text": "Hoy hemos aprobado la ley de comercio de derechos de emisiones de gases de efecto invernadero en la comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica en el Congreso. \n\nSeguimos avanzando en la lucha contra el #CambioClimatico https://t.co/AtXFddZahR", "id": "1326131657867456519", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T11:56:40.000Z"}, {"text": "soraidh, a dhuine mh\u00f2ir\n\nSean Connery: James Bond actor dies aged 90 - BBC News https://t.co/lXkQJagCsM", "id": "1322525887670243328", "lang": "en", "created_at": "2020-10-31T13:08:37.000Z"}, {"text": "Gesti\u00f3n de primer nivel.\n\nSigue poniendo en peligro las vidas de madrile\u00f1os y espa\u00f1oles. Eso si, el negocio que no decaiga. \n\nEl nuevo hospital de pandemias promovido por Ayuso acumula un sobrecoste de m\u00e1s de 46 millones de euros https://t.co/4futDI7yLa", "id": "1322173946549198854", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T13:50:08.000Z"}, {"text": "Ortega Smith: \"Yo no condeno expresamente el franquismo\"\n\nClaro, claro. \u00bfComo vas a condenar los actos de un dictador genocida?\n\nEsto es lo que hay. Para que algunos vayan abriendo los ojos y vean lo que es Vox. \n https://t.co/TSsMAmS0g2", "id": "1320320584048386049", "lang": "es", "created_at": "2020-10-25T11:05:32.000Z"}, {"text": "\u00bfSON NUESTROS HIJOS? | el taqu\u00edgrafo https://t.co/y5JJQmGYQm", "id": "1319595807855775746", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T11:05:32.000Z"}, {"text": "Moci\u00f3n de Censura\n\n52 a favor (solo Vox)\n298 en contra (todos los dem\u00e1s)\n\nSe\u00f1or\u00edas de @vox_es, no pasar\u00e1n \n\n#EspanaGanaPierdeVox", "id": "1319250794575790080", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T12:14:34.000Z"}, {"text": "\"Para Vox, el gobierno actual es mucho peor que todos los gobiernos del dictador Franco. Que se inclin\u00f3 ante Hitler, que persigui\u00f3 y encarcel\u00f3 a miles de espa\u00f1oles y que proscribi\u00f3 la libertad de expresi\u00f3n y prensa\"\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/SpbKn9OGmW", "id": "1318876695835836419", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T11:28:02.000Z"}, {"text": "Todos los diputados escuchan con respeto los postulados de VOX. Todos los t\u00f3picos, tergiversaciones, falacias y manipulaciones a las que ya nos tienen acostumbrados. Por supuesto, cuando les repliquen, gritar\u00e1n y patalear\u00e1n. \n\nTambi\u00e9n nos tienen acostumbrados\n\n#EspanaPuedeConVox", "id": "1318856320422903810", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T10:07:04.000Z"}, {"text": "La IEA acepta finalmente que la energ\u00eda solar es \u201cla m\u00e1s barata de la historia\u201d.\n\nEs el camino a seguir, y en Espa\u00f1a mucho m\u00e1s que en cualquier otro sitio.\n\nEl PNIEC y la Ley de Cambio Clim\u00e1tico y Transici\u00f3n Energ\u00e9tica nos impulsar\u00e1n en esa direcci\u00f3n.\n https://t.co/zVoq3PjE5g", "id": "1316654671537332224", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T08:18:30.000Z"}, {"text": "Una de las intervenciones mas vergonzantes que recuerdo desde la tribuna del Congreso, protagonizada por el diputado de Vox, Steegman.\n\nA mi se me caer\u00eda la cara de verg\u00fcenza. \nParece que \u00e9l no tiene.\n\nEso si, muy aplaudido por los suyos, fans de su club de la comedia sin gracia.", "id": "1316651662107455489", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T08:06:33.000Z"}, {"text": "Portavoces del @gpscongreso em Transicion Ecol\u00f3gica nos hemos reunido con @AOP_es para hablar de la ley de #CambioClimatico que hoy a finalizado su plazo de enmiendas en el @Congreso_Es https://t.co/pC7uCgYBOo", "id": "1316420971167985665", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T16:49:52.000Z"}, {"text": "Ayer lo vend\u00eda como una victoria. Hoy ya no le vale. \n\nLos madrile\u00f1os no se merecen tener un gobierno as\u00ed.  https://t.co/JRMD8L4lvm", "id": "1311330185996840960", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T15:40:54.000Z"}, {"text": "En esto pierde el tiempo el ayuntamiento de Madrid. \n\nPues Indalecio Prieto y Largo Caballero estar\u00edan encantados de desaparecer del callejero de Madrid si eso sirviera para borrar de este pa\u00eds la sombra del Franquismo que a\u00fan permanece. \n\n#antifascistas  https://t.co/vh5gLRwVCZ", "id": "1311009651820036096", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T18:27:13.000Z"}, {"text": "Casado: \"A Felipe VI lo votamos los espa\u00f1oles, a Garz\u00f3n y a Iglesias no\"\n\nEmpieza a ponernos dif\u00edcil saber cuando habla en serio y cuando se est\u00e1 quedando con nosotros...\n https://t.co/NIaRWfWugj", "id": "1310506321230393345", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T09:07:09.000Z"}, {"text": "Hoy he asistido a la apertura del curso universitario de la @UJIuniversitat en el #paraninf.\n\nM\u00e1s que nunca la ciencia y la investigaci\u00f3n se demuestran imprescindibles para nuestra sociedad. \n\n#SomUJI30 https://t.co/CsbEab0f74", "id": "1309557950504144896", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T18:18:40.000Z"}, {"text": "\u201cFacebook amenaza con dejar de dar servicio en la UE si se le proh\u00edbe enviar datos de los usuarios a EEUU\u201d\n\n#tantapazllevescomodescansodejas\n https://t.co/lKcTbfjvRo", "id": "1308113183161319425", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T18:37:41.000Z"}, {"text": "Los miembros de la comisi\u00f3n de transici\u00f3n ecol\u00f3gica del @gpscongreso hemos mantenido una reuni\u00f3n con @sedigas para hablar del proyecto de ley de cambio clim\u00e1tico y transici\u00f3n energ\u00e9tica. #PLCCyTE #CambioClim\u00e1tico https://t.co/u2g0smi9mk", "id": "1307974329561423873", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T09:25:55.000Z"}, {"text": "Pues parece que s\u00ed que hay ensa\u00f1amiento y campa\u00f1a de desprestigio con Madrid. \n\nSu gobierno, con Ayuso a la cabeza, se est\u00e1 ensa\u00f1ando con Madrid y los madrile\u00f1os. Y por extensi\u00f3n, con el resto del pa\u00eds por la influencia que Madrid tiene con el resto de Espa\u00f1a.", "id": "1306491336510582785", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T07:13:02.000Z"}, {"text": "Que placer es escuchar a @FernandoVallada , del @CSIC en la comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica \npor la ley de #CambioClimatico \n\nEscalofr\u00edos y optimismo a partes iguales. \n\nLa pol\u00edtica debe escuchar m\u00e1s a quienes realmente saben de un tema para entender a lo que nos  enfrentamos", "id": "1303261729678405633", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T09:19:44.000Z"}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy, un 18 de agosto de 1936 el fascismo call\u00f3 su voz. Y eso solo la hizo m\u00e1s fuerte y eterna. \n\n\u201c\nMuerto cay\u00f3 Federico \n\u2014sangre en la frente y plomo en las entra\u00f1as\u2014 \n... Que fue en Granada el crimen \nsabed \u2014\u00a1pobre Granada!\u2014, en su Granada.\n\u201c\n\n#LorcaVive", "id": "1295750093388349440", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T15:51:10.000Z"}, {"text": "Carmen Barrero\nMartina Barroso\nBlanca Brisac\nPilar Bueno\nJulia Conesa\nAdelina Garc\u00eda\nElena Gil\nVirtudes Gonz\u00e1lez\nAna L\u00f3pez\nJoaquina L\u00f3pez\nDionisia Manzanero\nVictoria Mu\u00f1oz\nLuisa Rodr\u00edguez\n\nQue sus nombres no se borren de la historia \n\n13\ud83c\udf39 \n\n#TreceRosas", "id": "1291348907289698308", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T12:22:26.000Z"}, {"text": "El em\u00e9rito abandona el pa\u00eds. Supongo que a uno sin tratado de extradici\u00f3n con Espa\u00f1a. \n\nMe da verg\u00fcenza. La Corona deber\u00eda estar igualmente avergonzada. \n\n#RepublicaYa", "id": "1290386304170172418", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T20:37:23.000Z"}, {"text": "Solo le ha faltado a\u00f1adir a Bill Gates y los microchips de las vacunas... https://t.co/06bICdqmul", "id": "1288441888580734976", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T11:50:58.000Z"}, {"text": "La \u201cfrugalidad\u201d de Holanda. Cuando uno se come lo de los dem\u00e1s, puede alardear de ser frugal con su propia despensa\n\nNetflix 'ingresa' 5.555 millones en Holanda y en Espa\u00f1a, 540.000 euros - https://t.co/wlfeap7i93 https://t.co/F8asraNgaW", "id": "1288386690734870529", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:11:38.000Z"}, {"text": "Ayuso es el ep\u00edtome del \u201ctarde y mal\u201d", "id": "1288365050156265473", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T06:45:39.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a puede liderar la investigaci\u00f3n en hidr\u00f3geno verde. \n\n\u201cPedro Duque garantiza el apoyo a la iniciativa europea sobre hidr\u00f3geno verde, reforzado por el liderazgo de Espa\u00f1a en energ\u00edas renovables\u201d\n\nhttps://t.co/cCBe4OcbkG", "id": "1286304052431785984", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T14:15:59.000Z"}, {"text": "Diputados del @gpscongreso de la comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica nos hemos reunido con @GreenwardP para hablar de palancas de activaci\u00f3n para la rehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica de edificios. \n\nUna clave importante para la mejora en la eficiencia energ\u00e9tica. https://t.co/hgwI55ATpg", "id": "1286246086462627842", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T10:25:38.000Z"}, {"text": "Tal vez podr\u00edamos empezar por reformas para evitar que Holanda nos cueste a los europeos 20.000 millones de Euros por su dumping fiscal. \n\n https://t.co/hd63sLbj6Z", "id": "1284390426586296320", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T07:31:55.000Z"}, {"text": "Os dejo aqu\u00ed mi primera intervenci\u00f3n por el @gpscongreso en el Pleno del @Congreso_Es defendiendo la aceleraci\u00f3n de la Transici\u00f3n Energ\u00e9tica, para potenciar la adopci\u00f3n de energ\u00edas renovables en nuestro pa\u00eds de forma justa y sostenible:\n\nhttps://t.co/ToP5tG4ipD", "id": "1283392047295143937", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T13:24:43.000Z"}, {"text": "La ley de cambio clim\u00e1tico es vital para nuestro pa\u00eds. \n\nHoy ha superado su primer tr\u00e1mite parlamentario con una mayor\u00eda abrumadora rechazando la enmienda a la totalidad e Vox. \n\nEste es el camino https://t.co/O1v5DByrh2", "id": "1283101569563664384", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T18:10:27.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de los diputad@s socialistas de la comisi\u00f3n de transici\u00f3n ecol\u00f3gica y reto demogr\u00e1fico  con @iberdrola para tratar el Proyecto de ley de #CambioClim\u00e1tico https://t.co/daPoNyJivt", "id": "1280464041543110656", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T11:29:52.000Z"}, {"text": "Mucho cuidado con el fuego https://t.co/SbXoMTidtp", "id": "1280195762249441283", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T17:43:49.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de diputad@as socialistas de la comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecologica del @Congreso_Es con @Naturgy para hablar del proyecto de ley de #CambioClimatico https://t.co/LTTLqkTL8e", "id": "1280159441518768129", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T15:19:29.000Z"}, {"text": "Hay que calentar m\u00e1s antes de salir al campo https://t.co/qrzLQTFmgv", "id": "1278079291008471040", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T21:33:43.000Z"}, {"text": "\u201cLa formaci\u00f3n de derecha dura\u201d... \n#repiteconmigo ULTRADERECHA https://t.co/GhIujA2dSM", "id": "1277966362590117892", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:04:58.000Z"}, {"text": "Con @aeeolica hablando de #eolica #renovables #CambioClimatico y compartiendo su visi\u00f3n de c\u00f3mo debe ser el futuro de #energia y el relanzamiento de la econom\u00eda en Espa\u00f1a https://t.co/US8X4bEtHt", "id": "1277540764231270403", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T09:53:48.000Z"}, {"text": "Garamendi (CEOE) avisa que con las nuevas condiciones del teletrabajo las empresas pueden \"contratar en Portugal\" -\n\nNo es muy distinto a lo que ya hacen algunas empresas. Pero esta bien o\u00edr la amenaza directamente de la CEOE, para que no queden dudas https://t.co/Puyn6yU1Eh", "id": "1276791955993833472", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T08:18:18.000Z"}]