[{"text": "En Espa\u00f1a las ayudas directas a las empresas todav\u00eda est\u00e1n de camino, pero no es la \u00fanica diferencia. En otros pa\u00edses europeos ya est\u00e1n operativas desde hace meses y a una escala muy superior a la nuestra. #SalvemosAlTurismo https://t.co/Gv5SNRjXvv", "lang": "es", "id": "1377570271373234176", "created_at": "2021-04-01T10:35:21.000Z"}, {"text": "#MarlaskaDimision https://t.co/tM5rJzQ5Vc", "lang": "und", "id": "1377294718518882306", "created_at": "2021-03-31T16:20:24.000Z"}, {"text": "El sector tur\u00edstico arremete contra la mascarilla obligatoria: \u201cVan a convertir las playas en hospitales de campa\u00f1a\u201d | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/kb1kqbQLOz", "lang": "es", "id": "1377248925808259080", "created_at": "2021-03-31T13:18:26.000Z"}, {"text": "\u00bfA qu\u00e9 hora dimite Marlaska? https://t.co/iiqc4tP6gd", "lang": "es", "id": "1377156177025359874", "created_at": "2021-03-31T07:09:53.000Z"}, {"text": "Hablar de fotoperiodismo y Alicante tiene nombre propio, Perfecto Arjones, hoy nos ha dejado el que fuera fot\u00f3grafo de @informacion_es entre 1964 y 1986, cuanta historia de nuestra provincia a trav\u00e9s de su objetivo. DEP Cholas. https://t.co/YTZBBdXhSB", "lang": "es", "id": "1376945422695026691", "created_at": "2021-03-30T17:12:25.000Z"}, {"text": "O sea, que puedo ir a Barcelona si es para coger un avi\u00f3n para ir a Roma, pero desde Alicante a Madrid para ver a mi familia no, todo muy coherente.  https://t.co/x0mW30cgPS", "lang": "es", "id": "1376929289573171201", "created_at": "2021-03-30T16:08:19.000Z"}, {"text": "Ped\u00edrselo a Pablo y a Irene que al parece no les han ido mal las cosas. https://t.co/31KQeJ9Jfl", "lang": "es", "id": "1376928804929671171", "created_at": "2021-03-30T16:06:23.000Z"}, {"text": "Iglesias ya no est\u00e1 en el Gobierno pero Podemos sigue formando parte del mismo y adem\u00e1s nos ha colocado al secretario general del partido comunista dentro.\nPol\u00edticas del pasado para dise\u00f1ar nuestro futuro.", "lang": "es", "id": "1376913085315829760", "created_at": "2021-03-30T15:03:56.000Z"}, {"text": "Y yo tantos a\u00f1os trabajando en Madrid y sin conocer su playa!!!\nSois tremendos @tve_tve!!! https://t.co/ckfFdiuv8A", "lang": "es", "id": "1376820185328451585", "created_at": "2021-03-30T08:54:46.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 opinas \u2066@ximopuig\u2069? https://t.co/uF1I3KvKbh", "lang": "es", "id": "1376818118497083394", "created_at": "2021-03-30T08:46:34.000Z"}, {"text": "Lo hemos dicho en reiteradas ocasiones y nos reafirmamos, la LOMLOE ataca la libertad de las familias.\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/sGmZr3CjBd", "lang": "es", "id": "1376571314379616258", "created_at": "2021-03-29T16:25:51.000Z"}, {"text": "Ya me extra\u00f1aba a mi que @IdiazAyuso no tuviera nada que ver... https://t.co/7zVI28L102", "lang": "es", "id": "1376568813521621000", "created_at": "2021-03-29T16:15:55.000Z"}, {"text": "https://t.co/gMfQjbjog0", "lang": "und", "id": "1376487842222907398", "created_at": "2021-03-29T10:54:10.000Z"}, {"text": "Dec\u00edan que no iban a dejar a nadie atr\u00e1s y lo que no van a dejar es a nadie en pie. https://t.co/ZwyUwO1TWJ", "lang": "es", "id": "1376479688219111426", "created_at": "2021-03-29T10:21:46.000Z"}, {"text": "Un buen plan para la Semana Santa\ud83d\udc47\ud83c\udffc#ConoceAlicante https://t.co/jP4YJJrPhy", "lang": "es", "id": "1376475204067680261", "created_at": "2021-03-29T10:03:56.000Z"}, {"text": "Ximo Puig centrado en sus prioridades.\nT\u00fa, aut\u00f3nomo, hostelero, hotelero, agente de viajes, comerciante etc etc etc, sigue esperando... https://t.co/4gv5BlVAOI", "lang": "es", "id": "1376451570154549248", "created_at": "2021-03-29T08:30:02.000Z"}, {"text": "Siempre tarde https://t.co/joVLP9JgGu", "lang": "es", "id": "1375750363337388032", "created_at": "2021-03-27T10:03:41.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd14 https://t.co/W3gnLwZ5sW", "lang": "und", "id": "1375737525592059908", "created_at": "2021-03-27T09:12:40.000Z"}, {"text": "Another day in paradise\ud83d\ude0d. Buenos d\u00edas.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #BenidormTeEspera https://t.co/RqXtHE5fBZ", "lang": "es", "id": "1375710696705568770", "created_at": "2021-03-27T07:26:04.000Z"}, {"text": "https://t.co/wKnvLs2Kdx", "lang": "und", "id": "1375570993352179715", "created_at": "2021-03-26T22:10:56.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana he tenido la gran suerte de visitar @PLD_Space, empresa alicantina dedicada a la construcci\u00f3n de cohetes espaciales para proporcionar servicios de acceso comercial orbitales y suborbitales, dedicados a peque\u00f1as cargas \u00fatiles y sat\u00e9lites peque\u00f1os. Orgullo alicantino!!! https://t.co/7fM0dB6Co8", "lang": "es", "id": "1375484785112547332", "created_at": "2021-03-26T16:28:22.000Z"}, {"text": "El Gobierno pretende una subida de las tasas a\u00e9reas, una medida inoportuna y que afectar\u00eda a la competitividad tur\u00edstica frente a nuestros competidores, desde el \u2066@GPPopular\u2069 planteamos todo lo contrario\ud83d\udc47 https://t.co/PgggFgU8fs", "lang": "es", "id": "1375414326115377152", "created_at": "2021-03-26T11:48:23.000Z"}, {"text": "\u00bfEncima presumiendo? Dime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 de lo que careces... \nComo valenciano me averg\u00fcenzo enormemente del presidente que tenemos.  https://t.co/HscoDRgVwe", "lang": "es", "id": "1375355955026726912", "created_at": "2021-03-26T07:56:27.000Z"}, {"text": "El \u2066@populares\u2069 lanza una PNL ante la posible subida de tasas de Aena. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@alicantepp\u2069  https://t.co/2GeIe4zY4l", "lang": "es", "id": "1375354981126144003", "created_at": "2021-03-26T07:52:35.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, no solo son malos gestores y malos pol\u00edticos, son malas personas\ud83d\udc47 https://t.co/j29MjBlmiE", "lang": "es", "id": "1375354527394697216", "created_at": "2021-03-26T07:50:46.000Z"}, {"text": "Enhorabuena al empresario benidormense y amigo @jgarciacuenca, desde hoy nuevo Presidente del @ithotelero, que toma el relevo a otro buen amigo, Juan Molas, tras 12 a\u00f1os al frente. Mucha suerte Javier!!! https://t.co/e5SAIdKZ3g", "lang": "es", "id": "1375084148348575750", "created_at": "2021-03-25T13:56:23.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 grande eres Andrea!!! https://t.co/tbGMjFFhDY", "lang": "es", "id": "1375055885857386499", "created_at": "2021-03-25T12:04:05.000Z"}, {"text": "Dice @NadiaCalvino que traen al Congreso el Decreto de las Ayudas Directas con \u201cprontitud\u201d para dar respuesta a la crisis de nuestros sectores.\nUn a\u00f1o han tardado en traer algo, prontitud!!!", "lang": "es", "id": "1375016107506028546", "created_at": "2021-03-25T09:26:01.000Z"}, {"text": "Por ello ayer insistimos, tal y como llevamos haciendo en el ultimo a\u00f1o y presentamos esta Proposici\u00f3n No De Ley.\u2708\ufe0f\ud83c\udfd6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/xPshe3P2aL", "lang": "es", "id": "1374983340508467204", "created_at": "2021-03-25T07:15:48.000Z"}, {"text": "En estos momentos en los que lo que hay que hacer es ir recuperando confianza y poco a poco los flujos a\u00e9reos no es lo m\u00e1s adecuado aplicar una nueva subida de tasas que encarezcan los billetes tal como pretende el Gobierno que demuestra una vez m\u00e1s su enorme desconocimiento.", "lang": "es", "id": "1374983328911269888", "created_at": "2021-03-25T07:15:46.000Z"}, {"text": "Para el Gobierno socialcomunista de Pedro S\u00e1nchez, como siempre que gobiernan, su empe\u00f1o es poner todas las trabas posibles y dificultar que nuestra principal industria, el turismo, gane en competitivad.", "lang": "es", "id": "1374983327187410944", "created_at": "2021-03-25T07:15:45.000Z"}, {"text": "El 82% de los turistas que nos visitan lo hace en avi\u00f3n, cuando gobernaba @populares apostamos por una rebaja de las tasas, para hacernos ganar competitividad y para mejorar la conectividad, durante ese per\u00edodo batimos todos los records en nuevas rutas, frecuencias y pasajeros.", "lang": "es", "id": "1374983324834349061", "created_at": "2021-03-25T07:15:45.000Z"}, {"text": "En 2008 present\u00e9 una iniciativa en la que ped\u00eda un Plan Estrat\u00e9gico sobre Turismo Cinematogr\u00e1fico, ped\u00edamos la creaci\u00f3n de un Hub Audiovisual espa\u00f1ol, aunque tarde, hoy se ha presentado, me alegro, sobre todo por quien m\u00e1s lo ha luchado, @CRosadoC, Presidente de la @SpainFilm https://t.co/0Jt6wcBPnw", "lang": "es", "id": "1374781207825817607", "created_at": "2021-03-24T17:52:36.000Z"}, {"text": "En cuanto conocimos el rescate presentamos una bater\u00eda de preguntas y destapamos este esc\u00e1ndalo, vamos a seguir exigiendo explicaciones hasta el final, no se pueden utilizar nuestros impuestos para pagar dudosos favores. https://t.co/BworwWTR1t", "lang": "es", "id": "1374775172302012416", "created_at": "2021-03-24T17:28:37.000Z"}, {"text": "Les hemos pillado con el carrito del helado, demasiadas dudas y mentiras, mientras m\u00e1s de 120.000 empresas tur\u00edsticas han tenido que cerrar para siempre, las prometidas ayudas directas para nuestras PYMES y Aut\u00f3nomos sin llegar y el gobierno instalado en su continua inacci\u00f3n...", "lang": "es", "id": "1374775162478981128", "created_at": "2021-03-24T17:28:35.000Z"}, {"text": "Estoy de los responsables pol\u00edticos empaticos hasta la coronilla, llevo meses alertando de ello pero claro, los fuegos de artificio y la empat\u00eda... entre Maroto y Colomer la casa sin barrer. https://t.co/LJeskGuLdl", "lang": "es", "id": "1374753665156853762", "created_at": "2021-03-24T16:03:10.000Z"}, {"text": "Pero qu\u00e9 verg\u00fcenza la ministra Isabel Cela\u00e1. Espa\u00f1a no merece tener esta ministra de Educaci\u00f3n.\nUn abrazo enorme a mi compa\u00f1ero Juanjo Matar\u00ed. https://t.co/TNIhBuk2A7", "lang": "es", "id": "1374693322850242563", "created_at": "2021-03-24T12:03:23.000Z"}, {"text": "\u00c1balos el mentiroso. https://t.co/GhRNle4blh", "lang": "es", "id": "1374643133259087873", "created_at": "2021-03-24T08:43:57.000Z"}, {"text": "Lecciones a @populares ni una y menos de @sanchezcastejon.\nBravo presidente @pablocasado_!!! https://t.co/crbj5yY5yE", "lang": "es", "id": "1374639876969226241", "created_at": "2021-03-24T08:31:00.000Z"}, {"text": "De locos, que gobierno!!! https://t.co/n40wzM4G5r", "lang": "es", "id": "1374636655844417538", "created_at": "2021-03-24T08:18:12.000Z"}, {"text": "No tiene l\u00edmites la chuler\u00eda de @sanchezcastejon, una falta de respeto al parlamento semana tras semana, verg\u00fcenza de Presidente.", "lang": "es", "id": "1374634020017946630", "created_at": "2021-03-24T08:07:44.000Z"}, {"text": "Oye que no veo esto en los telediarios, @sanchezcastejon a ver si nos puedes informar ahora en la sesi\u00f3n de control. https://t.co/lXw1idrELT", "lang": "es", "id": "1374631606036656132", "created_at": "2021-03-24T07:58:08.000Z"}, {"text": "Las prioridades del gobierno socialcomunista de S\u00e1nchez e Iglesias:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Destinar 700.000\u20ac para investigaci\u00f3n de la vacuna espa\u00f1ola.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Rescatar con 53.000.000 \u20ac a una aerol\u00ednea con 1 avi\u00f3n y v\u00ednculos chavistas.\n\n\u00bfY les piden coherencia...?\nPoco nos pasa.", "lang": "es", "id": "1374627674635780098", "created_at": "2021-03-24T07:42:31.000Z"}, {"text": "\u00c1balos el mentiroso... \n\u00bfTendr\u00eda algo que ver el trasiego de maletas durante aquella surrealista visita a Barajas en la que Delcy levitaba? #PilladosConElCarritoDelHelado https://t.co/VPUVsxb2cM", "lang": "es", "id": "1374487418024329232", "created_at": "2021-03-23T22:25:11.000Z"}, {"text": "Breve resumen de mi participaci\u00f3n hoy en La L\u00ednea Roja de Informaci\u00f3nTV hablando de las mociones de censura en las que Pedro S\u00e1nchez ha fracasado estrepitosamente frente al Partido Popular\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/DG3a39H3aI", "lang": "es", "id": "1374485696463872017", "created_at": "2021-03-23T22:18:21.000Z"}, {"text": "P\u00edo p\u00edo que yo no he sido!!! Menudo esc\u00e1ndalo. https://t.co/FNoCCLia97", "lang": "es", "id": "1374436984597352459", "created_at": "2021-03-23T19:04:47.000Z"}, {"text": "Si una PCR negativa es suficiente para que un extranjero se mueva dentro de nuestro pa\u00eds, tambi\u00e9n debe serlo para que lo haga un espa\u00f1ol.\nNo puede ser que un espa\u00f1ol no tenga los mismos derechos que un extranjero que nos visita. https://t.co/4gyiebFoSV", "lang": "es", "id": "1374432837655355394", "created_at": "2021-03-23T18:48:18.000Z"}, {"text": "Ministerio de transici\u00f3n ecol\u00f3gica : Contra la destrucci\u00f3n de la estaci\u00f3n Puerto de Navacerrada. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/GOIS41qjcK v\u00eda @change_es #SalvemosEsquiNavacerrada", "lang": "es", "id": "1374429467846713344", "created_at": "2021-03-23T18:34:55.000Z"}, {"text": "Me sumo #SalvemosEsquiNavacerrada https://t.co/ez31bLBb8s", "lang": "es", "id": "1374428969970266117", "created_at": "2021-03-23T18:32:56.000Z"}, {"text": "Por supuesto!!! son tantos y tan buenos que ser\u00eda dif\u00edcil quedarse solo a uno, me quedo con todos, son magn\u00edficos y tenemos que estar a su lado y ayudarles a pasar esta delicada situaci\u00f3n cuanto antes. https://t.co/Xgmy4LxygU", "lang": "es", "id": "1374319051598626817", "created_at": "2021-03-23T11:16:10.000Z"}, {"text": "Pero por desgracia las prioridades del gobierno son otras, el dudoso rescate de Plus Ultra, llegaremos hasta el final de este esc\u00e1ndalo.  https://t.co/sz9ZHO9amK", "lang": "es", "id": "1374314937456209924", "created_at": "2021-03-23T10:59:49.000Z"}, {"text": "\u201cCuando bebas agua, recuerda la fuente\".\nHoy los embalses de la provincia de Alicante se encuentran al 34,29% de su capacidad, hagamos un uso responsable de ella.\nEn la imagen en la Font de la Coveta, nacimiento del R\u00edo Vinalop\u00f3, Banyeres de Mariola (Alicante) #D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/cOarLpGiwy", "lang": "es", "id": "1374080440064180225", "created_at": "2021-03-22T19:28:00.000Z"}, {"text": "\u00bfCoherencia? Pero si el Gobierno no sabe ni explicar las decisiones que toma y lo que hace cuando se le pregunta. https://t.co/GfjAUlX0fb", "lang": "es", "id": "1374033423992553473", "created_at": "2021-03-22T16:21:11.000Z"}, {"text": "Siguen generando incertidumbre, sin contrato, sin hablar con los agentes implicados y sin la certeza de que as\u00ed pueda ser, \u00bfpor qu\u00e9 en comparecencias publicas como hoy vuelven a decir que en septiembre volver\u00e1n y en respuesta parlamentaria no lo hacen? #GobiernoDeLaMentira https://t.co/HStDyQAwBT", "lang": "es", "id": "1374023063277338633", "created_at": "2021-03-22T15:40:01.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s de solicitar al Gobierno la revocaci\u00f3n inmediata de su decisi\u00f3n de no realizar una nueva concesi\u00f3n de las tres pistas que llevan al cierre de la Estaci\u00f3n de Esqu\u00ed de Navacerrada, en la ma\u00f1ana de hoy presentamos esta bater\u00eda de preguntas.\ud83d\uddfb\u26f7\ud83c\udfc2\ud83d\udef7 #SalvemosEsqu\u00edNavacerrada https://t.co/497PFHp05R", "lang": "es", "id": "1373978844764504064", "created_at": "2021-03-22T12:44:18.000Z"}, {"text": "Preguntamos por ello y estaremos muy pendientes.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/57O7bDmUFh", "lang": "es", "id": "1373970495406739457", "created_at": "2021-03-22T12:11:07.000Z"}, {"text": "Dice la Ministra de Turismo en @EPturismo que el plan de Espa\u00f1a con los Fondos Europeos es un ejemplo a seguir por el resto de paises... APAGA Y VAMONOS!!!\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1373919952160309251", "created_at": "2021-03-22T08:50:17.000Z"}, {"text": "Iglesias no, lo hemos pagado todos los espa\u00f1oles, como la cinta de correr de Marlaska o el rescate de 53 millones de la compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea m\u00e1s desastrosa de cuantas operan en Espa\u00f1a, mientras las empresas cierran y los espa\u00f1oles van al paro, social comunismo impresentable. https://t.co/D8MHrs7hbO", "lang": "es", "id": "1373226428901289987", "created_at": "2021-03-20T10:54:28.000Z"}, {"text": "Ya son 30.000 las dosis perdidas por el Ministerio de Sanidad. \n\u00bfDonde est\u00e1n las vacunas? El Gobierno debe responder. https://t.co/8egBYA5rzw", "lang": "es", "id": "1373204870040281088", "created_at": "2021-03-20T09:28:48.000Z"}, {"text": "El Gobierno maquilla los datos y dice que en 2020 s\u00f3lo desaparecieron 148 empresas tur\u00edsticas\ud83d\udc47 https://t.co/uLvVMbvUjr", "lang": "es", "id": "1373199491000582147", "created_at": "2021-03-20T09:07:26.000Z"}, {"text": "TRILEROS!!! https://t.co/mZYdvKmuua", "lang": "es", "id": "1373192295315615744", "created_at": "2021-03-20T08:38:50.000Z"}, {"text": "#SalvemosEsqu\u00edNavacerrada \ud83d\udc47 \u2066@SkiNavacerrada\u2069  https://t.co/VhyRgrznfx", "lang": "und", "id": "1373189726530895872", "created_at": "2021-03-20T08:28:38.000Z"}, {"text": "\u201cDonde dije Digo, digo Diego\u201d, no es fake no, son las chapuzas del Gobierno de Espa\u00f1a, as\u00ed todo. https://t.co/FTuogwxHD3", "lang": "es", "id": "1372612443059449857", "created_at": "2021-03-18T18:14:42.000Z"}, {"text": "#SalvemosEsqu\u00edNavacerrada \u2744\ufe0f\ud83d\uddfb\u26f7\ud83c\udfc2\ud83d\udef7\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/lki1GcZBEq", "lang": "und", "id": "1372608922113171464", "created_at": "2021-03-18T18:00:43.000Z"}, {"text": "El sector tur\u00edstico lleva meses pidiendo incentivos para la reactivaci\u00f3n del consumo dom\u00e9stico, nosotros en octubre presentamos la propuesta #DisfrutaEspa\u00f1a que buscaba precisamente eso, por desgracia fue rechazada por los partidos del Gobierno.\ud83d\udc47\ud83c\udffc @GPPopular @alicantepp @ppcv https://t.co/Zheczra9Vv", "lang": "es", "id": "1372545419067203584", "created_at": "2021-03-18T13:48:23.000Z"}, {"text": "Lo que el Gobierno anuncia como golpes de efecto, con rectificaciones incluidas, frente a lo que no se atreven a confirmar en documento oficial. \nMientras, incertidumbre en el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol. https://t.co/q49ucGnkEy", "lang": "es", "id": "1372515501738487811", "created_at": "2021-03-18T11:49:30.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha decidido acabar con todo lo que no sea de su agrado por razones meramente ideol\u00f3gicas, no hay raz\u00f3n jur\u00eddica, medioambiental, deportiva o econ\u00f3mica q justifique esta decisi\u00f3n, es una clara agresi\u00f3n al mundo rural que tanto dicen defender. #SalvemosEsqu\u00edNavacerrada https://t.co/gNxL5ytsGR", "lang": "es", "id": "1372473977512341504", "created_at": "2021-03-18T09:04:30.000Z"}, {"text": "Con la cantidad de aut\u00f3nomos y PYMES que sin ninguna duda son m\u00e1s estrat\u00e9gicos y relevantes para el turismo en Espa\u00f1a... es un esc\u00e1ndalo por el que tendr\u00e1n que responder, llegaremos hasta el final. https://t.co/MgmMn3pHnz", "lang": "es", "id": "1372468830455394306", "created_at": "2021-03-18T08:44:03.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas\ud83d\udc47 https://t.co/nzoWYCuhMo", "lang": "es", "id": "1372442851490009094", "created_at": "2021-03-18T07:00:49.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0fY que los espa\u00f1oles le estemos pagando un sueldo de Ministra a esta se\u00f1ora... \n#Est\u00e1nChalados https://t.co/jFNzkpthSr", "lang": "es", "id": "1372294227779018752", "created_at": "2021-03-17T21:10:14.000Z"}, {"text": "De esta carta p\u00fablica hace hoy un a\u00f1o, est\u00e1bamos encerrados en casa, eran momentos de much\u00edsima incertidumbre, lo siguen siendo, mi ofrecimiento sigue en plena vigencia, hoy y siempre.\ud83d\udc47 https://t.co/7cmsIOIQmB", "lang": "es", "id": "1372291195288891393", "created_at": "2021-03-17T20:58:11.000Z"}, {"text": "Es un esc\u00e1ndalo\ud83d\udc47 https://t.co/Y5JqLJZSAo", "lang": "es", "id": "1372272725943848967", "created_at": "2021-03-17T19:44:48.000Z"}, {"text": "El Gobierno deber\u00e1 responder\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/5dH3GBpN2O", "lang": "es", "id": "1372142744467038213", "created_at": "2021-03-17T11:08:18.000Z"}, {"text": "El Gobierno es capaz incluso de mentir con tal de tapar su negligencia y minimizar el impacto de esta crisis. \n\u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/27sXJVVRgG", "lang": "es", "id": "1372137663902457860", "created_at": "2021-03-17T10:48:06.000Z"}, {"text": "Una semana m\u00e1s el Gobierno viene al Congreso a la sesi\u00f3n de control al Gobierno a hacerle oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n, contestar a las preguntas que se les hace no entra en sus planes.", "lang": "es", "id": "1372101525762404355", "created_at": "2021-03-17T08:24:30.000Z"}, {"text": "A ver si lo entiendes @sanchezcastejon, a la sesi\u00f3n de control venimos a preguntarte a ti no a que tu preguntes a la oposici\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1372096167706779649", "created_at": "2021-03-17T08:03:13.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/him8mqEjks", "lang": "und", "id": "1371930871637360647", "created_at": "2021-03-16T21:06:23.000Z"}, {"text": "Tendr\u00e1n que responder, es un esc\u00e1ndalo!!! https://t.co/BvdDV85uyz", "lang": "es", "id": "1371903141172625411", "created_at": "2021-03-16T19:16:12.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de contestaci\u00f3n del Gobierno a mi pregunta sobre el numero de empresas tur\u00edsticas que han cesado su actividad desde el 14 de marzo de 2020, seg\u00fan ellos 148, la realidad: m\u00e1s de 120.000 empresas, lo dicho, qu\u00e9 verg\u00fcenza de contestaci\u00f3n. https://t.co/05eruHJ6Ab", "lang": "es", "id": "1371899440936726530", "created_at": "2021-03-16T19:01:30.000Z"}, {"text": "La hosteler\u00eda denuncia en Madrid el \u201cmuro\u201d al que se han enfrentado durante este a\u00f1o de pandemia - Informaci\u00f3n https://t.co/YeIRAnMegl", "lang": "es", "id": "1371888416036651015", "created_at": "2021-03-16T18:17:41.000Z"}, {"text": "La casa de los l\u00edos.  https://t.co/mAlVHgYlpy", "lang": "es", "id": "1371881239200817156", "created_at": "2021-03-16T17:49:10.000Z"}, {"text": "Imagino que Colomer y Campos ya est\u00e1n exigi\u00e9ndole a Puig y este a su vez a S\u00e1nchez un trato justo para nuestro turismo, \u00bfo no? \u00bfO solo es para la foto y el postureo como han hecho todo este a\u00f1o? \u00bfAcaso ellos no tienen responsabilidad alguna? Es de chiste. https://t.co/57kVDmq7Oq", "lang": "es", "id": "1371876568323211268", "created_at": "2021-03-16T17:30:36.000Z"}, {"text": "Por este motivo, presentamos esta bater\u00eda de preguntas y exigimos al gobierno la urgente ampliaci\u00f3n de las condiciones de la l\u00ednea de cr\u00e9dito ICO aprobada en el Real Decreto-ley 7/2020. https://t.co/vLwXJGj6c1", "lang": "es", "id": "1371873166524563457", "created_at": "2021-03-16T17:17:05.000Z"}, {"text": "Esa forma de Gobernar de Pedro S\u00e1nchez y los suyos, a salto de mata y sin hablar con los sectores afectados, ha provocado que parte del sector tur\u00edstico espa\u00f1ol se haya quedado fuera de la moratoria en las devoluciones de los cr\u00e9ditos ICO aprobada por el Gobierno.", "lang": "es", "id": "1371873154423996418", "created_at": "2021-03-16T17:17:02.000Z"}, {"text": "Curioso que mis amigos madrile\u00f1os no puedan ir a verme a Benidorm en Semana Santa pero si mis amigos de Dusseldorf. https://t.co/fb7oiAlbG9", "lang": "es", "id": "1371860801481539594", "created_at": "2021-03-16T16:27:57.000Z"}, {"text": "\u00bfEres madrile\u00f1o y est\u00e1s residiendo temporalmente o teletrabajando en #Benidorm y no sabes si el 4 de mayo estar\u00e1s en #Madrid? \nEsto te interesa, te lo ponemos f\u00e1cil y te ayudamos a que puedas votar por correo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n#YoConAYUSO\n#COMUNISMOoLIBERTAD @ppmadrid @IdiazAyuso @anacamins https://t.co/TWBOsmJEls", "lang": "es", "id": "1371843206736977925", "created_at": "2021-03-16T15:18:02.000Z"}, {"text": "Desde que se anunci\u00f3 ya lo advertimos, este gobierno todo lo hace tarde y mal y aunque rectifiquen nunca aciertan.  https://t.co/bLPWKHjtqw", "lang": "es", "id": "1371755686930092033", "created_at": "2021-03-16T09:30:16.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas Patrona, hoy 16 de marzo hace 281 a\u00f1os que llegaste a nuestra playa, como desde entonces nos proteges y velas por todo tu pueblo. \nFeliz aniversario Virgen del Sufragio. Feliz d\u00eda Benidorm!!! https://t.co/e9aLh8pOWe", "lang": "es", "id": "1371741329164791809", "created_at": "2021-03-16T08:33:13.000Z"}, {"text": "Dice @sanchezcastejon que est\u00e1 muy agradecido a  @PabloIglesias por su trabajo en las residencias de mayores durante la pandemia. \nPero si no ha pisado ni una!!!", "lang": "es", "id": "1371584660417953793", "created_at": "2021-03-15T22:10:40.000Z"}, {"text": "Bergen Evans sostiene q seg\u00fan la sabidur\u00eda popular la principal actividad d las ratas consiste en abandonar los barcos q se hunden, por lo q se supone que cuentan con una \u201cinstintiva pre consciencia de la calamidad\u201d q las conduce a buscar su propia seguridad en forma oportuna...", "lang": "es", "id": "1371533932492128262", "created_at": "2021-03-15T18:49:06.000Z"}, {"text": "Monedero sale de los juzgados tras declarar por defraudar a Hacienda gritando \u201cSi se puede\u201d. \nNo he podido evitar re\u00edrme, mira que son ridiculos!!!", "lang": "es", "id": "1371477708736184322", "created_at": "2021-03-15T15:05:41.000Z"}, {"text": "Desesperaci\u00f3n por tener algo de relevancia, menudo personaje.", "lang": "es", "id": "1371431895888707585", "created_at": "2021-03-15T12:03:38.000Z"}, {"text": "El plan de ayudas directas del Gobierno no consuela al Sector Tur\u00edstico | @nexotur https://t.co/2K6N7dZFCD", "lang": "es", "id": "1371420003866705921", "created_at": "2021-03-15T11:16:23.000Z"}, {"text": "Carmen Riu: \"Me sorprende que la izquierda valorase tan poco el trabajo hostelero\" | Noticias de Hoteles | Revista de turismo https://t.co/inqFt1TwDE https://t.co/EbAqOsxxHQ", "lang": "es", "id": "1371419463875198976", "created_at": "2021-03-15T11:14:14.000Z"}, {"text": "O por ejemplo, un aut\u00f3nomo o empresa de alquiler de veh\u00edculos pueda acceder a las ayudas y sin embargo un aut\u00f3nomo o empresa que alquila bicicletas a los turistas se quede fuera.\nEl Gobierno debe rectificar, se lo exigiremos desde el @GPPopular.", "lang": "es", "id": "1371355565385990147", "created_at": "2021-03-15T07:00:19.000Z"}, {"text": "Se da la paradoja que una casa de apuestas s\u00ed puede optar pero los aut\u00f3nomos de peluquer\u00edas \u00f3pticas o autoescuelas se quedan fuera.", "lang": "es", "id": "1371355564035485703", "created_at": "2021-03-15T07:00:19.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, insuficiente, tarde y mal, es que no aciertan ni cuando rectifican. \nCuando te pones a leer detenidamente el BOE te encuentras con que las ayudas aprobadas el viernes por el Gobierno se limitan solo a 95 actividades.", "lang": "es", "id": "1371355561351131138", "created_at": "2021-03-15T07:00:19.000Z"}, {"text": "Hoy acompa\u00f1ando a nuestra Patrona, La Mare de Deu del Sofratge en la misa con motivo de su 281 aniversario. https://t.co/nRbwg2gO5Q", "lang": "es", "id": "1371129536407080962", "created_at": "2021-03-14T16:02:10.000Z"}, {"text": "Hoy se cumple un a\u00f1o del inicio del estado de alarma. Un a\u00f1o de mentiras e ineficacia. No hay propaganda que tape la nefasta gesti\u00f3n de S\u00e1nchez de la crisis.\n#Nosepodiasaber https://t.co/QtjlH1824s", "lang": "es", "id": "1371072430718980096", "created_at": "2021-03-14T12:15:15.000Z"}, {"text": "INSUFICIENTES.\nNo s\u00f3lo lo decimos nosotros.\ud83d\udc47 #SalvemosAlTurismo https://t.co/g1eelkgXCo", "lang": "es", "id": "1371022621924589570", "created_at": "2021-03-14T08:57:20.000Z"}, {"id": "1370865461747929092", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T22:32:50.000Z", "text": "Bienvenido @FranHervias, sumar siempre es mejor que restar. https://t.co/s4A981Z7Xh"}, {"id": "1370708787628281857", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T12:10:16.000Z", "text": "Mi rinc\u00f3n favorito del mundo. #BenidormTeEspera https://t.co/T6fnjJiX2H"}, {"id": "1370684322131415042", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:33:03.000Z", "text": "Ay, chiki!!!\nhttps://t.co/9tFEqk5kVB"}, {"id": "1370488945008648201", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T21:36:41.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds que no hab\u00eda compensado de forma directa a sus empresas tur\u00edsticas, han tardado un a\u00f1o en hacerlo y tras reclamarlo insistentemente todo el sector y de manera incisiva tambi\u00e9n desde @populares.\nPese a lo de hoy seguimos a la cola.\nAqu\u00ed mi valoraci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/CLhu1Ro7WI"}, {"id": "1370433937865125891", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T17:58:06.000Z", "text": "Entonces Adriana, expl\u00edcame a ver si lo entiendo \u00f1, \u00bfsi el PSOE convence a tres diputados para echar a un gobierno es democracia? \u00bfPero si el PP convence a tres diputados para mantener un gobierno es transfugismo y manipulaci\u00f3n? \n\u00bfEs eso lo que quer\u00edas decirnos no? https://t.co/EbI8HEsSY8"}, {"id": "1370416825427759106", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T16:50:06.000Z", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza y que poca dignidad tiene este gobierno!!! https://t.co/xwNumPz9IW"}, {"id": "1370403837639528454", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T15:58:30.000Z", "text": "Todo un honor como miembro de la Delegaci\u00f3n Espa\u00f1ola en la Uni\u00f3n Interparlamentaria poder saludar y mantener un distendido encuentro con nuestro Presidente de @IPUparliament, Duarte Pachecho, siempre perfectamente liderados por el Presidente de nuestra Delegaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @JIEchaniz https://t.co/vwCVD9l8aD"}, {"id": "1370343822694174721", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:00:01.000Z", "text": "\u00c1balos dijo hace un a\u00f1o que no cobrar\u00edan alquileres a los arrendatarios de los aeropuertos, minti\u00f3.\nReunidos con la Asociaci\u00f3n de Operadores Comerciales en Aeropuertos, su facturaci\u00f3n ha ca\u00eddo un 90% pero ellos siguen asumiendo todos sus gastos, hay en juego 12.000 empleos. https://t.co/abuJPMZ2nG"}, {"id": "1370318204690644992", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:18:13.000Z", "text": "\u00bfNuevas ayudas directas? Que cara m\u00e1s dura!!! https://t.co/IQ69cRzYLa"}, {"id": "1370311203168399361", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:50:24.000Z", "text": "Hemos logrado que se apruebe nuestra propuesta de exonerar a todos los aut\u00f3nomos sin ingresos del pago de la cuota a la Seguridad Social durante todo este a\u00f1o.\nY seguiremos exigiendo que a ingresos cero, cuota cero.\nAhora el Gobierno debe aplicar lo aprobado por el Parlamento \ud83d\udc47 https://t.co/2w3See7RSN"}, {"id": "1370294809601146881", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:45:16.000Z", "text": "La que no ha impuesto nada y a la no habr\u00e1n ni llamado es a Maroto, que es la Ministra de la actividad econ\u00f3mica a la que deben ir destinadas la mayor parte de las ayudas. https://t.co/hE4OBKXVT1"}, {"id": "1370290800828026881", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:29:20.000Z", "text": "Unas ayudas que seg\u00fan se dijo ir\u00e1n destinadas al sector tur\u00edstico espa\u00f1ol, pero el dise\u00f1o del reparto lo hacen entre Asuntos Econ\u00f3micos y Hacienda...\nComo desde el primer d\u00eda el Ministerio de Turismo ninguneado y al margen y la Ministra sigue sin pintar nada. https://t.co/wGCjdnRzdj"}, {"id": "1370289531715526657", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:24:17.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udcfa\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00bfESPA\u00d1A RECUPERAR\u00c1 EL LIDERAZGO TUR\u00cdSTICO? | Caf\u00e9 de Econom\u00eda | Factores de Poder. https://t.co/pEGUfX2e1K \n@eugenionarbaiza @AliciaGarcia_Av @mapaniagua @JVMariBoso @GPPopular @alicantepp"}, {"id": "1370285078367059968", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:06:36.000Z", "text": "No conocemos los detalles y tras un a\u00f1o reclam\u00e1ndolas desde el @GPPopular, hoy el Gob aprobar\u00e1 un insuficiente paquete de Ayudas Directas, llegan tarde tras un a\u00f1o de destrozo, mas de 120.000 empresas tur\u00edsticas han cerrado.\nEsperaremos a ver qu\u00e9 se aprueba y c\u00f3mo, muchas dudas."}, {"id": "1370283649992638469", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:00:55.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, hoy varios medios de comunicaci\u00f3n se hacen eco de la bater\u00eda de preguntas al Gobierno presentadas ayer sobre este \u201cextra\u00f1o\u201d rescate de esta empresa con v\u00ednculos bolivarianos. https://t.co/hj0nV1Dq6U"}, {"id": "1370130351633403910", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T21:51:46.000Z", "text": "Y terminamos el d\u00eda grabando la tertulia de #Caf\u00e9DeEconom\u00eda dirigida por @eugenionarbaiza con @AliciaGarcia_Av, @mapaniagua y @JVMariBoso, ha sido un placer compartir charla y poder poner en valor la importancia que nuestro turismo tiene para el conjunto de Espa\u00f1a. https://t.co/JRVWLZAoah"}, {"id": "1370081490386702337", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:37:36.000Z", "text": "El PP cuestiona el rescate a la aerol\u00ednea Plus Ultra por 53 millones https://t.co/HQKkfv9YRr"}, {"id": "1369995263776067589", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T12:54:58.000Z", "text": "El turismo espa\u00f1ol lleva un a\u00f1o pr\u00e1cticamente sin actividad, desde entonces est\u00e1n reclamando planes de apoyo y ayudas directas para poder sobrevivir, pero el martes el Gobierno rescat\u00f3 a una aerol\u00ednea que opera menos d un 1% d las conexiones a\u00e9reas y en p\u00e9rdidas, queremos saber\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/VBOaR6tI81"}, {"id": "1369978724830097409", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:49:15.000Z", "text": "Por tanto, hace unos d\u00edas present\u00e9 esta bater\u00eda de preguntas para que el Gobierno aclare las dudas que tenemos desde el Grupo Popular y tambi\u00e9n toda la cadena tur\u00edstica implicada en los viajes del IMSERSO.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mdTK63UA5x"}, {"id": "1369978714805706754", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:49:13.000Z", "text": "Todo con el gobierno social y comunista son anuncios a salto de mata como golpes de efecto, que generan incertidumbre, desasosiego, que afecta a las previsiones de por ejemplo los hoteleros o trabajadores."}, {"id": "1369978713702604805", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:49:12.000Z", "text": "Sin embargo, los plazos son muy justos, no habiendo en estos momentos ni contrato ni habi\u00e9ndose iniciado negociaci\u00f3n alguna."}, {"id": "1369978712318431235", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:49:12.000Z", "text": "El Gobierno lleva semanas generando incertidumbre respecto a la reanudaci\u00f3n de los viajes del IMSERSO. \nAyer asegur\u00f3 que pretende acelerar el proceso administrativo para poder adelantar la reapertura de los viajes del Imserso al verano."}, {"id": "1369926394503979008", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T08:21:19.000Z", "text": "Mira, el del champ\u00e1n y los masajes!!! https://t.co/XQBjquc60i"}, {"id": "1369921753326190595", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T08:02:52.000Z", "text": "#11M Siempre en nuestro recuerdo."}, {"id": "1369917419809017856", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T07:45:39.000Z", "text": "Menudas explicaciones va dando @InesArrimadas por los medios de comunicaci\u00f3n para justificar lo que han hecho, para ya que menudo ridiculo est\u00e1s haciendo."}, {"id": "1369777779772956678", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:30:46.000Z", "text": "Oye que bien!!! Que le hemos regalado al Ministro Marlaska una cinta de correr!!! #LaCaraDeCementoArmado https://t.co/8S8DcP5dZ3"}, {"id": "1369760562779983873", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T21:22:21.000Z", "text": "\ud83e\udd14Y mientras yo me pregunto...\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/xdb9AJJPNa"}, {"id": "1369722444588736514", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:50:53.000Z", "text": "No se me ocurre nadie mejor para defender a todos los madrile\u00f1os. Adelante @IdiazAyuso #YoConAyuso https://t.co/Om4nyXFUOV"}, {"id": "1369720466739507206", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:43:02.000Z", "text": "Oye que @CiudadanosCs justifica los de Murcia con: \u201cno se puede estar con la corrupci\u00f3n\u201d, mentes olvidadizas... https://t.co/o3uOTLNVcn"}, {"id": "1369706478085496843", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T17:47:26.000Z", "text": "El color naranja siempre se ha obtenido mezclando rojo y amarillo...\nEl azul al ser color primario significa que no se puede obtener como combinaci\u00f3n de otros colores, es mas de fiar siempre. https://t.co/SnTSTfwl62"}, {"id": "1369705094434992129", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T17:41:57.000Z", "text": "Me gustar\u00eda mucho conocer el informe de los expertos donde hable del riesgo de los interiores de los establecimientos, sigo sin comprender que se impida trabajar a cientos de empresas que son tremendamente seguras sin que se les compense de alguna manera. https://t.co/4QqO21YmwS"}, {"id": "1369567812067483654", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:36:26.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a abandona al sector tur\u00edstico espa\u00f1ol mientras ayer rescataba con 65 millones a una aerol\u00ednea venezolana chavista. Es una verg\u00fcenza."}, {"id": "1369567094937952257", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:33:35.000Z", "text": "La ministra de Turismo en A3 mintiendo: \u201cNo hay discrepancias en el seno del gobierno respecto a los 11.000 millones\u201d, \u201cel viernes aprobaremos las medidas que pide el sector\u201d o \u201cel gobierno ha atendido al turismo\u201d, todo ello adem\u00e1s echando la culpa a las CC.AA. #Caf\u00e9ReyesMaroto"}, {"id": "1369368119941214212", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T19:22:56.000Z", "text": "2/2 En la ultima PNL que defend\u00ed en el Congreso, el ultimo punto de la misma solicitaba precisamente esto, por desgracia fue rechazada con el voto en contra de PSOE, Podemos, PNV o Esquerra Republicana. Ma\u00f1ana mismo desde el @GPPopular seguiremos exigiendo que se les incluya. https://t.co/J0lnYbaBeP"}, {"id": "1369368111846207500", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T19:22:54.000Z", "text": "1/2 El Gobierno ha excluido a cientos de Agencias de Viajes y otras muchas empresas de la moratoria de los cr\u00e9ditos ICO, circunstancia por la cual muchas de estas empresas del sector tendr\u00e1n que empezar a reembolsar los cr\u00e9ditos a partir de abril sin haber retomado la actividad."}, {"id": "1369319046869622797", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:07:56.000Z", "text": "Hoy, 3 olas sanitarias despu\u00e9s tenemos 5,5 millones de desempleados: 4 millones de parados, 900.000 en ERTE y 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad.\n#HoyHaceUnA\u00f1o que Espa\u00f1a podr\u00eda haber tomado otro rumbo. https://t.co/1k001rvOdw"}, {"id": "1369319037621174279", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:07:53.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que Pablo Casado se adelant\u00f3 a la brutal crisis econ\u00f3mica, y propuso un Plan de Choque para proteger la econom\u00eda del pa\u00eds. \nNi Pedro S\u00e1nchez ni sus socios de Gobierno aceptaron ninguna propuesta. https://t.co/XNdms2oUsY"}, {"id": "1369205534654627841", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:36:52.000Z", "text": "Menudas explicaciones, menuda papeleta Ministra!!! \u00bfElegibilidad de las empresas? \u00bfA cu\u00e1nta gente vais a dejar fuera y abandonada?\nYa lo dijo \u00c1balos el 16 de marzo de 2020: \u201cel turismo es un sector que tenemos que sacrificar\u201d.\nAl final vais a conseguirlo, que nadie se quede atr\u00e1s https://t.co/r7wnnDnbJr"}, {"id": "1369200255753977858", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:15:54.000Z", "text": "Un a\u00f1o ri\u00e9ndose de todos, pas\u00e1ndose la pelota unos a otros y con batallitas internas, les da igual que las empresas sobrevivan o los trabajadores mantengas su empleo, son una verg\u00fcenza. https://t.co/yuKscxoC2N"}, {"id": "1369197897305186306", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:06:31.000Z", "text": "Hace 2 semanas el trilero S\u00e1nchez se sac\u00f3 de la manga un nuevo plan que ten\u00eda mucho m\u00e1s de propaganda que de contenido, hoy el Consejo de Ministros tampoco lo aprobar\u00e1 por los l\u00edos internos de gobierno. \nMientras el turismo sufre, el gobierno no est\u00e1 ni se le espera. https://t.co/wBjr8j42yX"}, {"id": "1369037705645023239", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T21:29:59.000Z", "text": "Un a\u00f1o pas\u00e1ndose la pelota unos a otros, mientras, las empresas sufren, muchas cierran, los trabajadores se quedan sin empleo, as\u00ed todo. https://t.co/tbmS7whF6n"}, {"id": "1369012411047555074", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T19:49:28.000Z", "text": "Los 'abanderados' de la lucha contra el uso indebido de recursos p\u00fablicos. https://t.co/IVYf9gKWar"}, {"id": "1368996306287484928", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T18:45:28.000Z", "text": "El PP exige al Gobierno plazos de un mes para las ayudas directas a los hosteleros por el coronavirus. \u2066@ABC_CValenciana\u2069  https://t.co/XB7HGcb8kv"}, {"id": "1368973823656271876", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T17:16:08.000Z", "text": "Y al mismo tiempo lo l\u00f3gico y normal ser\u00eda que esta decisi\u00f3n se acompa\u00f1ara de un paquete de est\u00edmulos en forma de ayudas directas para nuestro sector tur\u00edstico que compense el cierre, pero lo dudo, hace tiempo que Ximo Puig sigue la senda de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/6BTxf4MAHC"}, {"id": "1368967869610987526", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T16:52:28.000Z", "text": "Dejen sus diferencias y luchas de poder internas y p\u00f3nganse al lado de nuestro sector turistico espa\u00f1ol YA para protegerlo y que pueda sobrevivir. #SalvemosAlTurismo https://t.co/cVA1AaHrW1"}, {"id": "1368967823238828034", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T16:52:17.000Z", "text": "Nosotros hace unos d\u00edas presentamos esta nueva iniciativa exigiendo de manera urgente Ayudas Directas, cualquier cosa que apruebe ma\u00f1ana el Gobierno y no contemple estas ayudas ser\u00e1 como todo lo aprobado con anterioridad, insuficiente. https://t.co/Y1oHk6vcqY"}, {"id": "1368967814711754756", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T16:52:15.000Z", "text": "Pero a estas horas, lo que SI sabemos es que hay muchas diferencias dentro del Gobierno respecto al mismo ya que podr\u00eda dejar en el abismo a un mill\u00f3n de Pymes y Aut\u00f3nomos. https://t.co/KaA8iXGBmY"}, {"id": "1368967805853433861", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T16:52:13.000Z", "text": "Abro hilo\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nAl parecer ma\u00f1ana el Consejo de Ministros tiene previsto aprobar algo respecto al fondo de 11.000 millones que anunci\u00f3 S\u00e1nchez y del que nadie en el Gobierno d\u00edas despu\u00e9s sabia ni como ni cuando."}, {"id": "1368880030110060547", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:03:26.000Z", "text": "Esto es lo que nos responde el Gobierno!!!\nQue poca verg\u00fcenza, siguen empe\u00f1ados en decir que los ICO son ayudas, que no!!! Que son prestamos que hay que devolver!!!\nNo iban a dejar a nadie atr\u00e1s dec\u00edan, lo que no van a dejar es a nadie en pie. Verg\u00fcenza.  https://t.co/boQOIeIfzf"}, {"id": "1368245583274778626", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T17:02:22.000Z", "text": "Pues no se me ocurre mejor Presidenta, adelante amiga\ud83d\ude18 https://t.co/3RWJrCz68G"}, {"id": "1368134897525796871", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:42:32.000Z", "text": "As\u00ed se divierte, un sector de la cultura de Espa\u00f1a, lamentable, risas que me producen n\u00e1useas.\n https://t.co/lkHltqAW9k"}, {"id": "1367912915114819585", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T19:00:28.000Z", "text": "Pese a la derrota, MUY GRANDE nuestro @bmbenidorm, 2\u00aa participaci\u00f3n copera de su historia. https://t.co/VKH1WP0w94"}, {"id": "1367910747951534082", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T18:51:51.000Z", "text": "Insistimos y seguiremos haci\u00e9ndolo, el turismo espa\u00f1ol merece todo nuestro respeto y agradecimiento por todo lo que ha aportado a Espa\u00f1a, el gobierno no se lo tiene, levan un a\u00f1o enga\u00f1\u00e1ndoles. https://t.co/9Etfe0hHQg"}, {"id": "1367908759163576321", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T18:43:57.000Z", "text": "All\u00ed tambi\u00e9n he visitado Covadonga, cuna de la Reconquista de Espa\u00f1a y donde est\u00e1 el santuario de \u201cLa Santina\u201d, que recibe 1,5 millones de visitantes anuales y el Parque Nacional de los Picos de Europa, un impresionante paraje natural con 800.00 visitantes al a\u00f1o. https://t.co/GYu7sUyqu4"}, {"id": "1367908746773602307", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T18:43:54.000Z", "text": "Con su Alcalde, Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez, he conocido de primera mano como est\u00e1n pasando estos momentos y le he trasladado todas nuestras iniciativas en favor del sector tur\u00edstico. https://t.co/Qu0zEnaz2m"}, {"id": "1367908738414346240", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T18:43:52.000Z", "text": "Hoy en Cangas de On\u00eds, principal ciudad tur\u00edstica de Asturias, con 6.200 habitantes y 4.700 plazas de alojamiento, multitud de empresas hosteleras, comerciales y de turismo activo. https://t.co/CBRMcymhzM"}, {"id": "1367823713312333824", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:06:00.000Z", "text": "LO ADVERTIMOS MUCHAS VECES!!! #VOXDerechitaNovata https://t.co/7sLLfA7tyt"}, {"id": "1367804384076300289", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T11:49:12.000Z", "text": "Tras darle un cheque en blanco permitiendo a S\u00e1nchez sacar el decretazo para repartir 140.000 millones sin control, \u00bfahora VOX dice que se arrepiente?\n#VOXDerechitaNovata"}, {"id": "1367745005188702209", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T07:53:15.000Z", "text": "El \u2066@populares\u2069 insiste en la necesidad aprobar ayudas directas a la hosteler\u00eda @nexotur \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@alicantepp\u2069 \u2066@ppcv\u2069 \u2066@CEHEhosteleria\u2069 #SalvemosAlTurismo  https://t.co/QFNaVNF7xC"}, {"id": "1367740740084916226", "lang": "und", "created_at": "2021-03-05T07:36:18.000Z", "text": "https://t.co/RpnLul49xo"}, {"id": "1367740267588186113", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T07:34:25.000Z", "text": "Mientras S\u00e1nchez y el gobierno sigue enga\u00f1ando y jugando al trile con el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol, nosotros seguimos peleando, el mi\u00e9rcoles presentamos una nueva Proposici\u00f3n No De Ley reclamando de manera urgente Ayudas Directas.\ud83d\udc47\u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/k3YfdsZTIm"}, {"id": "1367572120314798086", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T20:26:16.000Z", "text": "Pero convocar unas elecciones en Catalu\u00f1a con peores datos si se pod\u00eda, qu\u00e9 verg\u00fcenza de gobierno!!! https://t.co/TV7N1lrOkT"}, {"id": "1367570508867383305", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T20:19:52.000Z", "text": "Gracias @TereMalladaPP y a todo el @PP_Asturias por vuestra hospitalidad y esta jornada tan productiva con compa\u00f1eros y empresarios, son momentos complicados para el turismo y debemos estar a su lado apoyando y protegiendo a nuestro sector m\u00e1s importante, aplaudo vuestra apuesta. https://t.co/oKul1zqTMx"}, {"id": "1367498082649260055", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T15:32:04.000Z", "text": "Con la Presidenta del @PP_Asturias, @TereMalladaPP en la Constituci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Turismo que ser\u00e1 presidida por Alfredo Quintana, qu\u00e9 importante es trasladar de esta manera, abriendo el partido al sector tur\u00edstico, nuestro apoyo a empresarios, trabajadores y destinos. https://t.co/8ojsLOHO0B"}, {"id": "1367457534060212231", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T12:50:56.000Z", "text": "Mil gracias Alcalde @canteli_alfredo por recibirme esta ma\u00f1ana, es un placer estar en tu maravillosa ciudad y poder compartir nuestro trabajo desde el @GPPopular en favor del turismo con el sector tur\u00edstico de Oviedo. https://t.co/WzWnbeUrS9"}, {"id": "1367405955693084679", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T09:25:59.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez el trilero.  https://t.co/53XLkOgRD1"}, {"id": "1367376160770949121", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T07:27:36.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, tener la oportunidad de poder llegar a todos los rincones de Espa\u00f1a para trasladarle al sector todo nuestro apoyo y dar a conocer nuestro trabajo es un honor, hoy en Oviedo, gracias al @PP_Asturias por contar conmigo. https://t.co/vhLfBuBRaq"}, {"id": "1367233984917360652", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T22:02:38.000Z", "text": "A estas horas de un d\u00eda como hoy hace 25 a\u00f1os ya sab\u00edamos que est\u00e1bamos ante la primera victoria del \u2066@populares\u2069 con Jos\u00e9 M\u00aa Aznar a la cabeza en unas Elec. Generales, yo ten\u00eda 18 a\u00f1os y lo recuerdo perfectamente con much\u00edsimo orgullo y emoci\u00f3n... https://t.co/Dsyfqb0050"}, {"id": "1367209706926854150", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T20:26:10.000Z", "text": "Y as\u00ed todo, es intolerable y grav\u00edsimos lo de este Gobierno, exigimos explicaciones de manera urgente. https://t.co/ARTw9DDpIy"}, {"id": "1367202527469580293", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T19:57:38.000Z", "text": "En Oviedo ya y dando un paseo con un grande de Asturias, mi amigo y compa\u00f1ero @marionavia,  qu\u00e9 alegr\u00eda verte!!! https://t.co/5gt3zVCcXi"}, {"id": "1367079099496345601", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:47:11.000Z", "text": "Ma\u00f1ana productiva en el Congreso preparando varias cosas, ahora carretera y rumbo a Oviedo, ma\u00f1ana acto del Partido Popular de Asturias con el sector tur\u00edstico. https://t.co/FNP0EqU0TM"}, {"id": "1367014573728010241", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T07:30:46.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, consecuencias nefastas de tener al peor gobierno en el peor momento, llevo un a\u00f1o avisando de que esto pod\u00eda pasar, les da igual.\ud83d\udc47 https://t.co/L3t9EmRC3A"}, {"id": "1366799230715715585", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:15:05.000Z", "text": "No es solo el COVID, es Pedro S\u00e1nchez y la incapacidad del PSOE para gestionar absolutamente nada. https://t.co/5vGmRPt97w"}, {"id": "1366748512931745797", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:53:33.000Z", "text": "El PP traslada al Gobierno sus dudas sobre el IMSERSO.  https://t.co/t9zShurk8a"}, {"id": "1366656757372760067", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T07:48:56.000Z", "text": "DEMOLEDOR. \nSon unos trileros. https://t.co/8osbBOydmT"}, {"id": "1366431565417484298", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T16:54:06.000Z", "text": "Lo ocultaron, lo denunciamos y siguieron ocult\u00e1ndolo, ahora sabemos qu\u00e9 ocultaban. \nReclamamos la comparecencia urgente de Calvo y Redondo en el Congreso. https://t.co/E2PCAgX88z"}, {"id": "1366426763446878208", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T16:35:02.000Z", "text": "Hoy apoyando al sector en uno de los referentes de nuestra comarca, gracias Tolo Llinares y a todo tu equipo de Restaurante Puig Campana por lo que hab\u00e9is hecho, hac\u00e9is y seguir\u00e9is haciendo, entre todos y pese a algunos pocos lo conseguiremos.\n#SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/5X3Zhjlemn"}, {"id": "1366426755037290508", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T16:35:00.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83c\udf7d\ud83c\udf77\ud83e\udd58Hoy nuestros hosteleros han vuelto a encender sus fogones y yo no pod\u00eda perd\u00e9rmelo.\nGracias a cociner@s, camarer@s, propietari@s, proveedores, lonjas, carnicer\u00edas, mercados, pescadores, agricultores y a todos los que form\u00e1is parte de la gran cadena de valor tur\u00edstica. https://t.co/UMesa4rKeu"}, {"id": "1366366337862369285", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T12:34:55.000Z", "text": "Que ganas tenia, que vivan nuestros hosteleros!!! #salvemoslahosteler\u00eda #SalvemosAlTurismo https://t.co/6bElGgI7rz"}, {"id": "1366309269205889025", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:48:09.000Z", "text": "\u00c1balos, masajes, champ\u00e1n y billetes de 500\u20ac pagados por Koldo, el asesor que le acompa\u00f1\u00f3 a sus quedadas con Delcy.\n#\u00c1balosDeluxe https://t.co/HP8utamXVp"}, {"id": "1366284887481851906", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:11:16.000Z", "text": "Estas son las manos en las que estamos, ser\u00eda de una extrema gravedad haber anunciado algo para conseguir titulares mientras nuestro sector m\u00e1s importante sufre como nunca y las empresas, grandes y peque\u00f1as, se desangran en un pa\u00eds donde todas las ayudas, hoy, son on\u00edricas. https://t.co/KkbYOLmLJo"}, {"id": "1366284869270183944", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:11:11.000Z", "text": "Ayer mismo el Secretario de Estado de Turismo, imputado desde hace 6 meses por un presunto delito de corrupci\u00f3n, fue incapaz de responder al respecto en una entrevista. https://t.co/N4BBW0zPWv"}, {"id": "1366284861426835459", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:11:09.000Z", "text": "No lo hizo Pedro S\u00e1nchez, la vicepresidenta econ\u00f3mica fue incapaz de hacerlo el d\u00eda despu\u00e9s, la ministra de Turismo tampoco, aunque es normal ya que ella pinta bien poco y est\u00e1 desaparecida. https://t.co/dASv443VQy"}, {"id": "1366284854464249858", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:11:08.000Z", "text": "Abro hilo\ud83d\udc47\nBuenos d\u00edas, hace 5 d\u00edas el Presidente del Gobierno anunci\u00f3 un plan de 11.000 millones de \u20ac para el sector tur\u00edstico, desde entonces nadie del gobierno ha sabido explicar, ni de qu\u00e9 forma van a llegar ni cuando. https://t.co/X7TpYBMiaS"}, {"id": "1366156445050363910", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T22:40:53.000Z", "text": "La Sexta esta noche nos pone un monogr\u00e1fico sobre el Partido Popular!!!\nSubimos en las encuestas, cuando gobernamos y donde gobernamos sabemos hacerlo y las cosas van mejor para todos, somos la \u00fanica alternativa y tenemos al mejor l\u00edder...\nla maquinaria medi\u00e1tica al rescate."}, {"id": "1366156443179769857", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T22:40:52.000Z", "text": "El peor gobierno de la historia, la peor gesti\u00f3n de la crisis sanitaria a nivel mundial, una crisis econ\u00f3mica nunca vista, parte del Gobierno alentando y justificando ataques salvajes en las calles de algunas ciudades, un gobierno dividido y a la gresca todos los d\u00edas, pero..."}, {"id": "1366110927108640780", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T19:40:00.000Z", "text": "Est\u00e1 claro que a los del estercolero ideol\u00f3gico la salud les importa bien poco, ya lo hicieron el a\u00f1o pasado y este a\u00f1o lo volver\u00e1n a hacer, irresponsables!!! https://t.co/I1aMuUYGjp"}, {"id": "1366054241102610433", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T15:54:45.000Z", "text": "Unos y otros, todo populismo, todo irresponsabilidad. Vox hoy en Sevilla.\ud83d\udc47 https://t.co/OCUzsQBGKH"}, {"id": "1365931803278794754", "lang": "und", "created_at": "2021-02-28T07:48:14.000Z", "text": "#HayAlternativa \n#ActivemosEspa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@populares https://t.co/SiFvzDHiPq"}, {"id": "1365925407439085568", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T07:22:49.000Z", "text": "Hoy es el #DiaMundialEnfermedadesRaras. En Espa\u00f1a hay m\u00e1s de 3 millones de personas que sufren una enfermedad rara. La detecci\u00f3n precoz y la atenci\u00f3n personalizada es fundamental y es el eje sobre el que trabajar. https://t.co/FceHv7LfcE"}, {"id": "1365786407625773057", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T22:10:29.000Z", "text": "Muy \ud83d\udd1d lo nuevo de mis amigos de @locosdeatar #Marioneta\nhttps://t.co/w63lq2weWT"}, {"id": "1365618311808049156", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T11:02:32.000Z", "text": "Ana Barcel\u00f3, Consellera de Sanidad de la Generalitat Valenciana. \nEn estas manos estamos...\ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/pdAXahy15m"}, {"id": "1365617669827919872", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:59:59.000Z", "text": "\u00bfIgual tambi\u00e9n incluye gastos protocolarios para toda la familia Disney?...\nQue barbaridad!!! Cuesti\u00f3n de prioridades.  https://t.co/mDaYgq5VzL"}, {"id": "1365589268329095170", "lang": "en", "created_at": "2021-02-27T09:07:07.000Z", "text": "Good Morning!!! #BenidormTeEspera https://t.co/KMRHdgZzQD"}, {"id": "1365360509797728260", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T17:58:07.000Z", "text": "Adem\u00e1s de colocar sus fotos en el AVE a Valencia tambi\u00e9n coloca a la mujer de su asesor, la cuesti\u00f3n con ellos es colocar. #AbalosColocando https://t.co/DV6apWLEF3"}, {"id": "1365285259047297028", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T12:59:06.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez anunci\u00f3 11.000 millones de euros para nuestro turismo sin dar detalles, la vicepresidenta econ\u00f3mica tambi\u00e9n fue incapaz de explicar cuando y c\u00f3mo, gobiernan con golpes de efecto e improvisaci\u00f3n, exigimos respuestas. \ud83d\udc47 https://t.co/oiYaZaRNRW"}, {"id": "1365283688498532357", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T12:52:51.000Z", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza y menudo susto al entrar al AVE!!!  https://t.co/PwzRyt6IIT"}, {"id": "1365198091574538241", "lang": "und", "created_at": "2021-02-26T07:12:43.000Z", "text": "https://t.co/M5uujBaZ7h"}, {"id": "1365056810617610242", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T21:51:19.000Z", "text": "La recompensa del trabajo bien hecho es la oportunidad de hacer m\u00e1s trabajo bien hecho.\nEn casita ya tras otra semana m\u00e1s de intensa actividad en Madrid, esto no puede parar, seguimos. Buenas noches.\ud83d\ude34 https://t.co/EtfuVf2t4U"}, {"id": "1365049402826649601", "lang": "und", "created_at": "2021-02-25T21:21:53.000Z", "text": "https://t.co/l29JzjDgKy"}, {"text": "Es un trilero, tendr\u00e1 que responder\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/VF8o6l5Wye", "id": "1365034673542467588", "created_at": "2021-02-25T20:23:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El \u2066@populares\u2069 pide al Gobierno concretar cu\u00e1ntas ayudas directas dar\u00e1 del paquete destinado a hosteler\u00eda y turismo #SalvemosAlTurismo #SOSTurismo \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/GHYDx7jaWl", "id": "1365030069652107266", "created_at": "2021-02-25T20:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Menudo impresentable. https://t.co/bBnHUvVD23", "id": "1365029022070165510", "created_at": "2021-02-25T20:00:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 valiente eres \u2066\u2066@ALevySoler\u2069!!!\nT\u00fa adelante y mucha fuerza!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/cM7fcIjUN5", "id": "1365007574580547587", "created_at": "2021-02-25T18:35:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer S\u00e1nchez anunci\u00f3 11.000 millones de \u20ac sin concretar ni cuando ni c\u00f3mo, generando una vez m\u00e1s desasosiego e incertidumbre.\nPor ello esta ma\u00f1ana hemos registrado la siguiente iniciativa parlamentaria para que el gobierno nos aclare con detalle el destino de ese nuevo Plan.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/rzzMb3qxuv", "id": "1364961754376245251", "created_at": "2021-02-25T15:33:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 El sector tur\u00edstico agoniza, miles de peque\u00f1as empresas, aut\u00f3nomos, trabajadores y sectores con interdependencia directa lo est\u00e1n pasando realmente mal, si no hay empresas no hay empleos, es urgente que puedan sobrevivir...", "id": "1364961744825815052", "created_at": "2021-02-25T15:33:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cerraron a todos, ahora permiten abrir a unos cuantos, muchas medidas restrictivas pero ni una medida que compense sus p\u00e9rdidas, no es justo.  https://t.co/VAJfFMBuNb", "id": "1364956413597020169", "created_at": "2021-02-25T15:12:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f Bravo @MargaProhens, menudo repaso!!! \n\u231b #TICTAC\n https://t.co/RM7Wm1PJUz", "id": "1364894092581306368", "created_at": "2021-02-25T11:04:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Venga y unos d\u00edas despu\u00e9s, concretamente el 8M, todos de concentraci\u00f3n, es vergonzoso!!! https://t.co/u5Zlzeltj3", "id": "1364893756915412992", "created_at": "2021-02-25T11:03:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En menudas manos estamos!!! Verg\u00fcenza. https://t.co/3lnhniBRgx", "id": "1364887185057546242", "created_at": "2021-02-25T10:37:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No vamos a bajar la guardia ni un minuto en nuestras exigencias al Gobierno para que apoyen y protejan a nuestro sector tur\u00edstico espa\u00f1ol. Les debemos much\u00edsimo y aqu\u00ed tendr\u00e1n al @populares para defenderles.\nTrabajando en algo, una m\u00e1s y las que hagan falta... \n#SalvemosAlTurismo https://t.co/4NBvnNb9eF", "id": "1364876345214464003", "created_at": "2021-02-25T09:54:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hace un a\u00f1o de tu tuit m\u00e1s c\u00e9lebre, eres un visionario Pablo!!! https://t.co/OygBzCQPmq", "id": "1364869845007892481", "created_at": "2021-02-25T09:28:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Humo, Pedro S\u00e1nchez es un vende humo, si fueran ayudas directas, que es lo que necesita el sector para poder sobrevivir lo habr\u00eda dicho, ayer se sac\u00f3 de la chistera 11.000 millones de \u20ac para no se sabe cuando y no se sabe como, mientras las empresas tur\u00edsticas, cerrando. https://t.co/oyI7dySRzG", "id": "1364868996382793729", "created_at": "2021-02-25T09:25:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/X82DiUDt9a", "id": "1364687939339436035", "created_at": "2021-02-24T21:25:34.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Ni la alarma ha funcionado, ni han parado de mentir.\nhttps://t.co/T4Beej1d5p", "id": "1364648315263008778", "created_at": "2021-02-24T18:48:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd14Oye \u2066@IreneMontero\u2069 \u00bfy lo de las restricciones y los contagios?  https://t.co/vMqVYHZo5Q", "id": "1364612436217769985", "created_at": "2021-02-24T16:25:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hombre!!! Pedro Duque, candidato n\u00ba1 del PSOE por Alicante y Ministro de Ciencia e Innovaci\u00f3n ha venido por el Congreso, cu\u00e1nto tiempo sin dar la cara, que alegr\u00eda verlo, aunque para venir y no contestar a lo que se le pregunta... https://t.co/4guRrUYurF", "id": "1364598816398311428", "created_at": "2021-02-24T15:31:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las intervenciones de la Ministra de Industria, Comercio y Turismo son siempre iguales, puro argumentario, con cambiarles la fecha te valen para cualquier momento, lleva un a\u00f1o con lo mismo, repiti\u00e9ndose una y otra vez, a ver si me leen los que se los escriben e innovan un poco.", "id": "1364595349973831690", "created_at": "2021-02-24T15:17:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dice Pedro Sanchez que no neguemos la realidad, que el Gobierno ha desplegado una gran red de seguridad para proteger a nuestro sector tur\u00edstico, miente como siempre. Una clara muestra de lo alejado que est\u00e1 de la realidad. 100.000 empresas tur\u00edsticas han cerrado para siempre.", "id": "1364550715876794371", "created_at": "2021-02-24T12:20:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tu y tu familia restricciones para juntaros, pero si vais a las manifestaciones del 8M nos podemos juntar 500, es de traca!!! https://t.co/z65q45zUDB", "id": "1364547466788536329", "created_at": "2021-02-24T12:07:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 pesada es Adriana Lastra, cada vez que sube a la tribuna es para hacerle oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n, todo su discurso se basa en atacar al PP, est\u00e1 obsesionada. Eso si, palabras bonitas para todos los que quieren romper Espa\u00f1a, sus socios.", "id": "1364543163080335361", "created_at": "2021-02-24T11:50:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Te suben los impuestos del di\u00e9sel, los planes de pensiones, los seguros, los refrescos, IRPF y sociedades... y ahora impondr\u00e1n peajes. Que nadie se quede atr\u00e1s... https://t.co/54mAYfPELE", "id": "1364529998028296192", "created_at": "2021-02-24T10:57:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "100.000 empresas tur\u00edsticas han cerrado para siempre, 400.000 empleos se han destruido, las ayudas directas, tal y como viene exigiendo desde hace meses el @populares y el sector puede parar esta sangr\u00eda, \u00bfpor qu\u00e9 no anunciarlo ya y no esperar m\u00e1s? \u00bfQuiz\u00e1s sea humo?", "id": "1364519030321741829", "created_at": "2021-02-24T10:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 cada vez que las hemos exigido para hosteleria, comercio y turismo en general, el argumento ha sido que las necesidades del sector ya estaban cubiertas? \u00bfPor qu\u00e9 no lo deja claro y da un respiro y algo de certidumbre a todas las empresas y aut\u00f3nomos que est\u00e1n agonizando?", "id": "1364519029101182976", "created_at": "2021-02-24T10:14:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si lo que ha anunciado S\u00e1nchez esta ma\u00f1ana son ayudas directas, \u00bfpor qu\u00e9 la semana pasada votaron en contra de las mismas cuando se las propusimos para las agencias de viajes?", "id": "1364519027624787969", "created_at": "2021-02-24T10:14:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez nos anuncia un nuevo plan para las pr\u00f3ximas semanas, esta vez de 11.000 millones de \u20ac para el turismo, est\u00e1 ocupando titulares, pero hasta el momento es solo un anuncio, no sabemos si ser\u00e1n ayudas directas, ya sab\u00e9is que para ellos los ERTE lo son, queremos saber m\u00e1s.", "id": "1364513991826014208", "created_at": "2021-02-24T09:54:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfDonde est\u00e1n nuestras vacunas @sanchezcastejon? Esto es grav\u00edsimo. https://t.co/xD40vOVXCy", "id": "1364507752920457216", "created_at": "2021-02-24T09:29:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfdbLlegando al hemiciclo esta ma\u00f1ana.\n\ud83d\udcf8 by @Ragonar_Photo https://t.co/mRk0yhJqQX", "id": "1364505494203809793", "created_at": "2021-02-24T09:20:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las matriculaciones de veh\u00edculos caen un 51,5% en enero en Espa\u00f1a. El doble que en la media de la UE y el pa\u00eds donde m\u00e1s caen. \n\u00bfQu\u00e9 hizo el gobierno a final de 2020? Subir el impuesto de matriculaci\u00f3n. \nSube impuestos, se compran menos coches. Visionarios.", "id": "1364458047385591813", "created_at": "2021-02-24T06:12:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras los hosteleros, agentes de viajes y sector tur\u00edstico en general, aut\u00f3nomos y pymes agonizan y les niegan las ayudas directas que necesitan para sobrevivir, el gobierno hoy ha vuelto a dejar claro cu\u00e1les son sus prioridades, es vergonzoso!!! https://t.co/MYAnZeuTwn", "id": "1364334868696621056", "created_at": "2021-02-23T22:02:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfDonde est\u00e1n nuestras vacunas? Esto es grav\u00edsimo. https://t.co/G9evGKShaW", "id": "1364333427491758081", "created_at": "2021-02-23T21:56:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY de los contratos para la compra de mascarillas y test fake en el \u00faltimo a\u00f1o ni palabra no? Sobras. https://t.co/woJcieqQxI", "id": "1364231650817806336", "created_at": "2021-02-23T15:12:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los brit\u00e1nicos locos por venir a Espa\u00f1a de vacaciones pero \u00bfY aqu\u00ed les dejar\u00e1n venir?...\ud83e\udd14 https://t.co/qhSUqgayUo", "id": "1364214880346251268", "created_at": "2021-02-23T14:05:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reunidos con @alpeski_es, agencia de viajes especializada en turismo de nieve, nuestros competidores han puesto a disposici\u00f3n ayudas directas para que su sector pueda sobrevivir, aqu\u00ed el gobierno sigue neg\u00e1ndose a darlas, lo \u00fanico que pide el sector es que no les dejen morir. https://t.co/xBPPC7m9i8", "id": "1364213029349523458", "created_at": "2021-02-23T13:58:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El vicepresidente del Gobierno vuelve a demostrarnos a todos que simplemente SOBRA. https://t.co/abRMaUwXrL", "id": "1364193139565731843", "created_at": "2021-02-23T12:39:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viva Espa\u00f1a, viva el Rey!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/oyJirl6g6G", "id": "1364185469056090112", "created_at": "2021-02-23T12:08:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pero hab\u00eda que ir de manifestaci\u00f3n... https://t.co/Y4WzFDX8n3", "id": "1364128591676588032", "created_at": "2021-02-23T08:22:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La historia se repite, IRESPONSABLES!!! https://t.co/IeB1EUJzwl", "id": "1364113656942891009", "created_at": "2021-02-23T07:23:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 7 de marzo a las 16:00 estreno del segundo cap\u00edtulo de #ElMundoYYo presentado por Tomas Castillo en esta ocasi\u00f3n el invitado ha sido Agustin Almodobar diputado nacional y portavoz de turismo en la bancada del Partido Popular. https://t.co/eWJUyvnqAH\n\nhttps://t.co/eWJUyvnqAH", "id": "1363948547599708162", "created_at": "2021-02-22T20:27:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "TRABAJO, TRABAJO y TRABAJO, y adem\u00e1s hacerlo al lado de la gente, esa es la f\u00f3rmula. \nEsta ma\u00f1ana en el Congreso en la plenaria del @GPPopular, vamos a por otra intensa semana por y para los espa\u00f1oles.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/CcU1d05rOp", "id": "1363859374683389953", "created_at": "2021-02-22T14:33:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El alcalde de Pinoso gasta 160.000 euros en autobombo.  https://t.co/zZeIXsFkWV", "id": "1363781811013382146", "created_at": "2021-02-22T09:24:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entonces... \u00bfQuien no defienda a la \u2066@policia\u2069 queda inhabilitado para gobernar Espa\u00f1a?\ud83e\udd14\nCC: \u2066@sanchezcastejon\u2069, \u2066@PabloIglesias\u2069\n#YoDefiendoalaPolic\u00eda  https://t.co/3zEPqBjchc", "id": "1363773343619514368", "created_at": "2021-02-22T08:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevan un a\u00f1o sin poder trabajar, pero los GUIAS TUR\u00cdSTICOS son esenciales en la cadena de valor de nuestra gran y riqu\u00edsima industria tur\u00edstica y cuando recuperamos la normalidad ellos estar\u00e1n ah\u00ed.\nMi reconocimiento y gratitud para tod@s ell@s en su #InternationalTouristGuideDay https://t.co/ksp00UpiO2", "id": "1363495799297105924", "created_at": "2021-02-21T14:28:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo mi participaci\u00f3n de esta ma\u00f1ana en \u2066@GenteViajeraOCR\u2069 de \u2066@OndaCero_es\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/FtsN6Ia0qn", "id": "1363487826311073800", "created_at": "2021-02-21T13:56:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#YoDefiendoalaPolicia https://t.co/rkbCyehL7J", "id": "1363464448493682691", "created_at": "2021-02-21T12:23:51.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\u201cse est\u00e1 poniendo de manifestaci\u00f3n\u201d y \u201cleyes que ya hemos proponido cambiar\u201d \nAlberto Garz\u00f3n, Ministro del Gobierno de Espa\u00f1a, el que dijo que nuestro turismo era un sector de poco valor a\u00f1adido. https://t.co/FvjEOVHC4X", "id": "1363462191861686273", "created_at": "2021-02-21T12:14:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "GRANDES @bmbenidorm!!! #BenidormTeEspera https://t.co/iUuwSh65xE", "id": "1363448980282179588", "created_at": "2021-02-21T11:22:23.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Buenos d\u00edas, a las 12:15 estar\u00e9 en el programa l\u00edder de turismo de la radio espa\u00f1ola con la gran Esther Eiros, nada m\u00e1s y nada menos que 30 a\u00f1os en antena. @OndaCero_es @GenteViajeraOCR https://t.co/SNXMgwbjmP", "id": "1363394411296604162", "created_at": "2021-02-21T07:45:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El lunes es tarde https://t.co/xwsvy8En0N", "id": "1363246088795348992", "created_at": "2021-02-20T21:56:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los bares donde vais a punto de cerrar, meses sin poder ver a vuestros familiares, casi 100.000 espa\u00f1oles fallecidos pero vosotros en la calle montando el pollo por un delincuente, que pena m\u00e1s grande, a ver si luch\u00e1is igual por todo lo que realmente importa, buenas noches.", "id": "1362873646335873030", "created_at": "2021-02-19T21:16:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pr\u00f3ximamente...\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa una entrevista diferente. https://t.co/yySaLmytxl", "id": "1362824610769690626", "created_at": "2021-02-19T18:01:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezamos grabaci\u00f3n de una entrevista de TV diferente, no s\u00e9 d\u00f3nde me llevan, pero la cosa promete... ya quisiera Calleja\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7U73ARJDsC", "id": "1362708425705144320", "created_at": "2021-02-19T10:19:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevo avisando meses de que si el gobierno no espabilaba otros nos comer\u00edan terreno, aqu\u00ed est\u00e1. \ud83d\ude21 https://t.co/pgFLRj5Prw", "id": "1362679853653381121", "created_at": "2021-02-19T08:26:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas, el Gobierno basa su apoyo al sector tur\u00edstico en ICOS y ERTES, solo se han otorgado el 4,8% de los avales ICO, mientras 100.000 empresas tur\u00edsticas han cerrado en Espa\u00f1a. Venimos reclamando hace meses, es urgente un fondo de 50.000 millones de \u20ac de ayudas directas. https://t.co/d2HjtfehNJ", "id": "1362663314682245120", "created_at": "2021-02-19T07:20:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para esto SI, para apoyar las medidas en apoyo de nuestros hosteleros, agencias de viajes y turismo en general NO. Cuesti\u00f3n de prioridades. https://t.co/ivGiLK1EZw", "id": "1362500229455638534", "created_at": "2021-02-18T20:32:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Disturbios y vandalismo en Valencia y al igual que hacen S\u00e1nchez y Iglesias, aqu\u00ed @ximopuig y @monicaoltra tambi\u00e9n callan, la ultima incluso parece justificarlo con sus retuits, que verg\u00fcenza y qu\u00e9 cobardes sois!!! https://t.co/kXmzmojBiA", "id": "1362498180793987073", "created_at": "2021-02-18T20:24:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tercera noche de disturbios y actos vand\u00e1licos alentados y justificados por un partido que forma parte del Gobierno y @sanchezcastejon sigue en silencio. Qu\u00e9 verg\u00fcenza y cu\u00e1nta cobard\u00eda.\nMucho \u00e1nimo a las Fuerzas de Seguridad.", "id": "1362496254790561793", "created_at": "2021-02-18T20:16:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, Pedro S\u00e1nchez vuelve a ser c\u00f3mplice de su vicepresidente.\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/sDGdS5PH4i", "id": "1362429620663046150", "created_at": "2021-02-18T15:51:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una joyita!!! https://t.co/Nm1uGMcLBJ", "id": "1362421799456235524", "created_at": "2021-02-18T15:20:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola @PabloIglesias @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ y @agarzon \u00bfconden\u00e1is los actos violentos de las ultimas horas y el vandalismo que han sufrido muchos comerciantes y hosteleros, que encima de la que est\u00e1 cayendo y sin ayudas han visto sus establecimientos afectados? \u00bfSI o NO?", "id": "1362417023255535620", "created_at": "2021-02-18T15:01:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es lo que opina del turismo un alto cargo de Comprom\u00eds, subsecretario de medio ambiente de la Generalitat Valenciana, \u00bfcompartir\u00e1n su opini\u00f3n Ximo Puig o Francesc Colomer? \ud83e\udd14 https://t.co/6cHeI7Ut6A", "id": "1362364249864101892", "created_at": "2021-02-18T11:32:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Almod\u00f3bar: \u201cPSOE Y Podemos siguen votando en contra del turismo\u201d \ud83d\udcfb\ud83d\udc47 https://t.co/2ehNT6qAte", "id": "1362356444415279105", "created_at": "2021-02-18T11:01:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es intolerable que a estas horas nadie del Gobierno haya condenado a\u00fan lo de anoche ni haya tenido un m\u00ednimo de empat\u00eda hacia los comerciantes y hosteleros que sufrieron los destrozos provocados por los salvajes alentados por el vicepresidente, eres un cobarde @sanchezcastejon", "id": "1362324409097347072", "created_at": "2021-02-18T08:53:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si a los hosteleros y comerciantes que no pueden trabajar encima les destrozan los negocios y no se les ayuda se les hunde, a ellos y a la imagen del destino, lo triste es que a los responsables del Gobierno, Generalitat y ayuntamiento les da igual, prefieren el rap malo.", "id": "1362043629351624712", "created_at": "2021-02-17T14:18:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Menudas tragaderas ten\u00e9is @PSOE!!! #PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/9ofBPs5Q5E", "id": "1362019101451952128", "created_at": "2021-02-17T12:40:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lecciones ni una @sanchezcastejon https://t.co/TqaCnWc5Fl", "id": "1362017429354864640", "created_at": "2021-02-17T12:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Anormalidad democr\u00e1tica es cuando los partidos socios del gobierno y un vicepresidente piden libertad para un tipo que dice estas cosas y alientan las protestas mientras abandonan a su suerte a nuestros hosteleros, agencias de viajes y a todo el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol. https://t.co/FeMVmrGdN3", "id": "1361959935689555971", "created_at": "2021-02-17T08:45:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una semana m\u00e1s @sanchezcastejon viene al Congreso a re\u00edrse de todos los espa\u00f1oles no contestando a lo que se le pregunta, adem\u00e1s lo hace con la chuler\u00eda que le caracteriza.", "id": "1361950966753427456", "created_at": "2021-02-17T08:09:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a se desploma en el ranking de vacunaci\u00f3n europea: del primer puesto a la cola en s\u00f3lo un mes https://t.co/axyppQv1jW", "id": "1361950468587536384", "created_at": "2021-02-17T08:07:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/eTNxIkMekX", "id": "1361942349908172806", "created_at": "2021-02-17T07:35:34.000Z", "lang": "und"}, {"text": "El Gobierno rechaza otorgar ayudas directas a las agencias de viajes | @nexotur https://t.co/c0R6VYOGMm", "id": "1361939869010972674", "created_at": "2021-02-17T07:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Menudos gustos musicales tan rancios tienen algunos, menudo castigo hacernos escuchar tal bazofia en el hemiciclo...\nA ver si vamos preocup\u00e1ndonos de los problemas de los espa\u00f1oles y nos dejamos de gilipolleces ya!!! https://t.co/UkGreFEXeM", "id": "1361758375760035846", "created_at": "2021-02-16T19:24:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adelante Presidente @pablocasado_, yo contigo, con el mejor. https://t.co/YOby23sb76", "id": "1361757314131382273", "created_at": "2021-02-16T19:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias Dimisi\u00f3n, #SiSePuede #QueDimitaLaNi\u00f1era  https://t.co/YAxzoYnlch", "id": "1361750368695312386", "created_at": "2021-02-16T18:52:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo defendiendo hoy a las Agencias de Viajes y algunos en sus intervenciones pidiendo la libertad de un rapero mediocre con antecedentes al que no conoce nadie y con cargos por enaltecimiento del terrorismo, e injurias a la Corona y a las Fuerzas de Seguridad... #SalvemosAlTurismo", "id": "1361749876908900358", "created_at": "2021-02-16T18:50:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/PqHqStJmtG", "id": "1361742158961721349", "created_at": "2021-02-16T18:20:05.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Solo son algunos de los m\u00e1s de 9.500 agentes de viajes que merecen todo nuestro apoyo respeto y consideraci\u00f3n tras casi un a\u00f1o sin poder trabajar y a los que el gobierno tiene abandonados , seguiremos luchando por ellos. #SalvemosAlTurismo https://t.co/wKOn23P2mb", "id": "1361729346466172928", "created_at": "2021-02-16T17:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Rechazada la PNL del PP para la concesi\u00f3n de ayudas a las agencias de viajes https://t.co/cn5rkv0pHL", "id": "1361689841029836804", "created_at": "2021-02-16T14:52:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Congreso de los Diputados da la espalda a las agencias | Noticias de Agencias de viajes, rss1 | Revista de turismo https://t.co/inqFt1TwDE https://t.co/eTNxIkMekX", "id": "1361666254512283649", "created_at": "2021-02-16T13:18:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLas Agencias de Viajes han sido y son los que nos venden ilusiones, han sido y son los que nos ayudan a disfrutar del mar, de la monta\u00f1a, de ciudades incre\u00edbles, de la cultura, de los espect\u00e1culos, de nuestros destinos en Espa\u00f1a, y tambi\u00e9n en el mundo\u201d. #SalvemosAlTurismo https://t.co/bCsV2HLkKB", "id": "1361630032070905856", "created_at": "2021-02-16T10:54:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s d\u00e1ndole la espalda al sector tur\u00edstico espa\u00f1ol, es este caso a las Agencias de Viajes, PSOE Y Podemos votar\u00e1n en contra de nuestra iniciativa, pretenden una limpieza sectorial, lo tengo clar\u00edsimo.", "id": "1361627663828463618", "created_at": "2021-02-16T10:45:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los que me conoc\u00e9is sab\u00e9is que para mi cuidar cada detalle es importante, ma\u00f1ana estreno mascarilla y como esta le voy a regalar una a la Ministra de Turismo a ver si as\u00ed se entera de una vez. #SalvemosAlTurismo https://t.co/ODVDaidzyo", "id": "1361392764408233989", "created_at": "2021-02-15T19:11:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Porque las AAVV nos venden ilusiones q nos ayudan a disfrutar del mar, d la monta\u00f1a, d la cultura, d Espa\u00f1a, del mundo... porque llevan muchos meses sufriendo y porque son fundamentales en la cadena de valor tur\u00edstica.\nMa\u00f1ana les defenderemos en el Congreso. #SalvemosAlTurismo https://t.co/m3aTzwmaof", "id": "1361320181847490563", "created_at": "2021-02-15T14:23:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reino Unido lo tiene claro pero \u00bfy el gobierno de Espa\u00f1a lo tiene? ese ha sido el principal escollo siempre.  https://t.co/wy87zeaJL2", "id": "1361241918500397056", "created_at": "2021-02-15T09:12:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas, hoy Nexotur publica una previa de lo que pasar\u00e1 ma\u00f1ana por la ma\u00f1ana en el Congreso, oportunidad para rectificar o para seguir dejando patente el abandono al que el gobierno tiene sometido al turismo espa\u00f1ol. Seguimos. #SalvemosAlTurismo  https://t.co/bniPltiEvo", "id": "1361212573601914881", "created_at": "2021-02-15T07:15:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Italia: Draghi crea un ministerio de Turismo | Noticias de Noticias de turismo | Revista de turismo https://t.co/inqFt1TwDE https://t.co/6YPNQAHTmT", "id": "1361022067496390667", "created_at": "2021-02-14T18:38:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace unos meses estuve en C\u00e1diz y me qued\u00e9 impresionado con lo machistas que eran las pasarelas, es intolerable...\nSi es que... hay mas tontos que botellines oye!!! https://t.co/dPnmpVA7CY", "id": "1360956843917512713", "created_at": "2021-02-14T14:19:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cNo comprendemos que el que era el pa\u00eds m\u00e1s competitivo del mundo, la segunda potencia tur\u00edstica a nivel mundial, est\u00e9 a la cola de Europa en cuanto a ayudas directas al sector tur\u00edstico\u201d. \nHoy en \u2066@hosteltur\u2069\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/0gtXNjQYZV", "id": "1360955426121121794", "created_at": "2021-02-14T14:13:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si os apetece hoy \u2066@CarmenHosteltur\u2069 me entrevista  en \u2066@hosteltur\u2069, buenos d\u00edas. https://t.co/0gtXNjQYZV", "id": "1360850476711952386", "created_at": "2021-02-14T07:16:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY quien preside Correos? \ud83e\udd14\nEl mejor amigo de Pedro S\u00e1nchez!!! \nQue no se extra\u00f1e nadie. https://t.co/79Ni4HXr1o", "id": "1360705945588949002", "created_at": "2021-02-13T21:42:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Eres enorme @alejandroTGN adem\u00e1s de lo mejor que les puede pasar ma\u00f1ana a los catalanes, much\u00edsima suerte compa\u00f1ero, a por ello!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/K2SgTiSPD9", "id": "1360705381157208065", "created_at": "2021-02-13T21:40:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y si a las pocas agencias que hay abiertas no las dejas trabajar las hundes m\u00e1s, que lo hagan cadenas hoteleras privadas puede pasar, que lo haga el gobierno a trav\u00e9s de una cadena p\u00fablica como Paradores... https://t.co/WQQMpUKGtA", "id": "1360704053987139587", "created_at": "2021-02-13T21:35:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 me he perdido? \u00bfAcaba de llegar? \u00bfAcaso \u00e9l no forma parte de la Generalitat?\u00bfNo tiene responsabilidades de Gobierno?\u00bfQu\u00e9 han hecho para exigirle al Gobierno de Espa\u00f1a, de su mismo partido las ayudas directas? Que dejen YA de re\u00edrse de todo el mundo, que llevan casi un a\u00f1o!!! https://t.co/XKUTeYn1TL", "id": "1360699378621685765", "created_at": "2021-02-13T21:16:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es todo un desprop\u00f3sito, nada tiene sentido con quienes nos gobiernan. \ud83d\ude21 https://t.co/qENugxvX9z", "id": "1360616246019043328", "created_at": "2021-02-13T15:46:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En casa, en el coche, en el tren, de running, a trav\u00e9s de la tele o del m\u00f3vil... me encanta la radio!!! Gracias a los profesionales que en ella trabajan y que nos dan la oportunidad de poder contarles cosas a sus oyentes. Feliz #diamundialdelaradio Viva la radio!!! \ud83d\udcfb https://t.co/FsZOSJHO8z", "id": "1360573412909985792", "created_at": "2021-02-13T12:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SalvemosAlTurismo #AyudasDirectasYA \ud83d\udc47 https://t.co/xm6tcm6ivt", "id": "1360541366284144640", "created_at": "2021-02-13T10:48:34.000Z", "lang": "und"}, {"text": "El martes tendr\u00e1n una nueva oportunidad d rectificar, defender\u00e9 nuestro Plan d Choque para las Agencias d Viajes y exigiremos al gobierno q d una vez por todas, proteja y rescate a nuestro sector + importante, m\u00e1s de 100.000 empresas tur\u00edsticas han tenido que cerrar para siempre. https://t.co/umoCj58JGe", "id": "1360489472920535042", "created_at": "2021-02-13T07:22:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al Gobierno se le llena la boca hablando d una \u201cred d protecci\u00f3n y apoyo\u201d a nuestro turismo, pero no solo no atienden sus peticiones, sino q adem\u00e1s votan en contra reiteradamente d las medidas q desde el Partido Popular hemos venido planteando para ayudar al sector a sobrevivir.", "id": "1360489358332198917", "created_at": "2021-02-13T07:21:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEn eso estamos trabajando\u201d, es la frase m\u00e1s repetida por la Ministra d Turismo desde hace casi un a\u00f1o, pero al final, na de na!!! El sector tur\u00edstico espa\u00f1ol, abandonado por su gobierno, 100.000 empresas cerradas para siempre y m\u00e1s de 400.000 empleos perdidos. #SalvemosAlTurismo https://t.co/jKfoqUgPxt", "id": "1360332291751497728", "created_at": "2021-02-12T20:57:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mira, el que va repartiendo carnets de honestidad. https://t.co/6NrwJLjQqE", "id": "1360276824845131776", "created_at": "2021-02-12T17:17:22.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T13:04:08.000Z", "text": "\u00bfLondres? Benidorm es mucho m\u00e1s!!! #BenidormTeEspera https://t.co/ibwFpxMxlM", "id": "1360213097307394056"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T10:13:28.000Z", "text": "Y mientras el Gobierno... https://t.co/Qy9DewPOxD", "id": "1360170145738539014"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:46:30.000Z", "text": "Llevamos casi un a\u00f1o pidiendo desde el \u2066@GPPopular\u2069 ayudas directas, lo esta pidiendo el sector tur\u00edstico al completo, ahora Europa. \u00bfA qu\u00e9 est\u00e1 jugando el Gobierno? \u00bfAcaso no haciendo nada lo que pretenden es una limpieza sectorial? Es lamentable. https://t.co/noZCnHZlLc", "id": "1360148263127646213"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T23:39:50.000Z", "text": "El mejor minuto del mejor candidato para los catalanes, Alejandro Fern\u00e1ndez #L6ElDebat https://t.co/U7r59j0zF9", "id": "1360010688903737345"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:53:09.000Z", "text": "Hemos demostrado que se pueden hacer las cosas de otra manera. La actividad econ\u00f3mica puede ser compatible con la salud, adem\u00e1s sobre la base de \u2018a ingresos 0, impuestos 0\u2019.\n\nNo se le pueden cobrar impuestos a quien no est\u00e1 pudiendo ingresar.\n\n\ud83d\udd35Alejandro Fern\u00e1ndez en #L6ElDebat https://t.co/6s64BS0Z2s", "id": "1359998938435223553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:37:59.000Z", "text": "Alejandro Fern\u00e1ndez \ud83d\udc47 https://t.co/ExF8vnZKwy", "id": "1359980023755780104"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:35:55.000Z", "text": "Illa y el separatismo tienen una alianza estrat\u00e9gica desde hace mucho tiempo en Moncloa y en 40 ayuntamientos catalanes. La \u00fanica manera de que eso no ocurra es que el Partido Popular tenga la llave. Alejandro Fern\u00e1ndez en #L6ElDebat https://t.co/2uBIrFCCnn", "id": "1359979505486553091"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T20:33:15.000Z", "text": "Todos con Alejandro Fern\u00e1ndez https://t.co/DFDJd3ycpL", "id": "1359963731782950914"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T15:23:46.000Z", "text": "La anomal\u00eda sois vosotros. https://t.co/pDDRyStAkk", "id": "1359885848251142144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T14:50:12.000Z", "text": "\u2066@alicantepp\u2069 pide al Consell que reabra las terrazas y ampl\u00ede el horario comercial - Informaci\u00f3n https://t.co/aVimKctfA8", "id": "1359877400193040384"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T20:10:40.000Z", "text": "Es de traca que \u00c1balos ponga en duda la capacidad de los dirigentes de Podemos cuando los martes se sientan juntos en el Consejo de Ministros, son la casa de los l\u00edos y al final quien lo paga es ESPA\u00d1A.", "id": "1359595661981802497"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T18:19:25.000Z", "text": "#Tr\u00edoIsofot\u00f3n \u00bfQue te dice esto @sanchezcastejon? https://t.co/iHVUvQwFGt", "id": "1359567666638442498"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T11:43:39.000Z", "text": "Lo de TVE no tiene nombre, cada vez m\u00e1s asqueroso.\nLa cadena p\u00fablica ha mantenido en pantalla durante dos minutos el r\u00f3tulo despectivo con una menor de edad https://t.co/c7XHXo6pCU", "id": "1359468066170626048"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T09:56:35.000Z", "text": "Todo muy coherente oye, sobretodo viniendo del que hasta hace d\u00edas era el m\u00e1ximo responsable de la sanidad.  https://t.co/npLnF7RlNJ", "id": "1359441122221838336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T09:21:59.000Z", "text": "Y el Gobierno seguir\u00e1 sin hacer absolutamente nada para evitar que siga la sangr\u00eda, \u00bfacaso pretenden una limpieza sectorial?   https://t.co/alNuLVhbow", "id": "1359432414997733376"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T07:09:23.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, declaraciones ayer al diario Aut\u00f3nomos y Emprendedores sobre nuestras propuestas en favor del turismo y la poca sensibilidad del Gobierno.\ud83d\udc47  https://t.co/8AhP0PnWqj", "id": "1359399046666981377"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T07:07:44.000Z", "text": "48 horas despu\u00e9s de denigrar a la democracia espa\u00f1ola Pablo Iglesias sigue siendo vicepresidente del Gobierno, \u00bfy el Presidente que lo permite?Tambi\u00e9n. https://t.co/krvi5QLkTY", "id": "1359398630633971712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T00:04:48.000Z", "text": "Visto el debate no queda lugar a ning\u00fan tipo de duda, el pr\u00f3ximo domingo todos los catalanes tienen en @alejandroTGN al mejor candidato posible para devolverles el sentido com\u00fan y la coherencia, se necesita m\u00e1s que nunca. https://t.co/CDX9gjOAwG", "id": "1359292194008559618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:00:32.000Z", "text": "Fondos Europeos 2\ud83d\udc47 https://t.co/GbvjCjYnG2", "id": "1359245825348669440"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:00:05.000Z", "text": "Sobre los Fondos Europeos hoy en La L\u00ednea Roja 1\ud83d\udc47 https://t.co/PDNLlVsU8W", "id": "1359245709334241285"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:41:01.000Z", "text": "\u00bfOs imagin\u00e1is amigos? #PABLOIGLESIASDIMISI\u00d3N https://t.co/jSX3KEyXQ3", "id": "1359240913046941698"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:24:35.000Z", "text": "Por si no ten\u00e9is nada mejor que ver esta noche, que seguro que si y much\u00edsimo m\u00e1s entretenido, os dejo el debate pol\u00edtico en el que he participado esta tarde en La L\u00ednea Roja de @Informacion_TV.\n\ud83d\udcfaParte 1\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/C3dJE7ksmX\n\ud83d\udcfaParte 2\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/19bCFStN7u", "id": "1359236778172035076"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:12:37.000Z", "text": "Marca ESPA\u00d1A by S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/ETcsSQW8Za", "id": "1359233766531727360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:10:02.000Z", "text": "Menudo d\u00eda llev\u00e1is hoy #PSOE!!! https://t.co/VdObCUqMgV", "id": "1359233116133617674"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T18:39:40.000Z", "text": "Ni antes ni ahora, sobran. https://t.co/BIhW86UW1A", "id": "1359210371043704836"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:16:11.000Z", "text": "Septiembre de 2019, Pedro S\u00e1nchez afirma que:\u201dno dormir\u00eda tranquilo si Podemos estuviera en el Gobierno\u201d.\n\u00bfQue tal duermes Pedro? Seguro que a pierna suelta, todo te resbala.\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/4AWI4ybZSk", "id": "1359159165332181001"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-09T15:04:30.000Z", "text": "#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Ahhy9PUjfY", "id": "1359156223698952196"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:00:26.000Z", "text": "Las acusaciones del vicepresidente del Gobierno en las que dice que no hay una normalidad democr\u00e1tica en Espa\u00f1a y hay presos pol\u00edticos son intolerables, S\u00e1nchez debe cesarlo de inmediato o ser\u00e1 c\u00f3mplice y responsable de las acusaciones del vicepresidente.\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Z1aGaaI8Ca", "id": "1359155201651974152"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-09T13:20:04.000Z", "text": "Ups... https://t.co/DJlANRkZ3i", "id": "1359129942907355144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:02:57.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, a las 15h. participo en el debate pol\u00edtico La L\u00ednea Roja en INFORMACION TV. https://t.co/lJKgUACxzd", "id": "1359050136849178627"}, {"lang": "in", "created_at": "2021-02-08T17:51:33.000Z", "text": "\u00bfDubai, Macao, Hong Kong? #BenidormEsMuchoM\u00e1s #BenidormTeEspera  @visitbenidorm @costablancaorg @c_valenciana @spain #VisitSpain @tiempobrasero https://t.co/6z70A5jpAn", "id": "1358835877083025418"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T17:10:33.000Z", "text": "Desde que lleg\u00f3 su prioridad siempre ha sido la misma: LAS VACACIONES!!! Qu\u00e9 verg\u00fcenza!!!  https://t.co/qjJWu2clhu", "id": "1358825557509746694"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T11:38:57.000Z", "text": "De una absoluta gravedad, adem\u00e1s de trist\u00edsimo.\ud83d\ude1e https://t.co/JY4fYpAWxD", "id": "1358742106987192321"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T11:04:17.000Z", "text": "Con @borrego_corte reunidos con @ACAVe_agencias, las AAVV han cerrado 2020 con un 90% menos de facturaci\u00f3n, subsector del turismo tremendamente golpeado por la crisis, les hemos trasladado las medidas de nuestro Plan de Choque que se debatir\u00e1 en el Congreso los pr\u00f3ximos d\u00edas. https://t.co/SDQXMsjXbY", "id": "1358733385909362689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T08:40:17.000Z", "text": "En Espa\u00f1a por desgracia el Gobierno decidi\u00f3 hace meses abandonar a su sector m\u00e1s importante.  https://t.co/AMBQMLbGwB", "id": "1358697144010629121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T11:18:03.000Z", "text": "#BenidormTeEspera Adquiere tu camiseta solidaria a favor de #C\u00e1ritasBenidorm en @EspaiDigital Carrer Mercat, 18 - esq. Costera del Campo 8. https://t.co/KlpT9m2NIl", "id": "1358374460500414464"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-05T19:23:21.000Z", "text": "\ud83d\udc47 https://t.co/c4vlXACyUy", "id": "1357771813191897097"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T19:23:19.000Z", "text": "Hay cuestiones importantes que el Gobierno debe aclarar. Su falta de atenci\u00f3n a nuestro sector tur\u00edstico exige respuestas de inmediato, esta ma\u00f1ana he registrado una bater\u00eda de 50 preguntas al ejecutivo sobre diversas cuestiones, aqu\u00ed os dejo algunas de ellas. https://t.co/inPiKUlYqv", "id": "1357771806493523977"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T15:56:00.000Z", "text": "Ni\u00f1era, sala de juegos... Oye y sin ponerse ni rojos ni morados!!! #Caraduras https://t.co/uRm2jprr28", "id": "1357719632652750850"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:53:46.000Z", "text": "Y as\u00ed todo... https://t.co/AHP82MUWeq", "id": "1357688872507965441"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T09:56:16.000Z", "text": "A pesar de nuestras diferencias pol\u00edticas como es normal, siempre tuvimos una excelente relaci\u00f3n personal, de respeto, colaboraci\u00f3n y una pasi\u00f3n com\u00fan, Benidorm. \nDEP Alcalde Agust\u00edn Navarro.  https://t.co/TXfFctAklO", "id": "1357629103936065537"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T07:03:27.000Z", "text": "Mientras ayer en Espa\u00f1a los partidos del Gobierno impidieron que saliera adelante la puesta en marcha un completo paquete de ayudas directas al sector de la hosteler\u00eda, al mismo tiempo en Alemania, donde el turismo supone el 4,4% del PIB pasaba esto, encuentra las diferencias... https://t.co/akdSliy0sY", "id": "1357585612241592320"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T22:29:00.000Z", "text": "Despu\u00e9s del a\u00f1o m\u00e1s negro en la historia del turismo, el Gobierno sigue dando la espalda a las peticiones del sector m\u00e1s importante de nuestra econom\u00eda. https://t.co/X8N4kCgGoj", "id": "1357456146613813255"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T13:20:19.000Z", "text": "En el peor a\u00f1o de la historia para nuestro #Turismo, hoy el bloque del gobierno ten\u00eda la oportunidad de votar SI a nuestro completo Plan de Choque con medidas para ayudar a nuestros hosteleros, han decidido votar NO.\nSeguiremos luchando. \n#SalvemosAlTurismo #SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/Nr7WLNb4UA", "id": "1357318067995426818"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T12:42:27.000Z", "text": "Todo mi apoyo para los hosteleros, comerciantes, agentes de viajes, ocio nocturno, sector alojativo, distribuidores, transporte, artistas y sector tur\u00edstico de #Benidorm en general, hoy en Valencia reclamando ayudas para poder sobrevivir. #SalvemosAlTurismo #AyudasDirectasYA https://t.co/DlpnxQvqtA", "id": "1357308539098791936"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:33:17.000Z", "text": "Tambi\u00e9n se votar\u00e1 una moci\u00f3n presentada por ERC en la que pide que se retome la mesa de dialogo pese a aludir a amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n, el PSOE la votar\u00e1 a favor. \nNi est\u00e1n ni se les espera, cuesti\u00f3n de prioridades, nada m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/62W0Ltcmvv", "id": "1357245833478086657"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:33:15.000Z", "text": "Al final de la ma\u00f1ana votaremos en el #Congreso las iniciativas debatidas esta semana, el @GPPopular ha presentado un Plan de choque con medidas urgentes en apoyo a nuestra #HOSTELER\u00cdA y #Turismo que tan mal lo est\u00e1 pasando, el PSOE junto con Podemos lo votar\u00e1 en contra. https://t.co/FAbxkkRkBv", "id": "1357245825626308609"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T20:27:22.000Z", "text": "Yo ma\u00f1ana #MeSumo #salvemoslahosteler\u00eda #salvemosalturismo #AyudasDirectasYA https://t.co/M4QXLUOUzO", "id": "1357063147987767297"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T19:54:12.000Z", "text": "El ego de Su Sanchidad https://t.co/z1BNx2W1x2", "id": "1357054801918459904"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T18:02:03.000Z", "text": "Ma\u00f1ana en la votaci\u00f3n de nuestro Plan de Choque para la hosteler\u00eda unos y otros tendr\u00e1n la oportunidad de retratarse y mostrarles su apoyo, o no... https://t.co/7mFlyqlaiz", "id": "1357026580124622851"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T13:13:31.000Z", "text": "La ni\u00f1era y la cara de cemento armado de la pareja de ministros comunistas. https://t.co/w5dH02lA2y", "id": "1356953965661937666"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T12:13:42.000Z", "text": "La uni\u00f3n del sector ser\u00e1 el \u00e9xito | Art\u00edculo de opini\u00f3n en Hosteltur https://t.co/XPKoRXNVkF", "id": "1356938914045386755"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T12:02:59.000Z", "text": "Junto con mi compa\u00f1ero Diputado por Castellon, @OscarClavell, recibiendo a una delegaci\u00f3n de ASHOCAS, Asociaci\u00f3n Hostelera de Castell\u00f3n, les hemos trasladado nuestro apoyo y todas las medidas que desde el @GPPopular estamos exigiendo al Gobierno para ayudarles. #SalvemosAlTurismo https://t.co/kcm6Z4A5wf", "id": "1356936218282512384"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:57:28.000Z", "text": "Ole t\u00fa!!! Al socialismo le da igual todo. https://t.co/sWWmMidSxC", "id": "1356934826977280000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T10:01:08.000Z", "text": "Espa\u00f1a recibi\u00f3 19 M de turistas en 2020, el peor dato de su historia. \ud83d\ude1e https://t.co/EmngQYOlNZ", "id": "1356905551289085952"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T09:39:53.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el informe? \u00bfPor qu\u00e9 oculta el gobierno el dictamen del Consejo de Estado sobre el Decreto de los fondos europeos? Venir al Congreso a no contestar a lo que se les pregunta es una falta de respeto. @GPPopular https://t.co/5fmROT2XV7", "id": "1356900205443108864"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:36:23.000Z", "text": "El Gobierno contra el Gobierno. Y as\u00ed todo... https://t.co/hOyuXdXpJz", "id": "1356884226688356353"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:26:52.000Z", "text": "Qu\u00e9 falta de respeto del Gobierno que se toma las sesiones de control al gobierno por el pito del sereno, vienen a pasar la ma\u00f1ana y no contestan a nada de lo que se les pregunta, no sirven para nada.", "id": "1356881829840609282"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:05:47.000Z", "text": "Son parte fundamental en la cadena de valor tur\u00edstica, es incomprensible que se les deje fuera. https://t.co/Ih1nITkGxC", "id": "1356876523383492610"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T06:30:54.000Z", "text": "Invito a comer a quien los conozca a todos y sepa que hacen, a mi que estoy en pol\u00edtica ya me cuesta... #NuncaTantosHicieronTanPoco https://t.co/7s6IMNUR75", "id": "1356852647333101570"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-02T20:13:44.000Z", "text": "#SalvemosAlTurismo @pablocasado_ @populares @GPPopular https://t.co/2S5KDhNbkH", "id": "1356697332289519627"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T19:00:11.000Z", "text": "Mucha fuerza Alex!!!  https://t.co/bmaFU3UlrY", "id": "1356678819277586432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T18:06:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds sin ayudas directas al TURISMO, cuando se inicie la recuperaci\u00f3n el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol estar\u00e1 en clara desventaja competitiva frente a nuestros competidores si el Gobierno no rectifica.\nEstas son algunas de nuestras propuestas\ud83d\udc47\ud83c\udffc #SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/GN3ODToPka", "id": "1356665392366833666"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T16:36:04.000Z", "text": "Esto es lo que hoy defendemos en el Congreso, esto es lo que van a votar en contra los diputados del PSOE Y Podemos. #SalvemosAlTurismo #SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/RkUthkQlR3", "id": "1356642552091353089"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T12:09:09.000Z", "text": "Y as\u00ed todo... el gobierno y el partido de la incertidumbre. https://t.co/eM1Dw2BbJn", "id": "1356575379520118784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T11:40:38.000Z", "text": "Desde @populares y con el Presidente @pablocasado_ a la cabeza estamos firmemente convencidos de la importancia que tiene nuestro turismo y la necesidad de apoyar y proteger a nuestras empresas, trabajadores y destinos frente a la inacci\u00f3n y pasividad del gobierno PSOE/Podemos. https://t.co/XbI90xbyuh", "id": "1356568203413970946"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:44:27.000Z", "text": "\u00bfY de verdad es posible que haya gente tan ruin y malvada? No todo vale. https://t.co/4g2gWdYsc5", "id": "1356538967492067331"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:28:33.000Z", "text": "Y as\u00ed todo... https://t.co/2MeoE5m3d1", "id": "1356534966268657669"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:14:43.000Z", "text": "Ayudas directas, IVA al 4% e impulso a la gastronom\u00eda: el plan del PP para la hosteler\u00eda llega al Congreso https://t.co/CfMaQUzVeR", "id": "1356531483096338432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T08:10:18.000Z", "text": "Hoy en NEXOTUR, Gracias!!! Seguimos!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/4fUHQjXAld", "id": "1356515270802591745"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T07:39:43.000Z", "text": "\u00c9l no tiene remedio, le encanta, el problema es que los dem\u00e1s ya lo vemos normal...\nRecuerdo cuando se inaugur\u00f3 el AVE Madrid- Alicante, https://t.co/1rcb7iDYK5. el Rey y el Presidente del Gobierno hicieron el trayecto entero en el tren que inauguraban... https://t.co/mSNnuCmbIp", "id": "1356507578004553728"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T20:42:17.000Z", "text": "Y ponemos el broche al d\u00eda manteniendo un encuentro con agentes de viajes andaluces, he compartido con ellos las 24 medidas q contiene nuestro Plan integral de apoyo espec\u00edfico a las Agencias d Viajes que garantice su solvencia y supervivencia y que presentamos el pasado viernes. https://t.co/UcqWlgZD2n", "id": "1356342128021008390"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T20:09:21.000Z", "text": "Ya sab\u00edamos que la pandemia a ti \u2066@sanchezcastejon\u2069 hace tiempo que no te importa y te has quitado de en medio, pero decir que \u00bfla pandemia acelera proyectos?\nSoy alicantino y me alegra que el AVE llegue, pero qu\u00e9 poca verg\u00fcenza!!! https://t.co/KP8TRlHSd1", "id": "1356333839145177091"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T19:27:30.000Z", "text": "El \u2066@populares\u2069 lleva al Congreso su plan urgente de apoyo a la #hosteler\u00eda con ayudas directas https://t.co/amTfHxaBdH", "id": "1356323309542113280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T16:23:21.000Z", "text": "Apoyando a nuestros hosteleros con @cucagamarra @borrego_corte y @MargaProhens, ma\u00f1ana en el Congreso defenderemos nuestro Plan de choque en apoyo a un sector fundamental para la econom\u00eda, el empleo y la imagen y proyecci\u00f3n de Espa\u00f1a. @GPPopular \n#SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/Zr57sMzDKw", "id": "1356276963812454400"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T18:01:48.000Z", "text": "El martes volveremos a dar la cara y a defender a nuestro important\u00edsimo sector tur\u00edstico\ud83d\udc47 https://t.co/C1m0af8d0O", "id": "1355939353948811265"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T17:01:18.000Z", "text": "\u00bfColocarse al lado del sector?Faltar\u00eda m\u00e1s!!! pero cuando eres Gobierno y tu responsabilidad es la d m\u00e1ximo responsable del turismo, adem\u00e1s hay q articular medidas para q puedan sobrevivir y defenderlos ante los q no las articulan, las palabras y el buen\u00edsimo no salvan al sector. https://t.co/tKAifYQSLF", "id": "1355924126163210248"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T16:39:28.000Z", "text": "#Hosteler\u00eda cerrada, los #hoteles vac\u00edos, restricciones en el #comercio, gente qued\u00e1ndose en el paro, #hospitales al borde del colapso, nuestros #sanitarios desbordados... los #independentistas catalanes de mitin anoche en #Barcelona. #TodoEnOrden https://t.co/lznufxYJpi", "id": "1355918634212864008"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T16:27:15.000Z", "text": "Menuda pasada de ciudad tenemos!!! #BenidormTeEspera https://t.co/TsSAxbX68P", "id": "1355915557023981571"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T14:12:29.000Z", "text": "Pues eso... https://t.co/CdlCqa4ghj", "id": "1355881644918452232"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-31T12:14:27.000Z", "text": "#YoMeSumo #AyudasDirectasYA #SalvemosAlTurismo https://t.co/QWdjQTYuLl", "id": "1355851939414683648"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-31T11:37:08.000Z", "text": "#BenidormTeEspera https://t.co/OnXFrzgVND", "id": "1355842548120641547"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T10:15:44.000Z", "text": "El PP registra en el Congreso de los Diputados una propuesta de plan integral de apoyo para las agencias de viajes https://t.co/XHmnFoxNg6", "id": "1355822061621571585"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T21:33:40.000Z", "text": "El 16 de marzo de 2020 el Ministro \u00c1balos dijo que \u201cel turismo es una actividad que tenemos que sacrificar\u201d, nosotros dec\u00edamos esto\ud83d\udc47\ud83c\udffc #SalvemosAlTurismo \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/0jLZsTSt45", "id": "1355630281840013312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T21:22:03.000Z", "text": "Esto es del mes de abril... el Gobierno lo ten\u00eda claro, nosotros tambi\u00e9n. @SalvemosAlTurismo https://t.co/Im5tJ0KaX2", "id": "1355627359844577285"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T10:41:31.000Z", "text": "Felicidades Majestad.\n#VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaElRey https://t.co/PauMZ1HHL7", "id": "1355466163044691968"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T23:09:55.000Z", "text": "Y que @sanchezcastejon, Presidente del Gobierno, permita que esta gente se est\u00e9 choteando de Espa\u00f1a...\ud83d\ude21 https://t.co/b6HhbK9OFQ", "id": "1355292117732634624"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T22:39:22.000Z", "text": "El Gobierno de la verg\u00fcenza\ud83d\ude21 https://t.co/UF1lebA8rt", "id": "1355284427958583303"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T19:32:16.000Z", "text": "Os dejo la entrevista que me han hecho esta ma\u00f1ana en \u2066@OndaCero_es\u2069  https://t.co/Bvb9LcoCOY", "id": "1355237342643159040"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T19:08:05.000Z", "text": "El Partido Popular presenta una PNL de ayudas directas a las agencias de viajes | @nexotur https://t.co/U4HnRb1Kqc", "id": "1355231257731457029"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T18:59:22.000Z", "text": "Presentado por el \u2066@GPPopular\u2069\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nEl plan de rescate para las agencias, a debate en el Congreso de los Diputados. \u2066@preferente\u2069  https://t.co/ePyw2YZRQ1", "id": "1355229064840310785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T18:56:51.000Z", "text": "GRACIAS por tus palabras en \u2066@hosteltur\u2069 Alberto Rodriguez Villuendas, CEO de \u2066@ofertravel_es\u2069, hay que seguir luchando y exigiendo el trato que merece el sector.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Nnh31Ujg9M", "id": "1355228429914939402"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T18:10:46.000Z", "text": "Hace unos d\u00edas os coment\u00e9 que est\u00e1bamos trabajando en un plan integral de apoyo exigiendo al Gobierno, que las ha abandonado, una bater\u00eda de medidas que garantice su solvencia y supervivencia, en el d\u00eda de hoy lo hemos presentado en el registro del Congreso. #SalvemosAlTurismo https://t.co/dw5vxrN4ST", "id": "1355216835185143814"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T18:10:44.000Z", "text": "M\u00e1s del 60% de las Agencias de Viajes de Espa\u00f1a permanecen cerradas, la mayor\u00eda desde hace casi un a\u00f1o, por desgracia muchas de ellas ya no podr\u00e1n volver a abrir nunca, son una parte fundamental del sector tur\u00edstico y actores esenciales en la cadena de distribuci\u00f3n.", "id": "1355216826813337612"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T17:27:40.000Z", "text": "#Vox al rescate!!! https://t.co/3UenJSmji3", "id": "1355205985699295234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T09:27:24.000Z", "text": "A partir de las 12:45 estar\u00e9 en los micr\u00f3fonos de @OndaCero_es Marina Baixa hablando de la situaci\u00f3n de nuestro turismo con Marta Llinares.\ud83d\udcfb https://t.co/1EDHQ7mYGJ", "id": "1355085123692208133"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:29:09.000Z", "text": "Primer d\u00eda de campa\u00f1a en Catalu\u00f1a, el @PPCatalunya cuenta con el mejor candidato para lograr #UnaCatalu\u00f1aMejor, mucha suerte @alejandroTGN!!! #YesweCat https://t.co/NLzr7vw6kw", "id": "1355070463182041092"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:25:05.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, el tiempo pone a cual en su sitio... https://t.co/01BJ2mic9Y", "id": "1355069443135705095"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:10:25.000Z", "text": "Agust\u00edn Almod\u00f3bar: \u2018Hacen falta ayudas directas para el Sector Tur\u00edstico ya\u2019 | @nexotur https://t.co/UtI7yNYHU5", "id": "1355065751825240064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T21:33:41.000Z", "text": "Coronavirus en Valencia: el PP reclama en el Congreso ayudas directas al turismo y no \u00ababandonar\u00bb al sector https://t.co/JL4o63g7rT", "id": "1354905512547115015"}, {"text": "Comparto con vosotros el enlace a mi canal de @YouTube donde pod\u00e9is ver mi intervenci\u00f3n \u00edntegra de esta ma\u00f1ana en el Pleno del Congreso de los Diputados... https://t.co/wzgFsCfhPp #SalvemosAlTurismo #SalvemosLaHosteler\u00eda", "lang": "es", "id": "1354850955519533057", "created_at": "2021-01-28T17:56:54.000Z"}, {"text": "Agust\u00edn Almod\u00f3bar solicita en el Congreso medidas directas y urgentes para el sector tur\u00edstico - CBNoticias https://t.co/KbitX5MNUH", "lang": "es", "id": "1354828904771559424", "created_at": "2021-01-28T16:29:17.000Z"}, {"text": "Gracias \u2066@ximopuig\u2069, os est\u00e1is luciendo!!!  https://t.co/6NIXpEDcyJ", "lang": "es", "id": "1354821224178753543", "created_at": "2021-01-28T15:58:45.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3\ud83c\udfdb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u201dCon ERTEs y con ICOs no se salva al sector, el Presidente @pablocasado_ present\u00f3 el lunes un Plan de Rescate de la Econom\u00eda Productiva, con ayudas directas a las empresas que les permita poder subsistir. El Gobierno ni ha tenido ni tiene hoja de ruta\u201d. #SalvemosAlTurismo https://t.co/pGaKixDJHT", "lang": "es", "id": "1354815813006495744", "created_at": "2021-01-28T15:37:15.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3\ud83c\udfdb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u201dSus medidas son insuficientes, no es que lo diga el @populares, que tambi\u00e9n, es que lo dice todo el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol, los han abandonado a todos\u201d. #SalvemosAlTurismo @alicantepp @ppcv @popularesbnd @GPPopular https://t.co/oveMIQ6RAw", "lang": "es", "id": "1354814376662900740", "created_at": "2021-01-28T15:31:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3\ud83c\udfdb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u201dGracias a todo el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol por todo su esfuerzo, por su compromiso y responsabilidad, gracias a sus trabajadores y tambi\u00e9n destinos, y gracias por aguantar, nosotros seguiremos luchando por ellos\u201d. #SalvemosAlTurismo https://t.co/YsQkednqyf", "lang": "es", "id": "1354812867002863622", "created_at": "2021-01-28T15:25:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3\ud83c\udfdb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u201dEl turismo espa\u00f1ol nunca se rinde, van a trabajar y luchar duro para volver a situar a Espa\u00f1a como l\u00edder mundial, la pregunta es: \u00bfquieren ustedes? \u201c #SalvemosLaHosteler\u00eda #SalvemosAlTurismo @GPPopular @alicantepp @ppcv https://t.co/aMvrX0FWWA", "lang": "es", "id": "1354783436779757573", "created_at": "2021-01-28T13:28:36.000Z"}, {"text": "No ten\u00edan los apoyos necesarios para aprobar su Real Decreto, pero... lleg\u00f3 VOX y lleg\u00f3 BILDU y salvaron a S\u00e1nchez. https://t.co/82HRVUSdqk", "lang": "es", "id": "1354782555720077315", "created_at": "2021-01-28T13:25:06.000Z"}, {"text": "Y as\u00ed todo, no son conscientes del da\u00f1o, la desconfianza y la  incertidumbre que generan en el turismo cada vez que abren la boca. https://t.co/VpibLoJLXQ", "lang": "es", "id": "1354711796079341568", "created_at": "2021-01-28T08:43:56.000Z"}, {"text": "Las agencias de viajes tambi\u00e9n se sienten abandonadas por el Gobierno.\nCon lo amplio y diverso que es el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol y han dejado en la cuneta a absolutamente todos.\ud83d\ude1e https://t.co/cOLp8eu0Pz", "lang": "es", "id": "1354702902246465542", "created_at": "2021-01-28T08:08:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/VjUbW8ku0m", "lang": "und", "id": "1354356966102093824", "created_at": "2021-01-27T09:13:58.000Z"}, {"text": "Ministro de Pol\u00edtica Territorial... https://t.co/qepqTke4q5", "lang": "es", "id": "1354339012585074691", "created_at": "2021-01-27T08:02:37.000Z"}, {"text": "Vaya!!! El Ministerio del Interior tambi\u00e9n de campa\u00f1a... https://t.co/mE5s8N7GD7", "lang": "es", "id": "1354184709325135877", "created_at": "2021-01-26T21:49:28.000Z"}, {"text": "Todo muy coherente oye https://t.co/mN1XNu5NUl", "lang": "es", "id": "1354175810920443904", "created_at": "2021-01-26T21:14:07.000Z"}, {"text": "Vaya!!! El Ministerio del Interior tambi\u00e9n de campa\u00f1a... https://t.co/khiZ9U1TaT", "lang": "es", "id": "1354171586702671877", "created_at": "2021-01-26T20:57:20.000Z"}, {"text": "Hay mas ultras en el Consejo de Ministros y entre los socios del Gobierno que en nuestras magnificas Fuerzas Armadas, esas que prestan un servicio impagable a todos los espa\u00f1oles. https://t.co/quhLR7CHWZ", "lang": "es", "id": "1354148127108984834", "created_at": "2021-01-26T19:24:07.000Z"}, {"text": "Para justificar el caos en la gesti\u00f3n: insulto y miseria, que bajo cae el PSOE con dirigentes as\u00ed... https://t.co/3R6QygAA54", "lang": "es", "id": "1354100468390178816", "created_at": "2021-01-26T16:14:44.000Z"}, {"text": "#PPlanActiva @ppcv \ud83d\udc47 https://t.co/UBQka3zJPd", "lang": "und", "id": "1354024701480357888", "created_at": "2021-01-26T11:13:40.000Z"}, {"text": "Nos lo han trasladado desde @TAMPM_villena @Tampm_Fontc  cada vez q nos hemos reunido con ellos. Las medidas d seguridad, los epis, las mascarillas eran escasas y deficientes, los diputados d @alicantepp alertamos d ello y le pedimos explicaciones y medios al Gobierno, ni caso... https://t.co/dLmhk4rUHr", "lang": "es", "id": "1354010292628451329", "created_at": "2021-01-26T10:16:24.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, es todo tan...\nY no es un fake no. https://t.co/Ar4qfTCBi6", "lang": "es", "id": "1353964118017978369", "created_at": "2021-01-26T07:12:55.000Z"}, {"text": "Reunidos con la Plataforma de Derechos de las Agencias de Viaje (PDAV). https://t.co/0nkEgqIMKR", "lang": "es", "id": "1353753500648415238", "created_at": "2021-01-25T17:16:00.000Z"}, {"text": "\u2066@CarlosMazon40\u2069 exige a Puig una mediaci\u00f3n con Pedro S\u00e1nchez para bajar el IVA a la hosteler\u00eda - Valencia - COPE https://t.co/9EjnPis2h4", "lang": "es", "id": "1353752446322036740", "created_at": "2021-01-25T17:11:49.000Z"}, {"text": "Vacunas: los destinos rivales avanzan (y los turoperadores observan) | Econom\u00eda https://t.co/LglA30D0TP", "lang": "es", "id": "1353724306992353281", "created_at": "2021-01-25T15:20:00.000Z"}, {"text": "En La Vila Joiosa apoyando a nuestros hosteleros. #SalvemosLaHosteler\u00eda https://t.co/2rgCUCBJ2K", "lang": "es", "id": "1353655114372939779", "created_at": "2021-01-25T10:45:03.000Z"}, {"text": "Mientras en Espa\u00f1a, @sanchezcastejon la elimina como lengua vehicular...\n\n#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/3MJDUATaU9", "lang": "es", "id": "1353313560236056578", "created_at": "2021-01-24T12:07:50.000Z"}, {"text": "#TRAMPOSOS https://t.co/TBNPZtHe5L", "lang": "und", "id": "1352929568273944577", "created_at": "2021-01-23T10:41:59.000Z"}, {"text": "Precisamente el \u00e9xito de Espa\u00f1a es la enorme diversidad que tenemos pero... \u00bfSalir del sol y playa? \u00bfNuestra joya de la corona?, motivo por el que nos eligen tantos millones de turistas, este se\u00f1or tendr\u00eda que haber dimitido o haber sido cesado hace tiempo https://t.co/UkmM71wEUg", "lang": "es", "id": "1352917949577900037", "created_at": "2021-01-23T09:55:49.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, ha pasado casi desapercibido por la prensa espa\u00f1ola, pero Pedro S\u00e1nchez esta semana le ha hecho la mejor campa\u00f1a de promoci\u00f3n tur\u00edstica a nuestros destinos competidores, yo seguir\u00e9 dici\u00e9ndolo, el peor gobierno en el peor momento. https://t.co/olZECH0Dj6", "lang": "es", "id": "1352909441390284801", "created_at": "2021-01-23T09:22:01.000Z"}, {"text": "Y que tenga que ser la justicia quien les diga que lo hagan... https://t.co/RjlzgsWylT", "lang": "es", "id": "1352653735676284929", "created_at": "2021-01-22T16:25:56.000Z"}, {"text": "De las 9.500 agencias de viajes que hay en Espa\u00f1a, alrededor de 5.000 se encuentran cerradas, en las pr\u00f3ximas horas desde el \u2066@GPPopular\u2069 presentaremos un Plan de Choque especifico para el sector de las Agencias de Viajes y transporte. https://t.co/k5dhr13AsX", "lang": "es", "id": "1352647380131344387", "created_at": "2021-01-22T16:00:41.000Z"}, {"text": "A cuidarse y a recuperarse pronto!!! https://t.co/RCmlsprqds", "lang": "es", "id": "1352616082822066176", "created_at": "2021-01-22T13:56:19.000Z"}, {"text": "A las 13:30 estar\u00e9 en directo en los micr\u00f3fonos de @RadioSirena con @arturofer100 hablando de turismo y muchas otras cosas.", "lang": "es", "id": "1352589662242668544", "created_at": "2021-01-22T12:11:20.000Z"}, {"text": "Y entre una cosa y la otra s\u00f3lo han pasado 9 d\u00edas, es alucinante el mar de impunidad por el que navega de este gobierno, \u00bfes que nadie piensa dimitir? https://t.co/VKpHpO9vOC", "lang": "es", "id": "1352378908939841540", "created_at": "2021-01-21T22:13:52.000Z"}, {"text": "#ESPA\u00d1AESTURISMO https://t.co/7FMMSosM84", "lang": "und", "id": "1352307943656615942", "created_at": "2021-01-21T17:31:53.000Z"}, {"text": "Un juzgado ordena a Sanidad que vacune de inmediato frente al coronavirus a los m\u00e9dicos de la privada https://t.co/wliHVTw5hh", "lang": "es", "id": "1352284321219010561", "created_at": "2021-01-21T15:58:01.000Z"}, {"text": "Que malos somos los del PP que nos metemos con el Gobierno... pero es que no se pueden hacer peor las cosas, que desastre de gesti\u00f3n, el peor gobierno en el peor momento. Hartazgo.\nMientras en la Comunitat Valenciana, mas de 3.500 de baja o en cuarentena. https://t.co/NMpvGxOEgc", "lang": "es", "id": "1352255388993904641", "created_at": "2021-01-21T14:03:03.000Z"}, {"text": "UNIDAD https://t.co/xhy3jVpOHK", "lang": "es", "id": "1352202238610038785", "created_at": "2021-01-21T10:31:51.000Z"}, {"text": "\u00bfRazones para el optimismo? Llev\u00e1is meses con lo mismo y el sector est\u00e1 cada vez peor, no ten\u00e9is credibilidad ninguna, lo que hab\u00e9is y est\u00e1is haciendo con el turismo espa\u00f1ol es una manifiesta dejaci\u00f3n de funciones, lo hab\u00e9is abandonado a su suerte. https://t.co/mZAOJVTrDG", "lang": "es", "id": "1352197895978680320", "created_at": "2021-01-21T10:14:35.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 enorme el @CD_Alcoyano!!! Una alegr\u00eda y grande para la ciudad de #Alcoy a pesar de no poder vivirlo en El Collao, se lo merecen. \nFdo. Un madridista \ud83d\ude1e", "lang": "es", "id": "1352020779102253064", "created_at": "2021-01-20T22:30:47.000Z"}, {"text": "El Gobierno haci\u00e9ndole la campa\u00f1a de promoci\u00f3n a nuestros pa\u00edses competidores. https://t.co/DjIuuEzsm4", "lang": "es", "id": "1351891088831901697", "created_at": "2021-01-20T13:55:27.000Z"}, {"text": "Oye que para el turismo no hay pero para la propaganda del peor gobierno de la historia de Espa\u00f1a SI https://t.co/r5VGlhC1T3", "lang": "es", "id": "1351842588597358592", "created_at": "2021-01-20T10:42:43.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez presume de un apoyo al Sector que este no avala. \nNada que a\u00f1adir... https://t.co/1z7b7dw8cH", "lang": "es", "id": "1351839868326998016", "created_at": "2021-01-20T10:31:55.000Z"}, {"text": "El sector tur\u00edstico espa\u00f1ol tiene en Pedro S\u00e1nchez a su peor enemigo, nuestros competidores a su mejor prescriptor. Es lamentable. #SanchezVeteYa  https://t.co/vOHzzD1eww", "lang": "es", "id": "1351834197594406912", "created_at": "2021-01-20T10:09:23.000Z"}, {"text": "\u00bfSalimos mas fuertes? \u00bfEspa\u00f1a puede? \u00bfOportunidades? No se puede ser m\u00e1s rid\u00edculo cuando desde el gobierno se ha dejado abandonado al sector m\u00e1s importante de nuestra econom\u00eda. #SanchezVeteYa https://t.co/BIfKWzZ1bJ", "lang": "es", "id": "1351616605931925505", "created_at": "2021-01-19T19:44:45.000Z"}, {"text": "Iglesias, un hombre rid\u00edculo - Pablo Planas - Libertad Digital https://t.co/j5usw50e9V", "lang": "es", "id": "1351614049994289157", "created_at": "2021-01-19T19:34:35.000Z"}, {"text": "Ha dicho @sanchezcastejon hoy que \u201chemos sido\nuno de los pa\u00edses m\u00e1s duramente golpeados por la pandemia, pero tambi\u00e9n me gustar\u00eda decir con orgullo que hemos sido de los que m\u00e1s hemos trabajado\npara proteger al sector\u201d. #ElGobiernoDeLaMentira", "lang": "es", "id": "1351610910134177799", "created_at": "2021-01-19T19:22:07.000Z"}, {"text": "Ya lo dijo \u00c1balos el 16 de marzo, es lo \u00fanico en lo que est\u00e1n cumpliendo con su palabra.  https://t.co/kyWnbrkeDo", "lang": "es", "id": "1351589313398583296", "created_at": "2021-01-19T17:56:18.000Z"}, {"text": "#SalvemosLaHosteleria  https://t.co/YPOLGn0UBX", "lang": "und", "id": "1351580927693086722", "created_at": "2021-01-19T17:22:58.000Z"}, {"text": "\u2066@DolorsMM\u2069 pide que el 80% de los europeos est\u00e9n vacunados en los pr\u00f3ximos seis meses. https://t.co/ydjictqFid", "lang": "es", "id": "1351547910987657218", "created_at": "2021-01-19T15:11:47.000Z"}, {"text": "Diferencias... https://t.co/2hVbu1mmMG", "lang": "es", "id": "1351535133430525955", "created_at": "2021-01-19T14:21:00.000Z"}, {"text": "Pues por ahora no est\u00e1s acertando ni una. SUPERVIVENCIA, eso es lo que necesita nuestro sector tur\u00edstico, hasta la fecha lo hab\u00e9is abandonado, escucharles y tomar las medidas que ellos requieren, no hace falta m\u00e1s. https://t.co/fqpED7ZWZL", "lang": "es", "id": "1351534667648929793", "created_at": "2021-01-19T14:19:09.000Z"}, {"text": "MUCHA FUERZA HOSTELEROS!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/UXs37c4XBL", "lang": "es", "id": "1351520556152139776", "created_at": "2021-01-19T13:23:05.000Z"}, {"text": "Hace apenas unas semanas nos dec\u00eda el Gobierno que los PGE eran los de la recuperaci\u00f3n de los espa\u00f1oles, hoy sabemos que una vez m\u00e1s ment\u00edan, nacieron muertos. #ElGobiernoDeLaMentira https://t.co/dGihY3MCCx", "lang": "es", "id": "1351515967755583488", "created_at": "2021-01-19T13:04:51.000Z"}, {"text": "Vaya hombre... https://t.co/J3iqcEKIF4", "lang": "es", "id": "1351514813495734272", "created_at": "2021-01-19T13:00:16.000Z"}, {"text": "Estas son las veces que desde el \u2066@GPPopular\u2069 lo hemos exigido:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PNL 6/3/20, punto 3.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PNL 29/6/20, punto 5.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PNL 2/10/20, puntos 16 y 17.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PNL 27/11/20, punto 10.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PNL 15/12/20, punto 16.\nPese al Gobierno, seguiremos luch\u00e1ndolo.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/puFwXAIFMW", "lang": "es", "id": "1351458788562370568", "created_at": "2021-01-19T09:17:38.000Z"}, {"text": "Son el sector que m\u00e1s est\u00e1n sufriendo, han hecho inversiones y todo lo que se les ha pedido para ser seguros, el Gobierno les ha dado la espalda y ahora esto:\nSim\u00f3n se\u00f1ala a la hosteler\u00eda como los principales culpables de la transmisi\u00f3n del coronavirus.\ud83d\ude21  https://t.co/5rruyNFcQd", "lang": "es", "id": "1351275218396979202", "created_at": "2021-01-18T21:08:12.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude28Errej\u00f3n el domingo por la noche asistiendo a clase... \nImparte la lecci\u00f3n el profe @MargalloJm #MenudoRepaso https://t.co/8QTYx4etJo", "lang": "es", "id": "1351196705425907716", "created_at": "2021-01-18T15:56:13.000Z"}, {"text": "#ElGobiernoDeLaMentira no se cansa nunca de mentir. https://t.co/O4hPViwkrV", "lang": "pt", "id": "1351195045517545484", "created_at": "2021-01-18T15:49:37.000Z"}, {"text": "Bravo \u2066@MargalloJm\u2069  https://t.co/SKF4WAyO5R", "lang": "pt", "id": "1351107745827663879", "created_at": "2021-01-18T10:02:43.000Z"}, {"text": "Contradicciones, mentiras, pifias y esc\u00e1ndalos. Esto es el Gobierno social comunista de S\u00e1nchez e Iglesias, no hay maquillaje suficiente en el mundo para taparlo.  https://t.co/8m5RBT7Q2l", "lang": "es", "id": "1351096755505557506", "created_at": "2021-01-18T09:19:03.000Z"}, {"text": "Esto es lo que hay pero ni \u2066@sanchezcastejon\u2069 ni \u2066@ximopuig\u2069 se enteran ni hacen nada por ayudar a nuestro sector m\u00e1s importante, demasiados meses abandonados. \nExcelente art\u00edculo de \u2066@Hectorfdez\u2069  hoy en \u2066@elespanolcom\u2069 \ud83d\udc47 https://t.co/PxI5JlpmdB", "lang": "es", "id": "1351087870958825477", "created_at": "2021-01-18T08:43:45.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a, el pa\u00eds m\u00e1s golpeado por la pandemia y con su Ministro m\u00e1s importante de campa\u00f1a. #IllaDimisi\u00f3n https://t.co/POB26roSbx", "lang": "es", "id": "1350739346463330306", "created_at": "2021-01-17T09:38:50.000Z"}, {"text": "Un s\u00e1bado de enero por la ma\u00f1ana en el para\u00edso. #Benidorm https://t.co/TP66iB7i1Q", "lang": "es", "id": "1350395948392976386", "created_at": "2021-01-16T10:54:17.000Z"}, {"text": "La cara de cemento armado\ud83d\udc47 https://t.co/nlpzJhA9Ho", "lang": "es", "id": "1350048042003664898", "created_at": "2021-01-15T11:51:50.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, con la que est\u00e1 cayendo... pero ellos y ellas bien guapos y guapas en las ruedas de prensa, esto ya es el colmo, que verg\u00fcenza de Gobierno!!! https://t.co/9gzW7sGdwl", "lang": "es", "id": "1349977441230577664", "created_at": "2021-01-15T07:11:18.000Z"}, {"text": "Es un regalo todos los d\u00edas... #Benidorm #Atardeceres #BenidormTeEspera https://t.co/8gKeXI3AKq", "lang": "es", "id": "1349776548698664960", "created_at": "2021-01-14T17:53:01.000Z"}, {"text": "Una Secretaria de Estado de Podemos cargando contra una Ministra de Defensa del PSOE, todo en orden oye.", "lang": "es", "id": "1349748981476306949", "created_at": "2021-01-14T16:03:28.000Z"}, {"text": "El Gobierno se limita a contar lo que est\u00e1 pasando, son comentaristas, lo que necesita Espa\u00f1a son pol\u00edticos que gestionen, criterios comunes, medidas y un plan de vacunaci\u00f3n \u00fanico que d\u00e9 certidumbre y tranquilidad.\nReuni\u00f3n Comisi\u00f3n seguimiento Covid19 de @populares esta ma\u00f1ana\ud83d\udc47 https://t.co/xd02E4OK5W", "lang": "es", "id": "1349708745031491584", "created_at": "2021-01-14T13:23:35.000Z"}, {"text": "En ESPA\u00d1A la hosteler\u00eda y el turismo en general representan m\u00e1s del 15% del PIB, en Alemania por ejemplo s\u00f3lo un 4,4%, dicho esto, nada m\u00e1s que a\u00f1adir.\nTenemos una verg\u00fcenza de Gobierno.  https://t.co/Ko7mgi50Bi", "lang": "es", "id": "1349695652012421122", "created_at": "2021-01-14T12:31:34.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza @sanchezcastejon, tus socios!!! https://t.co/YYFLZKmBXC", "lang": "es", "id": "1349633378681761793", "created_at": "2021-01-14T08:24:07.000Z"}, {"text": "Existe un documento d la UE q demuestra q nada impide al Gobierno bajar el IVA a la luz, dicho lo cual:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcS\u00e1nchez&amp;Iglesias y compa\u00f1\u00eda han vuelto a mentir descaradamente a todos los espa\u00f1oles. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcOtra vez m\u00e1s que quedan en evidencia, aunque eso les da igual.\n#ElGobiernoDeLaMentira https://t.co/Vn3ZL301Tw", "lang": "es", "id": "1349623448469983232", "created_at": "2021-01-14T07:44:39.000Z"}, {"text": "Desde el @GPPopular instamos al Gobierno, a trav\u00e9s de una Proposici\u00f3n no de Ley en el Congreso, a aprobar de manera inmediata la pr\u00f3rroga de la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad para los trabajadores aut\u00f3nomos hasta, al menos, el 31 de mayo de 2021. https://t.co/HpTq56alMj", "lang": "es", "id": "1349402545861644292", "created_at": "2021-01-13T17:06:52.000Z"}, {"text": "Este es el nivel de algunos pol\u00edticos valencianos, lo m\u00e1s grave  es que tienen responsabilidades de gobierno y de ellos depende mucha gente, espero que \u2066@ximopuig\u2069 lo cese de inmediato.  https://t.co/SpL2ky5Phk", "lang": "es", "id": "1349395476223819777", "created_at": "2021-01-13T16:38:46.000Z"}, {"text": "Como con todo el gobierno espera a que las cosas se solucionen solas, ya subir\u00e1n las temperaturas y derretir\u00e1n el hielo, que verg\u00fcenza de gobierno y menuda imagen para el mundo entero del que era el pa\u00eds m\u00e1s competitivo del mundo en turismo, que pena.  https://t.co/hUhWxNjUoq", "lang": "es", "id": "1349361748130865154", "created_at": "2021-01-13T14:24:45.000Z"}, {"text": "Su desverg\u00fcenza alcanza l\u00edmites infinitos...  https://t.co/g0bts0mFpg", "lang": "es", "id": "1349357917204590593", "created_at": "2021-01-13T14:09:31.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es el 2\u00ba pa\u00eds del mundo que mayor volumen de ingresos por turismo extranjero ha perdido el a\u00f1o pasado como consecuencia del coronavirus, aun as\u00ed, el Gobierno sigue sin atender como corresponde las necesidades del nuestra primera industria.  https://t.co/tnH0vsVwGh", "lang": "es", "id": "1349350148435017730", "created_at": "2021-01-13T13:38:39.000Z"}, {"text": "Os dejo la entrevista que hace unos d\u00edas me hizo M\u00aa Jos\u00e9 Garc\u00eda en @8lamarinatv \ud83d\udc47\nhttps://t.co/VtasjSDI9O v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1349301418189058048", "created_at": "2021-01-13T10:25:01.000Z"}, {"text": "Imprudente e incapaz. Una vez m\u00e1s. https://t.co/Vbm0pimMnG", "lang": "es", "id": "1349282499122372610", "created_at": "2021-01-13T09:09:50.000Z"}, {"text": "La hemeroteca de @sanchezcastejon es un fil\u00f3n su falta de verg\u00fcenza tambi\u00e9n. https://t.co/oVg65rG2Qv", "lang": "es", "id": "1349026561366892544", "created_at": "2021-01-12T16:12:50.000Z"}, {"text": "Mira \u2066@mjmonteroc\u2069, los del PP buscando confrontaci\u00f3n.\ud83d\udc47 https://t.co/L5WR19ubVs", "lang": "es", "id": "1348998479843090436", "created_at": "2021-01-12T14:21:15.000Z"}, {"text": "No tienen verg\u00fcenza  https://t.co/3bOHhKSnag", "lang": "es", "id": "1348991029526093830", "created_at": "2021-01-12T13:51:39.000Z"}, {"text": "Ya ni protestar les dejan.\ud83d\udc47\ud83c\udffc \nProh\u00edben una protesta de la hosteler\u00eda de Mallorca contra el Gobierno de Armengol. https://t.co/kxKArVKc8n", "lang": "es", "id": "1348910700517875715", "created_at": "2021-01-12T08:32:27.000Z"}, {"text": "La hosteler\u00eda de Alicante da un golpe en la mesa https://t.co/O6JsbpCsAS", "lang": "es", "id": "1348686521428303878", "created_at": "2021-01-11T17:41:38.000Z"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo han apoyado otros pa\u00edses al sector tur\u00edstico ante la crisis? | Econom\u00eda https://t.co/HdtFmjEs45", "lang": "es", "id": "1348563839948894209", "created_at": "2021-01-11T09:34:09.000Z"}, {"text": "No \u2066@sanchezcastejon\u2069 ni \u2066@ximopuig\u2069 est\u00e1n a la altura, han abandonado al sector tur\u00edstico\ud83d\udc47 https://t.co/DE5UafQdJJ", "lang": "es", "id": "1348203882120417280", "created_at": "2021-01-10T09:43:48.000Z"}, {"text": "\u2066@alicantepp\u2069 exige al Gobierno de Espa\u00f1a y al Consell un plan de rescate urgente para la hosteler\u00eda ante la falta de medidas concretas para el sector https://t.co/mCdy2aXAgo", "lang": "es", "id": "1347845253160706048", "created_at": "2021-01-09T09:58:44.000Z"}, {"text": "Hoy en ABC\ud83d\udc47 https://t.co/KTmSUxC1NH", "lang": "es", "id": "1347828964979568640", "created_at": "2021-01-09T08:54:01.000Z"}, {"text": "El Gobierno ya va tarde, llevamos muchos meses exigi\u00e9ndoles que los prorroguen hasta el verano, no se puede tener a los sectores con la incertidumbre hasta el \u00faltimo minuto de si se ampl\u00edan o no los ERTE como ya pas\u00f3 en septiembre. https://t.co/lYFOKTjeQk", "lang": "es", "id": "1347252488483852293", "created_at": "2021-01-07T18:43:18.000Z"}, {"text": "Nuestra Marina Baixa siempre sorprendente y preciosa, Confrides, fotos de @david_revenga https://t.co/Kh1xcnFUlF", "lang": "es", "id": "1347203576716779521", "created_at": "2021-01-07T15:28:57.000Z"}, {"text": "Los socios de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/FIxBEZVYld", "lang": "es", "id": "1347122800268611584", "created_at": "2021-01-07T10:07:58.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Seguimiento Covid19 de @populares, exigimos al Gobierno explicaciones sobre el reparto de vacunas y cu\u00e1l es el criterio que ha establecido para su distribuci\u00f3n, de igual manera, reclamamos un plan de vacunaci\u00f3n \u00fanico en toda Espa\u00f1a. https://t.co/Scusdkthew", "lang": "es", "id": "1347117220862812163", "created_at": "2021-01-07T09:45:48.000Z"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo y mucha fuerza, Espa\u00f1a necesita hosteleros luchadores como vosotros que contra viento y marea segu\u00eds al pie del ca\u00f1\u00f3n haciendo lo que m\u00e1s os gusta, contribuyendo a seguir haciendo de nuestro destino el mejor y sobre todo haci\u00e9ndonos disfrutar. #SalvemosLaHosteler\u00eda \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/sPkxgWiNXB", "lang": "es", "id": "1346908398240071682", "created_at": "2021-01-06T19:56:01.000Z"}, {"text": "Pero la culpa es del turismo, la hosteler\u00eda y el comercio, sin comentarios.  https://t.co/AzpudQ6QHH", "lang": "es", "id": "1346547300139749377", "created_at": "2021-01-05T20:01:08.000Z"}, {"text": "El gobierno con @sanchezcastejon a la cabeza lleva meses diciendo que salimos m\u00e1s fuertes y que nadie se quede atr\u00e1s...\nHoy suben:\n-Los carburantes.\n-La cuota de aut\u00f3nomos.\n-Los seguros.\n-Las bebidas azucaradas y edulcoradas.\n-El IBI.\n-El gas de calefacci\u00f3n.\nPues eso.", "lang": "es", "id": "1345136074792820737", "created_at": "2021-01-01T22:33:26.000Z"}, {"text": "Incre\u00edble @iescolar!!! La bandera de ESPA\u00d1A!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/8IVEJdt38S", "lang": "es", "id": "1345134954657812481", "created_at": "2021-01-01T22:28:59.000Z"}, {"text": "#Feliz2021 https://t.co/0D2qZyWkg2", "lang": "und", "id": "1344735164296028161", "created_at": "2020-12-31T20:00:21.000Z"}, {"text": "\u00daltimo amanecer del 2020, sin filtros, menudo regalo!!! Buenos d\u00edas.  #Benidorm https://t.co/aJtSi3iOMJ", "lang": "es", "id": "1344536605361631232", "created_at": "2020-12-31T06:51:21.000Z"}, {"text": "Viven en la mentira y soberbia permanente\ud83d\udc47 https://t.co/Fef1mlS3OT", "lang": "es", "id": "1344248296974520320", "created_at": "2020-12-30T11:45:43.000Z"}, {"text": "Salir a presumir de gesti\u00f3n con m\u00e1s de 70.000 fallecidos, casi cuatro millones de parados, 750.000 ERTE y un mill\u00f3n de aut\u00f3nomos en el alero solo puede hacerlo quien vive en La Moncloa ajeno a los problemas de los espa\u00f1oles. #GobiernoSuspenso", "lang": "es", "id": "1344195987833810944", "created_at": "2020-12-30T08:17:52.000Z"}, {"text": "#GobiernoSuspenso https://t.co/314n8hlGy2", "lang": "und", "id": "1343989417304875009", "created_at": "2020-12-29T18:37:01.000Z"}, {"text": "6 planes de choque espec\u00edficos les hemos propuesto, + d 150 medidas concretas presentadas x el \u2066@GPPopular\u2069 pero han \u201cpasado\u201d completamente d nosotros, pero lo m\u00e1s grave es que han pasado y le han tomado el pelo a todo el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol.  https://t.co/CCfcjieVmx", "id": "1343980120177053698", "created_at": "2020-12-29T18:00:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Videoconferencia ayer de empresarios de hosteler\u00eda de toda Espa\u00f1a con la Ministra Maroto, Alex Fratini, de #Benidorm le dice las cosas claritas, pero al gobierno le sigue dando igual que se cierren empresas, se destruyan empleos o perdamos competitividad, es una verg\u00fcenza. https://t.co/cRqCGtb2BW", "id": "1343825971338747906", "created_at": "2020-12-29T07:47:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#FelizNavidad https://t.co/3c5mj5fYJI", "id": "1342427484059537408", "created_at": "2020-12-25T11:10:27.000Z", "lang": "und"}, {"text": "24 de diciembre en el para\u00edso, siento que muchos no pod\u00e1is estar aqu\u00ed como todos los a\u00f1os, os lo acerco un poquito\ud83d\udc47 https://t.co/vJaUKkIJex", "id": "1342058820399476737", "created_at": "2020-12-24T10:45:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es Nochebuena y me sabe mal meterme con ella, pero es que hasta en un d\u00eda como hoy siguen tom\u00e1ndole el pelo al sector. https://t.co/OSVbWMtyL2", "id": "1342057373473628162", "created_at": "2020-12-24T10:39:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#FelizNavidad https://t.co/1K7IAHXSI6", "id": "1341773737901907968", "created_at": "2020-12-23T15:52:42.000Z", "lang": "und"}]