[{"id": "1377368624571109377", "lang": "es", "text": "Se clasifique o no para 1/4 de Euroliga, @RMBaloncesto ha tenido todo en contra para hacerlo. \n\nM\u00e1ximo rendimiento con las bajas y lesiones que ha tenido durante estos 6 meses de competici\u00f3n.", "created_at": "2021-03-31T21:14:05.000Z"}, {"id": "1377366813198127107", "lang": "es", "text": "Para que algunos \u201cvivan a la manera de Ayuso\u201d otros \u201cviven como pueden\u201d.\n\nVivir a la manera de Pozuelo es muy diferente que hacerlo como puedes en Entrevias.", "created_at": "2021-03-31T21:06:53.000Z"}, {"id": "1377356016623357953", "lang": "es", "text": "3 esca\u00f1os sac\u00f3 en Catalu\u00f1a diciendo lo mismo.\n\nGracias, Pablo! Contigo empez\u00f3 todo... https://t.co/2GOVxmHuGY", "created_at": "2021-03-31T20:23:59.000Z"}, {"id": "1377332851478159365", "lang": "es", "text": "Si votamos, les ganamos. Somos m\u00e1s pero tenemos que ir a votar. \n\nLa clase trabajadora de Madrid que vive en el sur y este decide si quiere seguir siendo dirigida por la clase adinerada que viven en el norte y oeste.", "created_at": "2021-03-31T18:51:56.000Z"}, {"id": "1377201982637801474", "lang": "es", "text": "Vota por correo. Seguro y sencillo. \nTodos los votos en la urnas. \n#VotarEsSeguro https://t.co/Q9o7nbBfmu", "created_at": "2021-03-31T10:11:54.000Z"}, {"id": "1377159116603367425", "lang": "es", "text": "Para que unos madrile\u00f1os/as vivan muy bien... otros viven con menos  oportunidades y en desigualdad.\n\nBrecha territorial\nBrecha social\nBrecha econ\u00f3mica\n\nLa injusticia social creada en 26 a\u00f1os del PP en Madrid.", "created_at": "2021-03-31T07:21:34.000Z"}, {"id": "1376997053423890432", "lang": "es", "text": "Te quieren desmotivado\nTe quieren que no votes\nPor que no te quieren \n\nUn d\u00eda lo cambia todo. Vota progresista. Vota el 4 de Mayo.", "created_at": "2021-03-30T20:37:35.000Z"}, {"id": "1376918778244661259", "lang": "es", "text": "Solo es un d\u00eda, votas progresista y te libras de Ayuso y Abascal en Madrid.\n\nTu voto puede cambiarlo todo el 4 de Mayo.", "created_at": "2021-03-30T15:26:33.000Z"}, {"id": "1376851915288551431", "lang": "es", "text": "Jos\u00e9 Manuel Franco ser\u00e1 buen Secretario de Estado para el Deporte. Lo comprobaremos enseguida, re\u00fane las condiciones adecuadas. \n\nMucho acierto en esta nueva etapa dentro del Gobierno de Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-03-30T11:00:51.000Z"}, {"id": "1376833215684620291", "lang": "es", "text": "Re\u00fane inmensas cualidades para ser una extraordinaria Delegada del Gobierno en Madrid. @MercedesDS21 lo har\u00e1 fenomenal. \n\nAmiga que nunca falla, que orgullo verte all\u00ed.", "created_at": "2021-03-30T09:46:33.000Z"}, {"id": "1376804423888949251", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcbb Rellena tu solicitud de voto por correo a trav\u00e9s del INE. \n\ud83d\udda8Imprimes 2 copias\n\ud83d\udcecllevas a una Oficina de Correos. \n\nVotar por correo es f\u00e1cil #VotarEsSeguro \n\nPincha aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/x3djFpNVNA", "created_at": "2021-03-30T07:52:09.000Z"}, {"id": "1376784473086427136", "lang": "es", "text": "Toda la izquierda debe movilizarse para poder gobernar. Cada voto es fundamental. \n\nTenemos la oportunidad de acabar con un gobierno de Ayuso, todav\u00eda m\u00e1s de derechas que el actual.", "created_at": "2021-03-30T06:32:52.000Z"}, {"id": "1376639162141585410", "lang": "es", "text": "Cada voto cuenta. Ning\u00fan voto progresista puede quedarse sin llegar a la urna. \n\n\ud83d\udcecPuedes votar por Correo\n\u2709\ufe0f Sencillo y seguro \n\ud83c\udfa5 Como hacerlo\n#VotarEsSeguro https://t.co/LDX2TgI4ia", "created_at": "2021-03-29T20:55:27.000Z"}, {"id": "1376611854030622720", "lang": "es", "text": "Madrid 2021, capital europea del turismo de borrachera. \n\nEl logro europeo de Ayuso.", "created_at": "2021-03-29T19:06:56.000Z"}, {"id": "1376610288351477761", "lang": "es", "text": "Abascal entrar\u00e1 en breve a la campa\u00f1a de Madrid. Atentos a la batalla con Ayuso. \n\nEl discurso radical y populista en la derecha subir\u00e1. Competici\u00f3n ultra.", "created_at": "2021-03-29T19:00:43.000Z"}, {"id": "1376540434349109250", "lang": "es", "text": "Los bares de los barrios del sur y este de Madrid no ven a un turista en a\u00f1os.", "created_at": "2021-03-29T14:23:09.000Z"}, {"id": "1376465887788687360", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcecTienes hasta el 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Abril para solicitar el Voto por Correo.\n\n\ud83c\udfa5Echa un vistazo como hacerlo. \n\nTodos los votos progresistas en las urnas. #VotarEsSeguro https://t.co/srZsd1wQjl", "created_at": "2021-03-29T09:26:55.000Z"}, {"id": "1376251489472102406", "lang": "es", "text": "En breve una cita televisiva muy esperada en @LoDeEvole \n\nHabla Eufemiano Fuentes despu\u00e9s de a\u00f1os en silencio sobre Deporte de alta competici\u00f3n y dopaje. \n\n#LoDeEufemiano", "created_at": "2021-03-28T19:14:59.000Z"}, {"id": "1376246127922708481", "lang": "es", "text": "Que no falte tu voto ni de ning\u00fan progresista el 4 de Mayo en la urna.\n\n\u2709\ufe0f Puedes votar por correo \n\ud83c\udfa5 Te contamos como hacerlo \n#VotarEsSeguro https://t.co/N2xbVic4h1", "created_at": "2021-03-28T18:53:40.000Z"}, {"id": "1376244285096534016", "lang": "es", "text": "\ud83d\uddde Escribo en \u2066@ElHuffPost\u2069 sobre Madrid. M\u00e1s que unas elecciones, decidimos el presente y la construcci\u00f3n del futuro. \n  https://t.co/3Fj9HGPZmv", "created_at": "2021-03-28T18:46:21.000Z"}, {"id": "1376132188865974279", "lang": "es", "text": "\ud83d\udddeMi tribuna en \u2066@ElHuffPost\u2069 sobre las cuestiones que decidimos en Madrid el pr\u00f3ximo 4 de Mayo.  https://t.co/3Fj9HGPZmv", "created_at": "2021-03-28T11:20:55.000Z"}, {"id": "1375897555523997699", "lang": "en", "text": "It\u2019s the time. Es el momento. \n\n#LaHoraDelPlaneta https://t.co/Gkdb5KiVtq", "created_at": "2021-03-27T19:48:34.000Z"}, {"id": "1375894109899141128", "lang": "es", "text": "Votar por correo es muy sencillo.\n\n\ud83c\udfa5En @psoe_m te contamos como hacerlo.\n\n#VotarEsSeguro https://t.co/nOFTQxK2S6", "created_at": "2021-03-27T19:34:53.000Z"}, {"id": "1375864296681398278", "lang": "es", "text": "El urbanismo no es un materia gris en pol\u00edtica, conforma que modelo de sociedad pretende desarrollarse. \n\nEste art\u00edculo tan interesante se\u00f1ala como el  PP ha fomentado un modelo individualista y excluyente en Madrid.\n\nhttps://t.co/2YOeUM0X4g", "created_at": "2021-03-27T17:36:25.000Z"}, {"id": "1375848558239363073", "lang": "es", "text": "Mi compa\u00f1era @uxia_tizon escribe un art\u00edculo muy necesario sobre igualdad y adicciones. https://t.co/1IIZRe7A8m", "created_at": "2021-03-27T16:33:52.000Z"}, {"id": "1375832732769587203", "lang": "es", "text": "Enhorabuena a todos los compa\u00f1eros/as que conforman la candidatura del PSOE a la Comunidad de Madrid. \n\n#GobernarEnSerio \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffb https://t.co/demqYswfna", "created_at": "2021-03-27T15:30:59.000Z"}, {"id": "1375786741618122752", "lang": "es", "text": "Se necesitan varios debates televisados en la campa\u00f1a de Madrid para contrastar programas y proyectos. \n\nCatalu\u00f1a tuvo 5. Madrid no puede tener solo 1 como quiere el PP.", "created_at": "2021-03-27T12:28:14.000Z"}, {"id": "1375736844449673216", "lang": "es", "text": "Me gusta la batalla ideol\u00f3gica, aquella que contrapone propuestas, modelo de sociedad y la forma de gobernar. \n\nNo confundamos jam\u00e1s con agresiones verbales y proclamas altisonantes. Esa es la guerra medi\u00e1tica.", "created_at": "2021-03-27T09:09:58.000Z"}, {"id": "1375472533873524742", "lang": "es", "text": "Cuanto lo siento! Mucho \u00e1nimo a todo el equipo de @cuartopoder. Gracias por ese periodismo valiente de estos a\u00f1os. \n\nEn las pasadas elecciones generales pude participar en unos de los debates que organizaron. Fue un placer. https://t.co/fF5xSh8CDH", "created_at": "2021-03-26T15:39:41.000Z"}, {"id": "1375460388460969985", "lang": "es", "text": "Tenemos candidato, tenemos candidatura. Hay equipo, ilusi\u00f3n y ganas de cambio. \n\nPSOE siempre se presenta a ganar todas las elecciones para gobernar. \n\nCon Gabilondo tendremos un presidente para #GobernarEnSerio", "created_at": "2021-03-26T14:51:26.000Z"}, {"id": "1375442167460675593", "lang": "es", "text": "Votar es un derecho. Puedes hacerlo presencial o por correo. Por qu\u00e9 #VotarEsSeguro \n\n\u2709\ufe0fToda la informaci\u00f3n para votar por correo. Te lo contamos aqu\u00ed \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/xz2cXFeuZr", "created_at": "2021-03-26T13:39:01.000Z"}, {"id": "1375370766955462656", "lang": "es", "text": "Hasta el 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 de Abril puedes solicitar el Voto por Correo\n\n\ud83c\udfa5 Sencillo y Seguro. Te lo contamos en @psoe_m.\n\n#VotarEsSeguro https://t.co/ZThZeQdLqU", "created_at": "2021-03-26T08:55:18.000Z"}, {"id": "1375358386028621826", "lang": "es", "text": "Votar por correo. #VotarEsSeguro \n\n\u2709\ufe0f Hasta 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 de Abril puedes solicitarlo \n\n\ud83c\udfa5 @psoe_m Te contamos c\u00f3mo hacerlo https://t.co/cb3HcuvETP", "created_at": "2021-03-26T08:06:06.000Z"}, {"id": "1375345976915922945", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5Impulsamos la mejora de Cercan\u00edas Madrid desde @gpscongreso \n\n\ud83d\ude89 Queremos que recupere la calidad y eficacia que nunca debi\u00f3 perder tras a\u00f1os de abandono del PP.  Ellos votaron en contra. Lo dice todo. https://t.co/2dBdsMvfsW", "created_at": "2021-03-26T07:16:48.000Z"}, {"id": "1375216778444431360", "lang": "es", "text": "Redacte esa enmienda en el a\u00f1o 2017 y la defend\u00ed en la Asamblea de Madrid. \n\nOs deber\u00eda dar verg\u00fcenza. \n\nVosotros que vendisteis m\u00e1s de 6.000 viviendas en Madrid y ten\u00e9is una sentencia judicial que considera ilegal la venta de casi 3.000 de ellas. Y os neg\u00e1is a cumplir. https://t.co/eDpZ792fMM", "created_at": "2021-03-25T22:43:24.000Z"}, {"id": "1375096004844916740", "lang": "es", "text": "Toni Cant\u00f3 y el PP haci\u00e9ndose un \u201cDe Gea\u201d con el empadronamiento.", "created_at": "2021-03-25T14:43:30.000Z"}, {"id": "1375095088267866115", "lang": "es", "text": "Que sea el Alcalde no significa que sepa que pasa en la ciudad. \n\nNi pu\u00f1etera gracia tiene este chiste de Almeida. https://t.co/2LyWxIbKZg", "created_at": "2021-03-25T14:39:51.000Z"}, {"id": "1374988358548647941", "lang": "es", "text": "Antonio De la Torre y Javier C\u00e1mara ya tienen competidor para el Goya del 2022.. Toni Cant\u00f3 \n\nPor \u201chablar\u00e9 con mi agente\u201d", "created_at": "2021-03-25T07:35:45.000Z"}, {"id": "1374986111311876096", "lang": "es", "text": "Toni Cant\u00f3 borrando su tuits contra  el PP https://t.co/pMdd8pJWqe", "created_at": "2021-03-25T07:26:49.000Z"}, {"id": "1374973820482813953", "lang": "es", "text": "Que el 4 de Mayo no sea festivo, es \u201cuna decisi\u00f3n pol\u00edtica de Ayuso\u201d. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbBusca desincentivar la participaci\u00f3n electoral al ser d\u00eda laborable.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEn Distritos y municipios de mayor\u00eda de izquierdas, los trabajadores/as tienen m\u00e1s dificultades por condiciones laborales.", "created_at": "2021-03-25T06:37:59.000Z"}, {"id": "1374842192049618947", "lang": "es", "text": "La venganza de no ir a Gandia se llama Toni Cant\u00f3. \n\nValencianos/as os enviaremos a Ayuso en breve.", "created_at": "2021-03-24T21:54:56.000Z"}, {"id": "1374725264060596227", "lang": "es", "text": "Turismo de borrachera que Ayuso fomenta y celebra. Unos cuantos hosteleros del centro de la ciudad por encima de la salud de todos los madrile\u00f1os/as.\n\nNo es Libertad, es Libertinaje.", "created_at": "2021-03-24T14:10:18.000Z"}, {"id": "1374702546506420229", "lang": "es", "text": "Gobernar para TODOS los madrile\u00f1os/as. Sin excluidos ni exclusiones. \n\n4 de Mayo decidimos qui\u00e9n gobierna. No hay m\u00e1s ni menos.", "created_at": "2021-03-24T12:40:02.000Z"}, {"id": "1374360712429109253", "lang": "es", "text": "ETA existe seg\u00fan Casado. \n\n\u00bfEn que planeta vive este hombre?", "created_at": "2021-03-23T14:01:42.000Z"}, {"id": "1374339199898415107", "lang": "es", "text": "Se mofa en tu cara y en la de los jueces. https://t.co/kM6lqz1N9V", "created_at": "2021-03-23T12:36:13.000Z"}, {"id": "1374330060199591939", "lang": "es", "text": "Enhorabuena \u2066@jalloul_hana\u2069. Vamos aportar enormemente al cambio en Madrid. \n\nGran acierto tu incorporaci\u00f3n a la candidatura del \u2066@PSOE\u2069 a la Comunidad de Madrid. https://t.co/6bVHZOBN7j", "created_at": "2021-03-23T11:59:54.000Z"}, {"id": "1374288540834664449", "lang": "es", "text": "\u203c\ufe0fPermiso retribuido para ejercer el voto por correo \u203c\ufe0f\n\nEs tu derecho. Recu\u00e9rdalo. https://t.co/Uf2DvHLosm", "created_at": "2021-03-23T09:14:55.000Z"}, {"id": "1374261800963805187", "lang": "es", "text": "La izquierda que convence y transforma. Esa es la izquierda que se necesita en Madrid. \n\n\u2066@equipoGabilondo\u2069 escribe en \u2066@el_pais\u2069  https://t.co/N3fghYNihY", "created_at": "2021-03-23T07:28:40.000Z"}, {"id": "1374111902113132545", "lang": "es", "text": "Reuni\u00f3n de Trabajo sobre movilidad con @abalosmeco @pedro_casares @pedrosaurag . Interesante y productiva. https://t.co/jzl4zFarZL", "created_at": "2021-03-22T21:33:01.000Z"}, {"id": "1374047889337552896", "lang": "es", "text": "Exageraciones, gritos y proclamas. Justo lo que no necesitan los madrile\u00f1os/as. \n\nMe quedo con @equipoGabilondo", "created_at": "2021-03-22T17:18:40.000Z"}, {"id": "1374012879024840711", "lang": "es", "text": "Cercan\u00edas Madrid en el @Congreso. \n\nUna vez m\u00e1s somos @psoe_m quien presenta iniciativas y propuestas para mejorar el servicio. \n\nLos otros hablan de extremos y nosotros de contribuir a mejorar la vida de los madrile\u00f1os/as.", "created_at": "2021-03-22T14:59:32.000Z"}, {"id": "1374009337572691970", "lang": "es", "text": "El soez diputado del PP r\u00e9plica lo que dice Casado, Egea y Gamarra a las mujeres como la Ministra. \n\nNo es una isla, es parte del continente.", "created_at": "2021-03-22T14:45:28.000Z"}, {"id": "1373981067301027850", "lang": "es", "text": "\u203c\ufe0fPuedes solicitar el voto por correo hasta el 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 de Abril \n\n\ud83d\udcbb Por Internet \nSi tienes DNI electr\u00f3nico o certificaci\u00f3n digital v\u00e1lido. \n\n\ud83c\udfe4En un oficina de Correos\nPuede acudir en sus horarios o pedir cita previa en su web.", "created_at": "2021-03-22T12:53:08.000Z"}, {"id": "1373741554003812357", "lang": "es", "text": "Las Brigadas Internacionales y Vic\u00e1lvaro estaremos siempre unidos. \n\nNing\u00fan  fascista ni sus colaboradores necesarios lo van a impedir. https://t.co/KjVch9WL8n", "created_at": "2021-03-21T21:01:24.000Z"}, {"id": "1373718730291691537", "lang": "es", "text": "De \u201ccoladero del virus\u201d al \u201cBienvenido, Mr. Marshall\u201d \n\nBarajas era y es seguro, la diferencia es Ayuso. Ment\u00eda antes y calla ahora. https://t.co/5o2VA8oDqR", "created_at": "2021-03-21T19:30:42.000Z"}, {"id": "1373663262357741574", "lang": "es", "text": "Voto por correo: Sencillo y seguro. \n\u2709\ufe0fSolic\u00edtalo antes del 24 de Abril.\n\n\ud83d\udda8Imprime solicitud en web\n\ud83d\udeb6\ud83c\udffbll\u00e9vala a una oficina de Correos \n\ud83c\udfd8te llegar\u00e1n los votos a casa. \n\u2935\ufe0f cartero puede recoger tu voto en ese momento. https://t.co/4JGILPoSwB", "created_at": "2021-03-21T15:50:17.000Z"}, {"id": "1373599695281528833", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf8Solo falta que Macarena Olona vaya hacerse la foto.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEllos se\u00f1alan y otros act\u00faan. \n\nMonumento a las Brigadas Internacionales en Vic\u00e1lvaro atacado esta noche. https://t.co/IBlMn60jux", "created_at": "2021-03-21T11:37:42.000Z"}, {"id": "1373557035103629314", "lang": "es", "text": "No nos gritaron \u201cvete al m\u00e9dico\u201d pero 48h antes @gpscongreso llevamos la adicci\u00f3n a los psicof\u00e1rmacos en mujeres al #Congreso.\n\nCon actuaciones concretas elaboradas por @uxia_tizon, @lauraberja86 y un servidor. \n\nSalud mental y adicciones en mujeres. Visualizar y dar respuestas. https://t.co/YX7V8b1FVv", "created_at": "2021-03-21T08:48:11.000Z"}, {"id": "1373527833683841025", "lang": "es", "text": "6 Presidentes/as del PP en la Comunidad de Madrid en \u00faltimos 10 a\u00f1os. \n\nDimisiones, cambios de partido, corrupci\u00f3n, esc\u00e1ndalos y bronca. \n\nNi serio ni formal.", "created_at": "2021-03-21T06:52:09.000Z"}, {"id": "1373338552428281861", "lang": "es", "text": "El #4M se deciden cuestiones esenciales para futuro de Madrid; \n\n\ud83c\udf08 Adaptaci\u00f3n Cambio Clim\u00e1tico \n\u2705Transici\u00f3n energ\u00e9tica  \n\ud83d\ude87Movilidad sostenible\n\u267b\ufe0fEconom\u00eda circular\n\nMadrid no puede seguir estando muy por detr\u00e1s de las grandes regiones europeas.", "created_at": "2021-03-20T18:20:00.000Z"}, {"id": "1373335483917467650", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a @greenpeace_esp. Los intolerantes y los negacionistas no pueden amedrentarnos. Mucho \u00e1nimo! https://t.co/1WyxVF4ycM", "created_at": "2021-03-20T18:07:49.000Z"}, {"id": "1373307878279368707", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5\u201dNo confundamos con la libre decisi\u00f3n, esto es fomento de la desigualdad\u201d  @equipoGabilondo \n\n https://t.co/2qVDRP5pL8", "created_at": "2021-03-20T16:18:07.000Z"}, {"id": "1373283371787419649", "lang": "es", "text": "El 4 de Mayo se decide quien y como se gobernar\u00e1 Madrid.\n\nNosotros/as lo tenemos clar\u00edsimo. \n\n#GobernarEnSerio\n#PresidenteGabilondo", "created_at": "2021-03-20T14:40:44.000Z"}, {"id": "1373231808851116033", "lang": "es", "text": "\u201cMe ten\u00e9is aqu\u00ed para vertebrar una mayor\u00eda que convoque al mejor Madrid\u201d \n\n@equipoGabilondo \n\n#GobernarEnSerio https://t.co/mntL9sC4W8", "created_at": "2021-03-20T11:15:51.000Z"}, {"id": "1373207837061611527", "lang": "es", "text": "\u201cEn Madrid no sobra dinero, lo que sobra es espect\u00e1culo\u201d @equipoGabilondo \n\n#SosoSerioYFormal \n#GobernarEnSerio \n#PresidenteGabilondo https://t.co/kPA0PoxGt3", "created_at": "2021-03-20T09:40:35.000Z"}, {"id": "1373200202065186820", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5Soso, serio y formal  \n\n#GobernarEnSerio \n#PresidenteGabilondo \n\n https://t.co/K1Z73oABJb", "created_at": "2021-03-20T09:10:15.000Z"}, {"id": "1373176715451711497", "lang": "es", "text": "\u201cVivienda: debates teol\u00f3gicos\u201d por \u2066@jcoscu\u2069. \n\nDid\u00e1ctico y elocuente, \u201cLa ideolog\u00eda sin datos es teolog\u00eda\u201d  https://t.co/uIE61wfCGy", "created_at": "2021-03-20T07:36:56.000Z"}, {"id": "1373170038677573632", "lang": "es", "text": "Vota por correo o presencialmente pero vota el 4-Mayo en Madrid. \n\nEs tu derecho, sea Martes o Domingo. Nada ni nadie te lo puede impedir.", "created_at": "2021-03-20T07:10:24.000Z"}, {"id": "1372995363221684237", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Muy grandes los de @poloniatv3 \n\n https://t.co/cFcKd7Z1ak", "created_at": "2021-03-19T19:36:18.000Z"}, {"id": "1372992207578406915", "lang": "es", "text": "Madrid necesita un Presidente. Es tiempo de soluciones desde la moderaci\u00f3n y las convicciones. \n\nQue pare a la ultraderecha con palabras y hechos, no con m\u00e1s gritos. \n\n #PresidenteGabilondo", "created_at": "2021-03-19T19:23:45.000Z"}, {"id": "1372975755509035014", "lang": "es", "text": "Ning\u00fan voto al PSOE y Gabilondo se quede en casa. \n\n\ud83d\udc8cAyuda a quien vote por correo\n\u27a1\ufe0fPuede solicitarlo hasta 24 Abril\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDescarga solicitud en https://t.co/Igtn9O4TcU\n\ud83d\udcddRellena y entrega en una oficina de Correos.\n\ud83c\udfe3pide cita previa por web(evita colas) o acude en sus horarios.", "created_at": "2021-03-19T18:18:23.000Z"}, {"id": "1372966631597617161", "lang": "es", "text": "Voto por Correo: IMPORTANTE\n\n\u2709\ufe0fSe podr\u00e1 entregar el voto al personal de Correos en nuestro domicilio. No ser\u00e1 necesario desplazarse hasta una oficina. \n\nJunta Electoral Central habilita misma posibilidad que en Catalu\u00f1a.", "created_at": "2021-03-19T17:42:08.000Z"}, {"id": "1372876932304539659", "lang": "es", "text": "Casado reconstruye la derecha con los ladrillos de ultraderecha. Va como pollo sin cabeza. \n\nHace nada hu\u00eda de Vox, ahora condena su futuro a Vox. \n\nHace un mes ten\u00eda un descalabro hist\u00f3rico en Catalu\u00f1a, ahora compra votos por cargos en Murcia.", "created_at": "2021-03-19T11:45:42.000Z"}, {"id": "1372847809695776769", "lang": "es", "text": "Hace a\u00f1os que conozco a @angelgarridog, m\u00e1s all\u00e1 de que pensamos distinto le tengo aprecio personal. \n\nUna persona afable que siempre est\u00e1 dispuesta al di\u00e1logo. Mucha suerte en este nuevo tiempo que inicias.", "created_at": "2021-03-19T09:49:58.000Z"}, {"id": "1372825110818795520", "lang": "es", "text": "El que \u201ccorrompe\u201d es un negociador y los \u201ccorrompidos\u201d son unos disidentes. \n\nEnsucian la democracia. https://t.co/Ew7tQCWowH", "created_at": "2021-03-19T08:19:46.000Z"}, {"id": "1372815559964946437", "lang": "es", "text": "De imprescindible lectura el art\u00edculo de @arandapaco https://t.co/e4RMG6NgXG", "created_at": "2021-03-19T07:41:49.000Z"}, {"id": "1372645926863564801", "lang": "es", "text": "Gran V\u00eda volver\u00e1 a ser la Gran V\u00eda. Adi\u00f3s a los Campos El\u00edseos de Madrid. https://t.co/ntTFvu1pMl", "created_at": "2021-03-18T20:27:46.000Z"}, {"id": "1372560499527802888", "lang": "es", "text": "PP + 3 diputados tr\u00e1nsfugas de C\u2019s + 3 diputados expulsados de Vox. \n\nLo de Murcia si que es una \u201cbanda\u201d y no un gobierno.", "created_at": "2021-03-18T14:48:18.000Z"}, {"id": "1372556856271462402", "lang": "es", "text": "Desde la discrepancia pol\u00edtica, @BalEdmundo est\u00e1 dando un ejemplo de dignidad. Mis respetos. \n\nAdem\u00e1s es buena persona.", "created_at": "2021-03-18T14:33:50.000Z"}, {"id": "1372520035940507650", "lang": "es", "text": "Su Libertad es que no tengas derechos. \n\nPP y VOX votaron NO a #LibertadDeElegir", "created_at": "2021-03-18T12:07:31.000Z"}, {"id": "1372517647741448192", "lang": "es", "text": "Orgulloso de mi voto como miembro del @gpscongreso que aprueba la Ley de Eutanasia. \n\n#LibertadDeElegir", "created_at": "2021-03-18T11:58:02.000Z"}, {"id": "1372480966283902977", "lang": "es", "text": "\u2709\ufe0f Vota por correo\n\n\ud83d\uddf3 Que ning\u00fan voto progresista se quede sin llegar a la urna https://t.co/57LDuvaC4a", "created_at": "2021-03-18T09:32:16.000Z"}, {"id": "1372479144337014790", "lang": "es", "text": "\ud83d\uddde\u201dCiudadanos Gabilondos\u201d\n\nLectura recomendada para madrile\u00f1os/as que quieren un Presidente que solvente los problemas y no los cree.  https://t.co/FzF7ZAixbA", "created_at": "2021-03-18T09:25:02.000Z"}, {"id": "1372462236992741376", "lang": "es", "text": "Individualismo en lo econ\u00f3mico para crear desigualdad y beneficios al m\u00e1s pudiente. \n\nImposici\u00f3n de sus creencias al colectivo en Libertades y derechos individuales.\n\nDel ultraliberalismo al neoconservadurismo. La oferta ideol\u00f3gica del PP.", "created_at": "2021-03-18T08:17:51.000Z"}, {"id": "1372453688430714883", "lang": "es", "text": "Libertad para decidir morir dignamente. Libertad y derecho. \n\nHoy se aprueba definitivamente Ley de Eutanasia. \n\nPP votar\u00e1 NO. Siempre NO a m\u00e1s Libertad y derechos.", "created_at": "2021-03-18T07:43:52.000Z"}, {"id": "1372449676436340736", "lang": "es", "text": "\u201cNo es nada personal, son solo negocios\u201d.  https://t.co/8LzrjonPSL", "created_at": "2021-03-18T07:27:56.000Z"}, {"id": "1372323538158370820", "lang": "es", "text": "El lunes tuvimos comisi\u00f3n, pudo escuchar como hablamos de la adicci\u00f3n que sufren miles de mujeres a los psicofarmacos. \n\nFue una iniciativa socialista que cont\u00f3 con su voto favorable. \n\nCuanta insensibilidad en su exclamaci\u00f3n...", "created_at": "2021-03-17T23:06:42.000Z"}, {"id": "1372322265346539520", "lang": "es", "text": "Del \u201cVete al m\u00e9dico\u201d de hoy en el Congreso queda algo m\u00e1s llamativo sobre su insensibilidad. \n\nEl diputado del PP que lo grit\u00f3 es el Vicepresidente 2\u00ba de la Comisi\u00f3n Mixta para el Estudio del Problema de las Adicciones.", "created_at": "2021-03-17T23:01:39.000Z"}, {"id": "1372317070747123713", "lang": "es", "text": "Quieren hacernos creer que Madrid es Individualismo exacerbado con gran insolidaridad con los dem\u00e1s. \n\nMadrid no es eso, por mucho que lo griten desde las derechas.", "created_at": "2021-03-17T22:41:00.000Z"}, {"id": "1372233215298170881", "lang": "es", "text": "Libertad para insultar\nLibertad para mentir  \nLibertad para privatizar \n\nLa libertad seg\u00fan el PP", "created_at": "2021-03-17T17:07:48.000Z"}, {"id": "1372214403517538312", "lang": "es", "text": "Votar por correo es una garant\u00eda democr\u00e1tica desde 1978.\n\nMiles de trabajadores de Correos garantizan la seguridad y eficacia del voto por correo en Madrid.\n\nHazlo ! Las derechas quieren que no votes. Que sus bulos no te intimiden.", "created_at": "2021-03-17T15:53:02.000Z"}, {"id": "1372164833701994500", "lang": "es", "text": "Atados de pies y mano a la estrategia ultra de Ayuso.\n\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb Adi\u00f3s a la moderaci\u00f3n del PP", "created_at": "2021-03-17T12:36:04.000Z"}, {"id": "1372162232382058505", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5 \u201cvienen a reivindicar que han comprado unos tr\u00e1nsfugas\u201d \n\n@abalosmeco hablando claro como siempre https://t.co/p8H6iWbwb3", "created_at": "2021-03-17T12:25:44.000Z"}, {"id": "1371930029823774723", "lang": "es", "text": "Las derechas en Madrid ya empiezan a imitar a Trump sobre el cuestionamiento del voto por correo. \n\nEmpieza el bulo del fraude.", "created_at": "2021-03-16T21:03:02.000Z"}, {"id": "1371929435264389125", "lang": "es", "text": "Baron Noir. Una serie pol\u00edtica excepcional. La mejor para mi. \n\nUn pero, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 no es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.", "created_at": "2021-03-16T21:00:41.000Z"}, {"id": "1371905232578437121", "lang": "es", "text": "Pasar\u00e1n otros 10 a\u00f1os y la derecha seguir\u00e1 apropi\u00e1ndose obscenamente del dolor de las v\u00edctimas de ETA.", "created_at": "2021-03-16T19:24:30.000Z"}, {"id": "1371898293312184328", "lang": "es", "text": "Ant\u00f3nimo; Casado y Moderaci\u00f3n. \n\nSin\u00f3nimo; Ayuso y extrema derecha \n\nLas palabras siempre importan.", "created_at": "2021-03-16T18:56:56.000Z"}, {"id": "1371833338575659015", "lang": "es", "text": "Extrema derecha no es una amenaza en Madrid, es una realidad. \n\nQue no pueda gobernar es decisi\u00f3n del voto  de todos los madrile\u00f1as/as comprometidos con la democracia. \n\nSean progresistas o no.", "created_at": "2021-03-16T14:38:50.000Z"}, {"id": "1371789757743783939", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n #Congreso aprob\u00f3 otra iniciativa @gpscongreso que visibiliza y act\u00faa ante el problema de la adicci\u00f3n a los psicofarmacos entre las mujeres. \n\n@uxia_tizon defiendo que ning\u00fan f\u00e1rmaco genera igualdad. \n\nNo ser\u00e1 TT pero ayudar\u00e1 a muchas mujeres. Para eso estamos en pol\u00edtica.", "created_at": "2021-03-16T11:45:39.000Z"}, {"id": "1371784954196156416", "lang": "es", "text": "Ayer #Congreso aprob\u00f3 una iniciativa @gpscongreso para actuar frente al atrac\u00f3n de alcohol y eliminar ofertas de consumo intensivo (happy hour, 2x1, etc..) \n\nNo ser\u00e1 TT en ninguna red social pero es un gran paso para atajar un problema de salud y social entre menores y j\u00f3venes.", "created_at": "2021-03-16T11:26:34.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T09:45:39.000Z", "text": "Batalla ideol\u00f3gica en Madrid sobre impuestos, servicios p\u00fablicos, desigualdad y protecci\u00f3n social. \n\nHay que hacerla frente sin tibieza. Por qu\u00e9 hay alternativa a 26 a\u00f1os de pol\u00edticas ultraliberales y neoconservadoras.", "id": "1371759557567975429"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T07:22:14.000Z", "text": "\u2705La pandemia \n\u2705La salida justa de la crisis \n\u2705La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica\n\u2705La brecha social existente \n\u2705La protecci\u00f3n social \n\u2705La red p\u00fablica de bienestar \n\nLas cuestiones del debate electoral. Hay alternativa. Madrid merece un cambio", "id": "1371723466970382336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T22:34:28.000Z", "text": "\ud83c\udfa5\u201dBienvenido Mr. Alcohol\u201d\n\nMuy mal ejemplo da Ayuso a menores y j\u00f3venes cuando celebra que franceses venga a consumir alcohol por atrac\u00f3n a Madrid. https://t.co/6lrBbjZzBA", "id": "1371590648835506176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T18:37:37.000Z", "text": "La salida de la anterior crisis en Madrid fueron recortes, privatizaciones y m\u00e1s brecha social. \n\nTenemos la oportunidad de convertirla en una salida social justa que transforme Madrid. \n\nHay alternativa. Madrid merece un cambio", "id": "1371531046215413761"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T14:44:49.000Z", "text": "Ayuso expulsa a C\u2019s del gobierno. Toni Canto quiere que C\u2019s vaya  con ella en coalici\u00f3n. Se enfada y se va de C\u2019s.\n\nUn piscinazo en el \u00c1rea que hemos visto todos. \n\nAcabara donde ya sab\u00e9is...", "id": "1371472458944024579"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T13:43:54.000Z", "text": "Al trumpismo le derroto la movilizaci\u00f3n ciudadana y el Partido Dem\u00f3crata que aglutin\u00f3 todos los apoyos. \n\nAprendamos para ganarle en Madrid.", "id": "1371457129866006532"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T12:47:12.000Z", "text": "A este paso, el PP okupa la sede de C\u2019s en Madrid", "id": "1371442860231426052"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T12:44:12.000Z", "text": "PP hace 24h cre\u00edan haber ganado Madrid sin meter un voto en la urna. \n\nLleva gobernando Madrid desde hace 26 a\u00f1os. Como lo pierdan ser\u00e1 un golpe de 2x1; Ayuso y Casado.", "id": "1371442103214080000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T12:24:44.000Z", "text": "Prefiero la palabra al ruido. \nPrefiero la determinaci\u00f3n de las convicciones. \n\nPrefiero a \u00c1ngel Gabilondo.", "id": "1371437205097447424"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T12:19:37.000Z", "text": "La derecha en Madrid ya estaba movilizada. Ahora estar\u00e1 m\u00e1s excitada.", "id": "1371435918545059848"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T09:46:54.000Z", "text": "No entr\u00e9is al trapo de las barbaridades de Ayuso. \n\nTrump, Bolsonaro y todos los populistas de extrema derecha ganaron as\u00ed. Distray\u00e9ndonos.\n\nNosotros/as a las propuestas y pol\u00edticas alternativas a 26 a\u00f1os de PP.", "id": "1371397483541188610"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T08:43:02.000Z", "text": "\u2709\ufe0fYa puedes solicitar el voto por correo para las elecciones en Madrid. \n\n\ud83d\uddf3Que nadie te quite tu derecho a ejercerlo https://t.co/tbsIdTys4c", "id": "1371381410834046978"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T08:22:23.000Z", "text": "La izquierda debe pensar en grande en Madrid. Se puede ganar. \n\nYa tienen a su factor\u00eda medi\u00e1tica dedicada a desmotivar y desmovilizar. PP ha ganado sin meter un voto en la urna. \n\nDesean que te quedes en casa y no votes.", "id": "1371376216545107975"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T07:52:09.000Z", "text": "J\u00f3venes, juego y adicciones. \n\nEstamos a tiempo de atajar un problema que va creciendo. https://t.co/rOo8kIxMyq", "id": "1371368607645581312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T22:01:38.000Z", "text": "Los \u201cgobiernos en despachos\u201d entre \u201cpactos de perdedores\u201d.  \n\nSolo alguien como Casado puede acusar a los dem\u00e1s de algo que solo ha hecho Casado.", "id": "1371219998069436419"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T19:43:48.000Z", "text": "Lo importante. Lo que podemos ganar si acabamos con los gobiernos de la derecha. \n\n\u2705Poner fin a la brecha social y econ\u00f3mica entre madrile\u00f1os/as\n\u2705Salida justa de la crisis para todos/as.\n\nHay alternativa. Madrid merece un cambio", "id": "1371185311204708353"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T15:49:50.000Z", "text": "Ayuso tiene su plebiscito. \nNosotros unas elecciones. \n\nA explicar, convencer e ilusionar que hay una alternativa a las pol\u00edticas del PP. \n\nMadrid merece un cambio.", "id": "1371126434073296898"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T15:35:38.000Z", "text": "Temas trascendentales que se deciden y votan si hay elecciones en Madrid. \n\n\u2705Red sanitaria en m\u00ednimos  \n\u2705Sistema educativo deteriorado \n\u2705Protecci\u00f3n social desparecida\n\u2705Vivienda accesible y digna\n\u2705Gesti\u00f3n y destino de los fondos UE\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbIgualdad de condiciones y oportunidades", "id": "1371122861130256384"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T09:13:07.000Z", "text": "\ud83d\udddeos dejo mi tribuna en el \u2066@ElHuffPost\u2069 \n\nMadrid se merece un cambio. Hay alternativa.  https://t.co/1T0Y8i6WvW", "id": "1371026594605756423"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T23:58:46.000Z", "text": "Crecer no es recoger los restos de otro partido.", "id": "1370887088439230465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T23:24:11.000Z", "text": "De UPYD a C\u2019s\nDe C\u2019s al PP\nDel PP a ...", "id": "1370878384377581569"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T21:16:23.000Z", "text": "Gozada que @vamos ponga por fin a los Knicks. Y que partido!! \n#NBASaturdays https://t.co/GRfjLBVSb6", "id": "1370846225013088264"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T21:02:11.000Z", "text": "Portavoz del PP de Madrid, un falangista declarado y varios ultraderechistas se juntan para \u201cmatar a Sanchez\u201d\n\n... y luego dud\u00e1is en ir a votar. https://t.co/51KrhljxhD", "id": "1370842649234710530"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T17:51:39.000Z", "text": "Vecino/a del Distrito Chamartin tiene una diferencia de Renta del 2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% frente a otro/a de Usera. \n\n\u274cDesigualdad\n\u274cMenos oportunidades\n\u274cPeores condiciones de vida\n\ud83d\udd35Consecuencia de 26 a\u00f1os del PP en Madrid. \n\nHay alternativa. Crear bienestar y prosperidad para todos/as.", "id": "1370794699070578689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T17:36:54.000Z", "text": "Vulnerabilidad social en los Distritos del Sur y Este de Madrid en el #Congreso.\n\nIniciativa @gpscongreso para actuar desde el Gobierno de Espa\u00f1a. Debatida este jueves. Votos; \n\nPP - NO\nVox - Abst\nC\u2019s - Abst", "id": "1370790987837095936"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T14:39:07.000Z", "text": "\u00c1ngel Gabilondo ser\u00e1 un buen Presidente. El \u00fanico en la izquierda que puede serlo. \n\nPara ganar y gobernar, as\u00ed se presenta siempre el PSOE.", "id": "1370746250346250242"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T12:19:10.000Z", "text": "Cre\u00edas ser vacuna y fuiste virus. \n\nSi hay moci\u00f3n tienes a\u00fan posibilidad de sacar el virus de la Puerta del Sol. https://t.co/TYWy2ylYWb", "id": "1370711029953536000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:25:48.000Z", "text": "Si tanto te ofende e irrita Ayuso y sus pol\u00edticas... solo tienes la oportunidad de que no sea Presidenta con tu VOTO.", "id": "1370682499081383937"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:16:29.000Z", "text": "Motivaciones de la izquierda en Madrid \n\n\ud83d\udfe5 una sociedad m\u00e1s Justa. Donde se acabe con la desigualdad social y econ\u00f3mica que han tra\u00eddo los gobiernos del PP.\n\n\ud83d\udfe5 \u00c9tica y honradez. Terminar con el bochorno y la corrupci\u00f3n de dos d\u00e9cadas.", "id": "1370680153534296065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:07:13.000Z", "text": "No hay bandera de Espa\u00f1a que tape las verg\u00fcenzas de la derecha", "id": "1370466430139969537"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T19:58:08.000Z", "text": "Murcia y Madrid. Cuanta corrupci\u00f3n guarda el PP a\u00fan en los cajones ...", "id": "1370464145410306056"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T19:11:54.000Z", "text": "\ud83e\udd0c\ud83c\udffbTransfugismo es corrupci\u00f3n \n\n\u270d\ud83c\udffbMoci\u00f3n de censura es democracia \n\n\ud83d\udcd6Lean la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, por favor.", "id": "1370452509362388998"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T17:19:03.000Z", "text": "A la derecha se la gana votando. \n\nNo en twitter, ni en el sof\u00e1 de casa. \n\nMadrile\u00f1os/as que quieren cambio. Tenemos que ir a votar si hay elecciones. \n\nNo m\u00e1s PP+Vox. \n#CambioEnMadrid", "id": "1370424110975746050"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T16:16:14.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 La desigualdad que sufren los madrile\u00f1os/as que viven en los Distritos del sur y este de Madrid en el @Congreso_Es \n\nUna vez m\u00e1s, somos @psoe_m y @gpscongreso quienes queremos que se les trate como merecen. https://t.co/BhhjhOmqnU", "id": "1370408302035746817"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-03-12T15:51:04.000Z", "text": "Corrompe o revienta https://t.co/e9gF8CwSOL", "id": "1370401969312043011"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:57:48.000Z", "text": "CORRUPCI\u00d3N O DEMOCRACIA https://t.co/jgbdhviZaQ", "id": "1370388560902246405"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:44:56.000Z", "text": "Teo y los tr\u00e1nsfugas. \nCap\u00edtulo I - Murcia https://t.co/5CbDELwy9k", "id": "1370385326347329538"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:46:50.000Z", "text": "La corrupci\u00f3n end\u00e9mica del PP es veneno para nuestra democracia. \n\nEn Murcia han comprado voluntades sin verg\u00fcenza alguna. Ya ni se ocultan, lo hacen ante los ojos de todos.", "id": "1370370701757198337"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T11:52:21.000Z", "text": "Izquierda o Derecha \nGabilondo o Ayuso\nRigor o Caos\nProgreso o Retroceso\n\n#CambioEnMadrid", "id": "1370341892009902082"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:09:11.000Z", "text": "Votar PP es votar Vox\nVotar Ayuso es votar Abascal\n\nLos madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que queremos un Madrid cosmopolita, integrador, plural, diverso y con libertades tenemos que impedirlo. \n\nHay alternativa.\nEl cambio es imprescindible. \n\n#CambioEnMadrid", "id": "1370285730161901568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T06:59:18.000Z", "text": "De la corrupci\u00f3n end\u00e9mica de Aguirre al fiasco de Cifuentes hasta el esperpento de Ayuso. \n\nAcabar con esta degeneraci\u00f3n de la Comunidad de Madrid es una necesidad. \n\nPongamos fin a este bochorno #CambioEnMadrid", "id": "1370268143004884993"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:13:59.000Z", "text": "Yo quiero cambio en Madrid. No m\u00e1s PP+Vox\n\nQuiero m\u00e1s libertad \nQuiero m\u00e1s igualdad \nQuiero m\u00e1s derechos \nQuiero m\u00e1s oportunidades \n\nTe apuntas? #CambioEnMadrid", "id": "1370075544788860932"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:21:03.000Z", "text": "Aguirre trajo la degeneraci\u00f3n institucional y la corrupci\u00f3n a Madrid. \n\n17 a\u00f1os despu\u00e9s son sus hijos/as pol\u00edticos quienes la perpet\u00faan.", "id": "1369956528241926145"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T07:29:46.000Z", "text": "Un recuerdo para v\u00edctimas, familiares y amigos/as del terrible atentado del #11M \n\nEn nuestros \u2665\ufe0f", "id": "1369913423828504583"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T06:52:09.000Z", "text": "\u201cQuieren ganar en los despachos\u201d \n\nLo dice Lopez-Miras, Ayuso y Ma\u00f1ueco que NO ganaron sus elecciones.", "id": "1369903955208208384"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T06:45:21.000Z", "text": "\u201cHasta aqu\u00ed hemos llegado... \u201c dijo Pablo Casado en la tribuna del Congreso para romper con Vox en su moci\u00f3n de censura. \n\nDesde ayer, Ayuso y Casado vinculan todo a Vox, son su \u00fanico posible socio.\n\nAdi\u00f3s a la en\u00e9sima campa\u00f1a de imagen de \u201cmoderaci\u00f3n del PP", "id": "1369902245081407490"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T20:46:10.000Z", "text": "Madrid merece un cambio. \n\nHoy deber\u00eda ser el \u00faltimo bochorno del PP en el gobierno de la Comunidad de Madrid.\n\nCorrupci\u00f3n, guerras entre ellos, masters falsos, recortes, desigualdad, etc....", "id": "1369751457214439427"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T20:08:19.000Z", "text": "EXTREMA DERECHA O EXTREMA DERECHA \n\nIsabel D\u00edaz Ayuso https://t.co/kW5tTCB0Fc", "id": "1369741931165716481"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T19:36:13.000Z", "text": "AYUSO O LA LEY  \n\n10 de Marzo", "id": "1369733852034437132"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T15:38:14.000Z", "text": "Hoy algunos pasan de ser expertos en epidemiolog\u00eda a presentarse como catedr\u00e1ticos de derecho constitucional con \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "id": "1369673961064312834"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T15:05:25.000Z", "text": "AYUSO llamando insensata y tipa peligrosa a AYUSO https://t.co/lfHPy3bZ78", "id": "1369665704723615746"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T15:03:44.000Z", "text": "Casado hablando de la uni\u00f3n del centro-derecha. \n\nAyuso rompiendo todo para dejar a Vox como socio \u00fanico. \n\n\u00bf Qui\u00e9n manda en el PP ?", "id": "1369665280989859846"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T14:58:49.000Z", "text": "\u2705Mesa Asamblea acepta las mociones de censura antes que comunicaci\u00f3n disoluci\u00f3n \n\n\u2705Ma\u00f1ana habr\u00e1 Pleno Asamblea\n\n\u2705Ayuso ha cesado a Aguado y los consejeros de C\u2019s", "id": "1369664044202926082"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T14:47:44.000Z", "text": "Sin Presupuestos.\nSin Fondos Europeos. \nSin Gobierno. \n\nLos madrile\u00f1os/as no merecemos m\u00e1s este sainete que nos han ofrecido PP, C\u2019s y Vox.", "id": "1369661252172189698"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:51:09.000Z", "text": "La pol\u00edtica no es esto. Basta ya de personajes como Ayuso.", "id": "1369647014493949953"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T11:32:35.000Z", "text": "PP y Vox compitiendo quien trae m\u00e1s veces a ETA al Congreso. \n\nLo hacen 10 a\u00f1os despu\u00e9s de su derrota. \n\nA eso se dedica la derecha espa\u00f1ola.", "id": "1369612143214157824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:31:31.000Z", "text": "El yugo de la extrema derecha en todas las instituciones les aprieta mucho. \n\nY las flechas que les lanzan van buscando su tend\u00f3n de Aquiles.", "id": "1369581675588562945"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T21:29:24.000Z", "text": "Gracias, Ministro!\n Enhorabuena @Ramonjurado! \n\nUna reivindicaci\u00f3n Justa que se hace posible. Entre todos/as lo hemos conseguido. https://t.co/wDpAxSzr9u", "id": "1369399949562089475"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T18:15:55.000Z", "text": "Entre el discurso nacionalista de Ayuso con el de cualquier independentista catal\u00e1n, la \u00fanica diferencia es la lengua que usan.", "id": "1369351258121846787"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T14:27:29.000Z", "text": "Almeida es tan de derechas como Ayuso. Hoy, ayer y siempre. \n\nVan a tratar de colarnos que es un moderado hasta las pr\u00f3ximas elecciones. \n\n#Moderatewashing", "id": "1369293767694573574"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:02:09.000Z", "text": "La Batalla ideol\u00f3gica, medi\u00e1tica e institucional de Ayuso contra la izquierda (fijando su mirada en el gobierno de Espa\u00f1a) no va parar hasta 2023.", "id": "1369196796661137408"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T17:48:31.000Z", "text": "Etiquetar todo de \u201cliberal\u201d para tapar que su proyecto es la  \u201cdesigualdad\u201d. \n\nHacerlo con el feminismo es insultante.", "id": "1368981973046329347"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T15:16:27.000Z", "text": "Hay una red social que ayuda a tantas mujeres con sus adicciones. \n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a aplica la perspectiva de g\u00e9nero en sus planes en materia de Adicciones desde la llegada de @sanchezcastejon. \n\nA\u00fan queda much\u00edsimo por hacer. Seguiremos trabajando \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1368943704682160136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T15:10:34.000Z", "text": "La lucha de las mujeres tambi\u00e9n es darle tratamiento y ayuda a estas mujeres. \n\nQue acabe el anonimato de quienes las padecen y no dan el paso de buscar ayuda.\n\nMuchas combinan su adicci\u00f3n con violencia de g\u00e9nero, acoso laboral, explotaci\u00f3n sexual, sinhogarismo, etc", "id": "1368942224298348548"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T15:03:25.000Z", "text": "En el @gpscongreso trabajamos intensamente para que la perspectiva de g\u00e9nero sea visible en el enfoque y tratamiento de las adicciones. \n\nLas mujeres son invisibles en las adicciones. El sistema de atenci\u00f3n y reparaci\u00f3n debe estar pensado y  preparado para atenderlas.", "id": "1368940425940238339"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T14:54:17.000Z", "text": "Muchas de ellas son v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. La mayor\u00eda a causa de lo efectos del terrorismo machista. \n\nY los psicof\u00e1rmacos son las drogas que m\u00e1s consumen. \n\nAlcohol, ludopat\u00eda y adicciones comportamentales, en menor medida, tambi\u00e9n las afectan.", "id": "1368938126878588934"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T14:54:17.000Z", "text": "Mi especial menci\u00f3n el #8M2021\u00a0 son para las mujeres que tienen adicciones. \n\nLa mayor\u00eda las sufren en silencio, no dan el paso por los estereotipos y mandatos de g\u00e9nero que a\u00fan prevalecen. \n\nABRO HILO", "id": "1368938124412354566"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:41:14.000Z", "text": "Casas de apuestas, locales de juego, j\u00f3venes y ludopat\u00eda.\n\nPrincipios y concienciaci\u00f3n. Escuchad a @IbaiLlanos \n\n https://t.co/mRt19PMjwP", "id": "1368844245688270849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:14:17.000Z", "text": "\ud83d\udc9c Viva la lucha de las mujeres! \n\ud83d\udc9f Viva #8M2021", "id": "1368837461401559040"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T18:42:49.000Z", "text": "No podemos hablar de igualdad sin las mujeres.\n \nNo hay igualdad si las mujeres pueden ser alquiladas o compradas.\n \nNo es posible construir una sociedad justa sobre la explotaci\u00f3n de las mujeres.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/mJNkkHy4y7", "id": "1366821309213249540"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T16:18:58.000Z", "text": "Ayuso ni quiere acuerdos con la izquierda madrile\u00f1a ni los necesita. Nos desprecia y hace exhibici\u00f3n de ello.\n\n\u2705Jact\u00e1ndose de aplicar pol\u00edticas ultraliberales y neocon.\n\u274cCon ataques continuos al Gobierno Progresista que preside Pedro S\u00e1nchez. Confrontaci\u00f3n en todo y por todo.", "id": "1366785108057980929"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T15:37:17.000Z", "text": "No se cansan de lanzar campa\u00f1as de acoso ni tergiversar contra @abalosmeco. \n\nNi nos asustan ni van a callarnos. Todo mi apoyo, Jos\u00e9 Luis. https://t.co/Rox2C3KL83", "id": "1366774619366129667"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:59:16.000Z", "text": "Ni 24h ha tardado Ayuso en aceptar el pin parental de la extrema derecha. \n\nEn Madrid tenemos una competici\u00f3n entre quien es m\u00e1s de derechas.", "id": "1366749954178482177"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:28:39.000Z", "text": "\u00bf Qu\u00e9 es el \u201cgreenwashing\u201d ?\n\nAlmeida es el ejemplo perfecto \u2935\ufe0f https://t.co/ST6RTzdFDu", "id": "1366666750964748291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T06:53:34.000Z", "text": "Estupenda iniciativa de \u2066@AytoAlcalaH\u2069 y su concejal \u2066@bimmr90\u2069. \n\n\ud83d\udcf1L\u00ednea Joven WhatsApp de Alcal\u00e1 para prevenir las adicciones  https://t.co/WvOOYa9OPW", "id": "1366642823383113729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T06:45:30.000Z", "text": "Adicciones en mujeres. La cara oculta que no se visualiza. #8M\n\nBrillante art\u00edculo de \u2066@CarmenMonton\u2069.\n\nEn \u2066@gpscongreso\u2069 tenemos una iniciativa parlamentaria que se debatir\u00e1 el 8M en #Congreso \u2066@uxia_tizon\u2069 \u2066@lauraberja86\u2069  https://t.co/NhnpQUupV9", "id": "1366640794032046081"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T21:34:29.000Z", "text": "Ayuso acabar\u00e1 claudicando, tiempo al tiempo.  https://t.co/jnOziRZtRq", "id": "1366502122905350144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T15:35:05.000Z", "text": "En Espa\u00f1a baja la incidencia del virus y crece ritmo de vacunaci\u00f3n.\n\nLa mejor forma de empezar el mes. Deber\u00eda ser motivo de satisfacci\u00f3n de todos/as.", "id": "1366411679018401796"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T09:45:46.000Z", "text": "\ud83d\uddf3 PP pierde votos y esca\u00f1os en cada convocatoria electoral. \n\n\ud83d\udcc9 En encuestas de ABC, La Raz\u00f3n o El Mundo siempre se mantienen y/o crecen.", "id": "1366323768587661319"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:41:45.000Z", "text": "La impulsora del turismo de borrachera en Madrid pidiendo medidas contra el turismo de borrachera. \n\n\u201cA Madrid viene uno hacer lo que le d\u00e9 la gana\u201d, Isabel D\u00edaz Ayuso.  https://t.co/CQOwrhMeaX", "id": "1366307660300242944"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:31:55.000Z", "text": "El presidente que nunca dice la verdad.  https://t.co/iO9QYPfX0D", "id": "1366305183786008577"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T06:54:22.000Z", "text": "Salud mental y adicciones son vasos comunicantes. En @gpscongreso venimos poniendo iniciativas aprobadas, antes y durante la pandemia, que el Gobierno  desarrolla junto a CCAA. https://t.co/LV4eu8DcQv", "id": "1366280633912295426"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T22:02:26.000Z", "text": "Lo de Celia Villalobos promete ... \n\n\u201cOye, cari\u00f1o que t\u00fa eras el vicesecretario de Rajoy\u201d\n\n#ObjetivoDerecha", "id": "1366146769705435141"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:55:48.000Z", "text": "\"No he pedido disculpas, he dicho que lo siento mucho\". En 10 palabras se define a s\u00ed mismo. \n\n#LoDeAznar", "id": "1366145101790138369"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:45:56.000Z", "text": "Chapeau a @jordievole. No soy un fan suyo pero la entrevista de hoy ha sido periodismo aut\u00e9ntico #LoDeAznar", "id": "1366142619491987456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:23:03.000Z", "text": "El cinismo de Aznar es sempiterno con todo y por todo #LoDeEvol\u00e9", "id": "1366136859018096650"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T18:56:09.000Z", "text": "\ud83c\udfb8Gracias \u2066\u2066@Panchovarona\u2069.\n\nYo si quiero domingos por la tarde... con lecturas como esta entrevista. https://t.co/sv7LtYrUyL", "id": "1366099889881575424"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T17:52:40.000Z", "text": "Detr\u00e1s de cada provocaci\u00f3n de Ayuso hay una maniobra de distracci\u00f3n sobre su gesti\u00f3n como Presidenta. https://t.co/QYr8mgCB52", "id": "1366083914503176197"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T17:15:09.000Z", "text": "Quer\u00edan pluralidad, pero ahora reclaman uniformidad. Exigen un Gobierno monol\u00edtico, sin fisuras ni discrepancia alguna y una invencible gobernabilidad en un parlamento tan multipartidista.\n\n\ud83d\uddde\ud835\udd44\ud835\udd5a \ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\u00ed\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd60 \ud835\udd56\ud835\udd5f \u2066@ElHuffPost\u2069  https://t.co/8toeAO2t8S", "id": "1366074474194497539"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T15:28:15.000Z", "text": "Recordad est\u00e1 imagen cuando la extrema derecha hable de las v\u00edctimas del pandemia. \n\nSevilla. 28 Febrero de 2021 https://t.co/rj6MvawEYG", "id": "1366047570389315587"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:40:01.000Z", "text": "Os dejo el art\u00edculo que hoy me publica \u2066@ElHuffPost\u2069 sobre gobernabilidad y multipartidismo.\n\n\ud83d\uddde\u201dEl gris es un color antip\u00e1tico\u201d https://t.co/8toeAO2t8S", "id": "1365975033286385664"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:03:40.000Z", "text": "\ud83c\udfb0 Con la ludopat\u00eda y las adicciones tambi\u00e9n Ayuso ha hecho nada m\u00e1s que propaganda. \n\nhttps://t.co/mzu4ZttAdJ", "id": "1365950788460281856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T18:46:21.000Z", "text": "Que una autoridad \u201cindependiente\u201d supla las funciones de un gobierno y una administraci\u00f3n p\u00fablica en la gesti\u00f3n del MRR.\n\nLa \u00faltima gesta de Casado y PP en su camino hacia la antipol\u00edtica.\n\n\u27a1\ufe0fLo pide por ley en el Congreso.\n\u27a1\ufe0fCCAA donde gobierna ni lo plantea.", "id": "1365735036155289600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T11:59:50.000Z", "text": "25 a\u00f1os llevan llamando \u201cLibertad\u201d al libertinaje y \u201cliberal\u201d al fomento de la desigualdad. \n\n25 a\u00f1os trufando a Madrid de un modelo econ\u00f3mico y social donde lo individual anula lo colectivo.", "id": "1365632732341100544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T19:22:10.000Z", "text": "Un gobierno necesita tener una buena oposici\u00f3n. Que ejerza cr\u00edtica, confronte proyectos pero tambi\u00e9n sea capaz de dialogar y acordar. \n\nSi s\u00f3lo hace una de las tres es una p\u00e9sima oposici\u00f3n para el gobierno y, especialmente, para los ciudadanos/as.", "id": "1365381661475635202"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T16:36:16.000Z", "text": "Gente sin complejos y algo m\u00e1s...\n\n\u201cPP quiere acabar con las puertas giratorias entre la pol\u00edtica y la justicia\u201d\n\nEnrique L\u00f3pez\n\u27a1\ufe0fJuez reacusado en caso G\u00fcrtel\n\u27a1\ufe0fExvocal del CGPJ\n\u27a1\ufe0fSecretario de Justicia del PP\n\u27a1\ufe0fConsejero de Justicia del gobierno Ayuso", "id": "1365339910820003841"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T16:08:22.000Z", "text": "Hoy con esta manipulaci\u00f3n cutre. Hace poco con el voto de los socialistas sobre el voto femenino... \n\n\u00bf No te cansas de hacer el rid\u00edculo? https://t.co/ZqjqFf71Qf", "id": "1365332890331013130"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T15:02:01.000Z", "text": "Vetar no es dialogar.\nImponer no es acordar. \n\nSencillo, \u00bf no ?", "id": "1365316192332840967"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T08:09:29.000Z", "text": "Da igual cuando lo leas. \n\n\ud83d\udc9cLa derecha pol\u00edtica y medi\u00e1tica  contra el movimiento feminista. \n\n#8M", "id": "1365212377541656579"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T22:29:03.000Z", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffcMuch\u00edsimo animo @23Llull. Te deseo una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n y que regreses pronto a la cancha. Eres el coraz\u00f3n del @RMBaloncesto.", "id": "1365066305854967815"}, {"lang": "es", "id": "1365054998296600579", "created_at": "2021-02-25T21:44:07.000Z", "text": "Ni un tiro libre en todo el partido. @RMBaloncesto se qued\u00f3 en 0/0. \n\nY a pesar de ello gan\u00f3 a @bczalgiris"}, {"lang": "es", "id": "1365013297548972039", "created_at": "2021-02-25T18:58:25.000Z", "text": "El uso de las pantallas (Internet) es el debate del presente y futuro tanto en infancia, menores, j\u00f3venes y adultos. \n\nCuando es compulsivo hablamos de una adicci\u00f3n comportamental con importantes consecuencias. \n\nEnhorabuena a @eldiarioes por abrirlo con tribunas de opini\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1364980692275376133", "created_at": "2021-02-25T16:48:51.000Z", "text": "Hoy Levy anuncia que tiene fibromialgia. Animo y disculpas por este tuit."}, {"lang": "es", "id": "1364978725864022018", "created_at": "2021-02-25T16:41:02.000Z", "text": "La estrategia de Miguel \u00c1ngel Rodriguez con Ayuso es suplir sus carencias como Presidenta con frases provocadoras que tengan efecto medi\u00e1tico.  \n\nEstamos a Febrero del 2021 y ya aburren. Imaginad hasta 2023."}, {"lang": "es", "id": "1364973206516473860", "created_at": "2021-02-25T16:19:07.000Z", "text": "Paciencia y educaci\u00f3n de mi compa\u00f1ero @R_sanchezacera, Alcalde de Alcobendas, ante el negacionismo de Victoria Abril en un acto oficial de los #PremiosFeroz \n\n https://t.co/fF5Blexwya"}, {"lang": "es", "id": "1364958492965146624", "created_at": "2021-02-25T15:20:39.000Z", "text": "Se autoproclaman \u201cconstitucionalistas\u201d pero se resiste a cumplir con una sentencia judicial. \n\nAyuso, la insumisa   https://t.co/t612jA8nPs"}, {"lang": "es", "id": "1364852206181228548", "created_at": "2021-02-25T08:18:18.000Z", "text": "Reclaman di\u00e1logo y consenso\u2935\ufe0f\nSe alcanza\u2935\ufe0f\n\u27a1\ufe0fLes parece mal que se produzca\n\n\ud83e\udd14Si no hay ring de boxeo no disfrutan."}, {"lang": "es", "id": "1364697439077343236", "created_at": "2021-02-24T22:03:18.000Z", "text": "Todos nos equivocamos alguna vez. Ella siempre.\n\n https://t.co/O9NzV2CM18"}, {"lang": "es", "id": "1364659519435988994", "created_at": "2021-02-24T19:32:38.000Z", "text": "C\u2019s hablando de la corrupci\u00f3n del PP de Madrid con el que gobiernan. \n\nY luego no se explican por que pierden miles de votos."}, {"lang": "es", "id": "1364657893774139398", "created_at": "2021-02-24T19:26:10.000Z", "text": "Como se abalanzan Casado y Abascal sobre los restos de C\u2019s. La siguiente batalla entre las derechas."}, {"lang": "es", "id": "1364591850024284161", "created_at": "2021-02-24T15:03:44.000Z", "text": "Mis compa\u00f1eras llevan meses aguantando el lenguaje machista de la extrema derecha en el Congreso. \n\nSon DIPUTADAS, son MINISTRAS y son VICEPRESIDENTAS.\n\n#SoyDiputadaNoDiputado"}, {"lang": "es", "id": "1364590831601074176", "created_at": "2021-02-24T14:59:41.000Z", "text": "La mejor decisi\u00f3n del \u00faltimo a\u00f1o. \n\nPablo Laso para renovar, actualizar y dar impulso al equipo. El mejor entrenador que puede tener @RMBaloncesto. https://t.co/gZBhRAHJij"}, {"lang": "es", "id": "1364553075801927687", "created_at": "2021-02-24T12:29:40.000Z", "text": "Nunca hubo tanta diferencia y distancia pol\u00edtica entre el Presidente del Gobierno y el jefe de la oposici\u00f3n en la tribuna del Congreso. \n\n@sanchezcastejon en contenido, comunicaci\u00f3n y valores democr\u00e1ticos ha apabullado a Casado."}, {"lang": "es", "id": "1364545391912493061", "created_at": "2021-02-24T11:59:08.000Z", "text": "El repaso de @Adrilastra a Casado ha sido \u00e9pico. \n\nParlamentarismo sin exabruptos ni hip\u00e9rboles. Situarle frente al espejo. \n\n@gpscongreso"}, {"lang": "es", "id": "1364262672909402113", "created_at": "2021-02-23T17:15:42.000Z", "text": "Los aplausos de los grupos parlamentarios en el Congreso contra la violencia de g\u00e9nero son maravillosos... pero al terminarlos el PP y C\u2019s seguir\u00e1n pactando con Vox. \n\nSon machistas. Niegan la violencia de g\u00e9nero. \n\nPara Casado, Feijoo y Ayuso son un \u201cpartido constitucionalista\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1364229611207417859", "created_at": "2021-02-23T15:04:20.000Z", "text": "\ud83c\udfa5NO es complejo Sra. Ayuso. Fue y es ilegal. Cumplan la sentencia judicial.\n\n\ud83c\udfd8PP cometi\u00f3 una injusticia al vender viviendas sociales a fondos buitres en Madrid. https://t.co/lzrg2ynxu1"}, {"lang": "it", "id": "1364163250397605891", "created_at": "2021-02-23T10:40:38.000Z", "text": "Se comenta solo https://t.co/zIBz742ASB"}, {"lang": "es", "id": "1364129733278056448", "created_at": "2021-02-23T08:27:27.000Z", "text": "Mi reconocimiento a militares, guardias civiles y polic\u00edas que se mantuvieron firmes en la defensa de la democracia.\n\nTanto a los #23F como a los del #18J"}, {"lang": "es", "id": "1364118416064454659", "created_at": "2021-02-23T07:42:29.000Z", "text": "Lo del PP de Madrid con C\u2019s no es una absorci\u00f3n es una OPA hostil."}, {"lang": "es", "id": "1363894799959552002", "created_at": "2021-02-22T16:53:54.000Z", "text": "\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f La que se avecina....\u2069 https://t.co/Y3Uwg9pkdd"}, {"lang": "es", "id": "1363858910873026564", "created_at": "2021-02-22T14:31:18.000Z", "text": "Much\u00edsima fuerza y \u00e1nimo, Julia!!! https://t.co/tMbkpYrl6f"}, {"lang": "es", "id": "1363858076152041484", "created_at": "2021-02-22T14:27:59.000Z", "text": "\ud83d\udeaeGrandes frases de Ignacio Aguado\n\n\u201cDe centro uno nace, no se hace\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1363788536592429057", "created_at": "2021-02-22T09:51:39.000Z", "text": "\u201cEn pol\u00edtica s\u00f3lo triunfa quien pone la vela donde sopla el aire; jam\u00e1s quien pretende que sople el aire donde pone la vela\u201d\n\n82 a\u00f1os del fallecimiento de Antonio Machado. La personalidad m\u00e1s brillante de nuestra literatura del siglo XX. \n\nMuri\u00f3 en el exilio, nunca olvidemos. https://t.co/UJZzcr2g0u"}, {"lang": "es", "id": "1363778845325856769", "created_at": "2021-02-22T09:13:09.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras. \n\n\ud83e\udd14Reflexionen en las redacciones de los medios de comunicaci\u00f3n. https://t.co/NWUe11LcdQ"}, {"lang": "es", "id": "1363775569842868224", "created_at": "2021-02-22T09:00:08.000Z", "text": "Hombres y mujeres debemos percibir los mismos ingresos por el mismo trabajo. \n\nLa Libertad se consigue con Igualdad. Sin igualdad no hay libertad.\n\n#D\u00edaDeLaIgualdadSalarial https://t.co/PI2F1kWMPg"}, {"lang": "es", "id": "1363527809671512065", "created_at": "2021-02-21T16:35:37.000Z", "text": "La juventud no son los que salen esas manifestaciones. No la criminalicen. \n\nNi la disfracen ahora de \u201creflejo del desencanto\u201d. Ni tengan la osad\u00eda de homologarlo al 15M. \n\nSon lo que son. Y siempre existieron. La parte exigua de radicales de cada generaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1363504586351407106", "created_at": "2021-02-21T15:03:20.000Z", "text": "La derecha hundida, sin discurso pol\u00edtico y social desde hace a\u00f1os, dividida en tres partidos y con su extremo creciendo cada d\u00eda. \n\nEsto \u00faltimo si que es un grave problema para nuestra democracia."}, {"lang": "es", "id": "1363421709307682816", "created_at": "2021-02-21T09:34:01.000Z", "text": "En Madrid NO tenemos pruebas de PCR para los alumnos/as de los colegios pero SI tenemos a franceses y otros europeos que vienen a emborracharse los fines de semana."}, {"lang": "und", "id": "1363212552298242054", "created_at": "2021-02-20T19:42:54.000Z", "text": "\ud83d\ude33\ud83e\udd2d\ud83d\ude1f\ud83d\ude22\ud83e\udd14.... https://t.co/a0Uq2NX20f"}, {"lang": "es", "id": "1363209266488872961", "created_at": "2021-02-20T19:29:50.000Z", "text": "Hay un/a excelente humorista entre los que escriben los argumentarios del PP. https://t.co/2CgWa7bH60"}, {"lang": "es", "id": "1363144034072616969", "created_at": "2021-02-20T15:10:38.000Z", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Vuelve @paugasol !!! Alegr\u00eda inmensa !!\n\nSolo por verle en la cancha y que pueda jugar los JJOO aunque sea en el eterno rival. https://t.co/OWxOhmWogz"}, {"lang": "es", "id": "1363106395164401667", "created_at": "2021-02-20T12:41:04.000Z", "text": "Ni un paso atr\u00e1s! Todo mi apoyo, \u00e1nimo y cari\u00f1o compa\u00f1era. \n\n\ud83c\udf39A los y las socialistas nos nos van amedrentar jam\u00e1s. https://t.co/HyiRYnEprZ"}, {"lang": "es", "id": "1363049013818384385", "created_at": "2021-02-20T08:53:03.000Z", "text": "Que barbaridad!!! \ud83d\udd25\n\n https://t.co/G4KYuvz8yr"}, {"lang": "es", "id": "1362799745916428295", "created_at": "2021-02-19T16:22:33.000Z", "text": "La extrema derecha est\u00e1 silenciada en Madrid. Ayuso habla por y para ella."}, {"lang": "es", "id": "1362697154612068357", "created_at": "2021-02-19T09:34:54.000Z", "text": "En @gpscongreso presentamos, y conseguimos aprobar, iniciativas para la Comunidad de Madrid. \n\nQuienes gobiernan en Madrid (PP, C\u2019s y Vox) apenas presentan. Adem\u00e1s casi nunca las llevan a debate y aprobaci\u00f3n.\n\n\ud83d\ude89Esta semana se aprob\u00f3 que la Estaci\u00f3n de Fanjul cambie de nombre."}, {"lang": "es", "id": "1362687746029010945", "created_at": "2021-02-19T08:57:30.000Z", "text": "Pablo Hasel es vitamina para la extrema derecha y ox\u00edgeno para la derecha. Seguid con ello. Craso Error."}, {"lang": "es", "id": "1362661267073347586", "created_at": "2021-02-19T07:12:17.000Z", "text": "Ayer particip\u00e9 en la mesa de representantes pol\u00edticos organizada por @ObsCannabis. \n\nAgradezco su invitaci\u00f3n y poder exponer el punto de vista del @gpscongreso."}, {"lang": "es", "id": "1362454511038705664", "created_at": "2021-02-18T17:30:43.000Z", "text": "Quiz\u00e1s pienses igual\n\n\u2714\ufe0fHasel acumula m\u00e1s condenas y no son por libertad de expresi\u00f3n. No es un rapero perseguido.  \n\n\u2714\ufe0fViolento es quien revienta papeleras y tira adoquines. No un manifestante.\n\n\u2714\ufe0fTe molesta sobreactuaci\u00f3n de la derecha que calla con manifestaciones falangistas"}, {"lang": "es", "id": "1362399365701206017", "created_at": "2021-02-18T13:51:35.000Z", "text": "Que tengamos Presupuestos de la Comunidad de Madrid en 2021 depende exclusivamente de la extrema derecha. \n\nLlevamos 3 a\u00f1os sin presupuestos. Y Ayuso solo quiere acordar con Vox para sacarlos adelante. \n\nServicios p\u00fablicos de \u27956\u20195 mill de madrile\u00f1os/as en manos de Ayuso y Vox."}, {"lang": "es", "id": "1362305381528195073", "created_at": "2021-02-18T07:38:08.000Z", "text": "Al fascismo se le derrota en las urnas, no reventando papeleras. \n\nLa izquierda transforma, nunca destruye. Esos no son de los m\u00edos. \n\nCondena absoluta a quienes usan la violencia."}, {"lang": "es", "id": "1362290342813454337", "created_at": "2021-02-18T06:38:22.000Z", "text": "\ud83c\udfb6Acomp\u00e1\u00f1ame... una noche m\u00e1s. Que sorpresa, sorpresa te imaginar\u00e1s \ud83c\udfb6 https://t.co/dG8r3luaut"}, {"lang": "es", "id": "1362169697165340674", "created_at": "2021-02-17T22:38:58.000Z", "text": "Siempre con la pedagog\u00eda constitucional y democr\u00e1tica de @carmencalvo_ \n\nHoy en Congreso. Ahora deber\u00eda resonar a\u00fan con m\u00e1s fuerza sus palabras. \n\nhttps://t.co/mrf43iazn1"}, {"lang": "es", "id": "1362144641924136962", "created_at": "2021-02-17T20:59:24.000Z", "text": "Con violencia no se defiende nada. Se pierde cualquier argumento."}, {"lang": "es", "id": "1362108968202612745", "created_at": "2021-02-17T18:37:39.000Z", "text": "Del @gpscongreso ninguno/a interrumpe ni descalifica. Y de la mayor\u00eda de grupos tampoco. \n\nDe lo que hacen PP y Vox, debe responsabilizarse a PP y Vox. https://t.co/s9MAoy2ppj"}, {"lang": "es", "id": "1362075581685391369", "created_at": "2021-02-17T16:24:59.000Z", "text": "\u201cCuando el diablo no sabe que hacer, con el rabo mata moscas\u201d \n\nRefranero espa\u00f1ol y constitucional https://t.co/rvi2yLn2hX"}, {"lang": "es", "id": "1362032582750306307", "created_at": "2021-02-17T13:34:07.000Z", "text": "Aprobado proyecto de construcci\u00f3n que mejorar\u00e1 la accesibilidad de la M40 en el entorno del Wanda Metropolitano. \n\nUn compromiso m\u00e1s del @mitmagob que avanza en Madrid. \n#ComprometidosConMadrid https://t.co/fzyZpHTVli"}, {"lang": "es", "id": "1361987362377637888", "created_at": "2021-02-17T10:34:26.000Z", "text": "Y as\u00ed contin\u00faa con su tarea de suplir su falta de proyecto a base de oponerse por sistema al gobierno de Espa\u00f1a. \n\n\u26ab\ufe0fLe culpa de todo\n\n\u26ab\ufe0fMientras ella busca eximirse de sus responsabilidades \n\n\u26ab\ufe0fConvertir a los madrile\u00f1os/as en rehenes. Exhibirse como basti\u00f3n de las derechas"}, {"lang": "es", "id": "1361985883625451520", "created_at": "2021-02-17T10:28:33.000Z", "text": "Con esta confrontaci\u00f3n trata de tapar que no tienen Presupuestos Regionales desde 2018. \n\n\u2714\ufe0fYa sabemos que sin voto de Vox no habr\u00e1. No quiere negociar con nadie m\u00e1s. \n\n\u2714\ufe0fLos proyectos, adem\u00e1s, son los que deber\u00edan recoger sus presupuestos. Son inversiones corrientes."}, {"lang": "es", "id": "1361985205716869122", "created_at": "2021-02-17T10:25:52.000Z", "text": "\u203c\ufe0fAvisados est\u00e1is.\u203c\ufe0f\n\n\u270d\ud83c\udffbAyuso presenta unos proyectos los fondos europeos que no se ajustan ni a los criterios ni a los tiempos de aplicaci\u00f3n que ha marcado la UE. \n\nBusca confrontar, otra vez m\u00e1s, con el Gobierno de Espa\u00f1a. Acusar\u00e1 de discriminaci\u00f3n, asfixia, etc...\n\nABRO HILO"}, {"lang": "es", "id": "1361935436151668736", "created_at": "2021-02-17T07:08:06.000Z", "text": "\ud83c\udfa5Ayer mi compa\u00f1era @BeaMCarrillo dio una lecci\u00f3n a la extrema derecha desde la tribuna del congreso.\n\n#LeyZeroloSi https://t.co/fqg1ZwAtW8"}, {"lang": "es", "id": "1361923432628297730", "created_at": "2021-02-17T06:20:24.000Z", "text": "M\u00e1s de 6\u20195 millones de personas en Madrid sin presupuestos p\u00fablicos desde 2018. \n\nAyuso ha sido incapaz de aprobar unos presupuestos para la gesti\u00f3n de la Comunidad de Madrid en casi 2 a\u00f1os.\n\nLa extrema derecha al mando, dictar\u00e1 cuando, como y que. C\u2019s la comparsa. #As\u00edEstamos"}, {"lang": "es", "id": "1361787235364990976", "created_at": "2021-02-16T21:19:12.000Z", "text": "Juntos de la mano, hacia la extinci\u00f3n https://t.co/DC9yg2CQxl"}, {"lang": "es", "id": "1361771843305295873", "created_at": "2021-02-16T20:18:02.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Quien niega la historia esta creando una justificaci\u00f3n para repetirla. \n\nHemos aprobado la propuesta del @gpscongreso de cambiar el nombre de la Estaci\u00f3n Fanjul de la red de Cercan\u00edas Madrid pese a los votos en contra de la extrema derecha y la abstenci\u00f3n del PP. https://t.co/MrDYFKay1A"}, {"lang": "es", "id": "1361711528953733128", "created_at": "2021-02-16T16:18:22.000Z", "text": "El General Fanjul no merece seguir teniendo una estaci\u00f3n de Cercan\u00edas Madrid con su nombre en el Distrito de Latina.\n\n\ud83c\udfa5Quien fue y que actos cometi\u00f3 el golpista al que el franquismo honr\u00f3 \n\nIntervine en nombre del @gpscongreso para votar su retirada https://t.co/D8UrcI9wW7"}, {"lang": "es", "id": "1361669410218520579", "created_at": "2021-02-16T13:31:00.000Z", "text": "En Casado todo es #Old https://t.co/ciYg1zoF1Y"}, {"lang": "es", "id": "1361587022880792577", "created_at": "2021-02-16T08:03:37.000Z", "text": "La Guerra de los Rose ha comenzado ... \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/dlztJFM7q7"}, {"lang": "es", "id": "1361585061301280769", "created_at": "2021-02-16T07:55:50.000Z", "text": "El PP con Casado en CCAA y municipios; \n\n\u2714\ufe0fning\u00fan candidato del PP ha ganado sus elecciones auton\u00f3micas salvo Feijoo. \n\n\u2714\ufe0fEn las grandes ciudades ninguno de sus candidatos/as gan\u00f3. \n\n\u2714\ufe0fEn todos los parlamentos auton\u00f3micos ha perdido esca\u00f1os."}, {"lang": "es", "id": "1361395964897017862", "created_at": "2021-02-15T19:24:26.000Z", "text": "Silencios atronadores de Ayuso y Almeida tras el batacazo de ayer.\n\nRecuerden que fueron los que m\u00e1s visitaron Catalu\u00f1a tras Casado. Eran el modelo a seguir nos dec\u00edan."}, {"lang": "es", "id": "1361361889494712320", "created_at": "2021-02-15T17:09:01.000Z", "text": "Cecilia y Elena empieza su calvario por falsificar un documento p\u00fablico en favor de tu querida amiga. \n\nNo hay M\u00e1ster ni hay TFM. Tu querida amiga no lo ha acreditado ni en sede parlamentaria y en sede judicial. https://t.co/M7foof3jX1"}, {"lang": "es", "id": "1361346299472281602", "created_at": "2021-02-15T16:07:05.000Z", "text": "Madrid tiene que ser el pr\u00f3ximo territorio donde la extrema derecha, y quienes pactan con ellos, sufran un retroceso electoral. \n\nTenemos que conseguirlo. Es una obligaci\u00f3n democr\u00e1tica impedir que vuelva a suceder lo que hoy en d\u00eda vivimos los madrile\u00f1os/as."}, {"lang": "es", "id": "1361282799009947650", "created_at": "2021-02-15T11:54:45.000Z", "text": "M\u00e1ster de Cifuentes era falso y nos minti\u00f3 a todos los madrile\u00f1os/as. La justicia lo dicta as\u00ed. \n\nDel delito de falsificarlo no paga ella. Incomprensible."}, {"lang": "es", "id": "1361279612819566594", "created_at": "2021-02-15T11:42:05.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Acabar con una anormalidad democr\u00e1tica en Madrid. Propuesta @gpscongreso, @psoelatina y el Foro Local de Latina\n\n\ud83d\ude89El golpista Fanjul a\u00fan tiene su nombre en una estaci\u00f3n de Cercan\u00edas en Madrid. \n\n\ud83c\udfdbMa\u00f1ana se debate en Congreso https://t.co/Ohnounqcre"}, {"lang": "es", "id": "1361273966996955139", "created_at": "2021-02-15T11:19:39.000Z", "text": "Fuerza y \u00e1nimo @JLambanM! https://t.co/MBbAo8wY8S"}, {"lang": "es", "id": "1361233659777449985", "created_at": "2021-02-15T08:39:29.000Z", "text": "\u00bf Alguien sabe en que escondite  est\u00e1 Almeida ?\n\nDesde que volvi\u00f3 Barcenas el Alcalde de Madrid y portavoz nacional del PP est\u00e1 en busca y captura."}, {"lang": "es", "id": "1361232320745848834", "created_at": "2021-02-15T08:34:10.000Z", "text": "Deseando escuchar los an\u00e1lisis poselectorales de Isabel D\u00edaz Ayuso y Ignacio Aguado."}, {"lang": "es", "id": "1361227207105015810", "created_at": "2021-02-15T08:13:51.000Z", "text": "\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39Exitazo electoral de @salvadorilla y @sanchezcastejon. \n\nLo tratar\u00e1n de infravalorar como toda victoria socialista. Estamos acostumbrados. \n\n\ud83d\uddf3Las urnas siempre dicen la verdad"}, {"lang": "es", "id": "1361221583780663296", "created_at": "2021-02-15T07:51:30.000Z", "text": "A C\u2019s y Arrimadas ya solo le queda anular la herencia recibida de Rivera para intentar la supervivencia como partido.\n\nSeguir gobernando con PP y pactando con la extrema derecha les conduce inexorablemente al cementerio."}, {"lang": "es", "id": "1361218324592529409", "created_at": "2021-02-15T07:38:33.000Z", "text": "Ni su discurso de confrontaci\u00f3n en Catalu\u00f1a vale ya en la propia Catalu\u00f1a. \n\n40 esca\u00f1os ten\u00eda la derecha espa\u00f1olista en Catalu\u00f1a. Ayer se quedaron en 20 y 11 son de la extrema derecha."}, {"lang": "es", "id": "1361216592256917504", "created_at": "2021-02-15T07:31:40.000Z", "text": "Los analistas centr\u00edpetos del Madrid del interior la M30 siguen ofuscados. \n\nSiguen sin asumir que @PSOE sigue siendo el partido que mejor entiende la realidad de Espa\u00f1a, que comprende la pluralidad de nuestro pa\u00eds. Por eso obtiene apoyos y presencia en todos los territorios."}, {"lang": "es", "id": "1361212454580150280", "created_at": "2021-02-15T07:15:13.000Z", "text": "La firma en Andaluc\u00eda empez\u00f3 el blanqueamiento de la extrema derecha. Luego llego Col\u00f3n, los gobiernos de Madrid y Murcia, ayuntamientos, etc...\n\nEl caballo de Troya en el PP lo introdujo Pablo Casado. https://t.co/eazQSMUUar"}, {"lang": "es", "id": "1361100322823880708", "created_at": "2021-02-14T23:49:39.000Z", "text": "Sigue as\u00ed, campe\u00f3n. Que dures muchos a\u00f1os. https://t.co/24judahbiT"}, {"lang": "es", "id": "1361087056529793029", "created_at": "2021-02-14T22:56:56.000Z", "text": "En el universo paralelo de Pablo Casado y del PP darse un hostion electoral en Catalu\u00f1a no tiene relevancia y, en cualquier caso, todo es culpa de Pedro S\u00e1nchez."}, {"lang": "es", "id": "1361083731419750403", "created_at": "2021-02-14T22:43:43.000Z", "text": "Tanto menosprecio a @sanchezcastejon acaba siempre en victorias electorales como las de hoy. \n\nA\u00f1os llevan desprestigi\u00e1ndolo pero cada d\u00eda se consolida m\u00e1s su liderazgo. \n\nEste @PSOE es ganador. \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39"}, {"lang": "es", "id": "1361077642766729217", "created_at": "2021-02-14T22:19:32.000Z", "text": "El ganador, @salvadorilla \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\n\nVictoria @socialistes_cat #FemHo https://t.co/BLUZeXTBZq"}, {"lang": "es", "id": "1361070151790116864", "created_at": "2021-02-14T21:49:46.000Z", "text": "El \u201cefecto Ayuso\u201d, la pel\u00edcula #14F\ud83d\uddf3 https://t.co/bKmVdqeJJz"}, {"lang": "es", "id": "1361066529052372997", "created_at": "2021-02-14T21:35:22.000Z", "text": "No era un efecto, era una necesidad. \n\nExtraordinario resultado de Salvador Illa y @socialistes_cat #14F\ud83d\uddf3"}, {"lang": "es", "id": "1361061124100259844", "created_at": "2021-02-14T21:13:53.000Z", "text": "\u201cGracias, Rivera y Casado. Con vosotros empez\u00f3 todo\u201d grita Abascal.\n\nLa extrema derecha triplica al PP y duplica a C\u2019s en Catalu\u00f1a. #14F\ud83d\uddf3"}, {"lang": "es", "id": "1361057581486243841", "created_at": "2021-02-14T20:59:49.000Z", "text": "Suena, Toni Cant\u00f3 en Vox #14F\ud83d\uddf3"}, {"lang": "es", "id": "1361055841437237251", "created_at": "2021-02-14T20:52:54.000Z", "text": "Una visita m\u00e1s de Ayuso a Catalu\u00f1a y el PP se queda fuera del Parlament. #14F\ud83d\uddf3"}, {"lang": "es", "id": "1361035711957368833", "created_at": "2021-02-14T19:32:55.000Z", "text": "Y enhorabuena al Bar\u00e7a por su victoria #CopaACB. \n\nA la inversi\u00f3n millonaria de los \u00faltimos 2 a\u00f1os al fin han encontrado un entrenador que la da sentido. Gran defensa donde cimientan todas sus victorias este a\u00f1o. \n\nFavoritos a todo este a\u00f1o."}, {"lang": "es", "id": "1361034793077604358", "created_at": "2021-02-14T19:29:16.000Z", "text": "Una #CopaACB que @RMBaloncesto ha luchado contra todo y han competido hasta el final. Para mi, mejor de lo esperado.\n\nLo mejor ha sido paso adelante de Alocen-Abalde-Garuba.\n\nFlorentino deber\u00eda reflexionar si su \u201cracaneria\u201d con el baloncesto permite al equipo ganar t\u00edtulos."}, {"lang": "es", "id": "1361027150187540487", "created_at": "2021-02-14T18:58:53.000Z", "text": "Jasikevicius es muy buen entrenador ( lo fue como jugador) pero es tan intensito con tanta exageraci\u00f3n verbal y gesticular."}, {"lang": "es", "id": "1361018299325288453", "created_at": "2021-02-14T18:23:43.000Z", "text": "Es muy probable que pierdan final #CopaACB y solo podemos sentir un tremendo orgullo del @RMBaloncesto.\n\nBajas, jugadores tocados y un rival que est\u00e1 excelso. \n\nEste equipo y @pablolaso nos han dado tanto durante tanto tiempo. Su gen competidor todav\u00eda se notar\u00e1 en la final."}, {"lang": "es", "id": "1360996702220673025", "created_at": "2021-02-14T16:57:54.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 \u00bf Es normal que en 2021 todav\u00eda un general golpista tenga una estaci\u00f3n de cercan\u00edas en Madrid? \n\n@gpscongreso presentamos una iniciativa para que sea cambiado el nombre de Fanjul. \n\nUna reclamaci\u00f3n vecinal y de @psoelatina @pebarrero https://t.co/8tx73aWaA3"}, {"lang": "ca", "id": "1360895453416538118", "created_at": "2021-02-14T10:15:34.000Z", "text": "\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39 For\u00e7a @socialistes_cat !! \n\nTodo mi \u00e1nimo en esta jornada electoral. Gr\u00e0cies interventors, apoderats, militants i simpatitzants pel vostre comprom\u00eds i treball."}, {"lang": "es", "id": "1360645186972434437", "created_at": "2021-02-13T17:41:06.000Z", "text": "\ud83c\udfa5Propuesta @gpscongreso para atajar el problema del \u201catrac\u00f3n de alcohol en menores y j\u00f3venes\u201d \n\n\u2795prevenci\u00f3n e informaci\u00f3n. \n \u26d4\ufe0fHappy Hour, 2x1, barra libre, etc... https://t.co/fZVCt60Vbe"}, {"lang": "es", "id": "1360369925290917890", "created_at": "2021-02-12T23:27:19.000Z", "text": "Lo que el \u00e1rbitro nunca ve #CopaACB https://t.co/u77cVg1OfD"}, {"lang": "es", "id": "1360359702631239681", "created_at": "2021-02-12T22:46:42.000Z", "text": "Hay \u00e1rbitros que se equivocan y luego est\u00e1n los que son tendenciosos. Entiendo la indignaci\u00f3n de @unicajaCB. Uno m\u00e1s para el equipo de siempre. #CopaACB"}, {"lang": "es", "id": "1360264452428468232", "created_at": "2021-02-12T16:28:12.000Z", "text": "\u201cLa Mujer Olvidada\u201d de @IsaiasLafuente. L\u00e9etelo y, a continuaci\u00f3n, pides disculpas a @abalosmeco, a todos/as los socialistas y a la memoria de Clara Campoamor. https://t.co/KhaYuqUT5u"}, {"lang": "es", "id": "1360005837293563906", "created_at": "2021-02-11T23:20:33.000Z", "text": "El proyecto, los mensajes, las propuestas y las formas. Salvador Illa no es que sea mejor que todos los candidatos/as es que resulta  imprescindible que sea el pr\u00f3ximo President #L6ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1360003418841108484", "created_at": "2021-02-11T23:10:57.000Z", "text": "\u201cCatalu\u00f1a necesita un cambio de izquierdas\u201d y lo dice quien lleva gobernando m\u00e1s de un lustro con la derecha. Lo de ERC con CIU y sus suced\u00e1neos es de div\u00e1n #L6ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359997107223068673", "created_at": "2021-02-11T22:45:52.000Z", "text": "Miliki no se merec\u00eda tener un doble como Carrizosa #L6ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359995524607324168", "created_at": "2021-02-11T22:39:35.000Z", "text": "Y apareci\u00f3 el \u201cAmazon p\u00fablico\u201d. La candidata de Podemos dando una patada a la historia, al trabajo y los trabajadores de la empresa p\u00fablica @Correos.\n\n#L6ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359993894528815105", "created_at": "2021-02-11T22:33:06.000Z", "text": "Laura Borr\u00e1s y Isabel D\u00edaz Ayuso son dos gotas de agua. \n\nMismo populismo, mismo frentismo. \n\n#L6ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359988322320416773", "created_at": "2021-02-11T22:10:58.000Z", "text": "Es tan hip\u00f3crita el candidato del PP con Vox... cuando gobierna gracias a ellos en Madrid, Andalucia y Murcia #ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359985687320272920", "created_at": "2021-02-11T22:00:29.000Z", "text": "\u201cNo se puede intoxicar con mentiras\u201d dice Borr\u00e1s, sin sonrojo alguno,  tras empezar el debate calumniando a Illa. #ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359983599148277768", "created_at": "2021-02-11T21:52:11.000Z", "text": "\u201cUna autopista de la vacunaci\u00f3n\u201d el oferton electoral del sr. de C\u2019s. Viniendo de ellos ser\u00eda de peaje #ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359981723916898315", "created_at": "2021-02-11T21:44:44.000Z", "text": "Vox y PP grit\u00e1ndose \ud83c\udf7f#ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359980464556171270", "created_at": "2021-02-11T21:39:44.000Z", "text": "Que la imputada Borr\u00e1s use lo de \u201cel ladr\u00f3n cree que todos son de su condici\u00f3n\u201d... Sup\u00e9radlo #ElDebat"}, {"lang": "es", "id": "1359977950163177473", "created_at": "2021-02-11T21:29:45.000Z", "text": "Salvador Illa es muy bueno, con esos grises candidatos instalados en la calumnia le hace a\u00fan m\u00e1s grande #ElDebat"}, {"text": "No esperen las disculpas de Casado, Arrimadas, Borr\u00e1s, Aragon\u00e9s, etc...\n\nLa honradez de Salvador Illa les abruma y asusta. Ni con mentiras pueden con el.  https://t.co/CJjwy1LGv1", "created_at": "2021-02-11T18:46:50.000Z", "id": "1359936952892616705", "lang": "es"}, {"text": "Barcenas ser\u00e1 el pasado, presente y futuro del PP hasta que Casado reconozca, lo que toda Espa\u00f1a ya sabe desde hace 10 a\u00f1os, la corrupci\u00f3n sist\u00e9mica en esa organizaci\u00f3n durante lustros.", "created_at": "2021-02-11T18:28:48.000Z", "id": "1359932414856953857", "lang": "es"}, {"text": "En la pol\u00edtica municipal se observa con crudeza hasta donde llega el neoliberalismo de PP y C\u2019s.\n\nVotan NO a construir una Centro Cultural en un barrio nuevo, El Ca\u00f1averal, por que pedimos que debe ser P\u00daBLICO. https://t.co/tAEwz1EttX", "created_at": "2021-02-11T18:10:40.000Z", "id": "1359927852184064010", "lang": "es"}, {"text": "Casado tiene a la candidata del PP en Catalu\u00f1a en 2012 de diputada en la Asamblea de Madrid. \n\nY la n2\u00ba en las elecciones del 2017 en el Ayuntamiento de Madrid.", "created_at": "2021-02-11T16:35:44.000Z", "id": "1359903959285174272", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5Este chico es una ruina\n\n https://t.co/1AuawwZwJq", "created_at": "2021-02-11T15:03:18.000Z", "id": "1359880697775861761", "lang": "es"}, {"text": "A Casado se le esta poniendo cara de Hern\u00e1ndez-Mancha. https://t.co/3G8SA33ylH", "created_at": "2021-02-11T14:12:07.000Z", "id": "1359867816405565444", "lang": "es"}, {"text": "La mentira.\n\nDesesperado por la corrupci\u00f3n de su partido y sus p\u00e9simas expectativas electorales. Casado fabrica una mentira al m\u00e1s puro estilo Donal Trump. https://t.co/eJmO0J8dWO", "created_at": "2021-02-11T13:42:37.000Z", "id": "1359860391749287938", "lang": "es"}, {"text": "El colmo.\n\nLa imputada por corrupci\u00f3n, Laura Borr\u00e1s, dice que Salvador Illa esta inhabilitado para ser President por cumplir el protocolo sanitario sobre pruebas PCR que hacemos el conjunto de catalanes y espa\u00f1oles.", "created_at": "2021-02-11T13:39:00.000Z", "id": "1359859482331856897", "lang": "es"}, {"text": "Seny en cada palabra de Salvador Illa. La Catalu\u00f1a que siempre se admiraba desde Madrid.", "created_at": "2021-02-11T11:10:40.000Z", "id": "1359822155966533632", "lang": "es"}, {"text": "Lean a \u2066@Docaparicio\u2069. Una reflexi\u00f3n acertada sobre el \u00faltimo bulo montado por Casado.  https://t.co/i0aANzJ4hE", "created_at": "2021-02-11T11:04:13.000Z", "id": "1359820531881639937", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/Lua0v3sSfs", "created_at": "2021-02-11T09:59:14.000Z", "id": "1359804178399387648", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/bg1LEyPIC5 https://t.co/w3XFXm9wWW", "created_at": "2021-02-11T08:27:45.000Z", "id": "1359781154451243008", "lang": "und"}, {"text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @salvadorilla\n\n\u201cEs la foto del Col\u00f3n del independentismo\u201d \n\n https://t.co/YeyrYgHdgY", "created_at": "2021-02-11T08:03:31.000Z", "id": "1359775054716948480", "lang": "es"}, {"text": "Puigdemont es el \u201cjefe infiltrado\u201d en ERC.", "created_at": "2021-02-11T07:55:03.000Z", "id": "1359772927718211585", "lang": "ca"}, {"text": "Llamarse izquierda y pactar con la derecha imputada. \n\nRespiraci\u00f3n asistida al 3% v\u00eda ERC.", "created_at": "2021-02-11T07:23:27.000Z", "id": "1359764973283606536", "lang": "es"}, {"text": "Tras Youtubers, impuestos y Andorra.\n\nLlega influencers y publicidad apuestas deportivas. https://t.co/XBlM40kzmF", "created_at": "2021-02-11T07:01:56.000Z", "id": "1359759556763656197", "lang": "es"}, {"text": "Una demostraci\u00f3n m\u00e1s que Salvador Illa es el \u00fanico que puede poner fin a 10 a\u00f1os donde importaron m\u00e1s las banderas que las personas. \n\nPor cierto, la estrategia de campa\u00f1a de PP, C\u2019s y Vox sobre un \u201cnuevo tripartito\u201d ha muerto. https://t.co/HZ5fDDrR6J", "created_at": "2021-02-10T21:42:41.000Z", "id": "1359618818235117572", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n @gpscongreso con @ProyectoHombre_ continuando nuestra labor de contacto permanente con las organizaciones que tanto trabajan por la prevenci\u00f3n y tratamiento de las adicciones. \n\nGracias por vuestro tiempo. Sois fundamentales. https://t.co/eolB1Chd0P", "created_at": "2021-02-10T19:41:49.000Z", "id": "1359588403478728712", "lang": "es"}, {"text": "Mentiras desesperadas https://t.co/FZDCmuWjPI", "created_at": "2021-02-10T18:17:46.000Z", "id": "1359567247589654534", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 \u201c\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude58\u00f3\ud835\ude63 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude61\u201d \ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude6a\ud835\ude63 \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude57\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude56 \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude6e \ud835\ude5f\u00f3\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68. \n\n\ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude67 \ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude56 \ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude57\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude56 desde @gpscongreso https://t.co/AstkqNa3z5", "created_at": "2021-02-10T15:39:52.000Z", "id": "1359527511533715458", "lang": "es"}, {"text": "PP reconoce, a su manera, su corrupci\u00f3n y la Caja B en La Raz\u00f3n. https://t.co/K5KK7fcp4I", "created_at": "2021-02-10T07:32:34.000Z", "id": "1359404880134369282", "lang": "es"}, {"text": "Casado y la verdad. Enemigos irreconciliables. https://t.co/0AL18v5Cu5", "created_at": "2021-02-09T18:49:15.000Z", "id": "1359212786098860033", "lang": "es"}, {"text": "Enrique L\u00f3pez es el Federico Trillo de Casado. \n\nAyuso y Casado no le cesar\u00e1n. Le necesitan para seguir \u201cmaniobrando\u201d con los asuntos judiciales pendientes del PP.", "created_at": "2021-02-09T18:24:54.000Z", "id": "1359206656710705152", "lang": "es"}, {"text": "PP del 1982-2009.\nCorrupci\u00f3n con las contrataciones p\u00fablicas donde gobiernan \u27a1\ufe0f con \u201cmordidas\u201d crean Caja B en el partido \u27a1\ufe0fy con ella financian irregularmente las campa\u00f1as, compran sede y pagan sobresueldos a dirigentes en negro \n\nPP del 2009-2021\nTodo es una trama contra PP", "created_at": "2021-02-09T18:06:38.000Z", "id": "1359202059942309893", "lang": "es"}, {"text": "En el #DiaDeInternetSegura merece recordar que naci\u00f3 para el conocimiento y la comunicaci\u00f3n entre personas.\n\nCuidemos la red, hagamos un consumo responsable. \n\nEduquemos a menores y j\u00f3venes en un buen uso de ella, puede convertirse en una adicci\u00f3n.", "created_at": "2021-02-09T17:19:26.000Z", "id": "1359190181711126538", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a la Reina Letizia por su mensaje sobre el uso adecuado de Internet, especialmente lo referente a menores y j\u00f3venes. https://t.co/UrqOApZ70r", "created_at": "2021-02-09T14:30:03.000Z", "id": "1359147555079208960", "lang": "es"}, {"text": "El viaje de Pablo Casado a ninguna parte en Catalu\u00f1a. \n\nDe \u201cHarry el Sucio\u201d a \u201cNelson Mandela\u201d. https://t.co/yN1618hbk2", "created_at": "2021-02-09T14:12:02.000Z", "id": "1359143021044989954", "lang": "es"}, {"text": "En @gpscongreso queremos una sociedad m\u00e1s justa #LeyZerolo \n\n\ud83c\udfa5@SimancasRafael la detalla: \n\n\ud83c\udf39Propuestas que son leyes\n\u2696\ufe0fLeyes que son derechos\n\nDerechos que generan \n\u2795 igualdad \n\u2795 convivencia \n\u2795respeto a la diversidad. https://t.co/HZXcd6xGXs", "created_at": "2021-02-09T11:55:26.000Z", "id": "1359108644701356033", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf Quien es Enrique L\u00f3pez?\n\n2015. Quiso juzgar Gurtel, fue apartado.\n\n2016. Ejerce de \u201cintermediario\u201d entre Abogado del PP y Barcenas.\n\n2018. Casado incorpora a su direcci\u00f3n como Secretario de Justicia.\n\n2019. Ayuso le nombra Consejero de Justicia.\n\n2020. Bloquea renovaci\u00f3n CGPJ.", "created_at": "2021-02-09T07:57:12.000Z", "id": "1359048689717825537", "lang": "es"}, {"text": "Recuerden! En unos d\u00edas se abrir\u00e1 la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n de la \u201coperaci\u00f3n Kitchen\u201d en el Congreso.\n\nAll\u00ed escucharemos como el PP organizo desde el Estado una organizaci\u00f3n paralela para destruir pruebas que pose\u00eda Barcenas.", "created_at": "2021-02-09T07:46:49.000Z", "id": "1359046076410564608", "lang": "es"}, {"text": "Mentiras de Casado en 2 d\u00edas:\n\nPP fundado en aldeas\u27a1\ufe0f fueron pol\u00edticos y exministros franquistas\n\nEsto lo ha organizado el gobierno \u27a1\ufe0f Fecha del juicio \u201ccaja B\u201d se sabia hace un a\u00f1o\n\nNadie direcci\u00f3n PP ha contactado con Barcenas \u27a1\ufe0fEnrique L\u00f3pez y el abogado del PP lo han hecho", "created_at": "2021-02-09T07:05:46.000Z", "id": "1359035747811082240", "lang": "es"}, {"text": "Casado dec\u00eda que nadie de su direcci\u00f3n hab\u00eda tratado con Barcenas ... esta ma\u00f1ana \n\nY a la noche... sabemos que su secretario de justicia y consejero de Ayuso \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BJXAEf3gc0", "created_at": "2021-02-08T21:51:25.000Z", "id": "1358896240260489224", "lang": "es"}, {"text": "\u23f0  Enrique L\u00f3pez, consejero de Justicia de Ayuso, el \u201cfacilitador\u201d con Barcenas https://t.co/b7NY84U8Cr", "created_at": "2021-02-08T21:38:58.000Z", "id": "1358893106570153985", "lang": "es"}, {"text": "Almeida quita ayudas econ\u00f3micas a entidades vecinales para esto... \n\nAntes las personas que las banderas. https://t.co/rIjK24z9st", "created_at": "2021-02-08T17:18:43.000Z", "id": "1358827615201726465", "lang": "es"}, {"text": "A este paso le van aplicar un despido en diferido en forma de simulaci\u00f3n a Casado...", "created_at": "2021-02-08T14:48:49.000Z", "id": "1358789890297761792", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/EyZ2OLwTVr", "created_at": "2021-02-08T12:19:01.000Z", "id": "1358752189934632962", "lang": "und"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Reuni\u00f3n del @gpscongreso con @AlcoholSociedad sobre consumo de alcohol en menores y j\u00f3venes. https://t.co/fi1lvMGd6t", "created_at": "2021-02-08T10:47:56.000Z", "id": "1358729270487642115", "lang": "es"}, {"text": "PP de Madrid siempre ubicado en el epicentro de la corrupci\u00f3n de G\u00e9nova.\n\nTodav\u00eda sin iniciar vista oral en las causas judiciales de P\u00fanica, Lezo y muchas piezas de G\u00fcrtel.", "created_at": "2021-02-08T06:53:41.000Z", "id": "1358670320220205056", "lang": "es"}, {"text": "Derrick Rose vuelve a @nyknicks. Thibodeau y Leon Rose (GM) apuestan por entrar en Playoffs este mismo a\u00f1o. #NewYorkForever https://t.co/i0VqsHmKVG", "created_at": "2021-02-07T22:03:15.000Z", "id": "1358536830099087363", "lang": "es"}, {"text": "Atacan el domicilio de Adri\u00e1n Barb\u00f3n, en Catalu\u00f1a persiguiendo un acto pol\u00edtico y otros en Madrid a un periodista de Telemadrid. \n\nRepulsa y condena. Los violentos nunca tienen raz\u00f3n en nada.", "created_at": "2021-02-07T19:51:37.000Z", "id": "1358503705990070273", "lang": "es"}, {"text": "Siempre con mis compa\u00f1eras... \n\nYa las criticaron por negarse aceptar que \u201clos vientres de alquiler\u201d fuesen un derecho.\n\nY hoy, ellas y nosotros somos mayor\u00eda en la sociedad.", "created_at": "2021-02-07T16:32:36.000Z", "id": "1358453618903560199", "lang": "es"}, {"text": "Casado ahora no habla con delincuentes pero lleva media vida trat\u00e1ndose con ellos. \n\n2005: Presidente NNGG del PP de Madrid\n2009: Jefe de gabinete de Aznar \n2013: Vicesecretario de Rajoy", "created_at": "2021-02-07T15:16:35.000Z", "id": "1358434488666193921", "lang": "es"}, {"text": "Barrios del sur y este de Madrid requieren de los poderes p\u00fablicos para salir de la desigualdad fomentada desde hace lustros por PP.\n\nAlmeida y Ayuso los desatienden como hicieron sus predecesores. \n\nCon esos madrile\u00f1os/as tenemos que volcarnos a\u00fan m\u00e1s desde PSOE. Nos necesitan.", "created_at": "2021-02-06T16:20:35.000Z", "id": "1358088209788461057", "lang": "es"}, {"text": "Una funci\u00f3n destacada del Congreso es el impulso y orientaci\u00f3n al gobierno. \n\nLo medi\u00e1tico se sit\u00faa exclusivamente en el control al gobierno. \n\nEn Congreso se aprueban iniciativas de impulso al gobierno. Muchas del @gpscongreso. P\u00f3nganse en valor, merecen ser m\u00e1s conocidas.", "created_at": "2021-02-06T08:35:01.000Z", "id": "1357971046134087681", "lang": "es"}, {"text": "Real Madrid sufre mucho en Euroliga. \n\nLa derrota hoy con Baskonia deje malas sensaciones que se acumulan a las que dejaron \u00faltimos partidos. \n\nPreocupaci\u00f3n ante Copa del Rey y ultimos 10 partidos de Euroliga.", "created_at": "2021-02-05T21:34:24.000Z", "id": "1357804794530975747", "lang": "es"}, {"text": "Perdi\u00f3 las primarias con Soraya y gan\u00f3 el congreso con los votos de los delegados de Cospedal. \n\nEste hombre es una m\u00e1quina de faltar a la verdad... https://t.co/zY5gjUuQNX", "created_at": "2021-02-05T20:49:35.000Z", "id": "1357793517830045696", "lang": "es"}, {"text": "Un proyecto necesario para Madrid que no se elabor\u00f3 de la mejor forma por gobierno Carmena. \n\nAlgunos lo advertimos desde la izquierda. Tristemente, ahora est\u00e1 en manos de la derecha.  https://t.co/cnSx8kdHes", "created_at": "2021-02-05T20:40:46.000Z", "id": "1357791297055186946", "lang": "es"}, {"text": "PP; Cero disculpas y Mil excusas. \n\nAs\u00ed trata su corrupci\u00f3n ante los espa\u00f1oles.", "created_at": "2021-02-05T20:15:03.000Z", "id": "1357784825856471044", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa516 a\u00f1os lleva con cargos en G\u00e9nova... \n\n https://t.co/jvm8J62AkO", "created_at": "2021-02-05T15:26:46.000Z", "id": "1357712275134705667", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso decide dejar sin \u201cconfinamiento\u201d a las zonas con m\u00e1s Covid-19 de Madrid capital. \n\nCasualidad o causalidad. En ellas se concentra m\u00e1s hosteler\u00eda en la capital. https://t.co/GNgZ8iSjks", "created_at": "2021-02-05T14:50:36.000Z", "id": "1357703175374045185", "lang": "es"}, {"text": "\u2714\ufe0fCorrupci\u00f3n organizada desde 1982\n\u2714\ufe0fFinanciaci\u00f3n irregular del partido durante 27 a\u00f1os \n\u2714\ufe0fSobresueldos dirigentes con ese dinero corrupto desde Fraga hasta Rajoy \n\u2714\ufe0fPresunto uso de polic\u00edas y jueces para destruir pruebas de toda esa corrupci\u00f3n\n\n#PartidoPopularEnB", "created_at": "2021-02-05T10:44:55.000Z", "id": "1357641346291552261", "lang": "es"}, {"text": "Llevan inventado conspiraciones desde hace 80 a\u00f1os... https://t.co/npwNfCegYf", "created_at": "2021-02-05T10:34:11.000Z", "id": "1357638647357538306", "lang": "es"}, {"text": "\u201cNo es una trama del PP, es contra el PP\u201d lo dijo Rajoy hace 12 a\u00f1os.\n\nY Casado sigue diciendo lo mismo. https://t.co/8YawDouRJ4", "created_at": "2021-02-05T10:21:27.000Z", "id": "1357635440719855617", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n @gpscongreso con la patronal del sector del bingo para escuchar su situaci\u00f3n actual. \n\nNos mandan un mensaje claro; no son ni quieren que se les homologue a los locales de apuestas. https://t.co/7PqlZyhsGd", "created_at": "2021-02-05T10:15:04.000Z", "id": "1357633833974259712", "lang": "es"}, {"text": "Fue ilegal en 2013. Es inmoral en 2021.  https://t.co/vtrFsV90Cr", "created_at": "2021-02-05T08:26:44.000Z", "id": "1357606570427879424", "lang": "es"}, {"text": "Casado y Arrimadas se juegan que la extrema derecha les supere en Catalu\u00f1a. Cada d\u00eda la tienen m\u00e1s cerca...", "created_at": "2021-02-05T07:53:56.000Z", "id": "1357598319179087872", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5El mejor v\u00eddeo de la semana con el intercambio de voces entre @pablolaso y @albertochicote \n\n https://t.co/1EXzywZJhq", "created_at": "2021-02-04T23:15:27.000Z", "id": "1357467836927639556", "lang": "es"}, {"text": "Ninguno le pregunto por Barcenas https://t.co/YZQUW2fP4p", "created_at": "2021-02-04T22:01:01.000Z", "id": "1357449105476378625", "lang": "es"}, {"text": "Ministro @abalosmeco detallando actuaciones del @mitmagob en Madrid con motivo de \u201cFilomena\u201d\n\n\u2714\ufe0fV\u00edas de titularidad estatal y ayuda en auton\u00f3micas.\n\u2714\ufe0fLimpieza de accesos a hospitales, residencias y pol\u00edgonos industriales. \n\u2714\ufe0f900 actuaciones en Madrid y 450 en otros municipios. https://t.co/7n9lJAZwoZ", "created_at": "2021-02-04T16:26:48.000Z", "id": "1357364995139526657", "lang": "es"}, {"text": "Reafirmando compromiso \u2066@sanchezcastejon\u2069 con Airbus en Espa\u00f1a. \n\nSector aeron\u00e1utico en Madrid ( especialmente en Getafe ) es fundamental para nuestro futuro.  https://t.co/99IJQI3X5N", "created_at": "2021-02-04T15:02:21.000Z", "id": "1357343745318948877", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Greatest hits de Pablo Casado \n\n https://t.co/JgG1hao5fW", "created_at": "2021-02-04T14:34:23.000Z", "id": "1357336704114335744", "lang": "es"}, {"text": "2.963 familias, 2.963 injusticias. \n\nPP vendi\u00f3 ilegalmente viviendas p\u00fablicas a un fondo buitre en Madrid en 2012, momento m\u00e1s duro de la crisis econ\u00f3mica.\n\nAyuso se niega a cumplir con la sentencia judicial. Recu\u00e9rdalo siempre cuando te hablen de \u201cpol\u00edticas sociales y vivienda\u201d.", "created_at": "2021-02-04T11:50:17.000Z", "id": "1357295409455071233", "lang": "es"}, {"text": "El \u201csabotaje\u201d era a los pacientes. Dimisi\u00f3n inmediata #HospitalDeAlcal\u00e1 https://t.co/h7e9ACCePO", "created_at": "2021-02-04T08:32:49.000Z", "id": "1357245713630040066", "lang": "es"}, {"text": "Ana Pastor puede hablar sobre los sobres y la caja B del PP. All\u00ed sigue desde Aznar a Casado pasando por Rajoy. https://t.co/0NdT8uh1GY", "created_at": "2021-02-04T08:25:07.000Z", "id": "1357243778311073792", "lang": "es"}, {"text": "Corrupci\u00f3n y mafia https://t.co/mQx4ihFDLH", "created_at": "2021-02-03T22:15:36.000Z", "id": "1357090387035369476", "lang": "es"}, {"text": "Nombres de dirigentes del PP que han cobrado en sobres de la caja B de G\u00e9nova durante 27 a\u00f1os... \n\nMariano Rajoy. 1\ufe0f\u20e3, 2\ufe0f\u20e3, 3\ufe0f\u20e3, responda otra vez...", "created_at": "2021-02-03T20:58:08.000Z", "id": "1357070890807271428", "lang": "es"}, {"text": "Definici\u00f3n de a quien le importa una .... la clase trabajadora https://t.co/a6xVRVze5r", "created_at": "2021-02-03T20:39:20.000Z", "id": "1357066162060820481", "lang": "es"}, {"text": "Nos hemos reunido @gpscongreso con el Observatorio del Cannabis Medicinal con el fin de escuchar sus planteamientos sobre esta cuesti\u00f3n. \n\nGracias por compartir con nosotros vuestras propuestas. https://t.co/21n7qQafGY", "created_at": "2021-02-03T20:07:32.000Z", "id": "1357058159773384707", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado, presidente de la rama juvenil del PP de Madrid desde 2005. \n\nBarcenas confiesa que la corrupci\u00f3n del PP dur\u00f3 desde 1992 hasta 2009.\n\n\u00bf No se enter\u00f3 de nada en G\u00e9nova ?\n\u00bf Sab\u00eda y callo ?", "created_at": "2021-02-03T14:48:47.000Z", "id": "1356977942358880258", "lang": "es"}, {"text": "Brutal sinceridad. Brutal el apa\u00f1o jur\u00eddico que le prometi\u00f3 el PP. https://t.co/c0LckGfW5z", "created_at": "2021-02-03T14:36:51.000Z", "id": "1356974937475481600", "lang": "es"}, {"text": "Que devuelvan ya los derechos a las personas afectadas y las viviendas al patrimonio p\u00fablico. \n\nAyuso debe cumplir con sentencia de la venta ilegal de viviendas p\u00fablicas a fondos buitres.  https://t.co/7ZDknxp92G", "created_at": "2021-02-03T14:31:16.000Z", "id": "1356973533801435139", "lang": "es"}, {"text": "Barcenas, el hombre que sab\u00eda demasiado.", "created_at": "2021-02-03T14:28:17.000Z", "id": "1356972782823886848", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 @sanchezcastejon desmontado a Casado en 30 Segundos \n\nhttps://t.co/Ri6WviaXY8", "created_at": "2021-02-03T12:36:32.000Z", "id": "1356944662309781505", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso tiene quien la escriba. El diario Arriba tambi\u00e9n eran prensa independiente.... https://t.co/00PYOCUDcr", "created_at": "2021-02-03T11:30:57.000Z", "id": "1356928157585186817", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5Como @EnricJuliana desmonta una mantra falso de la derecha medi\u00e1tica sobre impuestos y \u201cpresi\u00f3n fiscal\u201d en Espa\u00f1a.\n\nPeriodista vs tertuliana https://t.co/ehraA7ga9e", "created_at": "2021-02-02T17:23:06.000Z", "id": "1356654389189095424", "lang": "es"}, {"text": "Datos del compromiso del gobierno @sanchezcastejon con Madrid \n\n\ud83d\ude87 \ud83d\ude8c +135 millones de euros al Gobierno Ayuso para compensar las p\u00e9rdidas de ingresos en el Ttes p\u00fablico.\n\nGracias a esta aportaci\u00f3n el sistema transporte p\u00fablico madrile\u00f1o ha podido continuar la prestaci\u00f3n https://t.co/b4OlYKSAP7", "created_at": "2021-02-02T17:08:28.000Z", "id": "1356650706418163713", "lang": "es"}, {"text": "Beber compulsivamente alcohol en muy poco tiempo tiene nombre \u201c\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf0\u00f3\ud835\uddfb \ud835\uddfc \ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4\u201d \n\nEs un modelo anglosaj\u00f3n que muchos adolescentes y j\u00f3venes ya imitan en Espa\u00f1a. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn 34% ya reconoc\u00eda hacerlo al menos una vez al mes (antes pandemia).", "created_at": "2021-02-02T16:03:39.000Z", "id": "1356634394287632385", "lang": "es"}, {"text": "Europa siendo Europa, por fin https://t.co/5bKpkz2ugg", "created_at": "2021-02-02T14:38:00.000Z", "id": "1356612839503523841", "lang": "es"}, {"text": "\u2708\ufe0f Barajas es \u201caeropuerto seguro\u201d frente a la Covid-19 reconocido por organismos internacionales. \n\n\ud83e\udd2bAyuso lleva meses desprestigiando con falsedades un emblema de nuestro pa\u00eds y de Madrid.  https://t.co/ViY3hmy3NL", "created_at": "2021-02-02T12:19:07.000Z", "id": "1356577890104655873", "lang": "es"}, {"text": "Evidente que incumplen normas sanitarias. Pongo el foco en para que se re\u00fanen.", "created_at": "2021-02-02T09:21:45.000Z", "id": "1356533255076470791", "lang": "es"}, {"text": "\ud835\udddf\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddee\u00f1\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddfc \ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf9 \ud835\ude06 \ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\ude00.\n\nNo es ocio. Ni problema estricto de ahora. El problema ya estaba antes entre menores y j\u00f3venes.", "created_at": "2021-02-02T09:14:28.000Z", "id": "1356531420638937090", "lang": "es"}, {"text": "Datos del compromiso del gobierno @sanchezcastejon con Madrid \n\n\ud83c\udfd8 56,4 millones de euros para ayudas a los madrile\u00f1os/as en vivienda recibi\u00f3 en 2020 el gobierno de Ayuso.\n\nDinero que a\u00fan no han visto quienes m\u00e1s lo necesitan para pagar su alquiler. https://t.co/jydNnFNk9X", "created_at": "2021-02-02T08:40:26.000Z", "id": "1356522855270383616", "lang": "es"}, {"text": "Gobierno Almeida\n\n\u2611\ufe0fDan ayudas p\u00fablicas para pagar el alquiler a quien gana hasta 88.000 euros. \n\n\u274cSi estas desempleado NO recibes ninguna ayuda para pagar el alquiler.", "created_at": "2021-02-01T16:41:04.000Z", "id": "1356281422437347329", "lang": "es"}, {"text": "Almeida no gobierna para todos, gobierna exclusivamente para quienes cree que le votan o pueden votar.\n\nEste Plan, estas medidas y estas declaraciones son un agravio a todos los madrile\u00f1o/as en desempleo o que ganan menos de 32.000 euros. https://t.co/wM6ksaG80G", "created_at": "2021-02-01T16:27:59.000Z", "id": "1356278133016637446", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso te clava sus pol\u00edticas injustas y regresivas en vivienda mientras te distrae con su chorrada del d\u00eda https://t.co/OcJ3cUaLam", "created_at": "2021-02-01T12:47:52.000Z", "id": "1356222736322990080", "lang": "es"}, {"text": "Llega el populismo a las vacunas. No pod\u00edas ser m\u00e1s que ella. https://t.co/oFjpTLmhzh", "created_at": "2021-02-01T12:31:12.000Z", "id": "1356218541998026752", "lang": "es"}, {"text": "A Casado, la noche le confunde... https://t.co/2XDREYxUTt", "created_at": "2021-02-01T12:00:08.000Z", "id": "1356210724893294593", "lang": "es"}, {"text": "\u2714\ufe0fBajar impuestos a personas con ingresos altos. \n\u2714\ufe0fIrse a pagarlo a otro pa\u00eds por que tributan menos.\n\nNo es Libertad, es insolidaridad. \n\n \u27a1\ufe0fSon pol\u00edticas de derechas", "created_at": "2021-02-01T11:13:31.000Z", "id": "1356198993949302790", "lang": "es"}, {"text": "Como defender Ayuso y no morir en el intento. https://t.co/nl15QQ5T0M", "created_at": "2021-02-01T08:16:54.000Z", "id": "1356154547547353088", "lang": "es"}, {"text": "El robo del draft de este a\u00f1o es ... Inmanuel Quickley de @nyknicks.\n\nUna gozada verle jugar con ese dinamismo y desparpajo. https://t.co/g364Dm89ug", "created_at": "2021-01-31T20:01:46.000Z", "id": "1355969545220055042", "lang": "es"}, {"text": "Gobierno Ayuso no debe permitir la reapertura de la actividad minera para destrozar un espacio \u00fanico y singular de biodiversidad en Madrid. \n\nDesde \u2066@psoe_m\u2069 haremos todas las acciones posibles para evitarlo.  https://t.co/wHYARPbIFt", "created_at": "2021-01-31T12:22:01.000Z", "id": "1355853841934200832", "lang": "es"}, {"text": "Hoy tenemos el precio de la luz m\u00e1s bajo de Europa. Las reformas impulsadas por @sanchezcastejon y @Teresaribera dan resultado. \n\nPero como escribi\u00f3 el maestro Sabina.... \u201cel diario no hablaba ti\u201d https://t.co/DsdTvAFpPm", "created_at": "2021-01-31T12:12:00.000Z", "id": "1355851324835979269", "lang": "es"}, {"text": "Intolerable acoso\u2069. La libertad de expresi\u00f3n no es insultar ni perseguir ni violar la intimidad. \n\nTodo mi apoyo a \u2066@abalosmeco\u2069 y cond\u00e9nenos todos a quienes abusan de la paciencia de los dem\u00f3cratas. https://t.co/gfJG3Jx6Cd", "created_at": "2021-01-31T11:47:40.000Z", "id": "1355845197779890177", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso\u27a1\ufe0fhay que abrirlo todo\n\nPresidentes PP\u27a1\ufe0f que cerrarlo todo\n\nCasado\u27a1\ufe0fsu modelo es Ayuso pero hay que cerrarlo todo y la culpa siempre es de Pedro S\u00e1nchez.", "created_at": "2021-01-30T19:12:36.000Z", "id": "1355594784266715138", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o, Hana. Ni un paso atr\u00e1s! https://t.co/fGSVjGMBZv", "created_at": "2021-01-30T18:25:01.000Z", "id": "1355582807406489604", "lang": "es"}, {"text": "Los impuestos que no quieren pagar los YouTubers son menos recursos para la sanidad p\u00fablica que est\u00e1 tratando de salvar vidas por el COVID. \n\nDejemos las medias tintas, son insolidarios como todo pensamiento conservador.", "created_at": "2021-01-30T16:03:45.000Z", "id": "1355547257693761541", "lang": "es"}, {"text": "Me indigna el uso espurio de la palabra LIBERTAD que hacen los pensamientos m\u00e1s ego\u00edstas e insolidarios.\n\nDesde Ayuso para justificar sus pol\u00edticas de creaci\u00f3n de desigualdad en Madrid como por los youtubers que se van Andorra a pagar menos impuestos.", "created_at": "2021-01-30T15:34:25.000Z", "id": "1355539875542536198", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso criticando a los presidentes auton\u00f3micos del PP para pedir el voto al PP. \n\nCon Casado en G\u00e9nova, las campa\u00f1as electorales del PP son un esperpento. https://t.co/Ag84OZDTZf", "created_at": "2021-01-30T15:15:16.000Z", "id": "1355535056782192641", "lang": "es"}, {"text": "Lo que mal empieza, mal acaba... \n\n#14F\ud83d\uddf3\n https://t.co/r3a7g9I5xs", "created_at": "2021-01-29T20:48:10.000Z", "id": "1355256444619272192", "lang": "es"}, {"text": "Pabell\u00f3n del CSKA Mosc\u00fa. Ahora mismo. La mitad sin \ud83d\ude37 https://t.co/bRlQKsZB1l", "created_at": "2021-01-29T18:52:25.000Z", "id": "1355227314838241280", "lang": "es"}, {"text": "Cuando escucho a Teodoro Egea del PP siempre recuerdo este cuento... https://t.co/N0bvPZrYtz", "lang": "es", "id": "1355210730518302721", "created_at": "2021-01-29T17:46:31.000Z"}, {"text": "Cada d\u00eda de campa\u00f1a en Catalu\u00f1a demuestra que @socialistes_cat e @salvadorilla son los \u00fanicos que hablan de los catalanes/as, sus problemas y como solucionarlos.\n\nEl resto anclados en el pasado y la confrontaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1355206159578386435", "created_at": "2021-01-29T17:28:21.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Primera amenaza de Casado a los catalanes/as en campa\u00f1a electoral\n\n\u201cNos comprometemos a un Zendal para Catalu\u00f1a\u201d \n\n https://t.co/10yOtWOEKg", "lang": "es", "id": "1355203778413277184", "created_at": "2021-01-29T17:18:53.000Z"}, {"text": "Van a necesitar muchos la noche del #14F \ud83d\uddf3 https://t.co/FBz3wIpv07", "lang": "es", "id": "1355169833365737473", "created_at": "2021-01-29T15:04:00.000Z"}, {"text": "72h desde que fue nombrada Ministra de Sanidad @CarolinaDarias y ya est\u00e1 compareciendo en el Congreso para dar cuenta situaci\u00f3n Covid-19 en Espa\u00f1a. https://t.co/ePMOeIHBlO", "lang": "es", "id": "1355100673663250435", "created_at": "2021-01-29T10:29:11.000Z"}, {"text": "Minti\u00f3 en el Parlamento madrile\u00f1o. Ante el juez parece que no se atreve. https://t.co/1d1HM3AhI9", "lang": "es", "id": "1355098595796660225", "created_at": "2021-01-29T10:20:56.000Z"}, {"text": "PP y C\u2019s quer\u00edan una derrota parlamentaria del gobierno. Costase lo que costase. \n\nLos fondos de la UE para Espa\u00f1a les importaron poco. Antes lo suyo que lo de todos.", "lang": "es", "id": "1355075036001017856", "created_at": "2021-01-29T08:47:19.000Z"}, {"text": "No encontrareis este titular de prensa.\n\n\u201c5 \ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94 @\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd93\u201d\n\n5 RDL que tratan: fondos UE, acuerdo Brexit, ayudas al comercio y al turismo, medidas en vivienda y movilidad, mejora IMV....", "lang": "es", "id": "1355044665150607360", "created_at": "2021-01-29T06:46:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbSuministro de vacunas es un problema mundial.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbContrato de suministros para Espa\u00f1a esta dentro del conjunto de la UE.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSi PP acusa al gobierno de la falta de suministros. \n\n\u2714\ufe0fTe esta tratando de enga\u00f1ar.", "lang": "es", "id": "1354882691959762949", "created_at": "2021-01-28T20:03:00.000Z"}, {"text": "Las que no pone Madrid est\u00e1n guardadas en el Zendal. Ve y pregunta. https://t.co/rS6zkUHgs4", "lang": "es", "id": "1354835855760887822", "created_at": "2021-01-28T16:56:54.000Z"}, {"text": "Ni Ayuso es Thelma ni Aguado es Louise pero nos van arrojar al barranco a todos los madrile\u00f1os/as. \n\n2 irresponsables, muy irresponsables", "lang": "es", "id": "1354810741824475142", "created_at": "2021-01-28T15:17:06.000Z"}, {"text": "No son patriotas. Son patrioteros. \n\nPP de Casado boicoteando que lleguen miles de millones de la UE para recuperar a Espa\u00f1a de esta pandemia. https://t.co/ZHV8FSwNNR", "lang": "es", "id": "1354805153816211458", "created_at": "2021-01-28T14:54:54.000Z"}, {"text": "Buen art\u00edculo en \u2066@TheObjective_es\u2069 sobre la problem\u00e1tica del juego online. Desde el cambio del perfil medio del jugador (ahora son mayor\u00eda los j\u00f3venes) hasta la limitaci\u00f3n de su publicidad. https://t.co/qnRLXKM7Qb", "lang": "es", "id": "1354705836665405441", "created_at": "2021-01-28T08:20:15.000Z"}, {"text": "Tremendo esfuerzo y m\u00e9rito del Rayo. Muy orgulloso del equipo. \n\nFuimos ganando y solo nos faltaron las fuerzas en los \u00faltimos minutos.", "lang": "es", "id": "1354549402636054532", "created_at": "2021-01-27T21:58:38.000Z"}, {"text": "Tras el negocio del Zendal, vuelven al negocio de siempre. Por que todo es negocio para ellos. https://t.co/vdYMWhaGGD", "lang": "es", "id": "1354502924534247426", "created_at": "2021-01-27T18:53:57.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de @gpscongreso y @gpssenado con el Delegado @PNSDgob para compartir iniciativas y acciones del Gobierno. \n\nGracias a Joan Ram\u00f3n Villalvi por su impulso a las pol\u00edticas de informaci\u00f3n, prevenci\u00f3n y tratamiento de las adicciones. https://t.co/1eYZPssJ7y", "lang": "es", "id": "1354498708273033217", "created_at": "2021-01-27T18:37:12.000Z"}, {"text": "Almeida usa a diario los medios institucionales del Ayuntamiento para ejercer de portavoz del PP. \n\nQue se vaya a G\u00e9nova o se ponga el logo del PP pero que no use las instituciones p\u00fablicas.", "lang": "es", "id": "1354435320738152454", "created_at": "2021-01-27T14:25:19.000Z"}, {"text": "HECHOS y no palabras\n\n1\u00aa subasta @mitecogob de asignaci\u00f3n proyectos energ\u00eda renovable con nuevo sistema aprobado por Gobierno Espa\u00f1a. \n \n\u27053.034 MW a precios por debajo de mercado: 43% inferior a estimaci\u00f3n de precios a largo plazo.\n\n\u2705Ser\u00e1n ahorros directos en recibo de la luz.", "lang": "es", "id": "1354408235172847622", "created_at": "2021-01-27T12:37:41.000Z"}, {"text": "Si niegas el cambio clim\u00e1tico nunca vas comprender la imprescindible transici\u00f3n energ\u00e9tica.\n\nDiscutir del precio de la electricidad sin asumir lo primero es Populismo negacionista.", "lang": "es", "id": "1354399424747855873", "created_at": "2021-01-27T12:02:41.000Z"}, {"text": "\u2b07\ufe0f15 d\u00edas de bajada continua del precio de la electricidad. Escasa repercusi\u00f3n medi\u00e1tica. \n\nLa coyuntura mundial del precio del gas provoc\u00f3 que durante 3 d\u00edas subiera la electricidad en pleno temporal ... y cientos de noticias contra el gobierno.", "lang": "es", "id": "1354381914409496576", "created_at": "2021-01-27T10:53:06.000Z"}, {"text": "Hoy tocaba....\n\n\ud83d\udd7aQueen - Don't Stop Me Now (Official Video) https://t.co/Q6Wr2hld8b", "lang": "en", "id": "1354336141097529345", "created_at": "2021-01-27T07:51:13.000Z"}, {"text": "Un buen rato de sonrisas con @DANIROVIRA. Humor e ingenio tan necesario en TV. Enhorabuena por este programa en @La1_tve. \n\n#LaNocheDAmor", "lang": "es", "id": "1354199595912454145", "created_at": "2021-01-26T22:48:38.000Z"}, {"text": "Dicen tantas barbaridades de Illa por qu\u00e9 siguen sin comprender la clave de su valoraci\u00f3n p\u00fablica como Ministro. \n\nTransmite honestidad y educaci\u00f3n. Una buena persona que es un buen pol\u00edtico.", "lang": "es", "id": "1354180984032391171", "created_at": "2021-01-26T21:34:40.000Z"}, {"text": "Hace un a\u00f1o se nos fue Kobe Bryant, el jugador de baloncesto m\u00e1s competitivo de la historia.\n\n#EternoKobe #MambaMentalityForever https://t.co/2vvPbEtxNG", "lang": "es", "id": "1354149119871344640", "created_at": "2021-01-26T19:28:03.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica energ\u00e9tica que dejo el PP:\n\n\u2611\ufe0fHundir energ\u00edas renovables por Ley.\n\u2611\ufe0fDejar sin resolver el carb\u00f3n y su transici\u00f3n justa.\n\u2611\ufe0fFomentar energ\u00eda nuclear.\n\u2611\ufe0fReformar mercado el\u00e9ctrico que conllevo el crecimiento de la factura en los peores momentos de la crisis econ\u00f3mica.", "lang": "es", "id": "1354126038041829379", "created_at": "2021-01-26T17:56:20.000Z"}, {"text": "Transici\u00f3n Energ\u00e9tica con mecanismos de protecci\u00f3n a personas + vulnerables. Transici\u00f3n Justa.\n\n\u2714\ufe0fDescarbonizacion \n\u2714\ufe0fFomento Energ\u00edas Renovables \n\u2714\ufe0fEficiencia energ\u00e9tica \n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n precio finalista \n\u2714\ufe0fBono social el\u00e9ctrico y t\u00e9rmico \n\n@Teresaribera compareciendo en #Congreso", "lang": "es", "id": "1354093884897439744", "created_at": "2021-01-26T15:48:34.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8 Diferencias entre Izquierda y Derecha en vivienda.\n\n1\ufe0f\u20e3 Gobierno Espa\u00f1a prorroga obligatoria de los contratos de alquiler hasta fin Estado de Alarma \n\n2\ufe0f\u20e3Ayto Madrid dar\u00e1 ayudas al alquiler a partir de que ganes 32.200 euros anuales (2.680 euros al mes) https://t.co/GHHiTWX4U4", "lang": "es", "id": "1354065095287070720", "created_at": "2021-01-26T13:54:10.000Z"}, {"text": "Ejemplo de pol\u00edtica de derechas de Almeida.\n\n\u26d4\ufe0fNO te ayuda con pago de la vivienda si tus ingresos son inferiores a 32.000 euros. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSI te ayudar\u00e1 a pagar la vivienda si ganas m\u00e1s que esa cantidad. https://t.co/upyEyLu5sN", "lang": "es", "id": "1353994769110872065", "created_at": "2021-01-26T09:14:43.000Z"}, {"text": "Almeida, la \u201ctrola\u201d que nos quieren meter con su moderaci\u00f3n: \n\n\u2714\ufe0fAlcalde gracias a los votos de Vox.\n\u2714\ufe0fRetira calles y placas a Indalecio Prieto y Largo Caballero.\n\u2714\ufe0fQuita Direcci\u00f3n de Igualdad.\n\u2714\ufe0fElimina s\u00edmbolos feministas.", "lang": "es", "id": "1353962153674477575", "created_at": "2021-01-26T07:05:07.000Z"}, {"text": "Realidad: 0\ufe0f\u20e3euros de ayudas a la hosteler\u00eda en Madrid durante la pandemia.\n\nFicci\u00f3n: Cientos de minutos de Ayuso en las TV\u2019s hablando de salvar la hosteler\u00eda.", "lang": "es", "id": "1353751579556507657", "created_at": "2021-01-25T17:08:22.000Z"}, {"text": "Elige argumentario de campa\u00f1a m\u00e1s desacertado e inveros\u00edmil : \n\n\u2714\ufe0fEn Comun Podem dice que hay que votarles para que PSC no pacte con la extrema derecha.\n\n\u2714\ufe0fC\u2019s dice que hay que votarles por que quiere un gobierno de coalici\u00f3n con PSC y ellos poniendo Presidente.\n\n#14F \ud83d\uddf3", "lang": "es", "id": "1353707732822614016", "created_at": "2021-01-25T14:14:08.000Z"}, {"text": "La extrema derecha puede hacer \u201csorpasso\u201d al PP en Catalu\u00f1a seg\u00fan las \u00faltimas encuestas. \n\nQuiz\u00e1s por eso Casado se al\u00eda con independentistas y C\u2019s en postergadlas cuanto m\u00e1s mejor. https://t.co/JnKinV9g8L", "lang": "es", "id": "1353653960964534272", "created_at": "2021-01-25T10:40:28.000Z"}, {"text": "Gracias @salvadorilla!  \n\nGran trabajo, excelentes formas y una conducta ejemplar. Todos/as hemos aprendido de ti. \n\n\ud83c\udf39Bona sort https://t.co/ujUDrUk1iC", "lang": "es", "id": "1353637283870744584", "created_at": "2021-01-25T09:34:12.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd82012. Gobierno PP en Madrid vendi\u00f3  2.963 viviendas sociales a fondos buitres\n\n\u2696\ufe0f2020. La Justicia sentencia que fue una venta ilegal y deb\u00edan recuperarse para el patrimonio p\u00fablico\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbAyuso se ha NEGADO.", "lang": "es", "id": "1353610044382842880", "created_at": "2021-01-25T07:45:58.000Z"}, {"text": "En Catalu\u00f1a naci\u00f3 Ciudadanos y en Catalu\u00f1a desaparecer\u00e1. #14F \ud83d\uddf3", "lang": "es", "id": "1353383022847021056", "created_at": "2021-01-24T16:43:51.000Z"}]