[{"text": "Gure finala, gure herria. https://t.co/32sQ0zICPc", "lang": "eu", "id": "1377317148826214403", "created_at": "2021-03-31T17:49:32.000Z"}, {"text": "El inefable delegado del gobierno espa\u00f1ol se supera cada d\u00eda. https://t.co/fuSQnm5m4U", "lang": "es", "id": "1375030415115845632", "created_at": "2021-03-25T10:22:52.000Z"}, {"text": "Gizon ona. Napar handia. Euskaldun handia. https://t.co/rQ3TB3jKtw", "lang": "eu", "id": "1374811530047459345", "created_at": "2021-03-24T19:53:06.000Z"}, {"text": "Juan Luis S\u00e1nchez de Muni\u00e1in portavoz de Navarra Suma en el parlamento de Navarra dijo: somos favorables a que se levante el secreto para investigar a fondo los sucesos en torno a la muerte de Mikel Zabalza\u201d. Hoy votar\u00e1n en contra de nuestra moci\u00f3n en el Congreso https://t.co/741JCAUHIv", "lang": "es", "id": "1374690530483974145", "created_at": "2021-03-24T11:52:17.000Z"}, {"text": "Hay que ser coherente con la movilidad ciudadana en el \u00e1mbito interno y externo si no queremos generar frustraci\u00f3n. Un matiz al presidente: la UE pide no cerrar las fronteras, s\u00ed, pero evitando los viajes NO esenciales, y el viaje internacional por ocio en plena pandemia no lo es", "lang": "es", "id": "1374642383669899264", "created_at": "2021-03-24T08:40:58.000Z"}, {"text": "Od\u00f3n Elorza hace un discurso incendiario, agresivo,sobre nuestra proposici\u00f3n para eliminar el recurso previo contra Estatutos de Autonom\u00eda \u00a1Y saca pecho reproch\u00e1ndonos que no votamos el art.155! Muy bien, Od\u00f3n, as\u00ed se \u201cconsolida\u201d a un aliado del gobierno \ud83e\udd28", "lang": "es", "id": "1374386449160630273", "created_at": "2021-03-23T15:43:59.000Z"}, {"text": "1959ko gaur bezelako egunean txinatar ustarriaren aurkako tibetarren matxinada gertatu zen. #FreeTibet Egizu bat kanpainarekin. https://t.co/KsKQqIQmjH", "lang": "eu", "id": "1369587286426456065", "created_at": "2021-03-10T09:53:49.000Z"}, {"text": "Un informe detallado (y descargable) sobre el genocidio contra el pueblo Uyghur, que contin\u00faa a d\u00eda de hoy. https://t.co/GysYFEjs9w", "lang": "es", "id": "1369320631137955843", "created_at": "2021-03-09T16:14:13.000Z"}, {"text": "Hoy hace 41 a\u00f1os de las primeras elecciones al parlamento vasco. En la foto se ve acudiendo a votar en camilla a Garbine, v\u00edctima del atentado cometido por  los denominados \u201cGrupos Armados Espa\u00f1oles\u201d en el bar Aldana. Se sigue denegando informaci\u00f3n en base a la ley de secretos. https://t.co/4uS8buysc8", "lang": "es", "id": "1369317140579377152", "created_at": "2021-03-09T16:00:21.000Z"}, {"text": "Sorprendente la escasa reacci\u00f3n de los medios espa\u00f1oles a la noticia. Lamentable evidencia de que no se presta habitualmente ninguna atenci\u00f3n a lo que ocurre en #GuineaEcuatorial https://t.co/Y4AOoBeDLl", "lang": "es", "id": "1368715635669209088", "created_at": "2021-03-08T00:10:11.000Z"}, {"text": "Urratsez urrats! https://t.co/O1eL1qvkR0", "lang": "eu", "id": "1368555600100159489", "created_at": "2021-03-07T13:34:16.000Z"}, {"text": "Ufff \ud83d\ude25 Garaipena! Behar genduan. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ASu2djL1xS", "lang": "eu", "id": "1365777934074675201", "created_at": "2021-02-27T21:36:49.000Z"}, {"text": "Poliki poliki, zarata egin barik , Cymru lehiaren buruan eta koroa hirukoitza irabazita. Norgehiagoka ederra izan da. Bai, aitortzen dot, Cymru zalea izan naiz beti.\ud83d\ude00 https://t.co/gRarnu2Q5X", "lang": "eu", "id": "1365735452901261317", "created_at": "2021-02-27T18:48:00.000Z"}, {"text": "Un gran trabajo. De exhumaci\u00f3n, identificaci\u00f3n, participaci\u00f3n y sobre todo de dignidad. No es s\u00f3lo la documentaci\u00f3n. Es la base de datos de ADN, el trato a los familiares, el columbario de la dignidad etc. Todo un referente. Zorionak @Gob_eus  y @aranzadi https://t.co/t1vZ7iOWZW", "lang": "es", "id": "1365438488150220803", "created_at": "2021-02-26T23:07:58.000Z"}, {"text": "Ahora Etxenike dedica el discurso a discutir en p\u00fablico las diferencias de la coalicion de gobierno cual terapia.", "lang": "es", "id": "1364512157191327744", "created_at": "2021-02-24T09:47:04.000Z"}, {"text": "Abascal amenaza con otra moci\u00f3n de censura \ud83d\ude33. En fin.", "lang": "es", "id": "1364504707197190150", "created_at": "2021-02-24T09:17:28.000Z"}, {"text": "Oyendo a Casado hoy (en un debate sobre la COVID y el estado de alarma) es imposible distinguir el mensaje del habitual de un debate general sobre el estado del pa\u00eds con oposici\u00f3n frontal y critica continua. Y lleva la mitad de su intervenci\u00f3n .  Curiosa estrategia. Si la hay", "lang": "es", "id": "1364502850559242241", "created_at": "2021-02-24T09:10:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/7tByDCNCGr", "lang": "und", "id": "1363868547135463425", "created_at": "2021-02-22T15:09:35.000Z"}, {"text": "Ama hizkuntzaren egunean be. https://t.co/hqPduni2Lx", "lang": "eu", "id": "1363560573464641544", "created_at": "2021-02-21T18:45:49.000Z"}, {"text": "Madrilen uso etxean otso. https://t.co/Es8e8dOKFT", "lang": "eu", "id": "1363465844689408003", "created_at": "2021-02-21T12:29:24.000Z"}, {"text": "EEBBetako alderdi bietako ordezkarien ekimena #Sahara dala-ta. https://t.co/wkkUOrl9sf", "lang": "eu", "id": "1362528973683650561", "created_at": "2021-02-18T22:26:36.000Z"}, {"text": "El Decreto supone una vulneraci\u00f3n flagrante de las competencias de Euskadi. Por eso hemos votado en contra. Y no entendemos que haya salido gracias a EH Bildu, que lo habr\u00e1 hecho pensando en sus intereses estrat\u00e9gicos, pero no en la ciudadan\u00eda vasca. \nhttps://t.co/WlOCpkl3sP", "lang": "es", "id": "1362384852918689795", "created_at": "2021-02-18T12:53:55.000Z"}, {"text": "Zorionak ba,  @eitb https://t.co/nAXmGrnBhA", "lang": "eu", "id": "1361588649129869313", "created_at": "2021-02-16T08:10:05.000Z"}, {"text": "Gure Alderdiko mutil jator bat hil jaku, nire izenkidea zana. Agur, Aitor, egun handirarte. https://t.co/cXXqu25Bic", "lang": "eu", "id": "1361403281822650372", "created_at": "2021-02-15T19:53:30.000Z"}, {"text": "Oroi, otoi eta jarrai. Goian bego gure laguna. Abertzale zintzoa. https://t.co/b78oPaBz6S", "lang": "eu", "id": "1360719796283834370", "created_at": "2021-02-13T22:37:35.000Z"}, {"text": "Ikaragarria ! Erasoko jokoa etengabe bien aldetik. Eskozia berbiztu da aurten eta Gales ixil-ixilik ta baja askogaz baina txapelketa bila (bitik bi). \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ederra ! https://t.co/sUrQLt7g1p", "lang": "eu", "id": "1360661321608478728", "created_at": "2021-02-13T18:45:13.000Z"}, {"text": "\u00a1Vaya partidazo! Y quedan 10 minutos. https://t.co/2LVvHfUFDg", "lang": "es", "id": "1360657237354643458", "created_at": "2021-02-13T18:28:59.000Z"}, {"text": "\u00bfSer\u00e1 por poner Gales en vez de Reino Unido? https://t.co/z0sVY54P0l https://t.co/gckaMACe9F", "lang": "es", "id": "1359525701578350592", "created_at": "2021-02-10T15:32:40.000Z"}, {"text": "Lamento la poca memoria de la ministra. Hace un a\u00f1o me dijo que el ej\u00e9rcito no pod\u00eda hacer m\u00e1s ni nada diferente a lo que ya se hac\u00eda por parte de las instituciones vascas. \u00daltimamente no est\u00e1 acertada, ni sobre este tema, ni sobre las expresiones ultras en el ej\u00e9rcito \ud83d\udc47 https://t.co/aEFvo5MUcr", "lang": "es", "id": "1358823188927512577", "created_at": "2021-02-08T17:01:08.000Z"}, {"text": "Hori don eta ! Ederto, neskak. Hemetik aurrera, gorantz ! https://t.co/dTsKgf2tIG", "lang": "eu", "id": "1358398019406876673", "created_at": "2021-02-07T12:51:40.000Z"}, {"text": "Subastas de arte y saqueo arqueol\u00f3gico. Un da\u00f1o irreparable al patrimonio cultural y a la ciencia. https://t.co/Z2F1YxGmZL", "lang": "es", "id": "1355254565210349575", "created_at": "2021-01-29T20:40:42.000Z"}, {"text": "via @NYTOpinion Lak\u021f\u00f3tiyapi, Lakoten edo Siouxen hizkuntza bizirik irauteko ahalegina. Atsegin dodan hizkuntza, zuetariko askok dakizuenez. #lakhotiyapi https://t.co/Anuhymm9lH", "lang": "eu", "id": "1353737226509832193", "created_at": "2021-01-25T16:11:20.000Z"}, {"text": "Y la advertencia de Rousseau a\u00f1os antes: \u201c probablemente van a ser ustedes engullidos por completo, as\u00ed que deben procurar asegurarse de que no puedan digerirlos\u201d.  Un consejo  a seguir siempre por el peque\u00f1o. https://t.co/44eE9A7OY2", "lang": "es", "id": "1352994273612935169", "created_at": "2021-01-23T14:59:06.000Z"}, {"text": "Inaceptable e impresentable. Neure alkartasuna Arrasateko sozialistentzat. https://t.co/iCGOUALQF2", "lang": "eu", "id": "1352984879475126274", "created_at": "2021-01-23T14:21:47.000Z"}, {"text": "\u00daltimamente la moneda de la suerte sale cara en el caso de los leones y se muestra como cruz para las leonas. \u00c1nimo para @IraiaIturregi y todo el equipo. Eutsi !! https://t.co/T5q07p8ZPU", "lang": "es", "id": "1352964780802322432", "created_at": "2021-01-23T13:01:55.000Z"}, {"text": "Seguiremos reclamando su esclarecimiento. Goian begoz. https://t.co/hDGUio7n4b", "lang": "es", "id": "1351859203976130561", "created_at": "2021-01-20T11:48:45.000Z"}, {"text": "San Mam\u00e9s orain https://t.co/t427v4FcMc", "lang": "fr", "id": "1350935698044547072", "created_at": "2021-01-17T22:39:04.000Z"}, {"text": "Txapeldunak !!  Madril, Bar\u00e7a garaituta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/DkB3qlvEU7", "lang": "eu", "id": "1350934131572617217", "created_at": "2021-01-17T22:32:50.000Z"}, {"text": "Hori dok eta ! https://t.co/YNawdrx9P4", "lang": "eu", "id": "1349838517531254787", "created_at": "2021-01-14T21:59:16.000Z"}, {"text": "Hoy en los informativos han dicho m\u00e1s de una docena de veces \u201cy es que\u201d.  \u00bfPor qu\u00e9 los medios y algunos periodistas no se preocupan por el uso del lenguaje cuando est\u00e1 al alcance de un clic? https://t.co/ptrUlljnRs", "lang": "es", "id": "1347924737075392513", "created_at": "2021-01-09T15:14:35.000Z"}, {"text": "La revista de los jesuitas estadounidenses. Con autocr\u00edtica interesante. https://t.co/nkpNeS8Q13", "lang": "es", "id": "1347652843294093313", "created_at": "2021-01-08T21:14:10.000Z"}, {"text": "Nik egindako txio baten GOPen etorkizunaz esanikoagaz lotuta .  via @NYTimes https://t.co/vplINemqou", "lang": "eu", "id": "1347643254054023169", "created_at": "2021-01-08T20:36:04.000Z"}, {"text": "Erudito de nuestra historia foral. Defendi\u00f3 a acusados en el TOP. Le debemos una buena parte del autogobierno vasco: la enmienda que culmin\u00f3 con la DA 1\u00aa de la C.E. lleva su nombre. Siempre amable, como cuando en 1982 me llev\u00f3 en su coche al mitin en el que ambos fuimos oradores. https://t.co/68VDiXgAAf", "lang": "es", "id": "1347231178399637504", "created_at": "2021-01-07T17:18:37.000Z"}, {"text": "Abertzale zintzo eta jakintsua. Gure autogobernuaren arlo garrantzitsuak zor dautsaguz. Konstituzioko 1go Xedapenari bide emon eutson zuzenketak bere izena eukan: enmienda Unzueta. Atsegina beti.Mutil gaztea nintzala hizlari ginan mitinera berebilean eroan ninduala gogoratzen dot https://t.co/LZUfIysBHI", "lang": "eu", "id": "1347229065820975106", "created_at": "2021-01-07T17:10:14.000Z"}, {"text": "Mad Dog Mattis Jenerala, Trumpek izendaturiko Defentsa Idazkaria, gero bere karguari uko egin eutsona. https://t.co/nTnTr1Ar4H", "lang": "eu", "id": "1346984035633999873", "created_at": "2021-01-07T00:56:34.000Z"}, {"text": "Live updates: House to return to Capitol Wednesday night to resume electoral college count after pro-Trump mob stormed ... https://t.co/pIj9Y9M3U2", "lang": "en", "id": "1346970675630776320", "created_at": "2021-01-07T00:03:29.000Z"}, {"text": "Algunos medios empiezan a hablar de la enmienda XXV. Un paso muy serio. https://t.co/IMsIse9BP4", "lang": "es", "id": "1346964571655991298", "created_at": "2021-01-06T23:39:13.000Z"}, {"text": "Adi! https://t.co/LwynP6UGSg", "lang": "und", "id": "1346963550904922113", "created_at": "2021-01-06T23:35:10.000Z"}, {"text": "Tras lo vivido hoy en el capitolio de EEUU lo m\u00e1s probable es que el GOP se divida. Y que a partir de ah\u00ed el antiguo partido republicano se refundara, quiz\u00e1s ser\u00eda lo mejor que le podr\u00eda pasar a la democracia estadounidense.", "lang": "es", "id": "1346954433343741958", "created_at": "2021-01-06T22:58:56.000Z"}, {"text": "El capitolio de los EEUU invadido. Material Hollywoodiense \u00a1Pero es peligrosamente real! La pel\u00edcula futura sobre la era Trump va a ser un taquillazo. Estas actitudes fascistas transformar\u00e1n los centenarios mecanismos constitucionales m\u00e1s r\u00e1pido que lo que nadie habr\u00eda imaginado", "lang": "es", "id": "1346906585365409798", "created_at": "2021-01-06T19:48:48.000Z"}, {"text": "\u2018I just want to find 11,780 votes\u2019: In extraordinary hour-long call, Trump pressures Georgia secretary of state to recalculate the vote in his favor. Egun honeetaz asko idatziko da etorkizunean. Ez nintzake harrituko konstituzio aldaketak baletoz https://t.co/caInjCt3XM", "lang": "eu", "id": "1345869721653153794", "created_at": "2021-01-03T23:08:41.000Z"}, {"text": "All 10 living former defense secretaries: Involving the military in election disputes would cross into dangerous territory. Sekulakoa ! Hollywoodeko filma dirudi egoera. Zer gertatzen ari da EEBBetan gudarosteko buruzagi-ohiek holako adierazpena egiteko? https://t.co/V2cv4BOA6S", "lang": "eu", "id": "1345868707499749380", "created_at": "2021-01-03T23:04:39.000Z"}, {"text": "\u201cEsanahi sakoneko unea da hau, behinola EEBBetako Barne Saileko idazkari batek bere helburua indioak zibilizatu ala akatzea zela esan ebala pentsatuz gero. Neu gaur hemen egotea bere porrotaren lekukotasuna da.\u201d https://t.co/9mWvCd7c6b", "lang": "eu", "id": "1340433540933169153", "created_at": "2020-12-19T23:07:14.000Z"}, {"text": "Una interesante cr\u00edtica sobre #ElCid del autor del, en mi opini\u00f3n, mejor estudio hist\u00f3rico sobre su figura. A mi la serie me ha gustado. Y, habiendo impartido clases de historia de Mesoam\u00e9rica, tambi\u00e9n me parece bien cuidada hist\u00f3ricamente la por algunos denostada \u201cHern\u00e1n\u201d.", "lang": "es", "id": "1340364287550828546", "created_at": "2020-12-19T18:32:03.000Z"}, {"text": "Biden elige a una ind\u00edgena para dirigir el departamento de interior. Es la primera vez que un nativo forma parte del ejecutivo norteamericano. https://t.co/E3raE9UWS8", "lang": "es", "id": "1339848810164531200", "created_at": "2020-12-18T08:23:44.000Z"}, {"text": "https://t.co/9LXZRQdion", "lang": "und", "id": "1339219500747476994", "created_at": "2020-12-16T14:43:05.000Z"}, {"text": "La geopol\u00edtica de la zona ha cambiado, complicando la causa leg\u00edtima saharaui. Eso es una realidad. Realidad que hay que enfrentar conscientemente por parte de todos para encontrar soluciones. \n\nA continuaci\u00f3n mi intervenci\u00f3n completa en el pleno:\n(V\u00cdDEO)", "lang": "es", "id": "1339218025665482752", "created_at": "2020-12-16T14:37:13.000Z"}, {"text": "No puede olvidarse, y menos Espa\u00f1a que tiene directas responsabilidades, la situaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n saharaui. Y no podemos desentendernos sino que estamos obligados a buscar una soluci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1339217877933690884", "created_at": "2020-12-16T14:36:38.000Z"}, {"text": "Es objetivamente innegable que Marruecos ha adquirido en la esfera internacional un papel decisivo en el \u00e1mbito de la seguridad (terrorismo) y la inmigraci\u00f3n. \n\nEl Presidente Trump ha infringido la legalidad internacional al reconocer la soberan\u00eda marroqu\u00ed sobre el Sahara.", "lang": "es", "id": "1339217649352515584", "created_at": "2020-12-16T14:35:43.000Z"}, {"text": "Por si hay dudas: EAJ-PNV no ha variado un \u00e1pice en su defensa del derecho a la autodeterminaci\u00f3n del pueblo saharaui. Es un derecho que les pertenece. Y abro hilo:", "lang": "es", "id": "1339217478086512641", "created_at": "2020-12-16T14:35:02.000Z"}, {"text": "A mi me encanta la foto. @eajpnv enfrentando de cara al facher\u00edo. https://t.co/rMf3jyFly8", "lang": "es", "id": "1338792259387613191", "created_at": "2020-12-15T10:25:22.000Z"}, {"text": "Aupada talde osoari eta berebiziko entrenatzaile bikain eta tolesgabeari . Lanari ekin ta ekin, zoritxarra laster amaituko dalakoan. https://t.co/EewGEPdPJL", "lang": "eu", "id": "1338235325408227329", "created_at": "2020-12-13T21:32:19.000Z"}, {"text": "Barri bikaina gure hizkuntzarako, zinez. Dana dala, legebiltzarreko jardunbidea amaituta zelan geldituko dan irakurri arte itxaron behar. https://t.co/8U6v1zC5C6", "lang": "eu", "id": "1337154492459077634", "created_at": "2020-12-10T21:57:28.000Z"}, {"text": "Realpolitik en el d\u00eda internacional de los derechos humanos, 10 de diciembre. https://t.co/BBNNWH9HJO", "lang": "es", "id": "1337090536142934027", "created_at": "2020-12-10T17:43:20.000Z"}, {"text": "Lo que he dicho es que no me parece una buena idea debatir sobre eutanasia ahora porque ayudar\u00e1 a introducir valoraciones impropias del debate. La follonera demagoga habitual no pod\u00eda esperar. No ha abierto la boca sobre este punto en la JdP pero ya est\u00e1 malmetiendo en redes. https://t.co/odvcNMHeNI", "lang": "es", "id": "1336659838152167431", "created_at": "2020-12-09T13:11:54.000Z"}, {"text": "https://t.co/et8tO77RzX", "lang": "und", "id": "1335705013348392962", "created_at": "2020-12-06T21:57:46.000Z"}, {"text": "Un fuerte abrazo, querido amigo. Que te recuperes pronto. https://t.co/aBdnR8ZEbg", "lang": "es", "id": "1335701191599198214", "created_at": "2020-12-06T21:42:34.000Z"}, {"text": "via @NYTimes https://t.co/tI24uoECLm", "lang": "und", "id": "1334963995636355080", "created_at": "2020-12-04T20:53:13.000Z"}, {"text": "\u00bfUn ej\u00e9rcito democr\u00e1tico? En otro pa\u00eds europeo de credenciales democr\u00e1ticas el gobierno y el jefe del estado dir\u00edan y har\u00edan algo al respecto. Incluso lo har\u00eda el ej\u00e9rcito. Aqu\u00ed no se les espera.    https://t.co/fuKZVcENdD", "lang": "es", "id": "1334202571204988936", "created_at": "2020-12-02T18:27:35.000Z"}, {"text": "Gaur ezezaguna baina ekintzaile abertzale kementsua genduan. Sinismen sendoduna zalarik , kapare tituloari uko egin eutsona. https://t.co/cuk1FfbYMN", "lang": "eu", "id": "1334080008357359616", "created_at": "2020-12-02T10:20:34.000Z"}, {"text": "#DiaInternacionalEliminaciondelaviolenciacontralamujer . #EzEzetzDa https://t.co/1kEprX8Vts", "lang": "und", "id": "1331586799420968961", "created_at": "2020-11-25T13:13:27.000Z"}, {"text": "Tibetar silabarioa ederra da, zinez. Mezuak dino: Indiako jaurlaritzak beste 42 app txinatar gehiago debekatzen ditu. https://t.co/ShT2693Akr", "lang": "eu", "id": "1331563856670416896", "created_at": "2020-11-25T11:42:17.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \u201ctremendous\u201d logic. Real shame. What happened to the GOP ? Is any trace of it anywhere ? https://t.co/mdu6ej383I", "lang": "en", "id": "1327322775619579905", "created_at": "2020-11-13T18:49:44.000Z"}, {"text": "Archivos del exilio y los campos de concentraci\u00f3n en Francia. https://t.co/BnxoItq2On", "lang": "es", "id": "1326078901509120000", "created_at": "2020-11-10T08:27:02.000Z"}, {"text": "Ya es hora de aprobar una nueva ley de secretos oficiales. Seguiremos insistiendo. https://t.co/A4A1D3xagM", "lang": "es", "id": "1325525768647139330", "created_at": "2020-11-08T19:49:04.000Z"}, {"text": "Un ejemplo de lo dicho esta ma\u00f1ana. Mapa de Arizona mostrando las reservas y otro con los resultados actuales por distrito electoral (via @DiinSilversmith ). La coincidencia es llamativa. https://t.co/XE27ac8qRK https://t.co/SSEMPnLISh", "lang": "es", "id": "1324783004921769984", "created_at": "2020-11-06T18:37:36.000Z"}, {"text": "Y gol tambi\u00e9n en Pennsylvania , que no en@las Gaunas https://t.co/7QMreDxXw3", "lang": "es", "id": "1324712127182098432", "created_at": "2020-11-06T13:55:57.000Z"}, {"text": "Vuelco en Georgia https://t.co/l1DtnOrUow", "lang": "es", "id": "1324654970264784896", "created_at": "2020-11-06T10:08:50.000Z"}, {"text": "Reacci\u00f3n del gobernador republicano de Maryland tras las declaraciones de Trump. https://t.co/YEG0QZbwOq", "lang": "es", "id": "1324513748682477569", "created_at": "2020-11-06T00:47:40.000Z"}, {"text": "Ez ohikoa. https://t.co/cHwGmuWmLw", "lang": "eu", "id": "1324129184248193027", "created_at": "2020-11-04T23:19:33.000Z"}, {"text": "Emakumez bakarrik osoturiko jaurlaritza Ipar Cheyennena. \u0160ah\u00edyela oy\u00e1te-omn\u00ed\u010diye \u00e9l w\u00ed\u014bya\u014b e\u010d\u00e9la ya\u014bk\u00e1pi. https://t.co/7GhH7a10t8", "lang": "tl", "id": "1324128891116675074", "created_at": "2020-11-04T23:18:23.000Z"}, {"text": "Zorionak RBB ! Oso ondo jokatuta. Kementsu. Holan ekinez gero hurrengoan garaipena gurea da. https://t.co/nBUkR6zvZw", "lang": "eu", "id": "1324116644189319168", "created_at": "2020-11-04T22:29:43.000Z"}, {"text": "https://t.co/GNvMMy0NZs", "lang": "und", "id": "1323550576249065475", "created_at": "2020-11-03T09:00:22.000Z"}, {"text": "Una s\u00faplica a @IsaiasLafuente para que sea benevolente conmigo. Pillar, me va a pillar. Hoy en la tribuna me he inventado un \u201cpalabro\u201d. He dicho \u201cdisturbancia\u201d. Mi pobre excusa es que no me ven\u00eda  \u201cturbulencia\u201d. \ud83e\uddd0", "lang": "es", "id": "1321777552969605122", "created_at": "2020-10-29T11:35:00.000Z"}, {"text": "Yo ten\u00eda 16 a\u00f1os. Recuerdo perfectamente el d\u00eda y tambi\u00e9n la \u201ccontramanifestaci\u00f3n\u201d que organiz\u00f3 la IA. https://t.co/RqDEbp81cQ", "lang": "es", "id": "1321559170739523585", "created_at": "2020-10-28T21:07:14.000Z"}, {"text": "Festival del humor. No s\u00e9 si es m\u00e1s gracioso el  informe de la guardia civil o el tuit de la embajada rusa. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8iE6NuhwRt", "lang": "es", "id": "1321553745101152262", "created_at": "2020-10-28T20:45:40.000Z"}, {"text": "Zorionak, Osasuna ! 100 urte ! https://t.co/bilY5DBBOX", "lang": "eu", "id": "1319975022040125442", "created_at": "2020-10-24T12:12:23.000Z"}, {"text": "Por eso, la semana que viene, en la sesi\u00f3n de control al gobierno preguntaremos esto \ud83d\udc47 https://t.co/SsyaW7Bom7 https://t.co/mabufblVq1", "lang": "es", "id": "1319613988301344770", "created_at": "2020-10-23T12:17:46.000Z"}, {"text": "Desde la amistad que tenemos, Nacho,te cuesta decirlo: Recentralizaci\u00f3n de la PAC. Plan estrat\u00e9gico \u00fanico por estado. Y eso aqu\u00ed, con la agricultura transferida a las CCAA, es un sinsentido. Hab\u00eda que defender lo contrario a la cama de Procusto y el Gobierno espa\u00f1ol no lo hizo. https://t.co/AVTqq1ejSV", "lang": "es", "id": "1319611423836807170", "created_at": "2020-10-23T12:07:35.000Z"}, {"text": "Abascal, pasado y rebasado. Dice que sigue perplejo. En esa tribuna se ve su limitad\u00edsimo nivel pol\u00edtico. Parece que el PP ha despertado. Por cierto, que Abascal hable de ataques a su persona es ir\u00f3nico.", "lang": "es", "id": "1319207829207646209", "created_at": "2020-10-22T09:23:50.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f en fin... https://t.co/mhkUMu9tGC", "lang": "en", "id": "1318900015230820352", "created_at": "2020-10-21T13:00:42.000Z"}, {"text": "La voy a leer con mucho inter\u00e9s. https://t.co/eeA8cKBwmv", "lang": "es", "id": "1318894037894615043", "created_at": "2020-10-21T12:36:57.000Z"}, {"text": "Abascal dice que nos va a ilegalizar y, sin pausa, proclama literalmente que ellos (Vox) s\u00ed son dem\u00f3cratas a diferencia de nosotros. Ya veo yo c\u00f3mo entienden la democracia.", "lang": "es", "id": "1318839031690633218", "created_at": "2020-10-21T08:58:22.000Z"}, {"text": "Gracias a vosotros tambi\u00e9n. Es una ley anacr\u00f3nica inaceptable para un estado de la UE. https://t.co/KxWych46yA", "lang": "es", "id": "1318831123250749440", "created_at": "2020-10-21T08:26:57.000Z"}, {"text": "\u201cViva Felipe VI\u201d dice Garriga, al presentar la moci\u00f3n de censura en el Congreso. S\u00f3lo aplaude Vox. En Zarzuela estar\u00e1n encantados.", "lang": "es", "id": "1318816315155546112", "created_at": "2020-10-21T07:28:06.000Z"}, {"text": "Impresentable, bochornosa pregunta. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los l\u00edmites? https://t.co/Ped2kjFbql", "lang": "es", "id": "1318647717221064704", "created_at": "2020-10-20T20:18:09.000Z"}, {"text": "Pozgarria benetan. https://t.co/YzwdQw9JYO", "lang": "eu", "id": "1318633430003965957", "created_at": "2020-10-20T19:21:23.000Z"}, {"text": "\u201cKutsidazu bidea, Ixabel\u201d Arriaga Antzokian gaur. Musikal atsegina ederto jokatuta ta abestuta.  Oso ondo igaro dogu benetan. Zorionak egile, antzesle , zuzendari eta aurrera eroaten eskuhartu daben guztiei. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/oJSWnvn8QM", "lang": "eu", "id": "1316826361999380482", "created_at": "2020-10-15T19:40:44.000Z"}, {"text": "Astrofisika hizkuntza barrietara itzultzen eta egokitzen. Oraingoan Niitsipussin , Blackfeet edo Oin Beltzena. Beste iparameriketako hizkuntzetan bezela hiztegiaren garbitasunari atxikirik berba barriak asmatzea lehenesten da, ingeleseratik hartu beharrean. #Blackfoot #siksika https://t.co/AkwNON55h4", "lang": "eu", "id": "1316017364727549953", "created_at": "2020-10-13T14:06:04.000Z"}, {"text": "Gracias a @elcorreo_com y a @ivan_orio por la entrevista de hoy. Es evidente que se ha colado sin querer un error tipogr\u00e1fico pero se entiende perfectamente lo que dije: \u201c...el reconocimiento de que las diputaciones NO son unos meros entes locales...\u201d https://t.co/7LIqaRnKbE", "lang": "es", "id": "1312711641864302592", "created_at": "2020-10-04T11:10:19.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-04T11:08:26.000Z", "text": "Gracias a @elcorreo_com y a @ivan_orio por la entrevista de hoy. Es evidente que se ha colado sin querer un error tipogr\u00e1fico pero se entiende perfectamente lo que dije: \u201c...el reconocimiento de que las diputaciones NO son unos meros entes locales...\u201d https://t.co/VZUKNUM6aK", "id": "1312711168142839809"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-10-03T18:01:09.000Z", "text": "Gogoz eta kemenez !! \u00a1Partidazo! https://t.co/l2nX1fNto6", "id": "1312452646641434627"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T09:35:59.000Z", "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 . Queda confirmado. https://t.co/rnBsi3r1h6", "id": "1311600741421912064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T09:03:05.000Z", "text": "Tiene pel\u00e9s que Macarena Olona, la \u00fanica diputada expulsada de una sesi\u00f3n parlamentaria (junto a Mart\u00ednez Pujalte y Gabriel Rufi\u00e1n que lo fueron unos a\u00f1os antes), acuse a otra parlamentaria de falta de decoro y no guardar las formas. Consejos vendo... https://t.co/EYsclMVuo6", "id": "1311592458623614977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T08:24:58.000Z", "text": "Hilari Raguer, gran historiador. La \u201cmemoria hist\u00f3rica\u201d le debe mucho. Tambi\u00e9n la de Euzkadi. Goian bego. En pau descansi. https://t.co/wguwBgd8WQ", "id": "1311582866988511232"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-09-30T22:29:16.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bcaNxi5YKd", "id": "1311432956897042435"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-09-29T21:44:15.000Z", "text": "Fair and needed. https://t.co/p5Aip6qTtT", "id": "1311059240363188225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T19:19:31.000Z", "text": "Propuesta presentada por mi grupo, @EAJPNV_Congreso y que ha sido votada favorablemente y por tanto tomada en consideraci\u00f3n por la c\u00e1mara. Ahora esperemos que no se ralentice su tramitaci\u00f3n. https://t.co/zgZbrfXRCb", "id": "1311022816792379392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T09:30:22.000Z", "text": "Fortunato Agirre, un gran jelkide navarro, alcalde de Lizarra y fundador de Osasuna. Asesinado tal d\u00eda como hoy de 1936 por los franquistas. https://t.co/Y5KWW4Wbmv https://t.co/Qb8pQqtnOq", "id": "1310874550490587136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T17:37:31.000Z", "text": "Declaraci\u00f3n del EBB tras la inhabilitaci\u00f3n del president Torra. https://t.co/OGs6FpiaZ6", "id": "1310634758049869826"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T16:52:38.000Z", "text": "Vox es esto. Intolerancia, desprecio al diferente y tosco patrioterismo simpl\u00f3n de bota y correaje. Inaceptable pero ciertamente esperable que aboguen por dar patadas a colegas de esca\u00f1o. Se retratan ellos solos.  Flaco favor le hacen al rey. Toda mi solidaridad con @G_Pisarello https://t.co/VyldhqjYHI", "id": "1309898685610954753"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T15:58:16.000Z", "text": "Ficheros y listas para la depuraci\u00f3n. De Pamplona a Bilbao, 1936-1938\nhttps://t.co/bW7RuRYNjW", "id": "1309885004982431753"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-09-26T08:26:44.000Z", "text": "Aurrera, @gari_infernu eta @Gamerauntsia! https://t.co/2f1lM8LKPl", "id": "1309771372776873984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T13:07:28.000Z", "text": "\ud83d\ude32 \ud83e\uddd0Yo debo ser el ind\u00edgena. \ud83d\ude06. Encantado \ud83d\ude43 https://t.co/W44XP3fLpt", "id": "1308754858326085641"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-09-19T16:48:21.000Z", "text": "Izugarria. Betiko txirrindularitza itzuli da. @tamaupogi \u2018ri chapeau ! Zorionak @MikelLandaMeana laugarren geratzea ez dago askoren anketan. Eta zorionak @Matxin_ , itzela zuzendaritzan. https://t.co/GUwJceBv4p", "id": "1307360895119626247"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-09-16T22:57:05.000Z", "text": "Hau bai ustekabea, hau ! Tourreko txirrindularien artean Oneidar bat dago, Bere izena Neilson Powless ta EFko taldekidea da. Oneida, Haudenosaunee edo Irokiar konfederakuntzako sei nazioetariko bat dogu. https://t.co/ajFd7yXNm5", "id": "1306366526115676161"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-09-16T06:44:53.000Z", "text": "Hego Mongoliako herriak bere hizkuntzaren aldeko aldarria https://t.co/CEgH0kmApv", "id": "1306121861953191937"}, {"lang": "tl", "created_at": "2020-09-06T22:09:01.000Z", "text": "W\u00f3wapi yaw\u00e1phi\u010da. Lila wa\u0161t\u00e9walake. Readable and entertaining novel. It was like revisiting the rez and the SD-NE border again. It would be great to see it translated into Lak\u021f\u00f3tiyapi one day. Looking forward to read Virgil\u2019s next \u201cerrand\u201d. Congrats @WanbliWeiden https://t.co/oNcDy63aOJ", "id": "1302730551816785922"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T20:15:39.000Z", "text": "El equipo de Irlanda de Lacrosse renuncia a participar en los World Games presionando para que la Confederaci\u00f3n iroquesa @IRQ_Nationals sea autorizada  a participar en su lugar, por ser origen del juego\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. Aqu\u00ed @FIPVOficial sigue sin admitir selecci\u00f3n vasca de Pelota...Vasca https://t.co/PK2W31Sbxi", "id": "1301977245305667584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T14:22:37.000Z", "text": "Desde lo de Bostwana y el elefante todos los \u201cgestos\u201d de la Casa Real son \u201cedificantes, ejemplares y refuerzan la monarquia\u201d. Pero se mantiene la opacidad y un esc\u00e1ndalo sucede a otro. \u00bfEs este el pacto constitucional que sigue vigente y quieren preservar?", "id": "1290654378555248642"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-07-25T15:38:14.000Z", "text": "Txikiak handia bentzi leidi asmoz eta jakitez. Enho ta Tamawashi buruz buru https://t.co/t8W2xvBGhT", "id": "1287049527371927552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T18:10:41.000Z", "text": "Ser\u00e1 casualidad. Despu\u00e9s de a\u00f1os dormitando sale esto ahora al tiempo de lo del em\u00e9rito. https://t.co/2g2MhVgAm9", "id": "1283826401586675718"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T04:32:01.000Z", "text": "Urge que se den explicaciones convincentes acerca del posible espionaje a representantes institucionales. Es mal presagio que @el_pais comience a justificar el espionaje a electos, si es con autorizaci\u00f3n judicial, por el mero hecho de defender la independencia", "id": "1283620379664297990"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-07-12T12:15:55.000Z", "text": "Gure herriaren etorkizuna erabakitzeko alkarlanean. https://t.co/3hkNQK1kq5", "id": "1282287572576870401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-09T21:16:47.000Z", "text": "Una inesperada  sentencia del Supremo norteamericano de gran trascendencia para los pueblos ind\u00edgenas. https://t.co/ZnSit11CFJ", "id": "1281336522273431553"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-07-09T21:14:58.000Z", "text": "EEBBetako Auzitegi Goreneko ustekabeko ebazpen oso garrantzitsua zinez https://t.co/rQkdyGiDvL", "id": "1281336063513042944"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-07-07T09:47:19.000Z", "text": "https://t.co/f21FYIEbtX", "id": "1280438237237043200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T11:25:06.000Z", "text": "Vox, @Igarrigavaz, me acusa de \u201cmiseria moral\u201d y de que \u201cconfundo v\u00edctimas con verdugos\u201d citando a Inaki Ibargutxi, asesinado tal d\u00eda como hoy por ETA. Pura desfachatez, pues Ibargutxi era militante del PNV. Y no era \u201cdoblemente espa\u00f1ol\u201d. Era \u00fanicamente vasco y abertzale. G.B.", "id": "1275751799702663169"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-23T14:28:02.000Z", "text": "Las \u00fanicas cr\u00edticas que escucho sobre nuestra propuesta para cambiar la Ley de Secretos Oficiales es que deber\u00eda ser m\u00e1s ambiciosa. Por mi encantado.Pero me temo que los que dicen eso son los mismos que han impedido la reforma y nunca han querido cambiarla. A los hechos me remito", "id": "1275435450962833408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T07:21:01.000Z", "text": "La diferente vara de medir. https://t.co/fqelJcaPxd", "id": "1273878438391275520"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-18T15:40:29.000Z", "text": "https://t.co/OQL1pcDMXp https://t.co/FYjPo6DH1z", "id": "1273641741896355840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-06T11:14:32.000Z", "text": "El BBB condena rotundamente el ataque contra el batzoki de #Deusto, tercero en las \u00faltimas semanas https://t.co/p0fTzhH5ww", "id": "1269226162557014017"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-03T15:29:47.000Z", "text": "De ir de moderado hoy por la ma\u00f1ana en la tribuna y acusar de exceso verbal a los dem\u00e1s, Edmundo Bal, de C\u2019s, acaba de decirle unas horas despu\u00e9s a Marlaska en su pregunta de control que \u201ces un d\u00e9spota y un mentiroso\u201d y ha a\u00f1adido que \u201cno tiene dignidad\u201d. \u00a1Menuda coherencia!", "id": "1268203232452583426"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T11:08:49.000Z", "text": "Declaraci\u00f3n institucional que ni Podemos ni EhBildu de Durango han querido aprobar en el pleno. Su contenido son nociones b\u00e1sicas de democracia. Incomprensible actitud. https://t.co/7cC72Wj1Zh", "id": "1265963231451000832"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-05-20T20:51:46.000Z", "text": "Agur esatean be dotore. https://t.co/oZvw7piA50", "id": "1263210834332958723"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-05-06T09:27:45.000Z", "text": "Goian bego, Gurutzi. Andra atsegin, jakintsu eta lagun ona. Gure herriaren kulturaren aldeko lan handia egin ebana. Gogoan izango dogu. https://t.co/iG4fbotXu6", "id": "1257965264148332544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-27T10:09:25.000Z", "text": "Venir a decir, como S\u00e1nchez y Echenique, que los gobiernos de las CCAA son unos irresponsables que van a competir en el desconfinamiento es un gesto de arrogancia y soberbia. Y el asumir competencias en base a ese razonamiento lo es de despotismo ilustrado.", "id": "1254714260191621120"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-04-12T14:31:38.000Z", "text": "Gaur lako igandeetan aitabitxiek besoetakoei morrokotea opatuteko ohitura egoten zan. Hona hemen Josu Gorospe Dimako alkateak etxean egindakoak. https://t.co/lucZxiN9zp", "id": "1249344429787357184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:50:56.000Z", "text": "Las aclaraciones sobre su aplicaci\u00f3n mitigan sus efectos perniciosos y lo acercan a posiciones m\u00e1s razonables: m\u00e1xima garant\u00eda de salud con la mayor actividad econ\u00f3mica posible.", "id": "1245061032613220352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:50:44.000Z", "text": "En definitiva, lamentamos la falta de rigor y la improvisaci\u00f3n del Gobierno espa\u00f1ol, que al final ha tenido que hacer caso a quienes desde la lealtad pero con contundencia les hemos venido diciendo que el decreto era un desprop\u00f3sito.", "id": "1245060979010002945"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:49:13.000Z", "text": "el Gobierno ha rectificado hacia posiciones m\u00e1s razonables, q no las \u00f3ptimas, tras haber creado un peque\u00f1o caos que, no vamos a negarlo, todav\u00eda no est\u00e1 aclarado del todo y q seguramente solo se va a subsanar gracias al trabajo de las CC.AA. con las empresas de su territorio.", "id": "1245060597626134529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:47:05.000Z", "text": "La rectificaci\u00f3n y las matizaciones de la ministra Calvi\u00f1o demuestran que el decreto estaba hecho con poco rigor y con prisas.", "id": "1245060061900267522"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:45:57.000Z", "text": "Para este viaje no hac\u00eda falta el RDL10/20. Llev\u00e1bamos d\u00edas diciendo q, asegurando la salud de las y los trabajadores, deb\u00edamos mantener el ritmo de actividad que nos permitiese no cerrar las f\u00e1bricas y las empresas. Es a la postre lo q ha acabado diciendo hoy el Gobierno espa\u00f1ol", "id": "1245059775165083649"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:41:55.000Z", "text": "Escuchadas las aclaraciones y rectificaciones de la ministra Calvi\u00f1o sobre la aplicaci\u00f3n efectiva del decreto 10/20, desde EAJ-PNV consideramos que:", "id": "1245058762102190080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-19T11:27:39.000Z", "text": "Y tampoco contribuye a la salud del sistema democr\u00e1tico callar y votar en contra de esa investigaci\u00f3n. En una democracia no cabe una interpretaci\u00f3n de la ley tal que justifique echar una cortina de humo. Porque, ya se sabe que \u201cla ley es igual para todos\u201d.", "id": "1240600819294179328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-19T11:24:38.000Z", "text": "Presentamos una iniciativa junto a otros grupos para que se constituya una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n en torno a las actividades de la Casa Real. Una democracia q se precie no puede mirar hacia otro lado ante la evidencia de comportamientos tan graves en una de sus instituciones.", "id": "1240600059219247104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-16T12:09:02.000Z", "text": "Habr\u00e1 que aclarar todo lo sucedido y, como m\u00ednimo, modificar las leyes que impiden dar transparencia a sus actividades. Y NO es de recibo, ni jur\u00eddicamente sostenible en una democracia, que se invoque la Constituci\u00f3n para impedir una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n parlamentaria.", "id": "1239524071836209152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-16T12:04:15.000Z", "text": "Habr\u00e1 que aclarar todo lo sucedido y, como m\u00ednimo, modificar las leyes que impiden dar transparencia a sus actividades. Y NO es de recibo, ni jur\u00eddicamente sostenible en una democracia, que se invoque la Constituci\u00f3n para impedir una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n parlamentaria.", "id": "1239522865571074050"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-16T12:03:28.000Z", "text": "Ahora toda nuestra atenci\u00f3n est\u00e1 puesta en superar la crisis del Coronavirus, pero no podemos obviar que lo que est\u00e1 sucediendo con la Casa Real y la jefatura de estado es muy grave.", "id": "1239522668833013760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-13T18:11:52.000Z", "text": "Los ni\u00f1os de T\u00edbet no pueden aprender su lengua materna https://t.co/zgHvlnSX9d v\u00eda @Planeta_Futuro", "id": "1238528219298529280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-13T15:25:25.000Z", "text": "Vistos los mensajes (calcados) en las ruedas de prensa de Casado y Otegi y destapados sus verdaderos objetivos (id\u00e9nticos) en este momento cr\u00edtico, la ecuaci\u00f3n es clara: Otegi es a Urkullu lo que Casado es a S\u00e1nchez", "id": "1238486329715044352"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-03-08T13:44:30.000Z", "text": "Itzela. TALDEA zariela erakutsi dozue benetan. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/PmIpPoQpeU", "id": "1236648991619678209"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-03-06T11:34:40.000Z", "text": "Horrela egingo dogu, Mertxe. 40 urte daroaguz gure herria Madrilen defendatzen. Ongi etorriak hainbeste urteetan oztopatu eta mespretxatu dozuen Estatutuaren defentsara. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/yFWjavFbdF", "id": "1235891542822449188"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-06T08:52:42.000Z", "text": "La pregunta de Bildu al presidente del gobierno espa\u00f1ol la semana que viene es: \u201c\u00bfCumplir\u00e1 el gobierno el Estatuto de Gernika y el Amejoramiento navarro?\u201d.  En fin, 40 urte eta gero hau. https://t.co/XuwM126hCI", "id": "1235850784668913667"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-05T18:33:14.000Z", "text": "Las noticias en torno a la fortuna y gastos del rey em\u00e9rito necesitan ser aclaradas. Apoyaremos las medidas enfocadas a este fin", "id": "1235634490875228163"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-02-21T10:33:06.000Z", "text": "Gaur ama hizkuntzaren nazioarteko eguna ospatzen da.  https://t.co/tfzjIzgMuP", "id": "1230802620174000130"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-18T12:33:10.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 irresponsabilidad!El problema no ha sido nunca la falta de medios. Las intervenciones han sido las adecuadas para la seguridad de la ciudadan\u00eda y de los equipos de rescate. Hablar de racismo y sugerir q se deja morir a los trabajadores sepultados, muestra bien qui\u00e9n es Olona https://t.co/B6euyys4kc", "id": "1229745673819611137"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-12T19:11:54.000Z", "text": "Lo ha dicho en su comparecencia ante la comisi\u00f3n constitucional", "id": "1227671690399883264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-12T19:11:17.000Z", "text": "Vicepresidenta Calvo: \u201cen la nueva ley de memoria ir\u00e1 la Informaci\u00f3n p\u00fablica de los archivos de la AGE desde el 14-4-31 al final de 82. S\u00e9 q al PNV le interesa este asunto en otra amplitud y, en relaci\u00f3n a los secretos de estado, este gobierno est\u00e1 ya trabajando\u201d. A ver si es as\u00ed", "id": "1227671536204730369"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-02-08T16:21:26.000Z", "text": "Eire 24 Cymru 14. Jokalari irlandarrak ikusleei eskerrak emonez. https://t.co/PNg2p0fML6", "id": "1226179238044327937"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-02-08T14:09:01.000Z", "text": "https://t.co/5lykyCwDZP", "id": "1226145917029552128"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-02-08T14:06:46.000Z", "text": "https://t.co/sT7244Cv1m", "id": "1226145348046987264"}, {"lang": "cs", "created_at": "2020-02-08T13:53:02.000Z", "text": "25 m barru, #IrelandWales. Aviva Stadium. https://t.co/2kLBhPAT6E", "id": "1226141891848261634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-02T01:53:13.000Z", "text": "Me ha gustado la pel\u00edcula de Polanski, #eloficialyelespia. Aparte  de reflejar magn\u00edficamente el caso Dreyfus, es de las que sirve para inspirar discursos parlamentarios sobre lo que puede llegar a encubrirse en nombre de la manoseada \u2018raz\u00f3n de estado\u201d. https://t.co/3cEwhdpZIM", "id": "1223786416875933697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-20T19:08:57.000Z", "text": "Hoy hace 40 a\u00f1os fueron asesinadas 4 personas en el atentado del Bar Aldana en Alonsotegi (Bizkaia). Lo reivindic\u00f3 el \u201cGrupo Armado Espa\u00f1ol\u201d.Las pistas sobre su autor\u00eda llevan a grupos parapoliciales.Pero se sigue sin dar informaci\u00f3n. Hace falta nueva Ley de Secretos Oficiales. https://t.co/lNkcrorVfq", "id": "1219336025547378688"}, {"lang": "eu", "created_at": "2020-01-13T20:04:59.000Z", "text": "Mapa ederra. Euskera bertan agertzen da. https://t.co/RdImWppYxh", "id": "1216813414485499906"}]