[{"text": "Hoy  en #Guadix. Gracias al alcalde Jes\u00fas Lorente y a su gran  equipo por su cari\u00f1o; y su extraordinaria tarea. Tambi\u00e9n muy agradecido a la plataforma por el legado de Adolfo Su\u00e0rez, nuestro gran presidente que tanto y tan bien sirvi\u00f3 a Espa\u0144a y a los espa\u00f1oles. https://t.co/k2H9MjtDRK", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:45:49.000Z", "id": "1377286016067850248"}, {"text": "Buen resumen de @ajsalvador70 https://t.co/vqpUTYpvOg", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:06:44.000Z", "id": "1377276178843721735"}, {"text": "Primero quer\u00edan monitorizar las redes y ahora esto. https://t.co/4TvTSw9zhY", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:45:18.000Z", "id": "1376983893723713539"}, {"text": "Rojas insta al Gobierno a aceptar la PNL registrada por el PP en el Congreso para \u201campliar en cuant\u00eda y alcance el fondo de ayudas directas a empresas y aut\u00f3nomos\u201d \u2013 Populares Granada https://t.co/y9gAR6dnIk", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:50:36.000Z", "id": "1376924830168154117"}, {"text": "Puertos.- La Junta pide al Gobierno que licite \"con urgencia\" la redacci\u00f3n del proyecto de ferrocarril https://t.co/K1vF6xzmgE v\u00eda @epandalucia", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T18:55:51.000Z", "id": "1376609064633913346"}, {"text": "Muy provechoso encuentro de trabajo con la C\u00e1mara de Comercio , la Asociaci\u00f3n de Empresarios de la Costa Tropical y el Colegio de Abogados. Reivindicamos las infraestructuras pendientes con Granada con la presencia de @marifrangr https://t.co/QMKNDQR4QW", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T17:23:31.000Z", "id": "1376585828214923275"}, {"text": "Marlaska acerca a Henri Parot, el sanguinario etarra con m\u00faltiples atentados como el de la casa-cuartel de Zaragoza\n@elmundoes. De nuevo. Otro Viernes de un Gobierno que soslaya el sufrimiento de las v\u00edctimas. Lamentable  https://t.co/2esXPjcMAV", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:27:25.000Z", "id": "1375484544439218179"}, {"text": "Gran movimiento de @cucagamarra @GPPopular @populares ante una injusticia que no puede quedar as\u00ed https://t.co/69qqD7fNle", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:36:55.000Z", "id": "1375184947619770370"}, {"text": "He coincidido alguna vez con @Ballesta_Murcia y he admirado su gesti\u00f3n como alcalde,volcado en su ciudad.Una moci\u00f3n de censura injusta s\u00f3lo es un mezquino atajo del adversario.Lo s\u00e9 por experiencia. @populares volver\u00e1n a la Alcaldia con m\u00e1s fuerza que nunca cuando el pueblo vote. https://t.co/rcWGrZOEIB", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:49:52.000Z", "id": "1375112706475319306"}, {"text": "Coronavirus.- El PP muestra su preocupaci\u00f3n por la afecci\u00f3n de la pandemia en las empresas de la provincia https://t.co/HscV6K91jD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T19:07:49.000Z", "id": "1374800134324752384"}, {"text": "Declarar franquista al almirante Churruca, h\u00e9roe de la batalla de Trafalgar en 1805, dice bastante de los declarantes : Psoe y Podemos lo declaran Franquista y le retiran una calle en Palma de Mallorca. La pregunta viene al caso : \u00bf en manos de quien estamos ? https://t.co/uX2vPBa8Ok", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:44:08.000Z", "id": "1374794177083494403"}, {"text": "El separatismo es sin\u00f3nimo de fracaso y de andanada contra la convivencia. https://t.co/SqJ54LrxgE", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:25:39.000Z", "id": "1374789522945363970"}, {"text": "Inapelable nuestro  presidente @pablocasado_ https://t.co/n5cZ8CciWg", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:09:57.000Z", "id": "1374438282663141378"}, {"text": "Rojas e Hisp\u00e1n reclaman al Gobierno que incluya al sector de las estaciones de esqu\u00ed y monta\u00f1a en el listado de actividades susceptibles de recibir ayudas directas por la pandemia \u2013 Populares Granada  https://t.co/hqYSsZWQid", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T14:45:38.000Z", "id": "1373646989653643269"}, {"text": "gran v\u00eddeo explicativo de la situaci\u00f3n en la A7 de @ppgranada https://t.co/iasKGUiUrv", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T19:37:55.000Z", "id": "1372995769989488643"}, {"text": "Gran iniciativa; Puertos.- Los empresarios de Motril apoyan la conexi\u00f3n ferroviaria https://t.co/RaNy78SLCN v\u00eda @epandalucia", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T18:53:39.000Z", "id": "1372984630299754498"}, {"text": "Seguimos ! Hoy con  nuestros alcaldes de L\u00fajar @LujarMariano y Polopos-La Mamola @matiasglez63 ; visitando los corrimientos de las cornisas que han cortado la A7; gracias por su esfuerzo y dedicaci\u00f3n ; Siempre en defensa de #Granada https://t.co/7E9wCsO7Rg", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T17:06:53.000Z", "id": "1372957764088168459"}, {"text": "Seguimos ! Con nuestros alcaldes de L\u00fajar y Polopos-La Mamola; gracias por su esfuerzo y dedicaci\u00f3n ; Siempre en defensa de #Granada https://t.co/IBt3X7vR8E", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T16:59:07.000Z", "id": "1372955807906738181"}, {"text": "\u201cQuien no conoce nuestros pueblos no conoce Espa\u00f1a\u201d. As\u00ed es. Enorme tarea y trabajo de @javier_merino @GPPopular https://t.co/ZfwtD2x96V", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T21:40:32.000Z", "id": "1372664242139189254"}, {"text": "Votamos un NO rotundo a la eutanasia. Siempre defenderemos la vida y los cuidados paliativos con las m\u00e1ximas garant\u00edas. Como bien ha explicado esta ma\u00f1ana @JIEchaniz @GPPopular @populares", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:40:54.000Z", "id": "1372483137092079616"}, {"text": "#NoSePod\u00edaSaber ???? Esto es lo que dec\u00edan y todos sabemos lo que ha pasado. Las mentiras y  malas decisiones iniciales hicieron perder un tiempo que era clave; y le han hecho mucho da\u00f1o a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles. https://t.co/Ab9OMipTee", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T14:04:14.000Z", "id": "1371099859160346624"}, {"text": "Escuchamos y apoyamos las justas reivindicaciones de la sociedad @populares @GPPopular https://t.co/13ijPQawIB", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T11:05:44.000Z", "id": "1370692546767249409"}, {"text": "Reclamamos soluciones urgentes al Gobierno sobre la A7 https://t.co/GMTbpneX5O", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T18:41:35.000Z", "id": "1370444880523182080"}, {"text": "Comisi\u00f3n de Interior hoy en el @Congreso_Es Gracias @anadebande trabajo excelente de todo el @GPPopular @cucagamarra @pablocasado_ @populares https://t.co/Dw316Us6L7", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:06:47.000Z", "id": "1370315325061931011"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Interior del Congreso hemos defendido la valent\u00eda y la profesionalidad de los polic\u00edas locales de todos los municipios espa\u00f1oles. Han de ser considerados como profesionales con riesgo. Esa es la realidad. Afecta a sus pensiones y debemos legislar al efecto https://t.co/4eJaNmNAi4", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:35:29.000Z", "id": "1370307448800645123"}, {"text": "El silencio del Gobierno es sus tropel\u00edas no es transparencia, es cobard\u00eda pol\u00edtica. https://t.co/WjGQcjV4YC", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:12:56.000Z", "id": "1370060182009511936"}, {"text": "Madrid est\u00e1 contigo. Adelante @IdiazAyuso https://t.co/A68pfmLI55", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:08:40.000Z", "id": "1369711819300962309"}, {"text": "\u00bfNueva o vieja pol\u00edtica? No es eso. No.   Ya lo hemos visto.                               Se trata de sentido de la responsabilidad. Se trata de Pol\u00edtica como servicio p\u00fablico. Como @IdiazAyuso como @JuanMa_Moreno, como  @pablocasado_ como @populares https://t.co/bMyLya4SUC", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:06:16.000Z", "id": "1369711215623213056"}, {"text": "Con @franalhendin elegido hoy nuevo presidente de @ppgranada ! Por una etapa llena de \u00e9xito ! https://t.co/dklSgA7coT", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T16:51:21.000Z", "id": "1368242809996795912"}, {"text": "Enorme trabajo de mis compa\u00f1eros @ppgranada en la redacci\u00f3n de los documentos que componen el comunicado de Desarrollo y Turismo de #Granada https://t.co/6im9AGoxdo", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:40:10.000Z", "id": "1368164498641715200"}, {"text": "Congreso provincial de @ppgranada #Granada es una de las provincias con mayor potencial de desarrollo de Espa\u0144a de la mano de @populares https://t.co/IXdKUe8nKA", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:38:26.000Z", "id": "1368148964562853889"}, {"text": "Grande @loleslopez   Coraz\u00f3n y pol\u00edtica unidos. @ppgranada @ppandaluz https://t.co/qpq8SP5Etg", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:26:20.000Z", "id": "1368130816828661766"}]