[{"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 formado por socialistas y comunistas. \n\nUn Gobierno leg\u00edtimo y democr\u00e1tico que va a plantar cara a una derecha reaccionaria que quiere adue\u00f1arse del concepto de libertad, por el que tantos socialistas y comunistas dieron la vida.\n\nGrande @SimancasRafael https://t.co/Vv2tDKWBUS", "created_at": "2021-03-23T19:25:19.000Z", "id": "1374442153334636544", "lang": "es"}, {"text": "#FroilanElespe fue uno de esos valientes concejales socialistas que jam\u00e1s cedieron ante la amenaza de ETA. \n\nHace 20 a\u00f1os, los terroristas lo asesinaron por eso. Por ser un socialista vasco que luch\u00f3 por la libertad que hoy disfrutamos.\n\nUn abrazo a su familia. \ud83c\udf39 https://t.co/BBfBg56RLW", "created_at": "2021-03-20T17:16:23.000Z", "id": "1373322541637439489", "lang": "es"}, {"text": "Para #GobernarEnSerio #Madrid, el #4M hace falta un Presidente #SosoSerioYFormal\n\n#GabilondoPresidente/\u2665\ufe0f https://t.co/gMMdSYfrdr", "created_at": "2021-03-20T09:52:04.000Z", "id": "1373210723074109442", "lang": "es"}, {"text": "\u2764\ufe0fUna vez m\u00e1s, Espa\u00f1a avanza en derechos sociales cuando los socialistas estamos en el Gobierno.\n\n\u270aLa ley de eutanasia no es un capricho. Es un hito de la dignidad de familias como la de Maribel Tellaetxe. Gracias a su lucha, desde hoy tenemos #LaLibertadDeElegir sin miedo. https://t.co/DMtCuu5fOI", "created_at": "2021-03-18T10:27:22.000Z", "id": "1372494830920679426", "lang": "es"}, {"text": "Con tal de atacar al Gobierno, hay quien es capaz de negar la victoria que la democracia logr\u00f3 hace ya diez a\u00f1os sobre los terroristas.\nPor eso, hoy vivimos en libertad. \u00a1Porque ganamos!\nEn este pa\u00eds, socialismo es libertad. \nEn este pa\u00eds, sin socialismo no habr\u00eda libertad. https://t.co/87D9lRHySP", "created_at": "2021-03-17T15:58:12.000Z", "id": "1372215703370149888", "lang": "es"}, {"text": "Tal cual. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/NrzGtrP1Ho", "created_at": "2021-03-15T14:31:24.000Z", "id": "1371469080142708737", "lang": "es"}, {"text": "Hay quien sigue sin enterarse.\nSOCIALISMO ES LIBERTAD\n\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39 https://t.co/BgbOLVOZWj", "created_at": "2021-03-11T11:02:53.000Z", "id": "1369967057643667463", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda para recordar a las v\u00edctimas de los atentados que sufri\u00f3 Madrid el #11M de 2004 y para estar al lado de quienes lograron sobrevivir a esta barbarie. \nEl mejor homenaje es estar siempre unidos frente al terrorismo. https://t.co/T0zc3BPmdU", "created_at": "2021-03-11T10:53:58.000Z", "id": "1369964811216424961", "lang": "es"}, {"text": "Orgullo de pueblo!!! https://t.co/xlEAKPtS0Q", "created_at": "2021-03-08T13:21:16.000Z", "id": "1368914718392545288", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9c Este #8M2021 marcado por el #Covid19 tambi\u00e9n tiene que servir para avanzar y acabar con las brechas que a\u00fan existen entre hombres y mujeres. \n\nPara lograrlo es necesaria una gran alianza feminista en este pa\u00eds.\n\n#SerMujerEsAlgoGrande\u270a https://t.co/dTHmrdrXvG", "created_at": "2021-03-08T08:58:35.000Z", "id": "1368848610268438531", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9c Hoy el @Congreso_Es ha rendido un sentido homenaje a las 1.081 mujeres asesinadas desde 2003, salvo @vox_es \n\n\u2764\ufe0fSiempre estaremos al lado de v\u00edctimas. \n\n\ud83c\udf39Siempre estaremos enfrente de quien niegue que la violencia machista S\u00ed tiene g\u00e9nero. \n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @lidiaguinart https://t.co/bgOMb0F1fl", "created_at": "2021-02-23T16:50:42.000Z", "id": "1364256379247149056", "lang": "es"}, {"text": "En una democracia plena no cabe el acoso, la intimidaci\u00f3n ni la violencia. \nTodo mi apoyo a @carmencalvo_ https://t.co/dcsTv6DvtU", "created_at": "2021-02-20T12:00:28.000Z", "id": "1363096176619384832", "lang": "es"}, {"text": "\"Caminar hacia adelante mirando hacia el futuro\".\n- \ud835\ude17\ud835\ude26\ud835\ude25\ud835\ude33\ud835\ude30 \ud835\ude21\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude30-\n\nSobre estos ideales el @gpscongreso impulsamos la Ley Integral para la IGUALDAD DE TRATO Y NO DISCRMINACI\u00d3N cuya convalidaci\u00f3n se debate esta tarde en el #Pleno del @Congreso_Es\n \n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/NFj9JKjk8q", "created_at": "2021-02-16T14:59:53.000Z", "id": "1361691777472823303", "lang": "es"}, {"text": "Zorionak @salvadorilla!\ud83c\udf39\n\u2764\ufe0f Hoy empieza el cambio en #Catalu\u00f1a con una gran victoria del @socialistes_cat \nEs el momento del reencuentro entre catalanes. \n#Elecciones14F #14F https://t.co/rqyvCz9LcG", "created_at": "2021-02-14T22:24:17.000Z", "id": "1361078840534196229", "lang": "es"}, {"text": "Amable, discreta, buena persona y leal compa\u00f1era.\nSe nos ha ido #PilarUnzalu. \nUna socialista comprometida en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico y la protecci\u00f3n del medio ambiente.\nUn fuerte abrazo a su familia, amistades y a todos los compa\u00f1eros de \u00c1lava/Araba. https://t.co/LGnTyElEFM", "created_at": "2021-02-14T11:39:02.000Z", "id": "1360916454850367488", "lang": "es"}, {"text": "Hoy puede ser un gran d\u00eda para el reencuentro.\n\n#EleccionesCatalanas #elecciones14F #PresidentIlla #Catalu\u00f1a \n\nhttps://t.co/pAverbg3Cu", "created_at": "2021-02-14T09:34:13.000Z", "id": "1360885046811443200", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana me he sumado a la concentraci\u00f3n de los vecinos y vecinas de #Sestao en repulsa por el asesinato de una mujer a manos de su marido. \n\nUn abrazo para los familiares y amistades de Conchi. \n\n#NiUnaMas \n#NiUnaMenos \n#violenciamachista  #violenciacontralasmujeres https://t.co/X1NuOZ0A53", "created_at": "2021-02-13T15:51:38.000Z", "id": "1360617636237869056", "lang": "es"}, {"text": "\u2764\ufe0fDiumenge, torna Catalunya!\n\u2764\ufe0fDiumenge sortim a guanyar!\n\u2764\ufe0fDiumenge comen\u00e7a el canvi a Catalunya!\n \nSi pon\u00e9is los votos...\n...@salvadorilla \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde5\u00c1 \ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde2.\n\ud835\uddd9\ud835\uddf2\ud835\uddfa-\ud835\uddf5\ud835\uddfc!\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f#VotaPSC /\u2764\ufe0f\n \n#PresidentIlla https://t.co/1pvK5A70YQ", "created_at": "2021-02-12T18:41:16.000Z", "id": "1360297939911012354", "lang": "ca"}, {"text": "El bronco #L6elDebat evidencia que el #14F en #Catalu\u00f1a s\u00f3lo hay dos modelos:\n\n\u274c los que quieren perpetuar la confrontaci\u00f3n \n\u2705 el que quiere el reencuentro de los diferentes \n\n#ImparableIlla es el President que puede pasar la p\u00e1gina del enfrentamiento entre catalanes. https://t.co/PAQM6dp1J0", "created_at": "2021-02-11T22:33:05.000Z", "id": "1359993890456145927", "lang": "es"}, {"text": "Frente al interesado ruido de quienes metieron a Catalu\u00f1a en un callej\u00f3n sin salida y los que s\u00f3lo hablan de Catalu\u00f1a para enfrentarla al resto de Espa\u00f1a, se agradece la serenidad y contundencia de argumentos del ministro @miqueliceta https://t.co/EJNMCnxKcQ", "created_at": "2021-02-04T08:57:52.000Z", "id": "1357252018935656454", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 importante es esto que explica @salvadorilla en el #DebateCATrtve \n\n\"La democracia s\u00f3lo existe desde el respeto a la ley.\n\nDi\u00e1logo dentro de la ley\".\n\n#GanaIlla https://t.co/7D9B98UGse", "created_at": "2021-01-31T23:13:19.000Z", "id": "1356017748560764932", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a @jalloul_hana ante los ataques racistas y xen\u00f3fobos que est\u00e1 sufriendo. \nEs un orgullo para los socialistas que formes parte del Gobierno progresista de Espa\u00f1a. \nUn abrazo, compa\u00f1era\ud83c\udf39 https://t.co/kjUXITDvj5", "created_at": "2021-01-30T18:29:24.000Z", "id": "1355583912735629314", "lang": "es"}, {"text": "El @gpscongreso ha registrado hoy la proposici\u00f3n de Ley Integral para la Igualdad de Trato y la no Discriminaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udf39 Una ley que protege a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, garantiza derechos y previene la discriminaci\u00f3n.\n\n#LeyZerolo https://t.co/zUaEHZfaKP", "created_at": "2021-01-21T12:26:05.000Z", "id": "1352230989548945410", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s de todo lo simb\u00f3lico que hay en la llegada de @JoeBiden y @KamalaHarris a la CasaBlanca, lo importante es empezar a revertir lo que el populismo de Trump ha destrozado.\nhttps://t.co/KW0vbjzK4I", "created_at": "2021-01-21T09:59:30.000Z", "id": "1352194098120294400", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra democracia hoy es mejor. \n\nLa aprobaci\u00f3n de la Ley de #Eutanasia llega tarde para muchas personas. Pero garantizar\u00e1 que, a partir de ahora, nadie sufra m\u00e1s de lo que su dignidad se lo permita.\n\n#VidaDignaMuerteDigna \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos \n\n https://t.co/BXpyjb4Gfo", "created_at": "2020-12-17T17:03:55.000Z", "id": "1339617333543841804", "lang": "es"}, {"text": "Yo s\u00f3lo he tenido un enemigo en mi vida pol\u00edtica y personal: ETA.\u2028 Y por mucho que se empe\u00f1en algunos en pasearla todos los d\u00edas, la derrotamos hace 10 a\u00f1os.\u2028\n\nAhora, tenemos un nuevo enemigo: el nuevo fascismo. \u2028\n\nAceptamos el reto. \n\nTambi\u00e9n lo vamos a derrotar. https://t.co/UISWfyz4YM", "created_at": "2020-12-16T20:20:48.000Z", "id": "1339304490277728259", "lang": "es"}, {"text": "La Constituci\u00f3n no es un arma para arrojarnos.\n\nEs el pacto ciudadano que nos ha dado el mayor periodo de libertad y convivencia.\n\nLa base sobre la que hemos construido derechos sociales durante 42 a\u00f1os y con la que queremos seguir avanzando muchos m\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb #DiaDeLaConstitucion https://t.co/L8u28VEQiw", "created_at": "2020-12-06T11:07:26.000Z", "id": "1335541354592690176", "lang": "es"}, {"text": "Cuando los mejores amigos de tu hijo son tus escoltas v\u00eda: @CronicaVasca https://t.co/IhCo61EoRM", "created_at": "2020-12-06T10:42:56.000Z", "id": "1335535187480940544", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\u201dKontua ez da norekin, baizik eta zertarako nahi ditugu Aurrekontuak\u201d\nHemen duzue @berria-rekin egindako elkarrizketa \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/U9ab3qiWs3\n#LaEspanaQueNosMerecemos \ud83c\udf39", "created_at": "2020-11-28T12:53:57.000Z", "id": "1332669057355624449", "lang": "eu"}, {"text": "Nos ha dejado Sabina de la Cruz. Poeta, profesora y gran difusora de la obra de su compa\u00f1ero de vida, Blas de Otero.\n\nComprometida con mil causas, nunca le agradecer\u00e9 lo suficiente su apoyo a la campa\u00f1a del cambio en 2009. https://t.co/3sgE8SkrgG", "created_at": "2020-11-27T09:27:14.000Z", "id": "1332254645104877573", "lang": "es"}, {"text": "Hoy no podemos gritarlo en las calles, pero el compromiso de los socialistas #ContraLaViolenciaMachista sigue firme.\n\nNi un paso atr\u00e1s.\n\nCon vosotras, siempre. https://t.co/fCs03mHAgD", "created_at": "2020-11-25T11:33:43.000Z", "id": "1331561699795738626", "lang": "es"}, {"text": "La sanidad p\u00fablica, universal y gratuita que #ErnestLluch impuls\u00f3 es el mejor legado que nos ha dejado para luchar contra el #Covid19.\n\nLos terroristas que lo asesinaron no pudieron arrebatarnos ni eso ni sus valores socialistas de di\u00e1logo y progreso\n\n#lluch20anys https://t.co/BW0bsTUB2E", "created_at": "2020-11-21T08:50:28.000Z", "id": "1330071066354601984", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf92La LOMLOE refuerza la educaci\u00f3n p\u00fablica que tantos recortes sufri\u00f3 con los gobiernos de la derecha.\n\nEs una ley clave para el futuro de nuestro pa\u00eds.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/UqaTrEsDM2", "created_at": "2020-11-19T10:02:28.000Z", "id": "1329364408997384195", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f La LOMLOE:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fBlinda la igualdad de oportunidades.\n\ud83e\udd1dNo deja a nadie atr\u00e1s.\n\u274cTermina con la segregaci\u00f3n.\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Personaliza apoyos para el \u00e9xito escolar.\n\ud83d\udde3\ufe0fGarantiza la plena competencia de los alumnos en castellano y en las lenguas cooficiales.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/LSfJSaLvHG", "created_at": "2020-11-19T10:01:25.000Z", "id": "1329364145339326465", "lang": "es"}, {"text": "La LOMLOE es una ley que coloca la equidad en el centro del sistema educativo y que deroga la ultraconservadora y segregadora LOMCE, la ley Wert.\n\nLa LOMLOE es nuestra apuesta por una educaci\u00f3n de calidad, moderna, integradora y garante de la igualdad.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/19Q8jTDhrB", "created_at": "2020-11-19T10:00:47.000Z", "id": "1329363985020358657", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGEDePa\u00eds2021 son los presupuestos m\u00e1s necesarios para afrontar las consecuencias sanitarias, econ\u00f3micas y sociales de la crisis de la #Covid19.\n\nSon los presupuestos progresistas de un gobierno progresista que Espa\u00f1a necesita. https://t.co/5cBkc7lQyU", "created_at": "2020-11-11T11:10:12.000Z", "id": "1326482354362327041", "lang": "es"}, {"text": "El #D\u00edaDeLaMemoria surgi\u00f3 como expresi\u00f3n de unidad y reconocimiento colectivo del terror.\n\nUna d\u00e9cada despu\u00e9s, el terror ha terminado. \n\nPero es nuestra obligaci\u00f3n \u00e9tica recordarlo. \n\nPorque si olvidamos, el asesino dejar\u00e1 de serlo. \n\nLa memoria es, ante todo, verdad y justicia. https://t.co/ndpv8E7iqi", "created_at": "2020-11-10T10:52:28.000Z", "id": "1326115501437751296", "lang": "es"}, {"text": "\u2764\ufe0f El #CMin condecora a #Rubalcaba, un hombre de Estado, con la Orden del M\u00e9rito de la @guardiacivil y la medalla de oro al M\u00e9rito Policial.\n \nM\u00e1s que merecido.\n\n#GraciasAlfredo https://t.co/4fuOIgNSHx", "created_at": "2020-11-03T17:37:05.000Z", "id": "1323680612268593155", "lang": "es"}, {"text": "A VOX le gustar\u00eda que Espa\u00f1a fuera un pa\u00eds uniformado, donde la diferencia estuviera prohibida, la diversidad castigada y la pluralidad encarcelada. \n\nComo hace 80 a\u00f1os. \u2028\n\nAfortunadamente, Espa\u00f1a es hoy una democracia plural, diversa. \n\nY esa es una de sus grandes riquezas. https://t.co/bqY75dztzi", "created_at": "2020-10-29T16:51:47.000Z", "id": "1321857273522737158", "lang": "es"}, {"text": "Hermoso homenaje el que rinde el libro \u201cCompa\u00f1ero del metal\u201d a uno de los Resistentes frente al terrorismo, Jos\u00e9 Mar\u00eda Calleja. Esta tarde se ha presentado el libro en Madrid con el Ministro Marlaska,, @DenisItxaso, @ConsuorF, Luis Azpiolea y Eva Orue. https://t.co/OBBbWbeEuq", "created_at": "2020-10-26T19:34:23.000Z", "id": "1320811030998618113", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nuestra lucha no est\u00e1 en combatir a los comandos asesinos, sino en la reivindicaci\u00f3n de la verdad de lo ocurrido.\nNo podemos olvidar lo que pas\u00f3 y por qu\u00e9 paso. \nEse es el objetivo de este art\u00edculo. \n@PSOE \n\nhttps://t.co/1hVO2mWxza", "created_at": "2020-10-24T07:20:50.000Z", "id": "1319901647955496965", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no necesita salvapatrias.\n\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/vSshcCT09V", "created_at": "2020-10-22T19:08:07.000Z", "id": "1319354869468319744", "lang": "es"}, {"text": "Para ser cre\u00edble ese \"hasta aqu\u00ed hemos llegado\" de Casado a Abascal el PP lo tiene que demostrar con hechos. \n\nVox es igual de fascista en el Congreso que en los parlamentos de Andaluc\u00eda, Madrid o Murcia donde se apoya en ellos para gobernar.\n\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/JvVKtE1FM5", "created_at": "2020-10-22T11:00:22.000Z", "id": "1319232123182764032", "lang": "es"}, {"text": "Ayer Ortega Smith y hoy Santiago Abascal han reivindicado la dictadura franquista.\n\nFrente al fascismo no cabe abstenerse.\n\nEl PP y Pablo Casado tienen la oportunidad de votar NO al fascismo en la #Moci\u00f3nDeCensura\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/ruvckJXEyL", "created_at": "2020-10-21T08:43:57.000Z", "id": "1318835401860239361", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfNo hay nadie en el PP @populares  que sienta un m\u00ednimo de verg\u00fcenza al escuchar este tipo de comportamientos?\n\nAsco. https://t.co/ANLkshHLYf", "created_at": "2020-10-20T20:28:31.000Z", "id": "1318650323033071619", "lang": "es"}, {"text": "Como siempre, rotundo y acertado el ministro @salvadorilla https://t.co/1z9KVpSnls", "created_at": "2020-10-20T20:26:18.000Z", "id": "1318649766100828160", "lang": "es"}, {"text": "9 a\u00f1os de la derrota de ETA y de la victoria de los dem\u00f3cratas. \n9 a\u00f1os luchando por la verdad tr\u00e1gica del terrorismo, \n9 a\u00f1os luchando por la memoria de las v\u00edctimas para que nadie construya una historia que absuelva la violencia.\n9 a\u00f1os de libertad.\ud83c\udf39\u270a https://t.co/Slj5MXdBsu", "created_at": "2020-10-20T09:14:24.000Z", "id": "1318480676652462080", "lang": "es"}, {"text": "Cuando en las instituciones se dan alas a la ultraderecha en la calle sufrimos estas consecuencias. \n\nLa derecha de este pa\u00eds tiene una oportunidad de empezar a cortarle las alas al fascismo en la #Moci\u00f3nDeCensura https://t.co/HmzZSZR5hZ", "created_at": "2020-10-19T10:35:33.000Z", "id": "1318138713864572928", "lang": "es"}, {"text": "Ver a Casado y a Rajoy sacar pecho ante una sentencia que confirma la corrupci\u00f3n del PP me ratifica en lo oportuna y necesaria que fue la #Moci\u00f3nDeCensura https://t.co/9HJQjz0l1K", "created_at": "2020-10-15T07:38:09.000Z", "id": "1316644518419148800", "lang": "es"}, {"text": "Tristeza infinita! Zubi se nos ha ido. Inteligente, comprometido, amable, risue\u00f1o, bueno, amigo... uno de esos gigantes capaces de llevarnos a hombros y hacernos mejores. Cu\u00e1nto te vamos a echar de menos!!! https://t.co/BA1o97u9iX", "created_at": "2020-10-14T07:05:11.000Z", "id": "1316273832219611137", "lang": "es"}, {"text": "Enorme lo de Rafa #Nadal hoy y siempre.\n\n\u00a1Qu\u00e9 final de #RolandGarros !\n\nY ya van 13\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n#VamosRafa \n\n https://t.co/Os4cLKKnHd", "created_at": "2020-10-11T16:05:16.000Z", "id": "1315322586159632385", "lang": "es"}, {"text": "Esto ya lo hemos vivido. Otros antes nos intentaron callar y hacernos desaparecer. Es el mismo fascismo con otras siglas. As\u00ed que si VOX ladra, nosotros seguimos cabalgando. Como siempre y con m\u00e1s fuerza que nunca. \u00a1\u00a1\u00a1Socialistas Adelante!!!", "created_at": "2020-10-10T18:17:45.000Z", "id": "1314993539835715584", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a @Correos por esta fant\u00e1stica campa\u00f1a para conmemorar el #12deoctubre y a @socasmc por reflejar en su letra tanto #orgulloporlomuestro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \n https://t.co/giEyTFpmeX", "created_at": "2020-10-06T10:34:08.000Z", "id": "1313427314903052289", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias, todo un regalazo!!!\ud83d\udc4d\ud83c\udf39@JaimeRibaFer https://t.co/oeHPiW6vVL", "created_at": "2020-10-03T12:11:06.000Z", "id": "1312364553129385984", "lang": "es"}, {"text": "El PP est\u00e1 bloqueando la renovaci\u00f3n de \u00f3rganos e instituciones vitales para el funcionamiento de nuestra democracia.\n\nEl PP est\u00e1 bloqueando Espa\u00f1a de manera desleal y antidemocr\u00e1tica.\n\nEspa\u00f1a necesita avanzar.\n\nEspa\u00f1a necesita salir del #BloqueoPPInstitucional https://t.co/h8AgkHWFdt", "created_at": "2020-10-03T10:08:50.000Z", "id": "1312333783992016898", "lang": "es"}, {"text": "1 de octubre de 1931. \n\nClara Campoamor puso voz a la reivindicaci\u00f3n de la mujer para conquistar el derecho al voto femenino en Espa\u00f1a.\n\n89 a\u00f1os despu\u00e9s, diputadas socialistas ponen voz a aquel hist\u00f3rico discurso. https://t.co/vY6v7uCkyg", "created_at": "2020-10-01T10:08:37.000Z", "id": "1311608952988282882", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f Ser\u00eda un suicidio y una traici\u00f3n al pa\u00eds no aprobar unos nuevos Presupuestos que nos permitan reforzar la sanidad p\u00fablica y revitalizar nuestra econom\u00eda para que nadie se quede atr\u00e1s y salgamos junt@s de esta crisis de la #Covid19\n\n\ud83d\udcfb @boulevardeitb\n\u23e9 #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/UDvXAoWSeT", "created_at": "2020-09-25T08:50:27.000Z", "id": "1309414955725316097", "lang": "es"}, {"text": "Este \ud83d\udcc5 viernes 24 de septiembre, a las \u23f0 9:00, estar\u00e9 en los estudios de \ud83d\udcfb @Boulevardeitb\n\nPuedes seguir la entrevista aqu\u00ed:\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/ZkdBwut42T\n\n\u23e9 #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/6SdJl9b6Ox", "created_at": "2020-09-24T17:15:36.000Z", "id": "1309179693132898307", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f Ser\u00eda un suicidio como pa\u00eds no contar con unos Presupuestos adecuados para luchar contra la crisis de la #Covid19 y vehicular los 140.000 millones \u20ac de la Uni\u00f3n Europea.\n\n\u274c Quien impida que haya unos Presupuestos est\u00e1 traicionando al pa\u00eds.\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s\n\n\ud83d\udcfb@24horas_rne https://t.co/kxVlmTbuxJ", "created_at": "2020-09-22T21:48:36.000Z", "id": "1308523617538527232", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49En breve, estar\u00e9 en directo en \ud83d\udcfb @24horas_rne con @_marcsala \n\nPuedes seguir la entrevista a partir de las \u23f022.05, aqu\u00ed:\n\n\ud83d\udcf2https://t.co/qh3oCiMMsu https://t.co/TMgsm8uGXy", "created_at": "2020-09-22T20:04:36.000Z", "id": "1308497445899337728", "lang": "es"}, {"text": "Es un momento complicado para la juventud.\nPor eso, el paso que das, ponerte al frente de la Juventudes Socialistas de #Euskadi, tiene a\u00fan mayor importancia y responsabilidad. \n@VictorTrimi, suerte y acierto, compa\u00f1ero. \ud83d\udcaa\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s\n#M\u00e1sQueUnaOrganizaci\u00f3nPol\u00edtica https://t.co/8i65MdGby6", "created_at": "2020-09-20T14:38:42.000Z", "id": "1307690653321658373", "lang": "es"}, {"text": "Por respeto a las v\u00edctimas.\nPor gratitud a su lucha.\nPor su dignidad.\n#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/LTSJs76wie", "created_at": "2020-09-15T13:00:24.000Z", "id": "1305853975573528577", "lang": "es"}, {"text": "Inesperado y duro mazazo para la familia socialista de #Portugalete (@PorPortu).\n\nHa fallecido #GorkaEtxabe. Nuestro Secretario General. \n\nUn abrazo eterno a su familia y a tod@s l@s amig@s que te echaremos de menos siempre. \ud83c\udf39 https://t.co/yFYG1gcK1q", "created_at": "2020-09-14T08:58:23.000Z", "id": "1305430683007975429", "lang": "es"}, {"text": "#UnMismoCoraz\u00f3nPSOE\u2665\ufe0f https://t.co/IcfXkEYfB2", "created_at": "2020-09-12T16:23:03.000Z", "id": "1304817812985315330", "lang": "und"}, {"text": "En #Euskadi hemos sido capaces de ponernos de acuerdo partidos diferentes para formar un gobierno que haga frente a la #Covid19. \nEn el resto de Espa\u00f1a tambi\u00e9n tenemos que unirnos para tener presupuestos adaptados a la mayor crisis que hemos conocido. #ElGobiernoDeLasSoluciones https://t.co/xxQs404NRv", "created_at": "2020-09-05T16:50:42.000Z", "id": "1302288054154072064", "lang": "es"}, {"text": "Firmeza democr\u00e1tica y di\u00e1logo para alcanzar acuerdos. Se\u00f1as de identidad de un socialista vasco que nos dej\u00f3 hace 5 a\u00f1os. Un abrazo enorme a la familia de Txiki Benegas.\n https://t.co/qrXaPEqL60", "created_at": "2020-08-25T20:47:44.000Z", "id": "1298361439585959938", "lang": "es"}, {"text": "Blanquear a la ultraderecha en las instituciones y negar leg\u00edtimidad a un gobierno democr\u00e1tico es el mejor caldo de cultivo para que los m\u00e1s radicales se sientan legitimados para acosar a una familia en sus vacaciones. \nTodo mi apoyo a @IreneMontero y @PabloIglesias", "created_at": "2020-08-19T15:12:34.000Z", "id": "1296102765404590082", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/XIghaN9q62", "created_at": "2020-08-18T11:55:40.000Z", "id": "1295690826304159744", "lang": "und"}, {"text": "El acuerdo obtenido el pasado 21 de julio, con un gran paquete financiero de m\u00e1s de 1,82 billones de euros para el per\u00edodo 2021-2027 con el que Europa y Espa\u00f1a ganan, tiene m\u00e1s que justificado el nombre de ACUERDO HIST\u00d3RICO. \n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/u6SAuhdriA", "created_at": "2020-07-24T11:10:16.000Z", "id": "1286619706540142592", "lang": "es"}, {"text": "Ceder, acordar, pactar...es de valientes.\n\nEs la pol\u00edtica con may\u00fasculas que tanto necesitamos en mitad de la pandemia del #Covid19.\n\nEn Europa ha sido posible. \n\nAqu\u00ed, el #PP ha preferido mantener una estrategia electoral.\n\n\u00bfQu\u00e9 han hecho para mejorar la vida de la gente? https://t.co/X2N21fKcx4", "created_at": "2020-07-21T22:00:58.000Z", "id": "1285696294426738690", "lang": "es"}, {"text": "Es el tiempo de la politica con may\u00fasculas. \u2028\n\nEs el tiempo de pactar. \u2028\n\nPorque ceder no es un acto de cobard\u00eda, sino de enorme valor y fuertes convicciones.\n\nPorque la falta de acuerdos har\u00e1 que la ciudadan\u00eda viva peor. \u2028\n\nY no estamos aqu\u00ed para eso.\n\n#pleno @Congreso_Es https://t.co/ywFtiPpio4", "created_at": "2020-07-21T15:01:47.000Z", "id": "1285590803256168448", "lang": "es"}, {"text": "De esta experiencia deber\u00edamos aprender que:\n1\u20e3invertir en sanidad p\u00fablica en salvar vidas\n2\u20e3hay que mantener vivas las empresas y sus empleos\n3\u20e3si queremos ser un pa\u00eds decente no podemos abandonar a nadie a su suerte\n4\u20e3Europa ten\u00eda que ser m\u00e1s Europa y hoy lo ha demostrado https://t.co/okHyKzJvQz", "created_at": "2020-07-21T14:56:52.000Z", "id": "1285589568549457920", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a los que hab\u00e9is dado todo para frenar el virus y segu\u00eds cuid\u00e1ndonos.\n\n\u2028Sois el motor de las voluntades pol\u00edticas de esta Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica de Espa\u00f1a.\u2028 \n\n#Pleno @Congreso_Es https://t.co/6lST7Nb7OA", "created_at": "2020-07-21T14:54:21.000Z", "id": "1285588933749944320", "lang": "es"}, {"text": "Que este Homenaje de Estado en recuerdo de las personas fallecidas por la #Covid19, de sus familiares, amigos... y de reconocimiento a la inmensa labor de los profesionales sanitarios sirva de pilar sobre el que sustentar la Reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica de nuestro pa\u00eds. https://t.co/1PmHyUCwfb", "created_at": "2020-07-16T11:55:32.000Z", "id": "1283731992991891459", "lang": "es"}, {"text": "Es el momento de acudir a las urnas y votar. \n\nDe tu participaci\u00f3n depende que salgamos de esta crisis sin dejar a nadie abandonado a su suerte. \n\n#12J #U12 #elecciones #Euskadi https://t.co/fuUCHVWGQF", "created_at": "2020-07-12T10:05:34.000Z", "id": "1282254769718001665", "lang": "es"}, {"text": "Aunque hayan concluido los diferentes grupos de trabajo de la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica, sigamos negociando y acordando.\n\nAcordar y pactar es pol\u00edticamente muy sano.\n\nEs lo que la ciudadan\u00eda espera de nosotros y nosotras. https://t.co/8JQkT207Wo", "created_at": "2020-07-04T06:49:25.000Z", "id": "1279306300699090944", "lang": "es"}, {"text": "Siempre que hay un avance en derechos sociales en Espa\u00f1a hay un Gobierno socialista impuls\u00e1ndolo.\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39\n\n*#15A\u00f1osHaciendoHistoria* https://t.co/zO5NzAABWp", "created_at": "2020-06-30T08:53:27.000Z", "id": "1277887963297390592", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08ORGULLO\nde esta Espa\u00f1a abierta que respeta la diversidad. \n\n\ud83d\udc6dORGULLO\nde nuestro compromiso\ninquebrantable\ncon el colectivo #LGTBI \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83d\udc99\n\n#D\u00edadelOrgulloLGTBI https://t.co/POwxvaOgUF", "created_at": "2020-06-28T08:54:05.000Z", "id": "1277163348702920704", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo la entrevista para que me ha hecho \u2066\u2066@elperiodico\u2069 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cEs inmoral hacer c\u00e1lculos politicos en este momento\"\n\n#EnMarchaTodosUnidos  https://t.co/pz9o9R09qJ", "created_at": "2020-06-27T16:09:43.000Z", "id": "1276910589894369280", "lang": "es"}, {"text": "Si hay algo que define a Rosa Maria Sard\u00e1 es la fortaleza: de sus convicciones, de su compromiso, de su talento, de su humor, de su car\u00e1cter...\nHasta en la lucha contra el c\u00e1ncer ha mostrado esa entereza.\nLa fortaleza de una gran mujer.\nhttps://t.co/p5IQqG9kQL", "created_at": "2020-06-11T19:56:03.000Z", "id": "1271169343590727680", "lang": "es"}, {"text": "Ni un paso atr\u00e1s frente a quienes no asumen que en democracia no se puede amenazar ni insultar.\n\n\u00c1nimo @IdoiaMendia. https://t.co/PxX0CJPFRq", "created_at": "2020-06-01T12:41:57.000Z", "id": "1267436222009442304", "lang": "es"}, {"text": "Era necesario.\nEs justo.\n#ElIngresoM\u00e1sDigno https://t.co/SJyadD8Urt", "created_at": "2020-05-29T10:49:23.000Z", "id": "1266320729198546944", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana no he estado a la altura de lo que significa esta Comisi\u00f3n Para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica. \nCuando uno se equivoca, lo correcto es corregir el error y disculparse.\nLa ciudadan\u00eda no necesita de la politica sus broncas, necesita propuestas y soluciones. https://t.co/8LEdBU8udl", "created_at": "2020-05-28T14:08:03.000Z", "id": "1266008335775666178", "lang": "es"}, {"text": "En nuestra memoria, SIEMPRE.\n#MinutoDeSilencio #Covid19 https://t.co/qIQ85EM0xB", "created_at": "2020-05-27T12:48:15.000Z", "id": "1265625866081644545", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo la entrevista que publica hoy \u2066@Consalud_es\u2069 \n\n\u2714\ufe0fSi estamos ganando la batalla al virus es porque tenemos un magn\u00edfico sistema sanitario.\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s \n\n https://t.co/toZvwT1avy", "created_at": "2020-05-23T08:59:49.000Z", "id": "1264118829233430528", "lang": "es"}, {"text": "Inadmisible.\nMucho \u00e1nimo @IdoiaMendia y @AlfonsoGil.\nNi un paso atr\u00e1s. https://t.co/A4Odl8zyXp", "created_at": "2020-05-20T07:27:57.000Z", "id": "1263008543571140609", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe7\ud83d\udfe8\ud83d\udfe9\ud83d\udfe6\ud83d\udfea\n\nHasta que el respeto no est\u00e9 en las banderas de todos, no paremos de luchar. \n\n\u270a\ud83c\udffb #MiHistoriaLGTBI \n\nStop #LGTBIfobia #IDAHOT https://t.co/6Y8EYmicIB", "created_at": "2020-05-17T09:29:17.000Z", "id": "1261951916977815553", "lang": "es"}, {"text": "Apropiarse de la bandera y de la patria para neg\u00e1rsela a los dem\u00e1s, es buscar el enfrentamiento, cuando necesitamos entendimiento. \nDe esta y otras cuestiones, he charlado para \u2066@el_pais\u2069  con \u2066@anabeldn\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/iRfwU9PWRy", "created_at": "2020-05-17T08:28:20.000Z", "id": "1261936576403312640", "lang": "es"}, {"text": "Se nos ha ido Juan Genov\u00e9s.\nEn la Sala Constitucional del @Congreso_Es se puede contemplar su obra m\u00e1s emblem\u00e1tica sobre el esp\u00edritu de la Transici\u00f3n y la reconciliaci\u00f3n de los espa\u00f1oles.\n\u201cEl abrazo\u201d.  \nHoy volvemos a necesitar ese abrazo entre diferentes.\nhttps://t.co/fxbizJgFFY", "created_at": "2020-05-15T12:45:39.000Z", "id": "1261276559136239617", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos dotado de contenido el Plan de Trabajo de la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica. \nY lo hemos hecho alcanzando acuerdos entre diferentes y con ampl\u00edas mayor\u00edas. \nSin broncas ni exabruptos.\nCon pol\u00edtica.\nSigamos ese camino.\nhttps://t.co/iWNWDeg8Ha", "created_at": "2020-05-14T17:50:09.000Z", "id": "1260990801708023817", "lang": "es"}, {"text": "Para acordar hay que dialogar, negociar y renunciar. \nLa renuncia no es ninguna traici\u00f3n a ning\u00fan principio. \nLa renuncia es hacer pol\u00edtica con may\u00fasculas para entendernos y para reforzar las medidas que ayudar\u00e1n a la gente.\n#AhoraTocaLucharJuntos #LaNoche24h @Lanoche_24h https://t.co/PqgrCTPt8W", "created_at": "2020-05-13T21:00:04.000Z", "id": "1260676204375478278", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo un resumen de la entrevista que me ha realizado @estherpalomera en @eldiarioes  y en la que insisto en la necesidad de que la politica alcance acuerdos entre todos para responder a las preocupaciones de la ciudadan\u00eda.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/V7zCTwro3Y https://t.co/an6dQH7pB4", "created_at": "2020-05-13T19:14:43.000Z", "id": "1260649692972699649", "lang": "es"}, {"text": "El Plan aprobado establece que la Comisi\u00f3n crear\u00e1 cuatro grupos de trabajo: \n1\u20e3sanidad o salud p\u00fablica\n2\u20e3reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica\n3\u20e3pol\u00edticas sociales y sistema de cuidados\n4\u20e3Uni\u00f3n Europea\n\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/ZB76vdqkGZ https://t.co/41qeunED6D", "created_at": "2020-05-13T17:56:53.000Z", "id": "1260630107753984001", "lang": "es"}, {"text": "Ma\u00f1ana empezaremos a dotar de contenido el Plan de Trabajo de la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica definiendo los miembros de los Grupos de Trabajo, qu\u00e9 expertos comparecer\u00e1n, sobre qu\u00e9 documentos trabajaremos y un calendario para tener un dictamen en 2 meses. https://t.co/12vtW06EYI", "created_at": "2020-05-13T17:53:54.000Z", "id": "1260629356226859008", "lang": "es"}, {"text": "Este Gobierno ha movilizado recursos y medidas para hacer frente a la crisis del #Covid19. \nEste escudo social est\u00e1 ayudando a la gente. Pero tenemos que seguir tomando medidas, como el Ingreso M\u00ednimo Vital, y tenemos que hacerlo entre todos.\n#ESPa\u00f1aEnDos https://t.co/hJBdIY2wiE", "created_at": "2020-05-11T10:48:09.000Z", "id": "1259797434777178112", "lang": "es"}, {"text": "Si no nos ponemos de acuerdo en la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica la vida de la gente va a ser peor.\nEs el momento de demostrar para qu\u00e9 sirve la politica y los pol\u00edticos.\nTenemos que llegar a acuerdos. Entre todos.\n#ESPa\u00f1aEnDos https://t.co/PPMT4tbwtE", "created_at": "2020-05-11T10:46:44.000Z", "id": "1259797079116963841", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00e1nto te echo de menos, amigo.\n#UnA\u00f1oSinAlfredo https://t.co/vSOa8vAqLZ", "created_at": "2020-05-10T09:21:27.000Z", "id": "1259413229102645248", "lang": "es"}, {"text": "Todos dialogan.\nTodos ceden.\nTodos acuerdan.\nTodos ganamos.\nUn buen ejemplo de c\u00f3mo afrontar la salida a la crisis del #Covid19 que ojal\u00e1 tambi\u00e9n se pueda hacer realidad en la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica.\n\nhttps://t.co/fHetCuJuN2", "created_at": "2020-05-08T13:17:08.000Z", "id": "1258747764210642946", "lang": "es"}]