[{"text": "Hoy \u201cEl Mundo\u201d se hace eco de una sentencia en la que el TSJ de Catalu\u00f1a mantiene el castellano como lengua vehicular en dos colegios catalanes aplicando la Ley Cela\u00e1. Queda demostrada la mentira del PP de CLM de que hab\u00edamos votado en contra del castellano. \u00bfRectificar\u00e1n ma\u00f1ana? https://t.co/MYqIpUwsQp", "id": "1376946439809564680", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:16:28.000Z"}, {"text": "(Sigue) a la extracci\u00f3n de uranio -que no hay-, a los bancos centrales (sic), a las centrales nucleares (muy afectadas por la pandemia), a las constructoras de autopistas (otra vez)...no s\u00e9 si es pereza (coger todos los CNAE sin leer), ignorancia o populismo. Pero no es serio https://t.co/A6QFlgK0Rf", "id": "1376504986331443204", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:02:17.000Z"}, {"text": "NO ES BROMA: Se debaten en las @cortesclm el plan de ayudas econ\u00f3micas a los sectores afectados por la pandemia. Y el PP de esta tierra propone por escrito que se incorpore (en Castilla-La Mancha) a la pesca mar\u00edtima (de Mar), al transporte mar\u00edtimo y espacial...esperen que sigo https://t.co/lgic22mGpo", "id": "1376504762464632835", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:01:24.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd23 https://t.co/SvaPZgGOjK", "id": "1374853463566286850", "lang": "und", "created_at": "2021-03-24T22:39:43.000Z"}, {"text": "El d\u00eda torna a negro. Ha fallecido Jesus F. Vaquero a quien este partido y est\u00e1 regi\u00f3n le debe mucho esfuerzo, sacrificio e ilusiones. Se va demasiado pronto y habiendo peleado hasta el \u00faltimo suspiro. Te estaremos siempre agradecidos. Descansa en paz compa\u00f1ero, tan temprano https://t.co/E8fdWdPOG6", "id": "1374694023647133701", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:06:10.000Z"}, {"text": "Los q no dieron ayudas y solo recortaron; los q votaron en contra de los fondos europeos para q no llegaran a Espa\u00f1a; los \u00fanicos qno han estado en el pacto de la reconstrucci\u00f3n son los que van de salvapatrias. Si faltan sectores se incorporar\u00e1n pero con Utds faltar\u00edan las ayudas https://t.co/q4YzD1dfil", "id": "1373768039271915523", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T22:46:38.000Z"}, {"text": "Es una buena noticia que pretenda rectificar pero para hablar de ayudas primero hay que apoyar los presupuestos, el decreto y el pacto que la sustentan. Y a todo el PP ha votado NO, incluso maniobr\u00f3 contra los fondos europeos. Apoye el decreto y luego podr\u00e1 hablar sobre las misma https://t.co/Y04dKiPHJO", "id": "1373715134959476740", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T19:16:25.000Z"}, {"text": "Soy muy fan de este v\u00eddeo y de @equipoGabilondo porque es un pol\u00edtico de verdad: m\u00e1s preocupado por el fondo que por el tuit, por la soluci\u00f3n que por la excusa, por el di\u00e1logo que por la bronca. Madrid necesita seriedad y rigor. Enhorabuena por este inicio  @PSOE @psoe_m https://t.co/4BvfOFZLe7", "id": "1373344555198734339", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T18:43:52.000Z"}, {"text": "Ya tengo mi material de @todoregulinchi y estoy feliz. Sostenibilidad, solidaridad y dise\u00f1o en una click que te llena de buen rollo. Es verdad lo que dice @bearicoactriz el caf\u00e9 en taza solidaria sabe mejor. Graciaaas envi\u00f3 r\u00e1pido y en perfecto estado https://t.co/bS31cGtPBI", "id": "1373306196720029699", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T16:11:26.000Z"}, {"text": "Se\u00f1ores del PP, \u00bfde qu\u00e9 libertad hablan? No de la libertad a morir con dignidad, ni de las mujeres sobre su cuerpo, ni a casarse entre el mismo sexo...siempre votaron \u201cno\u201d. Su libertad, es nuestra desigualdad, la de la mayor\u00eda. https://t.co/NccwU2ph42", "id": "1372647776098586624", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:35:07.000Z"}, {"text": "Cosas que pasan donde hay libertad de verdad @estherpalomera y no complejos ideol\u00f3gicos expresados en forma de \u201cpines\u201d parentales o presidenciales. https://t.co/61QGO65JbE", "id": "1371890262138556417", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T18:25:01.000Z"}, {"text": "Tal cual https://t.co/MHo9p36gCm", "id": "1371800370486374403", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T12:27:49.000Z"}, {"text": "Dice Nu\u00f1ez que dirigentes de CS llaman a su puerta. No veo alicientes, con datos en la mano, para que le quieran como jefe, ni para que vayan al partido que sigue siendo el de Cospedal. OJO, si en G\u00e9nova, no obstante, pensaran en esa opci\u00f3n ser\u00eda para sustituirle no para apoyarle https://t.co/QWlBI1qIsw", "id": "1371792127189995521", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T11:55:04.000Z"}, {"text": "Publicar\u00e9 datos de una encuesta: un a\u00f1o despu\u00e9s del inicio de la pandemia, la valoraci\u00f3n del PP de Nu\u00f1ez cae en picado. 8 de cada 10 ciudadanos (5 de cada 10 de sus votantes) consideran desacertada su oposici\u00f3n. Vox ya les quita Diputados, y todav\u00eda no han puesto freno https://t.co/YXiVVzXSqJ", "id": "1370782700026617860", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T17:03:58.000Z"}, {"text": "Otra de Nu\u00f1ez: si ayer exig\u00eda que se le diera voz a los madrile\u00f1os en las urnas, hoy se la quita a sus propios militantes. 3 congresos anulados con una excusa que no esconde la verdad: su propia divisi\u00f3n. A ver quien se cree que es porque Paco debe \u201ccurrar\u201d en la censura d Murcia https://t.co/IRl8FqKr8O", "id": "1369976843814776834", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:41:47.000Z"}, {"text": "Convocar elecciones por capricho y no por necesidad o por el l\u00edmite de los 4 a\u00f1os, es una aventura cuyo rifle ser\u00e1 cargado por el diablo. Haya comicios o moci\u00f3n de censura a Ayuso se le puede poner cara de Theresa May. Al tiempo. https://t.co/mIXHWa5Oz8", "id": "1369971873442902018", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:22:02.000Z"}, {"text": "Datos oficiales de la facturaci\u00f3n de la hosteler\u00eda en el a\u00f1o COVID. En Castilla-La Mancha la ca\u00edda de la facturaci\u00f3n es 7 puntos menos que en Madrid. M\u00e1s vale acorralar al virus (salvando vidas) que tenerlo al ralent\u00ed. Adem\u00e1s aqu\u00ed hay 150 millones en ayudas directas, en Madrid 0. https://t.co/inF9gIMkKc", "id": "1369564447682027521", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:23:04.000Z"}, {"text": "Barcenas declara ante el juez que Cospedal recibi\u00f3 sobresueldos de la caja negra mientras recortaba en CLM. Lleg\u00f3 a cobrar 200.000 euros en A. Hoy el nuevo -que ya era antiguo- portavoz del @PP_CLM afirma en una entrevista que Cospedal es el gran referente de @paconunez_ en fin.. https://t.co/Xxte8uUJ8A", "id": "1368871269488336896", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:28:37.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 gustazo comprobar que existe el di\u00e1logo, el entendimiento y las buenas formas en pol\u00edtica. Cada vez tengo m\u00e1s claro que Espa\u00f1a es mucho m\u00e1s que el egocentrismo de la M-30.  #ObjetivoSemanaSanta", "id": "1368699792109543424", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T23:07:14.000Z"}, {"text": "5 presidentes de partidos diferentes claman contra la estrategia de Ayuso en Madrid. Hasta sus propios compa\u00f1eros de partido piden un cambio pensando en el inter\u00e9s general, l\u00e1stima que en ellos no est\u00e9 el presidente del PP de CLM que es el \u00faltimo de Ayuso #objetivosemanasanta", "id": "1368684531172208641", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T22:06:35.000Z"}, {"text": "\u00bfEl concepto de la derecha sobre la igualdad sigue siendo el de ellos hablan y deciden sobre ellas?  Si dialogamos con ellas para luchar junto a ellas es igualdad, si las sustituimos es patriarcado. El tiempo de \u201csabemos lo que te conviene\u201d ya pas\u00f3, no lo met\u00e1is en la mudanza. https://t.co/WLA9GPXkbm", "id": "1368502498856697863", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:03:15.000Z"}, {"text": "Dice el PP de CLM que en nuestra regi\u00f3n, con 200.000 vacunas puestas ya, no hay estrategia de vacunaci\u00f3n. Lo dice quien hace 50 d\u00edas anunci\u00f3 una estrategia alternativa y no han sido capaces ni de escribir el t\u00edtulo. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 su propuesta m\u00e1s all\u00e1 de que Nu\u00f1ez se vacune el 1\u00ba? https://t.co/O3ewYh82oN", "id": "1368256609764442118", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T17:46:11.000Z"}, {"text": "Indecente reflexi\u00f3n. El gobierno de Ayuso dice que quieren abrir Madrid en Semana Santa porque si cierran los madrile\u00f1os se contagian y es mejor dispersar. Lo que tienen que hacer es controlar el virus (y as\u00ed podr\u00edamos abrir todos) no dispersar el riesgo. https://t.co/C1J74easiP https://t.co/4LcyJ4Kxj0", "id": "1367842596953985030", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T14:21:03.000Z"}, {"text": "No sab\u00eda que, entre otros, Galicia, Castilla y Le\u00f3n, Andaluc\u00eda y Murcia son los que convocaban las elecciones en Catalu\u00f1a. S\u00ed s\u00e9 que es Ayuso la que lleva desde agosto sin controlar la pandemia, la que menos rastrea, menos vacuna, y m\u00e1s contagios tiene (de los datos que da...) https://t.co/e5FDSXiJHV", "id": "1367552187174420486", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T19:07:03.000Z"}, {"text": "LOS MEJORES DATOS EN CLM DESDE AGOSTO. \nMenos de 30 positivos en residencias y tres provincias enteras sin ning\u00fan caso.\n- 248 hospitalizaciones (1350 menos que hace un mes) y 300 personas en UCI menos. Esto no lo ha provocado el mago pop. Se han salvado cientos de vidas. GRACIAS https://t.co/Y2tzLF7ajI", "id": "1366459873895079945", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T18:46:36.000Z"}, {"text": "Y no se puede entender el \u00e9xito de @europapress en CLM sin el excelente equipo de personas que la componen. A la cabeza de ellas @HdelH quien es periodista, y eso ya es mucho decir en este mundo de fakes.", "id": "1365968326682423297", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:13:22.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 gustazo escuchar el reportaje de esta ma\u00f1ana en @SERCLM sobre el origen en los cuchillos desde una de sus cunas principales, Los Arcos, en Albacete. Qu\u00e9 orgullo de regi\u00f3n. @PSOE_Albacete https://t.co/e9XlesIQfG", "id": "1365965559293181954", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:02:22.000Z"}, {"text": "Felicidades a nuestra admirada agencia @EPCLM en sus bodas de plata en la regi\u00f3n. Realizan una labor impagable para llegar hasta el \u00faltimo rinc\u00f3n, informar hasta de la \u00faltima noticia desde el rigor y la objetividad. Hoy el titular lo dan ellos: ENHORABUENA https://t.co/14YtXnrdx5", "id": "1365958366204428290", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:33:47.000Z"}, {"text": "Es habitual en los partidos en crisis creer que el problema es quien comunica en vez de pensar en qu\u00e9 se hace. El PP de Nu\u00f1ez cae en el t\u00f3pico. Si hoy est\u00e1 en riesgo de sorpasso por VOX no es por quien sale en la tele, sino en lo que dicen y en una estrategia condenada al fracaso https://t.co/YwOTzktDvS", "id": "1365350682157531137", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T17:19:04.000Z"}, {"text": "Ejercicio de agudeza visual: vean el comportamiento de las curvas de contagios diarios con s\u00edntomas. La diferencia entre tomar medidas y no tomarlas.  El problema es que en esa curva se pone en riesgo la Salud de mucha gente. Pd. Datos del informe de hoy del @sanidadgob https://t.co/8NKca6Z0lt", "id": "1364271778713976832", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:51:53.000Z"}, {"text": "Entonces, no han estado cerradas \u00bfverdad?. Las cortes m\u00e1s activas de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. veo que lo de quitar salarios y hacer el NODO y que lo recuperases por la limitaci\u00f3n de mandatos no lo pones es duda. Dejad de mentir y ser colaboradores leales en tiempos de dificultad @lolamerino68 https://t.co/CgLPzRK9b1", "id": "1363778281091305474", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:10:54.000Z"}, {"text": "\u00bfCortes cortitas? En 2021 ya llevamos 5 plenos y una decena de comisiones, el parlamento m\u00e1s activo en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Y lo dice quien quit\u00f3 con Cospedal el salario de la oposici\u00f3n (y que suplic\u00f3 recuperarlos quitando la limitaci\u00f3n de mandatos) e hizo de CMT un NODO con Nacho Villa. Qu\u00e9 jeta! https://t.co/zUknUm7xDa", "id": "1363769699369160704", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:36:48.000Z"}, {"text": "Sobre todo Carmen me encanta esa propuesta de Paco de exigir a @garciapage la apertura del ocio nocturno, cuando hay un estado de alarma nacional que establece un toque de queda m\u00e1ximo a las 23:59. No s\u00e9 si es que no reflexiona o le da igual pero no sale de la ocurrencia https://t.co/0BOZvP6UPc", "id": "1363069471456448513", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T10:14:21.000Z"}, {"text": "En CLM tenemos, a 7 d\u00edas, una incidencia de 63 casos por 100M hab -cerca de los 50 que la OMS exige para tener controlado la COVID- El 70% de los municipios no han tenido nuevos casos. Puede que Paco Nu\u00f1ez piense que ha sido el Mago Pop pero son las medidas y la responsabilidad https://t.co/cMcGNvEam1", "id": "1363066143548846081", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T10:01:07.000Z"}, {"text": "\u201cNo hay m\u00e1s patria que la humanidad\u201d rezaba la mani contra el atentado a @EduMadina yo sub\u00ed desde Escalona a un Bilbao donde sonaba \u201cPeces de Ciudad\u201d entre l\u00e1grimas. Compa\u00f1eros de @jjsscm fueron a verle al H.Cruces. Con \u00e9l nos atacaron a todos, gracias a muchos como \u00e9l resistimos https://t.co/UKtRKV9JpC", "id": "1362792381372915712", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T15:53:17.000Z"}, {"text": "Si en CLM hubieran colapsado por completo los hospitales y hubieran fallecido 600 personas m\u00e1s, hubi\u00e9ramos acumulado decenas de portadas. Haberlo evitado tambi\u00e9n se lo merece, a\u00fan m\u00e1s. Porque todas las vidas merecen la pena porque echamos de menos a todos los que se fueron. https://t.co/bb7Ew5lLl0", "id": "1362677318485950465", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T08:16:04.000Z"}]