[{"text": "El ministro que S\u00e1nchez nos impone:\n\n\ud83d\uded1Exige a la Guardia Civil que incumpla la ley\n\ud83d\uded1Pretende inmiscuirse en un proceso judicial\n\ud83d\uded1Monitoriza las RRSS\n\ud83d\uded1Beneficia penit. a asesinos que ni se arrepienten ni colaboran\n\ud83d\uded1Defiende asaltar pisos sin orden judicial\n\n#MarlaskaDimision https://t.co/WZA2RFikde", "created_at": "2021-04-01T09:20:40.000Z", "id": "1377551478957740036", "lang": "es"}, {"text": "No, @carmencalvo_ , no es solo Trump. Biden tambi\u00e9n acusa a S\u00e1nchez&amp;Iglesias de amenazar a la prensa\nEl que defiende la Libertad ve un gobierno radical de socialistas&amp;comunistas que pretende maniatar y manipular la informaci\u00f3n, controlar RRSS..\n#HayAlternativa\n#ComunismoOLibertad https://t.co/3By0kw6k36", "created_at": "2021-04-01T09:07:24.000Z", "id": "1377548137150214148", "lang": "es"}, {"text": "#MarlaskaDimison https://t.co/6sBPELQ3iD", "created_at": "2021-03-31T13:23:15.000Z", "id": "1377250135986540555", "lang": "und"}, {"text": "Tienes que leer a \u2066@JuanMilian\u2069 \n\u00abHechos alternativos\u00bb https://t.co/UKDkzM125X", "created_at": "2021-03-31T11:59:20.000Z", "id": "1377229020736196610", "lang": "es"}, {"text": "Interparlamentaria @ppdegalicia \n\nEl trabajo coordinado en las 4 C\u00e1maras legislativas es fundamental para defender los intereses de Galicia frente a los ataques de S\u00e1nchez y sus socios del BNG https://t.co/k2P2O6VqfY", "created_at": "2021-03-31T09:33:50.000Z", "id": "1377192404164489217", "lang": "es"}, {"text": "A los aut\u00f3nomos y pymes NO les llegan las ayudas, a los chavistas S\u00cd\n\nS\u00e1nchez le da 53 M de tus impuestos a una aerol\u00ednea en quiebra t\u00e9cnica cuyos directivos han quebrado otras 3 aerol\u00edneas\n\n\u00abPlus Ultra: sus directivos tumbaron antes tres aerol\u00edneas\u00bb https://t.co/vNFGh0CLQo", "created_at": "2021-03-31T08:44:37.000Z", "id": "1377180016438439942", "lang": "es"}, {"text": "El comunismo es manipulaci\u00f3n y propaganda para tapar la falta de libertad y el sufrimiento de la gente.\nEn TVE no hacen otra cosa que manipular.\n\nPor eso es m\u00e1s importante que nunca el #4M parar a esta tropa.\n\n#YoConAyuso \n#ComunismoOLibertad https://t.co/ZYYio0gBnz", "created_at": "2021-03-30T09:47:08.000Z", "id": "1376833361809924101", "lang": "es"}, {"text": "Manteros o Aut\u00f3nomos\n#ComunismoOLibertad\n\n#4M #YoConAyuso https://t.co/d0GACUCMGU", "created_at": "2021-03-29T11:46:46.000Z", "id": "1376501079974817798", "lang": "es"}, {"text": "Hay que tener mucho cuajo para\n\u26ab\ufe0fHablar de \u201cnegacionismo\u201d cuando le hab\u00e9is negado a decenas de miles de familias la causa del fallecimiento de sus abuelos, padres, hermanos..\n\ud83d\uded1 Hablar de \u201cultras\u201d cuando gobern\u00e1is con Podemos, Bildu, ERC..\n\n#GobernarEnSerio empieza por no mentir https://t.co/jhj4VayT47", "created_at": "2021-03-29T11:06:38.000Z", "id": "1376490982145937413", "lang": "es"}, {"text": "Los @populares llevamos la Ley Cela\u00e1 ante el Tribunal Constitucional.\n\n#StopLeyCelaa \n#SocialismoOLibertad\n#DefendemosLaLibertad https://t.co/Ln6JijowZE", "created_at": "2021-03-29T11:02:18.000Z", "id": "1376489891069050884", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Defendemos la Libertad!\n\n\ud83d\udd35 Los @populares recurrimos la Ley Cela\u00e1 ante el Tribunal Constitucional para defender el espa\u00f1ol, la elecci\u00f3n de centro, la educaci\u00f3n especial, la concertada, el esfuerzo... la Libertad.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/9CgsvO33C3", "created_at": "2021-03-29T08:13:41.000Z", "id": "1376447457383571457", "lang": "es"}, {"text": "El sanchismo en dos noticias: https://t.co/mE1mRNfg6i https://t.co/9dgJg2FN2Q", "created_at": "2021-03-29T07:54:41.000Z", "id": "1376442675461828614", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 generoso es S\u00e1nchez con los delincuentes chavistas.\n\u00a1Pagas t\u00fa!\n\n#HayAlternativa https://t.co/tIpcu3c3DB", "created_at": "2021-03-29T07:46:27.000Z", "id": "1376440605212094464", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed maltrata S\u00e1nchez a Galicia en el reparto de las ayudas a los aut\u00f3nomos\n\n\ud83d\udc49 Ese dinero es de los espa\u00f1oles y TODOS merecen el mismo trato vivan donde vivan\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n el PSdeG y sus socios del BNG? Una vez m\u00e1s, del lado de  S\u00e1nchez y dando la espalda a los gallegos https://t.co/8rfR8QmGIO", "created_at": "2021-03-27T12:23:50.000Z", "id": "1375785634569322503", "lang": "es"}, {"text": "El @populares recurre ante el TC las modificaciones del impuesto de patrimonio incluidas en #PGE de S\u00e1nchez:\n\n\u00a1Una subida del 40%!\n\n#HayAlternativa\n#SocialismoOLibertad https://t.co/qstSyATz5E", "created_at": "2021-03-26T18:50:46.000Z", "id": "1375520621740838917", "lang": "es"}, {"text": "Casado recurre al TC el precepto del presupuesto que blinda el impuesto sobre el Patrimonio\n https://t.co/lEt4jUirq0", "created_at": "2021-03-26T11:31:49.000Z", "id": "1375410153999245312", "lang": "es"}, {"text": "Nuevo Podcast #ActivemosEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de @populares \n\u201cPor un pacto sobre inmigraci\u00f3n\u201d\nModerado por  @ToniFuster1978 \nCon \n@vejer_ortiz \n@Sergio_Ramos_A \n@jaimedeolano \n\nhttps://t.co/Pnjt75sJmn\n\nhttps://t.co/N4LNTuNH2B https://t.co/NsMNvDiw1t", "created_at": "2021-03-26T08:09:38.000Z", "id": "1375359274369568770", "lang": "es"}, {"text": "Los madrile\u00f1os ya saben a qu\u00e9 atenerse el #4M \n\n#YoConAyuso \n\u00a1Vamos Madrid!\n#ComunismoOLibertad https://t.co/TxTq5Pw9Ju", "created_at": "2021-03-26T07:46:53.000Z", "id": "1375353549710893058", "lang": "es"}, {"text": "Ponle tu el calificativo.\n\n \ud83d\udc49 S\u00e1nchez le niega las ayudas a 2 millones de aut\u00f3nomos y pymes espa\u00f1olas.\n\ud83d\udc49 S\u00e1nchez le da 53 millones de euros a Plus Ultra, la aerol\u00ednea venezolana vinculada a los delincuentes chavistas. https://t.co/3e4fW0LFrd", "created_at": "2021-03-26T05:37:48.000Z", "id": "1375321064998375426", "lang": "es"}, {"text": "(Aunque no te lo cuenten en algunas TVs)\n\nEl sanchismo es esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47       +mucha propaganda https://t.co/0byp6TGBIx", "created_at": "2021-03-25T12:29:08.000Z", "id": "1375062191079104512", "lang": "es"}, {"text": "En @Congreso_Es , Comisi\u00f3n de Calidad Democr\u00e1tica.\n\nPSOE, Podemos, ERC y M\u00e1s Pa\u00eds entienden, por 4\u00aa vez, que la calidad democr\u00e1tica se mejora vetando comparecientes (profesionales y t\u00e9cnicos en la materia) solicitados por @GPPopular  \n\nEs la izquierda. https://t.co/yimEsXuCY8", "created_at": "2021-03-24T15:21:26.000Z", "id": "1374743163005501444", "lang": "es"}, {"text": "El #4M los madrile\u00f1os eligen entre conservar su dinero o permitir que PSOE+P\u2019s+MasMadrid se lo quiten\n\n#YoConAyuso\n\n\ud83d\udc49 As\u00ed es el hachazo fiscal registrado por Gabilondo y M\u00e1s Madrid: 3.600 millones en impuestos, 1.066 \u20ac m\u00e1s para cada contribuyente https://t.co/FIbeLU0S0l", "created_at": "2021-03-24T09:07:31.000Z", "id": "1374649063564529667", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1balos invita a los chavistas, \u00a1pagas t\u00fa! https://t.co/uYImKshV71", "created_at": "2021-03-24T07:31:40.000Z", "id": "1374624944898867204", "lang": "es"}, {"text": "El @BancoDeEspana desmonta \u201clos cuentos\u201d de S\u00e1nchez. https://t.co/CQbvC55Km4", "created_at": "2021-03-24T07:24:31.000Z", "id": "1374623145823453184", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez y sus socios le allanan el camino a los independentistas que afirman \u201cvolveremos a cometer el delito de sedici\u00f3n\u201d \n\n\ud83d\udc49 La mayor\u00eda del Congreso apoya que el Constitucional no pueda sancionar a cargos p\u00fablicos\n\n#HayAlternativa https://t.co/q9XMF8Z55D", "created_at": "2021-03-24T06:18:12.000Z", "id": "1374606453328257024", "lang": "es"}, {"text": "Vaya, S\u00e1nchez mintiendo. \u00a1No se pod\u00eda saber!\n\n\ud83d\udc49 Ayuso \"no bloquea 600M a pymes\" por convocar el #4M: Hacienda corrige a S\u00e1nchez https://t.co/halbDRYCny", "created_at": "2021-03-23T07:18:37.000Z", "id": "1374259273430089728", "lang": "es"}, {"text": "A ver si S\u00e1nchez, ahora que ha perdido 2 mociones de censura, deja de enredar y centra sus esfuerzos en:\n\n-No perder vacunas\n-Que las ayudas lleguen a empresas/aut\u00f3nomos\n-Que se paguen ERTE, paro y cese de actividad\n-Que se abone el IMV\n\nO qu\u00e9, al menos, deje trabajar a las CCAA! https://t.co/eukwXaCvkF", "created_at": "2021-03-22T21:24:59.000Z", "id": "1374109880466964483", "lang": "es"}, {"text": "#ComunismoOLibertad\n\u00a1VamosMadrid!\n#YoConAyuso https://t.co/9l8n4TYqTZ", "created_at": "2021-03-22T11:16:44.000Z", "id": "1373956809313095680", "lang": "es"}, {"text": "#YoConAyuso https://t.co/4oUGVqMiLj", "created_at": "2021-03-22T09:43:41.000Z", "id": "1373933392492953600", "lang": "und"}, {"text": "Hoy hay que leer a @TeoGarciaEgea en @elmundoes\n\u201cLA VICTORIA DE LA UNIDAD\u201d https://t.co/km4ee63wxs", "created_at": "2021-03-22T07:03:45.000Z", "id": "1373893143599456258", "lang": "es"}, {"text": "La pandemia es global pero sus efectos econ\u00f3micos durar\u00e1n m\u00e1s en Espa\u00f1a que en la mayor\u00eda de pa\u00edses\n\nMientras, S\u00e1nchez rescata con 53M a Plus Ultra, empresa ruinosa antes del COVID y vinculada a los chavistas, pero deja tirados a centenares de miles de aut\u00f3nomos y pymes espa\u00f1olas https://t.co/l3V6RFkb4o", "created_at": "2021-03-22T06:54:45.000Z", "id": "1373890879090532360", "lang": "es"}, {"text": "Dos grandes preocupaciones tenemos los espa\u00f1oles:\n-La vacunaci\u00f3n\n-Crisis econ\u00f3mica/empleo\n\n2 noticias hoy nos da S\u00e1nchez\n-Han perdido 30.000 vacunas\n-Rescatan con tu dinero (53M) una aerol\u00ednea vinculada a los chavistas amigos de PSOE y P\u2019s\n\n#HayAlternativa\n#ComunismoOLibertad https://t.co/dvoeZo4TOA", "created_at": "2021-03-20T13:45:57.000Z", "id": "1373269584770371591", "lang": "es"}, {"text": "La UE tambi\u00e9n lo reconoce, @IdiazAyuso siempre va por delante de S\u00e1nchez e Iglesias:\n\n\ud83d\udd35 cierre de colegios\n\ud83d\udd35 mascarillas\n\ud83d\udd35 controles en Barajas\n\ud83d\udd35 control de aguas residuales\n...\n\n#YoConAyuso \n\u00a1Vamos Madrid!\n#ComunismoOLibertad https://t.co/gFVh0yfADt", "created_at": "2021-03-20T12:30:43.000Z", "id": "1373250650721636352", "lang": "es"}, {"text": "Pero no se te ocurra llamarles incompetentes..\n\n\ud83d\ude31 S\u00e1nchez y su gobierno han \u00bfperdido? m\u00e1s de 30.000 vacunas\n\ud83d\udc49 Las CCAA han perdido 0 vacunas\n\n\ud83e\udd26Desaparecen otras 7.020 vacunas de Pfizer del \u00faltimo informe de Sanidad\n\n#HayAlternativa https://t.co/ClWWuLEgqA", "created_at": "2021-03-20T12:09:20.000Z", "id": "1373245269203156994", "lang": "es"}, {"text": "Okupaci\u00f3n o Libertad, Madrid decidir\u00e1 \n\n#ComunismoOLibertad\n\u00a1Vamos Madrid!\n#YoConAyuso\n\n\u00abIglesias pag\u00f3 17.000 euros por un informe que apoya la okupaci\u00f3n\u00bb https://t.co/7Yf1B97f7X", "created_at": "2021-03-19T12:10:22.000Z", "id": "1372883140323258369", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Las cosas claras y el chocolate espeso! https://t.co/Pu2smkHIUc", "created_at": "2021-03-18T21:40:49.000Z", "id": "1372664313601744899", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1S\u00famate! https://t.co/Gk3cgfkjMC", "created_at": "2021-03-18T08:15:27.000Z", "id": "1372461634120208384", "lang": "es"}]