[{"id": "1377257167951134730", "text": "La Audiencia Nacional ordena al Ministro de Justicia a readmitir al jefe de la Comandancia de la Guardia Civil en Madrid, el coronel P\u00e9rez de los Cobos\n\nSe confirma que fue destituido por no querer cometer un il\u00edcito penal, informando de una investigaci\u00f3n en curso\n\nSon peligrosos https://t.co/qniAeV6Pxc", "created_at": "2021-03-31T13:51:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376572530652282883", "text": "Repitan conmigo, se\u00f1ores del @PSOE y de @PODEMOS:\n\n\u201cLOS HIJOS NO PERTENECEN AL ESTADO\u201d\n\n\u274c #StopLeyCela\u00e1 \u274c https://t.co/go46VFzP6C", "created_at": "2021-03-29T16:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375738981543907332", "text": "LOS INDIGNADOS https://t.co/41atvWi7QG", "created_at": "2021-03-27T09:18:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375083789286785028", "text": "Vergonzosa moci\u00f3n de censura de Cs, Podemos y Psoe para desbancar a @Ballesta_Murcia Arrimadas ha sumado a los de Pablo Iglesias para hacer alcalde de la 7a ciudad de Espa\u00f1a a un socialista. Eso son sus principios. Murcia no lo olvidar\u00e1. https://t.co/X49tOe2VjF", "created_at": "2021-03-25T13:54:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375020576339857408", "text": "Todos con @Ballesta_Murcia gran pol\u00edtico y persona. Un gran activo del @populares Hoy se vota la moci\u00f3n de censura de la verg\u00fcenza que suma a Cs+Podemos+Psoe. #MurciaNoSeVende #MurciaConBallesta https://t.co/j6zybL1dJw", "created_at": "2021-03-25T09:43:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374727230211952645", "text": "Iglesias ha estado por \u00faltima vez en el Congreso.  No volver\u00e1, como tampoco pisar\u00e1 la Asamblea de Madrid.\n\nSe va con su mochila llena de\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb mociones de censura fracasadas\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb esc\u00e1ndalos, como el de Plus Ultra\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb e impagos a los espa\u00f1oles, a quienes no les protege su escudo social https://t.co/cmxxVNA33T", "created_at": "2021-03-24T14:18:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374706158519398407", "text": "Enhorabuena a los representantes @populares en el @COECongress, encabezados por Pedro Puy, que ocupa la vicepresidencia de la delegaci\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. @JMGarciaUrbano @Jorge_Azcon @gemaigual y @angelesarmisen @ppacocyl trabajar\u00e1n por una Europa m\u00e1s fuerte y unos fondos europeos m\u00e1s locales. https://t.co/1gqLpnx6HM", "created_at": "2021-03-24T12:54:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374691225723404289", "text": "Vergonzosa respuesta de la Ministra Cela\u00e1... https://t.co/48iwz8vsrG", "created_at": "2021-03-24T11:55:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374641135751204868", "text": "Ya est\u00e1 tardando... https://t.co/uaSNI3Tyeu", "created_at": "2021-03-24T08:36:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374444794202615809", "text": "Lo que han hecho PSOE y Podemos en Mallorca retirando la calle de Toledo es una ofensa a la inteligencia y al coraz\u00f3n de todos los espa\u00f1oles, pero especialmente para los mallorquines y los toledanos. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no se merece estos gobernantes tan ignorantes, sectarios e incompetentes. https://t.co/HtqfhhWS74", "created_at": "2021-03-23T19:35:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374397768559566854", "text": "Querido @DiegoGagoB quiero darte las gracias por tu gran trabajo al frente de @NNGG_Es has sido un ejemplo de esfuerzo, constancia, y di\u00e1logo. Dejas un buen recuerdo en esa gran organizaci\u00f3n; ahora a seguir as\u00ed en el equipo de la Vicesecretar\u00eda de Territorial @populares https://t.co/z1DqpJDqw7", "created_at": "2021-03-23T16:28:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374335671117168643", "text": "Todo el apoyo @populares al alcalde de Murcia @Ballesta_Murcia que pasado ma\u00f1ana sufrir\u00e1 una moci\u00f3n de censura de Cs + Podemos + Psoe para acabar con un gobierno honesto, serio y responsable. Sra. Arrimadas rectifique! https://t.co/qkhSWJx0lR", "created_at": "2021-03-23T12:22:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374129032292356107", "text": "De Toledo no se puede ir a Madrid, pero desde Alemania se puede volar hasta Mallorca o desde Par\u00eds a Barcelona.\n\n\u00bfEn qu\u00e9 informe cient\u00edfico se basa esto? https://t.co/M1iDZ7Rn8d", "created_at": "2021-03-22T22:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374046836466532355", "text": "La Ministra Montero no contesta a la reclamaci\u00f3n de 11 alcaldes de 10 partidos pol\u00edticos diferentes  q capitaneados por @Jorge_Azcon piden fondos por 4.000 MM\u20ac para poder seguir dando servicios esenciales por efectos del Covid19 https://t.co/gktVTf1HKg", "created_at": "2021-03-22T17:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373905552091312129", "text": "Reclamamos 20.000 MM\u20ac de fondos europeos q sean gestionados por los ayuntamientos, un fondo Covid para municipios por valor de 3.000 MM\u20ac y un fondo de transporte de 1.000 MM\u20ac para salvar al transporte p\u00fablico municipal. Sra. Montero empezamos la ofensiva parlamentaria, act\u00fae! https://t.co/yEyAOPtuWW", "created_at": "2021-03-22T07:53:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373727808380411905", "text": "Las que cayeron fueron las casi 900 v\u00edctimas de ETA, que nunca podr\u00e1n levantarse.\n\nSeguro que no lo hicieron para que un Gobierno dependiera de @ArnaldoOtegi https://t.co/hJ3Liy0Ko3", "created_at": "2021-03-21T20:06:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373582357920428032", "text": "Cintas de correr, jamones, alcohol para el Falcon, 730 asesores...\n\nEl escudo social es solo para el Gobierno https://t.co/NsoiUuv0Nd", "created_at": "2021-03-21T10:28:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372835034139389964", "text": "La crisis econ\u00f3mica en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene dos apellidos: S\u00e1nchez e Iglesias.\n\nRecu\u00e9rdalo en las pr\u00f3ximas elecciones. https://t.co/lXyvYMtsu9", "created_at": "2021-03-19T08:59:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371821020315799554", "text": "Est\u00e1 claro que lo que hicieron en Murcia tambi\u00e9n lo quer\u00edan repetir en Madrid: \u00a1lamentable! https://t.co/GPIw2dWZTW", "created_at": "2021-03-16T13:49:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371230341181112320", "text": "\ud83d\udc49 El Partido Popular es la casa com\u00fan del centro-derecha espa\u00f1ol.\n\n\ud83d\udcfa Entrevista @laSextaTV @LiarlaPardo: \u201cNosotros hemos abierto las puertas del Partido Popular\u201d \n\nVer entrevista completa en aqu\u00ed\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/6GlSdSSuNo", "created_at": "2021-03-14T22:42:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371020780948103172", "text": "Bienvenido @FranHervias https://t.co/FX66JHh72v", "created_at": "2021-03-14T08:50:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370344953382064134", "text": "Como siempre dice @pablocasado_, l\u00edder indiscutible del centro derecha en Espa\u00f1a, hay que estar donde nuestros compa\u00f1eros nos necesitan. \n\nLos murcianos necesitan de presidente a @LopezMirasF. \n\nEspa\u00f1a necesita al Partido Popular.\n\nGracias a @TeoGarciaEgea por su gran trabajo. https://t.co/Y6ZtpbEUUQ", "created_at": "2021-03-12T12:04:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370277145696727042", "text": "El @PSOE, como siempre, centrado en los principales problemas de Espa\u00f1a https://t.co/8dDnwE5f8u", "created_at": "2021-03-12T07:35:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370084246602313734", "text": "O AYUSO, O UN GOBIERNO SAT\u00c9LITE DE S\u00c1NCHEZ E IGLESIAS.\n\n4 DE MAYO \ud83d\udc49 T\u00da DECIDES https://t.co/tU32uJT2vf", "created_at": "2021-03-11T18:48:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369753996290891784", "text": "4 DE MAYO\n\nO AYUSO, O S\u00c1NCHEZ\n\nO AYUSO, O RUINA\n\nO AYUSO, O IGLESIAS\n\nT\u00da DECIDES", "created_at": "2021-03-10T20:56:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369649320648118282", "text": "MUY CRE\u00cdBLE IN\u00c9S. ENHORABUENA https://t.co/TGVrKGWESw", "created_at": "2021-03-10T14:00:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369233784370040835", "text": "PEDRO S\u00c1NCHEZ https://t.co/1TqIbIjxZG", "created_at": "2021-03-09T10:29:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369038536427634691", "text": "Lo peor es que hoy quer\u00eda ir a un instituto a dar una charla sobre igualdad y feminismo: \u00a1que poca verg\u00fcenza!\n\n#8M https://t.co/zYtPLpzNFL", "created_at": "2021-03-08T21:33:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368119982220079106", "text": "\u2708\ufe0f ERE EUROPA https://t.co/N6foiAyisK", "created_at": "2021-03-06T08:43:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367493736964448260", "text": "Exigimos q los ayuntamientos participen de verdad de los 140.000 MM \u20ac de los fondos europeos. 1.483 MM \u20ac dados por S\u00e1nchez se alejan mucho de los 20.000 MM\u20ac que deber\u00edan recibir las corporaciones locales. Rectifiquen! https://t.co/8DnCJBAMIG", "created_at": "2021-03-04T15:14:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367437304273502208", "text": "A Echenique no le va a salir gratis su apoyo al ataque sufrido por los cuerpos y fuerzas de seguridad, al destrozo de lo que pagamos todos, y a la destrucci\u00f3n de los comercios de los espa\u00f1oles que madrugan todos los d\u00edas para sacar a sus familias adelante. https://t.co/Diht4JNQjc", "created_at": "2021-03-04T11:30:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366872724057042949", "text": "\ud83d\udcfa \u00bfEs tan dif\u00edcil crear una autoridad independiente para que no se sospeche que los fondos europeos se reparten entre amiguetes en vez de llevar el dinero a proyectos que repercutan en una mejora de la econom\u00eda espa\u00f1ola?\n\n\ud83d\udc49 Hoy en #ElGatoAlAgua con @PresentadorGato \n@eltorotv https://t.co/w8D5quqnOI", "created_at": "2021-03-02T22:07:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366423764175626240", "text": "El PSOE quiere gestionar las ayudas de \ud83c\uddea\ud83c\uddfa a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 como gestiona el escolta de \u00c1balos los pagos en hoteles de 5 \u2b50\ufe0f del Ministro y su familia.\n\n#AbalosDeluxe https://t.co/nmXqW4v6Of", "created_at": "2021-03-01T16:23:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366334043646787589", "text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que un ministro de @populares hubiera aprovechado una emergencia humanitaria para ir con su familia de vacaciones a un hotel de 5 \u2b50\ufe0f y lo hubiera pagado en \u2709\ufe0f su antiguo escolta en mitad de una crisis econ\u00f3mica y sanitaria sin precedentes?\n\nPues eso\n\n#abalosdeluxe https://t.co/G4wFNoTH7d", "created_at": "2021-03-01T10:26:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366305003359641604", "text": "\ud83d\udcf8 De camino a Palencia \ud83d\ude99donde me re\u00fano con la Junta Directiva Provincial de @PPdePalencia.\n\n@populares https://t.co/kpfh5qs5ZY", "created_at": "2021-03-01T08:31:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364871027046690817", "text": "\ud83d\udcfa Teodoro Garcia Egea a Pablo Iglesias: \n\n\u201cSu gobierno defiende a un violento rapero y nosotros a los aut\u00f3nomos y hosteleros\u201d\n\nDentro video\ud83d\udc47 https://t.co/SA4FNwWpGe", "created_at": "2021-02-25T09:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363784960440741888", "text": "Todo el cari\u00f1o para la familia y amigos de nuestra diputada @ppextremadura Consuelo Rodr\u00edguez que ha fallecido de #COVID19 DEP https://t.co/f5UgffSoiY", "created_at": "2021-02-22T09:37:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363450217585143808", "text": "Esta es la \u00fanica pol\u00edtica de S\u00e1nchez e Iglesias para crear empleo.\n\nA los dem\u00e1s, al pueblo con el que tanto se les llena la boca, que les coma la ruina y la miseria https://t.co/kHZr9yS4Hl", "created_at": "2021-02-21T11:27:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362864336860041217", "text": "SOBRESUELDOS https://t.co/BsFzaVCGWX", "created_at": "2021-02-19T20:39:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362676246119907328", "text": "Este Gobierno no tiene verg\u00fcenza. No han ayudado a los ayuntamientos durante la pandemia, incluso les quisieron robar sus ahorros, y ahora les niegan la ayuda de fondos europeos que es justo que reciban. Iniciamos una ofensiva local para reclamarlo. Rectifiquen. https://t.co/LdYtPdgrHE", "created_at": "2021-02-19T08:11:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362438115206561792", "text": "Pedro S\u00e1nchez no ha mostrado a\u00fan su apoyo a la Polic\u00eda mientras sus socios de Gobierno alientan y justifican la violencia contra ella. \n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/LfSwb2e5Dq", "created_at": "2021-02-18T16:25:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362355647560441857", "text": "Iglesias ampara los ataques a las fuerzas del orden, las mismas que le protegen en su casa de Galapagar a \u00e9l, su pareja, tambi\u00e9n ministra, y su ni\u00f1era, alto cargo del Gobierno.\n\nMientras, no condena que Monedero amortizara su hipoteca con comisiones de Neurona.\n\n#IglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/EuiWNakYGh", "created_at": "2021-02-18T10:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362171979709771778", "text": "ESTO ES EL COMUNISMO. ESTO ES PODEMOS. ESTO ES BASURA. https://t.co/5oVwDUmqIp", "created_at": "2021-02-17T22:48:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361758694053195780", "text": "Los que hoy critican que @populares cambie de sede, antes tambi\u00e9n lo hac\u00edan por lo contrario.\n\nLo nuestro es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, su pueblo y su gente.\n\n@populares est\u00e1 y estar\u00e1 all\u00ed donde haya quien defienda nuestra naci\u00f3n, nuestra Constituci\u00f3n y nuestra \nlibertad. \n\nLo dem\u00e1s es contingente. https://t.co/35D2kd2JLV", "created_at": "2021-02-16T19:25:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361726808501211138", "text": "Seg\u00fan la l\u00f3gica de S\u00e1nchez, deber\u00eda romper su acuerdo de Gobierno con Podemos, investigado por financiaci\u00f3n irregular y delito electoral.\n\nRT si crees que no lo har\u00e1. https://t.co/RLuKuYBMSp", "created_at": "2021-02-16T17:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360167501234061313", "text": "12:30 h. Pla\u00e7a Sant Joan (LLeida): Mitin Cierre de campa\u00f1a de @PP_LLEIDA con:\n\u25b6\ufe0f@xavipalaulleida \n\u25b6\ufe0f@bea_fanjul \n\u25b6\ufe0f@ipardo_romera \n\u25b6\ufe0f@DiegoGagoB \n\n...y nuestra candidata por la provincia de Lleida\n\u25b6\ufe0f@mxandri73 \n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor \n@NNGG_Es @NNGGcat \n@NNGGLleida https://t.co/mR7dqiGQvG", "created_at": "2021-02-12T10:02:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359996987307937794", "text": "\u201cHay que crear un Amazon p\u00fablico cooperativo\u201d en Catalu\u00f1a, dice @PODEMOS en el #L6ElDebat.\n\n\u00bfC\u00f3mo puede alguien tener tan poca verg\u00fcenza de decir en TV tama\u00f1a estupidez?\n\n\u00bfPondr\u00e1n un centro log\u00edstico en el chalet de Galapagar? https://t.co/i5zZJIMAiu", "created_at": "2021-02-11T22:45:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359980561092255748", "text": "Illa va a crear tantos empleos en Catalu\u00f1a como vacunas se est\u00e1n poniendo en Espa\u00f1a.\n\nSaquen el c\u00e1lculo \n\n #L6ElDebat https://t.co/PiUTkMeqCy", "created_at": "2021-02-11T21:40:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359979010428665856", "text": "Hoy @salvadorilla vuelve a negarse en el #L6ElDebat a realizarse una prueba para saber si es positivo o no en COVID. Tambi\u00e9n a llevar mascarilla.\n\nEste es el personaje que nos ha gobernado durante la pandemia y que ahora presenta el @PSOE para dirigir Catalu\u00f1a. https://t.co/BcNBamgf7N", "created_at": "2021-02-11T21:33:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359887131095805954", "text": "\u00bfY S\u00e1nchez? \u00bfE Illa?\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/NKX2wcvDlu", "created_at": "2021-02-11T15:28:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359633020337160193", "text": "Los dictadores suelen dar a sus parejas cargos p\u00fablicos de gran relevancia, como Pablo Iglesias.\n\n#TuiteaComoTVE https://t.co/adLYHVhpxu", "created_at": "2021-02-10T22:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359531335359021060", "text": "Estos dos ministros ahora no dan ni un m\u00edsero \ud83d\udcb6 en ayudas a pesar del COVID, pero cuando gobernaban la Junta de Andaluc\u00eda eran bastante generosos @mjmonteroc y @LuisPlanas \n\n#Tr\u00edoIsofot\u00f3n https://t.co/mmTcZ1m3AT", "created_at": "2021-02-10T15:55:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359517109731155969", "text": "\u201cLeonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo\u201d.\n\nCon el PSOE los ataques a la monarqu\u00eda los pagamos todos https://t.co/SUBaz32tGO", "created_at": "2021-02-10T14:58:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359238689302413315", "text": "Esa no es la pregunta, porque la respuesta es f\u00e1cil: NADA.\u00a0\n\n\u2049\ufe0fLa cuesti\u00f3n es que ha pactado S\u00c1NCHEZ con\u00a0\u2049\ufe0f\n\n\ud83d\udc49 PUIGDEMONT\n\ud83d\udc49 JUNQUERAS\n\ud83d\udc49 OTEGUI\n\ud83d\udc49 ETA\n\ud83d\udc49 IGLESIAS\n\ud83d\udc49 DOLORES DELGADO\n\ud83d\udc49 DELCY RODR\u00cdGUEZ\n\ud83d\udc49 FERNANDO SIM\u00d3N\u00a0\n\ud83d\udc49 TEZANOS\n\ud83d\udc49 GRI\u00d1\u00c1N\n\ud83d\udc49 CH\u00c1VES\n... https://t.co/TRaZC903mG", "created_at": "2021-02-09T20:32:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359192308789506049", "text": "Si no ponen l\u00edmites al del \u201cAsalto al Congreso\u201d, tampoco se lo pondr\u00e1n a los separatistas.\n\nNo se puede dejar Espa\u00f1a en sus manos, y menos Catalu\u00f1a.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/7xpFZAtX9S", "created_at": "2021-02-09T17:27:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359185357779124226", "text": "Enhorabuena al nuevo AJEMA. Buena singladura Almirante. https://t.co/UUgxNy3OT6", "created_at": "2021-02-09T17:00:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359158693816905729", "text": "Pablo Iglesias: \u201cNo hay plena normalidad pol\u00edtica y democr\u00e1tica en Espa\u00f1a\u201d. \n\nEste es el valor de las afirmaciones de este sinverg\u00fcenza \ud83d\udc47\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/UT8kp6z8db", "created_at": "2021-02-09T15:14:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359147288002777092", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa En estas manos est\u00e1 el reparto y gesti\u00f3n de los fondos europeos de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica \ud83d\udc47 https://t.co/q9iJAUrq5u", "created_at": "2021-02-09T14:28:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359054196058824709", "text": "\ud83d\uddd3M\u00e1s de una d\u00e9cada despu\u00e9s de esta promesa incumplida de @mjmonteroc, el alcalde de Estepona @JMGarciaUrbano la hace realidad. \n\n\u27a1\ufe0f Ejemplo de c\u00f3mo gestionan los @populares y todo un hito para la ciudad.\n\n\u27a1\ufe0f Espa\u00f1a necesita al Partido Popular https://t.co/J4oy8H2zyL", "created_at": "2021-02-09T08:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358865787637923842", "text": "Sabe lo mismo de empleo que de sanidad. https://t.co/eaQrPgZyD4", "created_at": "2021-02-08T19:50:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358865262209073157", "text": "\ud83e\uddd0 \u00bfQue pensar\u00e1 de esto el Ministerio de Igualdad? https://t.co/sujYRnNsgC", "created_at": "2021-02-08T19:48:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358851777186168832", "text": "Lo dice el asesor de Ch\u00e1vez https://t.co/BYZX6Hxo5N", "created_at": "2021-02-08T18:54:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358336643028123648", "text": "Lo dice el Ministro que peor ha gestionado la pandemia en todo el mundo... https://t.co/Y7LHU9y9Si", "created_at": "2021-02-07T08:47:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357664826714181637", "text": "En Cervera, Lleida, con nuestra candidata @Mxandri73 delante de la Asamblea Nacional Catalana.\n\nSin complejos y sin miedo luchando por una Espa\u00f1a m\u00e1s fuerte y unida. https://t.co/UtAvLn0Bxk", "created_at": "2021-02-05T12:18:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357657364166553609", "text": "Lo que no existe es el contrato del asistente de @PabloEchenique.\n\nLo que no existe es la condena de Podemos a la dictadura de Maduro.\n\nLo que nos existe es el t\u00edtulo universitario de la ni\u00f1era de Iglesias y Montero.\n\nEn definitiva, lo que no existe en @PODEMOS es la verg\u00fcenza. https://t.co/HrzY36bJhM", "created_at": "2021-02-05T11:48:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357408299730300930", "text": "Iglesias asesor\u00f3 a dictadores como Ch\u00e1vez.\n\nIr\u00e1n inyect\u00f3 9,3 millones a su productora. \n\nQuer\u00eda \"azotar hasta que sangre\" a Maril\u00f3 Montero. \n\nSu pareja es Ministra y sus hijos son atendidos por una asesora.\n\nAmbos se llevan de tus impuestos m\u00e1s de 200.000 \ud83d\udcb6.\n\n\u00bfQui\u00e9n da m\u00e1s? https://t.co/bA31EjOjK7", "created_at": "2021-02-04T19:18:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357305142576611331", "text": "En el D\u00eda Mundial Contra el Cancer, todo mi apoyo a quienes est\u00e1n luchando contra esta terrible enfermedad y a sus familias. M\u00e1s investigaci\u00f3n y no quedar relegados a un segundo plano por la pandemia COVID, es una prioridad. #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer https://t.co/Y4t48CXlQ2", "created_at": "2021-02-04T12:28:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357234362757054466", "text": "\ud83d\udc47 y entonces por qu\u00e9 lo oculta? https://t.co/EJY2KjpV38", "created_at": "2021-02-04T07:47:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356887178303922178", "text": "Pablo Iglesias e Irene Montero pasar\u00e1n a la historia. De eso no hay duda https://t.co/4brTbON56d", "created_at": "2021-02-03T08:48:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356874798769520642", "text": "\ud83d\udc47Manda... durante meses fuiste el mando \u00fanico https://t.co/J9rZrSS4Pr", "created_at": "2021-02-03T07:58:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356869505633447939", "text": "Los primeros gobiernan Espa\u00f1a. Los segundos sostienen a S\u00e1nchez.\n\nAs\u00ed nos va... https://t.co/RTc92TXeBw", "created_at": "2021-02-03T07:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356864785451786240", "text": "EL GOBIERNO FEMINISTA... https://t.co/Igse2k6eaV", "created_at": "2021-02-03T07:19:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356534149490872323", "text": "\ud83d\udcc8  La tasa de paro en Espa\u00f1a ha subido casi el triple que en Europa \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/LRdFERz3zI. \n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, adem\u00e1s del COVID, tenemos otros virus en el Gobierno. https://t.co/je5BSFduGj", "created_at": "2021-02-02T09:25:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356266388227301381", "text": "Hay que tener poca verg\u00fcenza para decir esto ante la escasez de test y vacunas, y cuando hay miles de espa\u00f1oles que siguen sin cobrar los ERTES o el salario m\u00ednimo vital. https://t.co/fC1tzfaGeZ", "created_at": "2021-02-01T15:41:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356176340312084480", "text": "Para todos aquellos que a\u00fan no tengan claro a quien votar en Catalu\u00f1a \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KzGMA4FdTk", "created_at": "2021-02-01T09:43:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355811868988862465", "text": "La hemeroteca nos ofrece la traducci\u00f3n \ud83d\udc47\n\nEl PSOE QUIERE GOBERNAR CATALU\u00d1A CON ERC https://t.co/TIIP84K9Dt", "created_at": "2021-01-31T09:35:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355596948863115265", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 53 a\u00f1os de servicio a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\u00a1Felicidades Majestad! https://t.co/7nrq7jEpGz", "created_at": "2021-01-30T19:21:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354898857566605314", "text": "\ud83d\udc4f Destaco la gran val\u00eda personal, profesional y pol\u00edtica de @luisbarcala. \n\nUn gran alcalde del que pueden sentirse orgullosos todos los alicantinos. \n\nUn lujo la conferencia que has ofrecido hoy a los afiliados del @ppboadilla https://t.co/0tcDkB2Q8Y", "created_at": "2021-01-28T21:07:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354404076885319682", "text": "Le atac\u00f3 un \u00e1rbol fascista. https://t.co/Mw1lmWvjlG", "created_at": "2021-01-27T12:21:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354375852205760519", "text": "C\u00f3mo se puede mentir tanto!. Cuando S\u00e1nchez quiso robar los ahorros a los ayuntamientos, d\u00f3nde estaba ella?. MINISTRA DESAPARECIDA. https://t.co/QVky4ZJI60", "created_at": "2021-01-27T10:29:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354131668534243330", "text": "MADE IN GALAPAGAR https://t.co/xb2P6CGsnj", "created_at": "2021-01-26T18:18:42.000Z", "lang": "in"}, {"id": "1354113351853469701", "text": "S\u00e1nchez sit\u00faa a la desaparecida ministra de pol\u00edtica territorial al frente de sanidad en el peor momento de la pandemia. Dej\u00f3 abandonados a los aytos y diputaciones como ministra, q har\u00e1 ahora con la gesti\u00f3n de la pandemia?. P\u00e9sima elecci\u00f3n presidente. https://t.co/AkVnII7ChT", "created_at": "2021-01-26T17:05:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353977003930738688", "text": "\u270bS\u00e1nchez sigue sin cumplir su promesa de aprobar un fondo Covid municipal.\n\n\ud83c\udd98 Se necesita para poder ayudar a las personas m\u00e1s vulnerables, a los aut\u00f3nomos... que est\u00e1n viendo un futuro muy incierto por los rebrotes y por la mala gesti\u00f3n del gobierno.\n\nhttps://t.co/mGsY8vKH1F", "created_at": "2021-01-26T08:04:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353757694977593353", "text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias por tan terrible p\u00e9rdida a toda la familia del @nnggelche Ainhoa Pe\u00f1arrubia ha sido un ejemplo de trabajo y dedicaci\u00f3n a su ciudad y a Espa\u00f1a. Me uno al dolor de su familia y amigos. DEP @alicantepp https://t.co/mS4RmikX1W", "created_at": "2021-01-25T17:32:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353736670294769664", "text": "\ud83d\udc4e Sanchez no escucha las propuestas del Partido Popular. \n\n\ud83d\ude15 El destino de los fondos europeos no puede terminar siendo similar al del Plan \u201cE\u201d de Zapatero, que fue ineficaz para la recuperaci\u00f3n  econ\u00f3mica y la creaci\u00f3n de empleo.\n\n\ud83e\uddd0 Vamos a vigilar muy de cerca al gobierno. https://t.co/73dpHwRu3K", "created_at": "2021-01-25T16:09:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353378589236809729", "text": "\ud83d\uddd3Hoy d\u00eda 24 de enero es del D\u00eda Internacional de la Educaci\u00f3n\ud83d\udcda. \n\n\ud83d\ude15Lamentablemente, esta semana ha entrado en vigor la Ley Cela\u00e1, una ley sin consenso que restringe los derechos de los padres.\n\n\ud83d\udc4dCuando gobierne @populares, ser\u00e1 derogada.\n\n#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/szwbF5ax24", "created_at": "2021-01-24T16:26:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353301455197843456", "text": "GOBIERNO DE LA MENTIRA https://t.co/tfCP3emcfi", "created_at": "2021-01-24T11:19:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353022536297164800", "text": "\ud83d\udc49 No todos tenemos seguridad en nuestras casas como S\u00e1nchez, Iglesias y Montero.\n\n\ud83d\udc49 La okupaci\u00f3n siempre es violenta e intimidatoria.\n\n\ud83d\udc49 El mismo Gobierno que nos confin\u00f3 durante meses en nuestras casas, ahora las abre para que entre cualquiera https://t.co/ukIzaaIunr", "created_at": "2021-01-23T16:51:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352736422755753985", "text": "Entonces, la moci\u00f3n de censura por la gesti\u00f3n de la pandemia era un parip\u00e9, \u00bfno? https://t.co/q9ZdLDFPUU", "created_at": "2021-01-22T21:54:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351924164274348035", "text": "Extraordinaria la labor del Samur, Polic\u00eda y Bomberos de Ayuntamiento de Madrid en la explosi\u00f3n de la Calle Toledo en Madrid. Toda mi solidaridad con @AlmeidaPP_ y las familias de los fallecidos y heridos. https://t.co/tPfWPjNTNy", "created_at": "2021-01-20T16:06:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351900983564103681", "text": "Exigir\u00e1 el @PSOE_RM la dimisi\u00f3n de su alcaldesa en Molina de Segura por ponerse la vacuna salt\u00e1ndose la cola? @populares @GPPopular https://t.co/iqkO30qlbj", "created_at": "2021-01-20T14:34:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351440939353600000", "text": "Esto es lo que propone @PODEMOS para Espa\u00f1a \ud83d\udc47 https://t.co/zkmloxCkHT", "created_at": "2021-01-19T08:06:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351242569649442827", "text": "Illa no puede seguir un minuto m\u00e1s como miembro de este Gobierno. Espa\u00f1a necesita un Ministro de Sanidad a tiempo completo que coordine a las Comunidades Aut\u00f3nomas, a las que este Gobierno ha abandonado. O Ministro o candidato. https://t.co/nmF6cmlcrQ", "created_at": "2021-01-18T18:58:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348277691682861059", "text": "S\u00e1nchez reaparece, tras d\u00edas sin saberse d\u00f3nde se encontraba, cuando ya no nieva y sin ninguna soluci\u00f3n.\n\nNos toma por idiotas. https://t.co/N4REwsKCbx", "created_at": "2021-01-10T14:37:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348252520410472448", "text": "Toneladas y toneladas de sal que no llegan a las Comunidades Aut\u00f3nomas, Diputaciones y Ayuntamientos porque no pueden circular por carreteras que dependen de S\u00e1nchez e Iglesias: \u00a1luego dir\u00e1n que la culpa es de todos salvo de ellos! https://t.co/SYYN2IbarG", "created_at": "2021-01-10T12:57:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347860469701337091", "text": "\u00bfAlguien sabe d\u00f3nde est\u00e1n Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias? https://t.co/RtvgpFex7V", "created_at": "2021-01-09T10:59:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347203682467782657", "text": "Mientras estas cosas no dejen de suceder, ETA no habr\u00e1 muerto, y el miedo seguir\u00e1 siendo el sustento del separatismo radical, que lo necesita para no desaparecer.\n\nLos homenajes a los asesinos son una anomal\u00eda moral, \u00e9tica y democr\u00e1tica que hay que erradicar. https://t.co/znyoD0uta3", "created_at": "2021-01-07T15:29:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347104029718044672", "text": "4 muertos, pero podr\u00edan haber sido muchos m\u00e1s.\n\nEspero que el populismo tome nota y se percate de a d\u00f3nde conducen la mentira, el bulo, la hip\u00e9rbole y la confrontaci\u00f3n permanente. https://t.co/eeGrzP0FC1", "created_at": "2021-01-07T08:53:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346428571976413184", "text": "El PSOE financia su campa\u00f1a electoral con vacunas: \u00a1no tienen l\u00edmite! https://t.co/mNdSDP9iUX", "created_at": "2021-01-05T12:09:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346036851241529344", "text": "\u00bfQu\u00e9 quiere ocultarnos? https://t.co/mpm2Lqmv6b", "created_at": "2021-01-04T10:12:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy esperando el tweet de @gabrielrufian comentando este dato https://t.co/Vj9PSQvQmV", "created_at": "2021-01-03T09:23:32.000Z", "id": "1345662066015801345", "lang": "es"}, {"text": "La alternativa se llama Partido Popular \ud83d\udc49 https://t.co/DMpkEEt8D9 https://t.co/ThtApUM42H", "created_at": "2021-01-03T09:21:11.000Z", "id": "1345661476921597952", "lang": "es"}, {"text": "ECOLOG\u00cdA https://t.co/j6offtO7V7", "created_at": "2021-01-02T22:11:26.000Z", "id": "1345492925921288193", "lang": "es"}, {"text": "\u270c\ufe0fMis mejores deseos para este a\u00f1o que acaba de comenzar.\n\n#Feliz2021 https://t.co/YF6rrgkebl", "created_at": "2021-01-01T14:33:09.000Z", "id": "1345015207974858752", "lang": "es"}, {"text": "SECTARIOS https://t.co/zb1qQuHerX", "created_at": "2020-12-31T08:30:52.000Z", "id": "1344561649664012295", "lang": "es"}, {"text": "Hoy S\u00e1nchez obliga a Iceta a no presentarse a las elecciones para que Illa dimita.\n\nEste v\u00eddeo demuestra quien es el presidente del Gobierno. https://t.co/NhfewQBxZf", "created_at": "2020-12-30T12:53:39.000Z", "id": "1344265393343524866", "lang": "es"}, {"text": "Os lo traduzco: S\u00e1nchez hace dimitir a Salvador Illa...\n\n...a su modo. https://t.co/e0JCJuRlUx", "created_at": "2020-12-30T11:41:46.000Z", "id": "1344247302505058304", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfa Escuchar al Presidente del Gobierno decir que el \"Partido Popular no arrima el hombro\" cuando ha dejado abandonadas a las CCAA es se\u00f1al inequ\u00edvoca que lo que preside S\u00e1nchez. \n\n\ud83d\udc4ePues eso #GobiernoSuspenso https://t.co/yavhpZmdGa", "created_at": "2020-12-30T07:17:00.000Z", "id": "1344180672597020673", "lang": "es"}, {"text": "Ma\u00f1ana es el \u00faltimo Consejo de Ministros en el que S\u00e1nchez puede cumplir con los 8.131 alcaldes que hay en Espa\u00f1a y con los ciudadanos que necesitan la ayuda del Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/vm1yoXaBLB", "created_at": "2020-12-28T06:35:59.000Z", "id": "1343445574314569730", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez, en vez de pagar a tiempo los ERTES, la renta m\u00ednima vital, estar luchando por Gibraltar o conseguir m\u00e1s vacunas, est\u00e1 a reformar su jard\u00edn. \n\n\u00a1Tiene envidia de Pablo Iglesias! https://t.co/uiS0WQngDl", "created_at": "2020-12-26T09:01:22.000Z", "id": "1342757386545725444", "lang": "es"}, {"text": "Los separatistas se han propuesto dejar sin noticias a @elmundotoday https://t.co/EQCUbjvzcN", "created_at": "2020-12-24T13:02:06.000Z", "id": "1342093191168847872", "lang": "es"}, {"text": "El escudo social es nada m\u00e1s para los pol\u00edticos de PSOE y Podemos https://t.co/az08Q8oVJA", "created_at": "2020-12-24T08:29:36.000Z", "id": "1342024613438648321", "lang": "es"}, {"text": "Con @TonoEPP en la sede central de @populares :\n\n\ud83d\udc49 El Gobierno no ha dado \u201cni un solo\u201d euro de dinero p\u00fablico nuevo a los ayuntamientos desde que se declar\u00f3 la pandemia.\n\n\ud83d\udc49 Pedimos que el gobierno defienda como nosotros a las Entidades Locales. https://t.co/UDTuWVfLDI", "created_at": "2020-12-23T12:27:05.000Z", "id": "1341721992953810946", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd18Hoy S\u00e1nchez e Iglesias tienen la oportunidad de aprobar en el #ConsejodeMinistros un fondo extraordinario para Entidades Locales. \n\n\ud83d\udc49A diez d\u00edas de que acabe 2020,  los Ayuntamientos no han recibido ni un solo \u20ac para combatir la pandemia.\n\n#StopabandonoEELL \n#SorteoNavidad https://t.co/1HfY9adFFl", "created_at": "2020-12-22T09:05:28.000Z", "id": "1341308863686074368", "lang": "es"}, {"text": "SE-PA-RA-TIS-MO https://t.co/bc4T669PNn", "created_at": "2020-12-22T08:27:45.000Z", "id": "1341299372869492736", "lang": "ht"}, {"text": "Nadie echa de menos al @PSOE en Andaluc\u00eda https://t.co/BFQOuakYsf", "created_at": "2020-12-20T10:07:23.000Z", "id": "1340599670419107842", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEscudo social o abismo social?\n\nJuzguen ustedes. https://t.co/OaJE9GGymY", "created_at": "2020-12-19T17:02:56.000Z", "id": "1340341861018431489", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe7 Mantendremos una resistencia c\u00edvica y legal por por los padres que tienen derecho a elegir la educaci\u00f3n que quieran para sus hijos.\n\n#StopLeyCela\u00e1\n\n@MasPlurales\n@populares \n@GPPopular \n@PPSenado https://t.co/o6JuyYVGfD", "created_at": "2020-12-17T15:45:10.000Z", "id": "1339597515780329473", "lang": "es"}, {"text": "Esto es lo que hacen los allegados y convivientes de S\u00e1nchez e Iglesias https://t.co/ECQo8Jdebb", "created_at": "2020-12-16T21:00:55.000Z", "id": "1339314587133472769", "lang": "es"}, {"text": "En unos meses nos habremos comido a S\u00e1nchez y a Podemos. \n\n\u00a1Ya queda menos! https://t.co/d4QA4rmWLi", "created_at": "2020-12-16T11:52:25.000Z", "id": "1339176553620660224", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude21 No han madrugado en su vida. No han sacado adelante un negocio en su vida. No han generado un empleo en su vida, pero atacan a los que trabajan en hoteles y bares y desprecian la inversi\u00f3n que muchos espa\u00f1oles han hecho de sus ahorros.\n\n\u00a1No tienen verg\u00fcenza! https://t.co/ojA3Svbyxs", "created_at": "2020-12-16T08:37:54.000Z", "id": "1339127601370193922", "lang": "es"}, {"text": "A pesar de que nos ha tocado gobernar Andaluc\u00eda en el peor momento de las \u00faltimas 4 d\u00e9cadas, cada d\u00eda se valora m\u00e1s y mejor el cambio que se ha producido en la regi\u00f3n: \u00a1enhorabuena @JuanMa_Moreno y @ppandaluz! https://t.co/YaRU9IgNhw", "created_at": "2020-12-15T07:48:55.000Z", "id": "1338752887078481926", "lang": "es"}, {"text": "Me ha dado por ver el Twitter del Vicepresidente del Gobierno.\n\nTemas: Chicos del Ma\u00edz, New Pope, tuiteros ultraderechistas, Agenda 2030, el Pazo de Meir\u00e1s...\n\nDel 2020, el paro, la pandemia, la destrucci\u00f3n de empresas, los ERTES y la ola de inmigraci\u00f3n ilegal nada.\n\nEso tenemos https://t.co/tIGEuOCbD4", "created_at": "2020-12-13T09:46:06.000Z", "id": "1338057599636414464", "lang": "es"}, {"text": "All\u00ed donde gobernemos, haremos que las nefastas pol\u00edticas de S\u00e1nchez os afecten lo menos posible.\n\nOs lo prometimos, y cumplimos. https://t.co/WXhyUVohjT", "created_at": "2020-12-13T09:35:28.000Z", "id": "1338054924505116672", "lang": "es"}, {"text": "Tomadura de pelo. https://t.co/BfOO2jT7B9", "created_at": "2020-12-10T18:48:07.000Z", "id": "1337106839612354560", "lang": "pt"}, {"text": "Si Zapatero quiere blanquear a Maduro, que lo haga, pero que renuncie al salario que recibe de los bolsillos de todos los espa\u00f1oles, a quienes indigna esta foto. https://t.co/n4gjD8Ax7B", "created_at": "2020-12-09T09:27:46.000Z", "id": "1336603435001634817", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica y la lucha contra la corrupci\u00f3n que ofrece Podemos https://t.co/2RYaeM3toh", "created_at": "2020-12-08T14:54:09.000Z", "id": "1336323185860440067", "lang": "es"}, {"text": "El Partido Popular defiende el s\u00ed a la Caza en los Parques Nacionales y por eso ha presentado una proposici\u00f3n de Ley para evitar que se proh\u00edba la caza, porque es necesaria para la sostenibilidad. @CnLacoba @populares @PP_CLM \n@f_artemisan @jaraysedal https://t.co/qH0ErKJyiK", "created_at": "2020-12-04T21:12:44.000Z", "id": "1334968908198146050", "lang": "es"}, {"text": "La factura del Gobierno de S\u00e1nchez est\u00e1 saliendo muy cara a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y los espa\u00f1oles. https://t.co/FLbFrxNRLe", "created_at": "2020-12-04T07:19:49.000Z", "id": "1334759294114394112", "lang": "es"}, {"text": "Asco https://t.co/aeQFIrC4B6", "created_at": "2020-12-03T19:57:21.000Z", "id": "1334587547889135621", "lang": "pt"}, {"text": "Enhorabuena a @JuanMa_Moreno por estos #DosA\u00f1osDeCambio en Andalucia. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nLos andaluces est\u00e1n comprobando d\u00eda a d\u00eda que las pol\u00edticas del Partido Popular  funcionan. https://t.co/EKCF2f5Btz", "created_at": "2020-12-02T12:32:33.000Z", "id": "1334113224288034823", "lang": "es"}, {"text": "El alcalde socialista de Valladolid adjudic\u00f3 200.000 \ud83d\udcb6 al empresario que le pag\u00f3 un yate de 4.000 \ud83d\udcb6 en Ibiza https://t.co/YDriVMoO9q mientras su ciudad superaba los 800 casos por cada 100.000 habitantes de Covid. \n\n\u00bfOs imagin\u00e1is que lo hubiera hecho @IdiazAyuso o @AlmeidaPP_? https://t.co/MlYBOysy2R", "created_at": "2020-12-01T17:33:00.000Z", "id": "1333826445009952774", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos presentado un recurso contra el Ministerio de la Verdad.\n\nNo queremos que Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se acabe convirtiendo en Cuba, Venezuela o Corea del Norte. \n\nNo vamos a ceder ni un mil\u00edmetro de los espacios de libertad que nos concede nuestra Constituci\u00f3n.\n\n#MinisterioDeLaVerdad", "created_at": "2020-12-01T13:42:05.000Z", "id": "1333768332340817923", "lang": "es"}, {"text": "La armonizaci\u00f3n fiscal de S\u00e1nchez e Iglesias solo persigue subir los impuestos a los madrile\u00f1os, a los que quieren entregar a los bolsillos de los separatistas, los mayores generadores de desigualdad y divisi\u00f3n de nuestra naci\u00f3n. https://t.co/WHbIiw9TLd", "created_at": "2020-11-29T09:52:20.000Z", "id": "1332985739047555072", "lang": "es"}, {"text": "Cuando uno es un sectario resulta muy rid\u00edculo https://t.co/yzOtvaMSX0", "created_at": "2020-11-28T13:40:40.000Z", "id": "1332680814484656128", "lang": "es"}, {"text": "El CIS de la calle, que es el que cuenta \ud83d\udc47 https://t.co/16TQUb10kN", "created_at": "2020-11-27T16:49:08.000Z", "id": "1332365853883559936", "lang": "es"}, {"text": "El para\u00edso fiscal... https://t.co/Ieip0gZ9ZW", "created_at": "2020-11-26T07:28:25.000Z", "id": "1331862356041797632", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno se ha convertido en una aut\u00e9ntica agencia de viajes:\n\nTour en Las Marismillas para los amigos de Pedro S\u00e1nchez: 0 euros.\n\nTour en Bolivia para Pablo Iglesias: 0 euros.\n\nTour en Canarias para \u00c1balos y su equipo en hotel 5 estrellas: 0 euros. \n\n#FalconTravels https://t.co/c9MBv3D2Gp", "created_at": "2020-11-25T11:20:57.000Z", "id": "1331558489831985152", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a nos roba... https://t.co/D9KMDzMhlG", "created_at": "2020-11-24T16:15:15.000Z", "id": "1331270163510005761", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udce3 Alto y claro. \n\nPondremos en conocimiento del \u201cPacto Nacional de Antitransfuguismo\u201d el caso ignominioso y el ataque que se hace a la democracia en Baena. Sus vecinos no se lo merecen.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/UJUOXHSmZj", "created_at": "2020-11-23T18:29:30.000Z", "id": "1330941559735545859", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\uddd0 Unos prefieren rescatar sus sillones en plena pandemia COVID-19 mientras que la alcaldesa de @crispiernagorda lucha por salvar las vidas de sus vecinos. \n\ud83d\udc49 A pesar de la falta de recursos que el Gobierno de Espa\u00f1a no ha facilitado a los ayuntamientos. \nhttps://t.co/sszSXydkTG", "created_at": "2020-11-23T16:58:59.000Z", "id": "1330918780130762753", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en Baena (C\u00f3rdoba) con su alcaldesa @crispiernagorda denunciamos la falta de \u00e9tica ante la moci\u00f3n de censura de PSOE e IU utilizando el voto de un tr\u00e1nsfuga para este jueves. Podr\u00eda ser ilegal. Rompen el pacto nacional #antitransfuguismo renovado recientemente. https://t.co/dJ7T5ILjwH", "created_at": "2020-11-23T13:05:02.000Z", "id": "1330859905327259650", "lang": "es"}, {"text": "En la Plaza de Col\u00f3n junto a @davidperez y @jorgerodrigodo manifest\u00e1ndonos contra la ley Cela\u00e1 #StopLeyCelaa https://t.co/soxpbY4FuZ", "created_at": "2020-11-22T10:51:08.000Z", "id": "1330463823178952705", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd2e Los socios de S\u00e1nchez e Iglesias \n\n#Miserables https://t.co/KJPhUXMdHX", "created_at": "2020-11-21T15:17:39.000Z", "id": "1330168502624378896", "lang": "es"}, {"text": "La portavoz de Inclusi\u00f3n del PSOE en el Congreso: \u201cConozco a los diputados y diputadas de Bildu y son maravillosas personas\u201d. \n\nYa, si eso, lo de condenar la violencia de ETA y esclarecer los m\u00e1s de 300 asesinatos a\u00fan por juzgar, para otro d\u00eda. \n\nRepito: la portavoz de Inclusi\u00f3n. https://t.co/GXJGY6caB4", "created_at": "2020-11-20T18:41:21.000Z", "id": "1329857378985127937", "lang": "es"}, {"text": "A pesar de que @rtve cerrar\u00e1 el a\u00f1o con 50 millones de euros de p\u00e9rdidas, el Gobierno se dedica a subcontratar a periodistas afines en la @tve_tve.\n\nHoy lo he denunciado all\u00ed en @LaHoraTVE @TvPlataforma \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/cYHwX7M4X4", "created_at": "2020-11-19T10:31:46.000Z", "id": "1329371784764944388", "lang": "es"}, {"text": "La en\u00e9sima mentira de S\u00e1nchez al descubierto. Vergonzoso! https://t.co/LEEKGfPPSX", "created_at": "2020-11-17T10:07:23.000Z", "id": "1328640872930533378", "lang": "es"}, {"text": "Nos unimos a la nueva rebeli\u00f3n de los alcaldes y exigimos 4.000 MM\u20ac de ayudas directas e incondicionadas a los ayuntamientos, 1.000 MM\u20ac para paliar el d\u00e9ficit del transporte p\u00fablico municipal, y el 14,56% de los 140.000 MM\u20ac de fondos europeos para su gesti\u00f3n directa. https://t.co/liD8lZeaO8", "created_at": "2020-11-17T06:06:33.000Z", "id": "1328580265707532289", "lang": "es"}, {"text": "GOBIERNO DE LA MENTIRA! https://t.co/y667aNWAJN", "created_at": "2020-11-16T10:37:03.000Z", "id": "1328285949302804480", "lang": "es"}, {"text": "Tiros en la nuca, coches bomba, secuestros, chantajes, extorsiones, odio...\n\n\u00bfQu\u00e9 entiende este se\u00f1or por responsabilidad? https://t.co/TyZbA99G58", "created_at": "2020-11-15T11:57:54.000Z", "id": "1327943906806345729", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez ataca de nuevo al municipalismo con estos presupuestos. Comienza la segunda rebeli\u00f3n de los alcaldes. Den un fondo incondicionado de reconstrucci\u00f3n a los aytos y diputaciones, rescaten las concesiones de transporte p\u00fablico y aumenten la participaci\u00f3n en fondos europeos. https://t.co/xjMejSJ33w", "created_at": "2020-11-13T16:36:44.000Z", "id": "1327289304742309888", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s claro, imposible \ud83d\udc47 https://t.co/1sx1rzgyLc", "created_at": "2020-11-13T16:26:49.000Z", "id": "1327286807315230721", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a... https://t.co/MteQA1wkNE", "created_at": "2020-11-12T19:10:50.000Z", "id": "1326965697294065668", "lang": "es"}, {"text": "Escuchar a Montero hablar de crecimiento econ\u00f3mico asociado al psoe, es como o\u00edr a Marilyn Manson hablar de c\u00f3mo fundar conventos. Esto es una broma macabra. Nos dejaron en 2011 un d\u00e9ficit de + del 11%, y una tasa de desempleo desbocada.Q recibieron en 2018?. Q nivel de Gobierno!", "created_at": "2020-11-11T15:40:25.000Z", "id": "1326550354704543752", "lang": "es"}, {"text": "Montero sacando pecho de la creaci\u00f3n de empleo con el PSOE de ZP y S\u00e1nchez. Hay q tener poca verg\u00fcenza. Dentro gr\u00e1fico\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/gTAEs6I0en", "created_at": "2020-11-11T15:03:35.000Z", "id": "1326541086769078273", "lang": "es"}, {"text": "Solo aciertan cuando rectifican. \n\nUna vez m\u00e1s, la presi\u00f3n de @populares, aligerar\u00e1 los gastos de los espa\u00f1oles. https://t.co/3xKuYnTTJM", "created_at": "2020-11-11T12:24:54.000Z", "id": "1326501150766620678", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfIglesias y Montero seguir\u00e1n pensando igual?\n\nEspero que no. https://t.co/j1yBLgYv2C", "created_at": "2020-11-10T22:01:10.000Z", "id": "1326283786674446339", "lang": "es"}, {"text": "Presentaremos mociones en los parlamentos regionales, diputaciones y ayuntamientos exigiendo a S\u00e1nchez que rebaje el IVA de las mascarillas del 21% al 4%. Son un producto de primera necesidad y debemos reducir su coste para los ciudadanos como ya han hecho otros pa\u00edses de la UE. https://t.co/331WA6swP9", "created_at": "2020-11-08T19:23:26.000Z", "id": "1325519314825392129", "lang": "es"}, {"text": "\u274c 6 meses el estado de alarma\n\n\u274c Ley Celaa contra la educaci\u00f3n especial y concertada \n\n\u274c Ministerio de \u201cdesinformaci\u00f3n\u201d\n\n\u274c Presupuestos \u201cfake\u201d nocivos para Espa\u00f1a\n\n\u2b55\ufe0f El gobierno de Sanchez-Iglesias ataca las libertades y los derechos fundamentales de los espa\u00f1oles https://t.co/typ1YalzUE", "created_at": "2020-11-08T13:40:28.000Z", "id": "1325433004580331520", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos una moci\u00f3n en todos los parlamentos, diputaciones y ayuntamientos exigiendo a S\u00e1nchez que rebaje el IVA de las mascarillas, guantes y geles hidroalcoh\u00f3licos del 21% al 4%. Ya no se pueden excusar en qu\u00e9 hay un reglamento europeo que lo proh\u00edbe, la CE ha dado el Ok. https://t.co/jETYecfUen", "created_at": "2020-11-08T13:26:30.000Z", "id": "1325429489573257216", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf99Esta ma\u00f1ana @paconunez_ me ha recordado las necesidades que tienen los 919 municipios de Castilla-La Mancha. \n\n\ud83c\udff3\ufe0f El PP va a \u201ccapitanear\u201d la rebeli\u00f3n de los alcaldes \n\n\ud83d\udce2 Exigiremos al gobierno social-comunista que facilite a los ayuntamientos los fondos que se les ha quitado https://t.co/Rdt2ZzSRyb", "created_at": "2020-11-06T16:42:13.000Z", "id": "1324753967037980673", "lang": "es"}, {"text": "Los mismos que dec\u00edan que las mascarillas no eran ni necesarias ni obligatorias... https://t.co/rcXtJbiHgb", "created_at": "2020-11-05T19:52:59.000Z", "id": "1324439587679281152", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El espa\u00f1ol es una lengua que hablan 580 millones de personas.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Es el tercer idioma en internet.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Lo estudian 22 millones de personas en 110 pa\u00edses. \n\nPero aqu\u00ed... \ud83d\udc47 https://t.co/PhHqOyQcng", "created_at": "2020-11-05T19:50:30.000Z", "id": "1324438963965304844", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcc8Los Presupuestos Generales del Estado para 2021 son #FAKE:\n\n\ud83d\udd3a Contemplan subidas de impuestos que no van a servir para cuadrar las cuentas.\n\n\u274c No responden a las necesidades de las Comunidades Aut\u00f3nomas ni Ayuntamientos. https://t.co/e6zi9al1zj", "created_at": "2020-11-05T18:59:27.000Z", "id": "1324426118682783744", "lang": "es"}, {"text": "La venganza de Montero contra los ayuntamientos se materializa en el PGE2021. Ni fondo de reconstrucci\u00f3n, ni fondo de transporte, y un rid\u00edculo 1% de los 140.000 MM\u20ac de fondos europeos para q lo gestionen las entidades locales. Alg\u00fan alcalde de psoe dir\u00e1 algo? @abelcaballero ?? https://t.co/YCk1VMN7s6", "created_at": "2020-11-04T11:41:52.000Z", "id": "1323953607188893696", "lang": "es"}, {"text": "Estos presupuestos son un absoluto desprecio al municipalismo. Los ayuntamientos gestionar\u00e1n solo el 1% de los fondos europeos, y no hay ning\u00fan fondo nuevo para ayuntamientos. S\u00e1nchez deja s\u00f3los a todos los alcaldes que dieron la cara en primera l\u00ednea de batalla contra #Covid_19 https://t.co/vDWh8ICm8D", "created_at": "2020-11-03T14:05:53.000Z", "id": "1323627462295801856", "lang": "es"}, {"text": "No solo somos l\u00edderes en desempleo juvenil en Europa. \n\nAhora tambi\u00e9n somos el pa\u00eds donde m\u00e1s riesgo hay para que un ciudadano pierda su trabajo seg\u00fan @EU_Eurostat \ud83d\udc47 https://t.co/8mUfPKO095", "created_at": "2020-11-02T09:38:51.000Z", "id": "1323197873899606017", "lang": "es"}, {"text": "REGENERACI\u00d3N https://t.co/zEpGjkUNeV", "created_at": "2020-11-02T09:19:47.000Z", "id": "1323193073829089281", "lang": "es"}, {"text": "Que Fernando Sim\u00f3n siga como Director del Centro de Coordinaci\u00f3n de Emergencias de Sanidad es un insulto a todos los espa\u00f1oles https://t.co/fuRSr613dC", "created_at": "2020-11-02T09:17:54.000Z", "id": "1323192601126883331", "lang": "es"}, {"text": "Desde @populares presentaremos mociones en toda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en defensa del poder judicial.\n\nSer\u00e1 un plebiscito sobre la modificaci\u00f3n de la f\u00f3rmula de elecci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial que demostrar\u00e1 el escaso apoyo a esta iniciativa. \n\nS\u00e1nchez e Iglesias quedar\u00e1n retratados https://t.co/IOq5Jx4ask", "created_at": "2020-10-31T10:11:57.000Z", "id": "1322481428479774722", "lang": "es"}, {"text": "Acabo el viernes firmando de @MasPlurales para frenar la Ley Cela\u00e1, que pretende eliminar la pluralidad educativa actual.  \n\nTe animo a que t\u00fa tambi\u00e9n lo hagas aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/Br5TThUREL.\n\nNos jugamos la libertad y la democracia. \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/u8Y90mv5sw", "created_at": "2020-10-30T21:40:27.000Z", "id": "1322292305915744257", "lang": "es"}, {"text": "\u270d\ufe0f Apoya la propuesta contra la okupaci\u00f3n ilegal\n\nUna lacra social que cada vez afecta a m\u00e1s familias que ven c\u00f3mo los okupas act\u00faan de forma impune sin que haya una respuesta firme que garantice sus derechos b\u00e1sicos.\n\nFirma aqu\u00ed: https://t.co/TICWfOIoQ2 https://t.co/BqERlyq3uu", "created_at": "2020-10-30T20:44:28.000Z", "id": "1322278218351681539", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez is different https://t.co/MGHt4RjjEQ", "created_at": "2020-10-30T07:53:03.000Z", "id": "1322084082965164032", "lang": "ca"}, {"text": "A esto dedica nuestros impuestos Montero\n\n#Galapagar https://t.co/sMlsxdxVmB", "created_at": "2020-10-28T13:35:12.000Z", "id": "1321445415070408706", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez ha acercado a 87 etarras a c\u00e1rceles cercanas al Pa\u00eds Vasco desde que Gobierna.\n\nLo hace sin exigirles colaboraci\u00f3n con la Justicia para resolver los m\u00e1s de 300 asesinatos a\u00fan pendientes. \n\nEl precio de gobernar con Bildu es despreciar a los que han dado su sangre por \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/p3Ss1TormG", "created_at": "2020-10-27T18:07:21.000Z", "id": "1321151512442245128", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas, @PabloIglesias.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no prohib\u00eds tambi\u00e9n los homenajes a etarras? https://t.co/Zf5VhERHsm", "created_at": "2020-10-27T08:30:55.000Z", "id": "1321006450374811648", "lang": "es"}, {"text": "Resumen \ud83d\udc47\n\n\u201cEn @populares lo que queremos es una Espa\u00f1a de unidad, una Espa\u00f1a de encuentro\u201d.\n\n\u201cLos que se necesitan son @vox_es y @sanchezcastejon\u201d.\n\n\u201cEste Gobierno sigue sosteni\u00e9ndose en @ehbildu, que a\u00fan no ha condenado todos los atentados de ETA\u201d. https://t.co/vJMRqr7eQI", "created_at": "2020-10-25T13:23:10.000Z", "id": "1320355220501704704", "lang": "es"}, {"text": "Seg\u00fan este Gobierno la ley debe ser la voluntad de los que la infringen\n\nVamos, que ni democracia, ni libertad, ni justicia, ni Estado de Derecho, tan solo la fuerza de los que pretenden someter a los dem\u00e1s. https://t.co/rIX0j5P9kR", "created_at": "2020-10-25T13:05:55.000Z", "id": "1320350878788931584", "lang": "es"}, {"text": "El d\u00eda de las personas sin hogar es una buena fecha para denunciar que, a este ritmo, el Ingreso M\u00ednimo Vital tardar\u00e1 en concederse a todos los solicitantes m\u00e1s de 4 a\u00f1os. \n\n\u00bfJuntos saldremos adelante?\n\n#EstadoDeAlarma https://t.co/o4hogVbjfI", "created_at": "2020-10-25T11:01:14.000Z", "id": "1320319502224150528", "lang": "es"}, {"text": "Una breve explicaci\u00f3n de la postura de @populares en la moci\u00f3n de censura \ud83d\udc47 https://t.co/5RuF6cnBwQ", "created_at": "2020-10-24T07:43:21.000Z", "id": "1319907316477628419", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa4 Mi entrevista de ayer en @EstadoDAlarmaTV con @javiernegre10\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/DCNBiA9KZl", "created_at": "2020-10-24T07:03:07.000Z", "id": "1319897190026936322", "lang": "es"}, {"text": "VOX nos quer\u00eda rehenes, y no lo ha conseguido. \n\n\u00bfQuer\u00edan a un @populares sin complejos?\n\nAqu\u00ed lo tienen, sin ninguno.\n\nMientras siguen buscando enemigos, nosotros seguimos trabajando por una Espa\u00f1a y Europa mejores. \n\nAmbas, desde luego, les quedan muy grandes a @vox_es https://t.co/rnp6eG3isq", "created_at": "2020-10-22T15:02:05.000Z", "id": "1319292951244177408", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo va hablar VOX del Club Bildeberg?\n\nUna decepci\u00f3n que no lo hayan mencionado a\u00fan en la moci\u00f3n de censura", "created_at": "2020-10-21T10:19:09.000Z", "id": "1318859361607913472", "lang": "es"}, {"text": "La Justicia ratifica la condena a Echenique por la contrataci\u00f3n irregular de su asistente.\n\nAqu\u00ed reconociendo que es un lastre para Espa\u00f1a y las cuentas p\u00fablicas\n\n#DimitirNoEsUnNombreRuso \ud83d\udc47 https://t.co/d3r7afy6H6", "created_at": "2020-10-20T21:08:12.000Z", "id": "1318660310102847490", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos evitado que PSOE y Podemos subieran el sueldo a los diputados.  \n\nEs una verg\u00fcenza que se lo hayan planteado sin haber sido capaces a\u00fan de rebajar el IVA de las mascarillas.\n\nNo tienen verg\u00fcenza. https://t.co/PBFLCfFFI0", "created_at": "2020-10-20T12:30:19.000Z", "id": "1318529981203533824", "lang": "es"}, {"text": "Estas son las fuerzas con las que pide \u00c1balos que reconstruyamos nuestra naci\u00f3n:\n\nPodemos\nBildu\nERC \nCUP\n...\n\n\u00bfQu\u00e9 Espa\u00f1a van a reconstruir, Ministro, con estos aliados, que solo quieren su destrucci\u00f3n? https://t.co/38xE3K3gjE", "created_at": "2020-10-19T17:46:09.000Z", "id": "1318247075767791618", "lang": "es"}, {"text": "IVA de las mascarillas en\u00a0\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddea 0%\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u00a00%\u00a0\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea 0%\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 0%\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea 0%\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 5,5%\u00a0\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u00a06%\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 6%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 8%\n\ud83c\udde7\ud83c\uddec 9%\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21%\n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/Yy0dR5XIt6", "created_at": "2020-10-18T17:20:15.000Z", "id": "1317878170285182979", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfA qu\u00e9 esperan Illa, S\u00e1nchez, Iglesias, Sim\u00f3n...para tomar las mismas medidas que en la Comunidad de Madrid? https://t.co/6fyPXSB8G3", "created_at": "2020-10-16T19:54:22.000Z", "id": "1317192181237665794", "lang": "es"}, {"text": "Recordar que @PODEMOS pag\u00f3 para evitar un juicio a la exescolta de Montero, que denunci\u00f3 que la ordenaba \u201chacer compras personales (productos de parafarmacia, droguer\u00eda para beb\u00e9s, alimentaci\u00f3n...). Comprar comida para los perros y llevar la cena despu\u00e9s del horario de trabajo\u2026\u201d https://t.co/S8j4c4410c", "created_at": "2020-10-16T16:18:00.000Z", "id": "1317137728040062979", "lang": "es"}, {"text": "ERE que ERE.\n\nPerd\u00f3n, ERRE que ERRE https://t.co/1HISsr13qJ", "created_at": "2020-10-15T15:29:41.000Z", "id": "1316763182590025736", "lang": "es"}, {"text": "La verdad es que el \u201cdoble\u201d de Pedro S\u00e1nchez lo hace muy bien https://t.co/ZaO4Kk2MNL", "created_at": "2020-10-15T13:55:18.000Z", "id": "1316739430737235969", "lang": "es"}, {"text": "Destruir la independencia del poder judicial ya tiene precio: 140.000 millones de euros https://t.co/1y5a03jCdA", "created_at": "2020-10-15T06:31:11.000Z", "id": "1316627662706806785", "lang": "es"}, {"text": "En esto bas\u00f3 su moci\u00f3n de censura S\u00e1nchez.\n\nEl Gobierno de la mentira \ud83d\udc47 https://t.co/DdHxz7g2nX", "created_at": "2020-10-14T13:36:22.000Z", "id": "1316372274920984583", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro total apoyo a la @ComunidadMadrid y a su presidenta @IdiazAyuso. Vergonzosa pataleta del presidente del gobierno tras la decisi\u00f3n del TSJM. https://t.co/j8ROdMEa2V", "created_at": "2020-10-09T14:04:21.000Z", "id": "1314567378483720193", "lang": "es"}, {"text": "Lo que no se atrevieron con los separatistas y lo que no evitaron en el 8M lo hacen con la Espa\u00f1a leal y la primera econom\u00eda regional https://t.co/zcukMXlCc4", "created_at": "2020-10-09T11:52:53.000Z", "id": "1314534293646069760", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfAlguien conoce a una persona con la cara m\u00e1s dura que este se\u00f1or?\n\n\u00bfPuede haber alguien m\u00e1s indigno para sentarse en un Consejo de Ministros?\n\n\u00bfEste es la alternativa a Ayuso en la Comunidad de Madrid?\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/qX0omSGvzu", "created_at": "2020-10-09T07:52:07.000Z", "id": "1314473702474616833", "lang": "es"}, {"text": "Chiste macabro. https://t.co/aLl5elVGLe", "created_at": "2020-10-09T06:30:18.000Z", "id": "1314453113282195456", "lang": "es"}, {"text": "Ya no saben qu\u00e9 hacer para ocultar los casos de corrupci\u00f3n de Podemos https://t.co/BHh2E4dd4M", "created_at": "2020-10-09T06:17:15.000Z", "id": "1314449830585008128", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias: \u201cEn pol\u00edtica no se pide perd\u00f3n, se dimite\u201d. Sr. S\u00e1nchez cese de inmediato a su vicepresidente o ligar\u00e1 su futuro pol\u00edtico a su futuro judicial. https://t.co/nBw2BvcT4s", "created_at": "2020-10-07T10:51:40.000Z", "id": "1313794112873738240", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfAlguien sabe cuantos contagiados ha detectado el control visual contratado por S\u00e1nchez e Iglesias por millones de euros en las fronteras espa\u00f1olas? https://t.co/IXgLc4pYwX", "created_at": "2020-10-05T15:52:25.000Z", "id": "1313145022875947009", "lang": "es"}, {"text": "Y aqu\u00ed nadie ha dimitido a\u00fan https://t.co/eJbK7QaQo8", "lang": "es", "id": "1313020813524828160", "created_at": "2020-10-05T07:38:51.000Z"}, {"text": "De esto hace ya 3 a\u00f1os, y es lo que explica los ataques que viene recibiendo la Corona por parte de comunistas y separatistas con la complicidad de Pedro S\u00e1nchez.\n\nSolo quieren un Rey silente y que se pliegue a sus intereses, no a los del pueblo espa\u00f1ol. https://t.co/7yjoCY6Fjv", "lang": "es", "id": "1312686945621999616", "created_at": "2020-10-04T09:32:11.000Z"}, {"text": "Desempleo juvenil en agosto. Datos de @EU_Eurostat.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf843.9%\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf739.3%\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf932.1%\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea28.4%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf926.3%\n\ud83c\udded\ud83c\uddf725.4%\n\ud83c\uddf1\ud83c\uddf925.4%\n\ud83c\uddea\ud83c\uddea23.7%\n\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa23.2%\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddee 21.6%\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfe19.8%\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf719.8%\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf019.4%\n\ud83c\udde7\ud83c\uddec17.8%\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa17.6%\n\ud83c\uddee\ud83c\uddea17.5%\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf416.9%\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddee16.9%\n\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb16.3%\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea15.7%\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa14.1%\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf012.2%\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf111.3%\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf910.6%\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddf99.5%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 9.1%\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff8.8%\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea5.8%", "lang": "es", "id": "1312315033221844992", "created_at": "2020-10-03T08:54:20.000Z"}, {"text": "- Pedimos bajar el IVA en mascarillas, guantes e hidrogeles al 4%. \n\n- Iglesias dijo que hab\u00edan votado en contra porque lo quer\u00edan \u201cbajar mucho m\u00e1s\u201d.\n\n- Las mascarillas, guantes e hidrogeles siguen teniendo un 21% de IVA.\n \n- Son incapaces de decir una sola verdad \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5ez8piCEwg", "lang": "es", "id": "1312090686850846720", "created_at": "2020-10-02T18:02:51.000Z"}, {"text": "8 meses despu\u00e9s del inicio de la pandemia carecemos a\u00fan de criterios claros, cient\u00edficos y objetivos que justifiquen las decisiones sanitarias que se est\u00e1n tomando y que tienen un impacto en la econom\u00eda brutal https://t.co/BjGE9PW9wz", "lang": "es", "id": "1311958991740768256", "created_at": "2020-10-02T09:19:33.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez e Iglesias llevan meses diciendo que son las Comunidades Aut\u00f3nomas las responsables en materia sanitaria y educativa, pero cierran Madrid y otros 10 municipios en contra del criterio del Gobierno regional.\n\n\u00bfAlguien entiende algo? https://t.co/hcIPpNHHnG", "lang": "es", "id": "1311704622676017154", "created_at": "2020-10-01T16:28:46.000Z"}, {"text": "PSOE y Podemos alentaron manifestaciones contra @IdiazAyuso cuando la Comunidad de Madrid confin\u00f3 las zonas m\u00e1s afectadas por COVID-19.\n\nSemanas despu\u00e9s, imponen restricciones m\u00e1s severas a 10 municipios de esta regi\u00f3n, incluida la capital.\n\n\u00bfAlguien entiende algo? https://t.co/UpeS9MSTPU", "lang": "es", "id": "1311701605536989190", "created_at": "2020-10-01T16:16:47.000Z"}, {"text": "Informe de la Comisi\u00f3n Europea sobre Espa\u00f1a \ud83d\udc47 https://t.co/1sbQ9dZ7Ea", "lang": "es", "id": "1311310105678434304", "created_at": "2020-09-30T14:21:06.000Z"}, {"text": "Como siempre solo aciertan cuando rectifican y hacen caso a @populares. Seguimos exigiendo un fondo de 5.000 MM\u20ac incondicionados para los aytos y otro de 1.000 MM\u20ac para el transporte urbano. Siga rectificando Sr S\u00e1nchez. https://t.co/9TN4o4qtBq", "lang": "es", "id": "1311250555113820160", "created_at": "2020-09-30T10:24:28.000Z"}, {"text": "Este es el apoyo que da el Gobierno a la ciencia y a la investigaci\u00f3n en mitad de una pandemia: un futuro sin conocimientos y sin exigencias. https://t.co/o11HDwpEov", "lang": "es", "id": "1311022411383480321", "created_at": "2020-09-29T19:17:55.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Vamos a defender en cada rinc\u00f3n de Espa\u00f1a la Constituci\u00f3n de 1978, la separaci\u00f3n de poderes, la unidad nacional, la igualdad de todos los espa\u00f1oles y las instituciones del Estado con el Rey a la cabeza ante los ataques de @PSOE y @PODEMOS https://t.co/KOXxZb58bJ", "lang": "es", "id": "1310562602930581509", "created_at": "2020-09-28T12:50:48.000Z"}, {"text": "Esto es gracias a la denuncia de la \u201cderechita cobarde\u201d https://t.co/jSKGB0cYFX", "lang": "es", "id": "1310555013006200832", "created_at": "2020-09-28T12:20:38.000Z"}, {"text": "Comunismo en estado puro https://t.co/PheCDcextA", "lang": "es", "id": "1310525020695941120", "created_at": "2020-09-28T10:21:27.000Z"}, {"text": "Llevamos meses tratando de escuchar al Comit\u00e9 de Expertos, pero no se oye nada https://t.co/tw6s3Affrh", "lang": "es", "id": "1310183536322850821", "created_at": "2020-09-27T11:44:31.000Z"}, {"text": "Los apoyos de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias... https://t.co/paVbJrktvd", "lang": "es", "id": "1310176284564164608", "created_at": "2020-09-27T11:15:42.000Z"}, {"text": "Desde @populares exigimos una rectificaci\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez a los ministros que ayer atacaron a La Corona https://t.co/VrnArg9GNE", "lang": "es", "id": "1309940033600794624", "created_at": "2020-09-26T19:36:56.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez quiere realizar a los presos separatistas una amnist\u00eda encubierta https://t.co/oCj0tI5ETL", "lang": "es", "id": "1309939739865296898", "created_at": "2020-09-26T19:35:46.000Z"}, {"text": "La \u00faltima y m\u00e1s grave humillaci\u00f3n de @sanchezcastejon a @CasaReal ha sido el veto a la presencia a Felipe VI en el acto de entrega a los despachos de los nuevos jueces en Barcelona https://t.co/erT4fb2cRT", "lang": "es", "id": "1309939440413007879", "created_at": "2020-09-26T19:34:34.000Z"}, {"text": "Dos son las palabras que definen perfectamente a este Gobierno: la deslealtad institucional y la mentira https://t.co/KZJ0exfA1K", "lang": "es", "id": "1309939047310258177", "created_at": "2020-09-26T19:33:01.000Z"}, {"text": "Este es un Gobierno que se dedica constante y deliberadamente a ningunear a su Majestad el Rey https://t.co/nkoiVrPTq5", "lang": "es", "id": "1309938806301302786", "created_at": "2020-09-26T19:32:03.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien le puede recordar que la Constituci\u00f3n fue aprobada por el 88,54% de los espa\u00f1oles?\n\n\u00bfQue la Monarqu\u00eda parlamentaria es la forma del Estado espa\u00f1ol que se contiene en la Carta Magna?\n\n\u00bfQue no hay nada m\u00e1s hereditario que pertenecer al clan de Galapagar? https://t.co/OxQePiAbAM", "lang": "es", "id": "1309539142150369284", "created_at": "2020-09-25T17:03:56.000Z"}, {"text": "Que el Gobierno no haya autorizado la asistencia de Felipe VI a la entrega de despachos a la nueva promoci\u00f3n de jueces es otro grave insulto a la Corona, la Justicia y la Carta Magna. \n\nUna concesi\u00f3n m\u00e1s a separatistas, comunistas y aquellos que solo desean la destrucci\u00f3n de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/E6ppz1OGfX", "lang": "es", "id": "1309514867850842112", "created_at": "2020-09-25T15:27:28.000Z"}, {"text": "\u00bfDir\u00e1n alguna vez la verdad? https://t.co/hYBkUtPMT2", "lang": "es", "id": "1308811193075851270", "created_at": "2020-09-23T16:51:19.000Z"}, {"text": "Ya es oficial, otra vez en recesi\u00f3n.\n\n\u00bfQu\u00e9 es lo que hab\u00eda que aplaudir, se\u00f1or S\u00e1nchez?\n\n\u00bfQu\u00e9 es lo que hab\u00eda que \u201cdisfrutar sin miedo\u201d, como dec\u00eda en julio? https://t.co/w0arKv4Ng7", "lang": "es", "id": "1308786445054861314", "created_at": "2020-09-23T15:12:59.000Z"}, {"text": "Nueva pel\u00edcula del creador de \u201cCierro el Congreso\u201d: \u201cHuyo del Congreso\u201d.\n\nMa\u00f1ana, estreno en el Parlamento.\n\n#S\u00e1nchezHuyeDelCongreso https://t.co/lKeXgluwJC", "lang": "es", "id": "1308464811026546689", "created_at": "2020-09-22T17:54:55.000Z"}, {"text": "Sra Ministra deje la soberbia a un lado y escuche a los alcaldes de una decena de partidos que le piden soluciones YA. https://t.co/FwyM9CwE6M", "lang": "es", "id": "1308345233818648576", "created_at": "2020-09-22T09:59:46.000Z"}, {"text": "Los ayuntamientos necesitan YA un nuevo RDL que garantice que puedan usar sus ahorros, que rescate a los ayuntamientos con deuda y que les permita participar de los 140.000 MM\u20ac de Fondo Europeo de Reconstrucci\u00f3n. Sr. S\u00e1nchez siga rectificando. @elEconomistaes https://t.co/FpaHrh8SJB", "lang": "es", "id": "1308322786885226497", "created_at": "2020-09-22T08:30:34.000Z"}, {"text": "Sr. S\u00e1nchez los ayuntamientos necesitan ya que ud arrime el hombro: son imprescindibles el fondo de 5.000 MM\u20ac incondicionados y un fondo para compensar las p\u00e9rdidas en el transporte urbano. Act\u00fae y apruebe un nuevo RDL. Aboca a la ruina a los aytos y diputaciones. https://t.co/A4JgErzRuX", "lang": "es", "id": "1308301356130738177", "created_at": "2020-09-22T07:05:25.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 lidera\u00a0con un 41,7% el paro juvenil en la Eurozona\n\nNuestro PIB ha ca\u00eddo un 18,5%\n\nSomos el 3er pa\u00eds del \ud83c\udf0e con mayor n\u00famero de muertes en relaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n\n\nMillones de espa\u00f1oles sin cobrar su ERTE o Ingreso M\u00ednimo Vital\n\nY, los responsables, convocando manifestaciones https://t.co/MLygulMAHg", "lang": "es", "id": "1308144391186452480", "created_at": "2020-09-21T20:41:41.000Z"}, {"text": "De los 140.000 millones de \ud83d\udcb6 del fondo de recuperaci\u00f3n europeo que va a recibir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, 0 es lo que va a dar S\u00e1nchez a los Ayuntamientos https://t.co/64IE5uFPeX", "lang": "es", "id": "1307934484235460611", "created_at": "2020-09-21T06:47:35.000Z"}, {"text": "Una alegr\u00eda escuchar esto del nuevo secretario general de las Juventudes del Partido Socialista de Euskadi.\n\n@sanchezcastejon, \u00a1escucha! https://t.co/9LBWZVKViI", "lang": "es", "id": "1307798253891727361", "created_at": "2020-09-20T21:46:16.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez decret\u00f3 un confinamiento m\u00e1s estricto y empobrecedor durante muchas m\u00e1s semanas. \n\n\u00bfD\u00f3nde estaban entonces los que hoy estaban en la Asamblea de Madrid?\n\n#Cayetanos https://t.co/br2HNIpDD2", "lang": "es", "id": "1307715617835954179", "created_at": "2020-09-20T16:17:54.000Z"}, {"text": "\u00bfPero esto no era una cosa de \"pijos\u201d y \u201ccayetanos\u201d, como dec\u00eda @PODEMOS y @PSOE ? https://t.co/68DjQ6ctvE", "lang": "es", "id": "1307619918070849537", "created_at": "2020-09-20T09:57:37.000Z"}, {"text": "100 a\u00f1os de servicio a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de la Legi\u00f3n.\n\nEspero que este Gobierno, en su locura hist\u00f3rica, no haga desaparecer a esta fuerza militar.\n\n\u00a1Felicidades por vuestro aniversario! https://t.co/wcY2IeyrKn", "lang": "es", "id": "1307619446106869761", "created_at": "2020-09-20T09:55:45.000Z"}, {"text": "Marzo, abril, mayo, junio, julio, agosto, septiembre... \n\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s necesitaban? https://t.co/6NVMT4SMBx", "lang": "es", "id": "1307236956842188800", "created_at": "2020-09-19T08:35:52.000Z"}, {"text": "\u00bfMemoria democr\u00e1tica? https://t.co/t9BeTxXMYx", "lang": "es", "id": "1306843168789409797", "created_at": "2020-09-18T06:31:06.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude33 El PSOE lo considera redundante e innecesario mientras que en enero quer\u00edan dotar a la Constituci\u00f3n de lenguaje inclusivo o desdoblado https://t.co/tmIORoYbLF", "lang": "es", "id": "1306572039445262338", "created_at": "2020-09-17T12:33:43.000Z"}, {"text": "\u00bfHablaba esta ma\u00f1ana @carmencalvo_ de @ehbildu en la presentaci\u00f3n de la \u201cMemoria Democr\u00e1tica\u201d?\n\nYa me dec\u00eds. \n\n\u00a1Gracias! https://t.co/QnMzoLKol1", "lang": "es", "id": "1305894412208275456", "created_at": "2020-09-15T15:41:04.000Z"}, {"text": "7 meses despu\u00e9s del inicio de la pandemia la app para rastrear el COVID-19 no est\u00e1 disponible en toda Espa\u00f1a.\n\nEste es el nivel de eficacia del actual Gobierno. https://t.co/kbXZ3PvxwO", "lang": "es", "id": "1305885908114329602", "created_at": "2020-09-15T15:07:17.000Z"}, {"text": "Solo aciertan cuando rectifican y hacen caso a @populares.\n\nAhora bien, siguen faltando 5.000 millones incondicionados de ayudas para los Ayuntamientos.\n\nSiga rectificando, @mjmonteroc. https://t.co/87kwv5tDZV", "lang": "es", "id": "1305448951798263808", "created_at": "2020-09-14T10:10:58.000Z"}, {"text": "Con esta victoria liderada por @populares hacemos que el Gobierno se lo piense m\u00e1s la pr\u00f3xima vez que pretenda meter la mano en vuestros bolsillos https://t.co/YJPr0sSqj3", "lang": "es", "id": "1304444706781310976", "created_at": "2020-09-11T15:40:28.000Z"}, {"text": "El fracaso del intento de saqueo de los ahorros municipales exige que @abelcaballero y @mjmonteroc asuman responsabilidades.\n\nLa derrota tambi\u00e9n demuestra que este Gobierno no est\u00e1 capacitado para sacar a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a0de esta crisis. https://t.co/3NeagyYUNg", "lang": "es", "id": "1304409426481340416", "created_at": "2020-09-11T13:20:16.000Z"}, {"text": "Hoy he tenido el honor de defender en nombre de @populares los ahorros de todos los ayuntamientos. @pablocasado_ ha capitaneado la ofensiva que ha hecho posible frenar este corralito del dinero municipal. Hoy hemos dicho NO a la expropiaci\u00f3n de los recursos municipales. https://t.co/23qCWLgMoF", "lang": "es", "id": "1304018823792787456", "created_at": "2020-09-10T11:28:09.000Z"}, {"text": "Hoy @populares defenderemos en @Congreso_Es los ahorros de todos los ayuntamientos de Espa\u00f1a, que son los ahorros p\u00fablicos de los ciudadanos. Sr. S\u00e1nchez rectifique!. #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/Mqn0jTfdOc", "lang": "es", "id": "1303938802663206912", "created_at": "2020-09-10T06:10:11.000Z"}, {"text": "A ver c\u00f3mo S\u00e1nchez e Iglesias justifican que esto es culpa de Ayuso https://t.co/rSi8eo4IQj", "lang": "es", "id": "1303443416722952193", "created_at": "2020-09-08T21:21:42.000Z"}, {"text": "No hab\u00eda otro?. https://t.co/1jpH4Zlc0i", "lang": "es", "id": "1302931095265124352", "created_at": "2020-09-07T11:25:55.000Z"}, {"text": "El ministro de Consumo tan solo persigue desincentivarlo. \n\n\u00a1Vaya Gobierno! https://t.co/N4jAPkiTlT", "lang": "es", "id": "1302890788754464774", "created_at": "2020-09-07T08:45:45.000Z"}, {"text": "El Gobierno debe dejar ya de expoliar a los que peor lo est\u00e1n pasando https://t.co/an20WDKnXf", "lang": "es", "id": "1302724472127066112", "created_at": "2020-09-06T21:44:52.000Z"}, {"text": "Enhorabuena Presidente @FeijooGalicia !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Z4YLRN0KBD", "lang": "es", "id": "1302272120353943553", "created_at": "2020-09-05T15:47:23.000Z"}, {"text": "Dram\u00e1tico. https://t.co/uMb0diYxG8", "lang": "es", "id": "1302249081830617090", "created_at": "2020-09-05T14:15:50.000Z"}, {"text": "No le preocup\u00f3 China. Tampoco Italia. Ni siquiera el 8M. \n\nQue poca verg\u00fcenza. https://t.co/2o6jn4DpFa", "lang": "es", "id": "1301593200969363457", "created_at": "2020-09-03T18:49:36.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez se queda s\u00f3lo con su decreto expropiatorio, incluso le abandona el Alcalde de #Valladolid, su portavoz de la ejecutiva socialista,  que vot\u00f3 a favor del decreto en la FEMP y q ahora trata de desdecirse. Sr. Alcalde coherencia, Sr. Presidente, Rectifique ya!. https://t.co/2uFy7JyTKI", "lang": "es", "id": "1301225289222103041", "created_at": "2020-09-02T18:27:39.000Z"}, {"text": "Os dejo una foto de las vacaciones de S\u00e1nchez. https://t.co/LxYJ0i1pGw", "lang": "es", "id": "1301047802861154305", "created_at": "2020-09-02T06:42:23.000Z"}, {"text": "Saldremos de esta, pero sin S\u00e1nchez ni Iglesias https://t.co/ttaorxlcQr", "lang": "es", "id": "1300697966227980289", "created_at": "2020-09-01T07:32:15.000Z"}, {"text": "Hoy todos los grupos de la oposici\u00f3n en la comisi\u00f3n de Hacienda del @Congreso_Es e incluso la facci\u00f3n podemita de gobierno le han dicho que NO a la convalidaci\u00f3n del real decreto q incauta los ahorros de los aytos. Rectifique!", "lang": "es", "id": "1300525424812974080", "created_at": "2020-08-31T20:06:38.000Z"}, {"text": "Sr. S\u00e1nchez apl\u00edquese el cuento y arrime el hombro por la reconstrucci\u00f3n social de los municipios. Rectifique y presente otro Real Decreto que no coaccione a los aytos para q le entreguen sus ahorros. Devuelva el consenso q ha dinamitado su Ministra. @populares", "lang": "es", "id": "1300524857554284545", "created_at": "2020-08-31T20:04:23.000Z"}, {"text": "Los Ayuntamientos de @populares siguen haciendo lo que son incapaces de realizar S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/q7TyxMMhQv", "lang": "es", "id": "1300504816205148162", "created_at": "2020-08-31T18:44:45.000Z"}, {"text": "En este gobierno sobra soberbia y falta di\u00e1logo y voluntad de consenso.  Nadie salvo el psoe en el congreso y en la femp ve positivo este RDL q ataca los ahorros de los ciudadanos. Los partidos anuncian en comisi\u00f3n su voto negativo. Ministra se han quedado solos. @populares", "lang": "es", "id": "1300500383639506949", "created_at": "2020-08-31T18:27:08.000Z"}, {"text": "Los alcaldes de toda Espa\u00f1a quieren ayudar a los vecinos que peor lo est\u00e1n pasando, el RDL 27/2020 de la Ministra de Hacienda lo hace imposible. Rectifiquen!", "lang": "es", "id": "1300498408688549889", "created_at": "2020-08-31T18:19:17.000Z"}, {"text": "Le hemos dicho a la Ministra de Hacienda que apruebe un nuevo RDL en el que el fondo de 5000 MM\u20ac se desvincule de los ahorros municipales y que se complemente esa medida con otras como la ampliaci\u00f3n del techo de gasto al 2021, y q se prorroguen las IFS. Rectifiquen! @populares", "lang": "es", "id": "1300498018114957312", "created_at": "2020-08-31T18:17:44.000Z"}, {"text": "Esto es lo que hacen desde la cuenta de Twitter del Ministerio https://t.co/ScGCN2S5Yy", "lang": "es", "id": "1300121107173961736", "created_at": "2020-08-30T17:20:01.000Z"}, {"text": "Sus intenciones son claras https://t.co/f7tndZLw7S", "lang": "es", "id": "1300060213492486145", "created_at": "2020-08-30T13:18:03.000Z"}, {"text": "Lo dice Isa Serra, condenada a 19 meses de prisi\u00f3n por atacar a la Polic\u00eda, y sabe de esto. https://t.co/hRSdfxdcey", "lang": "es", "id": "1299379369337593856", "created_at": "2020-08-28T16:12:37.000Z"}, {"text": "He mantenido una reuni\u00f3n con los alcaldes de grandes ciudades gobernadas por el @populares donde hemos acordado tender una vez m\u00e1s la mano a la Ministra de Hacienda para pactar un nuevo RDL sobre los ahorros municipales. Devuelva el consenso al municipalismo, rectifique Ministra. https://t.co/TVHgmYuRz9", "lang": "es", "id": "1299265099769819137", "created_at": "2020-08-28T08:38:33.000Z"}, {"text": "San Sebasti\u00e1n subvenciona con\u00a0\n\n- hasta 2.880 \ud83d\udcb6 \u00a0a los comerciantes que rotulen sus locales en euskera\n\n- con casi 600 \ud83d\udcb6 al que lo haga en euskera y espa\u00f1ol\n\n- y con 0 \ud83d\udcb6 al que lo realice en castellano.\n\nLa pandemia hace m\u00e1s rid\u00edculos sus delirios\u00a0\n\nhttps://t.co/PwyipTzUl5", "lang": "es", "id": "1298875203481632769", "created_at": "2020-08-27T06:49:15.000Z"}, {"text": "PEDRO S\u00c1NCHEZ https://t.co/JuK71i1av3", "lang": "es", "id": "1298519417580658691", "created_at": "2020-08-26T07:15:29.000Z"}, {"text": "Radiograf\u00eda del populismo https://t.co/jedPmnOquz", "lang": "es", "id": "1298164680469479425", "created_at": "2020-08-25T07:45:53.000Z"}, {"text": "El consejo de Sanidad en mitad de la pandemia: limitar el \u00fanico medicamento autorizado contra el coronavirus https://t.co/mlNju7TfuY", "lang": "es", "id": "1297924611808600065", "created_at": "2020-08-24T15:51:56.000Z"}, {"text": "Esa ley ha permitido que m\u00e1s de la mitad de los Ayuntamientos de Espa\u00f1a puedan ahora afrontar la actual crisis con ahorros, los mismos que usted, @abelcaballero, quiere prestar al Gobierno y obligar a gastar a los Consistorios en la agenda pol\u00edtica de S\u00e1nchez e Iglesias https://t.co/9iunxCIQii", "lang": "es", "id": "1297444997441216513", "created_at": "2020-08-23T08:06:07.000Z"}, {"text": "Hay m\u00e1s previsi\u00f3n para la compra de mosquiteras que para la adquisici\u00f3n del \u00fanico medicamento antiviral autorizado contra el coronavirus https://t.co/205vSEuCL4", "lang": "es", "id": "1297138278425153536", "created_at": "2020-08-22T11:47:19.000Z"}, {"text": "Todo en orden en Podemos. https://t.co/6t0NoaMWpJ", "lang": "es", "id": "1296731497731416075", "created_at": "2020-08-21T08:50:55.000Z"}, {"text": "Vaya cabreo debe tener Dolores Delgado por no haber sido invitada a una reuni\u00f3n de las que le gustan https://t.co/2TPtW5228K", "lang": "es", "id": "1296479378319257604", "created_at": "2020-08-20T16:09:05.000Z"}, {"text": "Lo peor es que el Ministro de Sanidad y la Ministra de Educaci\u00f3n se estar\u00e1n planteando su asistencia... https://t.co/KvmevnvuNx", "lang": "es", "id": "1296130871163068416", "created_at": "2020-08-19T17:04:15.000Z"}, {"text": "\ud835\udfd5 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc28\u2063\n\u2063\nPedro S\u00e1nchez:\u2063\n\u2063\n\u201c\ud835\ude0c\ud835\ude2d \ud835\ude31\ud835\ude33\u00f3\ud835\ude39\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude30 \ud835\udff8\ud835\udffc \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude2b\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude30, \ud835\udff8\ud835\udffb\ud835\udffb.\ud835\udff6\ud835\udff6\ud835\udff6 \ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude36\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude33\u00e1\ud835\ude2f \ud835\ude26\ud835\ude2d \ud835\ude10\ud835\ude14\ud835\ude1d \ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude34\ud835\ude36\ud835\ude34 \ud835\ude24\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude34\u201d. \u2063\n\u2063\n\ud835\udfcf\ud835\udfd7 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc28\u2063\n\u2063\nSolo se han aprobado 3.966 solicitudes. https://t.co/CSnrsGXD6X", "lang": "es", "id": "1296030733841162241", "created_at": "2020-08-19T10:26:20.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien duda ya de la influencia de Podemos en el Gobierno? https://t.co/OFF5jBcUdu", "lang": "es", "id": "1296029513625804800", "created_at": "2020-08-19T10:21:29.000Z"}, {"text": "Ni sus hijos, ni los de Soraya, ni los de Villac\u00eds, ni los de las v\u00edctimas de ETA... https://t.co/2juWKTa5zq", "lang": "es", "id": "1295744653740904452", "created_at": "2020-08-18T15:29:33.000Z"}, {"text": "Para quien est\u00e9 haciendo la entrada en Wikipedia sobre los \u201cnegacionistas\u201d https://t.co/IxIXVdut86", "lang": "es", "id": "1295468816357613571", "created_at": "2020-08-17T21:13:29.000Z"}, {"text": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c dice que su \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc1a \ud835\udc01 y lo de \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc1e \ud835\udc08\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e es un montaje m\u00e1s de las cloacas del Estado.\u2063\n\u2063\n\u00bfDe las de cu\u00e1l? \u2063\n\u2063\n\u00bfDe las de \ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a o de las de \ud835\udc08\ud835\udc2b\ud835\udc1a\u0301\ud835\udc27? https://t.co/NOqlLclSMB", "lang": "es", "id": "1293871054167969792", "created_at": "2020-08-13T11:24:32.000Z"}, {"text": "Dice S\u00e1nchez q est\u00e1 dispuesto a negociar (a buena hora), y Montero le apostilla q sobre lo ya firmado. Escuchen a los alcaldes de 8 partidos q exigen q retiren el decreto ley q expropia los ahorros de las entidades locales. Menos soberbia Sra Montero y m\u00e1s di\u00e1logo. @populares", "lang": "es", "id": "1293604737565237248", "created_at": "2020-08-12T17:46:18.000Z"}, {"text": "Hoy desde #Santander hemos exigido a Pablo Iglesias que cumpla su palabra y dimita, o a S\u00e1nchez que lo cese como vicepresidente del gobierno de Espa\u00f1a. Y una vez m\u00e1s nos hemos opuesto al decretazo de Montero para expropiar los ahorros de los ayuntamientos. Sr S\u00e1nchez RECTIFIQUE. https://t.co/PXhYvwc4yJ", "lang": "es", "id": "1293533886320914432", "created_at": "2020-08-12T13:04:45.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de decir a Rajoy que \u201c\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1a \ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28\u201d, \u00bfqu\u00e9 dice ahora de la caja B de Podemos @pabloiglesias? https://t.co/Ibxi1m8eGW", "lang": "es", "id": "1293178214131482625", "created_at": "2020-08-11T13:31:26.000Z"}, {"text": "Desde @populares exigimos que Pablo Iglesias d\u00e9 la cara en las Cortes, y que deje de esconderse detr\u00e1s de la mesa del Consejo de Ministros. https://t.co/MWOEAgWQsT", "lang": "es", "id": "1293166553819754496", "created_at": "2020-08-11T12:45:06.000Z"}, {"text": "Ni nos protegieron del virus ni nos evitar\u00e1n la ruina. \n\nNo hay nada bueno que se pueda decir de este Gobierno. https://t.co/ZGHLuhDunt", "lang": "es", "id": "1292875370010681352", "created_at": "2020-08-10T17:28:03.000Z"}, {"text": "Hoy desde #Almu\u00f1\u00e9car hemos anunciado la rebeli\u00f3n municipal que S\u00e1nchez ha provocado con su decreto de expropiaci\u00f3n de los ahorros de los ayuntamientos y diputaciones. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/o7eIaEayYV", "lang": "es", "id": "1292827023593934848", "created_at": "2020-08-10T14:15:56.000Z"}, {"text": "Los alcaldes y concejales @populares inician movilizaciones. Hoy m\u00e1s de 200 a las puertas de ayto de Vigo, cuyo alcalde y presidente de @fempcomunica ha traicionado al municipalismo entregando los ahorros de las entidades locales al gobierno de S\u00e1nchez. #rebelionmunicipal https://t.co/jRLzcso5k1", "lang": "es", "id": "1292782006586220544", "created_at": "2020-08-10T11:17:03.000Z"}, {"text": "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n recuerda a Pablo Iglesias que La Rep\u00fablica es menos real que el Comit\u00e9 de Expertos https://t.co/BLiJXez3oa", "lang": "es", "id": "1292565368255516673", "created_at": "2020-08-09T20:56:13.000Z"}, {"text": "Ya sab\u00e9is para qu\u00e9 quiere el Gobierno el dinero de los Ayuntamientos \ud83d\udc47 https://t.co/sICgkHrgYu", "lang": "es", "id": "1292028334822621184", "created_at": "2020-08-08T09:22:14.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed os dejo la pel\u00edcula del verano, \u201cEL ATRACO\u201d, va de dos pol\u00edticos que expolian a los ayuntamientos con agostidad y alevos\u00eda. Os suena? https://t.co/IEDf7ZNMTM", "lang": "es", "id": "1292027853672980480", "created_at": "2020-08-08T09:20:19.000Z"}, {"text": "Han logrado que nos pongamos de acuerdo 8 partidos distintos en el profundo desacuerdo con S\u00e1nchez y su corralito de los fondos p\u00fablicos municipales. S\u00e1nchez rectifica YA! https://t.co/a1lDvtRWbR", "lang": "es", "id": "1291738674766524419", "created_at": "2020-08-07T14:11:14.000Z"}, {"text": "Cuanta raz\u00f3n tienes... https://t.co/J5GIHz2Tos", "lang": "es", "id": "1291737961218871303", "created_at": "2020-08-07T14:08:23.000Z"}, {"text": "El escudo social de @PabloIglesias tiene m\u00e1s agujeros que las cuentas de @PODEMOS \n\n#ElTribunalDeCuentas https://t.co/Tj1Ge7RslO", "lang": "es", "id": "1291680330638929920", "created_at": "2020-08-07T10:19:23.000Z"}, {"text": "Iniciamos nuestra ofensiva parlamentaria presentando mociones en todos los ayuntamientos, diputaciones y parlamentos regionales exigiendo la retirada de la medida que incauta sus ahorros a las Entidades Locales. Exigimos a S\u00e1nchez que rectifique ya! @elespanolcom https://t.co/1IWOXzJ02f", "lang": "es", "id": "1291665831097663489", "created_at": "2020-08-07T09:21:46.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez se ha pasado de frenada. Con esto queda demostrado q el \u00fanico que crispa es \u00c9L!! Exigimos que rectifique en su decisi\u00f3n de expropiar los ahorros de los ayuntamientos! @elmundoes https://t.co/2HUsxcVn0e", "lang": "es", "id": "1291488391465492480", "created_at": "2020-08-06T21:36:41.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez en estado puro. Prometi\u00f3 que los ayuntamientos podr\u00edan usar sus ahorros, y en lugar de eso, se los expropia. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/jrt2mTNoSz", "lang": "es", "id": "1291292603108007937", "created_at": "2020-08-06T08:38:42.000Z"}, {"text": "Qui\u00e9n crispa ahora Sr. S\u00e1nchez? Ha logrado ud unirnos a todos, contra este Desgobierno, para defender los ahorros de todos los ciudadanos. Ud. s\u00f3lo ha roto el consenso del municipalismo en la FEMP. https://t.co/spCvbTNuph", "lang": "es", "id": "1291085559159455744", "created_at": "2020-08-05T18:55:59.000Z"}, {"text": "Lo dicho, se reafirman, cambian el plazo de los 10 a\u00f1os firmados por el socialista Abel Caballero a los 15 a\u00f1os que han salido hoy publicados en el BOE. Ol\u00e9 sus... https://t.co/BdJBfgJXds", "lang": "es", "id": "1291081328767709185", "created_at": "2020-08-05T18:39:10.000Z"}, {"text": "Suma y sigue... Abel Caballero y S\u00e1nchez entierran el consenso en el municipalismo expropiando los ahorros p\u00fablicos de todos los ciudadanos. Corralito fase 1. https://t.co/fuv1moRRiM", "lang": "es", "id": "1291078551748452353", "created_at": "2020-08-05T18:28:08.000Z"}, {"text": "Son el gobierno de la mentira. Mienten a todos incluso a los que como t\u00fa hab\u00e9is hecho posible que roben sus ahorros a los ayuntamientos. Enhorabuena por tu abstenci\u00f3n el lunes pasado! https://t.co/D30hlyfKBe", "lang": "es", "id": "1290984077332492288", "created_at": "2020-08-05T12:12:44.000Z"}, {"text": "Ayer S\u00e1nchez expropi\u00f3 los ahorros de los ayuntamientos y dijo que los devolver\u00eda en 10 a\u00f1os. Hoy en el BOE publican que lo ampl\u00edan hasta 15 a\u00f1os. Es una verg\u00fcenza! https://t.co/YuwnQoMX7I", "lang": "es", "id": "1290922276632907776", "created_at": "2020-08-05T08:07:09.000Z"}, {"text": "La expropiaci\u00f3n de los ahorros de los ayuntamientos es la puntilla de un balance negro del Gobierno de Espa\u00f1a, caracterizado por la ineficacia en la gesti\u00f3n y la mentira. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/xeKCdupP5g", "lang": "es", "id": "1290691251017256961", "created_at": "2020-08-04T16:49:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1290682376889171971", "created_at": "2020-08-04T16:13:53.000Z", "text": "Lejos de rectificar, S\u00e1nchez saca pecho de su atraco a los ayuntamientos en una comparencia con cero autocr\u00edtica. Nos reafirmamos en nuestra ofensiva parlamentaria. https://t.co/nfHlXhUuAe"}, {"lang": "es", "id": "1290634366184562694", "created_at": "2020-08-04T13:03:06.000Z", "text": "Ofensiva parlamentaria @populares para defender ahorros de los ayuntamientos: Exigimos la comparecencia de la Ministra de Hacienda en @Congreso_Es . Anunciamos recurso de inconstitucionalidad contra el RDL y mociones en todos los ayuntamientos. https://t.co/B4hYEDGu29"}, {"lang": "es", "id": "1290205988805640198", "created_at": "2020-08-03T08:40:53.000Z", "text": "Sacan adelante la medida sin el apoyo de ning\u00fan partido al margen del PSOE. Qui\u00e9n crispa?. Qui\u00e9n rompe los consensos?. Esto es S\u00e1nchez en estado puro."}, {"lang": "es", "id": "1290205297345093632", "created_at": "2020-08-03T08:38:08.000Z", "text": "Con 12 votos a favor del Psoe, 12 votos en contra de PP, Cs y Junts, y la abstenci\u00f3n de IU, sale a adelante el robo de los ahorros de los ayuntamientos y diputaciones. @abelcaballero fuerza su voto de calidad, y dinamita el consenso del municipalismo. Q verg\u00fcenza! https://t.co/JWKI0k5z0K"}, {"lang": "es", "id": "1289929292789379072", "created_at": "2020-08-02T14:21:23.000Z", "text": "Hiprogres\u00eda. https://t.co/WMmGE0wWre"}, {"lang": "es", "id": "1289192904926273537", "created_at": "2020-07-31T13:35:15.000Z", "text": "Ayer me entrevistaron para hablar de la actualidad en el @Congreso_Es y comentamos nuestro rechazo a una moci\u00f3n de censura. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/PhyhAudCTC"}, {"lang": "es", "id": "1289150073155264512", "created_at": "2020-07-31T10:45:03.000Z", "text": "El comit\u00e9 de expertos eran los padres. https://t.co/2ClOjrHQKj"}, {"lang": "es", "id": "1289111102337548288", "created_at": "2020-07-31T08:10:11.000Z", "text": "A un cuarto de hora de celebrarse, Abel Caballero desconvoca la Junta de Gobierno prevista para hoy. @sanchezcastejon le pido que el nuevo borrador que remita a la @fempcomunica deje de ser el mayor ataque a la autonom\u00eda financiera de los municipios de la democracia #NoesNo"}, {"lang": "es", "id": "1288736555994165249", "created_at": "2020-07-30T07:21:53.000Z", "text": "Adem\u00e1s de robo, a esto le podemos llamar, cinismo. Abel Caballero dinamita el consenso en el municipalismo. As\u00ed funciona el Psoe. https://t.co/eIfgczSG2C"}, {"lang": "es", "id": "1288568509623152651", "created_at": "2020-07-29T20:14:07.000Z", "text": "Levantamos la voz alto y claro para decir que @populares no vamos a permitir que se expropien los ahorros de ayuntamientos y diputaciones, q son los ahorros de nuestros vecinos. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/fZtZqSbtKy"}, {"lang": "es", "id": "1288436101842173952", "created_at": "2020-07-29T11:27:59.000Z", "text": "Suma y sigue. No al chantaje a los ayuntamientos. Defenderemos lo que es de nuestros vecinos. https://t.co/HTxYQP9Coe"}, {"lang": "es", "id": "1288428209525096456", "created_at": "2020-07-29T10:56:37.000Z", "text": "Centr\u00e9monos en lo importante, y posible: salvar vidas, y empleos. https://t.co/yQTjUhSJlA"}, {"lang": "es", "id": "1288399523484766208", "created_at": "2020-07-29T09:02:38.000Z", "text": "Con un par. Q verg\u00fcenza! https://t.co/kjZQiIXjvd"}, {"lang": "es", "id": "1288395855137996800", "created_at": "2020-07-29T08:48:03.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n serena, y a la vez quir\u00fargica de @pablocasado_ sobre la triste realidad de la econom\u00eda espa\u00f1ola, la p\u00e9sima gesti\u00f3n de la crisis sanitaria y la incapacidad  de S\u00e1nchez para hacer frente a este oscuro futuro. Poco hay q aplaudir d este Gobierno. @populares @GPPopular"}, {"lang": "es", "id": "1288371721746227201", "created_at": "2020-07-29T07:12:09.000Z", "text": "Sr. S\u00e1nchez la respuesta a su chantaje es NO. No vamos a permitir que expropie los ahorros de los ayuntamientos. @populares https://t.co/ZtZOXQH9q4"}, {"lang": "es", "id": "1288362933123272705", "created_at": "2020-07-29T06:37:14.000Z", "text": "Tras solicitarlo el @GPPopular en el @Congreso_Es , el Ministerio de Defensa ha creado una medalla en reconocimiento a los militares participantes en la operaci\u00f3n Balmis. Justo reconocimiento a su gran trabajo. https://t.co/BV9d2JmSHF"}, {"lang": "es", "id": "1288021884324503552", "created_at": "2020-07-28T08:02:02.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no se merecen un Gobierno tan incapaz como el de @sanchezcastejon En @populares tenemos un Plan B jur\u00eddico, sanitario y para el turismo que, al menos, deber\u00eda servir para que el Gobierno reflexionara. Rectifiquen! https://t.co/oXeuHwsuOz"}, {"lang": "es", "id": "1287831618779000834", "created_at": "2020-07-27T19:25:59.000Z", "text": "Despu\u00e9s de que @agarzon calificara el turismo de \u201c\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc32 \ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc28 \ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1a\u00f1\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28\u201d ahora #Sim\u00f3n agradece \u201c\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2b\u201d a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, \u201cun problema que nos quitan\u201d.\u2063\u2063\n\u2063\u2063\u2063\nCuando hablan sube el paro. https://t.co/MiWMyFsWUC"}, {"lang": "es", "id": "1287703217791541248", "created_at": "2020-07-27T10:55:46.000Z", "text": "\u00bfEl centro educativo donde trabajaba el ex de @monicaoltra dar\u00e1 el t\u00edtulo del que hablas?\n\n\u00a1Gracias! https://t.co/8Z8Nr4Ifjj"}, {"lang": "es", "id": "1287634829132083201", "created_at": "2020-07-27T06:24:01.000Z", "text": "Abandono interesado?. Para nada!, \u00e9ste es el gobierno de la transparencia (modo iron\u00eda On). https://t.co/HqU7zmNXU7"}, {"lang": "es", "id": "1287633715267538944", "created_at": "2020-07-27T06:19:35.000Z", "text": "El Gobierno no puede quedarse de brazos cruzados. Esto pasa por no tener un plan establecido para los rebrotes que se sab\u00eda que iban a llegar. https://t.co/gQW69duM3P"}, {"lang": "es", "id": "1286653647036784646", "created_at": "2020-07-24T13:25:08.000Z", "text": "Con los amigos de estos firm\u00f3 S\u00e1nchez la derogaci\u00f3n de la reforma laboral, con los mismos que le hicieron presidente. EHBildu. https://t.co/r5RVR04wIX"}, {"lang": "es", "id": "1286649441852760071", "created_at": "2020-07-24T13:08:26.000Z", "text": "Nuevo zasca a la Ministra de Hacienda. No vamos a permitir que @abelcaballero, alcalde de Vigo, le entregue los ahorros de los ayuntamientos al Gobierno de su partido. https://t.co/dkSadTwAKo"}, {"lang": "es", "id": "1286624995553288192", "created_at": "2020-07-24T11:31:17.000Z", "text": "Le falta a\u00f1adir:\u201d .... desde que me fui en Falcon al concierto de #benicassim \u201c. Q tropa! https://t.co/PGcAFki0FC"}, {"lang": "es", "id": "1286018839818448897", "created_at": "2020-07-22T19:22:39.000Z", "text": "El Alcalde de Madrid reclama una vez m\u00e1s a S\u00e1nchez, que los ayuntamientos puedan utilizar el 100% de sus ahorros para ayudar a los ciudadanos. Grande @AlmeidaPP_ https://t.co/Rs7FRvVnDo"}, {"lang": "es", "id": "1285842948702298112", "created_at": "2020-07-22T07:43:43.000Z", "text": "La doble vara de medir de Podemos. https://t.co/5uJqVW9QFf"}, {"lang": "es", "id": "1285842238547939328", "created_at": "2020-07-22T07:40:54.000Z", "text": "Q verg\u00fcenza. Suma y sigue. https://t.co/74zTeHDgnG"}, {"lang": "es", "id": "1285480305684549633", "created_at": "2020-07-21T07:42:42.000Z", "text": "Felicidades @pablocasado_ por estos dos a\u00f1os al frente de @populares. Representas una alternativa responsable y firme. Como resultado 2.850 alcaldes, 20.300 concejales, 6 presidentes de Comunidad o Ciudad Aut\u00f3nomas y subiendo en todas las encuestas. #venceremos"}, {"lang": "es", "id": "1284067164220268548", "created_at": "2020-07-17T10:07:23.000Z", "text": "Enhorabuena a @carlositurgaiz @PPmasCs @LuisIGordillo por el sexto esca\u00f1o obtenido hoy, q adem\u00e1s pierde EHBildu. Gran noticia para todos. Gracias por vuestro trabajo incansable @RaquelGlezDiez @PPBizkaia"}, {"lang": "es", "id": "1284029265902800896", "created_at": "2020-07-17T07:36:47.000Z", "text": "S\u00e1nchez quiere expropiar los ahorros de los ayuntamientos. Primero roba a las Entidades Locales 750 MM\u20ac del Iva de 2017, q sigue sin devolverles, y ahora quiere q les presten 15.000 MM\u20ac para devolv\u00e9rselos en 10 a\u00f1os. Pero q broma es \u00e9sta? https://t.co/b4cDHKdlGD"}, {"lang": "es", "id": "1284008109661458432", "created_at": "2020-07-17T06:12:43.000Z", "text": "Recibimiento con honores para los presos del \"proc\u00e9s\", es decir, para qui\u00e9nes han querido romper Espa\u00f1a y han vulnerado la Constituci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s nos queda por ver? https://t.co/VERg2sJXx9"}, {"lang": "es", "id": "1283668421717233665", "created_at": "2020-07-16T07:42:55.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo. La duda es si S\u00e1nchez alguna vez dice la verdad. Me consta que es harto dif\u00edcil. @abc_es https://t.co/o6lx5Aa32d"}, {"lang": "es", "id": "1283647068146405376", "created_at": "2020-07-16T06:18:04.000Z", "text": "Se confirma que hacienda quiere incautar los ahorros de los ayuntamientos. No lo permitiremos. https://t.co/LDYOCDla9M"}, {"lang": "es", "id": "1283305752384479232", "created_at": "2020-07-15T07:41:48.000Z", "text": "El mensaje firme y claro de @pablocasado_ , su incansable labor al frente de nuestro partido, liderando el trabajo de los 2.850 alcaldes, los 13 presidentes de diputaci\u00f3n y los 5 gobiernos auton\u00f3micos presididos por @populares, tienen su reflejo en las encuestas. @abc_es https://t.co/aQgnJRwsDL"}, {"lang": "es", "id": "1283030876876660738", "created_at": "2020-07-14T13:29:33.000Z", "text": "Vergonzoso. https://t.co/WT3QSZ00Fg"}, {"lang": "es", "id": "1282261154631385089", "created_at": "2020-07-12T10:30:57.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana acompa\u00f1ando a @carlositurgaiz a votar en su colegio electoral junto a @AlmeidaPP_ @RaquelGlezDiez https://t.co/sWIp043jrs"}, {"lang": "es", "id": "1281497466089725953", "created_at": "2020-07-10T07:56:19.000Z", "text": "Hoy hace 23 a\u00f1os del secuestro de nuestro concejal Miguel \u00c1ngel Blanco, d\u00edas despu\u00e9s fue asesinado. Pedimos \u201cMemoria, Dignidad y Justicia\u201d para las V\u00edctimas del Terrorismo. #Ermua https://t.co/D9X8X4gya4"}, {"lang": "es", "id": "1280762134696206336", "created_at": "2020-07-08T07:14:22.000Z", "text": "Est\u00e1 claro, mira que preguntarle a @sanchezcastejon por la posibilidad de llegar a una acuerdo PSOE-PP para salir de la crisis econ\u00f3mica. El periodista del @Corriere no deb\u00eda saber que el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a es quien acu\u00f1\u00f3 la frase del \"no es no\" \ud83d\udc47 https://t.co/3g3ME8GXKb"}, {"lang": "es", "id": "1280616415817617409", "created_at": "2020-07-07T21:35:20.000Z", "text": "Q poca verg\u00fcenza tiene Urkullu! Dentro video \ud83d\udc47#DebateETB https://t.co/p4vtjcSSzT"}, {"lang": "es", "id": "1280575535245135875", "created_at": "2020-07-07T18:52:54.000Z", "text": "Seguimos la tarde con 8 mesas informativas en distintos municipios del Gran Bilbao. #VotaPPCs https://t.co/ddJh8l3dwX"}, {"lang": "es", "id": "1280575512755175425", "created_at": "2020-07-07T18:52:48.000Z", "text": "Una parada en el camino para dar la bienvenida a los amigos que han venido a acompa\u00f1arnos en esta campa\u00f1a. #VotaPPCs https://t.co/92lvWpx4EY"}, {"lang": "es", "id": "1280575497676763137", "created_at": "2020-07-07T18:52:45.000Z", "text": "En contacto permanente con los votantes, hemos establecido var\u00edas carpas por la ma\u00f1ana en distintos puntos de Bilbao. #votaPPmasCs https://t.co/r8Y0BF15Hk"}, {"lang": "es", "id": "1280575479972532224", "created_at": "2020-07-07T18:52:41.000Z", "text": "Hemos tenido un acto con el candidato a lehendakari @carlositurgaiz de apoyo a los aut\u00f3nomos, motor de buena parte de la econom\u00eda de Pa\u00eds Vasco y abandonados por PNV y PSE. https://t.co/L5sM6HQtxj"}, {"lang": "es", "id": "1280575467360325632", "created_at": "2020-07-07T18:52:38.000Z", "text": "Hoy hemos empezado el d\u00eda con el comit\u00e9 provincial de campa\u00f1a @PPBizkaia https://t.co/hAqlH218GD"}, {"lang": "es", "id": "1280573463699341312", "created_at": "2020-07-07T18:44:40.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a la familia de Nandi Ortiz, alcaldesa de Maguilla y al @ppextremadura que pierde hoy a una mujer de fuertes convicciones y una trabajadora incansable. Desde la @fempcomunica siempre ha luchado en favor de la mujer en el mundo rural. @populares"}, {"lang": "es", "id": "1279024133423149056", "created_at": "2020-07-03T12:08:11.000Z", "text": "Frente al vertedero de #Zald\u00edvar denunciando, junto a nuestros eurodiputados, que Joaqu\u00edn y Alberto llevan 148 d\u00edas desaparecidos bajo toneladas de escombros. \u00c9sta es la buena gesti\u00f3n de Urkullu y el PNV. #votappcs  @carlositurgaiz https://t.co/usO6F8R4U2"}, {"lang": "es", "id": "1279022613889789952", "created_at": "2020-07-03T12:02:08.000Z", "text": "S\u00e1nchez no puede caer m\u00e1s bajo. Pedimos Memoria, Dignidad y Justicia para las v\u00edctimas del terrorismo. @_AVT_ https://t.co/Ant5wPk3iL"}, {"lang": "es", "id": "1278785662943211521", "created_at": "2020-07-02T20:20:35.000Z", "text": "Os dejo foto de campa\u00f1a con @carlositurgaiz. Seguimos trabajando, ma\u00f1ana m\u00e1s! https://t.co/bsvLvOfiv8"}, {"lang": "es", "id": "1278785237376524297", "created_at": "2020-07-02T20:18:53.000Z", "text": "Cierro el d\u00eda visitando la mesa informativa @populares en la plaza circular de #bilbao https://t.co/axbJFtk4Fj"}, {"lang": "es", "id": "1278785223279476736", "created_at": "2020-07-02T20:18:50.000Z", "text": "Para terminar he visitado la mesa informativa en #Portugalete junto a nuestro concejal en el municipio, y pegado carteles en los espacios electorales cedidos. @carlositurgaiz tb he coincidido con @cakealatake q me ha entrevistado. https://t.co/hNTc4cZ3rw"}, {"lang": "es", "id": "1278785194930167810", "created_at": "2020-07-02T20:18:43.000Z", "text": "La tarde la hemos inciado cruzando de  Getxo a Portugalete, y visitando la sede @PPBizkaia en Portugalete donde hemos mantenido un encuentro con algunos afiliados. @carlositurgaiz https://t.co/2UD6O2Nahi"}, {"lang": "es", "id": "1278785006392000513", "created_at": "2020-07-02T20:17:58.000Z", "text": "A media ma\u00f1ana hemos puesto rumbo a #Barakaldo donde hemos puesto una mesa informativa, paseado por las calles y pegado carteles de nuestro candidato @carlositurgaiz https://t.co/sxRulAWjcC"}, {"lang": "es", "id": "1278784934308700160", "created_at": "2020-07-02T20:17:41.000Z", "text": "A continuaci\u00f3n los diputados @CarlosRojas_PPA y @bea_fanjul han mantenido junto a la candidata al parlamento vasco @RaquelGlezDiez una reuni\u00f3n con representantes de la Ertzantza en la sede @PPBizkaia https://t.co/sVogkiTHSq"}, {"lang": "es", "id": "1278784915270766592", "created_at": "2020-07-02T20:17:37.000Z", "text": "Empezamos el jueves 2 de Julio con reuni\u00f3n del comit\u00e9 provincial de campa\u00f1a. @PPBizkaia https://t.co/jzT1j3eIm2"}, {"lang": "es", "id": "1278586746037559296", "created_at": "2020-07-02T07:10:09.000Z", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca hay q apostar por la creaci\u00f3n de empleo. #VotaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/srwXyOdQ2E"}, {"lang": "es", "id": "1278579696926588928", "created_at": "2020-07-02T06:42:09.000Z", "text": "Q despelote de pleno. En fin. #asiNo https://t.co/S5MfJjUSs9"}, {"lang": "es", "id": "1278401627351736321", "created_at": "2020-07-01T18:54:34.000Z", "text": "Cerramos el d\u00eda en la Pe\u00f1a taurina de #Bilbao la Campera junto a @CarlosRojas_PPA https://t.co/oOkp4n8BCk"}, {"lang": "es", "id": "1278401598549569536", "created_at": "2020-07-01T18:54:27.000Z", "text": "A continuaci\u00f3n hemos visitado #durango con un ex concejal de @populares donde hemos pegado carteles de la candidatura.  #VotaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/oMJQDCZiiB"}, {"lang": "es", "id": "1278401578857312256", "created_at": "2020-07-01T18:54:22.000Z", "text": "Nos han despedido con insultos y carteles en favor de los presos etarras. Esos son los amigos de S\u00e1nchez. #zaldibar https://t.co/wyrm3EUZHO"}, {"lang": "es", "id": "1278401555310542848", "created_at": "2020-07-01T18:54:16.000Z", "text": "Despu\u00e9s hemos visitado #Zald\u00edvar para denunciar que esconden la bandera de Espa\u00f1a en la fachada del ayto, y recordar a las v\u00edctimas sepultadas por la ineficacia del PNV y Urkullu. #VotaPPCs https://t.co/wiGKS17Bao"}, {"lang": "es", "id": "1278401536419299336", "created_at": "2020-07-01T18:54:12.000Z", "text": "A continuaci\u00f3n nos hemos reunido con nuestro portavoz en Ermua donde hemos visitado la sede @populares, el monolito a las v\u00edctimas del terrorismo y la Pe\u00f1a madridista de la localidad. #VotaPPCs https://t.co/N2PmPWPN7f"}, {"lang": "es", "id": "1278401521500196865", "created_at": "2020-07-01T18:54:08.000Z", "text": "Hoy hemos empezado en Getxo, en el mercadillo de Algorta informando a los vecinos de la localidad sobre el programa y la lista electoral de @carlositurgaiz #VotaPPCs https://t.co/0XZu4ulnCC"}, {"lang": "es", "id": "1278366360649826304", "created_at": "2020-07-01T16:34:25.000Z", "text": "As\u00ed nos despiden de nuestra visita a Zald\u00edvar. Insultos, carteles a favor de los presos.... No nos van a amedrentar. Seguimos haciendo campa\u00f1a. #VotaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/lgNEsxRC4x"}, {"lang": "es", "id": "1278283633598648321", "created_at": "2020-07-01T11:05:42.000Z", "text": "Campa\u00f1a vasca. Hoy en Getxo. #votaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/EnH8dyme2y"}, {"lang": "es", "id": "1277871488415207424", "created_at": "2020-06-30T07:47:59.000Z", "text": "Hay q agradecer al PNV que hoy tengamos a S\u00e1nchez de Presidente. #VotaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/NpGKuc1vVz"}, {"lang": "es", "id": "1277866196667453440", "created_at": "2020-06-30T07:26:57.000Z", "text": "De verdad? \u00bfEs esto serio?. Sin duda #votaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/NwC79KQxKN"}, {"lang": "es", "id": "1277688795819913217", "created_at": "2020-06-29T19:42:01.000Z", "text": "\u00bfGobiernos o concejales? Tu respuesta puede resolver los m\u00e1s de 300 asesinatos cometidos por ETA que todav\u00eda la Justicia no ha podido aclarar https://t.co/EZCgK5MPxV"}, {"lang": "es", "id": "1277651348595580930", "created_at": "2020-06-29T17:13:13.000Z", "text": "Si solo fuera por eso...hab\u00e9is puesto a Sanchez e Iglesias en la Moncloa, y hab\u00e9is pactado los presupuestos vascos con Podemos, con los que vais a fre\u00edr a impuestos a los ciudadanos. S\u00ed, sois de izquierdas. #votaPPCs @carlositurgaiz https://t.co/U0OvDpnkqR"}, {"lang": "es", "id": "1277524834751299584", "created_at": "2020-06-29T08:50:30.000Z", "text": "Es un secreto a voces que han dejado sin Guardia Civil a todos los pueblos de alrededor. No tienen verg\u00fcenza. https://t.co/hOXBt41tg4"}, {"lang": "es", "id": "1277501032076054530", "created_at": "2020-06-29T07:15:55.000Z", "text": "Mismo escenario que en 2011, distintos actores. El peor equipo, con el peor dirigente que ha tenido Espa\u00f1a, S\u00e1nchez. #crisiseconomica https://t.co/CJnHsollZT"}, {"lang": "es", "id": "1277487935575732226", "created_at": "2020-06-29T06:23:53.000Z", "text": "Si alg\u00fan d\u00eda dice la verdad, entonces, s\u00ed que ser\u00e1 noticia. #Tezanos #CIS https://t.co/Rg10FLPzLV"}, {"lang": "es", "id": "1277171675059105793", "created_at": "2020-06-28T09:27:10.000Z", "text": "Da miedo ver cualquiera de estos cuatro escenarios de ca\u00edda del PIB. #crisiseconomica https://t.co/GNBokMzDNw"}, {"lang": "es", "id": "1277164572563169281", "created_at": "2020-06-28T08:58:57.000Z", "text": "En\u00e9sima descoordinaci\u00f3n. #teletrabajo https://t.co/kV1zZtrUoO"}, {"lang": "es", "id": "1276424810512424960", "created_at": "2020-06-26T07:59:24.000Z", "text": "Respeto. #Colon #America #religion https://t.co/zcFmBo9w7m"}, {"lang": "es", "id": "1276411924192821249", "created_at": "2020-06-26T07:08:11.000Z", "text": "El gobierno sigue sin permitir utilizar sus ahorros a los ayuntamientos. En esta crisis S\u00e1nchez no ha dado ni un solo euro a las admones locales que han ayudado a salvar miles de vidas. Den liquidez a los aytos YA! #Covid_19 https://t.co/miZySrzYuM"}, {"lang": "es", "id": "1276242303628324869", "created_at": "2020-06-25T19:54:11.000Z", "text": "As\u00ed es como Pablo Iglesias y Podemos despolitizan y refuerzan la autonom\u00eda de la Justicia \ud83d\udc47 https://t.co/X7dc7QvVlO"}, {"lang": "es", "id": "1276195479039234049", "created_at": "2020-06-25T16:48:07.000Z", "text": "D\u00f3nde est\u00e1n los brotes verdes??. #COVID19 https://t.co/Hp1OmOncu5"}, {"lang": "es", "id": "1275349033742204929", "created_at": "2020-06-23T08:44:39.000Z", "text": "Despu\u00e9s de 43.000 fallecidos siguen sin tener un plan para los rebrotes. Este gobierno da miedo de lo incompetente q es. #COVID19 https://t.co/6MZviP0hF7"}, {"lang": "es", "id": "1275334845972074496", "created_at": "2020-06-23T07:48:16.000Z", "text": "Seg\u00fan esta informaci\u00f3n no funcion\u00f3 el soborno, y por eso ahora el Psoe plantea una moci\u00f3n de censura contra el alcalde @populares en #Cartaya #Huelva... https://t.co/fpJgbO68iH"}, {"lang": "es", "id": "1275323611017023490", "created_at": "2020-06-23T07:03:37.000Z", "text": "\u00c1balos: Delcy nunca toc\u00f3 suelo espa\u00f1ol, y nadie le acompa\u00f1\u00f3 toda la noche.     PP: SEGURO?    \u00c1: bueno s\u00ed, mi escolta, pero diremos que es otro bulo de los peperos... #delcygate https://t.co/mz8621lpKh"}, {"lang": "es", "id": "1274983731346968577", "created_at": "2020-06-22T08:33:04.000Z", "text": "Si me dicen esto de Marlaska hace 10 a\u00f1os no me lo habr\u00eda cre\u00eddo. Va a tener que reconstruirse despu\u00e9s de esto.... #COVID19 https://t.co/xmuoaaGk6G"}, {"lang": "es", "id": "1274453475603230720", "created_at": "2020-06-20T21:26:01.000Z", "text": "Como no quieren, ni saben, ni pueden ayudar a los aut\u00f3nomos, atacan a los que s\u00ed que saben y lo hacen como @PPdeOU. Exigimos el cese de Villarino y del subdelehado del gobierno en #Ourense por el uso partidista de las instituciones. https://t.co/yydY0EmVm1"}, {"lang": "es", "id": "1273267076929671169", "created_at": "2020-06-17T14:51:41.000Z", "text": "Esta crisis no est\u00e1 afectando a todos por igual. \n\nLa f\u00e1brica de mentiras de Tezanos sigue a pleno rendimiento a pesar de pandemia https://t.co/U6knspH8QT"}, {"lang": "es", "id": "1273159416666361857", "created_at": "2020-06-17T07:43:53.000Z", "text": "Ahora nos lo explicamos. Estaban contando las vidas que ha salvado el superh\u00e9roe S\u00e1nchez y no han tenido tiempo de aclarar los muertos. #Covid_19 https://t.co/coeB6PFivp"}, {"lang": "es", "id": "1273153750929113088", "created_at": "2020-06-17T07:21:22.000Z", "text": "S\u00e1nchez dice que no tiene la oposici\u00f3n \u201cadecuada\u201d. Imagino que Maduro piensa lo mismo. Alucinante. #Covid_19 #SesionDeControl @Congreso_Es @populares"}, {"lang": "es", "id": "1273135152970059778", "created_at": "2020-06-17T06:07:28.000Z", "text": "De verdad esto es necesario?. #COVID19 https://t.co/vieo5YqcIi"}, {"lang": "es", "id": "1272934414830440448", "created_at": "2020-06-16T16:49:49.000Z", "text": "\u201c\u00bfJuntos saldremos adelante?\u201d \u201c\u00bfEste virus lo paramos unidos?\u201d \u201c\u00bfEl COVID19 no conoce fronteras?\u201d\n\nMentira. \n\nS\u00e1nchez sigue fracturando a Espa\u00f1a en clases para dividir y enfrentar, que es lo \u00fanico que le mantiene en el poder. https://t.co/hOKkv0T5AZ"}, {"lang": "es", "id": "1272841587190620161", "created_at": "2020-06-16T10:40:57.000Z", "text": "Estamos en el podio del \u00e9xito. Sin comentarios. #Covid_19 https://t.co/xWMvvXMWh7"}, {"lang": "es", "id": "1271530889986691074", "created_at": "2020-06-12T19:52:42.000Z", "text": "Enhorabuena @Jorge_Azcon por este primer a\u00f1o de alcalde #zaragoza! https://t.co/55dEDtyZQU"}, {"lang": "es", "id": "1271020862351835136", "created_at": "2020-06-11T10:06:02.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Tenemos el Gobierno del despilfarro y del dedazo. \n\nAyer lo demostr\u00e9 en el Congreso \ud83d\udc47 https://t.co/JDEs1UotHd"}, {"lang": "es", "id": "1270691369250697216", "created_at": "2020-06-10T12:16:45.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 S\u00e1nchez ha incrementado el n\u00famero de altos cargos en un 45%. Ha convertido a Espa\u00f1a, en plena crisis, en el n\u00famero 1 del despilfarro. \n\nHoy lo he denunciado en el Congreso \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/IjoVwTFmZL https://t.co/BWkOpfC5kv"}, {"lang": "es", "id": "1270679091977637888", "created_at": "2020-06-10T11:27:58.000Z", "text": "Sr. \u00c1balos ll\u00e9vese puesto esto a su casa y expl\u00edqueselo a sus votantes. Solo saben mentir. #SesionDeControl @populares @GPPopular https://t.co/K9WBIodSoO"}, {"lang": "es", "id": "1269928518613438464", "created_at": "2020-06-08T09:45:27.000Z", "text": "El presidente socialista de Castilla la Mancha, Emiliano Garc\u00eda-Page, menosprecia el trabajo de los alcaldes y concejales de los m\u00e1s de 8.000 ayuntamientos espa\u00f1oles en la crisis sanitaria. Rectifique inmediatamente! Dentro v\u00eddeo\ud83d\udc47@populares @GPPopular #COVID\u30fc19 https://t.co/qvCWjWRgLh"}, {"lang": "es", "id": "1269885525948760069", "created_at": "2020-06-08T06:54:37.000Z", "text": "Presentaremos mociones en todos los ayuntamientos de Espa\u00f1a reclamando a S\u00e1nchez un fondo de 200 MM\u20ac para q las Entidades Locales puedan gestionar el Ingreso M\u00ednimo Vital. Ese fondo es esencial para q esta medida no encalle, ya q miles de familias necesitan esta ayuda. #COVID19 https://t.co/uZUCePOFAz"}, {"lang": "es", "id": "1268878897858428929", "created_at": "2020-06-05T12:14:38.000Z", "text": "Si a los ayuntamientos no se les dan los fondos necesarios, la medida encallar\u00e1, abandonando S\u00e1nchez a las miles de familias que cuentan con ella para su supervivencia. Rectifiquen! #COVID\u30fc19 #IngresoMinimoVital https://t.co/2iwPmcPmKy"}, {"lang": "es", "id": "1268832345626419205", "created_at": "2020-06-05T09:09:39.000Z", "text": "Las prioridades de S\u00e1nchez para luchar contra el desempleo: contratar a sus amigos. #COVID\u30fc19 https://t.co/FqLm48nJ2d"}, {"lang": "es", "id": "1268831246605484032", "created_at": "2020-06-05T09:05:17.000Z", "text": "Marlaska y S\u00e1nchez tienen que dar muchas explicaciones en el @Congreso_Es #casoSanchez #MarlaskaDimision https://t.co/koe2HjZmRC"}, {"lang": "es", "id": "1268817705039278080", "created_at": "2020-06-05T08:11:29.000Z", "text": "Garz\u00f3n insin\u00faa intenciones golpistas, y lo dice el seguidor del Ch\u00e9 Guevara. Manda H..... #COVID\u30fc19 #casoMarlaska #casoS\u00e1nchez https://t.co/VFY9gtwsC0"}, {"lang": "es", "id": "1268487161084547073", "created_at": "2020-06-04T10:18:01.000Z", "text": "Cometen la cacicada de nombrar a una asesora de S\u00e1nchez presidenta de la CNMC, carg\u00e1ndose la independencia del regulador de los mercados, y encima nos enteramos de esto \ud83d\udc47. Verg\u00fcenza de gobierno. #COVID\u30fc19 https://t.co/elI2MyK45f"}, {"lang": "es", "id": "1268465884810674176", "created_at": "2020-06-04T08:53:28.000Z", "text": "Otra mentira m\u00e1s de S\u00e1nchez: \u201cprimaremos la meritocracia\u201d. Ya tiene amigo para jugar al baloncesto y a c\u00f3mo arruinar un pa\u00eds. \u00c9sta es otra prioridad en el estado de alarma. #COVID\u30fc19 https://t.co/7G9PbvjldY"}, {"text": "S\u00e1nchez llama gesti\u00f3n id\u00edlica a m\u00e1s de 28.000 fallecidos?. No tiene moral alguna. #Covid_19 https://t.co/BgmaTWTj12", "id": "1268126538710605824", "created_at": "2020-06-03T10:25:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @ivazquez06 por la iniciativa. Gran alcalde @populares en #torrejondeardoz https://t.co/KWT33J9evI", "id": "1267719850560040961", "created_at": "2020-06-02T07:29:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La \u00fanica verdad de S\u00e1nchez, es que siempre miente. #coronavirus https://t.co/58t9hI1fDE", "id": "1267495731260252163", "created_at": "2020-06-01T16:38:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tiene algo q decir la alcaldesa socialista de #Tomelloso?. #AsiNo #COVID\u30fc19 https://t.co/45NowCEyW4", "id": "1267405299318763522", "created_at": "2020-06-01T10:39:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez y su ministro de Sanidad van a tener que dar muchas explicaciones a los espa\u00f1oles. Incluso el 9-M cre\u00edan q era mejor no tomar medidas. En manos de qui\u00e9nes estamos?. El Gobierno de Madrid se adelant\u00f3 y salv\u00f3 miles de vidas. #COVID19 https://t.co/qRl8KOPlhF", "id": "1267396427677827072", "created_at": "2020-06-01T10:03:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Irene Montero reconoce q lo sab\u00edan. No nos merecemos un Gobierno que nos mienta. #IreneMonteroDimision https://t.co/KbbBU4fdbe", "id": "1267373837487874048", "created_at": "2020-06-01T08:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vergonzoso q Urkullu no proteja a la polic\u00eda auton\u00f3mica. Pero peor a\u00fan que 116 d\u00edas despu\u00e9s del derrumbe, Alberto y Joaqu\u00edn yazcan bajo el vertedero de #Zaldivar. Este es el gobierno vasco q presume de eficiente?. https://t.co/eUCzxEnA19", "id": "1267360190141206529", "created_at": "2020-06-01T07:39:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Iban a ser los reyes de la transparencia. No tienen verg\u00fcenza. @okdiario https://t.co/aPwWvMbpjT", "id": "1267352770987864067", "created_at": "2020-06-01T07:10:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tan dif\u00edcil es tratar a todos por igual?. Ah no, q aqu\u00ed lo que cuenta es la poltrona de S\u00e1nchez al precio que sea.   #IngresoMinimoVital https://t.co/CXo74VFNq9", "id": "1267123543201984521", "created_at": "2020-05-31T15:59:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @ivazquez06! @populares https://t.co/AyW0xurfob", "id": "1267063860353273856", "created_at": "2020-05-31T12:02:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viva Espa\u00f1a. Punto @populares @GPPopular https://t.co/fHyBrnlx3a", "id": "1267063556362719235", "created_at": "2020-05-31T12:01:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Han pasado 2 a\u00f1os de la vergonzosa moci\u00f3n de censura contra Rajoy. Pactos con Podemos, ERC y Bildu, sin olvidar los EREs...han dignificado la pol\u00edtica en este tiempo? Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 @populares https://t.co/nSwScEXHJ2", "id": "1267031328970727424", "created_at": "2020-05-31T09:53:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el d\u00eda de las Fuerzas Armadas, un reconocimiento a todos los militares que han asistido a nuestros municipios en la #OperacionBalmis para hacer frente al #covid19ESP. Viva Espa\u00f1a, viva el Rey! https://t.co/zJ7JFdr0An", "id": "1266749606391619584", "created_at": "2020-05-30T15:13:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Iglesias es un hombre de paz. Como Otegui. #MarlaskaDimision https://t.co/ltDyF1jQz8", "id": "1266317840342269952", "created_at": "2020-05-29T10:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha pedido tambi\u00e9n los atestados de las manifestaciones en Pamplona por el etarra asesino, Patxi Ruiz? #MarlaskaDimision https://t.co/Mrg7lY8O9q", "id": "1266269733461975041", "created_at": "2020-05-29T07:26:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo deber\u00edas dejar de dar golpes al estado del bienestar de los espa\u00f1oles  y , aunque estemos en fase 1, pasarte por #Nissan o #Alcoa a intentar comprender las consecuencias de vuestra ineptitud. #COVID19 https://t.co/SByc8ZqPgm", "id": "1265980328377749506", "created_at": "2020-05-28T12:16:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez es Gafe. Punto https://t.co/WT6t8gJo23", "id": "1265974240664260609", "created_at": "2020-05-28T11:52:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marchando una de Montesquieu ha muerto... #COVID__19 https://t.co/rTijUcJ0Ii", "id": "1265930005093195777", "created_at": "2020-05-28T08:56:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cesan a P\u00e9rez de los Cobos, dimite el DAO y ahora cesan al n\u20223 de la Guardia Civil. Se Marlaska la tragedia. #MarlaskaDimision @populares @GPPopular", "id": "1265726347223207936", "created_at": "2020-05-27T19:27:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Minuto de Silencio por las v\u00edctimas del #COVID__19. Son muchas, demasiadas. Exigimos toda la verdad, al Gobierno de la Mentira. https://t.co/Ss6GBMHC4e", "id": "1265651283765202945", "created_at": "2020-05-27T14:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sr. S\u00e1nchez es recuperar el consenso social meter a Iglesias en el CNI? Acercar a los presos de ETA al Pa\u00eds Vasco? O firmar un pacto indigno con Bildu?. Y todo con el Estado de Alarma en marcha. No tiene verg\u00fcenza. @Congreso_Es @populares", "id": "1265555565574590465", "created_at": "2020-05-27T08:08:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno maniobr\u00f3 para que varias manifestaciones se anulasen a principios de Marzo, no as\u00ed las del 8m. Nos acercamos a la verdad, la jueza ha imputado al Delegado del Gobierno en Madrid. Al menos 28.000 fallecidos, JUSTICIA. #NoVaisaEnterrarlaVerdad #COVID__19 https://t.co/3S1Z4x2gzK", "id": "1265554797601619969", "created_at": "2020-05-27T08:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marlaska est\u00e1 tardando en dimitir... o que le dimitan. #COVID__19 https://t.co/BcUpZokSXo", "id": "1265287104155844610", "created_at": "2020-05-26T14:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Han creado ayuntamientos de primera y de segunda con ese acuerdo indigno Psoe-Bildu. #covid https://t.co/MbEuVSZmOd", "id": "1265271893763870721", "created_at": "2020-05-26T13:21:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tic-tac Marlaska.... #covid19 #manifestaciones8m https://t.co/7sppn5OlMv", "id": "1265223626850254853", "created_at": "2020-05-26T10:09:54.000Z", "lang": "cs"}, {"text": "Sr. S\u00e1nchez tenga dignidad y rompa su pacto con Bildu. #asiNo #Covid_19 @populares https://t.co/VpYAl13eWi", "id": "1264857474735263746", "created_at": "2020-05-25T09:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo prometido es deuda. \n\nNunca mejor dicho. https://t.co/xy9BudGFVt", "id": "1264493070604795906", "created_at": "2020-05-24T09:46:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer desde los ayuntamientos   sacamos tarjeta roja al Gobierno de S\u00e1nchez por ningunear a los \u00fanicos interlocutores de los mismos q est\u00e1n en la FEMP, y entregar a Bildu lo que no ha querido dar a las Entidades Locales todas estas semanas. @populares Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/3WOHOFIPNA", "id": "1264265928029716481", "created_at": "2020-05-23T18:44:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo S\u00e1nchez y el Psoe son culpables de su pacto con Bildu. No ha sido puntual, ha sido estrat\u00e9gico. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47@populares https://t.co/Ca6ddcm8ad", "id": "1264212227697115136", "created_at": "2020-05-23T15:10:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "- Es culpa @populares el pacto del Psoe con Bildu para Derogar la Reforma Laboral?                                                        - Tb su voto en la investidura de S\u00e1nchez?\n- Y su voto en Navarra para q Psoe Gobierne?. Todo esto SOLO es CULPA de S\u00e1nchez. https://t.co/asqLYEipy5", "id": "1264206325938032642", "created_at": "2020-05-23T14:47:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un emocionado recuerdo para las m\u00e1s de 28.000 v\u00edctimas #COVID19. Son muchas. Demasiadas. Espa\u00f1a lleva de luto semanas Sr. S\u00e1nchez. Tambi\u00e9n en esto llegan tarde, Ud. y su Gobierno. https://t.co/8vXpJ6Bsqu", "id": "1264193308944936960", "created_at": "2020-05-23T13:55:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfHay alguien en este Gobierno que diga una sola verdad? https://t.co/iShiguFVwc", "id": "1263913516169400321", "created_at": "2020-05-22T19:23:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo, \u00bfcuando vas a poner fotos de etarras que a\u00fan est\u00e1n en b\u00fasqueda y captura? \u00bfO de terroristas isl\u00e1micos? \u00bfO de dirigentes venezolanos que se dedican a perseguir y hostigar a su pueblo? https://t.co/RatI6Y9BzZ", "id": "1263904173600448515", "created_at": "2020-05-22T18:46:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo el PSOE es culpable de pactar con Bildu, con aquellos que pisotean la Memoria de los H\u00e9roes de nuestra Democracia.\n\nRompan ya ese acuerdo!. Tengan Dignidad. #Covid_19 https://t.co/xhUYibIRzM", "id": "1263779164613758978", "created_at": "2020-05-22T10:30:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que Simancas dice ahora que el pacto del PSOE y Podemos con Bildu es culpa del PP.\n\nEs culpa del PP que hayan pactado tambi\u00e9n con Podemos, con ERC...\n\nEs culpa del PP tambi\u00e9n los 30.000 muertos, el hundimiento de la econom\u00eda...\n\n\u00bfTienen ellos alguna responsabilidad? https://t.co/tKOmJqH1Wa", "id": "1263753702223069184", "created_at": "2020-05-22T08:48:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfAlguien sabe c\u00f3mo se cura la adicci\u00f3n a la mentira?\n\n#ElPeorPresidenteDeLaHistoria \n\n#Bildu https://t.co/VrHZ8SwLFz", "id": "1263485951055101957", "created_at": "2020-05-21T15:04:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras la ministra de Hacienda quiere expropiar a los todos los Ayuntamientos de Espa\u00f1a su super\u00e1vit, el PSOE y Podemos firmaron ayer con Bildu que donde gobiernan los separatistas podr\u00e1n disponer de mayor capacidad de gasto.\n\n\u00bfPero esto qu\u00e9 es? #Covid_19 https://t.co/sZTzidHQHP", "id": "1263432825786769408", "created_at": "2020-05-21T11:33:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer agredieron en Moratalaz a un \u201ccayetano\u201d.\n\nLos que viven en chalets protegidos por Guardia Civil y calles cortadas a su alrededor deben dejar de incitar a la violencia, amenazar y deshumanizar a todos los espa\u00f1oles que no comulgan con el chavismo. https://t.co/EUHdWnNPAg", "id": "1263362420870963202", "created_at": "2020-05-21T06:54:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s paro. M\u00e1s ETA.\n\nEspero que sea la \u00faltima vez que Ciudadanos apoya otro Estado de Alarma. https://t.co/kKsH1cWfzR", "id": "1263220768923627520", "created_at": "2020-05-20T21:31:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Montero a los Ayuntamientos sobre sus ahorros: \ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc29\ud835\udc2b\u00f3\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1e. \n\n\u00bfDespu\u00e9s ser\u00e1n los ahorros de los espa\u00f1oles? https://t.co/R6vnErJ93V", "id": "1263198899692584960", "created_at": "2020-05-20T20:04:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Pablo Casado ha demostrado que \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene esperanza y alternativa.\n\nNuestra naci\u00f3n tiene otro camino que no pasa por la miseria, el paro, la muerte y la p\u00e9rdida de libertades.\n\nLa olla de Tezanos no puede ocultar el ensordecedor sonido de las cacerolas de nuestros compatriotas https://t.co/k6ssbpfnow", "id": "1263123266937466881", "created_at": "2020-05-20T15:03:49.000Z", "lang": "es"}]