[{"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Que gran noticia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/0R1CSlkzlQ", "lang": "es", "id": "1377532672273223681", "created_at": "2021-04-01T08:05:57.000Z"}, {"text": "Grande @Macarena_Olona la verdad prevalecer\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/y7uMRhEujR", "lang": "es", "id": "1377288974088159237", "created_at": "2021-03-31T15:57:34.000Z"}, {"text": "En @VOX_Congreso siempre con nuestros comerciantes y empresarios.\nGracias @ivanedlm por el apoyo a sectores que como otros muchos est\u00e1n abandonados\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/MbOBY48ELd", "lang": "es", "id": "1377226909910773766", "created_at": "2021-03-31T11:50:57.000Z"}, {"text": "\u00bfY esta verg\u00fcenza? https://t.co/lqVIByS8g4", "lang": "es", "id": "1376903297282494468", "created_at": "2021-03-30T14:25:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00bfCu\u00e1l es la verdadera raz\u00f3n del cierre de las 3 pistas de la vertiente segoviana en Navacerrada?\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f aqu\u00ed ten\u00e9is algunas preguntas\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nVox remite tres preguntas al Gobierno sobre el cierre de Navacerrada https://t.co/jWTLocLLxr a trav\u00e9s de @el_adelantado", "lang": "es", "id": "1376853859553918977", "created_at": "2021-03-30T11:08:35.000Z"}, {"text": "Grande @Igarrigavaz, as\u00ed es en Vox nos preocupan los problemas reales de los espa\u00f1oles.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/19OaGY3nW8", "lang": "es", "id": "1376832982640697346", "created_at": "2021-03-30T09:45:38.000Z"}, {"text": "\u26ab La verdad que ya no lo ocultan\u00a1\u00a1\u00a1\nEllos se juntan, ello se crian\u00a1\u00a1\nSaben que con \ud83d\udfe2 VOX \ud83d\udfe2 se les acaba el chollo\u203c\ufe0f\nLa \u2018popular\u2019 Celia Villalobos defiende el bipartidismo y la confluencia con el PSOE antes que un gobierno con VOX https://t.co/g80yCCn5vb a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1376677752041058305", "created_at": "2021-03-29T23:28:48.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vamos @Santi_ABASCAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/KHT3jcMYki", "lang": "es", "id": "1376676199645257731", "created_at": "2021-03-29T23:22:38.000Z"}, {"text": "D\u00f3nde est\u00e1 la libertad de prensa y de comunicaci\u00f3n\u2049\ufe0f.\nEl sectarismo es un c\u00e1ncer y tiene sus consecuencias. \nSiempre defender\u00e9 la verdad, el honor, la dignidad y la libertad, algo que parece tan f\u00e1cil pero que sin embargo hoy la mayor\u00eda de los medios no parecen practicar. https://t.co/vsSOiP2fYY", "lang": "es", "id": "1376475158379175939", "created_at": "2021-03-29T10:03:46.000Z"}, {"text": "Brillante @luis_ulecia https://t.co/l1ThLvZ5kD", "lang": "es", "id": "1376269694831841280", "created_at": "2021-03-28T20:27:19.000Z"}, {"text": "Bravo @Jorgebuxade te estaremos eschuchando https://t.co/TFtD7tgZAA", "lang": "es", "id": "1376269283613884420", "created_at": "2021-03-28T20:25:41.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 siempre fiel, siempre ejemplar, siempre @Santi_ABASCAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/RNMS7ugnaw", "lang": "es", "id": "1376267161824587784", "created_at": "2021-03-28T20:17:15.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 brutal @luis_ulecia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/CdWecShpbL", "lang": "no", "id": "1376266892990681093", "created_at": "2021-03-28T20:16:11.000Z"}, {"text": "Increible no? https://t.co/0oJl9G8rpu", "lang": "es", "id": "1376201494719041536", "created_at": "2021-03-28T15:56:19.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\ude4f Laus tibi Christe\ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/sb199hAuvY", "lang": "et", "id": "1376153594639048705", "created_at": "2021-03-28T12:45:59.000Z"}, {"text": "Hoy s\u00e1bado 27 de marzo mesa informativa en Palazuelos de Eresma (Segovia) con @VOXSegovia.\nGracias a todos los que se han acercado y alis afiliados y simpatizantes de Vox Segovia.\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 bonita jornada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/S0mZ3MupYX", "lang": "es", "id": "1375813464783003657", "created_at": "2021-03-27T14:14:26.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 orgulloso de tener a @Igarrigavaz en las instituciones catalanas para dar voz a miles de compatriotas que han visto silenciada su voz por el independentismo, el separatismo y la radicalidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/4ebRCWOrue", "lang": "es", "id": "1375567757337620480", "created_at": "2021-03-26T21:58:04.000Z"}, {"text": "6\ufe0f\u20e3 Reclaman m\u00e1s ayudas a las familias monoparentales, porque hay viudas en los pueblos que mantienen a sus familiares con 426 euros, y nadie se preocupa por este colectivo, mientras que la mayor\u00eda de las ayudas llegan los inmigrantes que siempre cumplen con los requisitos.", "lang": "es", "id": "1375558787155759108", "created_at": "2021-03-26T21:22:26.000Z"}, {"text": "2\ufe0f\u20e3 C\u00e1mara frigor\u00edfica, porque el otro 50% se lo dona la Fundaci\u00f3n Reina Sof\u00eda.\n3\ufe0f\u20e3 Necesitan un veh\u00edculo apropiado isot\u00e9rmico para transportar los productos perecederos.\n4\ufe0f\u20e3 Necesitan ser vacunados, porque est\u00e1n en la calle en contacto con todo el mundo.\n5\ufe0f\u20e3 Un almac\u00e9n.", "lang": "es", "id": "1375558781954842626", "created_at": "2021-03-26T21:22:24.000Z"}, {"text": "Hoy en Segovia nos hemos reunido con el Banco de Alimentos de y su Presidente Jes\u00fas Rufo. Y entre sus reivindicaciones est\u00e1n:\n1\ufe0f\u20e3 Que no est\u00e1n todas las necesidades cubiertas. Hay pueblos a los de la provincia a los cuales no se est\u00e1 llegando.\n2\ufe0f\u20e3 Necesitan cubrir el 50% de una... https://t.co/jE8yTETMem", "lang": "es", "id": "1375558779761229827", "created_at": "2021-03-26T21:22:24.000Z"}, {"text": "2\ufe0f\u20e3 Conseguir hacer un Convenio con la Diputaci\u00f3n\n3\ufe0f\u20e3 Crear m\u00e1s Unidades de Respiro en la Provincia de Segovia, porque ello solo llegan en principio a la capital.\n4\ufe0f\u20e3 Fomentar m\u00e1s la ayuda a las familias y mayor conocimiento de la enfermedad.\n5\ufe0f\u20e3 Mayor implicaci\u00f3n de la sociedad.", "lang": "es", "id": "1375556173013905411", "created_at": "2021-03-26T21:12:02.000Z"}, {"text": "\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f Reuni\u00f3n hoy en Segovia con la @afasegovia y su Fundadora Isabel Miranda. Y nos han contado sus preocupaciones:\n1\ufe0f\u20e3 Necesitan recibir mayores donaciones, ahora que han apostado por un nuevo centro para dar el servicio que las personas fundamentalmente mayores necesitan. https://t.co/YaQzeDUHAe", "lang": "es", "id": "1375556170707050502", "created_at": "2021-03-26T21:12:02.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00c1nimo valientes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/pmZjIkLe6B", "lang": "es", "id": "1375464564406505478", "created_at": "2021-03-26T15:08:01.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 No me lo pierdo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/mKCTlcz593", "lang": "es", "id": "1375461174813278210", "created_at": "2021-03-26T14:54:33.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Y todav\u00eda no hemos visto una sola dimisi\u00f3n por negligencia en la gesti\u00f3n de una crisis que se ha llevado vidas y miles de negocios y familias en la ruina\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la dignidad de los gobernantes? https://t.co/pCOSnDNFG1", "lang": "es", "id": "1375461049231675394", "created_at": "2021-03-26T14:54:03.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Enhorabuena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/9j3I7uX11b", "lang": "es", "id": "1375460451664924673", "created_at": "2021-03-26T14:51:41.000Z"}, {"text": "Bravo @georgina \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7HzPobqAwL", "lang": "pt", "id": "1375119025164972034", "created_at": "2021-03-25T16:14:58.000Z"}, {"text": "Adelante @monasterioR sin miedo a nada y nadie. A tu disposici\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/pimD0BiLni", "lang": "es", "id": "1374992237529075717", "created_at": "2021-03-25T07:51:10.000Z"}, {"text": "Adelante @Santi_ABASCAL sin miedo a nada y a nadie. A tu disposici\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Q5RoFPGH9G", "lang": "es", "id": "1374991996889280514", "created_at": "2021-03-25T07:50:12.000Z"}, {"text": "Brutal @CocoRobatto https://t.co/9yWVNtsn7v", "lang": "no", "id": "1374791961513713665", "created_at": "2021-03-24T18:35:20.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \ud83d\udd34Vergonzoso\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 https://t.co/brOGnOUNRq", "lang": "es", "id": "1374761973649453060", "created_at": "2021-03-24T16:36:11.000Z"}, {"text": "\u26ab Siguen con la Cristofobia y con la agenda de destruir historia de Espa\u00f1a, aquella a la que sus enemigos no le interesa\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\nDestruyen la iglesia visigoda de Santa Mar\u00eda de Brovales https://t.co/DHXFXNVYnM", "lang": "es", "id": "1374726727381962765", "created_at": "2021-03-24T14:16:07.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fTan real como la vida misma\u203c\ufe0f \n\u00bfos suena? https://t.co/KvXkewthXX", "lang": "es", "id": "1374657080649510912", "created_at": "2021-03-24T09:39:22.000Z"}, {"text": "Otra lecci\u00f3n del mejor orador del Congreso @ivanedlm https://t.co/SpgoHcjQPx", "lang": "es", "id": "1374650260031741954", "created_at": "2021-03-24T09:12:16.000Z"}, {"text": "Brillante @Jorgebuxade https://t.co/d7HbtgGfpK", "lang": "es", "id": "1374646191904940032", "created_at": "2021-03-24T08:56:06.000Z"}, {"text": "Pues no puedo estar m\u00e1s de acuerdo contigo @Santi_ABASCAL. Lo de la ministra de Igual d\u00e1 es verdaderamente bochornoso\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/KwVhphDHkf", "lang": "es", "id": "1374645815290036226", "created_at": "2021-03-24T08:54:36.000Z"}, {"text": "Si se\u00f1or @vicpiedra destapando la realidad del Gobiernonde Venezuela sus dictadores y la conexi\u00f3n con Plus Ultra\u00a1\u00a1\u00a1\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Bu11rN0WIU", "lang": "es", "id": "1374485510853251082", "created_at": "2021-03-23T22:17:37.000Z"}, {"text": "Que raz\u00f3n tienes @Jorgebuxade https://t.co/nanBYzjttX", "lang": "es", "id": "1374355561215582214", "created_at": "2021-03-23T13:41:14.000Z"}, {"text": "VOX pregunta al Gobierno sobre las ayudas a hosteler\u00eda y turismo https://t.co/cnO3NKuLPX a trav\u00e9s de @el_adelantado", "lang": "es", "id": "1373945937853304837", "created_at": "2021-03-22T10:33:32.000Z"}, {"text": "Tremendo no?\nPues parece que la ley es tremendamente injusta\u00a1\u00a1 https://t.co/QzAXYr95ni", "lang": "es", "id": "1373329676312141828", "created_at": "2021-03-20T17:44:44.000Z"}, {"text": "\u2018La derogaremos\u2019: la promesa de VOX tras la aprobaci\u00f3n de la ley de eutanasia https://t.co/9sMzH0DOEF a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1372669380937588740", "created_at": "2021-03-18T22:00:58.000Z"}, {"text": "\u26ab \"Los hijos de las tinieblas son m\u00e1s sagaces que los hijos de la luz\" pero la verdad prevalecer\u00e1 sobre todas las cosas.\n\u26ab Hoy los enemigos de la vida han conseguido una batalla a favor de la \ud83d\udc80, pero el bien vencer\u00e1 y el mal ser\u00e1 derrotado.\nDesde @VOX_Congreso \n#LaDerogaremos https://t.co/CgBpXPvrkc", "lang": "es", "id": "1372661809027686400", "created_at": "2021-03-18T21:30:52.000Z"}, {"text": "\u26ab El imperio del mal ha aprobado hoy la ley de la \ud83d\udc80. Se ha consumado desde las profundidades la cultura de la muerte. \nPero en \ud83d\udfe2VOX\ud83d\udfe2\n#Laderogaremos https://t.co/W54NP7a4gV", "lang": "es", "id": "1372522733729374218", "created_at": "2021-03-18T12:18:14.000Z"}, {"text": "Grande @Mazureque !!! https://t.co/aE2fDoFKLZ", "lang": "en", "id": "1372515217675067392", "created_at": "2021-03-18T11:48:22.000Z"}, {"text": "Siento de coraz\u00f3n la p\u00e9rdida de Jose Luis y desde la fe deseo que su alma descanse en paz. Trasladar desde aqui mis condolencias a su familia.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nFallece el concejal del PP en el Ayuntamiento de Segovia Jos\u00e9 Luis Huertas https://t.co/VT7hdbINfK a trav\u00e9s de @el_adelantado", "lang": "es", "id": "1372487560304455682", "created_at": "2021-03-18T09:58:28.000Z"}, {"text": "Que verg\u00fcenza \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/Bpz7NwhveB", "lang": "es", "id": "1372158755148808197", "created_at": "2021-03-17T12:11:55.000Z"}, {"text": "Hoy hemos estado junto a Jaime Mayor Oreja en representaci\u00f3n de 140 asociaciones en defensa de la vida y contra la ley de la \ud83d\udc80\ud83d\udc80 como es la Eutanasia.\nLa vida es un don que se debe defender desde su concepci\u00f3n hasta su muerte natural.\nNos tendr\u00e1n enfrente\n#GobiernoDeLaMuerte https://t.co/eAx5isnxMX", "lang": "es", "id": "1372146836014821379", "created_at": "2021-03-17T11:24:33.000Z"}, {"text": "Que fuerte!!! https://t.co/knzd0s8L9Y", "lang": "es", "id": "1371963063113486337", "created_at": "2021-03-16T23:14:18.000Z"}, {"text": "Pues no ibas por mal camino, no @monasterioR https://t.co/Du241MCKR0", "lang": "es", "id": "1371962421603135488", "created_at": "2021-03-16T23:11:45.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 brutal\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/KJpLFrIPMa", "lang": "no", "id": "1371808650877100039", "created_at": "2021-03-16T13:00:43.000Z"}, {"text": "Que crack @TFernandezRios https://t.co/RtaW8ZTh9M", "lang": "en", "id": "1371772624070664200", "created_at": "2021-03-16T10:37:34.000Z"}, {"text": "Que buena eres @Macarena_Olona https://t.co/gHBa2R5M8p", "lang": "es", "id": "1371771890772156416", "created_at": "2021-03-16T10:34:39.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @InesCanizares al final menos mal que no iban a dejar a nadie atr\u00e1s\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/HcVSJ5NfZD", "lang": "es", "id": "1371568508404961281", "created_at": "2021-03-15T21:06:29.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo @Santi_ABASCAL .. a colocarse.. poco te equivocabas en tu primer discurso en el Congreso, en el que solo les importaba los sillones y poltronas... https://t.co/veI3UvgqBI", "lang": "es", "id": "1371456987771310081", "created_at": "2021-03-15T13:43:20.000Z"}, {"text": "Adelante @monasterioR https://t.co/k9h1tNGxko", "lang": "pt", "id": "1371426661913276417", "created_at": "2021-03-15T11:42:50.000Z"}, {"text": "Oye por cierto donde est\u00e1n las mujeres, ni\u00f1os y ancianos que huyen del hambre y de la guerra?. O s\u00f3lo son hombres, j\u00f3venes, y fuertes los que vienen a Espa\u00f1a a ..?\nEsto hay que pararlo ya\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/HGekBctBCn", "lang": "es", "id": "1371156024028192778", "created_at": "2021-03-14T17:47:25.000Z"}, {"text": "Es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza y una invasi\u00f3n silenciosa\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/vTg386Ig0H", "lang": "es", "id": "1371155307712425993", "created_at": "2021-03-14T17:44:34.000Z"}, {"text": "\u00bfindalecio Prieto ejemplo de conducta moral del @PSOE ?\n@Adrilastra debes haber olvidado lo que tu compa\u00f1ero hizo en 1934\u00a1\u00a1\u00a1\nY vosotros no sois ejemplo de nada, vuestra historia os delata\u00a1\u00a1\nSois los impulsores del relativismo moral sin precedentes que vivimos hoy. \nY los ERE?... https://t.co/vlp7eeaZ5n https://t.co/b8eHyDTS9F", "lang": "es", "id": "1371154866538708992", "created_at": "2021-03-14T17:42:49.000Z"}, {"text": "Bravo @pinacho_fatima por destapar una vez m\u00e1s a la veleta azul\u00a1\u00a1 https://t.co/lrnUlqCpX2", "lang": "es", "id": "1371092447267291137", "created_at": "2021-03-14T13:34:47.000Z"}, {"text": "Brutal\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f que grandes @Macarena_Olona y @Ortega_Smith https://t.co/Zczq11wewB", "lang": "es", "id": "1370340045534728194", "created_at": "2021-03-12T11:45:01.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaaSe\u00f1oras y Se\u00f1ores con ustedes simplemente un l\u00edder, un patriota, un humilde trabajador por y para los espa\u00f1oles, con la verdad siempre por delante. \u00c9l es @Santi_ABASCAL \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/YLjEU7gl4n", "lang": "es", "id": "1370159191000821762", "created_at": "2021-03-11T23:46:22.000Z"}, {"text": "Bravo @MercedesJaraVOX \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xHOqfOun6c", "lang": "pt", "id": "1370156088176345090", "created_at": "2021-03-11T23:34:02.000Z"}, {"text": "Esta es la concentraci\u00f3n que hab\u00eda ayer 10 de marzo enfrente del Congreso en favor de la denominada Ley Trans.\nUna chaladura de @IgualdadGob que pretende que con 16 a\u00f1os y una simple declaraci\u00f3n puedas cambiar el sexo\ud83d\ude33\ud83d\ude33. https://t.co/4SVSetUtsl", "lang": "es", "id": "1370137106908127242", "created_at": "2021-03-11T22:18:36.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Recibimiento apoteosico a @Santi_ABASCAL  en  Murcia\u203c\ufe0f\nAbascal: &amp;#8216;En Murcia asistimos a la traici\u00f3n de Cs y a la irresponsabilidad del PP&amp;#8217; https://t.co/79xFsYfhoq a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1370129502488166400", "created_at": "2021-03-11T21:48:23.000Z"}, {"text": "Hoy la presidenta @VOXSegovia y yo nos hemos reunido con @femurmujerrural en su sede junto a @juanaBorrego5 y Elena Garc\u00eda.\n\ud83d\udfe2 Llevan 30 a\u00f1os ayudando a la mujer rural y luchanso contra la despoblaci\u00f3n\u203c\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Excelentes instalaciones para formaci\u00f3n de todo tipo\u203c\ufe0f https://t.co/AraDjPPBjW", "lang": "es", "id": "1370128650876678149", "created_at": "2021-03-11T21:45:00.000Z"}, {"text": "Entonces, \u00bfcon tanta ideolog\u00eda de g\u00e9nero y tanto feminismo, que es lo que pretende?Esta claro que ni ella compra su discurso feminista\u00a1\u00a1\u00a1\nMontero asume que Iglesias no cuida a sus hijos: \u00abCuando salgo recurro a mi madre o la cuidadora\u00bb: https://t.co/UkAqdQVIdI", "lang": "es", "id": "1370008244832395267", "created_at": "2021-03-11T13:46:33.000Z"}, {"text": "Impresionante\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 @Santi_ABASCAL https://t.co/jhHVtTaOaR", "lang": "es", "id": "1369996108278169604", "created_at": "2021-03-11T12:58:20.000Z"}, {"text": "Una aut\u00e9ntica megacrack @eledhmel \u00a1\u00a1\nMe has dejado hoy impresionado.\nEnhorabuena compa\u00f1era Dios te bendiga y te guie para que nos sigas dando luz ante tanta oscuridad.\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/SzVcUYxlVb", "lang": "es", "id": "1369992136888881153", "created_at": "2021-03-11T12:42:33.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Maestr\u00eda en la tribuna por Don @JuanjoAizcorbe \u203c\ufe0f https://t.co/5ESPLnA7bc", "lang": "es", "id": "1369954652809232386", "created_at": "2021-03-11T10:13:36.000Z"}, {"text": "Birillante art\u00edculo de @PabloSaezAM \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/h38LTclAJY", "lang": "es", "id": "1369953739117891585", "created_at": "2021-03-11T10:09:58.000Z"}, {"text": "Que crack @CocoRobatto https://t.co/Naq7gBnI4F", "lang": "en", "id": "1369704031325716482", "created_at": "2021-03-10T17:37:43.000Z"}, {"text": "Brutal @ivanedlm. Cada intervenci\u00f3n, una lecci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/rGNLhLfHuf", "lang": "es", "id": "1369578451070488576", "created_at": "2021-03-10T09:18:42.000Z"}, {"text": "Repaso monumental de @Santi_ABASCAL \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/Tjg0l3x8h8", "lang": "en", "id": "1369578236175343619", "created_at": "2021-03-10T09:17:51.000Z"}, {"text": "Brutal @Ortega_Smith y encima nos felicitan los paisanos de Barcelona que acaban de llegar\u00a1\u00a1\nQue buen servicio realiza el taxi en Madrid\u00a1\u00a1 https://t.co/FRw8aDv55w", "lang": "es", "id": "1369413533457412101", "created_at": "2021-03-09T22:23:23.000Z"}, {"text": "Grandes @Ortega_Smith y @pedro_fhz https://t.co/UGShCNfqye", "lang": "es", "id": "1369412669279715328", "created_at": "2021-03-09T22:19:57.000Z"}, {"text": "\u00bfdesde una tele podemita?. \u00bfEstamos hablando de la misma tele donde se han repartido los miembros del Consejo de RTVE?\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\n\nLa podemita TVE utiliza una pregunta en un concurso para mofarse del m\u00e1ster de Pablo Casado: https://t.co/RVXGsc5O41", "lang": "es", "id": "1369411115940216834", "created_at": "2021-03-09T22:13:47.000Z"}, {"text": "Y yo me pregunto: \u00bfEstas son las  extraescolares de las que hablaba el Gobierno?.. \nCon raz\u00f3n el pin parental es necesario, porque \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la pr\u00f3xima extraescolar? https://t.co/27CQ5pZtEM", "lang": "es", "id": "1369371744587382791", "created_at": "2021-03-09T19:37:20.000Z"}, {"text": "Gran trabajo del grupo parlamentario Vox en Europa.\nGracias @Jorgebuxade @MazalyAguilar  @hermanntertsch y @MargaPisa.\nEnhorabuena @hermanntertsch \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/sv9TB57rhX", "lang": "es", "id": "1369370300765401096", "created_at": "2021-03-09T19:31:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Al final el sentido com\u00fan impera en Europa\u203c\ufe0f\nLa Euroc\u00e1mara suspende la inmunidad del pr\u00f3fugo Puigdemont para que pueda ser juzgado en Espa\u00f1a https://t.co/lN9zESGIhf a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1369232092937195529", "created_at": "2021-03-09T10:22:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 Se ha creado un monstruo\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/BTRkfswTHH\n#EsteFeminismoEsViolencia https://t.co/Cq9z9lscyl", "lang": "es", "id": "1368987139590008836", "created_at": "2021-03-08T18:09:03.000Z"}, {"text": "Interesante entrevista @monasterioR en  Expansi\u00f3n\u00a1\u00a1\nClara, concisa, comprometida y responsable.\nGracias Roc\u00edo \ud83d\ude4f https://t.co/YzLscRYLOp", "lang": "es", "id": "1368830055095406592", "created_at": "2021-03-08T07:44:51.000Z"}, {"text": "Bonito recuerdo\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/8Z5ZyBrAbG", "lang": "es", "id": "1368575786064752643", "created_at": "2021-03-07T14:54:28.000Z"}, {"text": "\"Como me toques o me digas algo se lo digo al profesor, y como soy chica no me puedes tocar, ni hacer nada\". Esta es la realidad en muchos colegios y el mensaje que se est\u00e1 lanzando que se volver\u00e1 tambien contra los hijos de aquellas que defienden este delirio feminista.", "lang": "es", "id": "1368575221268111363", "created_at": "2021-03-07T14:52:14.000Z"}, {"text": "Querida @eledhmel esta ley es simplemente una barbaridad y un atraco a la presunci\u00f3n de inocencia del var\u00f3n\u00a1\u00a1\nMi sobrino me dec\u00eda el otro d\u00eda con 10 a\u00f1os que las ni\u00f1as de su cole se r\u00eden en su cara, les insultan e incluso les agreden a veces y esta ni\u00f1as les dicen: abro hilo\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/qR8BPgbRhW", "lang": "es", "id": "1368575219129061376", "created_at": "2021-03-07T14:52:13.000Z"}, {"text": "Vaya vaya con los socialistas \u203c\ufe0f https://t.co/hW8fkNzscn", "lang": "es", "id": "1368566060866301953", "created_at": "2021-03-07T14:15:50.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fBuena reflexi\u00f3n \u203c\ufe0f https://t.co/XtgDCNe4DF", "lang": "es", "id": "1368565429338320898", "created_at": "2021-03-07T14:13:19.000Z"}, {"text": "Brillante @georgina_vox brillante\u203c\ufe0f https://t.co/JTcSqJjrop", "lang": "sv", "id": "1368525529318572033", "created_at": "2021-03-07T11:34:46.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Qu\u00e9 bonito @cualoril \ud83d\udd25\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0fQue emocionante y que valiente\u203c\ufe0f\nEstos son los testimonios que derrotan el genocidio del aborto. La vida es el mayor don del mundo. \nTe felicito In\u00e9s Cuartero\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/7hKn2GEUAT", "lang": "es", "id": "1368313570098884610", "created_at": "2021-03-06T21:32:31.000Z"}, {"text": "La persecuci\u00f3n a lo todo lo cristiano y su cristofobia esta amparada en la mentira y en las tinieblas\u00a1\u00a1\nPero la verdad y el bien prevalecer\u00e1\u00a1\u00a1 https://t.co/axBqQcKN4Q", "lang": "es", "id": "1368311305912909826", "created_at": "2021-03-06T21:23:31.000Z"}, {"text": "\u00bfpero cu\u00e1ntos son? Esto no es inmigraci\u00f3n, es una invasi\u00f3n silenciosa con la complicidad de un Gobierno que prefiere esquilmar a los comercios, aut\u00f3nomos, empresarios y trabajadores mientras ellos reciben ayudas\u203c\ufe0f\n\u00bfos hab\u00e9is fijado que la mayor\u00eda son hombres y de joven edad? https://t.co/BQrDXpHZpP", "lang": "es", "id": "1368310830295642121", "created_at": "2021-03-06T21:21:38.000Z"}, {"text": "Tremendo no?\nPero es que estamos ciegos? https://t.co/0COOrIehyT", "lang": "es", "id": "1368309888921853954", "created_at": "2021-03-06T21:17:54.000Z"}, {"text": "Que buena eres @eledhmel y que f\u00e1cil lo expresas para que la gente lo entienda.\nGracias \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/T5n7P5Snv1", "lang": "es", "id": "1368261406806716416", "created_at": "2021-03-06T18:05:15.000Z"}, {"text": "Que Dios te bendiga a ti tambi\u00e9n @Igarrigavaz https://t.co/ZF1uZVktk6", "lang": "es", "id": "1368234463969218560", "created_at": "2021-03-06T16:18:11.000Z"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1l es la verdad de la adjudicaci\u00f3n del Proyecto Log\u00edstico del Ej\u00e9rcito de Tierra a C\u00f3rdoba?\n@rodrijr111 pregunta al Gobierno\nVox pregunta al Congreso sobre el proyecto de la base Log\u00edstica del Ejercito https://t.co/vf7BTDMYTx a trav\u00e9s de @el_adelantado", "lang": "es", "id": "1368234087136296962", "created_at": "2021-03-06T16:16:41.000Z"}, {"text": "Esto es el colmo\u00a1\u00a1 el veneno del separatismo atrofia la realidad\u00a1\u00a1\nEs inaudito que una peruana reconocida independentista del partido JxCat renuncie a la E de Espa\u00f1a en su Dni y los sustituya por la E de Estrasburgo o E de Estelada\u00a1\u00a1\nNegar la evidencia es negarse a uno mismo. https://t.co/THwZCUFFcr", "lang": "es", "id": "1368176235881390090", "created_at": "2021-03-06T12:26:48.000Z"}, {"text": "\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f https://t.co/eJVd6N14UT", "lang": "und", "id": "1367971920378007552", "created_at": "2021-03-05T22:54:56.000Z"}, {"text": "Pues parece bastante claro que no es que VOX est\u00e9 solo es que solo queda VOX.\n#SoloQuedaVox https://t.co/uumOYv0My5", "lang": "es", "id": "1367971797296103428", "created_at": "2021-03-05T22:54:26.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Bonito mensaje para el 8M\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nUn ave Maria a la Virgen, no vendr\u00eda nada mal\u203c\ufe0f https://t.co/OMHQOGAK7k", "lang": "es", "id": "1367865643798773760", "created_at": "2021-03-05T15:52:37.000Z"}, {"text": "Mejor explicado imposible @ivanedlm https://t.co/UT9u3kJced", "lang": "es", "id": "1367858738749710336", "created_at": "2021-03-05T15:25:11.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fImpresionante v\u00eddeo a\u00e9reo sobre como la poblacion huye de las zonas costeras por alerta de Tsunami en Nueva Zelanda tras los 3 terremotos de ayer\u203c\ufe0f\nTsunami warning: Aerial footage shows scale of evacuation | https://t.co/LwH0Z6tbDj https://t.co/UVEkXTo9hS v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1367771175410089987", "created_at": "2021-03-05T09:37:14.000Z"}, {"text": "Parece evidente quien quiere ayudar a los que m\u00e1s lo necesitan\u00a1\u00a1\nNo es que VOX este solo, es que solo queda VOX.\n#SoloQuedaVox https://t.co/7hP9mHv3vO", "lang": "es", "id": "1367770089781669889", "created_at": "2021-03-05T09:32:56.000Z"}, {"text": "https://t.co/H8Z8B94PpE", "lang": "und", "id": "1367575659183304718", "created_at": "2021-03-04T20:40:20.000Z"}, {"text": "La mejor ayuda para la hosteleria de Segovia @HOTUSEsg es:\n\u203c\ufe0f Que les dejen trabajar\u203c\ufe0f https://t.co/i5MdBZKbuc", "lang": "es", "id": "1367539587720097792", "created_at": "2021-03-04T18:17:00.000Z"}, {"text": "Esto es lamentable\u00a1\u00a1 una barbaridad\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/9NSGo70QYU", "lang": "es", "id": "1367464055003357186", "created_at": "2021-03-04T13:16:51.000Z"}, {"text": "\u2066@gisbert_ruben\u2069 m\u00e1s raz\u00f3n que un Santo\ud83d\ude07.\nAyer en el programa \u2066@puntodemira_tv\u2069 manifest\u00f3 con criterio:\n\u2611\ufe0f aut\u00f3nomos vilipendiados\n\u2611\ufe0f toque de queda ilegal\n\u2611\ufe0f estado de excepci\u00f3n encubierto\n\u2611\ufe0f corrupci\u00f3n pol\u00edtica indiscriminada\n\u2611\ufe0f reparto del CGPJ de los de siempre. https://t.co/my6iiJSCOt", "lang": "es", "id": "1367461921981628417", "created_at": "2021-03-04T13:08:23.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo @JM_MarinGascon https://t.co/3EF4namcYe", "lang": "es", "id": "1367456316097241088", "created_at": "2021-03-04T12:46:06.000Z"}, {"text": "Ya lo dijimos al entrar en el Congreso, lo que decimos lo hacemos\u203c\ufe0f\n#VOXUtil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Nvx3wjAYLb", "lang": "es", "id": "1367436503861854211", "created_at": "2021-03-04T11:27:22.000Z"}, {"text": "Y poco me parece\u203c\ufe0f pero que veneno le han metido a la gente en el cerebro para que act\u00fae as\u00ed?\nEl adoctrinamiento genera odio\u203c\ufe0f\nLos acusados de intentar quemar vivo a un polic\u00eda en Barcelona a la c\u00e1rcel por \u201corganizaci\u00f3n criminal\u201d: https://t.co/9DMeqhGcnH", "lang": "es", "id": "1367251281664999431", "created_at": "2021-03-03T23:11:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Es solo una encuesta, pero distinta a las que realiza el CIS.\nLo que piensan los espa\u00f1oles a la pregunta: Que viene para Espa\u00f1a, la gran crisis o la gran recuperaci\u00f3n?.\nY el resultado: Un 82,23% de los encuestados dice que Gran crisis\u203c\ufe0f\n#Gobiernodimision https://t.co/AxIivGjiLU", "lang": "es", "id": "1367250320120766468", "created_at": "2021-03-03T23:07:33.000Z"}, {"text": "Grav\u00edsimo @vicpiedra, pero... https://t.co/tMXylbK11o", "lang": "es", "id": "1367243525398482944", "created_at": "2021-03-03T22:40:33.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 @Macarena_Olona y de esa forma no es que solo se haga Justicia, sino que simplemente se cumpla con los requisitos a la hora de la elecci\u00f3n como Fiscal General del Estado. As\u00ed de sencillo!! https://t.co/pdsBif5rCB", "lang": "es", "id": "1367243315410706436", "created_at": "2021-03-03T22:39:43.000Z"}, {"text": "Si es que es un fen\u00f3meno @JuanjoAizcorbe https://t.co/1qFuIAK68a", "lang": "es", "id": "1367200981239365640", "created_at": "2021-03-03T19:51:29.000Z"}, {"text": "Que grande @CocoRobatto https://t.co/otJhixEf9X", "lang": "es", "id": "1367200889036038147", "created_at": "2021-03-03T19:51:07.000Z"}, {"text": "Lo que debemos preguntarnos es porque el PP que lleva desde 1983 gestionando la @jcyl y en concreto Segovia a la que represento, las ha abandonado al ostracismo\u203c\ufe0f\n24 camas de la UCI de Segovia, ocupadas por pacientes con Covid-19 https://t.co/GfvDJwkrv9 a trav\u00e9s de @segoviaudaz", "lang": "es", "id": "1367200534546051076", "created_at": "2021-03-03T19:49:43.000Z"}, {"text": "Y es que la aprobaci\u00f3n del impuesto por parte del Ministerio de Hacienda al margen de los 135 pa\u00edses de la OCDE, ha sido una imposici\u00f3n m\u00e1s de este Gobierno social-comunista que con la aplicaci\u00f3n de este impuestos piensan m\u00e1s en sus privilegios que en los espa\u00f1oles.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/vMe9hOGjxu", "lang": "es", "id": "1367195624634990595", "created_at": "2021-03-03T19:30:12.000Z"}, {"text": "El 4 de junio en mi intervenci\u00f3n a la ministra @mjmonteroc ya le avis\u00e9 de que la Tasa Google acabar\u00edan pagando los siempre.\nGoogle sube precios un 2% frente a la subida fiscal del Gobierno: 3.100 millones de impuestos que llegan hasta el consumidor espa\u00f1ol https://t.co/hb7qsKu14j", "lang": "es", "id": "1367195560227328009", "created_at": "2021-03-03T19:29:57.000Z"}, {"text": "A mi de peque\u00f1o me ense\u00f1aron que no siempre se pod\u00eda ganar, y que cuando se perd\u00eda se daba la enhorabuena al ganador, salvo los ni\u00f1os repipi y maleducados que no lo aceptaban.\nEstos \u00faltimos deben ser los ni\u00f1os-adultos de TV3 y por eso act\u00faan asi\u00a1\u00a1\n\ud83c\udf9e\ud83d\udcfdTV3 acomplejados \u203c\ufe0f https://t.co/ZshlxvjJAq", "lang": "es", "id": "1367121191526424576", "created_at": "2021-03-03T14:34:26.000Z"}, {"text": "Brutal @Ortega_Smith https://t.co/BSgEQTxVAi", "lang": "no", "id": "1367101639493050371", "created_at": "2021-03-03T13:16:45.000Z"}, {"text": "Que arte y que bien explica @_patricia_rueda los problemas de los hosteleros.\n\u203c\ufe0f la mejor ayuda es trabajar\u203c\ufe0f https://t.co/FePMaN7Inc", "lang": "es", "id": "1367101184234967040", "created_at": "2021-03-03T13:14:56.000Z"}, {"text": "Quiz\u00e1 esa independencia y conservar las ra\u00edces cristianas en Hungr\u00eda en contra de una cristofobia global, se deba tambi\u00e9n a la oraci\u00f3n, a la oraci\u00f3n diaria y a la pr\u00e1ctica y profesi\u00f3n de la fe.\nMe gustar\u00eda recordar a una h\u00fangara que tuvo gracias especiales:\nIsabel Kindelman\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udd25 https://t.co/4fF9xjhwl1 https://t.co/O4lOHQ4nhO", "lang": "es", "id": "1367099639095320579", "created_at": "2021-03-03T13:08:48.000Z"}, {"text": "Me parece todo una verg\u00fcenza\u00a1\u00a1\nCuando hay miles de negocios que han echado el cierre, aumento del paro, aut\u00f3nomos sin ingresos y parece que lo importante es priorizar sobre el g\u00e9nero y dotar de millones  chiringuito de igualdad\u00a1\u00a1\nEs tremendanda la insensatez y la deriva\u203c\ufe0f https://t.co/0QZurUwmeU", "lang": "es", "id": "1367092489258217488", "created_at": "2021-03-03T12:40:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2Ha sido un verdadero placer reunirnos con la Asociacion de P\u00e1rkinson de Segovia.\n\u2611\ufe0f Por un censo nacional de enfermos de parkinson.\n\u2611\ufe0f Por una mayor concienciaci\u00f3n de una enfermedad muy desconocida.\n\u2611\ufe0f Porque tenga un servicio de ambulancias que desplace a los enfermos. https://t.co/eruk8pnvBL", "lang": "es", "id": "1366872333357637634", "created_at": "2021-03-02T22:05:34.000Z"}, {"text": "Era evidente, al final se les llena la boca de agua con las ayudas y estas finalmente no llegan\u00a1\u00a1\nLa mejor ayuda: \u203c\ufe0ftrabajar\u203c\ufe0f\nMontero confirma que los 11.000 millones que prometi\u00f3 S\u00e1nchez no ir\u00e1n \u00fanicamente a ayudas directas: https://t.co/0SW40Fcz2F", "lang": "es", "id": "1366798127966130178", "created_at": "2021-03-02T17:10:42.000Z"}, {"text": "Que verdad m\u00e1s grande @monasterioR https://t.co/wL21tYs4mw", "lang": "es", "id": "1366797314787078149", "created_at": "2021-03-02T17:07:28.000Z"}, {"text": "\u00bfy ahora qu\u00e9?... https://t.co/o7yETQPUg6", "lang": "es", "id": "1366786938355744770", "created_at": "2021-03-02T16:26:14.000Z"}, {"text": "\u274c Si Espa\u00f1a se hubiera confinado una semana antes y no se hubiera celebrado el 8M se habr\u00eda evitado un 62% menos de contagios seg\u00fan  @socialfedea.\n\u274c El Gobierno conoc\u00eda del virus y prefiri\u00f3 anteponer la salud f\u00edsica y econ\u00f3mica de los espa\u00f1oles a su agenda ideol\u00f3gica\u203c\ufe0f https://t.co/1wQC5tkrMM https://t.co/EGtXybiBZz", "lang": "es", "id": "1366722102649315328", "created_at": "2021-03-02T12:08:36.000Z"}, {"text": "Parece evidente la contradicci\u00f3n de muchos medios de comunicaci\u00f3n\u00a1\u00a1\n#salimosmasarruinados https://t.co/sBrir1rWOs", "lang": "es", "id": "1366718768622301188", "created_at": "2021-03-02T11:55:21.000Z"}, {"text": "Gracias @Santi_ABASCAL por defender la verdad ante la mentira instaurada por la ideologia de la izquierda\u203c\ufe0f\nAbascal: &amp;#8216;Antes los defensores de la libertad est\u00e1bamos descoordinados;  hoy tenemos la &amp;#8216;Carta de Madrid&amp;#8221; https://t.co/GzP66twLWK v\u00eda @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1366716849623355393", "created_at": "2021-03-02T11:47:43.000Z"}, {"text": "Que grande Cristian\u00a1\u00a1\nQue grande @Macarena_Olona \nEstas son las cosas (entre otras muchas) por las que merece la pena estar en pol\u00edtica.\nPor vosotros que sois el futuro, por los j\u00f3venes como t\u00fa\u00a1\u00a1\nGracias\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/bA7hkYhTz4", "lang": "es", "id": "1366711943181045761", "created_at": "2021-03-02T11:28:14.000Z"}, {"text": "Que grande eres @sanchezdelreal \u203c\ufe0f https://t.co/qJ1JfKfzNA", "lang": "es", "id": "1366710284430282752", "created_at": "2021-03-02T11:21:38.000Z"}, {"text": "Hacienda de mal en peor\u00a1\u00a1\nSi no anduviera inventando, no le pasar\u00edan estas cosas\u00a1\u00a1\nNuevo revolc\u00f3n del Supremo a Hacienda por las rentas no regulares de los abogados https://t.co/lHSVIMxxCU", "lang": "es", "id": "1366668016893779970", "created_at": "2021-03-02T08:33:41.000Z"}, {"text": "Tremendo no? https://t.co/zNYhimclZp", "lang": "es", "id": "1366657676864798722", "created_at": "2021-03-02T07:52:36.000Z"}, {"text": "Y esto????\nPara llorar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/qguJpINHKT", "lang": "es", "id": "1366507076101541892", "created_at": "2021-03-01T21:54:10.000Z"}, {"text": "\u26ea\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Que su alma \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26ea\n\u26ea\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f descanse en paz \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26ea\n\u203c\ufe0fGrande Enrique San Francisco\u203c\ufe0f\nQuique San Francisco fallece a los 65 a\u00f1os https://t.co/k8wNh6dXFF", "lang": "es", "id": "1366403513715200000", "created_at": "2021-03-01T15:02:38.000Z"}, {"text": "Esto es lo que hay, como se suele decir, o esto son lentejas, o las tomas o las dejas\u00a1\u00a1\n\u00bfDe verdad @pablocasado_ que crees que est\u00e1s haciendo lo correcto? \nLa verdad siempre prevalecer\u00e1 y recuerda que todo lo que hacemos en esta vida tiene su eco en la eternidad\u00a1\u00a1 https://t.co/alrWfp3cNY", "lang": "es", "id": "1366394861616832512", "created_at": "2021-03-01T14:28:16.000Z"}, {"text": "Gracias @Alvisepf por la informaci\u00f3n facilitada\u00a1\u00a1\nSi para conseguir una resultado hace falta eliminar la vida de un ser humano. \u00bfQue bien hay en ello?\nTodo lo que hacemos en esta vida tiene su eco en la eternidad https://t.co/0rLfuydiJD", "lang": "es", "id": "1366383966224326657", "created_at": "2021-03-01T13:44:58.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 claro y conciso @vicpiedra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/RiCdhEDpXn", "lang": "es", "id": "1366361224909361153", "created_at": "2021-03-01T12:14:36.000Z"}, {"text": "Genial @rchamode\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\nSiempre en defensa del mundo ganadero y rural.\nCuanto vales crack https://t.co/IooKZobFyh", "lang": "es", "id": "1366355112671801344", "created_at": "2021-03-01T11:50:19.000Z"}, {"text": "Incre\u00edble\u203c\ufe0f\nIntervenci\u00f3n ya contra los terroristas callejeros\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0fIdentificacion y detenci\u00f3n de todos los impulsores del desorden y el caos en Barcelona, incluidos pol\u00edticos que alientan y defienden el terror y la violencia\u203c\ufe0f https://t.co/O8qOpCV4Ej", "lang": "es", "id": "1366347376819109888", "created_at": "2021-03-01T11:19:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Esto es inexplicable, solo pasa en Espa\u00f1a\u2753\n\ud83d\udfe3 Es que los amigos de podemos se han acostumbrado a pagar en B?\n\nLa juez lleva a juicio a Rosell, candidata de Podemos al CGPJ, por pagar en B a su empleada del hogar: https://t.co/gNNjsrQtVk", "lang": "es", "id": "1366295008400330752", "created_at": "2021-03-01T07:51:29.000Z"}, {"text": "\u274ctodav\u00eda hay gente que defienda el fallido estado aut\u00f3nomico?\nAh.. s\u00ed.. perd\u00f3n que el nuevo t\u00e1ndem ppsoe tiene que mantener su estructura y muchos favores!! https://t.co/s9vdRDLNhL", "lang": "es", "id": "1366294241224364038", "created_at": "2021-03-01T07:48:26.000Z"}, {"text": "Que bonito @Macarena_Olona \n\u203c\ufe0fQue ternura\u203c\ufe0f https://t.co/JtNiufNx63", "lang": "es", "id": "1366293025048170497", "created_at": "2021-03-01T07:43:36.000Z"}, {"text": "Se\u00f1oras y se\u00f1ores ella es @Macarena_Olona .\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Por Andaluc\u00eda, por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/1ZvmNUCCqX", "lang": "es", "id": "1366144133744775177", "created_at": "2021-02-28T21:51:57.000Z"}, {"text": "Grandes\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f @luis_ulecia https://t.co/geCOWpQieS", "lang": "en", "id": "1366086363486056451", "created_at": "2021-02-28T18:02:24.000Z"}, {"text": "Brillante\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f @Macarena_Olona https://t.co/KSeuLk59pO", "lang": "es", "id": "1366024029971378176", "created_at": "2021-02-28T13:54:42.000Z"}, {"text": "Grande @Macarena_Olona https://t.co/rr8bjpqFyv", "lang": "en", "id": "1366023459319472130", "created_at": "2021-02-28T13:52:26.000Z"}, {"text": "Grande @Macarena_Olona https://t.co/bGZICzabl2", "lang": "en", "id": "1366012896958959621", "created_at": "2021-02-28T13:10:28.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo @Santi_ABASCAL https://t.co/ANhfMfxTcn", "lang": "es", "id": "1366012520423645188", "created_at": "2021-02-28T13:08:58.000Z"}, {"text": "Conclusi\u00f3n: el Gobierno sab\u00eda lo que estaba pasando y ocult\u00f3 deliberamente informaci\u00f3n a los espa\u00f1oles.\n#GobiernoDimisi\u00f3n https://t.co/9utl848l5Z", "lang": "es", "id": "1366012171717668864", "created_at": "2021-02-28T13:07:35.000Z"}, {"text": "Bravo @Igarrigavaz por tu valent\u00eda y tu responsabilidad y tu amor a Catalu\u00f1a y a Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/HniVpAZMnI", "lang": "es", "id": "1366007146958237700", "created_at": "2021-02-28T12:47:37.000Z"}, {"text": "Es tremendo lo que est\u00e1 sucediendo al amparo de pol\u00edticos que alientan y apoyan este tipo de actos.\n@gabrielrufian no se puede comparar esta violencia con la exclusi\u00f3n social, la pobreza, el fascismo, etc.. a modo de justificaci\u00f3n\u00a1\u00a1\nLa violencia es violencia y esto es terrorismo. https://t.co/VH54BA1yip", "lang": "es", "id": "1366006791889448961", "created_at": "2021-02-28T12:46:13.000Z"}, {"text": "Gracias @InesCanizares por defender un SI a la vida.\n#SiALaVida https://t.co/d6bpQsTRzp", "lang": "es", "id": "1365794213925912576", "created_at": "2021-02-27T22:41:30.000Z"}, {"text": "Que bueno @Jorgebuxade https://t.co/TzfZiFuX5D", "lang": "es", "id": "1365718049236656130", "created_at": "2021-02-27T17:38:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 El socialismo c\u00e1ncer, ruina sist\u00e9mica y secta econ\u00f3mica\u203c\ufe0f\nEl Foro de Sao Paulo toma un nuevo impulso mientras Argentina se queda sin carne, Venezuela sin petr\u00f3leo y Cuba sin az\u00facar https://t.co/Lo7EePhjUl a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1365712098542702593", "created_at": "2021-02-27T17:15:12.000Z"}, {"text": "Grande @FigaredoJoseM https://t.co/MOfUWTNW9m", "lang": "en", "id": "1365708627894558727", "created_at": "2021-02-27T17:01:25.000Z"}, {"text": "Tremendo... y la que se nos viene encima, y.. ni una sola dimisi\u00f3n?\nEsto es normal? https://t.co/yJIpW3cgX2", "lang": "es", "id": "1365398864002486272", "created_at": "2021-02-26T20:30:31.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Donde las Dan las toman\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f https://t.co/zhu3hpBCUy", "lang": "es", "id": "1365398558623600649", "created_at": "2021-02-26T20:29:18.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/ptapuoEjWE", "lang": "und", "id": "1365314247836762112", "created_at": "2021-02-26T14:54:17.000Z"}, {"text": "Te queremos @Macarena_Olona \nPero las envidias existen y las \" malas energias\" desgraciadamente tambi\u00e9n.\nCon todo mi cari\u00f1o te recomiendo que reces el salmo 91 tiene una fuerza de protecci\u00f3n increible.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/v8uHQlJJ9T", "lang": "es", "id": "1365312611533942784", "created_at": "2021-02-26T14:47:47.000Z"}, {"text": "Grande @fjosealcaraz https://t.co/KE19Moha9j", "lang": "en", "id": "1365236661169364992", "created_at": "2021-02-26T09:45:59.000Z"}, {"text": "Es el sinsentido de los sentidos\u00a1\u00a1\nEs la sinraz\u00f3n de las razones\u00a1\u00a1\nEs la absurdez de lo razonable\u00a1\u00a1\nEs la incomprensi\u00f3n de la comprensi\u00f3n\u00a1\nEs en definitiva querido @ivanedlm el complejo de los complejos\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/XU4GFPyXWu", "lang": "es", "id": "1365236554944372741", "created_at": "2021-02-26T09:45:34.000Z"}, {"text": "Hoy en @OndaCero_es  Segovia entrevista a @rodrijr111 \nTe espero\u203c\ufe0f https://t.co/fblk49zvnI", "lang": "es", "id": "1365232311948763137", "created_at": "2021-02-26T09:28:42.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Esta es la realidad todo lo que es bueno para Espa\u00f1a y presenta VOX es rechazado\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\u00bfPor qu\u00e9? Porque no soportan que hagamos las cosas mejor que ellos\nLa izquierda y los nacionalistas tumban la PNL de VOX en defensa de la Espa\u00f1a despoblada https://t.co/7Ne0l8JVJK", "lang": "es", "id": "1365230111503622144", "created_at": "2021-02-26T09:19:57.000Z"}, {"text": "Ayer por la tarde \u2066@Mazureque\u2069 \u2066@georgina_vox\u2069 \u2066@pcalvoliste\u2069 \u2066@vicpiedra\u2069 \u2066@_patricia_rueda\u2069 y \u2066@rodrijr111\u2069 estuvimos reunidos con la plataforma SOS de turismo de CyL, un subsector al que la \u2066@jcyl\u2069 ha abandonado!!\nOs defenderemos \u203c\ufe0f https://t.co/onTSRwovdl", "lang": "es", "id": "1365158171187281922", "created_at": "2021-02-26T04:34:06.000Z"}, {"text": "Es vergonzosa la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica\u00a1\u00a1.\nY ahora que se han repartido pp y psoe el Consejo de RTVE, pues tampoco saldr\u00e1n los del partido azul\u00a1\u00a1\nTodo queda en casa\u00a1\u00a1 https://t.co/NF4ghHYV1m", "lang": "es", "id": "1365155301289254912", "created_at": "2021-02-26T04:22:41.000Z"}, {"text": "A mi se parte el alma pensar que esto est\u00e9 sucediendo y que alguien pueda hacer algo as\u00ed\nPero cuando una naci\u00f3n con sus leyes silencia la vida en el seno materno, no puede traer nada bueno\nSi no defendemos la vida, seremos juzgados por estas atrocidades, en esta vida o en la otra https://t.co/9yCAuy5WM5", "lang": "es", "id": "1365154149592096768", "created_at": "2021-02-26T04:18:07.000Z"}, {"text": "La verdad duele?\nGrande @JM_MarinGascon https://t.co/uGH5COcAu3", "lang": "es", "id": "1365050510458445831", "created_at": "2021-02-25T21:26:17.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Esto es inadmisible\u203c\ufe0f\nEste se\u00f1or y sus comentarios son una tomadura de pelo\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0fDeber\u00eda estar en la .... calle hace ya mucho tiempo\u203c\ufe0f\nSim\u00f3n dice que hay m\u00e1s riesgo debajo de un paso de Semana Santa que en una manifestaci\u00f3n del 8M: https://t.co/kB7hZN23tL", "lang": "es", "id": "1365029151405723655", "created_at": "2021-02-25T20:01:25.000Z"}, {"text": "La tibieza del pp es la condenaci\u00f3n de todos los espa\u00f1oles pactando su parte del pasen\nNace un nuevo matrimonio\nViva los novios\u203c\ufe0f\nPSOE y PP llegan a un acuerdo en RTVE y seguir\u00e1n negociando el CGPJ, Tribunal de Cuentas y Defensor del Pueblo https://t.co/TaCh1a2lHz v\u00eda @epnacional", "lang": "es", "id": "1364877874927460352", "created_at": "2021-02-25T10:00:18.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 le habr\u00e1 pasado @pablocasado_ para renunciar a sus valores y pincipios?\n\u00bfSorayizarse es la soluci\u00f3n?\nDonde dije digo, digo Diego\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/HBoiDuff1J", "lang": "es", "id": "1364865202035044352", "created_at": "2021-02-25T09:09:56.000Z"}, {"text": "Excepcional @sanchezdelreal \u00a1\u00a1\nLecci\u00f3n magistral\nBravo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/TEb5P9ufyC", "lang": "es", "id": "1364859166695776258", "created_at": "2021-02-25T08:45:57.000Z"}, {"text": "Que verg\u00fcenza\u00a1\u00a1\nD\u00f3nde est\u00e1n las feministas? https://t.co/aJnTuBVwLR", "lang": "es", "id": "1364633934076784645", "created_at": "2021-02-24T17:50:58.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Descomunal \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Inconmensurable \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Verdadero\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Realista \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Pr\u00e1ctico \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nTodo eso hoy en la r\u00e9plica de @Santi_ABASCAL https://t.co/OAyMgBlCKX", "lang": "es", "id": "1364602566848446464", "created_at": "2021-02-24T15:46:19.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad\u00a1\u00a1\nPor eso @PSOE sois el partido de Gobierno de la ruina y de la miseria https://t.co/bOR9762rOK", "lang": "es", "id": "1364590930653806604", "created_at": "2021-02-24T15:00:05.000Z"}, {"text": "De lo mejor del Congreso sin lugar a dudas en el d\u00eda de hoy\u00a1\u00a1\nAbascal reta a Casado: sugiere una nueva moci\u00f3n de censura para que el PP pueda \u00abredimirse\u00bb: https://t.co/DSw43HWvF7", "lang": "es", "id": "1364589469089865730", "created_at": "2021-02-24T14:54:16.000Z"}, {"text": "Mejor recibimiento imposible al gran art\u00edfice del \u00e9xito electoral en Catalu\u00f1a\u00a1\u00a1\nGracias @Igarrigavaz https://t.co/rsKO9S9Qhs", "lang": "es", "id": "1364588426163535873", "created_at": "2021-02-24T14:50:08.000Z"}, {"text": "Ayer en la @CNMC_ES donde distintos grupos fuimos recibidos por la presidenta Cani Fern\u00e1ndez y en la que pude preguntar sobre la supervisi\u00f3n de la Red 5G y su seguridad y la influencia en la salud. \nTambi\u00e9n le preguntamos por la Red ferroviaria Madrid-Comenar-Aranda https://t.co/dOQPx609hi", "lang": "es", "id": "1364564202275426310", "created_at": "2021-02-24T13:13:52.000Z"}, {"text": "Valiente defensor del mundo rural, nuestro compa\u00f1ero @rchamode\nBravo\u203c\ufe0f https://t.co/suTOts0Fad", "lang": "es", "id": "1364559172587585536", "created_at": "2021-02-24T12:53:53.000Z"}, {"text": "\u00bfy la fiscal\u00eda de quien depende? Del Gobierno, pues eso\u00a1\u00a1\nReparto de jueces y tribunales pp y psoe. As\u00ed es imposible la independencia judicial\u00a1\u00a1\n110 d\u00edas de silencio del Tribunal Constitucional https://t.co/k4YnQRrfcK", "lang": "es", "id": "1364548160308273155", "created_at": "2021-02-24T12:10:08.000Z"}, {"text": "Que verg\u00fcenza\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/2YrtqCsNOc", "lang": "es", "id": "1364535315088764939", "created_at": "2021-02-24T11:19:05.000Z"}, {"text": "Brillante\u00a1\u00a1 sincero\u00a1\u00a1 transparente y realista\u00a1\u00a1 @Santi_ABASCAL https://t.co/znJc5aqmXm", "lang": "es", "id": "1364525292417613824", "created_at": "2021-02-24T10:39:16.000Z"}, {"text": "Merece la pena leer el hilo de la sarta de mentiras del nuevo t\u00e1ndem pp-psoe\u203c\ufe0f\nEsta va a ser la nueva t\u00f3nica, un pp en brazos del psoe y de la utilizaci\u00f3n de la mentira\u00a1\u00a1\nCada d\u00eda est\u00e1 m\u00e1s claro que #SoloQuedaVox https://t.co/AAZOA1Gmyu", "lang": "es", "id": "1364488156398166016", "created_at": "2021-02-24T08:11:42.000Z"}, {"text": "Intervenci\u00f3n magistral de mi compa\u00f1ero \u2066@rubenmansolivar\u2069  en el pleno del Congreso sobre el futuro de la deuda espa\u00f1ola, cuyo aumento imparable pone en entredicho el futuro y el porvenir de nuestro bienestar\u203c\ufe0f\nNo hay nadie en el Congreso que sepa m\u00e1s del asunto que \u00e9l\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/w6n1NVsSkW", "lang": "es", "id": "1364346547631255553", "created_at": "2021-02-23T22:48:59.000Z"}, {"text": "Grande @CocoRobatto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/WP2XfjUgqB", "lang": "en", "id": "1364261274075484175", "created_at": "2021-02-23T17:10:09.000Z"}, {"text": "Intervenci\u00f3n magistral de mi compa\u00f1era @eledhmel en la proposicion de ley de los 52 @VOX_Congreso sobre la ley org\u00e1nica de violencia intrafamiliar.\nLa violencia no tiene g\u00e9nero\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0fLa violencia es violencia\u203c\ufe0f\nPor cierto mis \ud83d\ude4f por todas aquellas personas fallecidas por violencia. https://t.co/ZdhJ192m71", "lang": "es", "id": "1364240516876021762", "created_at": "2021-02-23T15:47:40.000Z"}, {"text": "Un ejemplo m\u00e1s de la imposici\u00f3n totalitaria y el odio, al que incitan desde el Parlament y los grupos de extrema izquierda contra miembros de VOX,  en este caso nuestro compa\u00f1ero por L\u00e9rida @tonilopez_Vox.\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 sin miedo a nada y a nadie\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\ud83d\udfe2 VOX =LIBERTAD \ud83d\udfe2 https://t.co/ZXsYKAiwDj", "lang": "es", "id": "1364188023739580416", "created_at": "2021-02-23T12:19:04.000Z"}, {"text": "Adelante sin miedo a nada y a nadie\u00a1\u00a1\nBravo por @VOX_Congreso https://t.co/r7nw5erE67", "lang": "es", "id": "1364182621731848192", "created_at": "2021-02-23T11:57:36.000Z"}, {"text": "Ayer @VOXSegovia y @rodrijr111 estuvieron reunidos con @DTASOCIDECyL con Lily Ruiz y Susana Busto en la que pudimos comprobar la tremenda labor que realizan!\n\u203c\ufe0fEs necesario un censo a nivel nacional de personas sordo ciegas\u203c\ufe0f\n#censonacionalsordociegos https://t.co/uIyvlaMnqb", "lang": "es", "id": "1364139669496225793", "created_at": "2021-02-23T09:06:56.000Z"}, {"text": "Ayer @VOXSegovia estuvo reunidos con @DTASOCIDECyL con Lily Ruiz y Tamara Busto junto https://t.co/QWT4UhEBdi", "lang": "es", "id": "1364136491883126787", "created_at": "2021-02-23T08:54:18.000Z"}, {"text": "No te pierdas este articulo sobre @PabloHasel, @PabloEchenique y and company\u00a1\u00a1\nUn delicuente andaba suelto apoyado por los pijiprogres del Gobierno de la ruina y de la muerte\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 https://t.co/ACubtZSKgn", "lang": "es", "id": "1363950348453498883", "created_at": "2021-02-22T20:34:38.000Z"}, {"text": "Hoy en Valladolid con mi compa\u00f1ero @PabloSaezAM en apoyo a los bomberos de Castilla y Le\u00f3n @PBPCyL\nPor una ley nacional que garantice los derechos de los bomberos y se regule el uso indiscriminado de voluntarios.\nCuando la raz\u00f3n y sentido com\u00fan imperan nuestro m\u00e1ximo apoyo\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\ude92 https://t.co/8WQd7SuULd", "lang": "es", "id": "1363949300120756227", "created_at": "2021-02-22T20:30:28.000Z"}, {"text": "La cristofobia de @FranciscoIgea\nHa quedado patente, y su altaner\u00eda y prepotencia tiene fecha de caducidad\u00a1\u00a1\n\u203c\ufe0fv\u00e1yase Sr Igea\u203c\ufe0f\nEl vicepresidente de Castilla y Le\u00f3n dice que si hubiera podido cerrar las iglesias lo habr\u00eda hecho https://t.co/bPCVgGC4Zj", "lang": "es", "id": "1363775854317367296", "created_at": "2021-02-22T09:01:16.000Z"}, {"text": "Vaya personaje \u00a1\u00a1 https://t.co/HbHonDqbax", "lang": "es", "id": "1363632305672224770", "created_at": "2021-02-21T23:30:51.000Z"}, {"text": "M\u00e1s claro, agua\ud83d\udca7\ud83d\udca7\ud83d\udca7 https://t.co/HYajBKFYoz", "lang": "es", "id": "1363632106287546368", "created_at": "2021-02-21T23:30:03.000Z"}, {"text": "Grande @AlbertoTPaneque \u203c\ufe0f\nEl alf\u00e9rez de Vox en Gerona: \u00abEl PSOE est\u00e1 m\u00e1s pendiente de proteger al delincuente que al hostelero\u00bb: https://t.co/ryDnRGYYBB", "lang": "es", "id": "1363598439196610562", "created_at": "2021-02-21T21:16:16.000Z"}, {"text": "\u00bftodav\u00eda no conoces el canal de telegram  de j\u00f3venes de Segovia?\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 ap\u00fantate\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/OMGb5BJnWR", "lang": "es", "id": "1363551412853039112", "created_at": "2021-02-21T18:09:25.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40 \ud83d\udc40mejor no digo nada\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/XOcsTx8ZvG", "lang": "es", "id": "1363551037882322947", "created_at": "2021-02-21T18:07:55.000Z"}, {"text": "Pues esto empieza a ser no muy normal\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/ILxUd45G17", "lang": "es", "id": "1363423714176598016", "created_at": "2021-02-21T09:41:59.000Z"}, {"text": "Pu\u00f1etera verg\u00fcenza \ud83d\ude21 \nNo os saldr\u00e9is con la vuestra cachorros de la extrema izquierda.\nNo somos como vosotros \u203c\ufe0f\nSois escoria y terroristas sin escr\u00fapulos \u00a1\u00a1\nLa incitaci\u00f3n al odio de @PabloIglesias y @PabloEchenique debe ser juzgada\u00a1\u00a1\n@sanchezcastejon culpable por omision\u00a1\u00a1 https://t.co/tFuv7OBDul", "lang": "es", "id": "1363221801954852864", "created_at": "2021-02-20T20:19:39.000Z"}, {"text": "La realidad del autismo en Segovia es que necesitan m\u00e1s ayudas para llegar a m\u00e1s familias con un s\u00edndrome, el de autismo que provoca mucha atenci\u00f3n. \n\u203c\ufe0fSolicitan que en secundaria los ni\u00f1os autistas puedan acceder con garant\u00edas \u203c\ufe0f\nLa @Cortes_CYL deben proveer de esa atenci\u00f3n\u00a1\u00a1 https://t.co/A7uzI58ZrW", "lang": "es", "id": "1363117302028337154", "created_at": "2021-02-20T13:24:24.000Z"}, {"text": "Valiente @NathaliePicquot por su decisi\u00f3n. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/sYP29LvFde", "lang": "es", "id": "1363074837334396928", "created_at": "2021-02-20T10:35:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u00bfalguien ten\u00eda dudas?\nLo venimos denunciando desde hace meses\u203c\ufe0f\nSe llama control absoluto del estado de derecho\nVOX trata de frenar en el TC el acuerdo entre PSOE y PP para repartirse los jueces https://t.co/lHHfvdcPHW a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1362886551445917701", "created_at": "2021-02-19T22:07:29.000Z"}, {"text": "Que grande eres @Ortega_Smith https://t.co/HoggDvFuCO", "lang": "es", "id": "1362884674180308998", "created_at": "2021-02-19T22:00:02.000Z"}, {"text": "Que me incluyan, no me importa\u00a1\u00a1\nPero que tipo de totalitarismo es este\u2049\ufe0f\nA ver lo voy a decir con mucha tranquilidad:\n\u274c No a la ideolog\u00eda de g\u00e9nero\n\u00bfme apunt\u00e1is?\n#YoQuieroEstarEnLaLista https://t.co/Jhqtak4f5J", "lang": "es", "id": "1362823229866450949", "created_at": "2021-02-19T17:55:52.000Z"}, {"text": "Cuando act\u00faan as\u00ed es que algo ocultan lecci\u00f3n de primero de derecho\u00a1\u00a1\nGracias @Macarena_Olona @vicpiedra y @FigaredoJoseM por vuestra valent\u00eda y defensa de los intereses de todos los espa\u00f1oles\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/4MeRnidSdM", "lang": "es", "id": "1362814249152753664", "created_at": "2021-02-19T17:20:11.000Z"}, {"text": "Vaya bestia y vaya lecci\u00f3n de pol\u00edtica internacional que le da la ministra de asuntos exteriores\u00a1\u00a1\nImpresionante @ivanedlm https://t.co/XwhMik6ehU", "lang": "es", "id": "1362725771043893251", "created_at": "2021-02-19T11:28:36.000Z"}, {"text": "Vaya repaso de @ivanedlm \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/A2jicwOWNm", "lang": "es", "id": "1362725026391285767", "created_at": "2021-02-19T11:25:39.000Z"}, {"text": "Un doctor a la altura de los espa\u00f1oles. El doctor @jlsteeg como siempre genial en sus intervenciones \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Bg5bVVRE7z", "lang": "es", "id": "1362724454456053768", "created_at": "2021-02-19T11:23:22.000Z"}, {"text": "Simplemente ella @InesCanizares \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/ALHiZnBPRt", "lang": "es", "id": "1362724202432888833", "created_at": "2021-02-19T11:22:22.000Z"}, {"text": "Una nueva genialidad de @ivanedlm propia de un genio\u00a1\u00a1\nUn honor aprender diariamente de Los mejores.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/yCS6dY9gLu", "lang": "es", "id": "1362724060753461248", "created_at": "2021-02-19T11:21:48.000Z"}, {"text": "La ineptitd y la soberbia pol\u00edtica son malos compa\u00f1eros de viaje para afrontar retos importantes.\nSra @claraluquero no mienta m\u00e1s a los segovianos.\nLo que nunca fue, no se puede vender que si lo fue.\nAsuma su responsabilidad y dimita por el bien de todos. https://t.co/d3Wgzgfw56", "lang": "es", "id": "1362673012693155845", "created_at": "2021-02-19T07:58:58.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fUna imagen vale m\u00e1s que mil palabras\u203c\ufe0f\nAqu\u00ed ten\u00e9is las aut\u00e9nticas catalanas que llevan toda la vida oprimidas por el estado espa\u00f1ol\u00a1\u00a1\n\ud83d\udd34 Una paguita = un voto\n\u203c\ufe0fjuzguen ustedes\u203c\ufe0f https://t.co/kVgkwg0TE8", "lang": "es", "id": "1362515128579747840", "created_at": "2021-02-18T21:31:35.000Z"}, {"text": "Tremendo reportaje\ud83d\udcfd\ud83d\udcfd\nVaya dos personajes\u00a1\u00a1\nTodo pasa por la lucha activa y las armas.\n\u00bfY os pregunt\u00e1is porqu\u00e9 est\u00e1 en la c\u00e1rcel?\nY vaya con los amigos de @PabloEchenique y @PabloIglesias.\nLes han lavado la cara a los dos. https://t.co/FVaA5IDyPA", "lang": "es", "id": "1362480406193459209", "created_at": "2021-02-18T19:13:37.000Z"}, {"text": "El se\u00f1or @alferma1 es la ruina y la miseria para millones de espa\u00f1oles.\nSino sabe o es incapaz de gestionar una crisis. \nLo mejor que puede hacer es #manuecodimision https://t.co/uNtAbgMvd5", "lang": "es", "id": "1362450702304497665", "created_at": "2021-02-18T17:15:35.000Z"}, {"text": "Grande @CocoRobatto https://t.co/CtwtFD0mdu", "lang": "en", "id": "1362437233589047300", "created_at": "2021-02-18T16:22:04.000Z"}, {"text": "\u274c Te encierran 4 meses en casa.\n\u274cTe cierran los bares 10 meses.\n\u274cNo te dejan salir de tu provincia \n\u274cTe encierran en casa desde las 22.00 \ud83d\udd59horas hasta las 6:00 \ud83d\udd55horas y nadie dice nada\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b.\n\u2705 Meten en la c\u00e1rcel a un delincuente y se arma la mundial\u2049\ufe0f\n\u00bfalqui\u00e9n lo entiende?", "lang": "es", "id": "1362430351734427648", "created_at": "2021-02-18T15:54:43.000Z"}, {"text": "Grandes @VOX_Congreso https://t.co/QdOPaWV5u7", "lang": "en", "id": "1362397558417596416", "created_at": "2021-02-18T13:44:24.000Z"}, {"text": "Grande @CocoRobatto https://t.co/DfOTYgCfLQ", "lang": "en", "id": "1362395009601921025", "created_at": "2021-02-18T13:34:17.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @Santi_ABASCAL PP y C'S son del mismo pelaje https://t.co/yCzJFQuHal", "lang": "es", "id": "1362349453328470016", "created_at": "2021-02-18T10:33:15.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo https://t.co/XQi403ZBrj", "lang": "es", "id": "1362348880168448000", "created_at": "2021-02-18T10:30:58.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Esto es inadmisible e intolerable\u203c\ufe0f\nApoyando a un delincuente por su enaltecimiento del terorrismo\u00a1\u00a1\u00a1\n\nUna diputada de Unidas Podemos participa en la protesta de Madrid en favor del delincuente Has\u00e9l: https://t.co/D6AjBrpi3u", "lang": "es", "id": "1362329115035074561", "created_at": "2021-02-18T09:12:26.000Z"}, {"text": "Brutal ayer @Ortega_Smith https://t.co/Cg12585z28", "lang": "fr", "id": "1362324351945756673", "created_at": "2021-02-18T08:53:30.000Z"}, {"text": "Ante el despilfarro y la ruina, VOX lleva 11 meses trabajando para la defensa de la hosteler\u00eda y el sector del turismo.\n@VOX_Congreso si est\u00e1 comprometido con estos sectores y seguir\u00e1 luchando porque nuestras propuestas sean escuchadas.\n#hosteleria \n#turismo\n#ocionocturno https://t.co/MXUWgbq2tD", "lang": "es", "id": "1362324298111803392", "created_at": "2021-02-18T08:53:18.000Z"}, {"text": "Segovia una ciudad que el 65 % de su PIB depende del sector servicios.\nUna provincia abandonada por el bipartidismo que la ha llevado al ostracismo m\u00e1s absoluto\u00a1\u00a1\nDeber\u00edan dimitir todos, @psoesegovia @POPULARESegovia por su gesti\u00f3n en el Ayto, la Diputaci\u00f3n y la Junta de CyL https://t.co/QNFax4H9Dr", "lang": "es", "id": "1362321137682759683", "created_at": "2021-02-18T08:40:44.000Z"}, {"text": "Interesante encuesta\u203c\ufe0f\nEsta es la realidad. El Islam solo desea imponer su modelo.\nY los que no pensamos como ellos, somos infieles\nEl 73% de los franceses cree que el islam trata de imponer su modelo social en el pa\u00eds https://t.co/Em7TEE3au9 a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1362160090682445827", "created_at": "2021-02-17T22:00:47.000Z"}, {"text": "Lo que hacen es manipularlos, mientras ellos se pegan la vida padre.\nUtilizan a estos chavales para su beneficio. https://t.co/x3Mgw0xmZs", "lang": "es", "id": "1362154289691525121", "created_at": "2021-02-17T21:37:44.000Z"}, {"text": "Inaceptable\u00a1\u00a1 https://t.co/evoGFqkvwd", "lang": "es", "id": "1362144819636756484", "created_at": "2021-02-17T21:00:07.000Z"}, {"text": "Bravo @Santi_ABASCAL da gusto escuchar y sentir tu amor a Espa\u00f1a y tu alto grado de responsabilidad \u00a1\u00a1 https://t.co/0HlMvELZnu", "lang": "es", "id": "1362144629605486594", "created_at": "2021-02-17T20:59:21.000Z"}, {"text": "Y la pregunta que yo me hago es:\n\u00bfC\u00f3mo tienen tan poca verg\u00fcenza los representantes de ERC, PODEMOS, CUP,  de subir a tribuna y defender estos ataques y llamar fascistas a los diputados y votantes de VOX mientras animan a sus hordas totalitarias a realizar este tipo de actos? https://t.co/STKqyWtmjs", "lang": "es", "id": "1362051393440342016", "created_at": "2021-02-17T14:48:52.000Z"}, {"text": "Una pena\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\u00bfCu\u00e1les son los datos de suicidios en Espa\u00f1a?\n\u00bfy cu\u00e1les de ellos provocados por la desesperaci\u00f3n y la ruina?\nEl alarmante efecto colateral de la segunda ola de COVID-19 en Jap\u00f3n - Infobae https://t.co/gOvrzh7i10", "lang": "es", "id": "1362038222503739392", "created_at": "2021-02-17T13:56:32.000Z"}, {"text": "Excelso cono siempre @jlsteeg https://t.co/kkCWQWA2GZ", "lang": "es", "id": "1362034145468289025", "created_at": "2021-02-17T13:40:20.000Z"}, {"text": "Brillante Patricia https://t.co/0WGtonA4aC", "lang": "es", "id": "1362034019043524609", "created_at": "2021-02-17T13:39:50.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Hoy empezamos la cuaresma y es muy importante para los cat\u00f3licos. \nRememora los 40 d\u00edas que Jes\u00fas ayun\u00f3 en el desierto y empieza con el mi\u00e9rcoles de ceniza hasta el Domingo de Resurrecci\u00f3n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nPor eso a todos los creyentes \u203c\ufe0fFeliz cuaresma\u203c\ufe0f https://t.co/HxMKht4oVh", "lang": "es", "id": "1361957231638548486", "created_at": "2021-02-17T08:34:42.000Z"}, {"text": "#salvemoslahosteleria https://t.co/EweROZ6vzZ", "lang": "und", "id": "1361797649423347713", "created_at": "2021-02-16T22:00:35.000Z"}, {"text": "As\u00ed deber\u00eda ser\u00a1\u00a1 https://t.co/rwUqvnezt8", "lang": "es", "id": "1361797516505792513", "created_at": "2021-02-16T22:00:03.000Z"}, {"text": "Un Gobierno dirigido en la sombra por @FranciscoIgea y del desaparecido @alferma1 est\u00e1 llevando a la ruina y miseria a los ciudadanos de CyL.\nEntre los dos estan limitando la libertad de culto y vulnerarando derechos fundamentales.\n#manuecodimision \n#igeadimision https://t.co/E4Dh2xu6dw", "lang": "es", "id": "1361769802440843268", "created_at": "2021-02-16T20:09:56.000Z"}, {"text": "Pero qu\u00e9 es esto?\nPor eso VOX es necesario, para parar y denunciar a personajes como este\u00a1\u00a1\n\u00bfos d\u00e1is cuenta ahora el adoctrinamiento y la intimidaci\u00f3n que ha sufrido el pueblo catal\u00e1n? https://t.co/SD8K1xBXMk", "lang": "es", "id": "1361689447935467527", "created_at": "2021-02-16T14:50:38.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Qu\u00e9 ha pasado con el proyecto del Centro Log\u00edstico que se ha adjudicado a C\u00f3rdoba\u2049\ufe0f\nTen\u00eda Segovia un proyecto s\u00f3lido para que el Centro Log\u00edstico fuera a recaer aqu\u00ed?\nEstas y otras preguntas he presentado en el Congreso!!! https://t.co/dLJnXYxvin", "lang": "es", "id": "1361688032345284609", "created_at": "2021-02-16T14:45:00.000Z"}, {"text": "Gracias @Santi_ABASCAL y @Igarrigavaz \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/1WhomYyXQy", "lang": "es", "id": "1361378422421942278", "created_at": "2021-02-15T18:14:43.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @pinacho_fatima.\nEstos partidos denominados constitucionalistas se arrogan derechos que no les competen.\nAdem\u00e1s est\u00e1n promoviendo la cristofobia.\nSe\u00f1ores @alferma1 y @FranciscoIgea no tiene justificaci\u00f3n ninguna\u00a1\u00a1\n\ud83d\ude4fPor favor recapaciten, rectificar es de sabios\ud83d\ude4f https://t.co/DrnFzzxtR9", "lang": "es", "id": "1361332945424908288", "created_at": "2021-02-15T15:14:01.000Z"}, {"text": "Sin m\u00e1s\u00a1\u00a1\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8esto es VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/H8SQ7H4IkR", "lang": "es", "id": "1361327375527649285", "created_at": "2021-02-15T14:51:53.000Z"}, {"text": "\u00bfQuienes son los fascistas?\n\u00bfQuienes son los racistas? \nEsto es intolerable\u00a1\u00a1\nRacismo en TVE: un tertuliano llama \u00abnegro de ultraderecha\u00bb al l\u00edder de Vox en Catalu\u00f1a: https://t.co/gNK8fHGaB4", "lang": "es", "id": "1361269134185611268", "created_at": "2021-02-15T11:00:27.000Z"}, {"text": "Orgulloso de formar parte de un proyecto como @vox_es y de dar voz a millones de espa\u00f1oles\u00a1\u00a1\nOrgulloso de ser diputado por @VOXSegovia y de dar voz a miles de segovianos.\nGracias a todos por el cari\u00f1o, el trabajo y el enorme esfuerzo realizado\u00a1\u00a1\nSeguimos trabajando para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/pzShsxIeEY", "lang": "es", "id": "1361239433891176450", "created_at": "2021-02-15T09:02:26.000Z"}, {"text": "Ayer en Lleida los diputados nacionales @vicpiedra @georgina_vox @FigaredoJoseM @PabloSaezAM y la eurodiputada @MargaPisa junto al candidato y diputado al Parlament @tonilopez_Vox.\nEnhorabuena a todos por el excelente trabajo\u00a1\u00a1\nSeguimos trabajando por y para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/WoRM5IJDb2", "lang": "es", "id": "1361238073737154567", "created_at": "2021-02-15T08:57:02.000Z"}, {"text": "Acertad\u00edsimo art\u00edculo de @rodrijr111 sobre las elecciones en Catalu\u00f1a y el porqu\u00e9 de VOX es la alternativa ahora mismo al independentismo y al social-comuismo\n#SoloQuedaVox \nElecciones en Catalu\u00f1a https://t.co/p8NYH9nVt2 a trav\u00e9s de @el_adelantado", "lang": "es", "id": "1361235401546022912", "created_at": "2021-02-15T08:46:24.000Z"}, {"text": "As\u00ed es https://t.co/SLofn9Rmz8", "lang": "es", "id": "1361106896074268680", "created_at": "2021-02-15T00:15:46.000Z"}, {"text": "Bravo @Ortega_Smith https://t.co/O8PfiQMSYt", "lang": "pt", "id": "1360979812580483076", "created_at": "2021-02-14T15:50:47.000Z"}, {"text": "Grande @Igarrigavaz https://t.co/58ZQz1hSJp", "lang": "en", "id": "1360977908844679170", "created_at": "2021-02-14T15:43:13.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\u203c\ufe0f\nTemor en el PP a quedarse fuera del Parlament por primera vez en democracia https://t.co/vDHxhmL7Ct a trav\u00e9s de @voz_populi", "lang": "es", "id": "1360933321048530946", "created_at": "2021-02-14T12:46:03.000Z"}, {"text": "Increible @georgina_vox doy fe de ello https://t.co/QArDfUXoZJ", "lang": "es", "id": "1360909763794599936", "created_at": "2021-02-14T11:12:26.000Z"}, {"text": "Porque la bondad, la belleza y la libertad triunfen hoy en Catalu\u00f1a.\nMucha suerte @tonilopez_Vox https://t.co/aiydsaPvBg", "lang": "es", "id": "1360901329485520897", "created_at": "2021-02-14T10:38:55.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Que pasada de video \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\nGracias @Ortega_Smith https://t.co/XKKQd67mOZ", "lang": "es", "id": "1360700922968555524", "created_at": "2021-02-13T21:22:35.000Z"}, {"text": "Animo @pinacho_fatima \u00a1\u00a1\nEs inconcebible\u00a1\u00a1\nDesde tierras catalanas para apoyar a nuestro candidato @Igarrigavaz te enviamos todo el apoyo del mundo.\nEstamos contigo https://t.co/sgrkAvhnP4", "lang": "es", "id": "1360687600365887496", "created_at": "2021-02-13T20:29:38.000Z"}, {"text": "\u00bfTremendo no? https://t.co/NQO4fs2QXW", "lang": "es", "id": "1360686167306489857", "created_at": "2021-02-13T20:23:57.000Z"}, {"text": "Ayer con Satse Segovia en el que nos han manifestado la situaci\u00f3n precaria que viven los enfermeros en Segovia, sobre todo en el Hospital General y Turnos infernales, falta de material covid 19, retribuci\u00f3n m\u00e1s baja de Espa\u00f1a, y un largo etcc...\nAnimo @Sindicato_SATSE https://t.co/DyNsAwA8Kb", "lang": "es", "id": "1360679198633979906", "created_at": "2021-02-13T19:56:15.000Z"}, {"text": "Lamentable querido @vicpiedra \u00a1\u00a1\nCuando un partido democr\u00e1tico como VOX es hostigado de esta manera, es porque las tinieblas reconocen enseguida que somos el camino, la verdad y la soluci\u00f3n para millones de espa\u00f1oles\u00a1\u00a1\nNos ha tocado vivir un momento de tribulaci\u00f3n\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/c3EZXRrBii", "lang": "es", "id": "1360616854641922050", "created_at": "2021-02-13T15:48:31.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ojal\u00e1 as\u00ed sea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/U6bS99eCFD", "lang": "es", "id": "1360337000625295361", "created_at": "2021-02-12T21:16:29.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Impresionante \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\nEl mejor resumen de lo que ocurre en Catalu\u00f1a\u00a1\nEsta es la realidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nQue no te cuenten mentiras que son especialistas en falsear la verdad.\n\u00bfHas abierto ya los \ud83d\udc40?\nTodav\u00eda est\u00e1s a tiempo, el domingo puedes reescribir la historia de Catalu\u00f1a\u00a1\u00a1 https://t.co/BhJHSIcswI", "lang": "es", "id": "1360251567547551744", "created_at": "2021-02-12T15:37:00.000Z"}, {"text": "Y lo mejor est\u00e1 por llegar\u00a1\u00a1\nAl igual que en Andaluc\u00eda, Catalu\u00f1a ser\u00e1 el inicio de la recuperaci\u00f3n de Catalu\u00f1a y de Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f.\nPor el sentido com\u00fan y el futuro de todos los espa\u00f1oles ahora y siempre \n                         \ud83d\udfe2VOX\ud83d\udfe2 https://t.co/4kfWcXx6Jw", "lang": "es", "id": "1360236785939460096", "created_at": "2021-02-12T14:38:16.000Z"}, {"text": "Vamos @Igarrigavaz estoy presto a escuchar con atenci\u00f3n tu valent\u00eda y tu saber estar.\nEl Esp\u00edritu Santo est\u00e1 contigo\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/62hoevU1fH", "lang": "es", "id": "1359977122085933056", "created_at": "2021-02-11T21:26:27.000Z"}, {"text": "Vamos @Igarrigavaz https://t.co/exEVz3CnNO", "lang": "es", "id": "1359965717966319619", "created_at": "2021-02-11T20:41:08.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Sin palabras @Santi_ABASCAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/0lNIhLdssY", "lang": "es", "id": "1359885460487684098", "created_at": "2021-02-11T15:22:13.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 D\u00f3nde hay que firmar\u2049\ufe0f\u2712\u2712\u2712\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nIntelectuales y expol\u00edticos de PSOE, PP y Cs piden la destituci\u00f3n de Iglesias en el manifiesto: \"Cesar en la infamia\" https://t.co/3NiybzdCj5 v\u00eda @epnacional", "lang": "es", "id": "1359883229524852739", "created_at": "2021-02-11T15:13:21.000Z"}, {"text": "\u00bfNo os parece incre\u00edble?\nEl Ministerio de Igualdad tendr\u00e1 casi los mismos fondos que Sanidad para anunciarse en 2021 https://t.co/gOKaGNk8TK v\u00eda @voz_populi", "lang": "es", "id": "1359882064980566018", "created_at": "2021-02-11T15:08:44.000Z"}, {"text": "M\u00e1s o menos como en Espa\u00f1a\u2049\ufe0f\nRociar de ingentes cantidades de dinero a chiringuitos feministas afines para su beneficio personal\u203c\ufe0f\n\nSalen a la luz los gastos escandalosos del Ministerio de la Mujer en Argentina https://t.co/K9yoot4gD3 a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1359881622968020992", "created_at": "2021-02-11T15:06:58.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fYa est\u00e1 bien\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Esto tiene que terminar\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\nEs una verg\u00fcenza \n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8No os tenemos miedo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/PEEzvuTEEB", "lang": "es", "id": "1359865852846366724", "created_at": "2021-02-11T14:04:19.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f En el d\u00eda de la Virgen de Lourdes pido por todos los enfermos del Covid-19 y por la pronta vuelta a la normalidad \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/jmGs0T4YXQ", "lang": "es", "id": "1359808521718611968", "created_at": "2021-02-11T10:16:30.000Z"}, {"text": "As\u00ed es y as\u00ed ser\u00e1\u00a1\u00a1 https://t.co/kIE6FRhWZG", "lang": "es", "id": "1359791491628093443", "created_at": "2021-02-11T09:08:49.000Z"}, {"text": "\u274c NO centros Menas\n\u274c NO subvenciones inmigrantes ilegales\n\u274c NO okupacion y narcopisos\n\u274c NO inseguridad en los barrios\n\ud83d\udfe2 Lo que VOX quiere son:\n#BarriosSeguros https://t.co/6uYsZTPwdr", "lang": "es", "id": "1359574899870879750", "created_at": "2021-02-10T18:48:10.000Z"}, {"text": "\u274c NO centros Menas\n\u274c NO subvenciones inmigrantes ilegales\n\u274c NO okupacion y narcopisos \n\u274c NO inseguridad en los barrios\n\ud83d\udfe2 Lo que VOX quiere son:\n#BarriosSeguros https://t.co/Z0vR2hiBXZ", "lang": "es", "id": "1359574837988098057", "created_at": "2021-02-10T18:47:55.000Z"}, {"text": "\u274c NO centros Menas\n\u274c NO subvenciones inmigrantes ilegales\n\u274c NO okupacion y narcopisos \n\u274c NO inseguridad en los barrios\n\ud83d\udfe2 Lo que VOX quiere son:\n#BarriosSeguros https://t.co/CzDWhKjRcl", "lang": "es", "id": "1359574824897626114", "created_at": "2021-02-10T18:47:52.000Z"}, {"text": "\u274c NO centros Menas\n\u274c NO subvenciones inmigrantes ilegales\n\u274c NO okupacion y narcopisos\n\u274c NO inseguridad en los barrios\n\ud83d\udfe2 Lo que VOX quiere son:\n#BarriosSeguros https://t.co/ypMFO5BhBI", "lang": "es", "id": "1359574812448980992", "created_at": "2021-02-10T18:47:49.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Y para los espa\u00f1oles\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2049\ufe0f\nMientras la hosteler\u00eda padece el abandono de las Instituciones, el Gobierno riega con millones a la acogida de inmigrantes.\n\nEl Gobierno destina 15,8 millones a la acogida de inmigrantes en Canarias https://t.co/VB0tLuBdO2", "lang": "es", "id": "1359521430032044039", "created_at": "2021-02-10T15:15:42.000Z"}, {"text": "El silencio de muertes como la Jos\u00e9 Luis, a expensas de saber la causa, denota la responsabilidad de unos gobernantes incapaces de dar soluciones\u00a1\u00a1\u00a1\nFallece a los 53 a\u00f1os el hostelero Jos\u00e9 Luis Freyre, del bar F\u00f3rum de Valladolid https://t.co/1oFOYNGb8C v\u00eda @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1359520653137883136", "created_at": "2021-02-10T15:12:37.000Z"}, {"text": "Bochornoso\u00a1\u00a1\n\u00bfPero que se puede esperar de un medio af\u00edn a las intenciones de los socios de un Gobierno secuestrado por sus pactos?\nTVE ataca a la Princesa de Asturias: \u00abLeonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo\u00bb https://t.co/422z6hxMlP v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1359515305832112131", "created_at": "2021-02-10T14:51:22.000Z"}, {"text": "Bochornoso\u00a1\u00a1\n\u00bfPero que se puede esperar de un medio af\u00edn a las intenciones de los socios de un Gobierno secuestrado por sus pactos?\nTVE ataca a la Princesa de Asturias: \u00abLeonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo\u00bb https://t.co/422z6hPnKp v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1359515037421998083", "created_at": "2021-02-10T14:50:18.000Z"}, {"text": "Bravo @Igarrigavaz que valiente\u00a1\u00a1\nSin miedo a nada y nadie. \nEn directo y la cara dici\u00e9ndole a TV3 lo que son.\nBrutal\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/6jKWGdcNY4", "lang": "es", "id": "1359474211694247942", "created_at": "2021-02-10T12:08:04.000Z"}, {"text": "Bravo @Igarrigavaz https://t.co/pixlNhOtJS", "lang": "pt", "id": "1359405378094723072", "created_at": "2021-02-10T07:34:33.000Z"}, {"text": "Estamos contigo @Alvisepf https://t.co/tz1hiV5G3x", "lang": "es", "id": "1359229621661818883", "created_at": "2021-02-09T19:56:09.000Z"}, {"text": "\u00a1 TAL CUAL ! https://t.co/nyJRsgdKn8", "lang": "es", "id": "1359228905463418884", "created_at": "2021-02-09T19:53:18.000Z"}, {"text": "\u00bfMontaje? \ud83c\udf9e\ud83c\udf9e\ud83d\udcfd\ud83d\udcfd\ud83c\udfac\ud83c\udfac\nLa OMS, desde Wuhan: es \"extremadamente improbable\" que el coronavirus naciera en un laboratorio https://t.co/3Ll0D7Yi1C", "lang": "es", "id": "1359206207945400320", "created_at": "2021-02-09T18:23:07.000Z"}, {"text": "\u00bfy esta aberraci\u00f3n?\nSon las lindeces de un Gobierno preso de sus socios\u00a1\u00a1\nEl Gobierno anuncia que despenalizar\u00e1 el delito de enaltecimiento del terrorismo https://t.co/JITdUvxI7J v\u00eda @20m", "lang": "es", "id": "1359205121444499460", "created_at": "2021-02-09T18:18:48.000Z"}, {"text": "\u00bfJuegan a ser dioses?\nEl que juega con fuego se quema \ud83d\udd25 \n\nEl plan de Bill Gates para frenar el calentamiento global: tapar el Sol https://t.co/dCe20cEMzl", "lang": "es", "id": "1359187778211360771", "created_at": "2021-02-09T17:09:53.000Z"}, {"text": "Tampoco lo sacaran en Los medios\u00a1\u00a1 https://t.co/gK5nlwIsGD", "lang": "es", "id": "1359186107611680781", "created_at": "2021-02-09T17:03:15.000Z"}, {"text": "Bravo @Santi_ABASCAL porque ni el rencor, ni el odio alberga en nuestros corazones, sino todo lo contrario, amamos y por eso todas esas piedras lanzadas servir\u00e1n para los cimientos de una nueva Catalu\u00f1a.\n#RecuperemosCataluna https://t.co/SLpkXu9QNq", "lang": "es", "id": "1359185422442782720", "created_at": "2021-02-09T17:00:31.000Z"}, {"text": "\u00bfy esto porque se est\u00e1 permitiendo?\nEsto es lamentable https://t.co/HgOfjkhzVT", "lang": "es", "id": "1359182457736691713", "created_at": "2021-02-09T16:48:44.000Z"}, {"text": "Vergonzoso\u00a1\u00a1 https://t.co/iH1QjFhBaU", "lang": "es", "id": "1359181708394831872", "created_at": "2021-02-09T16:45:46.000Z"}, {"text": "Por eso es tan necesario VOX en Catalu\u00f1a\u00a1\u00a1\nNing\u00fan partido en la historia de la democracia ha defendido a los catalanes, m\u00e1s bien han cedido en sus pretensiones.\nAhora llega VOX para recuperar Catalu\u00f1a y el sentido com\u00fan.\n#RecuperemosCataluna https://t.co/ACbz95mnl4", "lang": "es", "id": "1359181557806886912", "created_at": "2021-02-09T16:45:10.000Z"}, {"text": "Esto no lo ver\u00e1s en los medios https://t.co/2nHp8zrq5E", "lang": "es", "id": "1359180820855083009", "created_at": "2021-02-09T16:42:14.000Z"}, {"text": "Intervenci\u00f3n naval ya\u00a1\u00a1\nPero de 900 en 900 se convierte en invasi\u00f3n\u00a1\u00a1\nPero a que pu\u00f1etas estamos jugando \n\u203c\ufe0fEstos no vienen a buscar un futuro mejor, vienen a arrebatarnos el nuestro\u203c\ufe0f https://t.co/tu9yWky6jv", "lang": "es", "id": "1359180153264472068", "created_at": "2021-02-09T16:39:35.000Z"}, {"text": "Que verg\u00fcenza\u00a1\u00a1\nNo existe libertad\u00a1\u00a1\nPero todo en la vida tienes sus consecuencias. Nadie saldr\u00e1 impune\u00a1\u00a1 https://t.co/vzh0N9fyzd", "lang": "es", "id": "1359179351472943109", "created_at": "2021-02-09T16:36:24.000Z"}, {"text": "Gracias a todos aquellos que sufren diariamente el totalitarismo m\u00e1s radical.\nMucho \u00e1nimo. \n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8No est\u00e1is solos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/xX0qY0Lf6o", "lang": "es", "id": "1359175179570667523", "created_at": "2021-02-09T16:19:49.000Z"}, {"text": "Hoy @VOXSegovia ha estado con los hosteleros para apoyarles contra las medidas de la Junta de Castilla y Leon y sus representantes\u00a1\u00a1 https://t.co/TSBQiGORKn", "lang": "es", "id": "1359172632910966794", "created_at": "2021-02-09T16:09:42.000Z"}, {"text": "Desde @VOXSegovia mucho \u00e1nimo y mucha suerte F\u00e1tima. Lo vas hacer genial \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/PDKSTc7gQt", "lang": "es", "id": "1359171539728490499", "created_at": "2021-02-09T16:05:21.000Z"}, {"text": "Y esto,  \u00bfno lo ve la inmensa mayor\u00eda?.\n\u00bfpor qu\u00e9 no les meten en sus casas?\nTodo el mundo tiene derecho a un futuro mejor, pero eso no significa ceder ante el \u00edmpetu de las mafias\u00a1\u00a1\nEs el sinsentido de los comunes de los sentidos\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/omuMbxzG5X", "lang": "es", "id": "1358874698654904323", "created_at": "2021-02-08T20:25:49.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @ivanedlm https://t.co/Jwt3rPDeOG", "lang": "es", "id": "1358873451663081472", "created_at": "2021-02-08T20:20:52.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fllevan a Catalu\u00f1a a la ruina y a la miseria\u203c\ufe0f\nHan creado durante a\u00f1os un caldo de cultivo independentista y ahora a todo el que es emprendedor, como no comulga con su ideolog\u00eda lo echan provocando la ruina y de esta forma se perpet\u00faan en el poder!!\n#stopdespilfarro https://t.co/aBlZpNRNng", "lang": "es", "id": "1358848779580035078", "created_at": "2021-02-08T18:42:49.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f el show de la Generalidad y su despilfarro en pro de una Catalu\u00f1a adoctrinada, arruinada y abocada a la miseria, al m\u00e1s puro estilo castrista y bolivariano\u203c\ufe0f\n#Stopdespilfarro https://t.co/5xelskZWpp", "lang": "es", "id": "1358847437415317512", "created_at": "2021-02-08T18:37:29.000Z"}, {"text": "Fabuloso art\u00edculo sobre la verdad de la elecci\u00f3n de C\u00f3rdoba como centro log\u00edstico\u00a1\u00a1 https://t.co/xBP9sAsi90", "lang": "es", "id": "1358811874612178946", "created_at": "2021-02-08T16:16:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Que el Consej. de Interior de la Generalidad @miquel_samper manifieste que los culpables de los ataques a VOX es achacable a VOX, es propio de dictaduras de la Alemania nazi\nLas im\u00e1genes y videos hablan por s\u00ed solas de la maquinaria nazindependentista\u00a1\u00a1\nMe recuerda a Goebbles. https://t.co/TSXuv4t2uq https://t.co/Lk4FFfKI44", "lang": "es", "id": "1358796252729794560", "created_at": "2021-02-08T15:14:06.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a todos \ud83d\udc4f https://t.co/8dc8dRlp2m", "lang": "es", "id": "1358767808704880641", "created_at": "2021-02-08T13:21:04.000Z"}, {"text": "Tremendo\u00a1\u00a1\nY siguen sin abrir los ojos \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/Ib8sJfVSnY", "lang": "es", "id": "1358767472971812865", "created_at": "2021-02-08T13:19:44.000Z"}, {"text": "Como siempre esto lo ver\u00e1s en los medios https://t.co/5n3dmxFKls", "lang": "es", "id": "1358767007051702272", "created_at": "2021-02-08T13:17:53.000Z"}, {"text": "Detenci\u00f3n inmediata y expulsi\u00f3n, si expulsi\u00f3n\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/fxgAj5oKR3", "lang": "es", "id": "1358766812280868864", "created_at": "2021-02-08T13:17:07.000Z"}, {"text": "Y esto?\nNo sale en Los medios? https://t.co/EgOClsWtO0", "lang": "es", "id": "1358520970336751616", "created_at": "2021-02-07T21:00:14.000Z"}, {"text": "Esro es lo m\u00e1s vergonzoso y m\u00e1s ruin de los \u00faltimos a\u00f1os\u00a1\u00a1\nLas elecciones se tendr\u00edan que suspender por el totalitarismo indepe que pretende infundir miedo en la sociedad.\nEstamos ante una dictadura del miedo y del horror en Catalu\u00f1a https://t.co/7RZ6Ye7jsU", "lang": "es", "id": "1358511555369926657", "created_at": "2021-02-07T20:22:49.000Z"}, {"text": "Zasca\u00a1\u00a1\nPara que vuelvas\u00a1\u00a1 https://t.co/8q2z93hWAe", "lang": "es", "id": "1358444697388204032", "created_at": "2021-02-07T15:57:09.000Z"}, {"text": "Tremendo disparate\u00a1\u00a1\nQu\u00e9 barbaridad\u00a1\u00a1\nLey trans permitir\u00e1 a menores cambiar sexo en el registro sin informe m\u00e9dico https://t.co/q2N2jvUWuk", "lang": "es", "id": "1358443330603016195", "created_at": "2021-02-07T15:51:43.000Z"}, {"text": "Esto es inadmisible\u00a1\u00a1\u00a1\n#RecuperemosCataluna https://t.co/8B13COSzJR", "lang": "es", "id": "1358442281574014979", "created_at": "2021-02-07T15:47:33.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad, que no te enga\u00f1en Segovia https://t.co/KRRrAIQ2dt", "lang": "es", "id": "1358424236176596992", "created_at": "2021-02-07T14:35:50.000Z"}, {"text": "Orgulloso de @Santi_ABASCAL \nYa est\u00e1 bien\u00a1\u00a1\nBravo presidente esto es una verg\u00fcenza e intolerable \u00a1\u00a1\u00a1\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/gE3WyZsEnJ", "lang": "es", "id": "1358423142524481536", "created_at": "2021-02-07T14:31:30.000Z"}, {"text": "Brutal @JuanjoAizcorbe https://t.co/vsyHiJj0ii", "lang": "no", "id": "1358422313784537093", "created_at": "2021-02-07T14:28:12.000Z"}, {"text": "Simplemente maravilloso \ud83d\udc4f \nAlabados sean Jes\u00fas y Mar\u00eda\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/Cz9dH4EZsp", "lang": "es", "id": "1358417349477556225", "created_at": "2021-02-07T14:08:28.000Z"}, {"text": "Y luego nos preguntamos porqu\u00e9 pasan las cosas?\n\u00bfQu\u00e9 estamos haciendo?\nTremendo video sobre la cultura en Espa\u00f1a.\nQuieren seres dependientes.. cada d\u00eda lo tengo m\u00e1s claro. \nIncultura = menos libertad https://t.co/TJpbRo9PhX", "lang": "es", "id": "1358416835918503941", "created_at": "2021-02-07T14:06:26.000Z"}, {"text": "El mayor crimen y genocidio del ser humano.\nQue bien hay en matar a un inocente? \n#endabortion https://t.co/mLxqFGXCFP", "lang": "es", "id": "1358413723178778632", "created_at": "2021-02-07T13:54:04.000Z"}, {"text": "Cuando llegara para Espa\u00f1a? Y para el mundo entero?\nEl mayor genocidio mundial que traer\u00e1 sus consecuencias.\nNo nos libraremos.\nAm\u00e9n \nEntra en vigor en Polonia la prohibici\u00f3n casi total del aborto https://t.co/uzdv9H4VfW", "lang": "es", "id": "1358411727558369283", "created_at": "2021-02-07T13:46:08.000Z"}, {"text": "Asco y repugnancia @COPE https://t.co/DJCWJjU8RO", "lang": "it", "id": "1358409930403897345", "created_at": "2021-02-07T13:39:00.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo padre.\n\u00bfDonde est\u00e1n las feministas?\nY adem\u00e1s es una obsesi\u00f3n que provoca el querer siempre algo m\u00e1s porque nunca satisface del todo y acaba por hacer cualquier cosa.\nEs la mano del maligno y la posesi\u00f3n del individuo y la ruptura con la creaci\u00f3n \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/Bp1FhNQOwR", "lang": "es", "id": "1358408522560638979", "created_at": "2021-02-07T13:33:24.000Z"}, {"text": "Esta es la mayor declaraci\u00f3n de falta de libertad en unas elecciones.\nLa Generalidad y el Gobierno c\u00f3mplices del ataque a VOX y el silencio y la cobard\u00eda de muchos medios de comunicaci\u00f3n\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/dBhqLWGWuc", "lang": "es", "id": "1358405550212538369", "created_at": "2021-02-07T13:21:35.000Z"}, {"text": "Para quien no sepa que es la Agenda 2030, @malenanevado diputada de VOX  os lo explica\u00a1\u00a1 https://t.co/zgkEOr4hTl", "lang": "es", "id": "1358405084191809536", "created_at": "2021-02-07T13:19:44.000Z"}, {"text": "Grande @Jorgebuxade https://t.co/F0ihKj7pXW", "lang": "en", "id": "1358234851388882944", "created_at": "2021-02-07T02:03:18.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando?\nMueren cuatro sanitarios italianos tras haber recibido la vacuna de Pfizer | https://t.co/WvitZME1Vw", "lang": "es", "id": "1358224161471135751", "created_at": "2021-02-07T01:20:49.000Z"}, {"text": "Pero han visto al individuo subido encima de la furgoneta?\nY los destrozos de las mismas?\nNo es un ataque, es un atentado en toda regla.\n@abc_es dais pena y asco\u00a1\u00a1 https://t.co/60IkuukM2x", "lang": "es", "id": "1358220420730785793", "created_at": "2021-02-07T01:05:57.000Z"}, {"text": "Impresionante\u00a1\u00a1\nAdelante @Igarrigavaz https://t.co/K6YAyuEtBi", "lang": "es", "id": "1358167124137639937", "created_at": "2021-02-06T21:34:10.000Z"}, {"text": "Que pena, que pena\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/ewFTmjqcbs", "lang": "pt", "id": "1358158363348074502", "created_at": "2021-02-06T20:59:21.000Z"}, {"text": "Donde est\u00e1n las elecciones libres y democr\u00e1ticas?\nEs una verg\u00fcenza \u00a1\u00a1\u00a1\nPero jam\u00e1s nos rendiremos\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/9epyPi0vul", "lang": "es", "id": "1358158094161821709", "created_at": "2021-02-06T20:58:17.000Z"}, {"text": "Bravo @monasterioR.\nLa manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica es alucinante https://t.co/WvCNyYi7F9", "lang": "es", "id": "1358151558144413697", "created_at": "2021-02-06T20:32:19.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @hermanntertsch \nL\u00e1stima https://t.co/yL9Me3Fjk1", "lang": "es", "id": "1358151314304356361", "created_at": "2021-02-06T20:31:21.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo @solidaridad_esp.\nBravo @Igarrigavaz https://t.co/aLFbJsRtUB", "lang": "es", "id": "1358151093113524225", "created_at": "2021-02-06T20:30:28.000Z"}, {"text": "Descanse en Paz https://t.co/xxx1i4p6in", "lang": "es", "id": "1358150813953187840", "created_at": "2021-02-06T20:29:21.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad\u00a1\u00a1 no valen las medias tintas https://t.co/8oHLkazv4T", "lang": "es", "id": "1358150657199534081", "created_at": "2021-02-06T20:28:44.000Z"}, {"text": "Tal cual https://t.co/p1MoIgAKu2", "lang": "es", "id": "1358150234937970692", "created_at": "2021-02-06T20:27:03.000Z"}, {"text": "Valientes @Igarrigavaz y @Ortega_Smith y simpatizantes de VOX.\nOs enviamos todo el apoyo y el \u00e1nimo del mundo.\nEstamos con vosotros y no renunciaremos nunca a una tierra que forma parte de Espa\u00f1a.\nCatalanes de bien no est\u00e1is solos y os defenderemos hasta las \u00faltimas consecuencias https://t.co/L8JExR1qbi", "lang": "es", "id": "1358150057959297024", "created_at": "2021-02-06T20:26:21.000Z"}, {"text": "Todo ha sido figurar en escena, y enga\u00f1ar a los segovianos cuando se sab\u00eda que Segovia no ten\u00eda un proyecto s\u00f3lido\u00a1\u00a1 https://t.co/CtxOv0fgMn", "lang": "es", "id": "1358119542006947850", "created_at": "2021-02-06T18:25:06.000Z"}, {"text": "Grande @InesCanizares en el resumen semanal de VOX.\nComo siempre brillante https://t.co/CtJOfEhQfx", "lang": "es", "id": "1358039627425325063", "created_at": "2021-02-06T13:07:32.000Z"}, {"text": "Brutal @ivanedlm que genio eres\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/0c5ZOyKlP2", "lang": "es", "id": "1358039239578025984", "created_at": "2021-02-06T13:06:00.000Z"}, {"text": "All\u00ed estaremos @Igarrigavaz https://t.co/tlvhyvULzs", "lang": "es", "id": "1357695699727634436", "created_at": "2021-02-05T14:20:54.000Z"}, {"text": "Y donde estaban los cat\u00f3licos del PP, del PSOE, de CS, y de los dem\u00e1s partidos que seguros que los hay?\nY te preguntas porque existe VOX?\n#SoloQuedaVox https://t.co/t5QS8IhIul", "lang": "es", "id": "1357459926558396417", "created_at": "2021-02-04T22:44:01.000Z"}, {"text": "Felicidades querido compa\u00f1ero @Igarrigavaz https://t.co/PEmFI3MGk6", "lang": "es", "id": "1357459079485149185", "created_at": "2021-02-04T22:40:39.000Z"}, {"text": "Que verdad tan grande...\nEs dram\u00e1tico https://t.co/HMxKC1kVF8", "lang": "es", "id": "1357458835649265666", "created_at": "2021-02-04T22:39:41.000Z"}, {"text": "Que podemos esperar de @abalosmeco https://t.co/GbBLXxHb6e", "lang": "es", "id": "1357458508308963330", "created_at": "2021-02-04T22:38:23.000Z"}, {"text": "\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f Top \u2066@LuisGestoso\u2069 en su intervenci\u00f3n profesando su fe cat\u00f3lica despu\u00e9s de que una diputada de ERC denominara a Cristo, neofacista.\n\u274clos \ud83d\udc4fque se ven son s\u00f3lo los de VOX , mientras el PP de la COPE, 13 TV, de la Con.Episcopal ni una sola queja ni un solo \ud83d\udc4f. VOXSI\u26ea\ufe0f https://t.co/eN85g1AKDu", "lang": "es", "id": "1357457897823887362", "created_at": "2021-02-04T22:35:57.000Z"}, {"text": "Vaya papeleta que les ha quedado a los del PP\u00a1\u00a1\nSinceramente lo de este Pablo es de chaquetismo seg\u00fan sopla el viento que m\u00e1s le conviene....\nEn fin cada uno sea responsable de sus actos\u00a1\u00a1 https://t.co/Syg1eQqkbo", "lang": "es", "id": "1357435300063170563", "created_at": "2021-02-04T21:06:10.000Z"}, {"text": "Brutal @PatriciadlHeras https://t.co/giv5vzO8Kx", "lang": "no", "id": "1357076558591242240", "created_at": "2021-02-03T21:20:39.000Z"}, {"text": "Que no lo hab\u00edas visto?\nPues ah\u00ed lo tienes @ivanedlm en una clase magistral a la Mistra Calvi\u00f1o\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/sO9D3R3xr0", "lang": "es", "id": "1357075817566793732", "created_at": "2021-02-03T21:17:42.000Z"}, {"text": "\u00bfEsta es la libertad de la que hablan los partidos pol\u00edticos?\nTodos los actos contra VOX son asediados por miles de simpatizantes del independentismo m\u00e1s radical.\nEl silencio c\u00f3mplice del resto de partidos en Catalu\u00f1a, hace que estas elecciones no sean libres \n#SoloQuedaVox https://t.co/tBUBnQcb5c", "lang": "es", "id": "1357036709804986377", "created_at": "2021-02-03T18:42:18.000Z"}, {"text": "Asi es @InesCanizares no hay m\u00e1s verdad que la uno puede comprobar.\nQue no te cuenten milongas despu\u00e9s\u00a1\u00a1 https://t.co/m00c9Lw0bV", "lang": "es", "id": "1357035805454254084", "created_at": "2021-02-03T18:38:43.000Z"}, {"text": "\u274cPero que parte de la historia se perdi\u00f3?\n\u203c\ufe0fCuando era peque\u00f1o y no sab\u00edas algo, te dec\u00edan si te hab\u00edas perdido un episodio de Barrio Sesamo, esta Se\u00f1orita se ha perdido la serie entera\u203c\ufe0f https://t.co/uyP1Y5wZZ4", "lang": "es", "id": "1356969462768013312", "created_at": "2021-02-03T14:15:05.000Z"}, {"text": "Es porqu\u00e9 est\u00e1 en la Ser?\nNooooo es porque son asi\u00a1\u00a1\nAbre los \ud83d\udc40 https://t.co/0WU5qpJSZx", "lang": "es", "id": "1356968377395331073", "created_at": "2021-02-03T14:10:47.000Z"}, {"text": "Para que luego el ministro del Interior con su silencio cobarde niegue la violencia y el acosamiento a Vox.\n\u203c\ufe0fLos fascistas son ellos\u203c\ufe0f\n\u00c1nimo @JuanjoAizcorbe nosotros somos VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nSin miedo a nada y nadie https://t.co/hFyZaIqLrP", "lang": "es", "id": "1356960295319724033", "created_at": "2021-02-03T13:38:40.000Z"}, {"text": "La realidad supera la ficci\u00f3n mi querido @vicpiedra\nEste Gobierno demoniza a los empresarios y penaliza fiscalmente a las inversiones extranjeras y premia chiringuitos ideol\u00f3gicos afines. https://t.co/hcODtkw4XI", "lang": "es", "id": "1356925380783915009", "created_at": "2021-02-03T11:19:55.000Z"}, {"text": "Bravo @solidaridad_esp https://t.co/DYu8blk2CE", "lang": "pt", "id": "1356909425399848961", "created_at": "2021-02-03T10:16:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 El nuevo jefe de Pol\u00edtica territorial\u203c\ufe0f El se\u00f1or Iceta.\nFichaje \u2b50 de este Gobierno\u00a1\u00a1\nSer\u00e1 el quien se encargue se gestionar los fondos europeos a las CCAA?\nO ser\u00e1 el encargado de ceder a\u00fan m\u00e1s con el separatismo y el independentismo?\n\u2754\u2754\u2754\u2754 https://t.co/ZPu74hkW07", "lang": "es", "id": "1356907353417912321", "created_at": "2021-02-03T10:08:17.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Que no te enga\u00f1en\u203c\ufe0f\nEsta es la verdadera realidad en Canarias.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Invasi\u00f3n Migratoria NO\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nProtestan pidiendo seguridad y control migratorio  https://t.co/EseN9EjVUb", "lang": "es", "id": "1356741023259643905", "created_at": "2021-02-02T23:07:21.000Z"}, {"text": "\u274c \u00bf Es de co\u00f1a?\nBlack Lives Matter movement nominated for Nobel peace prize https://t.co/qQGZZ9jDeO", "lang": "es", "id": "1356740375621357568", "created_at": "2021-02-02T23:04:47.000Z"}, {"text": "Olee @_patricia_rueda.\nTrabajadora incansable y defensora a ultranza del turismo y la hosteler\u00eda\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/kPprt05yPl", "lang": "es", "id": "1356714194557689858", "created_at": "2021-02-02T21:20:45.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fTa ta chan\u203c\ufe0f\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nLa verdad, ya ni lo ocultan, ahora el enemigo es VOX\u203c\ufe0f\nUn partido como el PSOE con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de historia, con tipejos como Indalecio Prieto o Largo Caballero y ahora con el d\u00fao S\u00e1nchez-Iglesias socios de Bildu y ERC?\nEs un gran partido?\ud83e\udd2e\n#SoloQuedaVox https://t.co/YcxLTcxBNm", "lang": "es", "id": "1356713683573964800", "created_at": "2021-02-02T21:18:43.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @Santi_ABASCAL. Quien no quiera verlo es que es contrario a la verdad y a la libertad\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/76tr2pZVYd", "lang": "es", "id": "1356674172005548034", "created_at": "2021-02-02T18:41:43.000Z"}, {"text": "Bravo @vicpiedra https://t.co/I2p7IgjTF4", "lang": "pt", "id": "1356673645494607877", "created_at": "2021-02-02T18:39:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Al final el sentido com\u00fan triunfar\u00e1\u00a1\u00a1\nQue bien existe en matar a un inocente? https://t.co/sEB0FmahLW", "lang": "es", "id": "1356671416893071362", "created_at": "2021-02-02T18:30:46.000Z"}, {"text": "Grande @LuisGestoso https://t.co/GjSaxdneu5", "lang": "en", "id": "1356645818388873219", "created_at": "2021-02-02T16:49:03.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @LourdesMendezMo \u00a1\u00a1 https://t.co/eSH2d7heC4", "lang": "es", "id": "1356628676998287361", "created_at": "2021-02-02T15:40:56.000Z"}, {"text": "Todo se puede lograr, incluso hasta lo que parece imposible y aunque se encarguen de manipular las encuestas\u00a1\u00a1\n\ud83d\udfe2 Yo creo, yo tengo esperanza\nGracias @vicpiedra por arrojar algo de esperanza a los espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/xtWQTuNaKy", "lang": "es", "id": "1356628299133440004", "created_at": "2021-02-02T15:39:26.000Z"}, {"text": "Y esto no lo ver\u00e1s en los medios\u00a1\u00a1 https://t.co/XDVydeCwIw", "lang": "es", "id": "1356624737175298049", "created_at": "2021-02-02T15:25:16.000Z"}, {"text": "PP = PSOE solo que con una diferencia de 10 a\u00f1os.\nEl PP en 10 a\u00f1os es el PSOE de ahora\nCada vez se diferencian menos\nEsta es la realidad\u00a1\u00a1\nQue no te cuenten otra cosa https://t.co/Iet6rYBKp6", "lang": "es", "id": "1356541873746300928", "created_at": "2021-02-02T09:56:00.000Z"}, {"text": "Grande @Ortega_Smith https://t.co/qRZxlkwL0z", "lang": "en", "id": "1356514344872337408", "created_at": "2021-02-02T08:06:37.000Z"}, {"text": "El resurgir del porvenir, del futuro, del bienestar, de la libertad\u00a1\u00a1\u00a1\nEso es @vox_es \nGracias @Igarrigavaz por representar a los catalanes en el \u00fanico partido que ama a su pa\u00eds y a sus paisanos.\nEnorme @Santi_ABASCAL \u00a1\u00a1 https://t.co/hsMPn2VhR5", "lang": "es", "id": "1356372792145563658", "created_at": "2021-02-01T22:44:08.000Z"}, {"text": "Que grandes @solidaridad_esp \u00a1\u00a1\nGracias \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/r4Q0LFocmT", "lang": "es", "id": "1356172665195819008", "created_at": "2021-02-01T09:28:54.000Z"}, {"text": "Que grande @Igarrigavaz https://t.co/emVDjYDxrU", "lang": "es", "id": "1356172251054403584", "created_at": "2021-02-01T09:27:15.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fQue l\u00e1stima de Catalu\u00f1a y que da\u00f1o han hecho a la gente tan maravillosa de all\u00ed.\u203c\ufe0f\ud83d\udc40\nEl bipartidismo se dobleg\u00f3 durante d\u00e9cadas a las peticiones\u2620 independentistas.\n\u203c\ufe0fHoy sufrimos las consecuencias.\u203c\ufe0f\nGracias @JuanjoAizcorbe por vuestra valentia y defensa de una Catalu\u00f1a libre. https://t.co/OqnHmxTgOs", "lang": "es", "id": "1355967703744454661", "created_at": "2021-01-31T19:54:27.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @Jorgebuxade, pero parece m\u00e1s importante Messi que el recorte de las pensiones.\nMientras sigamos as\u00ed...\nEn fin https://t.co/bXHkycgprD", "lang": "es", "id": "1355945803534249990", "created_at": "2021-01-31T18:27:26.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 alguien se lo explica \u2049\ufe0f\nY Espa\u00f1a como el peor pa\u00eds de Europa y casi del mundo en la gesti\u00f3n de la crisis del virus chino de Wuhan\u203c\ufe0f\nRuina, muerte y miseria y ni una sola dimisi\u00f3n? Alguien puede entenderlo? Yo lo tengo claro #GobiernoDimision https://t.co/gAzMgHxVNG", "lang": "es", "id": "1355913641606983682", "created_at": "2021-01-31T16:19:38.000Z"}, {"text": "Con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n, pero es de co\u00f1a lo que sucede hoy en los medios y en Espa\u00f1a\u00a1\u00a1\nL\u00edmited edition  jajaja @ivanedlm https://t.co/r1dbhchzJL", "lang": "es", "id": "1355862067362881540", "created_at": "2021-01-31T12:54:42.000Z"}, {"text": "Enorme @Ortega_Smith https://t.co/1KIVBIPcbF", "lang": "ca", "id": "1355700187692478467", "created_at": "2021-01-31T02:11:27.000Z"}, {"text": "Grande @Jorgebuxade https://t.co/JPrjvBCOjN", "lang": "en", "id": "1355699774872313866", "created_at": "2021-01-31T02:09:48.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fHasta Los medios polacos se hace eco de la realidad de Espa\u00f1a\u203c\ufe0f\n\ud83d\udd34 Dictadura bolivariana?\n\ud83d\udd34 Rodillo totalitario?\n\ud83d\udd34 Imposici\u00f3n ideol\u00f3gica? \n\ud83d\udd34 Pensamiento \u00fanico?\nLl\u00e1malo como quieras, pero es la realidad que vive \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/JcYUv72G2q", "lang": "es", "id": "1355636961621504002", "created_at": "2021-01-30T22:00:12.000Z"}, {"text": "Gracias @Alvisepf.\nComo siempre esto no lo sacar\u00e1n en las noticias\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/HGWs9Ckq0t", "lang": "es", "id": "1355635411406741507", "created_at": "2021-01-30T21:54:03.000Z"}, {"text": "He preguntado a la Ministra Calvi\u00f1o sobre el reparto de los fondos y sobre la aagenda ideologica 2030 que nos quieren imponer.\nY hemos contestado al PP por su ataque a VOX por nuestra abstenci\u00f3n.\nNosotros somos diferentes.\nNo hemos venido a buscar sillones sino a defender \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/DfgMGScqBk", "lang": "es", "id": "1355599235488620546", "created_at": "2021-01-30T19:30:18.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Esta es la mayor verg\u00fcenza de la democracia\u00a1\u00a1\nEl acoso, el terror y el odio amparado por los socios del Gobierno\u00a1\u00a1\nEsta es la Catalu\u00f1a y la Espa\u00f1a que han creado\u00a1\u00a1\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la libertad?\nSi no quieren Justicia en la tierra desde luego la divina se encargar\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/Sgbi41XrmT", "lang": "es", "id": "1355564724050685952", "created_at": "2021-01-30T17:13:10.000Z"}, {"text": "As\u00ed es\u00a1\u00a1 muy sencillo y muy claro.\nGrande @ivanedlm https://t.co/ilHkcYEnbL", "lang": "es", "id": "1355271282934370304", "created_at": "2021-01-29T21:47:08.000Z"}, {"text": "Pues yo no quiero esto para mi pa\u00eds\u00a1\u00a1\nQuiero vivir en libertad y sin miedo\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/5WFp3H9UHi", "lang": "es", "id": "1355270684298113025", "created_at": "2021-01-29T21:44:45.000Z"}, {"text": "Claro, porque les interesa\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/DUV80B6YuH", "lang": "es", "id": "1355269576968298498", "created_at": "2021-01-29T21:40:21.000Z"}, {"text": "Yo lo tengo claro y T\u00fa\u2049\ufe0f\nPara VOX los espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 lo primero\u203c\ufe0f\n#StopIslamizacion https://t.co/vgZiijAxh9", "lang": "es", "id": "1355269535365005316", "created_at": "2021-01-29T21:40:11.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ya era hora\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\n#SoloQuedaVox\nLa UE pide explicaciones al Gobierno por los abusos a menores tuteladas en Baleares tras una petici\u00f3n apadrinada por VOX https://t.co/MKr19jf5Ld v\u00eda @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1355268623753994240", "created_at": "2021-01-29T21:36:34.000Z"}, {"text": "Es tremendo\u00a1\u00a1\u00a1\nEsto es solo un ejemplo de lo que todos los dias tienen que aguantar nuestras Fuerzas y Cuerpos de Seguridad\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/nRogAYmRC8", "lang": "es", "id": "1355268403347542018", "created_at": "2021-01-29T21:35:41.000Z"}, {"text": "Enorme @Ortega_Smith.\nQue dif\u00edcil parece, pero que f\u00e1cil lo haces entender a todos los espa\u00f1oles. https://t.co/rJROFUIJi5", "lang": "es", "id": "1355216473027960840", "created_at": "2021-01-29T18:09:20.000Z"}, {"text": "Ayyy @TeoGarciaEgea eres un manipulador y un mentiroso\u00a1\u00a1\nTe molesta que seamos diferentes y que haya un partido que s\u00f3lo piense en los intereses de los espa\u00f1oles m\u00e1s que en nosotros mismos, algo que vosotros no har\u00e9is nunca porque form\u00e1is parte del mismo consenso progre mundial\u00a1\u00a1 https://t.co/ulu99LaCIE", "lang": "es", "id": "1355216100494090240", "created_at": "2021-01-29T18:07:51.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Que no te enga\u00f1en\u203c\ufe0f\n  \u2620 Los trigueros y los rufianes \u2620\n            \ud83d\udfe2 LA NECESIDAD\ud83d\udfe2\nPARA \ud83d\udfe2VOX\ud83d\udfe2 LOS ESPA\u00d1OLES \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 PRIMERO1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 https://t.co/nRHBuJusUN", "lang": "en", "id": "1355202721322835970", "created_at": "2021-01-29T17:14:41.000Z"}, {"text": "Otra verg\u00fcenza m\u00e1s\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/gvvPKpdN2t", "lang": "es", "id": "1355027516499615744", "created_at": "2021-01-29T05:38:29.000Z"}, {"text": "Verdaderamente brillante @_mireiaborras\u00a1\u00a1\nQue paciencia y que bien has estado\u00a1\u00a1\nEsta claro que #SoloQuedaVox https://t.co/HOlNLqBUcR", "lang": "es", "id": "1354493649908805632", "created_at": "2021-01-27T18:17:06.000Z"}, {"text": "Interesante descubrimiento de un antiviral espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\nToda ayuda en estos momentos de crisis y confusi\u00f3n es bienvenida\u00a1\u00a1\nOjal\u00e1 se pueda utilizar en humanos.\ud83d\ude4f\nUn f\u00e1rmaco espa\u00f1ol reduce casi el 100% de la carga viral de SARS-Cov-2 https://t.co/JwWbGuO60V v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1354426515849682946", "created_at": "2021-01-27T13:50:20.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Recomiendo verlo, son 3 minutos. Repaso monumental de @Josevizner\nEn Negocios Tv al presidente chino que nos amenaza con una guerra fria tecnol\u00f3gica\u00a1\u00a1\nPor favor no dejen de escucharle\nhttps://t.co/ncmX0BhpvQ", "lang": "es", "id": "1354422833112371206", "created_at": "2021-01-27T13:35:42.000Z"}, {"text": "Verg\u00fcenza de Gobierno social comunista que se opuso a una Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n\u00a1\u00a1\n\u00bftienen algo que ocultar?\nLa UE pide explicaciones al Gobierno por los abusos a menores tuteladas en Baleares tras una petici\u00f3n apadrinada por VOX https://t.co/MKr19jf5Ld v\u00eda @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1354421254632189954", "created_at": "2021-01-27T13:29:25.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 les parece? Una locura verdad.\nEste es precio que se tiene que pagar para poder Gobernar. Tic tac, tic tac suma y sigue\u00a1\u00a1\n\nLo que faltaba: S\u00e1nchez acepta negociar con Urkullu la selecci\u00f3n vasca de f\u00fatbol https://t.co/8tEgYChNa1 a trav\u00e9s de @marca", "lang": "es", "id": "1354170248786829313", "created_at": "2021-01-26T20:52:01.000Z"}, {"text": "Tremendo repaso de @Ortega_Smith al alcalde de Madrid y su nefasta gesti\u00f3n de la nevada los d\u00edas 7 y 8 de enero\u00a1\u00a1\nBravo\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/WMJVLSLq0H", "lang": "es", "id": "1354167809681592322", "created_at": "2021-01-26T20:42:19.000Z"}, {"text": "Pues m\u00e1s raz\u00f3n que un Santo @ivanedlm https://t.co/pOHWDxpL4U", "lang": "es", "id": "1354140432817659907", "created_at": "2021-01-26T18:53:32.000Z"}, {"text": "Enga\u00f1o, mentira y ausencia de toda verdad en la agenda de este Gobierno social comunista\u00a1\nGracias @ivan https://t.co/jkqq8i8egz", "lang": "es", "id": "1353672579463204866", "created_at": "2021-01-25T11:54:27.000Z"}, {"text": "Vergonzoso como quieren controlar y someter el poder Judicial al Ejecutivo\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox y la m\u00e1s grande @Macarena_Olona https://t.co/7Ac29rZf7m", "lang": "es", "id": "1353671767412375552", "created_at": "2021-01-25T11:51:14.000Z"}, {"text": "Esta claro @_patricia_rueda #SoloQuedaVox https://t.co/BXw6RNQrMk", "lang": "es", "id": "1353671416735027200", "created_at": "2021-01-25T11:49:50.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @_patricia_rueda\u00a1\u00a1\nDejen trabajar a la hosteler\u00eda\u00a1\u00a1 https://t.co/4t7xrIFryj", "lang": "es", "id": "1353671064799350791", "created_at": "2021-01-25T11:48:26.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @_patricia_rueda algo tan sencillo como la libertad\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/rWhBFJn4pW", "lang": "es", "id": "1353670649676500992", "created_at": "2021-01-25T11:46:47.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo @ivanedlm https://t.co/hhzLXtP91H", "lang": "es", "id": "1353670138499911681", "created_at": "2021-01-25T11:44:45.000Z"}, {"text": "\u274cEsta es la realidad de la peor Gesti\u00f3n del mundo del Gobierno de la ruina y de la muerte\u203c\ufe0f\nDos de cada tres empresas no volver\u00e1 al nivel de empleo pre-Covid hasta 2022 o m\u00e1s tarde o incluso nunca https://t.co/Vs1XkmLWp2 v\u00eda @epeconomia", "lang": "es", "id": "1353651292011450369", "created_at": "2021-01-25T10:29:52.000Z"}, {"text": "Y esto? alguien me lo puede explicar? \nQue es lo que est\u00e1 pasando? https://t.co/COIbhCcZAN", "lang": "es", "id": "1353463699768541186", "created_at": "2021-01-24T22:04:26.000Z"}, {"text": "A este pobrecito de Willy Toledo hay que ignorarlo\u00a1\u00a1\nEso si los dedos se los pod\u00eda meter ...\nEn fin..\nWilly Toledo protesta contra un acto de Vox en Badalona https://t.co/9MdvxIW3bs a trav\u00e9s de @ABCespana", "lang": "es", "id": "1353462089126445062", "created_at": "2021-01-24T21:58:02.000Z"}, {"text": "Por todos aquellos peque\u00f1os que han sido arrancados de la vida de sus padres y por todos aquellos que no tuvieron la oportunidad de vivir, la Virgen os protege y espera \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/pFT8huVpcC", "lang": "es", "id": "1353425059856207872", "created_at": "2021-01-24T19:30:54.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fpara los desinformadores\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\nMerece la pena verlo.\nAl Cesar lo que es del Cesar y a Dios lo que es de Dios... https://t.co/5ELVYFLNBR", "lang": "es", "id": "1353395789461147653", "created_at": "2021-01-24T17:34:35.000Z"}, {"text": "Esto es tremendo\u00a1\u00a1\nY yo pensaba que en EEUU esto no pasaba\u00a1\u00a1\u00a1\nEl mundo se ha vuelto loco?\nC\u00f3mo se puede renegar de una bandera y una patria?\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6Patria= Pater = Padre\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/PXgPny3FCr", "lang": "es", "id": "1353393242352574467", "created_at": "2021-01-24T17:24:28.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Una vez m\u00e1s nuestro portavoz en el Congreso @ivanedlm\nEst\u00e1 brillante, claro y conciso\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f https://t.co/3JHHmVyuGg v\u00eda @eldigitalCLM", "lang": "es", "id": "1353386910660636673", "created_at": "2021-01-24T16:59:18.000Z"}, {"text": "Que bonito y que verdad @Jorgebuxade https://t.co/CMHyNr6DmN", "lang": "es", "id": "1353386456425910274", "created_at": "2021-01-24T16:57:30.000Z"}, {"text": "Grande @Ortega_Smith siempre al lado del pueblo\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/TeP2iflWki", "lang": "es", "id": "1353385369560109056", "created_at": "2021-01-24T16:53:11.000Z"}, {"text": "\u274c Tremendas estad\u00edsticas de un mundo que se abraza al consumo de la pornograf\u00eda provocando una esclavitud y una adicci\u00f3n que arruina las vidas de millones de familias\u203c\ufe0f\nOtra pandemia que no cesa: crece el consumo de pornograf\u00eda en el confinamiento - https://t.co/GlRCOFxmhS", "lang": "es", "id": "1353376402490404864", "created_at": "2021-01-24T16:17:33.000Z"}, {"text": "\u00bfJugamos a ser dioses?\nOtra vez el Sr Gates?\nRaro, muy raro, todo muy raro\n\u00a1Bill Gates lo vuelve a hacer! Su plan para frenar el calentamiento global: tapar el Sol https://t.co/tlmVrEfzjd", "lang": "es", "id": "1353365322170994693", "created_at": "2021-01-24T15:33:31.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Para todos los segovianos y simpatizantes os recomiendo uniros al canal de telegram de vox Segovia.\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/S4FsjWv6YQ https://t.co/CNo8CUwVYv", "lang": "es", "id": "1353339482074968066", "created_at": "2021-01-24T13:50:51.000Z"}, {"text": "Grande, grande y grande @Igarrigavaz https://t.co/CEJCJOzRcy", "lang": "es", "id": "1353339113399836673", "created_at": "2021-01-24T13:49:23.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 importante noticia, las incitaciomes al odio y las agresiones no salen gratis\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nAs\u00ed es como pagan los sicarios de maduro sus fechor\u00edas\u203c\ufe0f\nAgresiones contra Vox: empiezan a llegar condenas judiciales con penas de prisi\u00f3n https://t.co/qImWL0nbbW v\u00eda @ElentirVigo", "lang": "es", "id": "1353338661358731266", "created_at": "2021-01-24T13:47:35.000Z"}, {"text": "Grande @Santi_ABASCAL sin miedo a nada y a nadie\u00a1\u00a1\nAs\u00ed es @vox_es te podr\u00e1 gustar m\u00e1s o menos, pero siempre con la verdad por delante\u00a1\u00a1 https://t.co/raNLjt0mw9", "lang": "es", "id": "1353337660920778755", "created_at": "2021-01-24T13:43:36.000Z"}, {"text": "Brutal @Igarrigavaz \nBravo compa\u00f1ero, que grande eres\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/weccgFbJXk", "lang": "es", "id": "1353298839084670978", "created_at": "2021-01-24T11:09:20.000Z"}, {"text": "Buahh esto es de co\u00f1a\u00a1\u00a1\nVaya un representante del Gobierno de Espa\u00f1a\u00a1\nEs lamentable la vaselina que se dan todos\u00a1\nDe verg\u00fcenza \u203c\ufe0f https://t.co/nnxdolaz4w", "lang": "es", "id": "1353298121053376512", "created_at": "2021-01-24T11:06:29.000Z"}, {"text": "Adelante @Alvisepf sin miedo a nada y a nadie https://t.co/g1PBWFJM8x", "lang": "es", "id": "1352647258752352259", "created_at": "2021-01-22T16:00:12.000Z"}, {"text": "Valiente @Santi_ABASCAL si Se\u00f1or con la verdad por delante \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/CWvI6E2hOR", "lang": "es", "id": "1352641992900149250", "created_at": "2021-01-22T15:39:16.000Z"}, {"text": "Y esto? No se puede negar la realidad\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/Lhs64pgVo5", "lang": "es", "id": "1352641520957091842", "created_at": "2021-01-22T15:37:24.000Z"}, {"text": "Yo creo que esta ministra de verdad no sabe lo que dice y si lo sabe est\u00e1 haciendo un da\u00f1o terrible a las mujeres y la sociedad\u00a1\u00a1 https://t.co/9raxj9RoIB", "lang": "es", "id": "1352640836387876868", "created_at": "2021-01-22T15:34:40.000Z"}, {"text": "Traidores y c\u00f3mplices \u00a1\u00a1 https://t.co/UrLA9yXEnr", "lang": "es", "id": "1352579653429559298", "created_at": "2021-01-22T11:31:33.000Z"}, {"text": "Brillante como siempre @ivanedlm https://t.co/NzSkNxeYgw", "lang": "es", "id": "1352579110971854852", "created_at": "2021-01-22T11:29:24.000Z"}, {"text": "Pues eso #SoloQuedaVox https://t.co/Nta9FnEdfp", "lang": "es", "id": "1352372599280578563", "created_at": "2021-01-21T21:48:48.000Z"}, {"text": "Es repugnante la manipulaci\u00f3n que hacen de la informaci\u00f3n\u00a1\u00a1\nGracias @Igarrigavaz por defender los intereses de todos los catalanes y espa\u00f1oles y devolverles la ilusi\u00f3n, la honradez y el sentido com\u00fan\u00a1\u00a1 https://t.co/A4RwmtFpd4", "lang": "es", "id": "1351559951005724673", "created_at": "2021-01-19T15:59:37.000Z"}, {"text": "Lo has clavado @Vale_versatus !! https://t.co/7eXauFJHS9", "lang": "es", "id": "1351552608293576704", "created_at": "2021-01-19T15:30:27.000Z"}, {"text": "Es un plan? Es ineptitud? Es desidia?\nEspa\u00f1a debe protegerse pero no detenerse, sino sus consecuencias ser\u00e1n irreversibles\u00a1\u00a1 https://t.co/iSuXgS0HXd", "lang": "es", "id": "1351551566671699970", "created_at": "2021-01-19T15:26:18.000Z"}, {"text": "En una pu\u00f1etera verg\u00fcenza, pero mientras la gente no abra los ojos y siga con su voto permitiendo estas fechor\u00edas, as\u00ed nos ir\u00e1\u00a1\u00a1\nLuego vendr\u00e1n con el cuento de que si vota a vox favoreces al psoe\u00a1\u00a1\nEs su unico argumento, el voto del miedo, llamado \"util\" cuando es in\u00fatil\u00a1\u00a1 https://t.co/ngrgJ826nn", "lang": "es", "id": "1351542322731876360", "created_at": "2021-01-19T14:49:34.000Z"}, {"text": "M\u00e1s les valdr\u00eda seguir la doctrina de la verdad, que servir a las tinieblas y la oscuridad\u00a1\u00a1\nTodo lo que hacemos en esta vida tiene su eco en la eternidad\u00a1\u00a1 https://t.co/lPkcwA3Wub", "lang": "es", "id": "1351525146897625091", "created_at": "2021-01-19T13:41:19.000Z"}, {"text": "Y yo me pregunto todos aquellos que est\u00e1n a favor de que estos individuos lleguen a Espa\u00f1a porqu\u00e9 no les hacen una carta de recomendaci\u00f3n, y los acogen en sus casas?\nQue hipocresia\u00a1\u00a1 https://t.co/H9s2FCke2y", "lang": "es", "id": "1351512739546599424", "created_at": "2021-01-19T12:52:01.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @georgina_vox y gracias a ti por defenderlo con tanto amor y responsabilidad, as\u00ed como tambi\u00e9n a @JoaquinRobles55.\nSois unos cracks https://t.co/znMKAHLz9k", "lang": "es", "id": "1351493155602968577", "created_at": "2021-01-19T11:34:12.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Si quieres seguir toda la informaci\u00f3n de Vox Segovia, \u00fanete a nuestro canal de telegram.\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nCon videos, reportajes, entrevistas, boletines y toda la informaci\u00f3n al momento\u203c\ufe0f\n\u00bfNo te has apuntado? \u00bfA que est\u00e1s esperando? https://t.co/CNo8CUwVYv", "lang": "es", "id": "1351487285406167042", "created_at": "2021-01-19T11:10:52.000Z"}, {"text": "Que raz\u00f3n tienes @sanchezdelreal https://t.co/XVkOPOR2ML", "lang": "es", "id": "1351451247417634818", "created_at": "2021-01-19T08:47:40.000Z"}, {"text": "Si se\u00f1or @Jorgebuxade https://t.co/x3naw1u4iA", "lang": "es", "id": "1351439972390346752", "created_at": "2021-01-19T08:02:52.000Z"}, {"text": "Una verdad como un templo\u00a1\u00a1\n\u00bfque est\u00e1 fallando? \u00bfporqu\u00e9 siempre pagan los mismos? \u00bfcu\u00e1l es el objetivo? https://t.co/O9qAYE2ypo", "lang": "es", "id": "1351439339063021569", "created_at": "2021-01-19T08:00:21.000Z"}, {"text": "Grande @Jorgebuxade https://t.co/Pxewxd7gSL", "lang": "en", "id": "1351439204765589512", "created_at": "2021-01-19T07:59:49.000Z"}, {"text": "#soloquedavox https://t.co/8WIyIIUpzx", "lang": "und", "id": "1351439196783828998", "created_at": "2021-01-19T07:59:47.000Z"}, {"text": "Desastre, ruina y miseria\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/OIVN5TZiLh", "lang": "es", "id": "1351181511014436872", "created_at": "2021-01-18T14:55:50.000Z"}, {"text": "Ruina y m\u00e1s ruina y muerte pero no solo f\u00edsica sino tambi\u00e9n espiritual\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/bvCo0qtV4p", "lang": "es", "id": "1351102477626703873", "created_at": "2021-01-18T09:41:47.000Z"}, {"text": "Vergonzoso @vicpiedra \u00a1\u00a1 https://t.co/38BBFlbIym", "lang": "es", "id": "1350935073026093066", "created_at": "2021-01-17T22:36:35.000Z"}, {"text": "Los que gobiernan no han sabido gestionar una crisis que en palabras de S\u00e1nchez en Junio: \"hemos controlado la pandemia\" demuestran la ineptitud y la manipulacion ling\u00fc\u00edstica de una crisis que ha provocado que Espa\u00f1a sea el peor pa\u00eds del mundo en la gesti\u00f3n del virus de Wuhan\u00a1\u00a1 https://t.co/ta59s3YO0G", "lang": "es", "id": "1350873715660222464", "created_at": "2021-01-17T18:32:46.000Z"}, {"text": "Que bueno eres @ivanedlm https://t.co/p8S8fHG5Tg", "lang": "es", "id": "1350830952688345088", "created_at": "2021-01-17T15:42:51.000Z"}, {"text": "As\u00ed es @Santi_ABASCAL https://t.co/M5dXucicHg", "lang": "es", "id": "1350830515109191680", "created_at": "2021-01-17T15:41:06.000Z"}, {"text": "Un geta\u00a1\u00a1 https://t.co/gD8Zbsj3dF", "lang": "es", "id": "1350829038995124227", "created_at": "2021-01-17T15:35:14.000Z"}, {"text": "As\u00ed es, menos mal que llegar\u00e1 @vox para llevar a todos esos catalanes abandonados un futuro y una gesti\u00f3n acorde con sus necesidades \u00a1\u00a1\nEn la \u00abCatalunya catalana\u00bb, a peor gesti\u00f3n m\u00e1s voto indepe https://t.co/p7V0lxOnpb v\u00eda @elliberalc", "lang": "es", "id": "1350826988387368970", "created_at": "2021-01-17T15:27:05.000Z"}, {"text": "Parece que el sentido com\u00fan impera de vez en cuando \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\nMemoria Hist\u00f3rica: El juez rechaza reponer las placas de Largo Caballero e Indalecio Prieto https://t.co/Dps2V5qOTw v\u00eda @ABC_Madrid", "lang": "es", "id": "1350770793064632321", "created_at": "2021-01-17T11:43:47.000Z"}, {"text": "Parece que los \"pobres\" refugiados que llegan en patera, son infiltrados del Daesh y pretenden como no atacar a los cat\u00f3licos.\n\u203c\ufe0fPero el bien prevalece sobre el mal\u203c\ufe0f\nDaesh ordena a sus \u00ablobos\u00bb atacar iglesias y polic\u00edas en Espa\u00f1a https://t.co/X1DxSUv4x3 v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "id": "1350769642562842624", "created_at": "2021-01-17T11:39:13.000Z"}, {"text": "Vaya vaya con los santos\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 https://t.co/xhjguwewaM", "lang": "es", "id": "1350494960060129285", "created_at": "2021-01-16T17:27:44.000Z"}, {"text": "Impresionante el video. Me ha encantado.\nGrandes @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith @Macarena_Olona @RuizSolas @_mireiaborras @MeerRocio @JoaquinRobles55 @eledhmel y @VOX_Congreso por el burutal trabajo que est\u00e1n haciendo por Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/o5YWwqUveH", "lang": "es", "id": "1350458721697193987", "created_at": "2021-01-16T15:03:44.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fEnhorabuena a nuestras Fuerzas y Cuerpos de Seguridad por la detenci\u00f3n de este miserable\u203c\ufe0f\nEsperemos que la justicia haga su trabajo igual que nuestros cuerpos.\nDetenido 'El melillero' tras una espectacular fuga en moto y a pie en Mijas https://t.co/qKYdDdHs43", "lang": "es", "id": "1350453298755739651", "created_at": "2021-01-16T14:42:11.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\ud83d\udc40\ud83d\udc40Si esto es verdad y no hay manipulaci\u00f3n es muy grave y demuestra la censura en las redes contra aquellos que no piensan como ellos\ud83d\udc40\ud83d\udc40\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/rZqyZ4peKa", "lang": "es", "id": "1350433664417603584", "created_at": "2021-01-16T13:24:10.000Z"}, {"text": "Grande @Santi_ABASCAL https://t.co/pdnCGu1wR2", "lang": "en", "id": "1350396618152042497", "created_at": "2021-01-16T10:56:57.000Z"}, {"text": "Vergonzoso\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/quG0WEjRba", "lang": "es", "id": "1350396363855585286", "created_at": "2021-01-16T10:55:56.000Z"}, {"text": "Bravo @Santi_ABASCAL\u00a1\u00a1\nEs incongruente que unos s\u00ed y otros no\u00a1\u00a1\nParece una pesadilla e incluso un plan organizado para hundir m\u00e1s la econom\u00eda\u00a1\u00a1 https://t.co/I6qhxF7gyE", "lang": "es", "id": "1350382451147894784", "created_at": "2021-01-16T10:00:39.000Z"}, {"text": "Lamentable\u00a1\u00a1 https://t.co/jKgBE8nGvr", "lang": "es", "id": "1350380682514735107", "created_at": "2021-01-16T09:53:38.000Z"}, {"text": "\u00bfPero estos chinos est\u00e1n locos o qu\u00e9?\nAberrante\u00a1\u00a1\u00a1\nChina developing \u201csuicide\u201d military helmets equipped with remote self-destruct capabilities, initiated by their commander https://t.co/CE5toosDL8 https://t.co/sdTlGYycZG", "lang": "es", "id": "1350090027729104899", "created_at": "2021-01-15T14:38:40.000Z"}, {"text": "#SiALaVida https://t.co/2dxbHAuN2x", "lang": "und", "id": "1350076715431841795", "created_at": "2021-01-15T13:45:46.000Z"}, {"text": "Pues parece que queda claro quienes fueron los que asaltaron el Capitolio, no?\nNo creas todo lo que te cuenten los medios progres que te har\u00e1n caer en el lado oscuro\u00a1\u00a1\nHoy se libra un batalla entre el bien y el mal.\n\u00bfT\u00fa de que lado est\u00e1s? \nYo lo tengo claro de la \ud83d\udd6f\ud83d\udd6f\ud83d\udd6f\ud83d\udd6f\ud83d\udd6f https://t.co/W9aGpXRbdn", "lang": "es", "id": "1350066897262432259", "created_at": "2021-01-15T13:06:45.000Z"}, {"text": "Oleee.. que buena es @_patricia_rueda https://t.co/V3cXSwGGkg", "lang": "es", "id": "1350062561815891972", "created_at": "2021-01-15T12:49:32.000Z"}, {"text": "M\u00e1s claro.. agua https://t.co/UWC41YD61z", "lang": "es", "id": "1350053128104783873", "created_at": "2021-01-15T12:12:03.000Z"}, {"text": "Esto es lo que dec\u00eda @PabloEchenique en el 2016.\n\u203c\ufe0fConsejos doy que para mi no tengo\nUn poco de pasta, basta para ser parte de la casta.... https://t.co/6k1dNA7FsQ", "lang": "es", "id": "1350046507635011584", "created_at": "2021-01-15T11:45:44.000Z"}, {"text": "Que sinverg\u00fcenzas https://t.co/SBYgI67Sjf", "lang": "es", "id": "1350043647220310017", "created_at": "2021-01-15T11:34:22.000Z"}, {"text": "Esto es un sinsentido\u00a1\u00a1\nY demuestra la ineficacia de un Gobierno y una oposici\u00f3n que no saben actuar ni proteger a la poblacion\u00a1\u00a1 https://t.co/t9IXkXN8GJ", "lang": "es", "id": "1350043368244604930", "created_at": "2021-01-15T11:33:16.000Z"}, {"text": "Estan locos\u00a1\u00a1\nNos quieren arruinar https://t.co/jKgBE8nGvr", "lang": "es", "id": "1350042990262292482", "created_at": "2021-01-15T11:31:46.000Z"}, {"text": "Bravo por @Santi_ABASCAL sin c\u00e1maras y sin postureos https://t.co/klD7YrwrJK", "lang": "es", "id": "1350042855453175808", "created_at": "2021-01-15T11:31:13.000Z"}, {"text": "Yo no me lo pierdo https://t.co/rSaMWBHgkS", "lang": "es", "id": "1350042519103537155", "created_at": "2021-01-15T11:29:53.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 ojo que las cosas se est\u00e1n poniendo feas\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\u203c\ufe0f\nXi Jinping firma una orden  &amp;#8216;para centrarse en la preparaci\u00f3n para la guerra&amp;#8217; y se refiere a EEUU como &amp;#8216;enemigo&amp;#8217; https://t.co/muxliK2Naf v\u00eda @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1350003572407226368", "created_at": "2021-01-15T08:55:08.000Z"}, {"text": "Esto no lo ver\u00e1s en los telediarios, ni El postureo habitual de la vieja pol\u00edtica.\nHay hombres que se visten por los pies y son hombres de honor\u00a1\u00a1\nSin palabras @Santi_ABASCAL y @ivanedlm \n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f gracias\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/j5ISgc4ERl", "lang": "es", "id": "1349867690802999305", "created_at": "2021-01-14T23:55:11.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo @georgina_vox https://t.co/YjOZA21wNO", "lang": "es", "id": "1349741274736287746", "created_at": "2021-01-14T15:32:51.000Z"}, {"text": "Ojo con esto\u00a1\u00a1\nExcusa para nacionalizarlo\u00a1\u00a1\nEst\u00e1 claro su objetivo\ud83d\udc40\nVenezuela 2, Cuba 3\nPodemos usar\u00e1 la subida de la luz para exigir el control de precios y de las energ\u00e9ticas: https://t.co/lultYemoIp", "lang": "es", "id": "1349699416593207296", "created_at": "2021-01-14T12:46:31.000Z"}, {"text": "Asi es\u00a1\u00a1 https://t.co/IMvKY1IKcP", "lang": "es", "id": "1349432037342642176", "created_at": "2021-01-13T19:04:03.000Z"}, {"text": "Brillante @InesCanizares https://t.co/J1DjQIwSYN", "lang": "es", "id": "1349403636653289476", "created_at": "2021-01-13T17:11:12.000Z"}, {"text": "\u00bfUn euro digital en 5 a\u00f1os?\n\ud83d\udd34Yo por mucho que digan que no, veo en esto la desaparici\u00f3n del dinero en efectivo y un control mayor a la sociedad\u203c\ufe0f\nLagarde califica el bitcoin de \"especulativo\" y augura un euro digital en menos de 5 a\u00f1os https://t.co/aItv2otsvI v\u00eda @Bolsamania", "lang": "es", "id": "1349395883151003649", "created_at": "2021-01-13T16:40:23.000Z"}, {"text": "Grande!! Enorme!! Inconmensurable!! @AresTrillo \n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fgracias crack por tu ayuda\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/t7mak8Ym2i", "lang": "es", "id": "1349374285488545792", "created_at": "2021-01-13T15:14:34.000Z"}, {"text": "Pues eso mismo me pregunto yo querido @AgustinRosety https://t.co/mdKegsbwyE", "lang": "es", "id": "1349373750542819328", "created_at": "2021-01-13T15:12:26.000Z"}, {"text": "Acojonante!!!\nSe quedar\u00e1n solos!!\nPorque el mal nunca vencer\u00e1. El bien siempre prevalece https://t.co/S14zLkigdY", "lang": "es", "id": "1349373558313644038", "created_at": "2021-01-13T15:11:41.000Z"}, {"text": "Normal!! https://t.co/vAoOboEbYX", "lang": "es", "id": "1349372920355819520", "created_at": "2021-01-13T15:09:09.000Z"}, {"text": "\u274cPorque ser\u00e1 que este salmo viene al pelo de c\u00f3mo se comporta hoy este Gobierno de la ruina y de la muerte!!\nDe verdad es tal cual\u203c\ufe0f https://t.co/tAAnCZl4o2", "lang": "es", "id": "1349355174427549697", "created_at": "2021-01-13T13:58:38.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude4f Recomiendo su lectura\ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nTal cual lo que est\u00e1 sucediendo\nMi teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n https://t.co/kjY18FndvZ a trav\u00e9s de @gaceta_es", "lang": "es", "id": "1349317181474037761", "created_at": "2021-01-13T11:27:39.000Z"}, {"text": "Enorme @Santi_ABASCAL https://t.co/dpfClCOJId", "lang": "ca", "id": "1349295277975470081", "created_at": "2021-01-13T10:00:37.000Z"}, {"text": "A ver si la gente sabe diferenciar el postureo de la entrega y solidaridad de un patriota preocupado por sus ciudadanos\u00a1\u00a1\u00a1\nGrande @Santi_ABASCAL https://t.co/0ZMeGCQNVe", "lang": "es", "id": "1349295146903465988", "created_at": "2021-01-13T10:00:06.000Z"}, {"text": "Interesante noticia sobre c\u00f3mo tener tu propio servidor. Sin depender de las grandes tecnol\u00f3gicas\u00a1\u00a1\nEl invento gallego para no volver a usar Google y proteger todos tus datos en internet https://t.co/gqEoib8jke", "lang": "es", "id": "1349290616241467394", "created_at": "2021-01-13T09:42:06.000Z"}, {"text": "No vamos demasiado deprisa?\nQue esta ocurriendo?\nComo es posible?..\nSon ya muchos casos parecidos... hay que reflexionar y sobre todo \u274c  no obligar a \ud83d\udc89 https://t.co/6WhIt6oItH", "lang": "es", "id": "1349116981778255873", "created_at": "2021-01-12T22:12:08.000Z"}, {"text": "Enorme @Santi_ABASCAL https://t.co/DOq2dhVxal", "lang": "ca", "id": "1349115650216751104", "created_at": "2021-01-12T22:06:51.000Z"}, {"text": "Infame.\n#SoloQuedaVox https://t.co/gIOgz50BJV", "lang": "en", "id": "1349115503797809152", "created_at": "2021-01-12T22:06:16.000Z"}, {"text": "Pues menos mal @ivanedlm y mira que se lo preguntaste a la ministra unas cuantas veces en sesi\u00f3n de control.\nSe demuestra que este Gobierno practica la hipocres\u00eda y la tiran\u00eda\u00a1\u00a1 https://t.co/e9hYLTHyCk", "lang": "es", "id": "1349115378899841024", "created_at": "2021-01-12T22:05:46.000Z"}, {"text": "Brutal @Santi_ABASCAL y @A_LopezMaraver \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/oEEZa3JLQk", "lang": "es", "id": "1349114999105593345", "created_at": "2021-01-12T22:04:15.000Z"}, {"text": "\u274c No s\u00e9 si ser\u00e1 verdad, pero si lo es, es muy grave\u00a1\u00a1\u00a1\nAlgo se est\u00e1 cocinando\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/14wLz5ZSu5", "lang": "es", "id": "1349092823866503173", "created_at": "2021-01-12T20:36:08.000Z"}, {"text": "Brillante @ivanedlm como siempre https://t.co/curaxDTShJ", "lang": "es", "id": "1349038418563624965", "created_at": "2021-01-12T16:59:57.000Z"}, {"text": "Estos son los pac\u00edficos verdad? https://t.co/Svly6hc82W", "lang": "es", "id": "1349037769792888832", "created_at": "2021-01-12T16:57:22.000Z"}, {"text": "Vergonzoso\u00a1\u00a1\u00a1\nPero esto que es? https://t.co/TOZTN29eZ5", "lang": "es", "id": "1349037246494748678", "created_at": "2021-01-12T16:55:18.000Z"}, {"text": "As\u00ed es y nadie quiere ver ni o\u00edr, solo callar y aceptar\u00a1\u00a1\nPor eso Vox es diferente y valiente\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/VT40fI1Og1", "lang": "es", "id": "1348977067350781959", "created_at": "2021-01-12T12:56:10.000Z"}, {"text": "Interesante noticia\u00a1\u00a1 \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nUn tribunal de Per\u00fa acusa a Soros, Gates y Rockefeller de ser los creadores del COVID-19 https://t.co/SN3LrgY6xj v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "id": "1348924255849877504", "created_at": "2021-01-12T09:26:19.000Z"}, {"text": "El mundo empieza a despertar del letargo de la progresiva mundial que nos tiene contratados e hipnotizados\u00a1\u00a1\nEsperemos no sea un espejismo \nAlemania, Francia, la U.E. Comienzan las cr\u00edticas a la censura unilateral de Twitter https://t.co/GoHMpPUMG8", "lang": "es", "id": "1348842274109714436", "created_at": "2021-01-12T04:00:33.000Z"}, {"text": "Grande @Alvisepf y gracias por vuestra respuesta \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/vDGBFaQwjb", "lang": "es", "id": "1348841518904320002", "created_at": "2021-01-12T03:57:33.000Z"}, {"text": "Querido @guidoprincesa brillante exposici\u00f3n!!\nRecomiendo lectura completa del Hilo https://t.co/XohBZ00Gzy", "lang": "es", "id": "1348303037698351104", "created_at": "2021-01-10T16:17:49.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hacia el precipicio nos llevan estos desalmados que tienen un objetivo claro:\nLa perpetuaci\u00f3n en el poder mediante el control total de la poblacion\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nExpr\u00f3piese: el Gobierno aprovecha la crisis del coronavirus para lanzarse a nacionalizar empresas: https://t.co/b9v1p1RVLG", "lang": "es", "id": "1348299613263044608", "created_at": "2021-01-10T16:04:12.000Z"}, {"text": "Pues tiene m\u00e1s raz\u00f3n que un Santo\u00a1\u00a1\nSilenciar y vetar la opini\u00f3n en redes sociales es totalitarismo en estado puro\u00a1\u00a1 https://t.co/tGJ0fJqkVL", "lang": "es", "id": "1348295675302305800", "created_at": "2021-01-10T15:48:33.000Z"}, {"text": "Brillante intervenci\u00f3n @Jorgebuxade ..\nLos pelos de punta.. todavia recuerdo ese momento.\nGracias infinitas\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/UUY8XnJOsX", "id": "1347951443735621634", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T17:00:42.000Z"}, {"text": "Que verg\u00fcenza https://t.co/inhUiH9jXK", "id": "1347899018261704705", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T13:32:23.000Z"}, {"text": "Otra manipulaci\u00f3n m\u00e1s \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/LvzGAkY2m1", "id": "1347589552744132608", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T17:02:41.000Z"}, {"text": "Estoy cansado de escuchar las mentiras de unos periodistas arrodillados a este Gobierno, que habiendo llegado a traves de la mentira no me extra\u00f1a que por mimetismo copien y reproduzcan las mismas falacias.\nTienen un espejo donde mirarse: S\u00e1nchez e Iglesias...\n\u00bfquien miente m\u00e1s? https://t.co/nCA71PPXwA", "id": "1347562669075783684", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T15:15:51.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad:\nCon este Gobierno de la ruina Espa\u00f1a se hunde y es incapaz de generar prosperidad y futuro a los espa\u00f1oles\u203c\ufe0f\nLa creaci\u00f3n de empresas se desploma un 19% en 2020 y registra la peor cifra en 12 a\u00f1os, seg\u00fan Axesor https://t.co/jvAoxUcyMB v\u00eda @epeconomia", "id": "1347525291598635009", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T12:47:19.000Z"}, {"text": "El Gobierno de la mentira haciendo honor a su nombre.\nDa igual lo que te mientan que seguiran enga\u00f1anando\u00a1\u00a1\u00a1\n#SoloQuedaVox https://t.co/NmN2DiXNFR", "id": "1347510472447315969", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T11:48:26.000Z"}, {"text": "Brillante @ivanedlm https://t.co/WWC4vzLFJQ", "id": "1347510029981777924", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T11:46:41.000Z"}, {"text": "Brillante @Macarena_Olona https://t.co/9qY1DU6kg7", "id": "1347509691002331137", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T11:45:20.000Z"}, {"text": "Que grande eres @sanchezdelreal https://t.co/Wqhh8RH3tj", "id": "1347509558005157890", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T11:44:48.000Z"}, {"text": "Bravo @_patricia_rueda https://t.co/zbnqW414Wq", "id": "1347508638697607168", "lang": "pt", "created_at": "2021-01-08T11:41:09.000Z"}, {"text": "Tremendo\u00a1\u00a1\nQue verg\u00fcenza, quieren hundir la econom\u00eda y arruinar a miles de familias\u00a1\u00a1\u00a1\nAdelante @JGCdelCastillo bravo por tu valent\u00eda y generosidad\n#SoloQuedaVox https://t.co/MVxVbF6dTV", "id": "1347477021790789633", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T09:35:31.000Z"}, {"text": "Pablito, Pablito...\nTe reconozco una cosa, que estar de parte de la oscuridad os da mayor sagacidad..\nLucas 16:8: \" los hijos de las tinieblas son m\u00e1s sagaces que los hijos de la luz\" https://t.co/97MbWwBS9z", "id": "1347230927487971329", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T17:17:38.000Z"}, {"text": "Bravo @Santi_ABASCAL\nAbascal da una lecci\u00f3n de democracia a la izquierda ante el asalto al Capitolio en EEUU https://t.co/Bfd1YehTKj v\u00eda @ElentirVigo", "id": "1347136817313800193", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T11:03:40.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad de Espa\u00f1a\u00a1\u00a1\u00a1\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nLas colas del hambre: la realidad que ignoran S\u00e1nchez y sus terminales medi\u00e1ticas https://t.co/WQojHfkSAi a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1346936791882989572", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:48:50.000Z"}, {"text": "Esto es el mundo al rev\u00e9s \u00a1\u00a1\u00a1\nTodo mi apoyo a @Jorgebuxade https://t.co/rtFsUXbXEX", "id": "1346873692924555271", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T17:38:06.000Z"}, {"text": "Esta es la libertad y la democracia que el duo S\u00e1nchez-Iglesias han instaurado en Espa\u00f1a y en Catalu\u00f1a..\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 por cierto nos vemos en la campa\u00f1a junto con @Igarrigavaz\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nLa Generalitat de Catalu\u00f1a anima a hacer escraches contra Vox porque es \"necesario\" https://t.co/MRjO7olx7K", "id": "1346868785911914505", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T17:18:36.000Z"}, {"text": "Curiosa informaci\u00f3n de n\u00famero de muertos en Suecia\u00a1\u00a1\u00a1\nPr\u00e1cticamente no existe diferencia de unos a\u00f1os a otros.\nAll\u00ed no lleg\u00f3 el virus ? https://t.co/cOZGyabhbz", "id": "1346776639536046081", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T11:12:27.000Z"}, {"text": "As\u00ed es\u00a1\u00a1\n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Felices Reyes\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f https://t.co/AV4sjzfZL4", "id": "1346628594890629123", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T01:24:10.000Z"}, {"text": "Democracia en estado puro \u00a1\u00a1dir\u00e1n sus socios en Espa\u00f1a que todos conocemos.\nQueremos lo mismo en Espa\u00f1a?\nPues ya sabemos lo que hay que hacer \n\nEsbirros de Maduro rodean la residencia de Guaid\u00f3 en Caracas https://t.co/Lr6aoGhDlL a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1346576373138288640", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T21:56:40.000Z"}, {"text": "Y ahora que hacemos\u2049\ufe0f\nSencillo: Tienen que irse o seguir\u00e1n hundiendo m\u00e1s \ud83c\uddea\ud83c\udde6\nRuina en Espa\u00f1a: cierra el a\u00f1o con 724.000 parados m\u00e1s y 755.000 ERTE https://t.co/rai98bZwSb a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1346574254473621504", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T21:48:15.000Z"}, {"text": "Pu\u00f1etera verg\u00fcenza\u00a1\u00a1\nSolo la injusticia y la impotencia que te provoca el video merece que sean expulsados y por supuesto castigados\u00a1\u00a1\nEl odio se convierte en diversi\u00f3n?\nEs indefendible.\nVaya panda de tarados\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/u1eRoZe5sH", "id": "1346573396512018432", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T21:44:50.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fotra noticia que hace saltar las alarmas\u203c\ufe0f\nDetectan un brote con 61 enfermos en una residencia de Mallorca ya vacunada https://t.co/VSXLLGgE89", "id": "1346531348350173184", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T18:57:45.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fVaya se pone interesante el resultado final de la elecciones en EEUU\u203c\ufe0f\nRobo de 432.000 votos a Trump? \nMUST WATCH VIDEO: Data Scientists Discover Over 432,000 Votes Removed From President Trump in at Least 15 Counties in Pennsylvania https://t.co/ziS1mTsRUt v\u00eda @gatewaypundit", "id": "1346461558935851010", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:20:26.000Z"}, {"text": "Estos son los amigos de Podemos que alaban tanto el r\u00e9gimen venezolano lleno de corrupci\u00f3n, de ruina y de muerte\u2620\u2620\u2620\nSaab, testaferro de Maduro, ser\u00e1 extraditado a EE.UU. por blanqueo de capitales https://t.co/n03D1S4G2C", "id": "1346460601896345601", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:16:38.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Esta es la realidad\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nEspa\u00f1a se hunde en la ruina tras las medidas de un Gobierno incapaz de generar y crear empleo.\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nP\u00e9simo diciembre para el empleo: 2020 cierra con 724.532 parados m\u00e1s que el a\u00f1o pasado https://t.co/tPmOtwQQzA v\u00eda @ABCeconomia", "id": "1346459962881531907", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:14:05.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f madre mia como est\u00e1 El patio\u203c\ufe0f\nOjo con lo que publicas que te cuesta el puesto.\nNos est\u00e1n robando la libertad\u203c\ufe0f\nDestituido el jefe de Estudios de la Escuela Naval de la Armada en Ferrol por publicar \u00abuna efem\u00e9ride no permitida\u00bb: https://t.co/euboxBhTKs", "id": "1346458426856120320", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:07:59.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0finteresante noticia que debe hacernos reflexionar \u203c\ufe0f\nAlerta en Portugal por la muerte s\u00fabita de una mujer de 41 a\u00f1os d\u00edas despu\u00e9s de vacunarse de COVID https://t.co/Jyfk78kOfv v\u00eda @Farodevigo", "id": "1346456653349191681", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:00:56.000Z"}, {"text": "Ojiplatico\u00a1\u00a1\nEste es el nuevo pp https://t.co/1VeggNY9r2", "id": "1346433229352562691", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T12:27:52.000Z"}, {"text": "Tremendo\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/7Y9FKfRV6d", "id": "1346432939014451200", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T12:26:42.000Z"}, {"text": "Para los que viven llenos de rencor y odio le sugiero el poema de la buena muerte de Jos\u00e9 Maria Pem\u00e1n.\nhttps://t.co/h9sh2N5W1m\nEl Pleno de Jerez aprueba retirar un busto de Pem\u00e1n colocado en un teatro el pasado diciembre https://t.co/5H8hx6DiGx v\u00eda @abcdesevilla", "id": "1346206405959806978", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T21:26:33.000Z"}, {"text": "VOX alerta de las nefastas consecuencias para Espa\u00f1a que conllevar\u00eda perder la Base de Rota https://t.co/Too1niD5vM a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1346110665015099393", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T15:06:06.000Z"}, {"text": "Parece que no todo est\u00e1 dicho\u00a1\u00a1\nInteresante art\u00edculo \n\u00daltima hora en EEUU: Trump se muestra seguro de su victoria y reitera las pruebas del fraude https://t.co/Y3AtvhYh9w a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1346110521968308224", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T15:05:32.000Z"}, {"text": "El mundo al rev\u00e9s\u00a1\u00a1\nMientras los verdugos se convierten en v\u00edctimas debido a un Gobierno traidor preso de los votos para seguir en el poder\u00a1\u00a1\nCovite denuncia la exhibici\u00f3n de fotos de presos de ETA en un acto de las juventudes radicales https://t.co/OpVbxVkvfp v\u00eda @ABCespana", "id": "1345767136610967553", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T16:21:03.000Z"}, {"text": "&amp;#8216;Pence comparte las preocupaciones de millones de estadounidenses sobre el fraude electoral&amp;#8217; https://t.co/74MuY2y09m a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1345765873882198017", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T16:16:02.000Z"}, {"text": "Parece obvio, no?\nCada cual que saque sus propias conclusiones. Yo lo tengo claro https://t.co/ehclbXmiT3", "id": "1345728897153982464", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T13:49:06.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 adelante espa\u00f1oles sin miedo a nada y a nadie\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0f En el 2021 s\u00e9 la alternativa al conseso progre \u203c\ufe0f\nTe esperamos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/rSFlJI6wEy", "id": "1345330771079421954", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T11:27:05.000Z"}, {"text": "Merece la pena leerlo!!\nEsto no lo ver\u00e1s en los medios progres https://t.co/c7FWTA26v7", "id": "1345061043580641280", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T17:35:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ya est\u00e1n aqu\u00ed los presupuestos de la ruina y de la muerte\u00a1\u00a1\u00a1\nLos Presupuestos del Gobierno de S\u00e1nchez entran en vigor tras el apoyo de independentistas y proetarras: https://t.co/WCr2jq1hap", "id": "1344979423322402817", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T12:10:57.000Z"}, {"text": "Todav\u00eda habr\u00e1 algunos que sigan justificando el peor Gobierno en el peor momento posible.\nMenos mal que est\u00e1n los n\u00fameros.\nEl Ibex 35 despide el 2020 como el peor \ufffdndice de Europa: se deja un 15,45% en el a\ufffdo y pierde los 8.100 puntos https://t.co/jZwE1QI5B6 v\u00eda @elEconomistaes", "id": "1344977524166635520", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T12:03:24.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Con esta Felicitaci\u00f3n y estas dos citas, una de Santa Teresa de Jes\u00fas y otra de Jos\u00e9 Maria Pem\u00e1n quiero desearos un Feliz A\u00f1o 2021\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nRecuerda: \"Nada te turbe, nada te espante, todo se pasa, quien a Dios tiene nada le falta\".. Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/XCeVc0AXAl", "id": "1344715156148912129", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T18:40:51.000Z"}, {"text": "Pagaremos caro la aprobaci\u00f3n de leyes abortistas y totalitarias en contra de la vida.\nQue pena Argentina... oro por las almas de esos Santos inocentes\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nPor eso llegar\u00e1 el llanto y el rechinar de dientes... https://t.co/3l0hPGnekq", "id": "1344651342061645826", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T14:27:17.000Z"}, {"text": "Condenada Diputaci\u00f3n de Valladolid por colgar la bandera LGTBI y vulnerar la ley de banderas https://t.co/20eZQt4pcl", "id": "1344649425143136259", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T14:19:39.000Z"}, {"text": "Abascal pide reformar la Presidencia y no la Corona para que S\u00e1nchez no pueda pisotearla https://t.co/gUxosEHPId", "id": "1344649026147414017", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T14:18:04.000Z"}, {"text": "Me cuesta creer que se coarte la libertad de la familia. Esto es totalitarista y antidemocratico.\nLa Justicia puede obligar a vacunar a mayores incapacitados contra el criterio de sus familiares https://t.co/SuoBnvCbuU v\u00eda @abcdesevilla", "id": "1344640391321161730", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T13:43:46.000Z"}, {"text": "???? Que est\u00e1 pasando????\nLink between COVID-19 shot, Swiss death 'highly unlikely' - drugs regulator https://t.co/0Gw7m4Gz7f", "id": "1344638337492135944", "lang": "en", "created_at": "2020-12-31T13:35:36.000Z"}, {"text": "Bochornoso https://t.co/qTYjGpYr5O", "id": "1344429740187332608", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:46:43.000Z"}, {"text": "Si Se\u00f1or @fjosealcaraz https://t.co/jPsFCN2mWz", "id": "1344429504282955777", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:45:46.000Z"}, {"text": "Vaya repaso de @Ortega_Smith https://t.co/u6reCdUxHK", "id": "1344429343058104321", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:45:08.000Z"}, {"text": "Orgullos de @Ortega_Smith https://t.co/haugTQkY5y", "id": "1344429226104119296", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:44:40.000Z"}, {"text": "Que grande eres @Ortega_Smith https://t.co/i95FCLgv3Z", "id": "1344429153773359113", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:44:23.000Z"}, {"text": "Adelante @Igarrigavaz sin miedo a nada y a nadie https://t.co/riqtiNanDr", "id": "1344428029314035712", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:39:55.000Z"}, {"text": "Simplemente @Macarena_Olona https://t.co/t8VEXmoVQ1", "id": "1344427927241453568", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:39:30.000Z"}, {"text": "Que buena eres @Macarena_Olona https://t.co/Mlptqzy06o", "id": "1344427850896703490", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:39:12.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Totalmente de acuerdo @san\nSantiago Abascal\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\n &amp;#8216;S\u00e1nchez ha tra\u00eddo la ruina y la muerte como ning\u00fan gobernante del mundo&amp;#8217; https://t.co/gOrTOizGcp a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1344031999653261312", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T21:26:14.000Z"}, {"text": "Con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n, pero querido @ivanedlm acojonante\u00a1\u00a1\u00a1\nHas estado de 10. https://t.co/X6udammvl5", "id": "1343957859986501632", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T16:31:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u00bfcasualidad? \u00bfcoincidencia?.\nSea como fuere China \u00fanico pa\u00eds del mundo con un crecimiento positivo en 2020. 1,8% seg\u00fan estimaciones de la OCDE.\n\nChina superar\u00e1 a EEUU como mayor econom\u00eda del mundo en 2028, cinco a\u00f1os antes de lo esperado: grupo https://t.co/9zFt7gKi4E", "id": "1343955940568158208", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T16:24:00.000Z"}, {"text": "Y a esto c\u00f3mo lo llamamos?\nNi la inquisici\u00f3n de Torquemada.... https://t.co/RRXwVhgxFh", "id": "1343938982598619140", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T15:16:37.000Z"}, {"text": "Buenisimo\u00a1\u00a1 https://t.co/fNN6Qg24SZ", "id": "1343938606637920256", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T15:15:07.000Z"}, {"text": "Verg\u00fcenza que siendo Madrid la que m\u00e1s aporta reciba menos que Catalu\u00f1a como precio por los apoyos. RUIN\u00a1\u00a1\u00a1\nS\u00e1nchez castiga a Ayuso: da 1.706 millones de los fondos de la UE a Catalu\u00f1a y 1.284 a Madrid: https://t.co/qO6DaXcMeJ", "id": "1343933861827383298", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:56:16.000Z"}, {"text": "Lo del @ppandaluz y el el pp en general esta cristalino.\nHan comprado toda la ideologia progre y se han lanzado a tumba abierta hacia un nicho de votantes descontentos del psoe y han abandonado los verdaderos intereses y valores de aquellos que depositaron su confianza en ellos. https://t.co/2FrJ8z17nw", "id": "1343932319716024320", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:50:08.000Z"}, {"text": "Brutal @rchamode https://t.co/3Pe6RiSXI2", "id": "1343930812794867713", "lang": "no", "created_at": "2020-12-29T14:44:09.000Z"}, {"text": "Si Se\u00f1or @rchamode defendiendo al olivar espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wZ5CruQHXS", "id": "1343930711301091328", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:43:45.000Z"}, {"text": "Siempre @VOX_Congreso \nBravo y enhorabuena no solo por presentar m\u00e1s iniciativas que ning\u00fan otro grupo, sino tambi\u00e9n por la calidad de las mismas.\nLes invito a todos a que comparen cualquier proposici\u00f3n no de ley presentada por VOX y otros grupos.\nLa diferencia es abismal\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/CVVkT4wjlE", "id": "1343908149615616001", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T13:14:06.000Z"}, {"text": "Bravo @RafaLomana https://t.co/FoxoBaPEc9", "id": "1343687220780265472", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-28T22:36:12.000Z"}, {"text": "Pues a ver si en Espa\u00f1a abrimos los ojos\u203c\ufe0f\nEl socialismo y la miseria: la Navidad que nos leg\u00f3 el chavismo https://t.co/t8YFVOF3Ul a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1343545721987997698", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T13:13:56.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Feliz Navidad \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0fhttps://t.co/31cseJeMyM a trav\u00e9s de @el_adelantado", "id": "1343516526880686080", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T11:17:55.000Z"}, {"text": "Bravo por los camioneros y el sector del transporte\u00a1\u00a1\nValientes\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/USBBdAFbv4", "id": "1343190224726327298", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T13:41:19.000Z"}, {"text": "Que podemos esperar de este Gobierno de la ruina y de la muerte?\nNada.. https://t.co/SH3fmOstQk", "id": "1342859350726111233", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T15:46:32.000Z"}, {"text": "Totalmente se acuerdo\u00a1\u00a1 esa es la verdadera Navidad\ud83d\ude07\ud83d\ude07\n\nDonald Trump recuerda que el nacimiento de Cristo da verdadero sentido a la Navidad https://t.co/SJtIizXcTe a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1342443874829139968", "lang": "es", "created_at": "2020-12-25T12:15:35.000Z"}, {"text": "As\u00ed debe ser y no se nos puede olvidar de donde venimos y hacia donde queremos ir.\n#SoloQuedaVox https://t.co/43pQ0MwbkI", "id": "1342441713516879874", "lang": "es", "created_at": "2020-12-25T12:07:00.000Z"}, {"text": "Que bonito @Ortega_Smith \n\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6Feliz Navidad\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f https://t.co/btsBskbjxZ", "id": "1342137359312302083", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-24T15:57:36.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Con todo mi cari\u00f1o os deseo Feliz Navidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/LKFKY8vzjB", "id": "1342095018429980672", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T13:09:21.000Z"}, {"text": "Que bueno eres @fjconpe https://t.co/zkvjt67s4H", "id": "1341814406594883587", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T18:34:18.000Z"}]