[{"id": "1377362612229349376", "text": "Matar\u00ed @populares: \u00abCela\u00e1 deber\u00eda pedir disculpas a las familias de ni\u00f1os especiales por su desprecio\u00bb: https://t.co/nvbHjfuEAB", "created_at": "2021-03-31T20:50:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377277331350421504", "text": "\u274c#MarlaskaDimisi\u00f3n\n\nHemos pedido la dimisi\u00f3n del ministro Marlaska en varias ocasiones pero hoy debemos de hacerlo con m\u00e1s fuerza que nunca.\n\n\u274cMarlaska acerca al autor material del asesinato de Miguel \u00c1ngel Blanco pese a no condenar la violencia \n\nhttps://t.co/NnArOf4ZxK https://t.co/YGoXIu7IGU", "created_at": "2021-03-31T15:11:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377210299879718916", "text": "La respuesta denota la dejadez del Gobierno de S\u00e1nchez y el pasotismo de sus Ministros hacia los valencianos que llevan casi 3 a\u00f1os en el Ejecutivo y todav\u00eda no disponen de un estudio de alternativas que defina la soluci\u00f3n m\u00e1s adecuada para la presa de #Oliva \n#DeJuzgadoDeGuardia https://t.co/70I0oXNShA", "created_at": "2021-03-31T10:44:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377207097381781504", "text": "El 23/3 el Gobierno nos responde con algo que ya sab\u00edamos: \u201clas obras se suspendieron en diciembre de 2014 (...)La paralizaci\u00f3n fue motivada por las necesidades de revisar la viabilidad del proyecto de la presa, a la vista de la geotecnia resultante en la cimentaci\u00f3n prevista\u201d", "created_at": "2021-03-31T10:32:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377205403486986243", "text": "Al no responder el Gobierno de #S\u00e1nchez a las preguntas formuladas relativas a la presa de #Oliva (#Valencia) en el plazo indicado en el Reglamento del @Congreso_Es solicit\u00e9 su inclusi\u00f3n en el orden del D\u00eda de la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica con tratamiento de pregunta oral https://t.co/mO15l03fe5", "created_at": "2021-03-31T10:25:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377202959034023938", "text": "El 13/11 tras la no inclusi\u00f3n en los #PGE21 del proyecto de la presa de #Oliva preguntamos al Gobierno: \n1. En qu\u00e9 situaci\u00f3n se encontraba el proyecto\n2. Qu\u00e9 soluci\u00f3n hab\u00eda definido tras la suspensi\u00f3n de las obras por la geot\u00e9cnica resultante en la cimentaci\u00f3n prevista https://t.co/H2VoYKrqkV", "created_at": "2021-03-31T10:15:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377192706594705413", "text": "La #presa de la Gallinera en #Oliva, sin tr\u00e1mites desde 2014 \nEl Gobierno de #S\u00e1nchez dilata la tramitaci\u00f3n excus\u00e1ndose en que \u201ccuando se disponga de un estudio de alternativas que defina la soluci\u00f3n m\u00e1s adecuada para la presa, se redactar\u00e1 el proyecto\u201d \nhttps://t.co/SevPiujxVt", "created_at": "2021-03-31T09:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377184967650811913", "text": "La #UDEF concluye que los trabajos de Neurona para #Podemos no son de la campa\u00f1a \n\nhttps://t.co/sAWRKCKIo9", "created_at": "2021-03-31T09:04:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376906021558480898", "text": "En a\u00f1o de pandemia por el #Covid19 con restricciones y alt\u00edsimas reducciones de la movilidad la DGT de Marlaska recaud\u00f3 casi un mill\u00f3n de euros al d\u00eda\n\nhttps://t.co/pBouQc6UP7 v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-03-30T14:35:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376876738597302279", "text": "El impactante atropello de un patinete el\u00e9ctrico a una mujer en Barcelona\n https://t.co/8cTSj0fXF2", "created_at": "2021-03-30T12:39:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376806216337350656", "text": "#Pocavergonya https://t.co/Rz8VSCQlHL", "created_at": "2021-03-30T07:59:16.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1376785976232673281", "text": "El trato de favor hacia el ex de M\u00f3nica Oltra: Despedido del centro de menores UN A\u00d1O DESPU\u00c9S de la primera condena", "created_at": "2021-03-30T06:38:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376785583327092737", "text": "Gracias el sectarismo y a la manipulaci\u00f3n de la radio televisi\u00f3n p\u00fablica de S\u00e1nchez:\n\u00a1Vaya, vaya!\nEn Madrid ya hay playa \ud83c\udfd6\u26f1\ud83c\udf0a\n\u00a1Vaya, vaya! https://t.co/qEcomhiJOO", "created_at": "2021-03-30T06:37:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376784347433463810", "text": "El trato de favor hacia ex de M\u00f3nica Oltra: Despedido del centro de menores UN A\u00d1O DESPU\u00c9S de la primera condena \n\nhttps://t.co/2uTJjDeQLK", "created_at": "2021-03-30T06:32:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376574253714317315", "text": "Hemos presentado un recurso ante el Tribunal Constitucional por el ataque a la libertad y la calidad educativa de la ley Cela\u00e1 que busca el adoctrinamiento y el pago a nacionalistas\n\n\u274c#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/ChiEAdbrn6", "created_at": "2021-03-29T16:37:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376306706947379205", "text": "M\u00f3nica Oltra de la gloria al ostracismo \nDe la camiseta al silencio \nhttps://t.co/TI83zKHpHb https://t.co/CN7OObEOEN", "created_at": "2021-03-28T22:54:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376130030976262144", "text": "La DGT recaud\u00f3 casi un mill\u00f3n de euros diarios en multas en 2020 pese al coronavirus \nhttps://t.co/qZ5V2WY7a8 v\u00eda @expansioncom", "created_at": "2021-03-28T11:12:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376087731831443457", "text": "\u274cLa doble vara de medir de la Consellera de Igualdad Monica Oltra \n\nLa mujer del educador acusado en falso por Oltra: \u00abHundi\u00f3 una familia; todav\u00eda no se ha disculpado\u00bb  \n\nhttps://t.co/5rjbvcCUAR", "created_at": "2021-03-28T08:24:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375853406380773376", "text": "\"Hermana, yo s\u00ed te creo\", salvo que tu abusador sea la expareja de la consejera M\u00f3nica Oltra https://t.co/5m59puBsSg", "created_at": "2021-03-27T16:53:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375795547966160900", "text": "Un herido en Gandia en la colisi\u00f3n entre un patinete y un coche \n\nhttps://t.co/JmXf3h3Dlm v\u00eda @levante_emv", "created_at": "2021-03-27T13:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375566699282452480", "text": "El ejemplo de #Andrea Matar\u00ed, la hija con Down del diputado Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed de @populares al que Isabel Cela\u00e1 despreci\u00f3\n\n https://t.co/UNt8homOQy @elespanolcom", "created_at": "2021-03-26T21:53:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375215989256769543", "text": "Luis del Val, a Isabel Cela\u00e1: \"Excelent\u00edsima se\u00f1ora ministra de Educaci\u00f3n: me suscita un enorme desprecio\" \n#Cela\u00e1Dimisi\u00f3n \nhttps://t.co/ydAQa64mh9", "created_at": "2021-03-25T22:40:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375113254033354760", "text": "Les Corts \n\n\u201cLa potestad legislativa dentro la Comunitat Valenciana corresponde a Les Corts, que representan al pueblo. Les Corts son inviolables y gozan de autonom\u00eda.\u201d https://t.co/iP2FQiKjTY", "created_at": "2021-03-25T15:52:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375022418385907720", "text": "La educaci\u00f3n especial pide la dimisi\u00f3n de Isabel Cela\u00e1 por su \"falta de respeto\" a un diputado del PP con una hija con s\u00edndrome de Down \n#Dimisi\u00f3nCela\u00e1 \nhttps://t.co/GeBHalPAYn", "created_at": "2021-03-25T09:51:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375012683502739458", "text": "\u00c1balos el Conseguidor \nEl gestor del fondo de rescate vio fundamental el informe del Ministerio de \u00c1balos para aprobar la ayuda a Plus Ultra \nhttps://t.co/8BgQLp3DCC", "created_at": "2021-03-25T09:12:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374863697089298432", "text": "La decencia no va con el Gobierno de S\u00e1nchez y la se\u00f1ora Cela\u00e1 #Dimisi\u00f3nCela\u00e1 https://t.co/PDMBd79iYH", "created_at": "2021-03-24T23:20:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374413562169368576", "text": "El exmarido de M\u00f3nica Oltra, condenado a 5\ufe0f\u20e3 a\u00f1os de c\u00e1rcel por abusos a una menor\n\n#Estupefacto \n\nhttps://t.co/Cn0FyV67GS v\u00eda @informacion_es", "created_at": "2021-03-23T17:31:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374109486835716103", "text": "Rabets de pansa per a Baldo https://t.co/rMZYCpcdW7", "created_at": "2021-03-22T21:23:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373925603729154053", "text": "Del #SalimosM\u00e1sFuertes al #SalimosM\u00e1sEnga\u00f1ados con #S\u00e1nchez \n\nNo va a quedar nadie detr\u00e1s....\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nSolo 1 de cada 12 empresas podr\u00e1 beneficiarse de las ayudas directas del Gobierno\nhttps://t.co/GkCiUFcFp2", "created_at": "2021-03-22T09:12:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373918441959211010", "text": "El @GPPopular critica que PSOE y Podemos rechacen fomentar la pr\u00e1ctica segura del deporte mediante la financiaci\u00f3n de medidas de protecci\u00f3n contra el COVID con el 1,5% del sector audiovisual \nhttps://t.co/9XVMWbICsd", "created_at": "2021-03-22T08:44:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373898555765706752", "text": "La victoria de la #unidad @TeoGarciaEgea \n\n\u201c@populares tiene un proyecto ganador, liderado por nuestro presidente nacional, Pablo Casado.\nEl PP es la plaza abierta de la #libertad.Es un futuro para #Espa\u00f1a, un acelerador de empleo,reformismo y prosperidad\u201d\nhttps://t.co/DhR5sZUWx4", "created_at": "2021-03-22T07:25:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373769812699189255", "text": "S\u00e1nchez gast\u00f3 6.063 \u20ac en jamones \ud83d\udc16de bellota 5J para La Moncloa en plena pandemia sin actos p\u00fablicos\n\nhttps://t.co/Q7iKfOJJq9", "created_at": "2021-03-21T22:53:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373710287443013635", "text": "#SoisGrandes \ud83d\udc97#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/tBgDOIdBBZ", "created_at": "2021-03-21T18:57:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1373337976265183233", "text": "S\u00e1nchez y sus trolas \n#PSOE #SososYTroleros \nBulo de S\u00e1nchez contra Ayuso en la precampa\u00f1a: el 4M no bloquea las ayudas directas: https://t.co/bOyn863ynA", "created_at": "2021-03-20T18:17:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373250543657881603", "text": "La conexi\u00f3n de Ford con el corredor, dos a\u00f1os bloqueada\n\n\u00c1balos el ministro venezolano que no valenciano \n\nhttps://t.co/jhnIwQXsGM", "created_at": "2021-03-20T12:30:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373052414417371137", "text": "Mario Cort\u00e9s (PP): Detr\u00e1s del rescate de Plus Ultra por parte de S\u00e1nchez hay alianzas estrat\u00e9gicas con el Gobierno de Maduro \nhttps://t.co/uTSj0HvPPH", "created_at": "2021-03-19T23:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372994363077316614", "text": "El silencio fallero retumba en todas las ciudades falleras de la #ComunitatValenciana no s\u00f3lo en la fantasma y abatida capital de #Valencia \nhttps://t.co/Ct2D2dqvQL v\u00eda @valenciaplaza", "created_at": "2021-03-19T19:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372658439059562496", "text": "La Uni\u00f3n Europea premia a Madrid por su \u00e9xito empresarial y sanitario \n\nEl presidente del Comit\u00e9 Europeo de las Regiones destaca la \u201csuerte\u201d de la CAM de tener a Isabel D\u00edaz Ayuso como presidenta por haber sido \u201ccapaz de asumir un liderazgo con \u00e9xito\u201d.\n\nhttps://t.co/5s4ERJxyPI", "created_at": "2021-03-18T21:17:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372480404226252801", "text": "Un cargo de #Comprom\u00eds llama #MonoDeFeria a la Mare de D\u00e9u dels Desemparats\n\n\u00bfSe puede ser m\u00e1s tontaina? \n\nhttps://t.co/FrFID5NEiN https://t.co/Dph1t2arYR", "created_at": "2021-03-18T09:30:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1372464785133084672", "text": "El goteo constante de bajas deja a Cs sin grupo propio en el Senado y contra las cuerdas https://t.co/4RaQbvRlH9", "created_at": "2021-03-18T08:27:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372141161167646720", "text": "Pablo Casado advierte a S\u00e1nchez que su Gobierno \u00abhace agua\u00bb y que el pa\u00eds se le est\u00e1 \u00abyendo de las manos\u00bb \n#SesionDeControl \nhttps://t.co/0rJIiMvPOk v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-03-17T11:02:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372101409836040194", "text": "Pablo Casado: El escudo social de Iglesias era volver a Vallecas en coche oficial\n\n#Sesi\u00f3nDeControl \n\n#ComunismoOLibertad https://t.co/cbSNCRYBiq", "created_at": "2021-03-17T08:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371786496726945792", "text": "El PSOE plagia un estudio de la Universidad de C\u00f3rdoba en una Proposici\u00f3n No de Ley sobre el deporte LGTBI \n\nhttps://t.co/pvdokTmoyF v\u00eda @abccordoba", "created_at": "2021-03-16T11:32:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371434709536882690", "text": "Pablo Casado y Ayuso sobre la candidatura de Iglesias a la Comunidad de #Madrid: #Comunismo o #Libertad\n#4M\n#YoConAyuso \nhttps://t.co/OtoZs8sRZ1 v\u00eda @elindepcom", "created_at": "2021-03-15T12:14:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371223108724604937", "text": "#S\u00e1nchez deja sin ayudas directas a las #autoescuelas: https://t.co/x4CTG82PgQ", "created_at": "2021-03-14T22:13:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371125075123048449", "text": "#4M \nSocialismo o #Libertad \n\nEl TSJM rechaza suspender las elecciones en #Madrid y avala la fecha del 4M \n#YoConAyuso \nhttps://t.co/kSN8MxBasG https://t.co/yjL2SFcnp2", "created_at": "2021-03-14T15:44:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371124233238089728", "text": "El l\u00edder #imputado del #PSOE murciano: \u00abHay que estirar el chicle de la corrupci\u00f3n\u00bb \n#NoTienenVerg\u00fcenza \nhttps://t.co/S2uO4AayNH v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-03-14T15:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371067050693689347", "text": "El Ministro #Illa dec\u00eda que no era necesario el uso de la #mascarilla.\n\n\u274cM\u00e1s de 100.000 personas han fallecido en Espa\u00f1a a causa del #coronavirus \n\n1\ufe0f\u20e3 a\u00f1o del #EstadoDeAlarma\n1\ufe0f\u20e3 a\u00f1o de #mentiras e #inacci\u00f3n del Gobierno de #S\u00e1nchez y de su #NoSePod\u00edaSaber https://t.co/TyNnXd2U7u", "created_at": "2021-03-14T11:53:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371054902521249796", "text": "Hoy hace 1\ufe0f\u20e3 a\u00f1o del inicio del estado de alarma. \n\u274cUn a\u00f1o de #mentiras e ineficacia. \n\u274cNo hay propaganda que tape la nefasta gesti\u00f3n de #S\u00e1nchez de la crisis.\n\u274cEl peor Gobierno de la historia de #Espa\u00f1a se ri\u00f3 de todos nosotros diciendo que #NoSePod\u00edaSaber https://t.co/Uv2hu7jlhm", "created_at": "2021-03-14T11:05:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371028075358654466", "text": "\u00abEl servicio de #ex\u00e1menes de la #DGT es un enfermo cr\u00f3nico\u00bb \n\nhttps://t.co/43aHoWMYyC", "created_at": "2021-03-14T09:19:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370862730320740354", "text": "Bienvenido a @populares @FranHervias !!! https://t.co/fk1PcwKyPu https://t.co/xZDBaUBhTV", "created_at": "2021-03-13T22:21:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370487491472584715", "text": "Ana Rosa Quintana a Ximo Puig: \u00ab\u00bfPor qu\u00e9 mi madre no puede ir a su apartamento de Cullera y sus vecinos franceses s\u00ed?\u00bb \nhttps://t.co/wNy1sF99hs", "created_at": "2021-03-12T21:30:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370391799236284419", "text": "Gana la Regi\u00f3n de #Murcia \n#GanaEspa\u00f1a\n#GanaLaLibertad \n\n@populares @PPRMurcia https://t.co/Hg5lU6n1cl", "created_at": "2021-03-12T15:10:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370385152178847745", "text": "En este segundo a\u00f1o sin #Fallas participa en la iniciativa impulsada en #Gandia pro\n#SeguridadVial\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcParticipa en la elecci\u00f3n de la mejor Falla Escolar sobre la Seguridad Vial de Gandia 2021\n\n #Falles #SeguretatVial  #Educaci\u00f3 \n https://t.co/cprcNKhGog", "created_at": "2021-03-12T14:44:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370362582511521792", "text": "Fracasa la moci\u00f3n de censura en Murcia: los #Populares consiguen que tres diputados de Ciudadanos voten en contra\n #GanaLaLibertad\nhttps://t.co/RiPoFhiMeX", "created_at": "2021-03-12T13:14:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370361432706056196", "text": ".@LopezMirasF \u201cLas ambiciones personales de unos pocos nunca pueden triunfar\u201d\n#GanaMurcia #GanaLaLibertad https://t.co/h1E7ggCWMG", "created_at": "2021-03-12T13:10:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370342216456146946", "text": "El PP llega a un acuerdo con diputados de Ciudadanos en Murcia para que fracase la moci\u00f3n de censura \nhttps://t.co/IQUgy2JcUN", "created_at": "2021-03-12T11:53:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370257741965590528", "text": "La sentencia contra la DGT que puede anular todas las multas de radares fijos que lleguen con s\u00f3lo una foto \nhttps://t.co/l5TLiVIgk2 v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-03-12T06:17:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370080974910935049", "text": "El caprichito de #Marlaska lo pagas t\u00fa\n\n#CorreMarlaskaCorre \n\n#Ejemplaridad0 \n\nEl Gobierno de #S\u00e1nchez #NoTieneVerg\u00fcenza https://t.co/JEBuP0J5iB", "created_at": "2021-03-11T18:35:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369951226037682180", "text": "El valor de la palabra de una irresponsable con un problema moral... https://t.co/YlM8QMLBjq", "created_at": "2021-03-11T09:59:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369745000725102601", "text": "La ambici\u00f3n de la desesperada Arrimadas lo ha desbaratado todo, Sr. Aguado.", "created_at": "2021-03-10T20:20:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369698507536351232", "text": "\u00bfSocialismo o #Libertad?\n\n\u00bfPSOE o #Ayuso? \n\n#YoConAyuso @IdiazAyuso @populares @ppmadrid https://t.co/DpWGnmmSR6", "created_at": "2021-03-10T17:15:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369663550575288322", "text": "Deje de preocuparse de los madrile\u00f1os y preoc\u00fapese de los valencianos se\u00f1or Puig\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no suspendi\u00f3 su Gobierno las vacaciones de las #NoFallas?\n\nhttps://t.co/hFe5OPuflJ https://t.co/wiwjBdKKcI", "created_at": "2021-03-10T14:56:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369645667342225411", "text": "\u00bfSocialismo o #Libertad? \n\nAyuso justifica las elecciones: \"PSOE y Cs quer\u00edan derrocar nuestro Gobierno\" \n\nhttps://t.co/wl8DbzTYmm", "created_at": "2021-03-10T13:45:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369596175293284353", "text": "Vuelven los amargos #pomelos desde Murcia.\n\n#Ciudadanos se al\u00eda con el PSOE para echar al PP de la Comunidad y el Ayuntamiento de #Murcia https://t.co/e20uqd27ee https://t.co/wTJQaXxGqV", "created_at": "2021-03-10T10:29:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369562228240879617", "text": "#Ser\u00e0Prec\u00eds?\n\nXimo Puig gasta 130.000 euros en una restauraci\u00f3n art\u00edstica para un museo de Londres \n\nhttps://t.co/LzHRThxqJ7", "created_at": "2021-03-10T08:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369363706736427017", "text": "\u00bfPuede tener esta #escoria humana el alma m\u00e1s podrida?\n\n\u274c4 hombres y 3 mujeres detenidos por retener y torturar durante 2 d\u00edas a un hombre con discapacidad intelectual en #Mallorca #Espa\u00f1a\n\nhttps://t.co/PZivcGsU9P", "created_at": "2021-03-09T19:05:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369357181661876235", "text": "Un a\u00f1o sin #Fallas.  #Falles2020 #Falles2021\n\nAplazadas sin fecha por la #Covid19 y el sector lleno de incertidumbre \nhttps://t.co/AzYoeWUkSX https://t.co/Kxco5xNXoF", "created_at": "2021-03-09T18:39:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369313576658341888", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que Pablo Casado se anticip\u00f3 a la brutal crisis econ\u00f3mica y propuso a S\u00e1nchez un #PlanDeChoqueCovid19 para proteger la econom\u00eda del pa\u00eds. \n\nS\u00e1nchez lo rechaz\u00f3.\n\n#HoyHaceUnA\u00f1o que Espa\u00f1a podr\u00eda haber tomado otro rumbo https://t.co/eswdyoaEpm", "created_at": "2021-03-09T15:46:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369284719481913346", "text": "Costas extrae en cuatro a\u00f1os 246.000 toneladas de arena de #Gandia y #Xeraco \nhttps://t.co/NLSOYvySme", "created_at": "2021-03-09T13:51:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369037987338723328", "text": "Najwa Nimri golpea a periodistas a su llegada de los #Goya2021: #QuitaLaPutaC\u00e1mara \nhttps://t.co/7A484SH6Ds v\u00eda @NiusDiario", "created_at": "2021-03-08T21:31:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368908207368904704", "text": "M\u00e9s de 245.000 toneladas de arena transvasadas de Gandia y Xeraco en cuatro a\u00f1os para regenerar otras playas \nhttps://t.co/uTtd8yZ1y2 v\u00eda @RadioGandia", "created_at": "2021-03-08T12:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368904878647574532", "text": "Los @populares hemos sido pioneros en la lucha por la #igualdad. \n\nLos mayores avances en la lucha por la igualdad de las mujeres se alcanzaron con los Gobierno del PP.\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb *#MujeresPioneras* \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb\n\n#8M2021 \n\nhttps://t.co/xiEzWtEFFk", "created_at": "2021-03-08T12:42:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368903952037724161", "text": "Pablo Casado: El Gobierno de S\u00e1nchez es el peor de la historia en defensa de la igualdad de oportunidades de las mujeres.\n\nSomos el segundo pa\u00eds con m\u00e1s desempleo entre las mujeres de toda la Uni\u00f3n Europea\n\n#8Marzo2021 #MujeresPioneras https://t.co/3dmKJ4PsPD", "created_at": "2021-03-08T12:38:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368857802458927104", "text": "Casi 250.000 toneladas de arena de #Gandia y #Xeraco a regenerar otras playas \nhttps://t.co/S9kM0V1fWW", "created_at": "2021-03-08T09:35:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368685116474671107", "text": "\u00bfC\u00f3mo puede afirmar Ximo Puig tan categ\u00f3ricamente en #ObjetivoSemanaSanta  que \u201cNo habr\u00e1 #SemanaSanta \u201c y al mismo tiempo por su inacci\u00f3n haber sido incapaz de impedir las vacaciones de #Fallas en #Valencia para m\u00e1s de 250.000 alumnos? https://t.co/ROTWb595yT", "created_at": "2021-03-07T22:08:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368595722434666500", "text": "Carolina Mar\u00edn arrasa en la final del Abierto de Suiza y gana su tercer t\u00edtulo de 2021 \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffcEnhorabuena @CarolinaMarin \nhttps://t.co/P4xNyH05EJ", "created_at": "2021-03-07T16:13:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368584278162997253", "text": "1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.4\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 tones d'arena s'han extret de #Xeraco en els \u00faltims 3 anys per a regenerar les platges de #Cullera,#Piles, #Bellreguard i la Goleta de #Tavernes de la Valldigna\n\n\u274cLa faena del matalafer, #FerIDesfer\n\nCal una soluci\u00f3 definitiva ja per al litoral del sud de Valencia https://t.co/6pCBsoZ2bT https://t.co/mtCJjgr4Ub", "created_at": "2021-03-07T15:28:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368539252905086979", "text": "9\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 toneladas de #arena se han extra\u00eddo de las playas de #Gandia en los \u00faltimos 4 a\u00f1os para regenerar las playas de #Piles, #Daim\u00fas, #Bellreguard y la playa de la Goleta de #Tavernes de la Valldigna.\n\n\u274c#FerIDesfer la faena del matalafer https://t.co/ivjbkRRnCD", "created_at": "2021-03-07T12:29:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368494172756443144", "text": "Pablo Casado: \"El Gobierno minti\u00f3 al Parlamento sobre el decreto de fondos europeos\" \nhttps://t.co/qXGYsUagUP v\u00eda @heraldoes", "created_at": "2021-03-07T09:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368303037471719430", "text": "\u274cLa tormenta fallera perfecta: unas #vacaciones por #dejaci\u00f3n del Consell de #Puig y #Oltra\n\nLa culpa de las vacaciones de #Fallas permitidas por #PSOE y #Comprom\u00eds en Valencia la tiene la Presidenta @IdiazAyuso #Iron\u00edaModoON\n#Covid19 #ComunitatValenciana\nhttps://t.co/nEtmZ5PYPu", "created_at": "2021-03-06T20:50:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368276802565767171", "text": "El \u00e1rea de salud de #Gandia se convierte en el \u00e1rea sanitaria con menor incidencia de #COVID19 de la provincia de #Valencia \nhttps://t.co/LO2I3cVASc", "created_at": "2021-03-06T19:06:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368224671334862848", "text": "\u274c#Puig maltrata al #deporte\n\nAyer el deporte ejercit\u00f3 su protesta en #Valencia para exigir la reapertura de centros \n\n\u274cLa #ComunitatValenciana es la \u00fanica autonom\u00eda que sigue con los gimnasios cerrados con una incidencia de 79\u20193 casos cada 100.000 hab.\n\nhttps://t.co/iRrkaii8BK https://t.co/kwCV3T900P", "created_at": "2021-03-06T15:39:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368207647024050177", "text": "8\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 queixes relacionades amb retardaments i cancel\u00b7lacions dels serveis del Nucli de #Rodalies de #Valencia es presentaren al servei d'Atenci\u00f3 al Client de #RENFE durant 2020 segons el Govern de S\u00e1nchez.\n\nQu\u00e8 vos sembla @Indignats_Renfe @UsuariesDelTren ? https://t.co/rO0NPSLhKt", "created_at": "2021-03-06T14:31:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368184374320132098", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas toneladas de arena se han extra\u00eddo de la playa de #Xeraco durante los \u00faltimos 3 a\u00f1os?", "created_at": "2021-03-06T12:59:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367908290131353600", "text": "Los @populares fuimos los \u00fanicos que preguntamos hasta la saciedad por el informe del Consejo de Estado ocultado por el Gobierno de S\u00e1nchez\n\n\u274c\u00bfD\u00f3nde estaba #VOXDerechitaNovata\u274c\u2753 https://t.co/hxSkeWoWpL", "created_at": "2021-03-05T18:42:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367805088543219721", "text": "S\u00e1nchez gestionar\u00e1 sin control alguno los fondos europeos gracias a los de Abascal y su abstenci\u00f3n.\n\n\u274cLa derechita novata debe asumir su irresponsabilidad y dejar de desgarrarse las vestiduras\n\nAhora ya es tarde para rectificar \n\n\u274c#VoxDerechitaNovata \u274c\n\nhttps://t.co/fupDFndRkH https://t.co/hLh9PfDz1C", "created_at": "2021-03-05T11:52:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367755837314318339", "text": "\ud83d\udea8As\u00ed no se toman las #rotondas\n\n#Sanci\u00f3nYA\n\nPaso en #Oliva al sur de la provincia de #Valencia \n\n@DGTes @ldcruce @Ponle_Freno @FESVIAL @RACE_es https://t.co/CKT4sqhqXv", "created_at": "2021-03-05T08:36:17.000Z", "lang": "es"}]