[{"id": "1376903740867944449", "lang": "ca", "text": "Potser es pot semblar el que no s\u2019\u00e9s amb qui no s\u2019ha compartit milit\u00e0ncia, @magdacas. Molta gent al llarg de la democr\u00e0cia ha canviat de partit durant la seva vida pol\u00edtica, \u00e9s ben leg\u00edtim. Tamb\u00e9 ho \u00e9s assenyalar que quan es fa amb c\u00e0rrec i sou sota el bra\u00e7 t\u00e9 un nom ben clar. https://t.co/tcx2qKTqOP", "created_at": "2021-03-30T14:26:48.000Z"}, {"id": "1376885082338770954", "lang": "ca", "text": "Poques lli\u00e7ons dels nens benestants de l\u2019Empord\u00e0 i el Maresme que nien a @Esquerra_ERC sobre que som i representem @socialistes_cat. Som hereus de Maragall, a qui podem defensar amb el cap ben alt, a difer\u00e8ncia dels de Barrera. El que segur que no som \u00e9s masovers de ning\u00fa.", "created_at": "2021-03-30T13:12:39.000Z"}, {"id": "1376839090201579520", "lang": "ca", "text": "A la @cambragirona es presenta ara mateix el llibre \u201cQui m\u00e9s anuncia, m\u00e9s ven. Hist\u00f2ria de la publicitat a Girona\u201d d\u2019en Llu\u00eds Costa i que publica #AtriumArtis.  Amb parlaments d\u2019en @toniiglesies i Toni Bou, @BouAssociats. https://t.co/BAO6k94hzQ", "created_at": "2021-03-30T10:09:54.000Z"}, {"id": "1376484056125353984", "lang": "es", "text": "Siguiendo online la presentaci\u00f3n del Congreso Mundial del Flamenco en el marco del 30 aniversario del @InstCervantes, con la introducci\u00f3n magn\u00edfica de Lu\u00eds Garc\u00eda Montero. https://t.co/Wsc3zGM8J4", "created_at": "2021-03-29T10:39:07.000Z"}, {"id": "1375055364757069825", "lang": "es", "text": "Curioso que en @populares ayer les preocupara m\u00e1s saber si el Ministro ir\u00eda en la lista de Madrid del @PSOE que no el aterrizaje de @tonicanto1, que ha disuelto todo partido pol\u00edtico que ha tocado, con Ayuso. Sin hablar del silencio sepulcral que mantuvieron sobre @MedialabPrado. https://t.co/btT2xtPPKp", "created_at": "2021-03-25T12:02:00.000Z"}, {"id": "1375010904492937221", "lang": "ca", "text": "Quin plaer i quin orgull acompanyar als companys i companyes de la @JSCLEmporda! Tota la sort i tots els encerts del m\u00f3n, amics! Com va dir en @gaelrodriiguez no hi haur\u00e0 repte que us proposeu que no aconseguiu! https://t.co/yfocj0sCQJ", "created_at": "2021-03-25T09:05:20.000Z"}, {"id": "1374519566416547848", "lang": "ca", "text": "Gr\u00e0cies @krls pel retrat m\u00e9s fidel i sint\u00e8tic de com heu sabut crear el clima social, i a xarxes sobretot, volgudament asfixiant pels no independentistes a Catalunya. En aquesta estrat\u00e8gia que relates no tens igual, al C\u00e8sar el que \u00e9s del C\u00e8sar. #Seguim https://t.co/FUnNS6W6aN", "created_at": "2021-03-24T00:32:56.000Z"}, {"id": "1374308317795860482", "lang": "ca", "text": "La foto de l\u2019acte d\u2019ahir genial d\u2019en Marc Mart\u00ed  que surt a la noticia del @diaridegirona de la \u201cpalanganada\u201d d\u2019ahir. https://t.co/fZGUWzQ8yI https://t.co/W102geuI9s", "created_at": "2021-03-23T10:33:31.000Z"}, {"id": "1374280215925551104", "lang": "ca", "text": "Ahir a la tarda vaig poder participar amb la @SilviaPaneque en dos actes de les dues commemoracions del dia, primer amb @aiguaesvidaGi reclamant el cabal necessari del Ter el #DiaMundialdelAigua i despr\u00e9s a la Irla al #DiaMundialDeLaPoesia escoltant Fel\u00edcia Fuster. https://t.co/Wqe0DEK521", "created_at": "2021-03-23T08:41:51.000Z"}, {"id": "1374100276051902470", "lang": "es", "text": "\u201cNo pretendas coger la uva que aun est\u00e1 verde; \nd\u00eda llegar\u00e1 en que el oto\u00f1o, rico de frutos, \nte ofrezca sus maduros racimos te\u00f1idos de p\u00farpura\u201d.\nA un amigo de #QuintoHoracioFlaco\n#DiaMundialDeLaPoesia", "created_at": "2021-03-22T20:46:50.000Z"}, {"id": "1373917692814630913", "lang": "es", "text": "Empezamos el lunes con el encuentro del @PACE_LegalHR, con los compa\u00f1eros @LimonesAG y @Sergio_GP. Con temas de especial inter\u00e9s sobre #Bielorrusia, #Rusia y #Azerbaijan. https://t.co/1Od5CSLSYQ", "created_at": "2021-03-22T08:41:18.000Z"}, {"id": "1373255358035206146", "lang": "ca", "text": "Acabem el mat\u00ed amb l\u2019@OAparicioPedros a #FornellsDeLsSelva escoltant la presentaci\u00f3 que fa l\u2019inigualable @mateu_ciurana de la seva novel\u2022la \u201cLa Copa de Caldes\u201d, amb moltes ganes de poder-la llegir! https://t.co/Ww6sXGlmrr", "created_at": "2021-03-20T12:49:25.000Z"}, {"id": "1373230143783772160", "lang": "ca", "text": "Aquest mat\u00ed hem anat amb en @joanmartinsalt i l\u2019@OAparicioPedros a donar suport a la concentraci\u00f3 de @moutenbici a #Salt. Ens hi hem trobat amb molts companys socialistes i activistes de la bici de #Salt i #Girona. https://t.co/ySLu8TbxIQ", "created_at": "2021-03-20T11:09:14.000Z"}, {"id": "1372583537782747137", "lang": "ca", "text": "Avui he tingut el privilegi de ser un dels diputats i diputades que hem votat que s\u00ed a la #LeydeEutanasia. Ens hem dotat d\u2019un nou dret imprescindible. \nPer tantes i tants que ho heu lluitat des de l\u2019activisme i la pedagogia, gr\u00e0cies @Dmdcatalunya, @cristinavalles. https://t.co/EVsOerEBl5", "created_at": "2021-03-18T16:19:51.000Z"}, {"id": "1372276850437804041", "lang": "es", "text": "Con la palabra, con el di\u00e1logo, desde la diferencia, incluso las ant\u00edpodas intelectuales, pero siempre dentro de los cauces de la democracia. En boca de @patxilopez ese discurso multiplica su valor. Enorme. https://t.co/6TacrtEct8", "created_at": "2021-03-17T20:01:11.000Z"}, {"id": "1372270302059753476", "lang": "es", "text": "Tu madre mand\u00e1ndote mensajes a los calconcillos o tu abuela dici\u00e9ndote desde la rebequita que te la pongas que refresca. Si el futuro inmediato no os parec\u00eda suficientemente dist\u00f3pico, amigos... https://t.co/86qcXKDgwn", "created_at": "2021-03-17T19:35:10.000Z"}, {"id": "1368860199440822272", "lang": "ca", "text": "Avui i cada dia, com ens heu ensenyat, companyes. \nInfatigables fins aconseguir-ho! #DiaInternacionalDeLaDona #8M https://t.co/OujnrC04y4", "created_at": "2021-03-08T09:44:38.000Z"}, {"id": "1368277881428803584", "lang": "ca", "text": "Impresionant vict\u00f2ria de l\u2019@unigirona! Va noies, l\u2019\u00faltim pas! Som-hi!\n\n https://t.co/loHTnQGCT0", "created_at": "2021-03-06T19:10:42.000Z"}, {"id": "1368160405617577985", "lang": "ca", "text": "He representat la federaci\u00f3 de @PSCComGironines al Consell Nacional dels @socialistes_cat. Amb el record de temps durs i la feina de reconstrucci\u00f3 del pa\u00eds que ens queda per davant, que passar\u00e0 de totes totes, pel PSC. https://t.co/AJzWOBZv2t", "created_at": "2021-03-06T11:23:54.000Z"}, {"id": "1367790117654568961", "lang": "ca", "text": "Hem estat aquest mat\u00ed esmorzant a @PessicEl amb @BeaEsporrin i despr\u00e9s hem anat a la Rambla i el carrer Santa Clara. La quantitat de locals buits i les dificultats que estan passant els comerciants requereixen que com altres municipis es faci el m\u00e0xim esfor\u00e7 per ajudar el comer\u00e7. https://t.co/qRhaN4Jnkb", "created_at": "2021-03-05T10:52:31.000Z"}, {"id": "1367585425305579520", "lang": "ca", "text": "Tres mestres al voltant d\u2019un llibre, l\u2019escriptor, el periodista i l\u2019activista cultural. La presentaci\u00f3 de \u201cLes drassanes del rei\u201d d\u2019en Miquel Fa\u00f1an\u00e0s feta pels grans @jordigraur i @guillemterribas a @LesBernardes ha sigut divertid\u00edssim! Hi hem estat amb la @SilviaPaneque. https://t.co/Tx7J2LmLNf", "created_at": "2021-03-04T21:19:08.000Z"}, {"id": "1367450542461640706", "lang": "es", "text": "Todo lo que me gusta engorda... Nota mental: menos dieta y m\u00e1s dejar de jugar al @VALORANTes comiendo snacks a las tantas. La vida no nos lo pone f\u00e1cil! https://t.co/IKdiz1FNzF", "created_at": "2021-03-04T12:23:09.000Z"}, {"id": "1367425142750601222", "lang": "ca", "text": "Mat\u00ed empordanenc amb companys del @PSCComGironines a #Viladamat i #StPerePescador. A vegades oblidem com de meravelloses s\u00f3n les nostres comarques i els seus espais. El Fluvi\u00e0 arriva a mar majestu\u00f3s i rodejat de verdor. #EmpordaFascinant https://t.co/6MIrRrwhMZ", "created_at": "2021-03-04T10:42:14.000Z"}, {"id": "1367079726729359363", "lang": "es", "text": "Con @luzseijo nos hemos reunido esta ma\u00f1ana con representantes de @EUERAM y @academia_aaee para hablar de temas relacionados con los estudios art\u00edsticos y m\u00e1sters universitarios de artes esc\u00e9nicas. Con ganas de recorrer el camino y ayudar a la mayor profesionalizaci\u00f3n del sector. https://t.co/UXUEg2iYeD", "created_at": "2021-03-03T11:49:40.000Z"}, {"id": "1366105802222821379", "lang": "ca", "text": "Hem estrenat el \u201cMarvel United\u201d que vaig comprar al @vialudica el dimarts amb la @BeaEsporrin. \nLes botigues especialitzades i de proximitat s\u00f3n una gran riquesa per una ciutat com #Girona.\nM\u2019encanten els videojocs per\u00f2 poques coses s\u00f3n tan entretingudes com un bon joc de taula! https://t.co/NyEE27eLm9", "created_at": "2021-02-28T19:19:38.000Z"}, {"id": "1364277396514476050", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/syAsh2MQzu", "created_at": "2021-02-23T18:14:13.000Z"}, {"id": "1364254290035040257", "lang": "es", "text": "Sin duda una de las luchas m\u00e1s importantes y que m\u00e1s nos deber\u00eda unir como sociedad. Muchas gracias por esta imprescindible intervenci\u00f3n, @lidiaguinart, representando al @gpscongreso y recordando todos los nombres de las v\u00edctimas ante los negacionistas! https://t.co/26Ud7V36aS", "created_at": "2021-02-23T16:42:24.000Z"}, {"id": "1364252607473156099", "lang": "es", "text": "Gran noticia pel @FCBbasket! https://t.co/vFJa2jdcMK", "created_at": "2021-02-23T16:35:42.000Z"}, {"id": "1364138527538167814", "lang": "ca", "text": "+1000, s\u00f3n super guerrers, \u00e9s en cor petit i el follet tortuga! https://t.co/D29LsPLnhJ", "created_at": "2021-02-23T09:02:24.000Z"}, {"id": "1363566576813940741", "lang": "es", "text": "Y ahora @Diablo... nos est\u00e1is poniendo eso de ser sociables muy dif\u00edcil. Ya cost\u00f3 superarlo hace 20 a\u00f1os, imaginad ahora que te lo puedes llevar a cualquier lado... #TheEndIsHere https://t.co/yN5kuCl3Lm", "created_at": "2021-02-21T19:09:40.000Z"}, {"id": "1363562509018554374", "lang": "es", "text": "Empiezo a leer \u201cBlood, sweat and pixels\u201d de @jasonschreier. La introducci\u00f3n sola ya promete. Bien escrito e ingenioso.\nEn un p\u00e1rrafo define el drama de dirigir un proyecto de videojuego: \u201cMake the volcano level less punishing [...]. Hey, not everybody loves Dark Souls\u201d.\ud83e\udd23 https://t.co/uZGpF6xx4f", "created_at": "2021-02-21T18:53:30.000Z"}, {"id": "1362316351214415872", "lang": "es", "text": "Cuando @Ubisoft se l\u00eda con las actualizaciones del @assassinsspain y la del Valhalla acaba en el Odyssey. \nPonedle la rebequita a Kassandra que refresca en Atenas. https://t.co/YTPGLmj5Da", "created_at": "2021-02-18T08:21:43.000Z"}, {"id": "1362043578919374850", "lang": "ca", "text": "Com que est\u00e0 tan cansada de tot aix\u00f2 de l\u2019esquerra i el progressisme, na @marinageli ha decidir apuntar-se al nacionalisme m\u00e9s de dretes, casp\u00f3s i trufat de tics xen\u00f2fobs de Catalunya, el de @JuntsXCat. Tot molt l\u00f2gic. https://t.co/OYZVVch5b2", "created_at": "2021-02-17T14:17:49.000Z"}, {"id": "1361759292043513860", "lang": "es", "text": "\u00bfMe he encontrado a @IbaiLlanos en el tren? S\u00ed. \n\u00bfHe hecho el fanboy? S\u00ed. \nSi no escuchas su voz en tu cabeza jugando al LoL algo est\u00e1s haciendo mal.\nComo seguro que hablaremos de esports en el #Congreso, le he pedido si le podremos avisar para que nos explique su punto de vista. https://t.co/Wfks8RSSzT", "created_at": "2021-02-16T19:28:10.000Z"}, {"id": "1361730041693024257", "lang": "ca", "text": "Se\u2019ns en va Joan Margarit, ens quedar\u00e0 la seva passi\u00f3 i el seu amor po\u00e8tic. La seva pausada energia. Arquitecte de paraules.\nSit tibi terra levis, que te acojan en el Parnaso las musas y te sientes merecidamente entre los grandes poetas de la historia. https://t.co/unV3CHEN9s", "created_at": "2021-02-16T17:31:56.000Z"}, {"id": "1361632750999076865", "lang": "es", "text": "Tenemos que decir claro, que no en nuestro pa\u00eds. Proclamas nazis y antisemitas. Llamadas a la inmolaci\u00f3n individual y a la reacci\u00f3n violenta, puro iliberalismo. Europa ya sufri\u00f3 esto, Espa\u00f1a ya sufri\u00f3 esto, ante estos, democracia, firmeza y ley. Ni un paso atr\u00e1s. https://t.co/yU0x4O4RyX", "created_at": "2021-02-16T11:05:20.000Z"}, {"id": "1360359293908885504", "lang": "ca", "text": "Quines barbaritats s\u2019han d\u2019escoltar de la boca de la ultradreta de @vox_es. Quina vergonya pel territori i pel pa\u00eds, Girona no mereix aix\u00f2.\n#AlbertoRecogeElCuartoYADormir https://t.co/VIOyKNcvH2", "created_at": "2021-02-12T22:45:04.000Z"}, {"id": "1360356603858403330", "lang": "ca", "text": "Escoltant el bloc d\u2019inversions del debat de tv3 es diria que a Catalunya no hi governa ning\u00fa. @Esquerra_ERC i @JuntsXCat nom\u00e9s es retreuen oportunitats perdudes per Catalunya. Les que hem perdut tots en els seus deu anys de Govern. A Catalunya cal un President: #IllaPresident. https://t.co/ZRA8TgBVo9", "created_at": "2021-02-12T22:34:23.000Z"}, {"id": "1360352062119231490", "lang": "ca", "text": "Respecte a qui pensa diferent, a Catalunya aix\u00f2 ens ha faltat - i molt - els darrers deu anys. Gr\u00e0cies, @SilviaPaneque, per dir-ho, per posar veu al que tantes i tants hem sentit. Orgull dels @PSCComGironines i els @socialistes_cat. #GuanyaPaneque #IllaPresident", "created_at": "2021-02-12T22:16:20.000Z"}, {"id": "1360344017800675328", "lang": "ca", "text": "Com diu @SilviaPaneque, en Salut: \u201cM\u00e9s inversi\u00f3 per habitant. Deixar de ser la segona comunitat que menys hi inverteix. Refor\u00e7ar la prim\u00e0ria i poder fer atenci\u00f3 en menys de 48 hores\u201d. Salut prioritat absoluta pels @PSCComGironines i @socialistes_cat! #GuanyaPaneque #IllaPresident", "created_at": "2021-02-12T21:44:22.000Z"}, {"id": "1359986529096130560", "lang": "ca", "text": "Que els de @vox_es s\u00f3n ultres vergonyants per la democr\u00e0cia catalana i espanyola, cert. Que @LauraBorras i @JuntsXCat t\u00e9 una llista plena d\u2019ultres i xen\u00f2fobs, tamb\u00e9.\nA Catalunya no n\u2019hem de patir cap d\u2019ells. Hi ha alternativa a l\u2019odi i el sectarisme de dretes.\n#IllaPresident", "created_at": "2021-02-11T22:03:50.000Z"}, {"id": "1359980645443846147", "lang": "es", "text": "Quan a @tve_tve et penses que podr\u00e0s amb @salvadorilla nom\u00e9s amb vot indepe i fas el rebec de parlar catal\u00e0.\nCuando en @laSextaTV ya sabes que perder\u00e1s contra @salvadorilla y necesitas hasta hablar castellano para rascar alg\u00fan voto.\nLa dura vida de l\u2019indepe.\n#IllaPresident", "created_at": "2021-02-11T21:40:27.000Z"}, {"id": "1359584291768979458", "lang": "ca", "text": "Els @socialistes_cat som on erem i on serem sempre, a l\u2019esquerra i al federalisme, al costat de tots els catalans sense excepci\u00f3. L\u2019@Esquerra_ERC de la @TeresaJorda va escollir ser nacionalista i aparcar l\u2019esquerra. \nLes eleccions pesen per\u00f2 que cadasc\u00fa les assumeixi.\n#Seguim", "created_at": "2021-02-10T19:25:29.000Z"}, {"id": "1359583496352788481", "lang": "ca", "text": "Acabar amb deu anys de decad\u00e8ncia i trencament de la unitat civil catalana passa pels @PSCComGironines i els @socialistes_cat tal com defensa la @SilviaPaneque. Mirem cap al futur per reteobar la millor Catalunya amb @salvadorilla.", "created_at": "2021-02-10T19:22:20.000Z"}, {"id": "1359582755504480261", "lang": "ca", "text": "La fanatitzaci\u00f3 dels partits independentistes i l\u2019entestament a seguir trencant en blocs la societat catalana un cop fracassat el proc\u00e9s no porta res bo per Catalunya, el futur passa per un @socialistes_cat fort que pugui vertebrar el pa\u00eds.", "created_at": "2021-02-10T19:19:23.000Z"}, {"id": "1359581757775962114", "lang": "ca", "text": "Quin orgull escoltar a la @SilviaPaneque defensar la dignitat i la traject\u00f2ria del @PSCComGironines i els @socialistes_cat. Defensar les nostres regidores i alcaldesses, les primeres de la democr\u00e0cia a terres gironines i que s\u00f3n militants. El nostre catalanisme \u00e9s inq\u00fcestionable. https://t.co/bWxy6ViF6c", "created_at": "2021-02-10T19:15:25.000Z"}, {"id": "1359274702116696065", "lang": "ca", "text": "Au, amb vox ni per activa, ni per passiva, ni perifr\u00e0stica. Quin disgust d\u2019ha emportat el pobre @perearagones, ara haur\u00e0 de parlar de pol\u00edtica i tot. \nAmics d\u2019@Esquerra_ERC , circulin... https://t.co/rfYkQdxv1q", "created_at": "2021-02-09T22:55:17.000Z"}, {"id": "1359267161575993345", "lang": "ca", "text": "Vaja, que @Esquerra_ERC acabareu investint un convergent amb la @cupnacional com els darrers deu anys. Aquesta tradici\u00f3 de condemnar Catalunya al postpujolisme us ho haureu de fer mirar algun dia... https://t.co/FGHDkb3Sts", "created_at": "2021-02-09T22:25:19.000Z"}, {"id": "1359265470403260420", "lang": "ca", "text": "El que volem els @socialistes_cat \u00e9s que @Esquerra_ERC aproveu els propers pressupostos de Catalunya del futur Govern de Progr\u00e9s Catal\u00e0. Que sigueu responsables com a Espanya. Catalunya us ho agrair\u00e0! https://t.co/n6tU4ekqPJ", "created_at": "2021-02-09T22:18:36.000Z"}, {"id": "1359263789330407425", "lang": "ca", "text": "\u00c9s genial @perearagones arrapat al faristol demanant \u00e8picament que @salvadorilla digui si acceptar\u00e0 els vots de @vox_es. De veritat, amics indepes, \u00e9s rid\u00edcul i allunyat de la realitat, per\u00f2 amb la cara d\u2019emoci\u00f3 que posa en Pere sap greu i tot haver-li d\u2019explicar amb dibuixets. https://t.co/X4b2TTTp3f", "created_at": "2021-02-09T22:11:55.000Z"}, {"id": "1359259325332680704", "lang": "ca", "text": "La @LauraBorras parlant d\u2019una sanitat robusta a Catalunya, essent del partit - @JuntsXCat  - que ha esquilmat sistem\u00e0ticament la sanitat catalana els darrers 10 anys i que van posar Boi Ru\u00edz de conseller, cara de marbre de Carrara forrada de diamant... https://t.co/FSo24xSnKO", "created_at": "2021-02-09T21:54:11.000Z"}, {"id": "1359257406899896324", "lang": "ca", "text": "Escoltant la primera intervenci\u00f3 de na @mariadolorsa potser s\u00ed que s\u2019expliquen algunes eleccions del primer debat. Quin desprop\u00f2sit d\u2019intervenci\u00f3. T\u00e9 la immensa sort que @Igarrigavaz ha decidit fer el rid\u00edcul amb el seu populisme i ho tapa tot. https://t.co/EkJIqSLLvM", "created_at": "2021-02-09T21:46:34.000Z"}, {"id": "1359254474221568008", "lang": "ca", "text": "\u00c9s fascinant la candidata d\u2019Schr\u00f6dinger de @JuntsXCat, aka @LauraBorras, reclama la gesti\u00f3 de la pand\u00e8mia de Torra i la necessitat de canviar un Govern a Catalunya on encara participa el seu partit. Deu ser que aix\u00f2 tamb\u00e9 ho trosseja...? https://t.co/yLqrdATIcG", "created_at": "2021-02-09T21:34:55.000Z"}, {"id": "1359167228005015552", "lang": "es", "text": "En @EntreletrasTuit me publican este art\u00edculo sobre las elecciones catalanas. Nos jugamos mirar adelante y cerrar una d\u00e9cada ominosa para Catalunya, volver a tener un Govern de todos y para todos los ciudadanos o seguir con la divisi\u00f3n. #IllaPresident\nhttps://t.co/4Y5dsj185f", "created_at": "2021-02-09T15:48:13.000Z"}, {"id": "1359048994501103619", "lang": "ca", "text": "Ja he votat! Nom\u00e9s puc dir que la gent de @Correos ho fa f\u00e0cil i ajuda en tot moment a tothom perqu\u00e8 el procediment sigui el m\u00e9s senzill! I evidentment he fet el meu vot per la @SilviaPaneque i els companys i companyes de @PSCComGironines dels @socialistes_cat! #IllaPresident https://t.co/RcS3vx2I6L", "created_at": "2021-02-09T07:58:24.000Z"}, {"id": "1358814822029271040", "lang": "ca", "text": "Va ser candidat a Comarques Gironines i al debat explic\u00e0 que no en tenia ni idea de quin model tur\u00edstic volia per Girona, que ell nom\u00e9s venia per la independ\u00e9ncia i que la resta no li importava. Despreci a territori i a ciutadans, res nou a can Llach. #Seguim #IllaPresident https://t.co/ByG8xk8Kr9", "created_at": "2021-02-08T16:27:53.000Z"}, {"id": "1358364532092059648", "lang": "ca", "text": "No representeu ni la unitat dels convergents, @marinageli, com voleu representar la unitat de Catalunya. Per aix\u00f2, com una nacionalista m\u00e9s de Junts parles de \u201cpoble\u201d de forma excloent. Catalunya \u00e9s la uni\u00f3 i fraternitat dels seus ciutadans i ciutadanes, no expulsar-ne la meitat. https://t.co/f5nP9nkyAv", "created_at": "2021-02-07T10:38:36.000Z"}, {"id": "1358137437504086018", "lang": "ca", "text": "I com que saben que s\u00f3c un apassionat de l\u2019hoquei gel m\u2019han regalat aquesta samarreta del @CGPuigcerda! M\u2019ha fet molta il\u2022lusi\u00f3! https://t.co/A1orjJJHJv", "created_at": "2021-02-06T19:36:12.000Z"}, {"id": "1358137428452782087", "lang": "ca", "text": "Avui amb l\u2019@OAparicioPedros hem estat amb els companys i companyes de #Puigcerd\u00e0. Hem pogut veure algunes de les necessitats de la ciutat i parlar amb persones del m\u00f3n de la cultura i l\u2019activisme social. https://t.co/B35aDz3rRF", "created_at": "2021-02-06T19:36:10.000Z"}, {"id": "1357773404213047299", "lang": "ca", "text": "Comparteixen homenatges dels Germans Badia amb el m\u00e9s tronat del nacionalisme, com Torra, no els semblen malament frases c\u00e8lebres de l\u2019Heribert Barrera. Alg\u00fa dubta que els de @gabrielrufian escolliran seguir doblegats al designi convergent? Nom\u00e9s ho pot aturar @socialistes_cat \u270a\ud83c\udffc https://t.co/v2hN6I2USr", "created_at": "2021-02-05T19:29:40.000Z"}, {"id": "1357409222204481536", "lang": "ca", "text": "No, el Mal, no, @josepcosta. @salvadorilla i els @socialistes_cat som el \u201cMal de cap\u201d que ofereix a tots, tots!, els catalans passar p\u00e0gina dels \u00faltims 10 anys perduts. \nHo fem a m\u00e9s, sense retrets, amb voluntat de mirar al futur i de participar-hi tots.\n#FemHo #IllaPresident https://t.co/O9KcuHb8Uz", "created_at": "2021-02-04T19:22:32.000Z"}, {"id": "1357078560830349313", "lang": "ca", "text": "Brutal el brie que he comprat al @CellerXiqui aquest mat\u00ed amb en @jordicalvetsan. Arribar a la nit amb aix\u00f2 per sopar \u00e9s una alegria!\n#Girona #ProductesDeCasa https://t.co/MWIMc1TFTm", "created_at": "2021-02-03T21:28:36.000Z"}, {"id": "1356863487008534529", "lang": "ca", "text": "A la vida hi ha matisos per\u00f2 hi ha preguntes de S\u00ed o No, @marinageli.\nContra el pujolisme que ens expoli\u00e0: S\u00ed o No.\nContra la m\u00e0fia del 3%: S\u00ed o No.\nContra els privatitzadors de la sanitat: S\u00ed o No.\nContra la dreta nacionalista hiperventilada: S\u00ed o No.\n#QuantesMentidesVasDir https://t.co/JAol9aVc2W", "created_at": "2021-02-03T07:13:59.000Z"}, {"id": "1356017606571008000", "lang": "ca", "text": "Escoltar el minut final de la @LauraBorras i @JuntsXCat i nom\u00e9s ressona la veu de @salvadorilla dient el que tot Catalunya pensa: Laura, aix\u00f2 no t\u2019ho creus ni tu...\n#DebateCATrtve #GanaIlla #IllaPresident https://t.co/dAgvYuEU18", "created_at": "2021-01-31T23:12:45.000Z"}, {"id": "1356014480648527886", "lang": "ca", "text": "Veure la @LauraBorras i en @perearagones malparlant els uns dels altres i estar conven\u00e7ut que Catalunya no pot estar ni un dia m\u00e9s sota el jou d\u2019aquests partits \u00e9s tot una mateixa cosa. Molt cansat de la versi\u00f3 nostrada del Front Popular de Judea i del Front Judaic Popular... https://t.co/0OiwXV0MLZ", "created_at": "2021-01-31T23:00:20.000Z"}, {"id": "1356003753749573633", "lang": "ca", "text": "Passar p\u00e0gina no \u00e9s oblidar, @perearagones, \u00e9s estar disposats a mirar endavant sense deixar que el passat ens llasti. Catalunya t\u00e9 prou reptes i els catalans i catalanes s\u2019ho mereixen. @Esquerra_ERC ha de decidir si vol mirar endavant o seguir plegat als convergents. https://t.co/lzjIQbr2be", "created_at": "2021-01-31T22:17:42.000Z"}, {"id": "1356001417551605760", "lang": "ca", "text": "Sabem com \u00e9s que na @mariadolorsa no \u00e9s al debat representant a la @cupnacional? Perqu\u00e8 si despr\u00e9s de parlar nom\u00e9s en g\u00e8nere femen\u00ed mil plens del Parlament, al primer debat de candidats deixen a la banqueta a la candidata pel l\u00edder parlamentari, quin exemple noies...", "created_at": "2021-01-31T22:08:25.000Z"}, {"id": "1355997523442327555", "lang": "ca", "text": "Mirar al futur, aix\u00f2 \u00e9s el que dibuixa @salvadorilla, entre retrets i obsessions variades d\u2019altres partits. Despr\u00e9s d\u2019una d\u00e8cada perduda, Catalunya necessita aquest lideratge ser\u00e8 i decidit dels @socialistes_cat. #IllaPresident #FemHo https://t.co/XVLPynFTTK", "created_at": "2021-01-31T21:52:57.000Z"}, {"id": "1355955574488395787", "lang": "ca", "text": "Amb l\u2019@OAparicioPedros, candidat @PSCComGironines al Parlament amb la @SilviaPaneque hem estat tot avui fent campanya al #Ripoll\u00e8s. Al mat\u00ed hem estat a #Camprodon i a la tarda amb els companys del @PSCRipoll de bustiada i parlant amb la plataforma c\u00edvica Ripoll\u00e8s Existeix! https://t.co/tWbwyqBN5v", "created_at": "2021-01-31T19:06:16.000Z"}, {"id": "1355427443549548547", "lang": "ca", "text": "Despr\u00e9s del les carregades contra l\u2019Ibex35 de @perearagones i de renegar d\u2019ells, al proper casament se li far\u00e0n llargs els caf\u00e8s amb els seus amics de l\u2019Ibex35. https://t.co/5HgrARptD2", "created_at": "2021-01-30T08:07:39.000Z"}, {"id": "1354171738549067776", "lang": "ca", "text": "Crec que hi ha molt poques persones ara mateix a Espanya que puguin estar al @territorialgob i ser tan trascendentals pel futur de Catalunya  com @miqueliceta. La seva recepta \u00e9s la millor: di\u00e0leg, entesa, pacte i soluci\u00f3 conjunta. Sort i encerts, Ministre Iceta! https://t.co/JOSrcMKYIo", "created_at": "2021-01-26T20:57:56.000Z"}, {"id": "1354108238803906566", "lang": "en", "text": "The GOAT fa 60 anys ja! https://t.co/10gd47ZJaY", "created_at": "2021-01-26T16:45:36.000Z"}, {"id": "1353697723128672256", "lang": "es", "text": "Siempre se ha sabido que @Jaumeasens es un indepe m\u00e1s, su problema ahora es que sus bases y votantes tambi\u00e9n. \nPor eso m\u00e1s del 40% de sus electores prefieren a @salvadorilla como President. \nPor eso su relato es de entrega al que hacen los indepes. \nEn eso se ha quedado Podem. https://t.co/YO8L8bbYSZ", "created_at": "2021-01-25T13:34:22.000Z"}, {"id": "1353356387854774272", "lang": "ca", "text": "Mentides amb cames molt curtes que no fan m\u00e9s que retratar la desesperaci\u00f3 de qui les impulsa i de qui les magnifica. https://t.co/gnHNDCw8Br", "created_at": "2021-01-24T14:58:01.000Z"}, {"id": "1353319531578589184", "lang": "eu", "text": "Xitxarel\u2022lo... #DiaDelPuntVolat #elageminada #PuntVolatNoVolatsAmbPunt https://t.co/e9sg21ADoU", "created_at": "2021-01-24T12:31:34.000Z"}, {"id": "1353050217738723328", "lang": "ca", "text": "Quanta desesperaci\u00f3 @jessicaalbiach i Comuns si heu d\u2019alimentar-vos de les mentides independentistes per fer la vostra campanya.\nQuants pactes amb l\u2019extrema dreta hem fet a Catalunya o a Espanya els socialistes? Quina concessi\u00f3 els hem fet mai?\nMenys mentides i m\u00e9s propostes. https://t.co/h6v5yMAhjP", "created_at": "2021-01-23T18:41:25.000Z"}, {"id": "1352927599731814401", "lang": "ca", "text": "Estranya afirmaci\u00f3 de qui m\u00e9s ha degradat les institucions catalanes fins a deixar a zero el cr\u00e8dit que tants pol\u00edtics i tants partits havien guanyat al llarg de la democr\u00e0cia. El populisme sempre denigra all\u00f2 que no li d\u00f3na la ra\u00f3 acr\u00edticament, sigui als EUA o a Catalunya. https://t.co/UHCZzYwm55", "created_at": "2021-01-23T10:34:10.000Z"}, {"id": "1352734728164679681", "lang": "sv", "text": "Som-hi! Som-hi! @unigirona https://t.co/vsVGrLXWwO", "created_at": "2021-01-22T21:47:46.000Z"}]