[{"id": "1377549828977217542", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udccdNavantia bota la tercera corbeta para Arabia Saud\u00ed @SolidariosSF @CentreDelas @DesarmaMadrid @amnistiaespana @isaferrero2 https://t.co/jdVAMp6dEi", "created_at": "2021-04-01T09:14:07.000Z"}, {"id": "1377540697826426880", "lang": "es", "text": "ERC pregunta al Gobierno por el coronel del Estado Mayor que persigue a los denunciantes de los militares ultras https://t.co/AXTNNMv3ut v\u00eda @publico_es", "created_at": "2021-04-01T08:37:50.000Z"}, {"id": "1377220755595857923", "lang": "es", "text": "Preguntamos al Ministerio de @Defensagob por la \u201ccruzada\u201d emprendida por el miembro del Estado Mayor de la Defensa, coronel del Aire Luis Garc\u00eda-Mauri\u00f1o, jefe de Inteligencia del Mando de Operaciones y presidente de la asociaci\u00f3n profesional militar \u201cTercios Viejos espa\u00f1oles\u201d https://t.co/HtwbpHT67C", "created_at": "2021-03-31T11:26:30.000Z"}, {"id": "1377189838529687553", "lang": "es", "text": "Defensa gast\u00f3 +d 34.000 \u20ac en discos y libros x el centenario d la Legi\u00f3n. Los himnos d la Legi\u00f3n adaptados al flamenco generaron un coste d 12.000 \u20ac al @Defensagob, q a finales d 2020\u00a0lanz\u00f3 al mercado 8.000 discos con esas canciones. \ud83d\udc10\ud83d\udc10https://t.co/rEZeG6XYwX v\u00eda @publico_es", "created_at": "2021-03-31T09:23:39.000Z"}, {"id": "1377184112310513671", "lang": "es", "text": "El gasto militar real en Espa\u00f1a es del 1,8% del PIB ya que se camuflan partidas fuera del Ministerio @Defensagob, ya cerca del 2% comprometido en 2014 en la #OTAN \u201cEl gasto militar de los aliados europeos de la OTAN y Canad\u00e1 subi\u00f3 un 3,9% en 2020\u201dhttps://t.co/dLyreq79f4", "created_at": "2021-03-31T09:00:53.000Z"}, {"id": "1377170300287078404", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udccdSer \u201cno independentista\u201d o \u201canti independentista\u201d son 2categories pol\u00edtiques ben diferents, la segona comporta actituds poc democr\u00e0tiques. \u201cICV i Equo van pressionar contra la moci\u00f3 dels Verds francesos q reconeix el dret a la independ\u00e8ncia de Catalunya\u201d https://t.co/Tbgq2b9dXC", "created_at": "2021-03-31T08:06:00.000Z"}, {"id": "1376906624808448000", "lang": "es", "text": "La polic\u00eda marroqu\u00ed agrede brutalmente a la hermana de la activista saharaui Sultana Khaya #S\u00e1haraOccidental https://t.co/HiSkva3iC5", "created_at": "2021-03-30T14:38:15.000Z"}, {"id": "1376502440372097027", "lang": "ca", "text": "Ahir, despr\u00e9s de 5 setmanes, vaig tornar a caminar per la Font del Tort a la Serralada de Marina de #MontcadaiReixac, com trobava a faltar la muntanya...! https://t.co/3iZrduFGfV", "created_at": "2021-03-29T11:52:10.000Z"}, {"id": "1376491028421677060", "lang": "es", "text": "\ud83d\udccdEl C\u00f3digo Penal, la ley de Seguridad Ciudadana y la independencia judicial: Espa\u00f1a acumula 'toques' europeos por la #Justicia \nhttps://t.co/oacCxm1SJU", "created_at": "2021-03-29T11:06:49.000Z"}, {"id": "1376115805461561347", "lang": "es", "text": "Tristes guerras\nsi no es amor la empresa.\n\nTristes. Tristes.\n\nTristes armas\nsi no son las palabras.\n\nTristes. Tristes.\n\nTristes hombres\nsi no mueren de amores.\n\nTristes. Tristes.\n\nMiguel Hern\u00e1ndez https://t.co/YjSPM3XOzJ", "created_at": "2021-03-28T10:15:49.000Z"}, {"id": "1376113359137947650", "lang": "ca", "text": "M\u00e9s d'un centenar de rectors universitaris i acad\u00e8mics catalans reclamen l'amnistia \nhttps://t.co/7qFlgTLMgF  via @324cat", "created_at": "2021-03-28T10:06:06.000Z"}, {"id": "1375824615688302593", "lang": "ca", "text": "Amb #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, ara i sempre #contraelbloqueomasrevolucion @DefensemCuba @SalvaTorres3 https://t.co/wceNR8h1gs", "created_at": "2021-03-27T14:58:44.000Z"}, {"id": "1375816744539938818", "lang": "es", "text": "Las obligaciones del Reino de Espa\u00f1a como Potencia Administradora del #S\u00e1haraOccidental  https://t.co/0m0IFgpqk0", "created_at": "2021-03-27T14:27:27.000Z"}, {"id": "1375750851881545731", "lang": "ca", "text": "Els 3compromisos ahir esmentats per @perearagones tenen transversalitat majoritaria a la societat catalana\n\ud83d\udccdLluita contra desigualtats socials q el #COVID19 ha agreujat \n\ud83d\udccdReconstrucci\u00f3 econ\u00f2mica i laboral\n\ud83d\udccdResoluci\u00f3  #conflictepol\u00edtic Cat/Esp, Amnistia i Autodeterminaci\u00f3 https://t.co/UAAsxc1xx2", "created_at": "2021-03-27T10:05:37.000Z"}, {"id": "1375745597228081154", "lang": "ca", "text": "Vaig escoltar quasi sencer el primer debat d\u2019investidura, claramente el concepte d #GeneralitatRepublicana manegat x @perearagones vol ser 1etapa diferent de Governs anteriors, d\u2019esquerres i sobiranista. La CUP ja ha vist l\u2019oportunitat, ll\u00e0stima de #comuns https://t.co/2P4cPrC7hU", "created_at": "2021-03-27T09:44:45.000Z"}, {"id": "1375368245901996032", "lang": "ca", "text": "Tornant al debat a twitter, aqu\u00ed una bona \u201cCr\u00f2nica del judici a Joan Josep Nuet: Qui controla la forma controla el fons\u201d de la @MarBondia https://t.co/UKTsJQJiV4 v\u00eda @larealitat", "created_at": "2021-03-26T08:45:17.000Z"}, {"id": "1375360151708958725", "lang": "ca", "text": "Ja se que twitter no \u00e9s un bon lloc pel debat pol\u00edtic, la tend\u00e8ncia a la simplificaci\u00f3, tergiversaci\u00f3 i desinformaci\u00f3 \u00e9s preocupant i s\u2019em fa servir per atacar a una part de l\u2019independentisme. Recordeu, soc de pedra picada https://t.co/aGARfQodNR", "created_at": "2021-03-26T08:13:07.000Z"}, {"id": "1375125280877084678", "lang": "ca", "text": "En uns minuts intervindr\u00e9 en directe des de Madrid al programa @totesmoutv3. \n\nHi comentar\u00e9 el judici al Tribunal Suprem que ha tingut lloc aquest dies que jutjava la meva actuaci\u00f3 com a membre de la Mesa del Parlament el 2017. https://t.co/igDQUDk8E4", "created_at": "2021-03-25T16:39:50.000Z"}, {"id": "1374799636876161029", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udccdEl debat parlamentari \u00e9s criticable pero no criminalitzable https://t.co/B1f99UvsM2", "created_at": "2021-03-24T19:05:50.000Z"}, {"id": "1374378211543457801", "lang": "es", "text": "\ud83d\udccd\u201dNavantia busca profesor de cocina halal para las dotaciones saud\u00edes\u201d... un asesor/a en Derechos Humanos tampoco sobraria #ArmasBajoControl  https://t.co/RK5hrxqob2", "created_at": "2021-03-23T15:11:15.000Z"}, {"id": "1374285434113699846", "lang": "ca", "text": "La voluntat del #PP avui amb la seva proclama #anticomunista es atacar tota la mem\u00f2ria revolucionaria, tamb\u00e9 la del #POUM, la de la #FAI i la #CNT, i cridem bien fort #NOPasaran https://t.co/Dy0jtb12bG", "created_at": "2021-03-23T09:02:35.000Z"}, {"id": "1374260480030736387", "lang": "ca", "text": "Avui el PP al @Congreso_Es intentar\u00e0 aprovar una condemna del \u201cComunisme\u201d, defensar\u00e9 en nom del Grup Republic\u00e0 l\u2019honor i gloria de les lluitadores del #PSUC que van donar la seva vida per la nostra #llibertat https://t.co/9DK87k8cVm", "created_at": "2021-03-23T07:23:25.000Z"}, {"id": "1374257355035140097", "lang": "es", "text": "Hoy el PP en el @congreso va a intentar condenar el \u201ccomunismo\u201d con una propuesta de Resoluci\u00f3n no de Ley. Tomar\u00e9 la palabra en nombre del Grupo Republicano para recordar nuestra historia, nuestra lucha y la sangre derramada por mis camaradas, sin ellos no tendr\u00edamos #democracia https://t.co/4vle46C8V1", "created_at": "2021-03-23T07:11:00.000Z"}, {"id": "1374250916967284736", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udccdAvui ens toca remar per\u00f2, cada dia surt el sol i creix la nostra esperan\u00e7a \ud83c\udf1e https://t.co/wlZYCrMnLr", "created_at": "2021-03-23T06:45:25.000Z"}, {"id": "1374247791854161922", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udccd\u201dVaig votar a favor de tramitar les lleis de desconnexi\u00f3 perqu\u00e8 creia que era de just\u00edcia que es poguessin debatre\" https://t.co/PQJwuYmzeb", "created_at": "2021-03-23T06:33:00.000Z"}, {"id": "1374091268729503757", "lang": "ca", "text": "'Vaig al Suprem a defensar el #Parlament, la democr\u00e0cia i el di\u00e0leg' https://t.co/btuD8t551Z https://t.co/jfL2ldVzGn", "created_at": "2021-03-22T20:11:02.000Z"}]