[{"id": "1374813413956784131", "text": "Cr\u00f2niques del Congreso: cine de barrio by In\u00e9s Granollers \u2066@InesGranollers\u2069 \u2066@capdevilajoan\u2069 \u2066@jsalvadorduch\u2069 \u2066@lauracastelfort\u2069 https://t.co/dcBrUbohrQ", "created_at": "2021-03-24T20:00:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1372310924372099074", "text": "Sobre habitatge https://t.co/LrjLgY1KAu", "created_at": "2021-03-17T22:16:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360006052327129094", "text": "https://t.co/04X1Dd6nkG", "created_at": "2021-02-11T23:21:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1359256876186230790", "text": "Un plaer, ser a Sants, com sempre! @pepepuntcat https://t.co/KC4d5xuXQm", "created_at": "2021-02-09T21:44:27.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359091569807228931", "text": "A la taula d\u2019en Bernat, en la mesa de Bernardo https://t.co/aEyKEDOUOB", "created_at": "2021-02-09T10:47:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358473860082003968", "text": "Aquest no me'l perdr\u00e9. Dos cient\u00edfics imprescindibles @robertfabregat @pjcardona14 @ERCbcn https://t.co/ZQukjK7Juh", "created_at": "2021-02-07T17:53:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353797022550253568", "text": "Aprenent de les millors: no us perdeu aquesta intervenci\u00f3 @caroltelechea https://t.co/c9w0uB9pLU", "created_at": "2021-01-25T20:08:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1351959564883734529", "text": "Jo em pinto els llavis vermells \n#VermelhoemBelem contra el masclisme i el feixisme. Ens pintem i vivim com podem i volem. Mestresses de nosaltres mateixes https://t.co/WoAnfODgj9", "created_at": "2021-01-20T18:27:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1341495674806931459", "text": "#frac1 Depressi\u00f3", "created_at": "2020-12-22T21:27:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1341491822670036999", "text": "A segona hora, el PP pateix perqu\u00e8 els nens i nenes, a Catalunya no poden aprendre el castell\u00e0. De tantes mentides, qualsevol dia m'esclatar\u00e0 el cap https://t.co/bhbZbBtkce", "created_at": "2020-12-22T21:12:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1341490883489918977", "text": "Dia complicat.  a primera hora, el PSOE vol commemorar la constituci\u00f3 de 1931. Nosaltres, Rep\u00fablica catalana https://t.co/SGfXGV4UVU", "created_at": "2020-12-22T21:08:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1336632530435534848", "text": "Tot el meu suporta a @finacampas i @ClaraPalau35!! \n\nDos republicanas aspiran a ser las primeras diputadas trans del Parlament https://t.co/zyN4D3pyde a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2020-12-09T11:23:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1331618212929212417", "text": "25 de novembre. Avui i cada dia de cada any. #25NContraLesViol\u00e8nciesMasclistes https://t.co/jOM8E1eisB", "created_at": "2020-11-25T15:18:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1330490262821490692", "text": "For\u00e7a,Fina! https://t.co/aESsipMfXN", "created_at": "2020-11-22T12:36:12.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1329767050303172614", "text": "Sobre lloguers \ud83d\udc47 https://t.co/FKxiKYQ1ws", "created_at": "2020-11-20T12:42:25.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1329750688142938115", "text": "Sobre pensions \ud83d\udc47, cal escoltar-lo @jsalvadorduch https://t.co/v08XgdYLTT", "created_at": "2020-11-20T11:37:24.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1329454738342031365", "text": "Sobre el projecte de Llei Org\u00e0nica de modificaci\u00f3 de la LOE\n@montsebassa https://t.co/ZhcNOVgsy7", "created_at": "2020-11-19T16:01:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1327010191091638274", "text": "\u00c9s aix\u00f2 \ud83d\udc47. Fins a la Rep\u00fablica catalana. @gabrielrufian @BassaMontse @joanmargall @jsalvadorduch @caroltelechea @MartaRosiq @xavieritja @InesGranollers @Normapujol @_Maria_Dantas_ @capdevilajoan @NUET https://t.co/UURTQTxz0j", "created_at": "2020-11-12T22:07:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1323364547311357952", "text": "Sempre, sempre, amb vosaltres. L'abra\u00e7ada m\u00e9s forta que es pugui fer @dolorsbassac i @ForcadellCarme https://t.co/OrrsjTQJbq", "created_at": "2020-11-02T20:41:09.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1322538611670212609", "text": "Imprescindible, Marta Rovira https://t.co/kSKAjlcVzh", "created_at": "2020-10-31T13:59:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321478613057839105", "text": "https://t.co/GhRAgr12z1", "created_at": "2020-10-28T15:47:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1317088076792029186", "text": "#S\u00edndics1OAbsoluci\u00f3 #LlibertatPresosPoliticsiexiliats https://t.co/Pv77z1vHmr", "created_at": "2020-10-16T13:00:42.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1307041932489699332", "text": "https://t.co/3dZOBdtWbY", "created_at": "2020-09-18T19:40:55.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1307041867654148097", "text": "Resum setmanal: https://t.co/TGbOzCc0ms", "created_at": "2020-09-18T19:40:39.000Z", "lang": "in"}, {"id": "1302887628220620800", "text": "Jo, amb la @martarovira . Espl\u00e8ndida entrevista avui a @RAC1. Qui vulgui saber qu\u00e8 estem fent i per qu\u00e8 a Esquerra Republicana de Catalunya que l\u2019escolti. Sisplau, escolteu-la", "created_at": "2020-09-07T08:33:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1302327155691532289", "text": "https://t.co/aNNrNiX4we\n#RegulemElsLloguersJA", "created_at": "2020-09-05T19:26:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1299002919371538434", "text": "La incompet\u00e8ncia de l'Estat Espanyol \u00e9s criminal @sarabailac https://t.co/8PUWVM8Etw", "created_at": "2020-08-27T15:16:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1297906861405077504", "text": "Ets jove i en sec et trobes sola a casa, amb tres gats. Com ha passat? https://t.co/OOxDcKn5OO", "created_at": "2020-08-24T14:41:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1297846451280715776", "text": "Tot el meu suport. Estem amb vosaltres @cupnacional https://t.co/qKdKLxIBze", "created_at": "2020-08-24T10:41:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1297845011241893889", "text": "Completament d'acord, @raquelsans. No \u00e9s la soluci\u00f3 https://t.co/MxdWOGvEOZ", "created_at": "2020-08-24T10:35:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1296864201672187905", "text": "Doncs res... comen\u00e7ant a deixar de seguir gent vist que els insults han comen\u00e7at a pujar de to (i era tot un repte). Tenim molta feina. No penso perdre un sol minut a enfrontar-me a altres independentistes. La feina la fan els cansats i jo, estic esgotada", "created_at": "2020-08-21T17:38:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1295690380248326144", "text": "ERC proposa que el catal\u00e0 sigui requisit per obtenir una pla\u00e7a a Correus all\u00e0 on sigui cooficial https://t.co/2uE1kZIB71", "created_at": "2020-08-18T11:53:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1291735668289396736", "text": "\"La proposta de reforma del Codi Penal \u00e9s poc menys que ofensiva, en l\u2019escenari actual\"\nhttps://t.co/S81hXgpcIu", "created_at": "2020-08-07T13:59:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1291439866971066371", "text": "\u00c9s un amic. https://t.co/yH81y9B4gB", "created_at": "2020-08-06T18:23:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1290377995245555712", "text": "M'encanta el final d'aquesta temporada. Per a la propera: caiguda de la monarquia, destrucci\u00f3 del r\u00e8gim del 78; refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3, triomf dels independentistes i fundaci\u00f3 de la Rep\u00fablica catalana.", "created_at": "2020-08-03T20:04:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1289663323168890880", "text": "No em diguis princesa, digue'm presidenta! https://t.co/msALxCGpDG", "created_at": "2020-08-01T20:44:31.000Z", "lang": "pt"}]