[{"id": "1376638428226465793", "text": "Ara que el TSJC obliga dos centres a abandonar la immersi\u00f3 \u00e9s un bon moment per tornar a treure aquest fil on explicava per quin motiu la Llei Cel\u00e1a (que van pactar Esquerra-PSOE-Podemos) NO la blinda. \n\nLa gesti\u00f3 d\u2019alguns partits i del Departament en aquest cas \u00e9s un esc\u00e0ndol. https://t.co/uLF7OfH57u https://t.co/268M9Bzwuy", "created_at": "2021-03-29T20:52:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1374279578861105152", "text": "Ahir en @vicenteguallart va compar\u00e8ixer al @Congreso_Es a la comissi\u00f3 de seguiment dels Objectius de Desenvolupament Sostenible per parlar d'arquitectura, d'indicadors i de desenvolupament sostenible. L'ecologia \u00e9s la nova economia, va dir. Moltes gr\u00e0cies Vicente! @IAAC https://t.co/rnQHv60NSR", "created_at": "2021-03-23T08:39:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360650951028334597", "text": "Amb aquesta jornada de reflexi\u00f3 tamb\u00e9 comen\u00e7o un per\u00edode de reflexi\u00f3 aqu\u00ed. No s\u00e9 si entre tots hem fet d'aquest un lloc m\u00e9s de mon\u00f2legs que de converses. Potser ens tornem a veure aviat o potser no. \n\nDe moment ens podem seguir a @joinClubhouse i @instagram https://t.co/NYYTTHDVtI", "created_at": "2021-02-13T18:04:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360348457140183051", "text": "Ara que a una hora d'acabar la campanya alguns fan apel\u00b7lacions al \"vot \u00fatil\" us deixo aquest v\u00eddeo d'un candidat de Junts explicant-vos el que \u00e9s realment un vot \u00fatil. https://t.co/5eI9zXx5Wx https://t.co/hYBAwMxs4c", "created_at": "2021-02-12T22:02:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360278712936263683", "text": "L'\u00faltima enquesta prohibida dona la clau del Parlament al PDeCAT https://t.co/Xauxi6Lb2q", "created_at": "2021-02-12T17:24:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360278296181829634", "text": "Home Lorenzo quan Pujol va arribar al govern:\n\nSabater: tenia 20 anys\nIlla: tenia 14 anys\nChac\u00f3n: 12 anys\nBorr\u00e0s 10 anys\nAlbiach: vivia a Val\u00e8ncia fins no fa gaire\n\nQue sus escuelas fueran privadas no creo que sea culpa de Pujol... https://t.co/0QL4DSuAE8", "created_at": "2021-02-12T17:23:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360276199776411649", "text": "Aquests dies heu sentit molta gent parlar de treballar per les nostres comarques. \n\nHem presentat algunes millores aconseguides per pobles petits de casa nostra. Es treballa sempre i no 15 dies i s\u2019ha d\u2019aprofitar qualsevol oportunitat per millorar la vida de la gent.Ho tenim clar https://t.co/9eNT4W0KnZ", "created_at": "2021-02-12T17:14:53.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360228813016338438", "text": "https://t.co/vL52LnVGzi https://t.co/CSpA9EQTjR", "created_at": "2021-02-12T14:06:35.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1360228119261696000", "text": "La campanya ens ha anat b\u00e9, molt b\u00e9. Hi som i hi serem. Recordeu que la millor manera de no llen\u00e7ar el vot \u00e9s sempre votar la primera opci\u00f3. \n\nLa resta s\u00f3n cants de sirena... https://t.co/3NjqE72IwV", "created_at": "2021-02-12T14:03:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360199906942734337", "text": "Eskerrik asko @AITOR_ESTEBAN \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/LdCYx3S1ej", "created_at": "2021-02-12T12:11:43.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1360144532340416512", "text": "Falta poc per diumenge i pensar-ho b\u00e9 valdr\u00e0 la pena. @Pdemocratacat https://t.co/1YDe98do0J", "created_at": "2021-02-12T08:31:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359988615686815753", "text": "M'ho heu fet buscar al web del @Congreso_Es i tot. En principi s\u00ed que hi ha 4 diputats del @Pdemocratacat a Madrid. Mira si hi som que vam aconseguir 250M\u20ac als PGE i ara millores laborals pels sanitaris. Per no ser-hi d\u00e9u-n\u2019hi-do! https://t.co/nHP7WDMmXi", "created_at": "2021-02-11T22:12:08.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359867479431016461", "text": "Here we go! \ud83d\udcc8\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 https://t.co/tZOlspgxHE", "created_at": "2021-02-11T14:10:46.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1359167127308169219", "text": "BONUS TRACK. Us deixo el fil que vaig fer sobre els comuns en el seu moment...\n\nEst\u00e0 tot inventat... https://t.co/UWVeWwcp3N", "created_at": "2021-02-09T15:47:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166866011340806", "text": "Jo nom\u00e9s us demano que si mai em trobeu fent campanya d'aquesta mena em recomaneu que marxi a casa, m'agrada m\u00e9s la confrontaci\u00f3 de propostes que la generaci\u00f3 de fake news conspiranoiques. 10/10", "created_at": "2021-02-09T15:46:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166864379764743", "text": "\u00c9s poc \u00e8tic, per\u00f2 sobretot \u00e9s immoral que es facin servir les xarxes i la campanya amb aquesta finalitat. Si alguna cosa hem apr\u00e8s \u00faltimament \u00e9s que la democr\u00e0cia \u00e9s molt fr\u00e0gil i que tots som responsables de no embrutar-la. 9/10", "created_at": "2021-02-09T15:46:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166862689525763", "text": "Aix\u00f2 \u00e9s el que des de @Spindoctors_cat consideren  campanya negra i b\u00e0sicament consisteix en fer servir les xarxes per difondre informaci\u00f3 falsa i intentar desprestigiar el rival. 8/10", "created_at": "2021-02-09T15:46:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166859879337990", "text": "La darrera \u00e9s d\u2019avui i \u00e9s que alguns perfils vinculats a Junts han comen\u00e7at a difondre una not\u00edcia falsa com si fos extreta d\u2019un diari on es ve a dir que el millor \u00e9s concentrar el vot de @PrimariesCat i del @Pdemocratacat a Junts. 7/10 https://t.co/wkVuvgscY4", "created_at": "2021-02-09T15:46:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166809103077384", "text": "En realitat el @Pdemocratacat havia presentat un recurs a la Junta Electoral per demanar que TV3 correg\u00eds un desajustament en la representaci\u00f3 que la mateixa televisi\u00f3 va recon\u00e8ixer que existia!!! En cap cas una den\u00fancia a Junts, per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s igual... 6/10 https://t.co/RWQuqbPK4W", "created_at": "2021-02-09T15:46:34.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166798730567682", "text": "Un assessor en comunicaci\u00f3 digital del Departament de Pol\u00edtiques digitals anuncia en un tuit que el @Pdemocratacat ha denunciat a Junts. La mateixa not\u00edcia que adjunta com a prova el desmenteix, per\u00f2 \u00e9s igual... 5/10 https://t.co/xUpQqjroDQ", "created_at": "2021-02-09T15:46:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166768158285824", "text": "I si fas una mica de cerca \u00e9s f\u00e0cil trobar que el carrer Ast\u00faries no estava habilitat per a penjar cartells electorals de cap partit. Per\u00f2 la idea que hi ha un complot ja va quedant.... seguim.... 4/10 https://t.co/pb7S86eEDI", "created_at": "2021-02-09T15:46:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166747807518722", "text": "La cosa es va anar fent gran fins al punt que l\u2019Ajuntaments va haver de fer un missatge explicant que retiren tots els cartells penjats a les zones no habilitades per publicitat electoral.3/10 https://t.co/x9mTh74qVe", "created_at": "2021-02-09T15:46:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166730493440015", "text": "Fa uns dies la xarxa va comen\u00e7ar a bullir per una suposada retirada d\u2019un cartell electoral. Des de diferents perfils de candidats de Junts i en algun cas acusant d\u2019actuaci\u00f3 il\u00b7legal a una treballadora municipal. 2/10 https://t.co/vi5xHmpdRp", "created_at": "2021-02-09T15:46:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359166690274250767", "text": "Fa uns mesos vaig fer un fil per demostrar de quina manera els Comuns s'articulaven per difondre fake news aprofitant altaveus i plataformes institucionals. Avui aquest tuit dels @Spindoctors_cat m'ha inspirat x un nou fil sobre com les mentides segueixen en campanya. 1/10 https://t.co/LSAFwGNWs1", "created_at": "2021-02-09T15:46:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359090218960306177", "text": "2. Hem de ser optimistes i fer confian\u00e7a a aquells que el 2010 van treure el pa\u00eds del forat i votar-los per aconseguir que ho tornin a fer. https://t.co/OCseLKCbVk", "created_at": "2021-02-09T10:42:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359087373284495360", "text": "A pocs dies del #14F us comparteixo un parell d\u2019idees que vaig fer servir ahir a l\u2019acte de Girona del @Pdemocratacat \n\n1. No hi ha manera m\u00e9s clara de llen\u00e7ar el vot que deixar de votar a qui creus que ha de governar. Si vols que guanyi el PDeCAT vota al PDeCAT https://t.co/zbIeTWgqkC", "created_at": "2021-02-09T10:30:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358920426664116232", "text": "Emulant la CUP ja, a dos dies de dir que tamb\u00e9 s\u00f3n m\u00e9s d'esquerres que la Dolors Sabater\n\nVigileu amb les met\u00e0fores que alguns van enviar el president Mas a la paperera de la hist\u00f2ria i creu-me que el tenim en plena forma. https://t.co/356bsfPTHx", "created_at": "2021-02-08T23:27:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358902241969770497", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc Els programes electorals s\u00ed que s\u00f3n importants. \n\nAlgun dia haurem de parlar de la feina que fan la gent de l'@InstitutOstrom felicitats! https://t.co/oEjNxV5KsH", "created_at": "2021-02-08T22:15:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358538375691726849", "text": "Aleix, ning\u00fa ha denunciat a Junts.\n\nO no has ent\u00e8s la not\u00edcia o menteixes i les dues s\u00f3n preocupants. https://t.co/l5indw3ZVG", "created_at": "2021-02-07T22:09:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358484883094577153", "text": "Acte final del diumenge amb m\u00e9s de 500 persones escoltant @davidbonvehi , @joanaortega i el president Mas. \n\nSi t\u2019ho penses @Pdemocratacat https://t.co/nDxfmeUfhi", "created_at": "2021-02-07T18:36:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358427528940167171", "text": "Possiblement el 14F tindrem al Parlament diputats que consideren que en @SalvaGutierrezG no \u00e9s un bon catal\u00e0.\n\nCom que discrepo, com que m'entristeix i com que en Salva \u00e9s un referent per mi us deixo aquest discurs seu d'ahir a Lloret per no relativitzar-ho.\n\n\u00a1Grande Salva! https://t.co/gN1G2gQxrv", "created_at": "2021-02-07T14:48:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358351849728978946", "text": "Misteri de la pancarta resolt. No hi ha conspiraci\u00f3, ni els savis de Si\u00f3, ni cap fenomen paranormal al darrere. Hi ha pancartes penjades a llocs on no poden ser. M'ha costat cinc minuts de feina, no cal ser la @gloria_serra  tampoc.\n\n\u00bfQu\u00e9 es periodismo? \u00bfY t\u00fa me lo preguntas? https://t.co/sojSOiHJRT https://t.co/eeByWI2J58", "created_at": "2021-02-07T09:48:12.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358190005945045007", "text": "Som-hi! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/Qq4eVfZqyQ", "created_at": "2021-02-06T23:05:06.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1358187028681211907", "text": "Hola @RaholaOficial pots repassar la distribuci\u00f3 dels espais de publicitat electoral. Si aquest fanal del Carrer Ast\u00faries era per Junts no \u00e9s normal, si no ho era \u00e9s normal. \n\nA vegades nom\u00e9s cal tenir ganes de saber la veritat per saber-la i ganes de fer merder per fer-lo. https://t.co/teDXi14hm7", "created_at": "2021-02-06T22:53:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357706371433705472", "text": "\u2728\u2728\u2728\u2728 https://t.co/ReuUp87IyF", "created_at": "2021-02-05T15:03:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1357269047398834179", "text": "Dem\u00e0 a les 21h a callar i a escoltar-les a elles \ud83d\udc9c https://t.co/bOKSp1uzQV", "created_at": "2021-02-04T10:05:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357025911246381057", "text": "https://t.co/5wIVQ2g38f https://t.co/a8ZFhi6wy6", "created_at": "2021-02-03T17:59:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1357022781267927041", "text": "Creure en les institucions \u00e9s tamb\u00e9 creure que aquestes han de respondre pels seus dirigents quan aquests han donat la cara. Molts \u00e0nims @SantiVila https://t.co/ksLu9C3vau", "created_at": "2021-02-03T17:46:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356721561978421251", "text": "Salta la sorpresa! \u2728\n\nSegons https://t.co/pRKxIrzENH, el PDeCAT \u00e9s el partit pol\u00edtic amb el que tinc m\u00e9s afinitat. Descrobreix el teu! https://t.co/CqjzsGAqG7", "created_at": "2021-02-02T21:50:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356709573021880339", "text": "Si hi ha eleccions hi ha descontrol amb el vot exterior i si hi ha descontrol demanem explicacions. L\u2019aut\u00e8ntic dia de la marmota. @Pdemocratacat https://t.co/g13vMqsThT", "created_at": "2021-02-02T21:02:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356318668867645442", "text": "Acte de campanya a Figueres. Amb la torre galatea al fons escoltem propostes sobre com aixecar i centrar el pa\u00eds que com Dal\u00ed el volem local i global. @Pdemocratacat https://t.co/MTjv1KkTRi", "created_at": "2021-02-01T19:09:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356239943056711681", "text": "GRIFOLS: \n\n-\u00c9s un orgull pel pa\u00eds.\n-Treballa amb el govern.\n-\u00c9s a l'IBEX35.\n\nVolen deixar de treballar amb Grifols (?!)\n\nLes nostres institucions han de deixar de col\u00b7laborar amb les nostres empreses i anar a comprar fora la tecnologia que tenim a casa? Qu\u00e8 pots sortir malament? https://t.co/uRibvhqaZY", "created_at": "2021-02-01T13:56:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356014214377299969", "text": "Hi ha v\u00eddeos que amb poc m\u00e9s d'un minut denuncien la repressi\u00f3, mostren solidaritat amb els presos, denuncien les fantasies i dibuixen projectes de futur? \n\nHi ha aquest v\u00eddeo.\n\nBravo @angelschacon ! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b https://t.co/WRMeFuIk5S", "created_at": "2021-01-31T22:59:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355936024787091465", "text": "Sense mobilitat el sector cultural de pobles petits, mitjans i ciutats queda tocat de mort. https://t.co/Q6bwmdoSXv", "created_at": "2021-01-31T17:48:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355893659615551491", "text": "Entesos doncs \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/eDmW2d7eui", "created_at": "2021-01-31T15:00:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355634572038447104", "text": "Diu la @pardodevera  al #FAQSnit150TV3 que cal combatre les mentides de VOX  quan vinculen immigraci\u00f3 i delinq\u00fc\u00e8ncia i no puc estar-hi m\u00e9s d'acord. \n\nCal per\u00f2 fer-ho sempre vingui d'on vingui. Ho dic xq segurament hi ha molta difer\u00e8ncia entre les imatges i  jo no la s\u00e9 veure... https://t.co/4vgsBaXlZO", "created_at": "2021-01-30T21:50:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355532172128624641", "text": "Aquest mat\u00ed hem fet campanya a Bescan\u00f3 amb en @JaumeDulsat i @jordimasquef . Si t\u2019ho penses, PDeCAT! https://t.co/WTbXZUlyl9", "created_at": "2021-01-30T15:03:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355503642158231552", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/fqS9QhIUlH", "created_at": "2021-01-30T13:10:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1355275410574110724", "text": "Que la sort que avui tenim alguns de viure a casa nostra dem\u00e0 la tinguin els que han d'aguantar aix\u00f2 a casa seva. Mare meva. https://t.co/06mdgiYAzW", "created_at": "2021-01-29T22:03:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355251301265899526", "text": "Certament hi ha llum al final del t\u00fanel. @angelschacon @JaumeDulsat @solsona_marc @marcarza  @joanaortega @marccastells https://t.co/LSInblKdwM", "created_at": "2021-01-29T20:27:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355102295588003842", "text": "Bravo @tv3cat i @CatalunyaRadio ! \u00c9s absolutament imprescindible reivindicar i singularitzar els territoris en el marc dels processos electorals. https://t.co/RmzHfbq1LA", "created_at": "2021-01-29T10:35:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355031620554813440", "text": "Al mail rebem milers d'esmenes d'entitats i ong\u2019s. Presentar-ne 350 no t\u00e9 cap m\u00e8rit, s\u00f3n 3 minuts de feina. La gr\u00e0cia \u00e9s llegir-les, entendre-les i no fer un copy-paste del que tens al mail per dir q n'has presentat 350 ja que volies negociar. Si ho fas aix\u00ed et pot passar aix\u00f2: https://t.co/bw7onjuZNT https://t.co/b4rNq5v6qG", "created_at": "2021-01-29T05:54:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354929725920202756", "text": "Ara que ja es pot demanar el vot vull recordar-vos que vot \u00fatil \u00e9s el que aconsegueix arreglar els problemes i no el que busca que li arregli els problemes alg\u00fa altre. \n\nCap sorpresa per\u00f2 que jo ho tinc clar: @JaumeDulsat @jordimasquef @angelschacon @joanaortega @Pdemocratacat https://t.co/hYBAwMxs4c", "created_at": "2021-01-28T23:09:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354518423083118596", "text": "Escoltant en @gerardesteva , la Maite Fandos, en @jordimasquef i el cap de llista @JaumeDulsat parlant sobre les necessitats i les oportunitats del m\u00f3n de l'esport. @Pdemocratacat @PD_Gironines https://t.co/K7CZssJmzH", "created_at": "2021-01-27T19:55:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354396565897666560", "text": "Aquest gr\u00e0fic d\u2019@EU_Eurostat \u00e9s brutal. https://t.co/4MPosVAEPb", "created_at": "2021-01-27T11:51:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354395756241760263", "text": "https://t.co/RtOllrqJMZ", "created_at": "2021-01-27T11:48:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1354395705469784068", "text": "Espanya \u00e9s el tercer pa\u00eds de la UE amb m\u00e9s impostos i taxes a la factura de la llum, pr\u00e0cticament 1 de cada 2\u20ac ho s\u00f3n. El @Pdemocratacat ja hem demanat la rebaixa de l\u2019IVA per aconseguir que la gent paguem el que consumim. https://t.co/wGN6gBbFgz", "created_at": "2021-01-27T11:47:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354169640046485506", "text": "Twitter \u00e9s un lloc millor amb l'arribada d'un home savi i bo com el Dr. @LluisFontE \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "created_at": "2021-01-26T20:49:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353833020407623683", "text": "Ahhhh! https://t.co/ZgHi1rFaQl", "created_at": "2021-01-25T22:31:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353454273669959682", "text": "Tamb\u00e9 t\u00e9 una forma curiosa d\u2019animar a la seva gent... https://t.co/ZJQhPdEclK https://t.co/UpdDoHYLCq", "created_at": "2021-01-24T21:26:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353430529270575106", "text": "https://t.co/PF0cV18OLF", "created_at": "2021-01-24T19:52:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353430521255227392", "text": "- I, tu com \u00e9s que t\u2019has quedat al PDeCAT ?\n\nEl PDeCAT: https://t.co/ZYYIMVcyC9", "created_at": "2021-01-24T19:52:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353398876900716546", "text": "Si vius a Girona, votes a Girona i et preocupa Girona no pots veure un debat entre candidats i amb les seves propostes per Girona.\n\nFem processos interns perfectes als partits i ens ho carreguem tot no donant eines als ciutadans per votar amb m\u00e9s coneixement de causa. https://t.co/XMf1mKkdte", "created_at": "2021-01-24T17:46:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1352143841961381888", "text": "Els estornells pinten amb balls hipn\u00f2tics el cel de l\u2019Empord\u00e0 https://t.co/MgBuwJfMU0", "created_at": "2021-01-21T06:39:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1351271517972287489", "text": "Molt bona idea! Si ho arribeu a pensar i fer abans hagu\u00e9ssim pogut votar el 14F. Ara nom\u00e9s falta pensar com no compliquem la vida a les PIMES del pa\u00eds i ja podreu seguir descansant. https://t.co/XZSoddscLf", "created_at": "2021-01-18T20:53:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1351140872109383686", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc @toniaira https://t.co/heNZVdlH7d", "created_at": "2021-01-18T12:14:21.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1351097770611003398", "text": "\u201cPoliticisation of the judiciary is unacceptable.\u201d Josep Borrell. https://t.co/ebrp1XUPGl https://t.co/YnjVpZtGb3", "created_at": "2021-01-18T09:23:05.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1351089688631762944", "text": "Moltes gr\u00e0cies Esteve!  Hem de plantar batalla! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/NTNLK5ZYcL", "created_at": "2021-01-18T08:50:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350889505780346881", "text": "A prop\u00f2sit d'un dels debats que hi ha avui a les xarxes: vaig sentir la necessitat d'escriure aix\u00f2 fa uns dies per parlar de cognoms, colons i identitat catalana. M'entristeix molt tot plegat...\n\nSobre las identidades catalanas via @ElSiglo_eu https://t.co/QuotVPHHAD", "created_at": "2021-01-17T19:35:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350881126764711939", "text": "De fet Albert sembla que el mateix que va passar a Pallej\u00e0 va passar a Matadepera on els resultats electorals s\u00f3n oposats. Que no sigui que mala gent n'hi ha arreu i s\u00f3n parlants de totes les lleng\u00fces. https://t.co/JtGgmlGCrA https://t.co/ekPhEEghq6", "created_at": "2021-01-17T19:02:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350762003883765761", "text": "Sense saber massa b\u00e9 per quin motiu molts alcaldes s'han trobat tallades les carreteres que connecten els seus municipis amb els  municipis catalans del nord. Preguntem al Gobierno si n'estaven al cas i sobretot si tenen previst demanar que es corregeixi aquesta situaci\u00f3. https://t.co/Md8tsFr28M", "created_at": "2021-01-17T11:08:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350452232337166343", "text": "\u201cCon las diferencias interpretativas, ambas situaciones giran alrededor del concepto de continuidad o alteraci\u00f3n. \u201c \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\nAlemania e Italia: divergencias y v\u00ednculos de dos importantes \u00f3peras pol\u00edticas https://t.co/tqS2utYTyk via @el_pais", "created_at": "2021-01-16T14:37:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350414242462240769", "text": "Ens vam escapar de la neu per\u00f2 hem tingut un terratr\u00e8mol https://t.co/3bEeAbaaCl", "created_at": "2021-01-16T12:06:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350393359194611713", "text": "El ministre no costa 80\u20ac per\u00f2 fa la mateixa feina. https://t.co/oj19PDOxTC", "created_at": "2021-01-16T10:44:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350055649141469185", "text": "Los m\u00e9dicos de Catalunya y Madrid se enfrentan sobre la eutanasia https://t.co/aTzJWrTFnT", "created_at": "2021-01-15T12:22:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349985316099260416", "text": "Avui @elpuntavui recull les opinions de l\u2019empresariat giron\u00ed sobre l\u2019anunci del baixador que el @Pdemocratacat va incorporar als PGE. Val la pena recordar quina opini\u00f3 tenien alguns partits del govern espanyol sobre el baixador abans de la nostra esmena.\ud83d\udc47\ud83c\udffc#centremelpa\u00eds https://t.co/mrI19wcnil https://t.co/kcERR9w3zS", "created_at": "2021-01-15T07:42:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349786904980578310", "text": "Content de poder acompanyar el president del @geieg1919 , @fcayuelalopez , @quimnadal, @jordimasquef i @MartaMadrenas a la presentaci\u00f3 del llibre del GEIEG. S\u00f3n m\u00e9s de 100 anys (i alguna vict\u00f2ria contra el Llagostera d\u2019handbol on jugava jo\ud83d\ude05) https://t.co/jqgqPzQuU0", "created_at": "2021-01-14T18:34:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349694361127280646", "text": "Avui \u00e9s un bon dia per Girona. @Metatron19 @cambragirona @pimec @laFOEG", "created_at": "2021-01-14T12:26:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349693512581869570", "text": "Gr\u00e0cies a la feina feta als PGE pel @Pdemocratacat es licita el projecte de baixador del TAV a l'aeroport de Girona. Posar la pol\u00edtica al servei de la gent \u00e9s una manera de fer i val la pena! @PD_Gironines @Ferran_Bel @GenisBoadella @conceptermens \n\n https://t.co/taOCdC9390", "created_at": "2021-01-14T12:23:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349688243734929410", "text": "Hi ha una taula de partits per buscar acord sobre el tema. \u00c9s massa descarada la jugada del PSOE per satisfer el seu inter\u00e8s propi. A Gal\u00edcia van demanar canviar la data, per\u00f2 ara sembla que canviar-la aqu\u00ed \u00e9s una retallada de drets fonamentals \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Z0teiodUoh https://t.co/WWCiQUX4hG", "created_at": "2021-01-14T12:02:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349262338365550592", "text": "https://t.co/VtTQMHX5FU https://t.co/ZCogrNjuQo", "created_at": "2021-01-13T07:49:44.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1348974598994407426", "text": "Ara que tothom es desf\u00e0 en elogis cap a la primera vicepresidenta dels EUA i les seves portades \u00e9s moment de recordar que aqu\u00ed vam tenir una primera vp que res li t\u00e9 a envejar a la Harris. \u00c9s moment de recordar que tenim la sort de tenir la @joanaortega  al @Pdemocratacat https://t.co/RH3d41sbRl", "created_at": "2021-01-12T12:46:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1348320186173108224", "text": "Doncs miri president, jo crec que la CUP \u00e9s part del problema. No acabo de veure com ens fa millors com a pa\u00eds aquesta obsessi\u00f3 de Junts amb la CUP.\n\nEls partits del centre ho som precisament per construir projectes des de la transversalitat per\u00f2 evitant tots els extrems. https://t.co/cSiJL1f2UZ", "created_at": "2021-01-10T17:25:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1347566932782886913", "text": "Molta for\u00e7a @LluisPuigGordi ! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf97 https://t.co/syxEMgIZA0", "created_at": "2021-01-08T15:32:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1347543791478198272", "text": "I com de rar, rar, rar \u00e9s que la JEC li doni a @jordialapreso el que volia Pilar? https://t.co/ygSw4roUKV https://t.co/3G5aAa4NzC", "created_at": "2021-01-08T14:00:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1346948622529789954", "text": "Quant s'ha d'haver erosionat una democr\u00e0cia perqu\u00e8 et sembli que aix\u00f2 \u00e9s defensar- la? https://t.co/xCPacYX27l", "created_at": "2021-01-06T22:35:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1346601456586141696", "text": "Que cal un canvi \u00e9s evident. La pregunta \u00e9s quin canvi ofereix el Junts post 14F respecte al Junts d\u2019avui? https://t.co/KmHepUx0YU", "created_at": "2021-01-05T23:36:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1346159798795067392", "text": "Escoltant la conversa a tres entre en @JaumeDulsat , la @Dolors_Costa i en Mia Corominas sobre model de salut a Girona. Bravo!  @PD_Gironines https://t.co/HBAR8Fttwl", "created_at": "2021-01-04T18:21:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1345702026357956610", "text": "Alguns fan servir l\u2019espantall de la tornada del tripartit com si aquest bipartit fos motiu d\u2019orgull. https://t.co/yEa2r30IE7", "created_at": "2021-01-03T12:02:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1344734008127709186", "text": "Els de sempre \u2728 https://t.co/6wXkCJBjv6", "created_at": "2020-12-31T19:55:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1344583612793036800", "text": "El v\u00eddeo d'ahir us pot agradar m\u00e9s o menys, per\u00f2 per mi el millor espot electoral \u00e9s aquest.\n\nEl #14F pots triar entre els que arreglem les coses o els que ens demanen que arreglem les coses i que si dep\u00e8n d'ells no ho fan.\n\n#FerranArregleumeAix\u00f2\n#PDeCATArregleumeAix\u00f2 https://t.co/ThyFuYo5s7", "created_at": "2020-12-31T09:58:09.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1344251948728463360", "text": "https://t.co/fdWrK2nMTr", "created_at": "2020-12-30T12:00:14.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1344020772998803456", "text": "Tinc per costum no comentar decisions d\u2019altres partits i especialment quan aquestes es comenten soles... volent fer un \u201ccatch-all party\u201d quedar\u00e0 un \u201cpatchwork party\u201d que no \u00e9s exactament el mateix.\n\nAcceptem el repte i ens veiem el 14F amb el @Pdemocratacat preparat \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/P8Qtkc7t5r", "created_at": "2020-12-29T20:41:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1344001877332160512", "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/IyJLaTf4nJ", "created_at": "2020-12-29T19:26:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1343671182801952774", "text": "A mi Ver\u00f3nica em passa que conec molts joves catalans que no saben parlar catal\u00e0 i cap que no s\u00e0piga castell\u00e0. Ja \u00e9s mala sort que tu hagis de parlar amb els teus amics catalans en esperanto. https://t.co/iqlUjYdWwR", "created_at": "2020-12-28T21:32:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1343638418761412609", "text": "Endavant i sort! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/kvaKRxIoSw", "created_at": "2020-12-28T19:22:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1343128251485589504", "text": "Al teu equip #PresidentMas \n\n\u2066@Pdemocratacat\u2069 \u2066@PD_Gironines\u2069 ##Orgullpdecat https://t.co/dyuX9QpPE2", "created_at": "2020-12-27T09:35:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1343113806751424512", "text": "Ah! Hi tinc una mica de tot! \ud83d\ude1a https://t.co/Q84fKzC5n6", "created_at": "2020-12-27T08:37:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1342943254027915264", "text": "2. Pregunta f\u00e0cil: si es pot fer, per quin motiu no s'ha fet aquesta legislatura?\n\nSembla q estem totalment desenfocats, el moviment s'allunya de la realitat. Aquest document podia servir el febrer '20 per\u00f2 no fa ni una menci\u00f3 a la pand\u00e8mia i pel febrer '21 crec q ja sona marci\u00e0.", "created_at": "2020-12-26T21:19:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1342943252039790592", "text": "Sobre aix\u00f2 dues reflexions:\n\n1. Dubto que aquest pa\u00eds es pugui permetre massa aturades els pr\u00f2xims mesos. Crec que la gent prou feina t\u00e9 a aguantar el negoci com per \"mobilitzar-se el temps que faci falta\" i sobreviure a talls de carretera. https://t.co/8hk3tlzPp2", "created_at": "2020-12-26T21:19:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Com m\u2019agrada veure la @joanaortega al consell nacional del meu partit! \u00c9s una sort per tots que una dona valenta i preparada torni a fer pol\u00edtica. Som-hi @Pdemocratacat @angelschacon ! https://t.co/4iyQYSWvYx", "id": "1341833635662585858", "created_at": "2020-12-23T19:50:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Som-hi!!! https://t.co/T3o6KN4fz5", "id": "1341443264461860868", "created_at": "2020-12-22T17:59:31.000Z", "lang": "en"}, {"text": "O ets dels que defenses que som un sol poble o ets dels que defenses que els ciutadans que van venir a viure a Catalunya fa d\u00e8cades s\u00f3n colons i inferiors, per\u00f2 tot a la vegada no pot ser. Jo tinc clar a quin equip estic i tinc clar que alguns silencis s\u00f3n esgarrifosos. https://t.co/uH75foaYO5", "id": "1340677820989788161", "created_at": "2020-12-20T15:17:55.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hombre, un honor @pvallin ! \ud83d\ude2c\ud83d\ude09\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/qGPNocASeE", "id": "1340094051488546816", "created_at": "2020-12-19T00:38:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avui el @Pdemocratacat hem presentat una nova llei de mecenatge amb la @MaciaGou i en Llu\u00eds Font. Cultura, ci\u00e8ncia i investigaci\u00f3 per fer una societat millor que valgui la pena. https://t.co/OsV9jrYXef", "id": "1339986998719864833", "created_at": "2020-12-18T17:32:50.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\ude09 https://t.co/j4SKWspwBa", "id": "1339863109004046336", "created_at": "2020-12-18T09:20:33.000Z", "lang": "und"}, {"text": "L\u2019entrada en vigor de la LOMLOE no millora la sitauci\u00f3 en absolut. Encara som a temps a corregir la llei i nosaltres seguim on \u00e9rem disposats a refer el consens sobre com defensar la llengua. (6/6)", "id": "1339824175301746688", "created_at": "2020-12-18T06:45:50.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La sent\u00e8ncia d\u2019ahir del TSJC deixa clar\u00edssim que el Ministeri \u00e9s Administraci\u00f3 Educativa de manera que ara tenim un problema greu. Vam denunciar que era interpretable i ho \u00e9s i com era d\u2019esperar ho han interpretat al seu favor. (5/6) https://t.co/vmiDZ7PZTP", "id": "1339824173439459328", "created_at": "2020-12-18T06:45:50.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Des d'alguns dels partits que havien pactat se'ns va acusar de mentir, ja que ells consideraven que el ministeri no \u00e9s administraci\u00f3 educativa.(4/6) https://t.co/ywpcJ7jXV8", "id": "1339824168272076800", "created_at": "2020-12-18T06:45:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Enten\u00edem que el Ministeri \u00e9s una administraci\u00f3 educativa de manera que el text estava dient que el Ministeri ha de garantir rebre classes en castell\u00e0. Com a m\u00ednim \u00e9s interpretable. Vam demanar canviar admin educatives x comunitats aut\u00f2nomes i evitar interpretacions i res. (3/6) https://t.co/m7Itc0LjGx", "id": "1339824129801904128", "created_at": "2020-12-18T06:45:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El text pactat entre Esquerra i els dos partits de govern diu que les administracions educatives han de garantir el dret a rebre classes en castell\u00e0. El debat era sobre qui \u00e9s administraci\u00f3 educativa. (2/6) https://t.co/sAeAgaeScY", "id": "1339824057508909058", "created_at": "2020-12-18T06:45:22.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Malauradament el TSJC ens ha donat la ra\u00f3 sobre les nostres pors sobre el suposat blindatge de la immersi\u00f3 en la nova reforma educativa. Ho intento explicar aqu\u00ed  (1/6) https://t.co/Ff0Hm15Rx4", "id": "1339824051112570881", "created_at": "2020-12-18T06:45:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui finalment s\u2019ha votat la llei que regula l\u2019eutan\u00e0sia, un gran pas que arriba tard i que garanteix nous drets als ciutadans. Les institucions nom\u00e9s poden servir b\u00e9 si tracten els ciutadans com adults, i en aix\u00f2 estem. Gr\u00e0cies per la feina @Dmdcatalunya ! https://t.co/RwAx3JnrDH", "id": "1339615282713735168", "created_at": "2020-12-17T16:55:46.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Segur que els partidaris de la LOMLOE ens poden explicar per quin motiu en la negociaci\u00f3 no s'ha demanat a l'advocacia de l'estat que es retiri. Nom\u00e9s espero que aix\u00f2 no sigui el preludi de tot el que ens queda per veure. Vam avisar i ho seguim fent. https://t.co/HqLKNbil2S", "id": "1339579380067049477", "created_at": "2020-12-17T14:33:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "A difer\u00e8ncia de la gent del @Pdemocratacat la consellera deu ser pura i netament independentista i no la consideraran una tra\u00efdora. Celebro que passades les prim\u00e0ries l'independentisme (net i pur) ja pugui pactar amb el repressor. https://t.co/8tTpgD7JZM", "id": "1338503926572863489", "created_at": "2020-12-14T15:19:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Si no hi ha res de nou aquesta setmana es vota al @Congreso_Es la llei d\u2019eutan\u00e0sia. A prop\u00f2sit de la votaci\u00f3 he escrit aix\u00f2: https://t.co/9RwBkWuVDm", "id": "1338454208517955586", "created_at": "2020-12-14T12:02:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No ser\u00e9 jo l'\u00fanic que no fa el test de @guardian sobre el nou populisme. Bon diumenge \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/JBNiALFiH1", "id": "1338018243139735559", "created_at": "2020-12-13T07:09:42.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Sense saber-ho hem posat el nou local del partit a una zona de guerra. Hi ha d\u2019haver llibertat d\u2019expressi\u00f3 per\u00f2 no llibertat per llogar un local a Josep Pla. Si et plau fes-nos saber per quines zones et sembla b\u00e9 que passem i quines no que tampoc volem molestar-te. https://t.co/b1fmgdQg7w", "id": "1336632667455021059", "created_at": "2020-12-09T11:23:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Endavant @JaumeDulsat !! https://t.co/uDJaxfyW8T", "id": "1335154353838108673", "created_at": "2020-12-05T09:29:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No nom\u00e9s pinten el local, en fan gala. Quina vergonya tanta impunitat! https://t.co/HbUATP0hPE", "id": "1334901671483355141", "created_at": "2020-12-04T16:45:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No, defensar la p\u00fablica no \u00e9s cap delicte de fet \u00e9s recomanable fer-ho. Pintar el local d\u2019un partit per reclamar-ho ja \u00e9s diferent. Estrena per la porta gran del nou local del @Pdemocratacat  a Girona. Amb m\u00e9s motiu seguim! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/L3giZh7zhw", "id": "1334827063359004673", "created_at": "2020-12-04T11:49:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "En @JaumeDulsat representa moltes de les coses que m\u2019agraden de la pol\u00edtica, tot el meu suport Jaume!! https://t.co/ZfdZyWu6XL", "id": "1334800128058806272", "created_at": "2020-12-04T10:02:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui a @elpuntavui \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/9BbnRfrKES", "id": "1334744686393700352", "created_at": "2020-12-04T06:21:46.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aquests pressupostos no s\u00f3n els que jo voldria, per\u00f2 estic conven\u00e7ut que valia la pena lluitar per millorar-los i millorar aix\u00ed la vida dels ciutadans de Girona i crec que ho hem aconseguit. La pol\u00edtica l\u2019entenc aix\u00ed i \u00e9s una sort poder fer-la des del @Pdemocratacat (11/11)", "id": "1334581224577396737", "created_at": "2020-12-03T19:32:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tenir les partides \u00e9s condici\u00f3 necess\u00e0ria per\u00f2 no suficient. \u00c9s conegut que els governs espanyols tenen la temptaci\u00f3 de no executar el 100% d'all\u00f2 que pressuposten i ho hem de vigilar, per\u00f2 sense la incorporaci\u00f3 de les noves partides no hi ha inversi\u00f3 possible.(10/11)", "id": "1334581223285460992", "created_at": "2020-12-03T19:32:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "75.000\u20ac per a la fundaci\u00f3 Gala-Salvador Dal\u00ed que ha hagut de tancar les portes dels seus museus. Aquesta decisi\u00f3 ha tingut un impacte molt fort sobre l\u2019ecosistema comercial de ciutats com Figueres i cal ajudar per precipitar l\u2019obertura.(9/11) https://t.co/1nl0KRO81T", "id": "1334581220571828224", "created_at": "2020-12-03T19:32:12.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "78.000\u20ac per a la redacci\u00f3 del nou arxiu de Girona. \u00c9s una reivindicaci\u00f3 hist\u00f2rica que podr\u00e0 ser una realitat una vegada redactat i aprovat el projecte.(8/11) https://t.co/ZYfdLEEmPL", "id": "1334581214477496323", "created_at": "2020-12-03T19:32:11.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "100.000\u20ac per a l\u2019adaptaci\u00f3 de l\u2019estaci\u00f3 de Camallera. A l\u2019estaci\u00f3 no hi poden parar trens de Mitja Dist\u00e0ncia i per aprofitar el potencial de l\u2019estaci\u00f3 cal fer-hi una inversi\u00f3 important.(7/11) https://t.co/1PKxUGY20M", "id": "1334581208118927361", "created_at": "2020-12-03T19:32:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "100.000\u20ac per la construcci\u00f3 d\u2019un centre C\u00edvic a Sant Ferriol. Combatre el despoblament amb la construcci\u00f3 de nous equipaments a les zones amb baixa densitat de poblaci\u00f3 \u00e9s la nostra estrat\u00e8gia.(6/11) https://t.co/BSX8RBiEwc", "id": "1334581202100088835", "created_at": "2020-12-03T19:32:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "150.000\u20ac per millorar les condicions dels camins de ronda a Roses i S\u2019Agar\u00f3. Corregir els desperfectes del temporal Gl\u00f2ria i preparar-nos per la temporada tur\u00edstica vinent \u00e9s clau per ser m\u00e9s forts.(5/11) https://t.co/SdAwS1lQDl", "id": "1334581194751619079", "created_at": "2020-12-03T19:32:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "1 mili\u00f3 d\u2019\u20ac per millorar el tram de l\u2019R3 Puigcerd\u00e0-Ripoll que, entre altres, porta retard acumulat a les obres del t\u00fanel de Tosses.(4/11) https://t.co/yTT1peR0Bp", "id": "1334581188766412801", "created_at": "2020-12-03T19:32:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "S\u2019han  incorporat 500.000\u20ac pel projecte de la connexi\u00f3 de l\u2019alta velocitat a l\u2019aeroport de Girona-Costa Brava. Un projecte per donar for\u00e7a a l\u2019aeroport i situar-lo com el de refer\u00e8ncia pel sud de Fran\u00e7a i com a quarta pista de l\u2019aeroport del Prat. (3/11) https://t.co/F45NxMVQ1X", "id": "1334581181384450055", "created_at": "2020-12-03T19:32:03.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "M\u00e9s enll\u00e0 dels m\u00e9s de 200 milions per @rodalies i del suport a la @UOCuniversitat hem aconseguit incorporar esmenes territorials per Girona que val la pena detallar. @PD_Gironines (2/11) https://t.co/tl0V3mKRQa", "id": "1334581173742399492", "created_at": "2020-12-03T19:32:01.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui s\u2019han aprovat els pressupostos generals i els hem votat a favor. Era necessari deixar els pressupostos del 2018 i aquests, malgrat no ser perfectes, milloren la situaci\u00f3 actual. (1/11) https://t.co/0eMaMv9ZAW", "id": "1334581166876266496", "created_at": "2020-12-03T19:32:00.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La recepta \u00e9s molta i molta empatia i molta educaci\u00f3 per acabar amb l\u2019estigma \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #DiaMundialSida #AIDSday https://t.co/iRJn67tc53", "id": "1333786448877686793", "created_at": "2020-12-01T14:54:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies per tota la feina feta. Tot ha estat m\u00e9s f\u00e0cil gr\u00e0cies a la feina feta per vosaltres abans! I ara a acabar la feina plegats  \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/0c2pugxmHV", "id": "1333521814149066758", "created_at": "2020-11-30T21:22:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aconseguir abaixar els impostos aqu\u00ed i no que els pugin a Madrid em sembla un objectiu una mica millor que aconseguir pujar-los all\u00e0 i no tocar els d\u2019aqu\u00ed.", "id": "1332694377928548358", "created_at": "2020-11-28T14:34:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui hem anat a veure #smiley a l\u2019@aquitaniabcn . Val molt la pena i val molt la pena tamb\u00e9 recordar que la cultura \u00e9s segura i que hi hem d\u2019anar. https://t.co/KW6wzUykmB", "id": "1331719781779648513", "created_at": "2020-11-25T22:01:52.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ho ha estat i ho \u00e9s d\u2019important per aix\u00f2 ho seguim defensant! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/G2e7JQeaOe", "id": "1331544913666863104", "created_at": "2020-11-25T10:27:00.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El Congreso insta al Gobierno a traspasar a Catalu\u00f1a la gesti\u00f3n de las becas @Pdemocratacat  https://t.co/4RkDYae1ns", "id": "1331506475584380929", "created_at": "2020-11-25T07:54:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Val la pena recordar i reivindicar que a la pol\u00edtica hi ha gent que a m\u00e9s de ser bona persona i professional prefereix perdre la feina a perdre els ideals i jo els vull sempre al meu equip. Show must go on Rudi! \ud83d\udcaa https://t.co/9ZGVZmY7I2", "id": "1329893501656555521", "created_at": "2020-11-20T21:04:53.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Finalment: Aquesta llei s'aprovar\u00e0 per la m\u00ednima de manera que d'aqu\u00ed a pocs anys tindrem una nova llei educativa que revertir\u00e0 els canvis d'aquesta i aix\u00ed anem desestabilitzant el sistema educatiu del nostre pa\u00eds. https://t.co/yK8lWpuXKl", "id": "1329368049108062208", "created_at": "2020-11-19T10:16:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El sistema d'immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica i l'equilibri entre escoles p\u00fabliques i concertades s\u00f3n s\u00edmbols i garantia de qualitat del nostre sistema educatiu i la llei no garanteix la continu\u00eftat de cap de les dues coses. https://t.co/uc2Lj5h7WG", "id": "1329368012353384450", "created_at": "2020-11-19T10:16:47.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No va sincronitzada amb la LEC (Llei d'educaci\u00f3 de Catalunya) aprovada l'any 2009 amb un ampli suport al Parlament. https://t.co/Y1hlNFd9N6", "id": "1329367977196720129", "created_at": "2020-11-19T10:16:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui es vota la reforma de la llei educativa que ha de servir per derogar la Llei Wert i aix\u00f2 hauria de ser una bona not\u00edcia, per\u00f2 aquesta no \u00e9s una bona llei per Catalunya i ho he intentat explicar a la meva intervenci\u00f3:", "id": "1329367948411236352", "created_at": "2020-11-19T10:16:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "L'escola concertada \u00e9s un element que defineix el sistema catal\u00e0. Aquesta llei complica la vida a tantes escoles d'iniciativa social que enriqueixen i milloren el sistema. 1 de cada 3 alumnes catalans van a la concertada i es mereixen una llei que defensi el dret a escollir-ho https://t.co/yGdwluuFEz", "id": "1327353559210405888", "created_at": "2020-11-13T20:52:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El model d'immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica \u00e9s un model d'\u00e8xit reconegut que garanteix el domini de les dues lleng\u00fces al finalitzar l'etapa escolar obligat\u00f2ria i per aix\u00f2 l'hem de blindar i defensar.(2/3) https://t.co/UN76s6N2Bu", "id": "1327353387520823296", "created_at": "2020-11-13T20:51:23.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui la nova llei d'educaci\u00f3 ha fet un pas m\u00e9s. Derogar la LOMCE \u00e9s important, per\u00f2 no ho podem fer de qualsevol manera. Per aix\u00f2 hem defensat dos puntals claus del nostre model. (1/3)", "id": "1327352915841966082", "created_at": "2020-11-13T20:49:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Academia Catalana Musica celebra Foro 2020 en l\u00ednea el 24 y 25 de noviembre. El dia 25 acompanyarem a l\u2019 @AcademiaMusica_  https://t.co/MgqmudCq1B", "id": "1326436721853083649", "created_at": "2020-11-11T08:08:53.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Amb el show que hi ha hagut amb els aut\u00f2noms no tinc clar que sigui la millor setmana per anunciar aix\u00f2 \ud83d\ude05 https://t.co/yGQP9c7d73", "id": "1326286591963312128", "created_at": "2020-11-10T22:12:19.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Blindem l\u2019escola de manera absoluta https://t.co/PuknwaACAD", "id": "1325701761022242816", "created_at": "2020-11-09T07:28:24.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cERC i PDeCAT estan d\u2019acord en deixar la independ\u00e8ncia per m\u00e9s endavant\u201d diu el vicepresident que va venir a aplicar el mandat de l\u20191 d\u2019octubre i que acaba la legislatura deixant el pa\u00eds igual que el va trobar.  \n\nSi aix\u00f2 no \u00e9s deixar la independ\u00e8ncia per m\u00e9s endavant Josep... https://t.co/7xZ6H1N2cz https://t.co/kUlbKuy8Uc", "id": "1325698598462427138", "created_at": "2020-11-09T07:15:50.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gol en pr\u00f2pia porta https://t.co/zmBxCOEplm via @arapirineus de l\u2019 @agustimas", "id": "1325370505717800960", "created_at": "2020-11-08T09:32:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tinc la sensaci\u00f3 que avui els partidaris de Biden celebren m\u00e9s la sortida de Trump que l'entrada de Biden i aix\u00f2 diu molt de Trump i diu molt de Biden. Que tinguin (i que tinguem) sort aquests anys i que per molts anys el populisme quedi derrotat.", "id": "1325150142421491713", "created_at": "2020-11-07T18:56:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La nova llei d'educaci\u00f3 enterra els plans de Wert per\u00f2 no fa intocable la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica https://t.co/vYHjY7ASCA", "id": "1324481623367311361", "created_at": "2020-11-05T22:40:01.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui @Esquerra_ERC ens ha acusat de mentir quan diem que el Ministeri d'educaci\u00f3 es considera administraci\u00f3 educativa. Ells proposen que les administracions educatives garanteixin el dret de rebre classes tamb\u00e9 en castell\u00e0. Mirem que diu la llei i valorem si \u00e9s una bona idea? https://t.co/CHCTOC922q", "id": "1324009282023706629", "created_at": "2020-11-04T15:23:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Recupero aquest article del 2018 per entendre les not\u00edcies sobre un suposat blindatge del model d\u2019immersi\u00f3. Avui ho expliquem per\u00f2 ja avan\u00e7o que estem lluny de tenir la immersi\u00f3 blindada- La Generalitat estudia flexibilitzar el model d\u2019immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica https://t.co/jAKASewoek", "id": "1323896477656227843", "created_at": "2020-11-04T07:54:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "De fet primer va ser contra independentistes per\u00f2 a Podemos ja us anava b\u00e9 i \u00e9s ara que va tamb\u00e9 contra Podemos i no al rev\u00e9s. https://t.co/c6mQOUlPQG", "id": "1323521882046562304", "created_at": "2020-11-03T07:06:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Endavant @angelschacon https://t.co/lhjwCkDzGA", "id": "1323190898671443969", "created_at": "2020-11-02T09:11:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "A la Classe de les Girafes hi ha reaccions m\u00e9s madures que al Ministeri d'igualtat. Quin paperot! https://t.co/r9tNsjGmwb", "id": "1322264923490164736", "created_at": "2020-10-30T19:51:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u00c9s de just\u00edcia \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/NMkKZXMXyQ", "id": "1322127252524584960", "created_at": "2020-10-30T10:44:35.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "ERC, PDeCAT i JxCat veuen \u00abinsuficients\u00bb i \u00abmillorables\u00bb els pressupostos de l'Estat https://t.co/SUMXL9xJUr", "id": "1322090188865196033", "created_at": "2020-10-30T08:17:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "A l\u2019AVE MAD-BCN d\u2019avui an\u00e0vem plens. Al cinema \u00e9rem 8 en una sala de 70. Dem\u00e0 puc agafar un altre AVE per\u00f2 no puc tornar al cinema. A mi la cultura m\u2019ha semblat m\u00e9s segura que l\u2019AVE. https://t.co/kbDwBgx8kb", "id": "1321917041943683083", "created_at": "2020-10-29T20:49:17.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ahir vam aconseguir suports per demanar la baixa laboral d'un dels progenitors si un menor s'ha de quedar a casa. Ara \u00e9s cosa de @desdelamoncloa per\u00f2 \u00e9s un pas m\u00e9s.\n\nhttps://t.co/FumwhHd3ob", "id": "1321753901746556928", "created_at": "2020-10-29T10:01:01.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aix\u00f2 d\u2019avui ja ho hem vist i per aix\u00f2 seguim. Sit and talk. https://t.co/5VTYxCVKTX", "id": "1321407552970739717", "created_at": "2020-10-28T11:04:45.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Segurament no ho van suspendre perqu\u00e8 era un acte important a difer\u00e8ncia de la resta d'actes, sopars, reunions i esdeveniments culturals on an\u00e0vem la resta que hem d'assumir que eren totalment prescindibles.\n\nhttps://t.co/T8ZKghQY6t a trav\u00e9s de @ARApolitica", "id": "1321095973012148224", "created_at": "2020-10-27T14:26:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Pensar que els restaurants de fora de Bcn (on no hi ha serveis de repartiment extern) poden sobreviure fent el repartiment amb personal propi fins les 21h \u00e9s una inconsci\u00e8ncia. Imprescindible dissenyar pol\u00edtiques tamb\u00e9 per ciutats petites i pobles.", "id": "1320452140322770944", "created_at": "2020-10-25T19:48:17.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Espero que el resultat de la votaci\u00f3 de la moci\u00f3 on tots (menys VOX) hem votat el mateix acabi amb l\u2019\u00fas d\u2019aquella fal\u00b7l\u00e0cia:\n\nX i Y voten igual en una investidura. \n\nX i Y defensen el mateix en tots els altres temes.\n\nEs va fer molt pesat discutir en aquest marc.", "id": "1319257930328322049", "created_at": "2020-10-22T12:42:55.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Poca broma amb el feixisme, poca broma amb la intoler\u00e0ncia i poca broma amb l'extrema dreta. \u00c9s un NO que \u00e9s un S\u00cd a la llibertat, a la democr\u00e0cia i a la toler\u00e0ncia. https://t.co/dLIbDuCrnP", "id": "1318981683010588673", "created_at": "2020-10-21T18:25:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Jo a la pol\u00edtica tampoc hi he anat a fer amics. Clar que tampoc hi he anat a fer enemics. https://t.co/9T6dZwoqLR", "id": "1318634300837945345", "created_at": "2020-10-20T19:24:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Cal recordar que respectar la presumpci\u00f3 d'innoc\u00e8ncia \u00e9s important, tamb\u00e9 quan no fer-ho et pot beneficiar electoralment. Jo intento fer-ho sempre i \u00e9s altament recomanable per dormir tranquil sabent que no ets el t\u00edpic que intenta sotmetre l'Estat de Dret als seus interessos.", "id": "1318614298235752454", "created_at": "2020-10-20T18:05:22.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Per encertar-la, pol\u00edtica! | Jordi Cuminal | Articles | El Punt Avui https://t.co/wzUUi6xgvK", "id": "1318479700579241984", "created_at": "2020-10-20T09:10:31.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Sobre tancar l\u2019hosteleria de tot un pa\u00eds d\u2019avui per dem\u00e0\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ouxp7DcW85", "id": "1317158930733289473", "created_at": "2020-10-16T17:42:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La sessi\u00f3 de control d\u2019ahir al @Congreso_Es va ser lamentable per\u00f2 ahir tamb\u00e9 van fer un pas important per ser votades aviat:\n\n-Llei de lluita contra el canvi clim\u00e0tic.\n-Llei regulaci\u00f3 d\u2019eutan\u00e0sia.\n-Llei lluita contra la viol\u00e8ncia infantil.\n\nUna mica de llum al final del t\u00fanel \ud83d\udca1", "id": "1316664229001338880", "created_at": "2020-10-15T08:56:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ara que un any despr\u00e9s ja sabem que malgrat la pres\u00f3 som on \u00e9rem tenim tots el dret i el deure d'exigir una soluci\u00f3 democr\u00e0tica #FreeThemAll https://t.co/RyJ1bUM5it", "id": "1316450413231714304", "created_at": "2020-10-14T18:46:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ho fem com podem \ud83d\ude02 https://t.co/Kqk5GNq6KT", "id": "1314657131593977856", "created_at": "2020-10-09T20:00:59.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Sempre amb la cultura! Gr\u00e0cies a vosaltres! @Pdemocratacat https://t.co/w40b9b2EZU", "id": "1314285164487467008", "created_at": "2020-10-08T19:22:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "(Un)friendly reminder \ud83d\ude05 https://t.co/SM74t18QmR", "id": "1313830152158228488", "created_at": "2020-10-07T13:14:52.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Avui reuni\u00f3 amb @Dmdcatalunya . La llei de l\u2019eutan\u00e0sia avan\u00e7a gr\u00e0cies a la seva feina durant aquests anys \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/C4yyh5kez3", "id": "1313785788723855360", "created_at": "2020-10-07T10:18:35.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "En Mas-Colell sempre ho explica millor que la resta \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/zJOELtboMj", "id": "1313770557456998402", "created_at": "2020-10-07T09:18:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A les portes de la meva jubilaci\u00f3 deixo la @JNCatalunya . Molta sort a tots i fins aviat! \ud83d\ude18\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/pi8DgdJl4x", "id": "1313419288963932160", "created_at": "2020-10-06T10:02:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "T\u00c0NDEM! https://t.co/14NzuBpHpx", "id": "1313258223995150338", "created_at": "2020-10-05T23:22:14.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "A Madrid no ens ho posen f\u00e0cil per\u00f2 a casa tenim de tot tamb\u00e9, e? Quin desastre... https://t.co/sC3SJXPAlH", "id": "1313164524405616642", "created_at": "2020-10-05T17:09:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies per aquesta estona!\n\nAvui que \u00e9s el dia mundial dels docents no el puc acabar millor que celebrant la bona feina que f\u00e8ieu i que feu molts de vosaltres @mguino4 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/cxXBM2hwh6", "id": "1313163008999333892", "created_at": "2020-10-05T17:03:53.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc https://t.co/GbcVtYZ4La", "id": "1313159031624785920", "created_at": "2020-10-05T16:48:05.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Conec independentistes que esperen que el\u00a0TC\u00a0corregeixi aquesta iniciativa populista que al Parlament no es va saber parar. Quina ll\u00e0stima tot plegat. Quin mal servei a les nostres institucions i al pa\u00eds ha fet aquesta llei. https://t.co/WVnH20neEn", "id": "1313052439692693509", "created_at": "2020-10-05T09:44:31.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "3 de cada 10 dones no poden agafar el metro tranquil\u00b7les. Per\u00f2 qu\u00e8 ens passa? https://t.co/nBMA7u0zlR", "id": "1310872650978385920", "created_at": "2020-09-29T09:22:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La inhabilitaci\u00f3 del president Torra \u00e9s indecent i una not\u00edcia fatal pels ciutadans de Catalunya que veiem una vegada m\u00e9s com la just\u00edcia fa pol\u00edtica. Espero que hi hagi alg\u00fa a Espanya que vegi que aquesta democr\u00e0cia \u00e9s cada vegada m\u00e9s petita i que amb aix\u00f2 hi perd tothom.", "id": "1310586087425925120", "created_at": "2020-09-28T14:24:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Si m\u2019uneix alguna cosa a en @G_Pisarello \u00e9s que els dos ens deixarem la pell per evitar que aquesta gent torni a tenir poder a casa nostra. Una abra\u00e7ada Gerardo! https://t.co/0TRBXzdyTh", "id": "1309951679652155392", "created_at": "2020-09-26T20:23:12.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "I tamb\u00e9 del president Mas https://t.co/FjDsRFbE22", "id": "1309425154301325312", "created_at": "2020-09-25T09:30:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "De model de pa\u00eds https://t.co/PumnQQ3Me4", "id": "1309425108637941761", "created_at": "2020-09-25T09:30:48.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "De posar-nos d\u2019acord en treballar per la independ\u00e8ncia https://t.co/v9a8AYPgSu", "id": "1309425078594134016", "created_at": "2020-09-25T09:30:41.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "L\u2019altre dia amb en @dvila8 a @tvgirona vam estar parlant sobre el @Pdemocratacat a les comarques de Girona. Vam parlar sobre unitat: https://t.co/Q28JGbEaLd", "id": "1309425025443942400", "created_at": "2020-09-25T09:30:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Per si us interessa vaig escriure aix\u00f2 sobre El cor de la ciutat, La oreja de Van Gogh, canvis de consum cultural i fer-se gran a @ElSiglo_eu https://t.co/WzkCH3lhbk", "id": "1307980156481474561", "created_at": "2020-09-21T09:49:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui he comen\u00e7at els concerts de la nova normalitat amb Dorian al @Primavera_Sound i vinc a dir que \u00e9s segur i que hem d\u2019anar a concerts pel b\u00e9 de tots. @AlertaRojaES https://t.co/bnn39MNAel", "id": "1307040156965376000", "created_at": "2020-09-18T19:33:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui acompanyant el president @QuimTorraiPla a Madrid el dia de la seva declaraci\u00f3. Sempre al costat de la llibertat, sempre! @Pdemocratacat https://t.co/sDLoGKMKbf", "id": "1306529483265114112", "created_at": "2020-09-17T09:44:37.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "PDECat el gal per \u2066@oriolvbc\u2069\n\n\"La batalla ja no \u00e9s\nsimplement d\u2019encaix org\u00e0nic, no ho ha estat mai, sin\u00f3 que comen\u00e7a a aflorar l\u2019aut\u00e8ntica tensi\u00f3 entre un m\u00f3n i l\u2019altre.\u201d  https://t.co/RUueiyOtnA", "id": "1306125529217740802", "created_at": "2020-09-16T06:59:27.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Amb la \u2066\u2066@laurafabel\u2069 vam tenir una conversa sobre partits, independ\u00e8ncia i lideratges \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nMiquel (PDECat) sobre los Presupuestos: \"Es S\u00e1nchez quien debe seducirnos\" https://t.co/nH6Vf2kTy6", "id": "1305434697816772608", "created_at": "2020-09-14T09:14:20.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Llibertat,  aix\u00ed en general. Feli\u00e7 diada! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf97 https://t.co/6DqHfmqhYB", "id": "1304450377329315842", "created_at": "2020-09-11T16:03:00.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Fan una barreja de conceptes per confondre a la gent per aix\u00f2 he aprofitat per parlar de @sapinker i la seva defensa de la il\u00b7lustraci\u00f3, i seguim! https://t.co/KijMSpdWjG", "id": "1304133251477450752", "created_at": "2020-09-10T19:02:51.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui hem hagut de superar, una vegada m\u00e9s, els intents de VOX i PP de boicotejar la llei de l\u2019eutan\u00e0sia. Malgrat ells i malgrat anar tard la llei segueix el seu cam\u00ed i amb sort la tindrem el 2021. https://t.co/K8oagfHRDR", "lang": "ca", "id": "1304133137946030080", "created_at": "2020-09-10T19:02:24.000Z"}, {"text": "Que hi ha un problema amb l'acc\u00e9s a l'habitatge a moltes ciutats del pa\u00eds, \u00e9s evident.\nQue la mesura que se sotmet a votaci\u00f3 avui al Parlament no ha funcionat a cap ciutat del m\u00f3n, \u00e9s demostrable.\n\nNo ho puc explicar millor que aquest fil.\nCentrar el pa\u00eds \u00e9s aix\u00f2 @Pdemocratacat https://t.co/tEkL5szHRx", "lang": "ca", "id": "1303753699597193229", "created_at": "2020-09-09T17:54:39.000Z"}, {"text": "Avui he parlat a  @LaHoraTVE  amb @monicalopez_tve del futur del @Pdemocratacat i sobre com encarem els pressupostos de Pedro S\u00e1nchez \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/qM9oDBRwGT", "lang": "ca", "id": "1303254973371867136", "created_at": "2020-09-08T08:52:53.000Z"}, {"text": "No m'imagino un estudiant de Belles Arts sense saber qui era el David que va pintar Michelangelo com no em puc imaginar un historiador, un soci\u00f2leg, un f\u00edsic o un periodista sense uns coneixements b\u00e0sics sobre el fet religi\u00f3s. (4/4)", "lang": "ca", "id": "1301773225555300354", "created_at": "2020-09-04T06:44:57.000Z"}, {"text": "El que s\u00ed que em sembla imprescindible per tenir ciutadans m\u00e9s formats \u00e9s dotar de coneixements religiosos b\u00e0sics i transversals des d'una perspectiva hist\u00f2rica i filos\u00f2fica que millorin la comprensi\u00f3 del m\u00f3n d'ahir i d'avui. (3/4)", "lang": "ca", "id": "1301773223839838208", "created_at": "2020-09-04T06:44:56.000Z"}, {"text": "Massa sovint alguns confonen la la\u00efcitat amb una oposici\u00f3 al cristianisme i alguns que fins ahir criticaven l\u2019oferta de religi\u00f3 als centres avui celebren aquesta prova pilot que incorpora la religi\u00f3 isl\u00e0mica. (2/4)", "lang": "ca", "id": "1301773222103461893", "created_at": "2020-09-04T06:44:56.000Z"}, {"text": "Incorporant la religi\u00f3 isl\u00e0mica a les escoles el Departament ha obviat un debat necessari sobre quin ha de ser el paper de la religi\u00f3 a les escoles malgrat que penso que oferir una assignatura de doctrina religiosa volunt\u00e0ria normalitza el fet religi\u00f3s a casa nostra.(1/4)", "lang": "ca", "id": "1301773219087745024", "created_at": "2020-09-04T06:44:55.000Z"}, {"text": "Fer en aquests moments canvis a un govern que es va anunciar mort el 29 de gener pel mateix president el converteixen en un govern menys plural i amb vocaci\u00f3 estrictament partidista. Sort a qui entra i gr\u00e0cies a qui surt per\u00f2 avui em sento m\u00e9s lluny que ahir d'aquest govern.", "lang": "ca", "id": "1301474194593640449", "created_at": "2020-09-03T10:56:42.000Z"}, {"text": "Pol\u00edtica i emocions. Ganes de llegir-te @toniaira \ud83e\udd1f\ud83c\udffc https://t.co/kxv05suXGE", "lang": "ca", "id": "1301233942205476869", "created_at": "2020-09-02T19:02:02.000Z"}, {"text": "Si no els hi agrada la publicitat \u00e9s que nom\u00e9s han llegit la meitat del llibre de l\u2019Aramburu i la meitat dels diaris els darrers 40 anys. https://t.co/KZfcMsX9WO", "lang": "ca", "id": "1301075163157536768", "created_at": "2020-09-02T08:31:06.000Z"}, {"text": "Si el teu fill va a classe amb un positiu COVID i s\u2019ha de quedar a casa 14 dies @desdelamoncloa et proposa que t\u2019espavilis amb una reducci\u00f3 de jornada (i de sou, clar) o que ho aguanti l\u2019empresa. Nosaltres diem que si no pots teletreballar has de tenir dret a una baixa laboral. https://t.co/l4ugJhdiee", "lang": "ca", "id": "1300476285106507779", "created_at": "2020-08-31T16:51:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude33 https://t.co/ljziuEi0Xc", "lang": "und", "id": "1298760404483670016", "created_at": "2020-08-26T23:13:04.000Z"}, {"text": "\u00bfTe acuerdas tu de cuando ese chungo votaba Unidas Podemos pues le encanta pensar que hay soluciones f\u00e1ciles a problemas complejos y le van los populistas? https://t.co/ZACfDQDK4e https://t.co/0igWfCeSpY", "lang": "es", "id": "1297671847102812162", "created_at": "2020-08-23T23:07:32.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/MIBd3ZkIEv", "lang": "und", "id": "1297664475127066624", "created_at": "2020-08-23T22:38:14.000Z"}, {"text": "Es pot ser de dretes i sensible?\nEs pot ser de dretes i sensible.\n\nEs pot ser d\u2019esquerres i estar carregat de prejudicis?\nEs pot ser d\u2019esquerres i estar carregat de prejudicis. https://t.co/EAdEhI2z0o", "lang": "ca", "id": "1297579234421084161", "created_at": "2020-08-23T16:59:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/Z0PPfOMsjB", "lang": "und", "id": "1296136585948336129", "created_at": "2020-08-19T17:26:57.000Z"}, {"text": "YEARS &amp; YEARS https://t.co/f3c5Jfs6fe", "lang": "en", "id": "1293906854980931586", "created_at": "2020-08-13T13:46:48.000Z"}, {"text": "Aquest fil explica nom\u00e9s un cas de molts i parla de dignitat, de vida i de mort. Malgrat els intents de sabotatge que ha patit i pateix la llei de l'eutan\u00e0sia hem de recuperar forces per tirar-la endavant i ha de ser ja. @Dmdcatalunya https://t.co/t4tJ6pY8OO", "lang": "ca", "id": "1293479602699083776", "created_at": "2020-08-12T09:29:03.000Z"}, {"text": "Imagino que tendr\u00e1s el contacto de Pablo Iglesias en tu tel\u00e9fono, igual no te has enterado pero es Vicepresidente del Gobierno. Ll\u00e1malo y nos informas que es muy pesado aguantar esta actitud de partido de oposici\u00f3n. https://t.co/Lw3Wz2Rh6g", "lang": "es", "id": "1292148602442338304", "created_at": "2020-08-08T17:20:08.000Z"}, {"text": "El company @genisboadella defensant el que tamb\u00e9 \u00e9s obvi \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/qnWsz9GS37", "lang": "ca", "id": "1290946833892728833", "created_at": "2020-08-05T09:44:44.000Z"}, {"text": "Jo no s\u00f3c ning\u00fa per\u00f2 havent llegit la B\u00edblia no em consta que quan un Rei roba la penit\u00e8ncia sigui anar al Carib. Si no segueixen la B\u00edblia els Bisbes qui ho ha de fer? S\u00f3c fan del Lev\u00edtic i la pena em sembla raonable, tampoc cal convertir a ning\u00fa en est\u00e0tua de sal... https://t.co/pRQo8iy3ns https://t.co/O7fcRV7gbW", "lang": "ca", "id": "1290768689973932034", "created_at": "2020-08-04T21:56:51.000Z"}, {"text": "(Dominicana) https://t.co/MzfWdng75x", "lang": "es", "id": "1290661132550770690", "created_at": "2020-08-04T14:49:27.000Z"}, {"text": "Jo s\u00f3c del nord i aqu\u00ed som m\u00e9s de sardana per\u00f2 la primera vegada que vegis un castell ja veur\u00e0s que \u00e9s un treball en equip per fer que el/la m\u00e9s petit/a arribi lluny gr\u00e0cies a l'esfor\u00e7 de tot l'equip. Ja \u00e9s mala sort que no n'hagis encertat ni una... https://t.co/dUZEWQExUJ", "lang": "ca", "id": "1289591018724057089", "created_at": "2020-08-01T15:57:12.000Z"}, {"text": "A veure si la base de les noves masculinitats la va deixar escrita Marc Aureli fa XVIII segles. https://t.co/quKtTGHNVg", "lang": "ca", "id": "1289120374240808960", "created_at": "2020-07-31T08:47:02.000Z"}, {"text": "Al costat de la @lidia_bargas i l\u2019Ajuntament de Prades condemnant la transf\u00f2bia al municipi. Amenaces i atacs ni a Prades ni enlloc \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/4i6noSxk8Z", "lang": "ca", "id": "1288814825024487428", "created_at": "2020-07-30T12:32:53.000Z"}, {"text": "I ara com expliquem a cinemes, teatres, festivals i bars que han de fer negoci amb un aforament del 50% mentre el congr\u00e9s \u00e9s ple nom\u00e9s per veure qui t\u00e9 m\u00e9s aplaudiments? https://t.co/yxPWIUGOM8", "lang": "ca", "id": "1288434281660977154", "created_at": "2020-07-29T11:20:45.000Z"}, {"text": "La veritat \u00e9s que no sembla desitjable viure en un pa\u00eds amb la ind\u00fastria tur\u00edstica nacionalitzada o els recursos sanitaris expropiats.  O plantem cara a aix\u00f2 de forma descarada o ens hi farem mal. Ha de ser prioritari que perdin influ\u00e8ncia sobre els nostres governs. https://t.co/4sZIJZsjis", "lang": "ca", "id": "1287851938672005126", "created_at": "2020-07-27T20:46:43.000Z"}, {"text": "Lectura imprescindible per aquest dissabte del gran Llu\u00eds Font. Sempre al seu equip. - Un independentisme laic | Naci\u00f3Digital https://t.co/38oe39kgTJ", "lang": "ca", "id": "1287015291017465863", "created_at": "2020-07-25T13:22:11.000Z"}, {"text": "Per aix\u00f2 hem decidit votar en contra del document final per defensar el model d\u2019escola catalana. Aquests grups de treball eren una oportunitat per buscar solucions i no ho han aprofitat.", "lang": "ca", "id": "1285907778855415808", "created_at": "2020-07-22T12:01:20.000Z"}, {"text": "Ahir a les\u00a016h\u00a0acabava el termini per presentar esmenes al document i sense avisar-nos a cap dels grups que\u00a0hav\u00edem\u00a0treballat la idea els dos partits del govern amb ERC van presentar una esmena que millorava per\u00f2 tampoc arreglava el tema.", "lang": "ca", "id": "1285907776959655937", "created_at": "2020-07-22T12:01:19.000Z"}, {"text": "Durant aquestes setmanes de votacions VOX no ha participat de les votacions de manera que era m\u00e9s senzill aprovar coses si no hi havia els seus vots en contra i aix\u00f2 s'han agafat PSOE i PODEMOS per anar fent sense pactar.", "lang": "ca", "id": "1285907774858309632", "created_at": "2020-07-22T12:01:19.000Z"}, {"text": "No ens van acceptar cap esmena en defensa de la concerta i no van voler ni parlar-ne, ja que\u00a0per ells, segons deien, aquest era un tema que no es podia negociar.", "lang": "ca", "id": "1285907772794691585", "created_at": "2020-07-22T12:01:18.000Z"}, {"text": "En el document de treball del PSOE i PODEMOS hi havia dos punts que eren un atac directe i innecessari a l'escola concertada. Diferents grups hem intentat durant aquestes \u00faltimes setmanes que acceptessin eliminar aquest\u00a0desprop\u00f2sit\u00a0cap a l'escola concertada sense\u00a0\u00e8xit. https://t.co/qDUjy3vrUP", "lang": "ca", "id": "1285907768159932417", "created_at": "2020-07-22T12:01:17.000Z"}, {"text": "Avui s'han votat les conclusions dels\u00a0quatre\u00a0grups de treball\u00a0(Uni\u00f3 Europea, Pol\u00edtica\u00a0Econ\u00f2mica, Salut i Pol\u00edtiques socials) S'han aprovat tots els documents menys el de pol\u00edtiques socials. \u00c9s un tema complicat per\u00f2 intento explicar aqu\u00ed com ha passat aix\u00f2. Obro fil \ud83d\udc47", "lang": "ca", "id": "1285907764674428928", "created_at": "2020-07-22T12:01:16.000Z"}, {"text": "Segur que \u00e9s el millor per tots els olotins. Molts \u00e0nims @PepBergaVayreda @EstanisVayreda @AgustiArbos \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/SUehb479WI", "lang": "ca", "id": "1283800637306818560", "created_at": "2020-07-16T16:28:18.000Z"}, {"text": "Clar que despr\u00e9s de presentar una esmena a la totalitat a la llei de lluita contra el canvi clim\u00e0tic de 14 p\u00e0gines diuen que no tenen opini\u00f3 formada sobre el tema. Ens ha deixat a tots m\u00e9s tranquils. https://t.co/lXGjD7cHj4", "lang": "ca", "id": "1283104729279746048", "created_at": "2020-07-14T18:23:01.000Z"}, {"text": "Tamb\u00e9 diuen que nom\u00e9s volem acabar amb els pagesos com si millorar les condicions de vida al planeta no els permet\u00e9s a ells fer millor la seva feina. https://t.co/q9Hyp7W3k5", "lang": "ca", "id": "1283104330191646725", "created_at": "2020-07-14T18:21:25.000Z"}, {"text": "Diuen que la lluita contra el canvi clim\u00e0tic \u00e9s un invent de les esquerres per controlar la vida dels ciutadans. Tot per acabar reconeixent que el seu cient\u00edfic de refer\u00e8ncia no \u00e9s ni cient\u00edfic ni de refer\u00e8ncia. Els inspira l'estrateg pol\u00edtic Steve Bannon com a Trump i Le Pen. https://t.co/NXmSWQqMzT", "lang": "ca", "id": "1283104103300816896", "created_at": "2020-07-14T18:20:31.000Z"}, {"text": "Avui VOX ha defensat que el canvi clim\u00e0tic no existeix amb uns sistemes de raonament sospitosos.\n\n1- Un informe de Nacions Unides diu que l'any 2000 a les Maldives se les haur\u00e0 tragat el mar.\n2-Som a l'any 2020 i hi ha Maldives.\n3-No hi ha canvi clim\u00e0tic. https://t.co/xDTOrsO619", "lang": "ca", "id": "1283104098548678664", "created_at": "2020-07-14T18:20:30.000Z"}, {"text": "Guardo aquestes postals que vaig comprar a la @Galerija110795 a Sarajevo fa uns anys. Guardar-ho per no tornar-hi mai m\u00e9s ni a Europa ni enlloc. Mai m\u00e9s mirar cap a un altre costat. #Srebrenica25YearsOn https://t.co/WstkgNQoJw", "lang": "ca", "id": "1282019173254791168", "created_at": "2020-07-11T18:29:24.000Z"}, {"text": "Per alguns el debat ideol\u00f2gic, el debat esquerra-dreta, el model de societat o com en vulgueu dir s\u00ed que importa. Ells van fent... plantar-hi cara o no \u00e9s cosa nostra. A mi escoltant aquestes declaracions em sembla molt urgent i necessari. https://t.co/zqFZ8b9IAh", "lang": "ca", "id": "1281216404163891206", "created_at": "2020-07-09T13:19:29.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf97 https://t.co/pmfwI3Kfjs", "lang": "und", "id": "1278640076944224256", "created_at": "2020-07-02T10:42:04.000Z"}, {"text": "No sortirem forts d\u2019aquesta crisi si no \u00e9s amb un equilibri p\u00fablica-concertada. \n\u2066@laconcertada\u2069\n\nLa comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n rechaza incluir a la escuela concertada en el reparto de fondos extra para educaci\u00f3n | Educaci\u00f3n | EL PA\u00cdS https://t.co/2XXEMChp9A", "lang": "es", "id": "1278350319102066688", "created_at": "2020-07-01T15:30:41.000Z"}, {"text": "Jo no signar\u00e9 res per\u00f2 si veniu ens ho passarem b\u00e9 amb en @toniaira i la @JnnDiaz  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/7InhgRE7rJ", "lang": "ca", "id": "1278032541635747840", "created_at": "2020-06-30T18:27:57.000Z"}, {"text": "El Congreso, gran asignatura pendiente: hablamos con los 6 diputados LGBTI (de 350) https://t.co/MTUV8fkWhl", "lang": "es", "id": "1276436215139622912", "created_at": "2020-06-26T08:44:43.000Z"}, {"text": "Sobre llibertat de reuni\u00f3 \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/M4ZQMzsnFs", "lang": "ca", "id": "1276197072652435457", "created_at": "2020-06-25T16:54:27.000Z"}, {"text": "Sobre llibertat d\u2019expressi\u00f3 \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/wLMeqfCP2T", "lang": "ca", "id": "1276196956600250371", "created_at": "2020-06-25T16:53:59.000Z"}, {"text": "Sobre llibertat art\u00edstica \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/pkVz1i4N0z", "lang": "ca", "id": "1276196799750066176", "created_at": "2020-06-25T16:53:22.000Z"}, {"text": "Avui ha vingut al @Congreso_Es el Defensor del pueblo a presentar els seus informes dels anys 2018 i 2019. S'ha oblidat d'incorporar un cap\u00edtol de llibertats. A partir d'informes d' @AmnistiaCAT i @Freemuse98 li hem proposat parlar de llibertat art\u00edstica, expressi\u00f3 i reuni\u00f3.", "lang": "ca", "id": "1276195881788805121", "created_at": "2020-06-25T16:49:43.000Z"}, {"text": "El debat dels suplicatoris \u00e9s sempre a porta tancada. Avui pel coronavirus som menys del 50%. La majoria votaran sense escoltar els seus arguments ni con\u00e8ixer el dictamen de la comissi\u00f3 q \u00e9s secret.\n\nNo cal que et caigui b\u00e9 la @LauraBorras per veure que aix\u00f2 comen\u00e7a malament \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "lang": "ca", "id": "1276089523320107010", "created_at": "2020-06-25T09:47:05.000Z"}, {"text": "\u00c9s possible que d'aqu\u00ed a cent anys els puristes considerin que en Villatoro no mereix cap reconeixement per\u00f2 aqu\u00ed el faig servir per explicar que amb una aproximaci\u00f3 justa per\u00f2 generosa de la hist\u00f2ria hi guanyarem tots. Sobretot si d'aqu\u00ed a cent anys el segueixen llegint a ell. https://t.co/q1tfPSbwx7", "lang": "ca", "id": "1274993632966295552", "created_at": "2020-06-22T09:12:24.000Z"}, {"text": "No havia vist mai ning\u00fa vivint amb el seu company. Gr\u00e0cies per la not\u00edcia @elnacionalcat \ud83d\ude44\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/irvLL36bVl", "lang": "ca", "id": "1273554466382495749", "created_at": "2020-06-18T09:53:40.000Z"}, {"text": "Parteixo de la idea que la millor manera de protegir all\u00f2 en qu\u00e8 creus \u00e9s ser exigent. Per aix\u00f2 intento ser-ho amb la democr\u00e0cia, la llibertat i el moviment independentista. No entenc per quin motiu els partidaris de la monarquia es fan aix\u00f2 i li fan aix\u00f2 a la instituci\u00f3. https://t.co/nZPTLcT9E0", "lang": "ca", "id": "1272840095339548673", "created_at": "2020-06-16T10:35:01.000Z"}, {"text": "He sentit a TV3 que a Londres han blindat l'est\u00e0tua de Churchill per protegir-la d'alguns antifas i al moment que avui al vespre fan Dunkerque. Que la passin a la BBC tamb\u00e9. Segur q alguna cosa de les que va dir fa 100 anys sona fatal per\u00f2 bona part del m\u00f3n li deu la llibertat. https://t.co/QEZWjHqWt7", "lang": "ca", "id": "1271432692115087360", "created_at": "2020-06-12T13:22:30.000Z"}, {"text": "Us deixo la compareixen\u00e7a d'en @ferrandovitales de la @frenovables que val molt la pena. https://t.co/YnzpKcudjq", "lang": "ca", "id": "1270421363476570112", "created_at": "2020-06-09T18:23:50.000Z"}, {"text": "La llei de lluita contra el canvi clim\u00e0tic del Parlament de Catalunya va ser recorreguda pel Govern central i alguns articles suspesos. Ens vam quedar sense objectius de reducci\u00f3 d'emissions o estrat\u00e8gies de transici\u00f3 energ\u00e8tica. (2/3) https://t.co/cIc1ktgM8f", "lang": "ca", "id": "1270421299568029696", "created_at": "2020-06-09T18:23:35.000Z"}, {"text": "Apunts per no tornar a caure: Avui a la comissi\u00f3 de reconstrucci\u00f3. Durant la crisi econ\u00f2mica (2008-2013) la demanda d'electricitat va caure un 7,2% per\u00f2 els ingressos de les companyies van augmentar. Es va incrementar un 80% el rebut el\u00e8ctric al consumidor . 1/3 https://t.co/lSUEQplogt", "lang": "ca", "id": "1270420563954106387", "created_at": "2020-06-09T18:20:40.000Z"}, {"text": "Els grans partits estatals han vetat totes les comissions d\u2019investigaci\u00f3 al congr\u00e9s i resulta que el gran patriota ha de marxar d\u2019Espanya per no donar la cara.\n\nEll a Rep\u00fablica Dominicana i PSOE, PP i VOX intentant explicar per qu\u00e8 no van votar a favor d'investigar-lo. https://t.co/43WalMEgfz", "lang": "ca", "id": "1270382530877939714", "created_at": "2020-06-09T15:49:32.000Z"}, {"text": "\u00c9s bona part de la banda sonora de la nostra generaci\u00f3. DEP. https://t.co/05HQ0HV2o3", "lang": "ca", "id": "1270284092874121216", "created_at": "2020-06-09T09:18:23.000Z"}, {"text": "A mi que tothom faci el que millor li sembli amb els seus diners per\u00f2 mentre la Junta necessiti que els altres li fem transfer\u00e8ncies hauria d'ajustar una mica millor les prioritats. Dic jo, e? \ud83d\ude33 https://t.co/rxpJLk6wJP", "lang": "ca", "id": "1269318914753912832", "created_at": "2020-06-06T17:23:06.000Z"}, {"text": "Efici\u00e8ncia, sostenibilitat, cohesi\u00f3 i en definitiva progr\u00e9s a la proposta de @vicenteguallart @assumpciopuig  @XavierMarcet i @oriolaltisench  La Catalunya de los 45 minutos https://t.co/pjeIVpLLrA", "lang": "ca", "id": "1268877303951605760", "created_at": "2020-06-05T12:08:18.000Z"}, {"text": "Ha hagut d\u2019arribar el 2020 per veure aix\u00f2. Felicitats @joaquim_roqueta @GAISPOSITIUS @cesida_esp \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/ZraB3idZds", "lang": "ca", "id": "1268214504762028032", "created_at": "2020-06-03T16:14:34.000Z"}, {"text": "Avui que ha mort #Christo us podeu regalar aquest documental sobre ell que teniu a @Filmin . El personatge s\u2019ho val. @ChristoandJC https://t.co/CHDBDp1FvM", "lang": "ca", "id": "1267468326852341763", "created_at": "2020-06-01T14:49:32.000Z"}, {"text": "Les dues opcions s\u00f3n leg\u00edtimes per\u00f2 incompatibles. Aquest govern municipal no pot exigir res a Nissan si fa quatre dies demanava que tanquessin malgrat generar 150.000 llocs de treball. Per\u00f2 que es pensaven? https://t.co/PtVInEFmzD", "lang": "ca", "id": "1265358100032376834", "created_at": "2020-05-26T19:04:14.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez no ha complert pr\u00e0cticament cap pacte dels que ha fet. Ja ha enganyat independentistes catalans, Podemos, Bildu i Ciutadans. Nom\u00e9s viu de ser el menys dolent de tots. Si fos com ell jo tampoc voldria un relator. https://t.co/7uwKzouLIP", "lang": "ca", "id": "1265277147842703360", "created_at": "2020-05-26T13:42:34.000Z"}, {"text": "Un de cada tres nens del nostre pa\u00eds viu en risc de pobresa, aquest era un repte abans del COVID-19 i ser\u00e0 un repte encara m\u00e9s gran despr\u00e9s, per aix\u00f2 tornem a demanar la millora de la prestaci\u00f3 per fill a c\u00e0rrec com a instrument per lluitar contra la pobresa infantil. https://t.co/frwzV3LCQ5", "lang": "ca", "id": "1263790738917265408", "created_at": "2020-05-22T11:16:06.000Z"}, {"text": "El camino del centro via @ElSiglo_eu https://t.co/luWFFME9Uf", "lang": "es", "id": "1263771299215802369", "created_at": "2020-05-22T09:58:52.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica \u00e9s sobretot acord i negociaci\u00f3 per\u00f2 aix\u00f2 vostre \u00e9s trilerisme @jessicaalbiach https://t.co/fI7biqLCj1", "lang": "ca", "id": "1263335417383919616", "created_at": "2020-05-21T05:06:49.000Z"}, {"text": "Heu potinejat les institucions de tal manera que ara us explota tot a la cara @Jaumeasens https://t.co/BgFDIKLEVm", "lang": "ca", "id": "1262747404253577223", "created_at": "2020-05-19T14:10:16.000Z"}, {"text": "\"En Espa\u00f1a madre es la que pare\"\n\nNo \u00e9s menys mare una que l\u2019altra en una parella de lesbianes.\n\nNo \u00e9s menys mare una mare adoptiva.\n\nNo \u00e9s menys mare si el seu fill \u00e9s fill d\u2019una gestant.\n\nNo ens insulteu amb aquests judicis de valor si us plau. https://t.co/n8Svfn2Vu2", "lang": "ca", "id": "1262312108231966720", "created_at": "2020-05-18T09:20:33.000Z"}, {"text": "S\u00ed rotund (i llarga vida) als festivals de m\u00fasica @Aso_FMA https://t.co/PEKf6MKSy9", "lang": "ca", "id": "1261325650901774339", "created_at": "2020-05-15T16:00:44.000Z"}, {"text": "L\u2019home que vol ser Alcalde de Bcn per\u00f2 que quan la ciutat t\u00e9 problemes marxa a Menorca acusava a l\u2019independentisme de racista i ara resulta que el racista \u00e9s ell.\n\nIntenteu recordar les dues coses quan digui que vol presidir la Generalitat.\n\nhttps://t.co/xScktr4QuY", "lang": "ca", "id": "1261228859158126592", "created_at": "2020-05-15T09:36:07.000Z"}, {"text": "Segur que el teu partit presentar\u00e0 uns PGE que permetin als catalans disposar dels nostres 16.800 milions d\u2019\u20ac i tu tamb\u00e9 podr\u00e0s aplaudir tranquil a les 20h. \n\nPrimer repartim millor i, si cal, despr\u00e9s parlem de m\u00e9s pressi\u00f3 fiscal. https://t.co/ldFRP8oh7n", "lang": "ca", "id": "1260932441394475015", "created_at": "2020-05-14T13:58:15.000Z"}, {"text": "Volen celebrar el D\u00eda Mundial de Internet per\u00f2 jo s\u00f3c a l\u2019AVE cam\u00ed de Madrid per anar presencialment a una comissi\u00f3 i intervenir 3 minuts perqu\u00e8 no ho podem fer si no \u00e9s presencialment. Menys celebrar internet i m\u00e9s fer-lo servir. https://t.co/qnKlDKHvKA", "lang": "ca", "id": "1260807737715445766", "created_at": "2020-05-14T05:42:44.000Z"}, {"text": "Amnist\u00eda Internacional pide la libertad inmediata de los 'Jordis' https://t.co/4m1aVrXjDo", "lang": "es", "id": "1260804428946386947", "created_at": "2020-05-14T05:29:35.000Z"}, {"text": "Aquest havia de ser el primer cap de setmana de Temps de Flors. De moment ens hem de conformar amb aquest succedani que tinc a casa per\u00f2 amb moltes ganes de tornar a veure lluir Girona! https://t.co/IhnOFVqjnu", "lang": "ca", "id": "1259418241383968769", "created_at": "2020-05-10T09:41:22.000Z"}, {"text": "\"Impacta veure q en un moment en q nosaltres dubtem del nostre projecte s\u00f3n persones no europees com @pontifex_es i @barackobama que ens recorden la  necessitat d'Europa i que es dirigeixen a nosaltres com l'expressi\u00f3 d'un tot.\"  @enricoletta  . Bon dia d'Europa a tothom! #9maig https://t.co/bs48Tv1dOu", "lang": "ca", "id": "1259120621256048646", "created_at": "2020-05-09T13:58:44.000Z"}, {"text": "Noruega, Canad\u00e1, Australia, Suiza, Nueva Zelanda, Luxemburgo, Islandia, Dinamarca... No culpes al capitalismo de lo que te pasa por espa\u00f1ol. https://t.co/VT14wCxQeG", "lang": "es", "id": "1259042630769483777", "created_at": "2020-05-09T08:48:49.000Z"}, {"text": "Ho consideren una exclusi\u00f3 perqu\u00e8 \u00e9s una exlusi\u00f3, el departament no pot seguir menyspreant 700 centres i m\u00e9s de 350.000 alumnes. https://t.co/T0BwReRaR4", "lang": "ca", "id": "1258758721250959360", "created_at": "2020-05-08T14:00:40.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies a vosaltres! https://t.co/Y0K2fp2vTd", "lang": "ca", "id": "1258536683705753605", "created_at": "2020-05-07T23:18:22.000Z"}, {"text": "Aquesta \u00e9s la tend\u00e8ncia (a la baixa) dels suports a l'estat d'alarma del gobierno. Podria passar que tots h\u00e0gim perdut el nord per\u00f2 tamb\u00e9 valdria la pena valorar si no \u00e9s que S\u00e1nchez pret\u00e9n que els grups li votin les coses sense transaccionar, nom\u00e9s imposant. O aix\u00f2 o el caos diu https://t.co/alRZdIhX9u", "lang": "ca", "id": "1258100429172473857", "created_at": "2020-05-06T18:24:51.000Z"}, {"text": "Vaja, segur que hi ha una explicaci\u00f3 i no \u00e9s el que sembla perqu\u00e8 el que sembla \u00e9s que a la r\u00e0dio p\u00fablica espanyola nom\u00e9s et fan entrevistes si votes b\u00e9. https://t.co/rBkOrDQxvc", "lang": "ca", "id": "1257935154066194433", "created_at": "2020-05-06T07:28:06.000Z"}, {"text": "Com a deures per ser una democr\u00e0cia una mica millor tamb\u00e9 hi tenim jutjar els partits per all\u00f2 que voten i no per all\u00f2 que pensen els altres partits que voten el mateix. No fa pinta de ser massa complicat tampoc...", "lang": "ca", "id": "1257917243092021249", "created_at": "2020-05-06T06:16:56.000Z"}, {"text": "A mi em sembla que @xaviertrias era una mica aix\u00f2, no? https://t.co/yCTTlObVh2", "lang": "ca", "id": "1257773686750433280", "created_at": "2020-05-05T20:46:29.000Z"}, {"text": "i\u00a0sobretot no deixar en mans del govern de torn la gesti\u00f3 de la informaci\u00f3 que ens arriba i la que no. Stuart Mill va escriure aix\u00f2 l'any 1859 a On Liberty. Per anar b\u00e9 haur\u00edem de mirar de no anar enrere. (17/17) https://t.co/gBweqGxM98", "lang": "ca", "id": "1257220133740843008", "created_at": "2020-05-04T08:06:52.000Z"}, {"text": "per\u00f2\u00a0aquesta no \u00e9s la manera i entre la Irene\u00a0Montero\u00a0de 2018, defensant la llibertat d\u2019expressi\u00f3, i la del 2020 intentant fer una tria de not\u00edcies bones i not\u00edcies dolentes per donar-les al ciutad\u00e0 doncs em quedo amb la del 2018. Ens cal educar-nos millor (16/17)", "lang": "ca", "id": "1257220131853402112", "created_at": "2020-05-04T08:06:52.000Z"}, {"text": "Acceptar-ho confiant que Podemos, per \"progres\",ho faran diferent del que ho faria el PP \u00e9s dormir durant l'arribada del pitjor enemic de la democr\u00e0cia en forma de cavall de Troia. \u00c9s evident que les societats modernes tenim pendent resoldre el tema de les\u00a0fake\u00a0news (15/17)", "lang": "ca", "id": "1257220129957515264", "created_at": "2020-05-04T08:06:51.000Z"}, {"text": "En aquest intent de Podemos, i que ja el va comen\u00e7ar el PP, hi ha l'actitud del governant que es creu garant de la veritat i que justament per aix\u00f2 t\u00e9 el deure moral d'imposar-la. Al final dubto que hi hagi massa difer\u00e8ncia entre \"mites urbans\" i\u00a0fake\u00a0news. (14/17)", "lang": "ca", "id": "1257220127000596482", "created_at": "2020-05-04T08:06:50.000Z"}, {"text": "Per ser honestos no sabrem mai que hagu\u00e9s passat si Colau no hagu\u00e9s fet servir tots aquests \u201cmites urbans\u201d i informes falsos de Villarejo per guanyar l'Ajuntament per\u00f2 s\u00ed que sabem que va guanyar fent-los servir. (13/17)", "lang": "ca", "id": "1257220125163499520", "created_at": "2020-05-04T08:06:50.000Z"}, {"text": "El m\u00e9s sorprenent \u00e9s que l'any 2019 Colau finalitza el seu recompte i els comuns reconeixen haver propagat un \"mite urb\u00e0\" sobre l'exist\u00e8ncia dels 80.000 pisos buits. Intueixo que mite urb\u00e0 \u00e9s la seva manera \"suau\" de referir-se a les pr\u00f2pies\u00a0fake\u00a0news. (12/17) https://t.co/tJYzca5zqN", "lang": "ca", "id": "1257220122663682048", "created_at": "2020-05-04T08:06:49.000Z"}, {"text": "Darrer tema. Campanya 2015, el Govern de\u00a0Trias\u00a0defensava\u00a0q\u00a0hi havien\u00a0entre 10.000 i 30.000 habitatges buits a\u00a0Bcn. Colau i CUP defensaven que eren 80.000 per\u00f2 que\u00a0Trias\u00a0no els volia trobar per afavorir bancs i grans tenidors (Recordeu que\u00a0Trias=m\u00e0fia). (11/17) https://t.co/rFm7D3snsi", "lang": "ca", "id": "1257220120168083457", "created_at": "2020-05-04T08:06:49.000Z"}, {"text": "Al final sembla que no era nom\u00e9s un tema de voluntat pol\u00edtica i els desnonaments segueixen a Barcelona. Podem pensar que alg\u00fa implicat amb la lluita contra els desnonaments com ella no sabia que aix\u00f2 no era compet\u00e8ncia municipal per\u00f2 en principi sembla estrany. (10/17)", "lang": "ca", "id": "1257220118226100230", "created_at": "2020-05-04T08:06:48.000Z"}, {"text": "Colau arriba al govern l'any 2015 i encara no ha pogut aturar els desnonaments. L'any 2016 ja culpava la Generalitat i el 2017 la\u00a0PAH, que s'havia cregut el seu discurs, li estira les orelles amb la publicaci\u00f3 de l'informe \"Dos anys de pol\u00edtiques p\u00fabliques d\u2019habitatge\" (9/17) https://t.co/pdiXTXDmnj", "lang": "ca", "id": "1257220115877318656", "created_at": "2020-05-04T08:06:48.000Z"}, {"text": "Seguim amb la campanya electoral i la desinformaci\u00f3. Des de\u00a0Bcn\u00a0En Com\u00fa no paren de repetir que si\u00a0Trias\u00a0no atura els desnonaments a\u00a0Bcn\u00a0\u00e9s xq no t\u00e9\u00a0voluntat pol\u00edtica i per \"amistat\" amb les entitats financeres (Recordeu que\u00a0Trias=m\u00e0fia). (8/17) https://t.co/XbDBS4Lhs4", "lang": "ca", "id": "1257220113264259074", "created_at": "2020-05-04T08:06:47.000Z"}, {"text": "Uns filtren, uns altres publiquen i a Podemos ho utilitzen per atacar el seu rival pol\u00edtic. Sobre aquest cas concret Ernesto Ekaizer reflexiona aqu\u00ed https://t.co/y707HNe68i  (7/17)", "lang": "ca", "id": "1257219533984665600", "created_at": "2020-05-04T08:04:29.000Z"}, {"text": "A tot aix\u00f2 Colau hi veu una oportunitat i es passa la campanya electoral acusant\u00a0Trias\u00a0de corrupte i mafi\u00f3s. Mirem aquesta nota de premsa de\u00a0BcnEnCom\u00fa\u00a06\u00a0mesos\u00a0despr\u00e9s que\u00a0Trias\u00a0demostr\u00e9s no tenir cap compte a Su\u00efssa. (6/17) https://t.co/rBbVwZbkJ1", "lang": "ca", "id": "1257219529735798785", "created_at": "2020-05-04T08:04:28.000Z"}, {"text": "Xavier\u00a0Trias\u00a0demostra el mes d'octubre del 2014 que mai ha tingut cap compte corrent al banc su\u00eds com deia El Mundo. (5/17) https://t.co/rnRTOy8zso", "lang": "ca", "id": "1257219524920848385", "created_at": "2020-05-04T08:04:27.000Z"}, {"text": "Corre l'any 2014 Xavier\u00a0Trias\u00a0era Alcalde de\u00a0Bcn\u00a0i Colau volia ser-ho. El Comissari\u00a0Villarejo\u00a0filtra un informe fals a El Mundo sobre uns presumptes comptes falsos de\u00a0Trias\u00a0a Andorra i Su\u00efssa. El Mundo obre amb aquest tema en portada. Fins aqu\u00ed res de nou. (4/17) https://t.co/t03J5yGZyq", "lang": "ca", "id": "1257219521271775234", "created_at": "2020-05-04T08:04:26.000Z"}, {"text": "Tal com diuen volen aturar la \"m\u00e0quina de fang de les dretes\" per\u00f2 en principi no hi ha\u00a0not\u00edcies\u00a0sobre si volen aturar tamb\u00e9 la m\u00e0quina de fang de l'esquerra. I jo em pregunto; hi ha m\u00e0quina de fang de l\u2019esquerra? Mirem-ho\u2026 (3/17)", "lang": "ca", "id": "1257219517115179008", "created_at": "2020-05-04T08:04:25.000Z"}, {"text": "Podemos est\u00e0 defensant la creaci\u00f3 d'instruments de control. No hi ha democr\u00e0cia sense llibertat d'informaci\u00f3 i com que penso el mateix que pensava @IreneMontero  quan estava a l'oposici\u00f3 he decidit fer un fil sobre el tema.\u00a0Som-hi (2/17) https://t.co/FYtfPHOyEO", "lang": "ca", "id": "1257219512291725312", "created_at": "2020-05-04T08:04:24.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1257219509024325632", "created_at": "2020-05-04T08:04:23.000Z", "text": "En Com\u00fa Podem fa un tuit dient que volen instruments legals per \"desmuntar la m\u00e0quina de fang de la dreta\". \u00c9s evident que les societats modernes tenim pendent resoldre la gesti\u00f3 de les\u00a0fake\u00a0news\u00a0per\u00f2 en el mateix tuit hi ha alguna cosa que no lliga\u2026(1/17) https://t.co/ajCwBQGU0b"}, {"lang": "ca", "id": "1256565123872968708", "created_at": "2020-05-02T12:44:06.000Z", "text": "Com m\u2019agrada que la @JNCatalunya sigui cr\u00edtica, com m\u2019agrada que marqui el cam\u00ed i com m\u2019agrada que s\u00e0piga triar b\u00e9 els amics @euzkogaztedi .   Gora Euzkadi askatuta! Visca Catalunya Lliure. https://t.co/pJ2n8uhmxt"}, {"lang": "ca", "id": "1256277046063480838", "created_at": "2020-05-01T17:39:22.000Z", "text": "\u00c9s inadmissible aquesta impunitat policial i aquest tracte vexatori per part d\u2019un agent de l\u2019autoritat, \u00e9s una vergonya! Val la pena seguir el cas @OCL_H https://t.co/bnbfG1toMg"}, {"lang": "ca", "id": "1255176457657204737", "created_at": "2020-04-28T16:46:02.000Z", "text": "Vam comen\u00e7ar amb un virus que \"no entendia de fronteras\" i amb poc m\u00e9s d'un mes el virus es deu haver apr\u00e8s totes les prov\u00edncies espanyoles. \u00c9s incre\u00efble tot plegat."}, {"lang": "ca", "id": "1255054791010668544", "created_at": "2020-04-28T08:42:34.000Z", "text": "Aqu\u00ed hi ha una lli\u00e7\u00f3. Es para un projecte del govern anterior perqu\u00e8 els comer\u00e7os no tenen \"maduresa digital\". Arriba el confinament i els comer\u00e7os comencen a utilitzar plataformes digitals. L'Ajuntament vol recuperar el projecte. No cal ni subestimar ciutadans ni anar a remolc. https://t.co/efucf5QImt"}, {"lang": "es", "id": "1255052036468604928", "created_at": "2020-04-28T08:31:37.000Z", "text": "Y la diputada no sabe que el Ministro se llama Alberto. @Macarena_Olona https://t.co/dsFuSuYJ3v"}, {"lang": "ca", "id": "1254868563220992006", "created_at": "2020-04-27T20:22:34.000Z", "text": "M\u00e9s que \"callar la boca\" al feixisme el que fan \u00e9s posar-li una cadira i pagar-lo per parlar. Que per molts anys hi hagi llibertat d\u2019expressi\u00f3 per\u00f2 al C\u00e8sar el que \u00e9s del C\u00e8sar. https://t.co/AUxsWwEq37"}, {"lang": "ca", "id": "1254149046664601604", "created_at": "2020-04-25T20:43:28.000Z", "text": "\u00c9s una passada vist fins i tot des dels punts de vista des d\u2019on no estava previst que fos vist \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/MMkRh1t0Kc"}, {"lang": "ca", "id": "1254117247058149376", "created_at": "2020-04-25T18:37:06.000Z", "text": "Fa dies que dic que quan tot aix\u00f2 hagi passat parlarem de les responsabilitats de cadasc\u00fa. Ara hi afegeixo que parlarem tamb\u00e9 dels socis de govern que s\u00f3n m\u00e9s durs amb els seus socis de govern que amb altres governs d\u2019on, en principi, no en s\u00f3n socis. Per\u00f2 quan tot hagi passat. https://t.co/Ifh8rji2Xb"}, {"lang": "und", "id": "1254073328471441408", "created_at": "2020-04-25T15:42:35.000Z", "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/tBUrAA6D6J"}, {"lang": "ca", "id": "1254032070504067075", "created_at": "2020-04-25T12:58:39.000Z", "text": "I la millor manera de celebrar els 40 \u00e9s saber que la tenim en bones mans @judithtoronjo  \ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"lang": "ca", "id": "1254031418461650946", "created_at": "2020-04-25T12:56:03.000Z", "text": "La @JNCatalunya  \u00e9s el millor ant\u00eddot contra els que avui intenten vincular el nacionalisme catal\u00e0 amb coses que no \u00e9s. 40 anys defensant la independ\u00e8ncia de Catalunya, els drets civils i la llibertat dels ciutadans. Quina sort haver-hi passat! Per molts anys! https://t.co/PzCPECP4nj"}, {"lang": "tr", "id": "1253300001507336197", "created_at": "2020-04-23T12:29:40.000Z", "text": "Feli\u00e7 Sant Jordi \ud83c\udf39\ud83d\udc32 https://t.co/ztW6Nb1zMA"}, {"lang": "ca", "id": "1252908585811685377", "created_at": "2020-04-22T10:34:19.000Z", "text": "Si em semblava necessari tenir les cambres de comer\u00e7 alineades amb el dret d'autodeterminaci\u00f3 no era precisament per llegir coses com aquesta. https://t.co/7MUdyt9U8q"}, {"lang": "ca", "id": "1252884240410177536", "created_at": "2020-04-22T08:57:35.000Z", "text": "Aquests dies la llibertat de poder escollir on comprem l'haur\u00edem d'acompanyar de responsabilitat i generositat. Per algunes llibreries Sant Jordi \u00e9s oxigen per viure bona part de l'any. Ning\u00fa ens deixar\u00e0 d'estimar si aquest any regalem el llibre una mica tard. @obrimllibreries https://t.co/Gs0vqdhE0P"}, {"lang": "ca", "id": "1252133666974838785", "created_at": "2020-04-20T07:15:04.000Z", "text": "\u00c9s una ll\u00e0stima que el govern de la Generalitat no tingui a disposici\u00f3 la Gu\u00e0rdia Civil per minimitzar el clima contrari a la seva gesti\u00f3. Si @PabloIglesias vol acabar amb els bulos que comenci controlant perfils del seu partit compartint titulars que la propia not\u00edcia desmenteix https://t.co/dUT78GHJr5"}, {"lang": "ca", "id": "1250803237114036227", "created_at": "2020-04-16T15:08:25.000Z", "text": "Tinc moltes ganes de veure com es tradueix aquest comprom\u00eds en mesures concretes sense trepitjar les llibertats dels ciutadans i com un partit que ha utilitzat els \"bulos\" per arribar al poder fa el triatge entre \"bulos\" bons i \"bulos\" dolents. https://t.co/LyS0ueVnpK"}, {"lang": "ca", "id": "1249315721907187713", "created_at": "2020-04-12T12:37:33.000Z", "text": "\u201c La sortida d'una crisi com l'actual vindr\u00e0 de la creativitat de desenes de milers de persones cooperant i competint per desenvolupar un millor antiviral, vacuna o test diagn\u00f2stic, en un entorn de llibertat econ\u00f2mica.\u201d @erichpunti  \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/lpfZDxnsio"}, {"lang": "ca", "id": "1247442684647739392", "created_at": "2020-04-07T08:34:47.000Z", "text": "En moments excepcionals mesures excepcionals? OK.\n\nQue ens vulguis colar mesures pr\u00f2pies de l\u2019excepcionalitat en moments que ja no ho seran? De cap manera. https://t.co/jUfuaMxYJU"}, {"lang": "ca", "id": "1246881885042679809", "created_at": "2020-04-05T19:26:21.000Z", "text": "Llu\u00eds Font-La societat del risc global https://t.co/iFZvmN5Vvw"}, {"lang": "ca", "id": "1246527825835950083", "created_at": "2020-04-04T19:59:27.000Z", "text": "En @miqueliceta pot passar de defensar que el confinament \u00e9s fatal i que no hi ha base cient\u00edfica per demanar-lo si el demana la Generalitat i creu que s\u2019ha d\u2019allargar si qui el vol \u00e9s @sanchezcastejon . Aix\u00f2 s\u00ed que ho haurem d\u2019estudiar quan tornem a la normalitat... https://t.co/PIHBsOahsA"}, {"lang": "ca", "id": "1243880073146576896", "created_at": "2020-03-28T12:38:14.000Z", "text": "L'enlla\u00e7 de l'A-2 a Vidreres, aturat per un requeriment de l'ACA - Diari de Girona https://t.co/O7fYLAnk87"}, {"lang": "ca", "id": "1243687632594522116", "created_at": "2020-03-27T23:53:32.000Z", "text": "Avui el @Pontifex_ln ha dit que ning\u00fa es salva sol a la benedicci\u00f3 menys urbi i m\u00e9s orbi de la hist\u00f2ria. Quina imatge ens ha regalat.\u2764\ufe0f https://t.co/hEYN3rNK6E"}, {"lang": "ca", "id": "1243670523730710528", "created_at": "2020-03-27T22:45:33.000Z", "text": "La ministra d\u2019exteriors sobre els tests que no funcionen \u201c En China vienen nos ofrecen gangas y despu\u00e9s resulta que no son gangas\u201d. Sembla un gag per\u00f2 no ho \u00e9s. En mans de qui estem? \ud83d\ude33 https://t.co/lYYx5cpBrp"}, {"lang": "ca", "id": "1243485862668767232", "created_at": "2020-03-27T10:31:47.000Z", "text": "Tindrem temps de valorar les actuacions de tots plegats i tindrem temps de fer retrets, ara toca aplicar mesures per sortir el menys tocats possible de tot aix\u00f2 i aqu\u00ed hi ha mesures bones\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/OtkF57ClL0"}, {"lang": "ca", "id": "1242550275921137664", "created_at": "2020-03-24T20:34:05.000Z", "text": ".@JuntsXCat dem\u00e0 no assistirem al @Congreso_Es per responsabilitat i coher\u00e8ncia amb el que diuen les autoritats sanit\u00e0ries i reclama el @govern , votem telem\u00e0ticament, som al s. XXI! Tamb\u00e9 hi volem intervenir.\nDemanem #confinamenttotal https://t.co/NnrcOlwh3u"}, {"lang": "ca", "id": "1240920539281178624", "created_at": "2020-03-20T08:38:06.000Z", "text": "Potser si ho diu un xin\u00e8s subtitulat a l\u2019angl\u00e8s alguns ho poden entendre millor que dit en catal\u00e0. https://t.co/r01kwvP0eZ"}, {"lang": "ca", "id": "1240626445866721282", "created_at": "2020-03-19T13:09:29.000Z", "text": "En aquests dies complicats que passem us imagineu alg\u00fa q\u00fcestionant un investigador, reconegut a nivell mundial, que posa en dubte les decisions de @desdelamoncloa amb una suposada adhesi\u00f3 a un partit pol\u00edtic? Aquest alg\u00fa s\u00f3n @emmariverola  i @miqueliceta https://t.co/tYWHw9pH9W"}, {"lang": "ca", "id": "1240355706655686657", "created_at": "2020-03-18T19:13:39.000Z", "text": "Felip VI renega del seu pare fa tres dies per no veure's arrossegat per l'esc\u00e0ndol de les comissions, avui far\u00e0 un discurs en plena crisi del COVID-19 per no arreglar res i jo m'acabo de trobar aix\u00f2 a #SiQuestoEUnUomo. Tot lliga. https://t.co/QpdrSH8D0K"}, {"lang": "ca", "id": "1239937973409513474", "created_at": "2020-03-17T15:33:44.000Z", "text": "Si @QuimTorraiPla demana confinar Catalunya, tancar ports, aeroports i parar trens la resposta \u00e9s que aix\u00f2 no va de fronteres.\n\nSi @F_Armengol demana tancar Balears la resposta \u00e9s que s\u00ed.\n\nAra que ja sabem que no va de fronteres em pregunto, de qu\u00e8 va tot aix\u00f2? https://t.co/lCuwPWJCoJ"}, {"lang": "ca", "id": "1239854865679036416", "created_at": "2020-03-17T10:03:30.000Z", "text": "El seu integrisme s\u00ed que \u00e9s letal. https://t.co/LA4htXIi7Y"}, {"lang": "ca", "id": "1239272823417376769", "created_at": "2020-03-15T19:30:40.000Z", "text": "Que el coronavirus no ens impedeixi veure el lladre. https://t.co/TTa0FvXmX7"}, {"lang": "ca", "id": "1238862567277240327", "created_at": "2020-03-14T16:20:27.000Z", "text": "Va posar m\u00e9s de 9000 persones a Vistalegre tot i con\u00e8ixer el risc i es permet el luxe de donar lli\u00e7ons. https://t.co/BMI1RzeCAb"}, {"lang": "ca", "id": "1238856631083032576", "created_at": "2020-03-14T15:56:52.000Z", "text": "Nom\u00e9s recordar que per aquest cap de setmana de #QuedatACasa teniu 73 cap\u00edtols de Plats Bruts a @tv3cat a la carta."}, {"lang": "ca", "id": "1237389677721772032", "created_at": "2020-03-10T14:47:43.000Z", "text": "Ahir vaig veure @Crims_Oficial i avui he llegit un text d\u2019Isaiah Berlin sobre Stuart Mill. \u00c9s possible que ja hagi esgotat el millor de la setmana el segon dia? https://t.co/jMH9iNkT3g"}, {"lang": "ca", "id": "1236973952473485314", "created_at": "2020-03-09T11:15:46.000Z", "text": "Encara queden restes de la llevantada #Gloria a la Costa Brava. Avui de visita a Sant Pere Pescador per demanar que es posin a punt les platges el m\u00e9s aviat possible. @JuntsXCat @JuntsXCat_Gi https://t.co/eppDtafgNQ"}, {"lang": "ca", "id": "1233131511806930946", "created_at": "2020-02-27T20:47:17.000Z", "text": "En @joelcodinaland va tot el dia fent retrats amb la c\u00e0mera per\u00f2 avui, per sorpresa, m\u2019ha fet un retrat general. \u00c9s un geni. Per si us ve de gust \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/jybWgZkCGy"}, {"lang": "ca", "id": "1232924472115712001", "created_at": "2020-02-27T07:04:35.000Z", "text": "Ciutadans \u00e9s el partit liberal que flirteja amb l\u2019extrema dreta i el partit regenerador que paga sous a membres de la Junta Electoral Central. Ok, cu\u00e9ntame otra. https://t.co/qhdTaTa8x5"}, {"lang": "ca", "id": "1231880070505095168", "created_at": "2020-02-24T09:54:30.000Z", "text": "A mi m\u2019agradava m\u00e9s quan els que avui celebren que marxi Pascal i els que critiquen Artur Mas ens deien que anar junts malgrat les discrep\u00e0ncies ens feia m\u00e9s forts. https://t.co/l2x2PICld2"}, {"lang": "ca", "id": "1230828772133347328", "created_at": "2020-02-21T12:17:01.000Z", "text": "\u2705Aznar\n\u2705Zapatero\n\u2705Rajoy\n\u2705S\u00e1nchez\n\nTots han incomplert una sent\u00e8ncia del Tribunal Constitucional de l\u2019any 2001 sobre beques. La seva sort \u00e9s que no s\u00f3n independentistes i no passa res. https://t.co/1yqrtEHeYb"}, {"lang": "ca", "id": "1230496155143938048", "created_at": "2020-02-20T14:15:19.000Z", "text": "Sort que la televisi\u00f3 p\u00fablica explica els motius reals de la seva retirada perqu\u00e8 jo em pensava que era per haver passat de 57 a 10 diputats. https://t.co/NvB86OJiek"}, {"lang": "ca", "id": "1230478176092073984", "created_at": "2020-02-20T13:03:53.000Z", "text": "Els detractors de la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica aprofiten totes les oportunitats per atacar-la per aix\u00f2 els partidaris hem d\u2019aprofitar qualsevol oportunitat per defensar-la https://t.co/3Pv0C1Dg1n"}, {"lang": "ca", "id": "1230053276294565888", "created_at": "2020-02-19T08:55:29.000Z", "text": "Dos rivals per construir la fa\u00e7ana de la catedral de Barcelona https://t.co/4RyO28TSr9"}, {"lang": "ca", "id": "1229346421658324994", "created_at": "2020-02-17T10:06:41.000Z", "text": "Comen\u00e7ar la casa per la teulada https://t.co/xE1Yw2QaKV via @elpuntavui"}]