[{"text": "\ud83d\udcc8 Las pymes y aut\u00f3nomos de #Murcia recibir\u00e1n 142 millones en ayudas directas.\n\n\ud83c\udf39 En estos duros momentos, el dinero p\u00fablico se destina a fortalecer, relanzar y modernizar el empleo y nuestro sistema productivo.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @juanluissotoadd    \n\n#NuestraMayorBandera https://t.co/QGMjefKScX", "id": "1377207838016208897", "created_at": "2021-03-31T10:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/x0vl6RL4xK", "id": "1376988706326917120", "created_at": "2021-03-30T20:04:25.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\u2139\ufe0f  Jos\u00e9 Manuel Franco Pardo, @conJoseMFranco tomar\u00e1 posesi\u00f3n ma\u00f1ana como nuevo secretario de Estado para el @deportegob y presidente del CSD.\n\nEl cargo ha sido aprobado esta ma\u00f1ana en #Cmin a propuesta del ministro @jmrdezuribes \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/jH8sS9ZsAk\u2026 https://t.co/TIFXMvqNVm", "id": "1376940583864971264", "created_at": "2021-03-30T16:53:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @lozanoirene. Ha sido un honor compartir responsabilidades para llevar a nuestro deporte a lo m\u00e1s alto. GRACIAS https://t.co/3mFdeqs1M1", "id": "1376855831803797504", "created_at": "2021-03-30T11:16:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @conJoseMFranco Por delante grandes retos para que el deporte en Espa\u00f1a llegue a lo m\u00e1s alto.", "id": "1376617365354450949", "created_at": "2021-03-29T19:28:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preocupado por las im\u00e1genes que nos llegan del puente sobre el R\u00edo Segura que une El Secano de El Raal con Beniel. https://t.co/kUVHzjQI44", "id": "1376551810966679554", "created_at": "2021-03-29T15:08:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es el nuevo equipo de gobierno del Ayuntamiento de Murcia. #Ilusi\u00f3n https://t.co/DM6vm5uP7D", "id": "1376527550504112131", "created_at": "2021-03-29T13:31:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, #D\u00edaMundialDelTeatro, recordamos nuestro compromiso con la #Cultura:\n\n\ud83d\udcc8 +25% del presupuesto total.\n\n\ud83c\udfad Trabajamos para sacar adelante el Estatuto del Artista.\n\n\ud83c\udfa8 Dos reales decretos espec\u00edficos.\n\n\u2705 11.000 millones en ayudas a empresas, tambi\u00e9n de la cultura. https://t.co/HUQ0zKE7Hk", "id": "1375740459348283392", "created_at": "2021-03-27T09:24:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "//D\u00cdA HIST\u00d3RICO//\n\n\ud83d\udcaa26 a\u00f1os despu\u00e9s, Murcia vuelve a tener un alcalde centrado en las necesidades reales de la ciudadan\u00eda\n\nLos murcianos y murcianas se levantan con esperanza en el futuro\n\nPor una Murcia \nLimpia \u2705\nIgualitaria \u270a\nSostenible \ud83c\udf0d\n\n#EsElMomento #RegeneramosMurcia https://t.co/4w2NeJpi4D", "id": "1375370303002570752", "created_at": "2021-03-26T08:53:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra huella que deja el Gobierno de Espa\u00f1a en su compromiso con la Regi\u00f3n de Murcia. @gpscongreso @PSOE_RM                        #NuestraMayorBandera https://t.co/jpRZkfcQyc", "id": "1375179855613079559", "created_at": "2021-03-25T20:16:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena al nuevo alcalde de Murcia, @SerranoJAntonio. Tras tanta indecencia, una luz de esperanza hacia el futuro.\n\nHemos puesto al frente de las instituciones a personas alejadas de la corrupci\u00f3n. En cambio, el PP se ha aliado con el fascismo y la corrupci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f@gomezdcelis https://t.co/3uVNDsLFB1", "id": "1375126006479134729", "created_at": "2021-03-25T16:42:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf0 El Gobierno respalda el sector cultural con dos reales decretos espec\u00edficos.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Nota de prensa sobre la Comisi\u00f3n de #Cultura y #Deporte: https://t.co/xYKSJJWKu0\u2026 https://t.co/LXijlbqi5W", "id": "1374809544178688008", "created_at": "2021-03-24T19:45:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un a\u00f1o de decisiones e impulso al deporte, frente a seis a\u00f1os de desmantelamiento por parte del PP.\n\nSe\u00f1or @jmrdezuribes, nos alegramos de que haya anunciado que muy pronto tendremos la Ley del Deporte. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f @juanluissotoadd en la Comisi\u00f3n de Cultura y #Deporte https://t.co/n7LAfapdfQ", "id": "1374796575566872579", "created_at": "2021-03-24T18:53:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26a0\ufe0fEn la Regi\u00f3n por 1\u00aa vez se ha metido a la ultraderecha en el gobierno\n\nY se ha implantado la censura educativa\n\n\ud83d\udc49Para que ni\u00f1os y ni\u00f1as no sepan que ser LGTBI no es una enfermedad\n\n\ud83d\udc49O que la violencia de g\u00e9nero se combate\n\n@mrossemp, lo ha denunciado en el Parlamento Europeo https://t.co/NYfxy5NHF8", "id": "1374691753245171712", "created_at": "2021-03-24T11:57:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un poco de pudor, se\u00f1or Casado.\n\n\u00bfMe habla usted de sus gobiernos?\n\u00bfDe qu\u00e9 dan lecciones?\n\n\ud83d\udc49 En Murcia se sustentan en el transfuguismo y en la ultraderecha.\n\n\ud83d\udc49 En Madrid, elecciones anticipadas por los problemas con su socio.\n\n\u00a1Da pena!\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/iSqhFDZh02", "id": "1374635915096776706", "created_at": "2021-03-24T08:15:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Les das una papeleta en un sobre y se l\u00edan.", "id": "1374474281380278280", "created_at": "2021-03-23T21:32:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los pones a contar en \u201cA\u201d y se pierden. El PP de Sevilla contabiliza m\u00e1s votos que votantes en el congreso provincial | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/sjaeYdKwj3", "id": "1374461305386541056", "created_at": "2021-03-23T20:41:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Erradicar el \"sinhogarismo\" es una prioridad para los que creemos en la justicia social y en la igualdad de oportunidades.\n\nLo es para quienes creemos que ninguna sociedad es digna si tiene a personas viviendo en la calle.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@SonyaGuerraLpz\u2069 https://t.co/3YkS2eg0Cv", "id": "1374441623359135746", "created_at": "2021-03-23T19:23:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/jtvgiKnXak", "id": "1374441499471966213", "created_at": "2021-03-23T19:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno autoriza las subvenciones por m\u00e1s de 53 millones a las federaciones deportivas. https://t.co/gfBk9waAuF", "id": "1374408692469092353", "created_at": "2021-03-23T17:12:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No estamos condenados a imitar a quienes solo hacen ruido en la escena de la vida. #BuenosDiasJ\u00f3venes", "id": "1374255676374011904", "created_at": "2021-03-23T07:04:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El mundo de la Cultura firma un manifiesto contra la utilizaci\u00f3n pol\u00edtica de la Consejer\u00eda. https://t.co/kl521elJPJ", "id": "1374036606320005128", "created_at": "2021-03-22T16:33:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udce3\u203c La #Moci\u00f3nDeCensuraMurcia es \n\ud835\uddfa\ud835\uddee\u0301\ud835\ude00 \ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddee\n\n\ud83d\udc49Para acabar con la corrupci\u00f3n del PP\n\n\ud83d\udc49Para evitar un gobierno en el ayuntamiento como el regional\n\nINESTABLE, CON TR\u00c1NSFUGAS Y CORRUPTO\n\n#REGENERACI\u00d3NoCORRUPCI\u00d3N https://t.co/VZV5kHjDPd https://t.co/GXdoN1P8Ne", "id": "1374016121137938435", "created_at": "2021-03-22T15:12:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ser\u00e1 el #MACHISMO un m\u00e9rito en el #Pp? Lamentable. https://t.co/wpgSZAO0ax", "id": "1374013027163455489", "created_at": "2021-03-22T15:00:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Roma no paga a traidores, pero G\u00e9nova s\u00ed @Ant_Abenza https://t.co/33B9IqPHD3 v\u00eda @diariolaopinion", "id": "1373954539599101952", "created_at": "2021-03-22T11:07:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/h3rNd7Mmu4", "id": "1373737615115964417", "created_at": "2021-03-21T20:45:44.000Z", "lang": "und"}, {"text": "RRNEWS: \u00bfQUI\u00c9N ES EL DUE\u00d1O DE ESTA POCILGA? \u2066@RosaRodaNews\u2069  https://t.co/c2gB3djTOq", "id": "1373687970662846476", "created_at": "2021-03-21T17:28:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Juzgado rechaza la petici\u00f3n de que declare Jos\u00e9 V\u00e9lez en el 'caso Guarder\u00eda' por \"in\u00fatil e innecesaria\" https://t.co/gwZQY9ZzjM", "id": "1373671959653924864", "created_at": "2021-03-21T16:24:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esperando nada https://t.co/sfNo2A6aBe v\u00eda @eldiariomurcia", "id": "1373603001013829633", "created_at": "2021-03-21T11:50:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2714\ufe0f Lleg\u00f3 el d\u00eda, m\u00e1s de 4 a\u00f1os luchando por este momento, y hoy se puede lograr \ud83e\udd1e\ud83c\udffb\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud835\udc6c\ud835\udc78\ud835\udc7c\ud835\udc70\ud835\udc77\ud835\udc76, \ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc82 \ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82. \u00a1\ud835\udc6e\ud835\udc7c\ud835\udc6c\ud835\udc79\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc7a, \ud835\udc68 \ud835\udc77\ud835\udc76\ud835\udc79 \ud835\udc7b\ud835\udc76\ud835\udc72\ud835\udc70\ud835\udc76! \u2764\ufe0f\n\n#\ufe0f\u20e3 #Preol\u00edmpicoLl\u00edria2021 #Guerreras https://t.co/efN2w2rYzr", "id": "1373544925632069632", "created_at": "2021-03-21T08:00:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE asegura que L\u00f3pez Miras ha vendido el futuro de la Regi\u00f3n dejando la educaci\u00f3n \"en manos de la ultraderecha\u201d https://t.co/qFHqRxRcmD", "id": "1372623312875102210", "created_at": "2021-03-18T18:57:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un d\u00eda emocionante. Spanish Lawmakers Pass Bill Allowing Euthanasia and Assisted Suicide https://t.co/fBgLQ4yNKT", "id": "1372584601965723651", "created_at": "2021-03-18T16:24:05.000Z", "lang": "en"}, {"text": "La educaci\u00f3n y la cultura no se venden, se defienden.", "id": "1372582278350696450", "created_at": "2021-03-18T16:14:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno de tr\u00e1nsfugas de la Regi\u00f3n de Murcia entrega la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura a la #ultraderecha.", "id": "1372554189327437828", "created_at": "2021-03-18T14:23:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un pa\u00eds en el que sentirte como en casa.\nSeguro. \n#SpainForSure https://t.co/lR4d6M9wGK", "id": "1372524206538297344", "created_at": "2021-03-18T12:24:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf39 El #PSOE vuelve a ensanchar derechos y libertades.\n\nDe nuevo, el partido Socialista es pionero en el impulso de un nuevo derecho que nos hace m\u00e1s dignos y m\u00e1s humanos.\n\n\u270a Hoy es d\u00eda para hablar de \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd7.\n\ud83d\ude4c Un DERECHO que nos hace m\u00e1s LIBRES.\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/rzqxGVSqAA", "id": "1372500310564945923", "created_at": "2021-03-18T10:49:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/VdTlln2GKP", "id": "1372485426875932676", "created_at": "2021-03-18T09:49:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/ZVi587qq87", "id": "1372485292528181249", "created_at": "2021-03-18T09:49:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ustedes hacen esta pregunta despu\u00e9s de comprar a los tr\u00e1nsfugas en #Murcia.\n\n\u00bfVienen aqu\u00ed a reivindicar la corrupci\u00f3n pol\u00edtica?\n\n\u274c Es DESVERGONZADO venir al Parlamento a defender el transfugismo, que es CORRUPCI\u00d3N pol\u00edtica.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @abalosmeco \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/Ogxt4N2T2y", "id": "1372241226330689541", "created_at": "2021-03-17T17:39:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El compromiso de este Gobierno con Murcia es una realidad: \n- M\u00e1s de 400 Mill\u20ac de inversi\u00f3n.\n- M\u00e1s de 1.250 Mill\u20ac en licitaciones. \n- Adjudicaciones por 830 Mill\u20ac, frente a los 41 del PP.\n- Incremento de los #PGE2021 un 28%.\n- Y avanzamos en la llegada de la Alta Velocidad. https://t.co/GFlATk8NdM", "id": "1372211275103604739", "created_at": "2021-03-17T15:40:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy ha quedado a\u00fan m\u00e1s claro si cabe lo necesario que era presentar esta #Moci\u00f3nDeCensura.\n\nPor 1\u00aa vez en la historia hemos visto sentado un gobierno corrupto y de tr\u00e1nsfugas.\n\nMa\u00f1ana no se votan ideolog\u00edas. Los 45 diputados y diputadas votar\u00e1n\n\n#REGENERACI\u00d3NoCORRUPCI\u00d3N https://t.co/2Kkr7kN3HF", "id": "1372169465736138756", "created_at": "2021-03-17T12:54:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es el #Pp de siempre.                 \u201cCaso Auditorio\nBarraca\nBiblioteca\nRoblecillo\nHidrogea\nLa Sal\nMar Menor Golf\nNovo Carthago\nT\u00f3tem\nZerrichera \netc..\nY para terminar: \nCOMPRA DE VOTOS Y TR\u00c1NSFUGAS\u201d@diegoconesa                       Es el #Pp de los #Maletines", "id": "1372156576329523203", "created_at": "2021-03-17T12:03:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Maletines, maletines...\n#RegeneracionOcorrupcion https://t.co/lXjLhIVs49", "id": "1372149733658099715", "created_at": "2021-03-17T11:36:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nosotros no compramos votos. No le ponemos precio como el PP\n\nSon unos chorizos\nCompran voluntades con puestos y maletines\n\nEso es el Partido Popular\n\n@diegoconesa \n#REGENERACI\u00d3NoCORRUPCI\u00d3N https://t.co/u8JIXPqiep", "id": "1372148108734431236", "created_at": "2021-03-17T11:29:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Regi\u00f3n de Murcia se encuentra en la misma disyuntiva que estaba Espa\u00f1a\n\nREGENERACI\u00d3N o CORRUPCI\u00d3N\n\nEl Gobierno de L\u00f3pez Miras es un gobierno CORRUPTO\n\nHa cometido en directo la mayor infamia contra la democracia\n\n@diegoconesa \n#REGENERACI\u00d3NoCORRUPCI\u00d3N https://t.co/VwXstW9O5U", "id": "1372142287245996038", "created_at": "2021-03-17T11:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por honradez, por dignidad, por higiene democr\u00e1tica.\nHasta \u00faltima hora lucharemos por la dignidad de la Regi\u00f3n de Murcian\n@PSOE_RM @GPSMurcia https://t.co/gVFt6aM5vF", "id": "1372115665780416514", "created_at": "2021-03-17T09:20:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26bd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @La_SER se hace eco del \u00e9xito de la iniciativa de @juanluissotoadd para que los \u00e1rbitros suspendan la competici\u00f3n en los estadios durante cinco minutos cuando en las gradas haya c\u00e1nticos discriminatorios.\n\n\u2705 PNL aprobada por 27 votos.\n\n\u274c 5 votos en contra de @VOX_Congreso. https://t.co/YcsJX5nFQX", "id": "1372098221904912384", "created_at": "2021-03-17T08:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy le hemos ganado la batalla a la #ultraderecha, a la #LGTBIfobia, al #racismo y al #odio.   \n\ud83c\udf08Nuestra PNL @gpscongreso para erradicar la #LGTBIfobia en el #Deporte ha salido con 27 votos a favor y 5 en contra de #VOX.", "id": "1371900413734182915", "created_at": "2021-03-16T19:05:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que pedimos en esta iniciativa es que se respete la libertad de c\u00e1tedra.\n\nSe\u00f1or\u00edas del PP y Ciudadanos, les pido que act\u00faen como una derecha responsable con sentido de Estado y rompan con el chantaje de Vox que les est\u00e1 ganando la partida.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@luzseijo\u2069 https://t.co/Xp0NrPxqIK", "id": "1371883502396968963", "created_at": "2021-03-16T17:58:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Francisco Lucas, de PSOE Murcia, sobre la moci\u00f3n de censura:\n\n\"Isabel Franco, Valle Migu\u00e9lez y Francisco \u00c1lvarez se han paseado estos d\u00edas orgullosos de haberse vendido a la corrupci\u00f3n\"\n\n#Canal24horas \nhttps://t.co/rT4V4HfE6h\u2026 https://t.co/mIYoRCzNti", "id": "1371879340397432833", "created_at": "2021-03-16T17:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El caso de Murcia echa por tierra la ret\u00f3rica de Casado para desvincularse de aquel PP estructuralmente corrupto. Ahora sabemos que ha sido un lavado de cara para seguir con el incumplimiento de acuerdos, la degradaci\u00f3n moral y pol\u00edtica y la venta de cargos\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/aWZPnVXFRi", "id": "1371834369443299339", "created_at": "2021-03-16T14:42:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Espa\u00f1a que hacemos. \ud83c\udf39 https://t.co/30gaTkViHD", "id": "1371512482028720134", "created_at": "2021-03-15T17:23:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo compa\u00f1ero!! https://t.co/DfjI9IgSa5", "id": "1371406097756655619", "created_at": "2021-03-15T10:21:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Regi\u00f3n de Murcia necesita cambio, regeneraci\u00f3n y estabilidad. Hoy he dicho SI al acuerdo Psoe-C\u2019s para garantizar el necesario cambio de rumbo en nuestra tierra. Es el momento\n#RegeneracionoCorrupcion https://t.co/GG3kIrJzKX", "id": "1371168884192067586", "created_at": "2021-03-14T18:38:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No son disidentes. En la Regi\u00f3n de Murcia tenemos un Gobierno de Tr\u00e1nsfugas. #Francazo https://t.co/oGJwVfTO5w", "id": "1370714539533209600", "created_at": "2021-03-13T12:33:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Tokio2020 buena notica!!\n\n\u00a1Del 23 de julio al 8 de agosto vive la emoci\u00f3n de unos Juegos Ol\u00edmpicos en RTVE! \ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\n\n\u27a1 Sigue la ceremonia inaugural, la clausura y la participaci\u00f3n espa\u00f1ola en @Tokyo2020es en @La1_tve, @Teledeporte, @rne y plataformas digitales. https://t.co/arByFOmVnB", "id": "1370494853113602048", "created_at": "2021-03-12T22:00:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los aut\u00f3nomos, pymes y empresas afectadas por la pandemia recibir\u00e1n entre 3.000 y 200.000 euros\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/6sKRdbPaZf https://t.co/1KvXQ6nywW", "id": "1370494564608442380", "created_at": "2021-03-12T21:59:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Medidas que son un ejemplo del compromiso del Gobierno de Espa\u00f1a con las empresas, aut\u00f3nomos, pymes en los sectores y territorios m\u00e1s afectados por la pandemia. https://t.co/mbzHvH2BDx", "id": "1370493681623560193", "created_at": "2021-03-12T21:55:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Descubierta en un yacimiento murciano una mujer que dirigi\u00f3 un 'estado' hace 4.000 a\u00f1os https://t.co/Y9J72EtWGd", "id": "1370492752845279238", "created_at": "2021-03-12T21:51:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No son disidentes, son tr\u00e1nsfugas, traidores a la democracia.", "id": "1370460114918989824", "created_at": "2021-03-12T19:42:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca. https://t.co/17FZUHoHqt", "id": "1370377322524766209", "created_at": "2021-03-12T14:13:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay quienes a la pol\u00edtica le ponen Precio y no Principios. Este es el modus operandi del #Pp. Cuanto da\u00f1o a la democracia. Si no cre\u00e9is en ella, apartaos. #tamayazomurciano", "id": "1370372916764901381", "created_at": "2021-03-12T13:55:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno de la VERG\u00dcENZA.\n\nEl presidente de #Murcia confirma el TAMAYAZO:\n3 tr\u00e1nsfugas comprados por 1 vicepresidencia y 2 consejer\u00edas.\n\nEl #TamayazoMurciano de @pablocasado_ https://t.co/D1mikW9MdY", "id": "1370371149629112322", "created_at": "2021-03-12T13:48:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ni \u00e9tica, ni credibilidad. El #Pp nunca la ha tenido ni las tendr\u00e1. Lo vuestro se llama #corrupci\u00f3n", "id": "1370367970338340871", "created_at": "2021-03-12T13:35:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Va en el ADN del #pp. Corruptos!!", "id": "1370365235849273352", "created_at": "2021-03-12T13:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas de Vox, pueden guardar su pin parental porque en la Regi\u00f3n de Murcia ya no lo van a implantar.\n\nDe paso, ordenen a sus cachorros que dejen de hacer pinturas rupestres en los murales que visibilizan la historia de la mujer.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@msolsj\u2069 https://t.co/qlsxilPKxN", "id": "1370059112982134784", "created_at": "2021-03-11T17:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace un mes se administraban 450.000 dosis por semana, ahora estamos casi en 900.000. \n\n\ud83d\udcc8 En menos de un mes conseguimos duplicar el n\u00famero de vacunas administradas.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @guillermomeijon https://t.co/3spwdnKrcn", "id": "1370044397748899847", "created_at": "2021-03-11T16:10:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2705 La Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de derogaci\u00f3n del art\u00edculo 315 apartado 3 del C\u00f3digo Penal ha obtenido la mayor\u00eda absoluta necesaria, por su car\u00e1cter org\u00e1nico, para su aprobaci\u00f3n. El texto aprobado contin\u00faa su tramitaci\u00f3n en el @Senadoesp.\n\n\ud83d\udcdd NdP: https://t.co/3IV3klRsFk\u2026 https://t.co/acw1N2BerV", "id": "1370043706942836738", "created_at": "2021-03-11T16:07:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A la derecha le preocupa la ausencia de orden pero vocifera para destruir murales feministas.\nNo les importa la libertad, sino salvaguardar su statu quo. Saben que la construcci\u00f3n en com\u00fan amenaza sus privilegios y abre el camino de la igualdad y la democracia.\n\ud83c\udf39 \u2066@afernb\u2069 https://t.co/YrkJZnoiQr", "id": "1369952534274670595", "created_at": "2021-03-11T10:05:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ilusi\u00f3n por una nueva etapa en el municipio de Murcia. https://t.co/oLscN0Wtdu", "id": "1369678964013285377", "created_at": "2021-03-10T15:58:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 pena, nos ha dejado Carlos Matallanas. Futbolista, periodista. Convivi\u00f3 con la ELA contribuyendo a la visibilizar la enfermedad. Un abrazo a toda su familia. Nos deja una gran persona. https://t.co/XCaVZlOg3D", "id": "1369389427496259594", "created_at": "2021-03-09T20:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una imagen para la historia del municipio de Murcia y de la Regi\u00f3n. https://t.co/oXmurGjksj", "id": "1369384625848655872", "created_at": "2021-03-09T20:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las iniciativas de esta semana son una muestra del compromiso de este Gobierno y de @gpscongreso con la ampliaci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos y con el correcto funcionamiento de las instituciones de nuestra democracia.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/FqQtVElSDx", "id": "1369255678817222656", "created_at": "2021-03-09T11:56:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Plan ADO, clave en los \u00e9xitos del olimpismo femenino espa\u00f1ol - ADO https://t.co/yS1HG6pu8C", "id": "1368981963978182667", "created_at": "2021-03-08T17:48:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cPorque fueron, somos; porque somos, ser\u00e1n\u201d por \u2066@SonyaGuerraLpz\u2069  https://t.co/DdGHxyPvla", "id": "1368948609983610885", "created_at": "2021-03-08T15:35:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El #Pp de siempre. Mentira, corrupci\u00f3n e intimidaci\u00f3n. https://t.co/QOSTILkCTX", "id": "1368921229797769217", "created_at": "2021-03-08T13:47:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena Joan Laporta, nuevo presidente del \u2066@FCBarcelona_es\u2069  https://t.co/kkll9kLlJh", "id": "1368898879899459586", "created_at": "2021-03-08T12:18:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El empoderamiento de la mujer en el deporte | Tribuna Feminista https://t.co/5oumdOzndH", "id": "1368843358668533764", "created_at": "2021-03-08T08:37:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd49 \u00a1Mechaal se lleva el bronce en 3000 metros! Carrer\u00f3n de Katir. #Torun2021\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/U5LrwJ1kfp https://t.co/wYb0yxJeJ2", "id": "1368615791059468288", "created_at": "2021-03-07T17:33:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades @unigirona. Disputada victoria frente al @valenciabasket. Excelente trabajo de @BaloncestoESP #Valencia #CopaReinaLFEndesa\u00a0 #Mujeres https://t.co/JmO0msOa26", "id": "1368574122456911879", "created_at": "2021-03-07T14:47:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd1d\ud83d\udc9c El feminismo es nuestra casa com\u00fan.\n \n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd1d\ud83d\udcaa\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Unamos m\u00e1s que nunca nuestras fuerzas para construir ese mundo m\u00e1s justo que el #8M2021\u00a0  representa.\n \nDefendamos nuestra historia feminista.\n \n/\ud83d\udc9c @sanchezcastejon\n\n#FeminismoConMemoria https://t.co/ZpoXFB5kyF", "id": "1368528302458146818", "created_at": "2021-03-07T11:45:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una muy buena noticia para el sector agroalimentario de Espa\u00f1a y de la Regi\u00f3n de Murcia. https://t.co/lOpOKYGStJ", "id": "1368478135138844674", "created_at": "2021-03-07T08:26:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena!!! El A\u00f1o del Descubrimiento de Luis L\u00f3pez Carrasco @murciano81 triunfando en los Goya...Mejor Pel\u00edcula Documental y Mejor Montaje. https://t.co/GHl01pP4YN", "id": "1368327683504037888", "created_at": "2021-03-06T22:28:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El delegado del Gobierno, @PEPE__VELEZ,  comunica el reinicio de la actividad de exportaci\u00f3n de animales en el Puerto de Cartagena https://t.co/EyrzWCgX5R", "id": "1368120133613481984", "created_at": "2021-03-06T08:43:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds de la UE que mayor esfuerzo ha hecho para dar ayudas a empresas.\u2066@desdelamoncloa\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/uErsaxQ5zq", "id": "1368108070627385344", "created_at": "2021-03-06T07:55:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "800m \ud83d\udeb9 ELIMINATORIAS - Ronda 1\n\nSf.3\n@marianoobst97 1:49.86 (se clasifica para semifinales)\n\n\"La Moto\" ya pasea por Torun. GRAN CARRERA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#Torun2021\n #Espa\u00f1aAtletismo\n #Pasi\u00f3nPorCompetir https://t.co/pF8bJNnfwL", "id": "1367952575211986950", "created_at": "2021-03-05T21:38:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fPor un deporte inclusivo\n\n\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fContra la intolerancia\n\n\u2640\ufe0fFrente a la violencia de g\u00e9nero\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Por la visibilidad de las personas #LGTBI #deporte   @gpscongreso @PSOE_RM @pmuniz86 @PSOE \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/mVhOUL6Mpg", "id": "1367925584953827332", "created_at": "2021-03-05T19:50:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las socialistas feministas tenemos una trayectoria de la que sentirnos muy orgullosas:\n \nTodas las leyes de igualdad de este pa\u00eds tienen nuestra firma y nuestras siglas.\n \n\ud83c\udf39La primera vez que hubo un Ministerio de Igualdad fue de la mano del @PSOE.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n \n#8M2021 https://t.co/HC8gGbXnFd", "id": "1367912546938871810", "created_at": "2021-03-05T18:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed tiene el Alcalde de Murcia a su municipio. Mientras tanto el equipo de gobierno del ayuntamiento anda a \u201cquerellazos\u201d\ud83d\udc47 https://t.co/iQIESLKt7g", "id": "1367802778790359040", "created_at": "2021-03-05T11:42:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mar\u00eda P\u00e9rez contesta al concejal de Vox: \"No me vea, no le vaya a dar un infarto\" - https://t.co/x7icPHb3yU https://t.co/eRrydcuBHE", "id": "1367751283210399744", "created_at": "2021-03-05T08:18:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @Ibangarciadb. https://t.co/ie77dBHKvQ", "id": "1367159702413594635", "created_at": "2021-03-03T17:07:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "F\u00e9lix Jord\u00e1n de Urries (FDJ): \u201cReclaman m\u00e1s incentivos fiscales al mecenazgo deportivo, pero ya los tenemos\u201d | Palco23 https://t.co/6Sza6yNllr", "id": "1367015363251232770", "created_at": "2021-03-03T07:33:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los Reyes entregan los Premios Nacionales del Deporte, que hacen un expreso reconocimiento de personas y entidades que han contribuido en forma destacada a impulsar o difundir la actividad f\u00edsico-deportiva. Enhorabuena!! https://t.co/fr9jR75DAW", "id": "1366761031645728772", "created_at": "2021-03-02T14:43:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vaya vaya...Covid-19: Donald y Melania Trump se vacunaron en secreto antes de dejar la Casa Blanca, seg\u00fan \u2018The New York Times\u2019 | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/rGm1UZV7jt", "id": "1366649407807119362", "created_at": "2021-03-02T07:19:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f@Lucassayala: \u201cEl Gobierno de L\u00f3pez Miras intenta esconder todo el desorden que han organizado con vacunaciones masivas, fuera del protocolo\u201d\n\n\ud83d\udce2\u201cL\u00f3pez Miras se volver\u00e1 a esconder ante un nuevo esc\u00e1ndalo de vacunaci\u00f3n, cuando debe dar la cara\"\n\nhttps://t.co/e98boxQ7BO https://t.co/KwnO07apk1", "id": "1365327234286911488", "created_at": "2021-02-26T15:45:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Rosa Mar\u00eda Mateo el #Pp y #Vox, no s\u00f3lo deber\u00edan desearle lo mejor en lo personal, deber\u00edan pedirle disculpas por la infinidad de insultos que le han proferido desde el primer d\u00eda que asumi\u00f3 la direcci\u00f3n de @rtve. El \u00faltimo, llamarle \u201ccosita\u201d. https://t.co/MRYZTNX8zz", "id": "1365252571175264260", "created_at": "2021-02-26T10:49:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas de Vox, han votado en contra de la flexibilizaci\u00f3n de los ERTE o de la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad para los aut\u00f3nomos.\n\nEn contra de proteger a esas pymes y aut\u00f3nomos que ahora dicen que ustedes defienden.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@carmen_banos\u2069 https://t.co/tbg37HZgFy", "id": "1364644571951620099", "created_at": "2021-02-24T18:33:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se trata de que cambien de sede. Se trata de que cambien de pol\u00edtica, cambien de estrategia y, sobre todo, cambien de socios.\n \nRompa con la extrema derecha que est\u00e1 devorando a su partido y que es una amenaza para la democracia y la libertad en Espa\u00f1a.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra https://t.co/iiGlibCRMA", "id": "1364547641976229889", "created_at": "2021-02-24T12:08:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udea8 El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y  nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/lfkgTMPund", "id": "1364501029484642305", "created_at": "2021-02-24T09:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Hoy celebramos el triunfo de la democracia sobre la intentona golpista.\n \n40 a\u00f1os despu\u00e9s somos una democracia s\u00f3lida. \nPero hay que protegerla todos los d\u00edas.\n \nLo que quisieron sepultar hace 40 a\u00f1os son hoy nuestros cimientos:\n\u270a Libertad, igualdad, justicia social.\n \n#23F https://t.co/lAEhewpHO9", "id": "1364135482486095872", "created_at": "2021-02-23T08:50:18.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1363534481047629824", "created_at": "2021-02-21T17:02:08.000Z", "text": "Mirada local. Mirada global | Opini\u00f3n de \u2066@Maritxu30\u2069  https://t.co/LD5z4mut34"}, {"lang": "es", "id": "1363531379628204032", "created_at": "2021-02-21T16:49:48.000Z", "text": "Inaceptable. Una abrazo compa\u00f1era!! https://t.co/TTWi9ys5zZ"}, {"lang": "es", "id": "1363486253543522306", "created_at": "2021-02-21T13:50:29.000Z", "text": "Vacunaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n. Hay esperanza \u2066@Ander_Gil\u2069 \ud83d\udc47 https://t.co/LUVXo7iayk"}, {"lang": "es", "id": "1363105053930885123", "created_at": "2021-02-20T12:35:44.000Z", "text": "\u00bfPuede haber algo m\u00e1s importante que salvar una vida? As\u00ed es la campa\u00f1a \u201c100 vidas\u201d, por una UCI en el Hospital Comarcal del Noroeste. Qu\u00e9 importante es tener un sistema de salud p\u00fablico robusto. Palabra de @raulcaravaca \n#100vidasporunaUCI https://t.co/33aH2kL9Cw"}, {"lang": "es", "id": "1363085151689932801", "created_at": "2021-02-20T11:16:39.000Z", "text": "El soterramiento es una realidad. Pronto desaparecer\u00e1n para siempre las v\u00edas que separan los barrios del sur de Murcia, cumpliendo una reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica y nuestro compromiso. Enhorabuena a todos los vecinos y las vecinas, que tanto hab\u00e9is luchado para llegar hasta aqu\u00ed https://t.co/lql3ZzDDNI"}, {"lang": "es", "id": "1362789275696250883", "created_at": "2021-02-19T15:40:57.000Z", "text": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Hoy, D\u00eda Internacional contra la LGTBIfobia en el Deporte, manifestamos nuestro compromiso registrando en el Congreso una proposici\u00f3n no de Ley para erradicar la #LGTBIfobia en el \u00e1mbito deportivo.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Nota de prensa: https://t.co/xYKSJJWKu0\u2026 https://t.co/luju1Cwmmb"}, {"lang": "es", "id": "1362718085338300416", "created_at": "2021-02-19T10:58:04.000Z", "text": "El Grupo Socialista registra una proposici\u00f3n no de Ley para erradicar la LGTBIfobia en el \u00e1mbito deportivo. #seguimos #sumamos  https://t.co/AA71ZtxhuU"}, {"lang": "es", "id": "1362457082490945541", "created_at": "2021-02-18T17:40:56.000Z", "text": "La selecci\u00f3n espa\u00f1ola de baloncesto \ud83c\udfc0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 disputar\u00e1 ma\u00f1ana y el domingo sus 2 \u00faltimos partidos de la fase de clasificaci\u00f3n para el #Eurobasket2022.\n\nLos de Scariolo ya conocen los aros \ud83d\udd25 del Arena Gliwice \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\u00a1A ganar, chicos! \ud83d\udcaa @BaloncestoESP\n #LaFamilia #SelMAS  #SomosEquipo https://t.co/l4TZjOhEGR"}, {"lang": "es", "id": "1362453882136313869", "created_at": "2021-02-18T17:28:13.000Z", "text": "El PP trae una iniciativa en la que destacan la falta de rigor, de originalidad y de coherencia.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @juanluissotoadd en Comisi\u00f3n de Cultura y Deporte https://t.co/BRyhEgXM8F"}, {"lang": "es", "id": "1362436428936990723", "created_at": "2021-02-18T16:18:52.000Z", "text": "En su visita a #Murcia el ministro @LuisPlanas ha aseverado respecto a #brexit, que \u201ctodo est\u00e1 preparado para que las exportaciones funcionen con normalidad\u201d\n\nTambi\u00e9n ha visitado a la Comunidad de Regantes de Mazarr\u00f3n y la cooperativa Hoyamar en #Lorca\n\n\ud83d\udcf0https://t.co/q5c3Da0Hgh https://t.co/DtHI5geXY2"}, {"lang": "es", "id": "1361778402987024390", "created_at": "2021-02-16T20:44:06.000Z", "text": "\u2705El \ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8 va a llegar a Murcia. \nY lo har\u00e1 \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc.\n\nEl PP ya no puede hacer nada para impedirlo.\n\n\ud83d\udcac@pedrosaurag a Bernab\u00e9: \"Usted sufre porque es el pol\u00edtico murciano que m\u00e1s ha hecho para que no hubiera AVE soterrado\"\n\nhttps://t.co/0Qm8pFdWcG https://t.co/i6jvsWpGde"}, {"lang": "es", "id": "1361764228768690179", "created_at": "2021-02-16T19:47:47.000Z", "text": "Somos diversos, pero tenemos algo en com\u00fan: el derecho a que nos traten como iguales.\n\n\u270a\ud83c\udffb Desde hoy el futuro es m\u00e1s presente, y la igualdad de trato una garant\u00eda m\u00e1s cerca de conquistar.\n\n\ud83c\udf39 Somos desde hoy una sociedad m\u00e1s justa.\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/RR4onJm2eW"}, {"lang": "es", "id": "1361762842316333059", "created_at": "2021-02-16T19:42:16.000Z", "text": "Somos diversos, pero tenemos algo en com\u00fan: el derecho a que nos traten como iguales.\n\n\u270a\ud83c\udffb Desde hoy el futuro es m\u00e1s presente, y la igualdad de trato una garant\u00eda m\u00e1s cerca de conquistar.\n\n\ud83c\udf39 Somos desde hoy una sociedad m\u00e1s justa.\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/Ju8g2a2alZ"}, {"lang": "es", "id": "1361684600540581888", "created_at": "2021-02-16T14:31:22.000Z", "text": "Algunas historias de discriminaci\u00f3n:\n\n\ud83d\udc49 Laila, hija de migrantes marroqu\u00edes.\n\ud83d\udc49 Un grupo de personas con discapacidad intelectual expulsadas de un bar.\n\ud83d\udc49 Una joven discriminada por ser gitana.\n\ud83d\udc49 Una pareja gay rechazada en un piso de alquiler.\n\n\ud83c\udf39 @BeaMCarrillo\n \n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/pbkaoM4Ux2"}, {"lang": "es", "id": "1361272254944968704", "created_at": "2021-02-15T11:12:51.000Z", "text": "Nos \u201csorprender\u00e1\u201d alguno de los grandes derrotados de ayer con el en\u00e9simo anuncio de su viaje al centro?\nHabremos de creerlo?\nEst\u00e1 alguno a tiempo?\nC\u00f3mo sabremos si es por necesidad o es por convencimiento? https://t.co/OPoHSvFVDo"}, {"lang": "es", "id": "1361231518056800257", "created_at": "2021-02-15T08:30:59.000Z", "text": "El sector agr\u00edcola sale ganando con las pol\u00edticas del PSOE - La Opini\u00f3n de Murcia \u2066@fermorenomula\u2069 \ud83d\udc47 https://t.co/X6QyaadQq4"}, {"lang": "es", "id": "1361094351338823680", "created_at": "2021-02-14T23:25:55.000Z", "text": "El socialismo ha ganado las #Elecciones14F. Ha ganado la esperanza de hacer posible la convivencia y el reencuentro.\nEnhorabuena y gracias a @salvadorilla por su contribuci\u00f3n a alcanzar un futuro mejor para Catalu\u00f1a y para Espa\u00f1a. \n\u2764 https://t.co/AiVxVjxM2L"}, {"lang": "es", "id": "1361089594909986817", "created_at": "2021-02-14T23:07:01.000Z", "text": "Escuchar a Garc\u00eda Egea es llorar. Ni un atisbo de autocr\u00edtica. El mal es S\u00e1nchez. El PP no tiene remedio. https://t.co/S2qhYzLM2a"}, {"lang": "es", "id": "1360853958240178178", "created_at": "2021-02-14T07:30:41.000Z", "text": "T\u00fa valent\u00eda es hoy m\u00e1s necesaria que nunca en una Regi\u00f3n de Murcia cada vez m\u00e1s opaca. DEP https://t.co/1hUUbHuTXL"}, {"lang": "es", "id": "1360600748187344899", "created_at": "2021-02-13T14:44:31.000Z", "text": "Feliz d\u00eda de la #radio. De la buena radio. https://t.co/0xdirBAEyE"}, {"lang": "es", "id": "1360533644444655616", "created_at": "2021-02-13T10:17:52.000Z", "text": "Muchos a\u00f1os actuando en \u201cB\u201d bajo el paraguas del perd\u00f3n. Ya est\u00e1 bien! https://t.co/LbPjL4rSTL"}, {"lang": "es", "id": "1360313315340222469", "created_at": "2021-02-12T19:42:22.000Z", "text": "\u201cEl odio se amortigua\ndetr\u00e1s de la ventana.\nSer\u00e1 la garra suave.\nDejadme la esperanza.\u201d Miguel Hern\u00e1ndez. \nLa esperanza es @salvadorilla https://t.co/9VdEFOABCE"}, {"lang": "es", "id": "1360292967668453381", "created_at": "2021-02-12T18:21:31.000Z", "text": "El #PSOE asegura que el Ingreso M\u00ednimo Vital #IMV est\u00e1 llegando en 6 meses a m\u00e1s hogares en la #Regi\u00f3ndeMurcia q la renta m\u00ednima del Gobierno regional en 7 a\u00f1os \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/MtqagfA4TK\u2026 https://t.co/1E8IgJmX45"}, {"lang": "es", "id": "1360240343589994498", "created_at": "2021-02-12T14:52:24.000Z", "text": "\ud83d\udc89\u203c\ufe0fAltos cargos del PP de la Comunidad se han vacunado salt\u00e1ndose el protocolo de vacunaci\u00f3n\n\nExigimos a L\u00f3pez Miras:\n\n\u274cEl cese inmediato de todos\n\n\ud83d\udcddQue haga p\u00fablica la lista\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbUna auditor\u00eda inform\u00e1tica\n\n@banos_alfonso:\"Se ha vacunado hasta el Tato\"\n\n\ud83d\udcf0https://t.co/bAVqusWUIy https://t.co/Ejefn4DGhn"}, {"lang": "es", "id": "1360235995271200772", "created_at": "2021-02-12T14:35:07.000Z", "text": "Hasta el tato!! https://t.co/LOVBEGVBQ5"}, {"lang": "es", "id": "1360141427523653633", "created_at": "2021-02-12T08:19:21.000Z", "text": "El locutor inquisidor - La Opini\u00f3n de Murcia https://t.co/XdBcFyqCkH"}, {"lang": "es", "id": "1359996282165723145", "created_at": "2021-02-11T22:42:35.000Z", "text": "\ud83e\udec2 Espa\u00f1a quiere a Catalu\u00f1a y Catalu\u00f1a quiere a Espa\u00f1a.\n\nMe siento catal\u00e1n, espa\u00f1ol y europeo.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @salvadorilla en #L6ElDebat \n\n#ImparableIlla https://t.co/yzJULG0zcF"}, {"lang": "es", "id": "1359975215342755840", "created_at": "2021-02-11T21:18:53.000Z", "text": "\ud83d\udde8\ufe0f@salvadorilla:\n\n\"He estado muchos meses pidiendo a los espa\u00f1oles que siguieran los protocolos que marcan las autoridades sanitarias.\n\nNO ME HE VACUNADO.\n\nHemos pasado del \"todos contra Illa al \"contra Illa vale todo\".\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/pEAzdYpU3E"}, {"lang": "es", "id": "1359942368556949504", "created_at": "2021-02-11T19:08:21.000Z", "text": "Hola @pablocasado_ , @TeoGarciaEgea, @anapastorjulian. Sois el mismo #pp de siempre, el #Pp de la mentira, el de la corrupci\u00f3n, el de la insidia. Cu\u00e1ndo vais a pedir perd\u00f3n? \ud83d\udc47 https://t.co/x4kjOOMAup"}, {"lang": "es", "id": "1359935460542451712", "created_at": "2021-02-11T18:40:54.000Z", "text": "\ud83d\udd0eSolicitamos en el Parlamento Europeo la revisi\u00f3n del acuerdo preferencial con Myanmar\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2, antigua Birmania.\n\n\ud83c\udf3eLos productores de arroz espa\u00f1oles deben ser protegidos.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdSus beneficios arancelarios perjudican a la Denominaci\u00f3n de Origen Calasparra.\n\nhttps://t.co/zy4FZrA1Gx https://t.co/2B9IOigisB"}, {"lang": "es", "id": "1359795332134150144", "created_at": "2021-02-11T09:24:05.000Z", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c Hoy, D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, queremos reconocer el papel clave que desempe\u00f1an las mujeres en la comunidad cient\u00edfica y la tecnolog\u00eda.\n\n\ud83c\udf39 Para estar a la altura de los desaf\u00edos del siglo XXI las mujeres son imprescindibles. https://t.co/71ENnZmEOC"}, {"lang": "es", "id": "1359598871278673920", "created_at": "2021-02-10T20:23:25.000Z", "text": "Fin de la cita. https://t.co/cdCTvh9CuT"}, {"lang": "es", "id": "1359456818339192835", "created_at": "2021-02-10T10:58:57.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de la vacunaci\u00f3n del Gobierno regional es indecente. Un descontrol absoluto\n\nReparten vacunas como se reparten longanizas en el Bando y balones en el Entierro de la Sardina\n\nEs una verg\u00fcenza para la Regi\u00f3n. No pararemos hasta que se asuman todas las responsabilidades https://t.co/9N07HFR90M"}, {"lang": "es", "id": "1359200933960368130", "created_at": "2021-02-09T18:02:10.000Z", "text": "Las mujeres de Catalu\u00f1a se merecen tener un presidente feminista y un partido feminista al frente de la Generalitat.\n\nNecesitamos que las mujeres vayan a votar el domingo. Si en las urnas no hay votos, no hay cambio.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/QODPzlPOeT"}, {"lang": "es", "id": "1359199364430913539", "created_at": "2021-02-09T17:55:55.000Z", "text": "\ud83e\udd4eLos deporte de base necesitan apoyo.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@mrossemp\n\n#EPlenary https://t.co/hXFfVHTd29"}, {"lang": "es", "id": "1359087659298209794", "created_at": "2021-02-09T10:32:03.000Z", "text": "Nuestra #LeyZerolo, para la igualdad de trato y la no discriminaci\u00f3n, es una herramienta \u00fatil para mejorar nuestra convivencia, garantizar el derecho a la diversidad y proteger a los m\u00e1s vulnerables.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/YLzB8CsmuY"}, {"lang": "es", "id": "1358497238780174340", "created_at": "2021-02-07T19:25:56.000Z", "text": "El retroceso en el lenguaje pol\u00edtico, de derechos sociales al auxilio social. \u2066@Consa_Martinez\u2069  https://t.co/Cxyy7ZdSEg"}, {"lang": "es", "id": "1358437061209038848", "created_at": "2021-02-07T15:26:48.000Z", "text": "La \u00fanica verdad es que desde el inicio de la pandemia hasta el 25 de noviembre el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez ha aportado a la Regi\u00f3n:\n\n\ud83d\udd34 588, 2M de euros para ERTE\u00b4s y aut\u00f3nomos.\n\ud83d\udd34 3.498M de euros en avales ICO para empresas.\n\ud83d\udd34 411M de euros directos al Gobierno regional. https://t.co/VRnX0Nrt8a"}, {"lang": "es", "id": "1358378320266682373", "created_at": "2021-02-07T11:33:23.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fEl PP ha abandonado a su suerte el patrimonio hist\u00f3rico de la Regi\u00f3n durante los \u00faltimos 25 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udea8La Almunia de Ibn Mardanish, de Monteagudo, es el \u00faltimo bien patrimonial que ha entrado en la lista roja de @HispaniaNostra por su estado de abandono.\n\nhttps://t.co/pOP2KFpXC8 https://t.co/DZEt0Gxk4k"}, {"lang": "es", "id": "1358050035678740480", "created_at": "2021-02-06T13:48:54.000Z", "text": "HISTORIA EFE | Enga\u00f1o, coraje y solidaridad: una historia de migraci\u00f3n y f\u00fatbol en \u00c1frica.\n\n\"Llegu\u00e9 a T\u00fanez por medio de un agente de jugadores que me estaf\u00f3 y huy\u00f3\".  \n\n\u270d\ufe0f Javier Mart\u00edn \nMousa Diadom\u00e9, una de esas gemas sin pulir en los campos de \u00c1frica \ud83d\udc49https://t.co/V1dakNNDVL https://t.co/bVuV2fPndj"}, {"lang": "es", "id": "1358008955860041728", "created_at": "2021-02-06T11:05:40.000Z", "text": "\ud83d\udce2 \u00a1\u00a1Arrancamos!!\n#VocesDeMujeres\u2640\ufe0f \nMucho que decir\n\n4 di\u00e1logos intergeneracionales on line entre mujeres de diferentes edades.\n\n\ud83d\udd2cComenzamos hablando de mujeres, ni\u00f1as y ciencia.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fJueves, 11 de feb\n\u23f016:30-18:00\n\n\ud83c\udd93Totalmente GRATUITO\n\nINSCR\u00cdBETE \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/FrZLefRdvF\u2026 https://t.co/qJvJX0OvnV"}, {"lang": "es", "id": "1358002985964613633", "created_at": "2021-02-06T10:41:56.000Z", "text": "\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf3eGracias al trabajo del Gob. de Espa\u00f1a y los agentes sociales en Bruselas, los agricultores y ganaderos tienen aseguradas las ayudas de la PAC durante dos a\u00f1os hasta la entrada de la nueva en ene/23 https://t.co/rIwSjelE6J"}, {"lang": "es", "id": "1357288523267796992", "created_at": "2021-02-04T11:22:55.000Z", "text": "\u00bfSaben cu\u00e1ndo estuvo en riesgo la vivienda en Espa\u00f1a? Cuando el PP decidi\u00f3 vender a los fondos buitre m\u00e1s de 2.000 viviendas con los inquilinos.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@msolsj\u2069 https://t.co/KwD1lc2vLe"}, {"lang": "es", "id": "1357267807378026501", "created_at": "2021-02-04T10:00:36.000Z", "text": "Durante esta semana las palabras de estas tres mujeres se han alzado en la Cortes Generales. La voz de tres mujeres socialistas de la Regi\u00f3n de Murcia comprometidas con la Igualdad, la Libertad y la Justicia social. Un honor.@carmen_banos @lourdesret @msolsj https://t.co/qqcrx9b7jK"}, {"lang": "es", "id": "1357225334429646854", "created_at": "2021-02-04T07:11:50.000Z", "text": "Quedan 10 d\u00edas para acabar \ncon 10 a\u00f1os de desastre.\n#VuelveCatalu\u00f1a #PresidentIlla https://t.co/hTGEgmqup1"}, {"lang": "es", "id": "1357016687988645889", "created_at": "2021-02-03T17:22:45.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f \"Luis, nada es f\u00e1cil, pero hacemos lo que podemos. \u00c1nimo\". M.R.\n\nSiempre volvemos al punto de partida de la corrupci\u00f3n: G\u00e9nova 13. https://t.co/dxqwdNlLT6"}, {"lang": "es", "id": "1356991760275279873", "created_at": "2021-02-03T15:43:41.000Z", "text": "La democracia goza de buena salud, pero es fr\u00e1gil y a nosotros nos corresponde cuidarla.\n\nSe\u00f1or\u00edas de Vox, si no paran de envenenar con su odio se romper\u00e1 Espa\u00f1a. Y ustedes ser\u00e1n los culpables.\n\n\ud83c\udf39 @DioufLuc https://t.co/z1yC1mYYld"}, {"lang": "es", "id": "1356937465567789057", "created_at": "2021-02-03T12:07:57.000Z", "text": "\ud83d\udc49 26 sesiones plenarias\n\u270d\ud83c\udffb Iniciativas legislativas\n\ud83d\uddd2\ufe0f 8 leyes\n\u27a1\ufe0f 34 RDLs\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f Es el balance de nuestro primer a\u00f1o de legislatura.\n\ud83c\udf39 Educaci\u00f3n, igualdad, cambio clim\u00e1tico, reto demogr\u00e1fico...\n\n\ud83d\udcaa Por delante, tres a\u00f1os m\u00e1s para seguir trabajando por la justicia social. https://t.co/5So4Bmpbht"}, {"lang": "es", "id": "1356918395673976832", "created_at": "2021-02-03T10:52:10.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f@lourdesret en #PlenoSenado sobre la reforma parcial del Estatuto de Autonom\u00eda de la Regi\u00f3n de #Murcia:\n\n\ud83d\udde3\ufe0f El aforamiento se desliga de la igualdad ante la Ley y de la confianza que todos y todas debemos tener ante la Justicia.\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/h7j05i2xyv"}, {"lang": "es", "id": "1356716621407137796", "created_at": "2021-02-02T21:30:23.000Z", "text": "Este Gobierno al que tanto critican est\u00e1 comprometido contra la pobreza con derechos como el #IngresoM\u00ednimoVital, que ya da cobertura a m\u00e1s de 180.000 hogares.\n\nLo que realmente fastidia al PP es la redistribuci\u00f3n de la riqueza.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @carmen_banos https://t.co/FLsFkcqyBS"}, {"lang": "es", "id": "1356709798889328650", "created_at": "2021-02-02T21:03:17.000Z", "text": "\u2705 Desde el primer momento, uno de los objetivos del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez ha sido ayudar a quienes m\u00e1s lo necesitan.\n\n\ud83d\udcac @carmen_banos: No como el PP en la Regi\u00f3n de Murcia, donde \"se ponen primero las vacunas los que est\u00e1n gobernando\". https://t.co/5fidyy1rwS"}, {"lang": "es", "id": "1356653460196892685", "created_at": "2021-02-02T17:19:24.000Z", "text": "Desde el primer minuto hemos apoyado al sector de la hosteler\u00eda.\n\nTodo ser\u00e1 insuficiente para sustituir el flujo de la actividad econ\u00f3mica privada, pero no se puede decir que el Gobierno de Espa\u00f1a no est\u00e9 haciendo un gran esfuerzo.\n\n\ud83c\udf39 @AlejandroSolerM https://t.co/tRKNIqTh15"}, {"lang": "es", "id": "1356518837995323394", "created_at": "2021-02-02T08:24:28.000Z", "text": "Hay esperanza. https://t.co/u1OX7qIRpy"}, {"lang": "es", "id": "1356516569661202434", "created_at": "2021-02-02T08:15:27.000Z", "text": "Exigimos:\n\n\ud83d\udd34La lista de cargos p\u00fablicos vacunados\n\ud83d\udd34Auditor\u00eda inform\u00e1tica\n\ud83d\udd34La dimisi\u00f3n del concejal Coello\n\n\ud83d\udcf0\u2066@Ant_Abenza lo deja muy claro \u2069 en @diariolaopinion               \u201cInmunidad de reba\u00f1o\u201d https://t.co/Jb769Z20IR"}, {"lang": "es", "id": "1356374417195065344", "created_at": "2021-02-01T22:50:35.000Z", "text": "Mientras ocultan las listas de los vacunados en \u201cB\u201d, as\u00ed tienen la sanidad en la Regi\u00f3n de Murcia. Uno de cada cinco pacientes con c\u00e1ncer no est\u00e1 siendo diagnosticado https://t.co/LazrioBNAD"}, {"lang": "es", "id": "1356347632579391495", "created_at": "2021-02-01T21:04:09.000Z", "text": "El PSOE acusa al PP de no publicar la lista de vacunados para intentar \u00abesconder el esc\u00e1ndalo\u00bb  https://t.co/bL71HpBTqL"}, {"lang": "es", "id": "1356326012796227591", "created_at": "2021-02-01T19:38:15.000Z", "text": "Esta vacunaci\u00f3n mafiosa pone en riesgo la 2\u00ba dosis de los sanitarios de 1\u00ba linea.\ud83d\ude21\n#QueremosLaLista https://t.co/kS9yyV8DKi"}, {"lang": "es", "id": "1356325351186685953", "created_at": "2021-02-01T19:35:37.000Z", "text": "\ud83d\udc89\u203c\ufe0fEl PP sigue intentando tapar el esc\u00e1ndalo de las vacunas y sin publicar la lista de cargos p\u00fablicos vacunados.\n\n\ud83e\udd2cEl Gobierno regional ha vacunado a 600 personas salt\u00e1ndose el protocolo.\n\n\ud83d\udc49Lo hemos denunciado en Fiscal\u00eda y llegaremos hasta el final.\n\nhttps://t.co/88JwsL8DOc https://t.co/yHvbAfqtWr"}, {"lang": "es", "id": "1356323529868898306", "created_at": "2021-02-01T19:28:23.000Z", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffd \"Sois presente y tambi\u00e9n sois futuro, hay que ir a por Tokio. Vuestros \u00e9xitos son \u00e9xitos de toda Espa\u00f1a\". Tras su triunfo en el Mundial @Egypt2021, el ministro de @deportegob, @jmrdezuribes, anima a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de balonmano #Hispanos\u00a0 @RFEBalonmano, para los #JJOO. https://t.co/Km1iCwkuTq"}, {"lang": "es", "id": "1356277011375906822", "created_at": "2021-02-01T16:23:32.000Z", "text": "\ud83e\udd3e\ud83c\udffd\ud83c\udf89\u00a1Enhorabuena, #Hispanos\u00a0! El ministro de @deportegob, @jmrdezuribes, ha recibido a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de balonmano @RFEBalonmano, para felicitar por su medalla \ud83e\udd49 en el Mundial @Egypt2021 a todos los jugadores y el equipo t\u00e9cnico, acompa\u00f1ado por @COE_Presidente en @COE_es. https://t.co/XqFvx8ysZu"}, {"lang": "es", "id": "1356273764607152131", "created_at": "2021-02-01T16:10:38.000Z", "text": "Seguimos con preocupaci\u00f3n este incendio en Murcia. https://t.co/o9iphC2CRg"}, {"lang": "es", "id": "1356160838181249026", "created_at": "2021-02-01T08:41:54.000Z", "text": "Escuchando @HoyPorHoy, hay que ver lo que le cuesta al diputado @pablocasado_ reconocer al Presidente @sanchezcastejon. Ni en el tratamiento. Para ser \u201cpersona de orden\u201d, los vuelos del l\u00edder de la oposici\u00f3n, ni siquiera llegar a ser vuelos de gallina."}, {"lang": "es", "id": "1356156739633221632", "created_at": "2021-02-01T08:25:37.000Z", "text": "El #DebateCATrtve de anoche en @rtve fue lo m\u00e1s parecido a la primera sesi\u00f3n de control al President @salvadorilla. Si el resto de fuerzas pol\u00edticas lo dan por hecho, solo falta hacerlo posible votando el #14F al @socialistes_cat  #GanaIlla https://t.co/aMWP9VuiTY"}, {"lang": "es", "id": "1355993042172440576", "created_at": "2021-01-31T21:35:09.000Z", "text": "Humildad y unidad. Es el camino.\n\nPiden instrumentos y luego llegan al Congreso y votan en contra.\n\n\ud83d\udcfa @salvadorilla en #DebateCATrtve\n\n#GanaIlla https://t.co/Huqxt1bO5V"}, {"lang": "es", "id": "1355956446773579782", "created_at": "2021-01-31T19:09:44.000Z", "text": "\ud83d\udc89\u203c\ufe0f L\u00f3pez Miras no puede seguir desaparecido.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udfffTiene que publicar la lista de cargos p\u00fablicos que se han vacunado salt\u00e1ndose el protocolo.\n\nEs fundamental para recuperar la confianza de la ciudadan\u00eda.\n\n\ud83d\udcfa@Lucassayala en @LiarlaPardo \n#QueremosLaLista https://t.co/ysy8cQu5rG"}, {"lang": "es", "id": "1355945625146298369", "created_at": "2021-01-31T18:26:43.000Z", "text": "\ud83c\udf39En Catalu\u00f1a no sobra nadie.\nCatalu\u00f1a somos todas y todos.\n \nTenemos que recuperar #Catalu\u00f1a, para reencontrarnos entre catalanes y reencontrarnos con el resto de Espa\u00f1a y Europa. \n \nCon @salvador_illa vuelve Catalu\u00f1a.\u270a\ud83c\udffc \u00a1Hag\u00e1moslo!\ud83c\udf39 \n \n#PresidentIlla\n#FemHo  \n#VotaPSC /\u2764\ufe0f https://t.co/h3tSKI2ru0"}, {"lang": "es", "id": "1355915841167106058", "created_at": "2021-01-31T16:28:22.000Z", "text": "DEP. Se nos va un gran atleta. Muere a los 53 a\u00f1os Alejandro G\u00f3mez Cabral, uno de los grandes del atletismo espa\u00f1ol https://t.co/Td0EKA8BkF\u2026 https://t.co/hBXrC0HFy3"}, {"lang": "es", "id": "1355915365205880832", "created_at": "2021-01-31T16:26:29.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena, #Hispanos\u00a0! Una vez m\u00e1s nos hab\u00e9is hecho disfrutar con vuestro juego.\n\n\u00a1Merecid\u00edsimo podio, @RFEBalonmano!\n\n#EsteEsVuestroMomento\n#Egypt2021 https://t.co/kEuJ0d97Kp"}, {"lang": "es", "id": "1355894484140175360", "created_at": "2021-01-31T15:03:30.000Z", "text": "Baile de desprecio a la Regi\u00f3n de Murcia.  https://t.co/DskeIJPpc7"}, {"lang": "es", "id": "1355845539892494337", "created_at": "2021-01-31T11:49:01.000Z", "text": "\ud83e\udd3e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddec \ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95 \ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc6c\ud835\udc88\ud835\udc9a\ud835\udc91\ud835\udc95, \ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8e\n\n\ud83d\udca5 \u00a1Este grupo morir\u00e1 en la pista por ese bronce! \n\n\ud83d\udcf8 @Egypt2021EN \n\n#\ufe0f\u20e3 #Egypt2021\u00a0 #Hispanos\u00a0 #EsteEsVuestroMomento https://t.co/S8Wbb9dado"}, {"lang": "es", "id": "1355845289928744961", "created_at": "2021-01-31T11:48:02.000Z", "text": "Mar\u00eda Dom\u00ednguez Rem\u00f3n fue alcaldesa de Gallur, Zaragoza y 1\u00aa mujer al frente de un Ayto. democr\u00e1tico. Gran luchadora socialista y feminista, asesinada en 1936.\n\nAyer apareci\u00f3 con un tiro en la nuca en una fosa en Fuendejal\u00f3n. Merece reconocimiento y que reivindiquemos su legado. https://t.co/j98iKmvzU3"}, {"lang": "es", "id": "1355820365746991115", "created_at": "2021-01-31T10:08:59.000Z", "text": "Esta semana: \n1. Ca\u00edda hist\u00f3rica del PIB del 11% por el coronavirus \n2. La pandemia destruy\u00f3 622.600 empleos el pasado a\u00f1o.\n3. El coronavirus cierra  70.000 pymes \n\n4. PP y Cs votan en  contra de 140.000m\u20ac para levantar el pa\u00eds. Votaron contra la gente, no contra el gobierno. https://t.co/JcSXpL6xk3"}, {"lang": "es", "id": "1355542418112860162", "created_at": "2021-01-30T15:44:31.000Z", "text": "\u2066@diegoconesa\u2069 exige a L\u00f3pez Miras que \u00abpublique inmediatamente los altos cargos y colectivos vacunados irregularmente\u00bb https://t.co/3NQEdiNEMx"}, {"lang": "es", "id": "1355495058187939843", "created_at": "2021-01-30T12:36:20.000Z", "text": "Lo que est\u00e1 pasando es grave. Y L\u00f3pez Miras ha desaparecido. https://t.co/RcIyUYNahf"}, {"lang": "es", "id": "1355124944842190852", "created_at": "2021-01-29T12:05:38.000Z", "text": "Si hay una comunidad que necesita fondos europeos para levantarse y mirar al futuro con esperanza esa es la Regi\u00f3n.\n\nClama al cielo que un murciano, Teodoro, lidere el boicot, poniendo en riesgo el futuro de nuestras familias y empresas.\n\nY L\u00f3pez Miras desaparecido en pleno caos. https://t.co/Cm1ekTpuLa"}, {"lang": "es", "id": "1354876562324205573", "created_at": "2021-01-28T19:38:39.000Z", "text": "\ud83d\udc89\u203c\ufe0fEl concejal de Murcia Coello tiene que dimitir por saltarse el protocolo de vacunaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc49Se ha colado por su cargo\n\n\u26a0\ufe0fHan vacunado a decenas de personas incumpliendo el protocolo\n\n\u274cNo ten\u00eda autorizaci\u00f3n de la Consejer\u00eda para vacunar\n\n\ud83d\udea8\u203c\ufe0fSi no lo hace, Ballesta debe cesarlo https://t.co/xNz7OKnhT6"}, {"lang": "es", "id": "1354864130839162881", "created_at": "2021-01-28T18:49:15.000Z", "text": "No s\u00f3lo perjudica a las instituciones ser bloqueador activo de la renovaci\u00f3n, sino el ponerse de perfil ante esta an\u00f3mala situaci\u00f3n.\n \nEl populismo tiene muchas caras. Y \u00e9sta, es una de ellas.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@arandapaco\u2069 https://t.co/wHbGACkRCq"}, {"lang": "es", "id": "1354850347450298378", "created_at": "2021-01-28T17:54:29.000Z", "text": "\u2696\ufe0f Cuando, por no haberse producido su renovaci\u00f3n en el plazo legalmente previsto, el CGPJ entre en funciones, su actividad se limitar\u00e1 a la realizaci\u00f3n de las siguientes funciones \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Q0MsHOzQ1I"}, {"lang": "es", "id": "1354822494666936322", "created_at": "2021-01-28T16:03:48.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 pueden cuestionar el funcionamiento del Ingreso M\u00ednimo Vital?\n\nPorque por fin existe un Gobierno progresista en este pa\u00eds preocupado por ofrecer seguridad y ofrecer una red a las personas m\u00e1s vulnerables. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@montseminguez\u2069 https://t.co/NSAxVZL1Jq"}, {"lang": "es", "id": "1354794772314132480", "created_at": "2021-01-28T14:13:39.000Z", "text": "Comercio Interior y Turismo son competencias auton\u00f3micas y locales.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Pero d\u00edganselo al alcalde de Madrid, que est\u00e1 m\u00e1s pendiente de borrar un mural feminista que de poner en marcha ayudas que beneficien a la hosteler\u00eda y al comercio.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@CrisLopezZamora\u2069 https://t.co/c4TPvGDqb9"}, {"lang": "es", "id": "1354775588997898240", "created_at": "2021-01-28T12:57:25.000Z", "text": "La pol\u00edtica de vivienda es una pieza clave del Estado del Bienestar.\n\nCon la pandemia, hemos optado por no dejar a nadie atr\u00e1s. No podemos permitir que personas se queden en la calle sin tener una soluci\u00f3n habitacional.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @abalosmeco en #Pleno \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/W1R3nT8dSr"}, {"lang": "es", "id": "1354767802503147521", "created_at": "2021-01-28T12:26:29.000Z", "text": "#PP, #Esquerra, #Ciudadanos, #Junts y #PDeCAT se al\u00edan para votar lo mismo y decir NO al decreto relativo a los fondos europeos. Qu\u00e9 habr\u00e1n pactado? https://t.co/gZSnWMRQ9h"}, {"lang": "es", "id": "1354502703469236228", "created_at": "2021-01-27T18:53:04.000Z", "text": "Paso a paso. El Gobierno de Espa\u00f1a cumple con la Regi\u00f3n de Murcia. \u2066@carminafs\u2069 https://t.co/5jBIRtx1OX"}, {"lang": "es", "id": "1354495717650423810", "created_at": "2021-01-27T18:25:19.000Z", "text": "Muy interesante en estos tiempos de excesivo ruido. El ministro de \u2066@justiciagob\u2069 Campo y sus antecesores, Rafael Catal\u00e1 y Alberto Ruiz Gallard\u00f3n, defienden el nuevo Anteproyecto de LECRim - Confilegal https://t.co/pQ2auVyQz9"}, {"lang": "es", "id": "1354432355751120896", "created_at": "2021-01-27T14:13:32.000Z", "text": "Ah\u00ed estaremos apoyando a la Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de Balonmano. #HispanosRTVE https://t.co/4LZOFMtSwV"}, {"lang": "es", "id": "1354427694075830273", "created_at": "2021-01-27T13:55:00.000Z", "text": "Una buena noticia para la Regi\u00f3n de Murcia. Una clara manifestaci\u00f3n del compromiso del Gobierno de Espa\u00f1a con nuestra tierra. Buen trabajo @PEPE__VELEZ https://t.co/fuQp2Ikb0T"}, {"lang": "es", "id": "1354329849310162946", "created_at": "2021-01-27T07:26:12.000Z", "text": "Gracias a ti. Todo un honor. https://t.co/ctHVZTH4c2"}, {"lang": "es", "id": "1354188587382796297", "created_at": "2021-01-26T22:04:53.000Z", "text": "Un buen Ministro, un hombre bueno. Ha demostrado que en pol\u00edtica lo importante no es alzar la voz, sino las palabras.@salvadorilla es la persona que Espa\u00f1a necesita en Catalu\u00f1a y que Catalunya merece en favor de la convivencia.Templanza, humildad y honradez. Suerte compa\u00f1ero! https://t.co/Gd9hBXgN5y"}, {"lang": "es", "id": "1354174297582034945", "created_at": "2021-01-26T21:08:06.000Z", "text": "En su \u00faltimo d\u00eda en el cargo, el ministro de @sanidadgob reconoce que ha vivido momentos muy dif\u00edciles durante la gesti\u00f3n de la pandemia.\n\n@salvadorilla asegura que ha sido un honor servir a los espa\u00f1oles/as y que seguir\u00e1 trabajando en su nueva etapa para acabar con el #COVID19. https://t.co/6sf0Dd8thp"}, {"lang": "es", "id": "1354146591230341125", "created_at": "2021-01-26T19:18:00.000Z", "text": "Cada segundo que pasa, se traduce en un silencio c\u00f3mplice del gobierno de \u2066@LopezMirasF\u2069 y \u2066@AnaMartinezVid1\u2069 https://t.co/gN7GSOIBKY"}, {"lang": "es", "id": "1354078578921582595", "created_at": "2021-01-26T14:47:45.000Z", "text": "As\u00ed ser\u00e1n los nuevos ERTE: autom\u00e1ticos, para m\u00e1s sectores y con las mismas rebajas. #LaEspa\u00f1aQueMerecemos https://t.co/b9nPREizyk"}, {"lang": "es", "id": "1353985446880145408", "created_at": "2021-01-26T08:37:41.000Z", "text": "El @PSOE_RM denuncia ante la fiscal\u00eda el #vacunazo. Qui\u00e9n lo ha orquestado? Estaban o no al tanto en San Esteban? Por acci\u00f3n o por omisi\u00f3n, no basta con una dimisi\u00f3n. https://t.co/dfMyyWsB30"}, {"lang": "es", "id": "1353823159036882945", "created_at": "2021-01-25T21:52:48.000Z", "text": "El PSOE acusa a C's de ser \"c\u00f3mplice del esc\u00e1ndalo del PP con las vacunaciones\" https://t.co/VJ0xN1EOwb v\u00eda @diariolaopinion"}, {"lang": "es", "id": "1353785261277122561", "created_at": "2021-01-25T19:22:13.000Z", "text": "Todos contra @salvadorilla! Escuchad a @J_Zaragoza_ dentro v\u00eddeo! https://t.co/xvVEyRA4za"}, {"lang": "es", "id": "1353779745364860928", "created_at": "2021-01-25T19:00:17.000Z", "text": "La fiscal\u00eda de Murcia abre diligencias sobre la vacunaci\u00f3n irregular de altos cargos.  https://t.co/5xPepMeaBH"}, {"lang": "es", "id": "1353760502627840010", "created_at": "2021-01-25T17:43:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Fiscal\u00eda abre diligencias para investigar la vacunaci\u00f3n por parte del Gobierno regional incumpliendo el protocolo\n\nLo hace en respuesta a la denuncia presentada por el @PSOE_RM\n\nLlegaremos hasta el final para que se asuman todas las responsabilidades\n\n\ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/ulHoTFziY6 https://t.co/QC0IvpC16y"}, {"lang": "es", "id": "1353107001123987456", "created_at": "2021-01-23T22:27:03.000Z", "text": "No quiero dejar pasar el d\u00eda sin felicitar a esta extraordinaria mujer que hoy cumple 104 a\u00f1os. Felicidades Joven. #LaNi\u00f1adelGancho  https://t.co/5Oyr2qd5MV"}, {"lang": "es", "id": "1352960313285619714", "created_at": "2021-01-23T12:44:10.000Z", "text": "A qu\u00e9 esper\u00e1is @TeoGarciaEgea y @LopezMirasF ? #QueremosLaLista https://t.co/yb0q9zGvPb"}, {"lang": "es", "id": "1352935689495711744", "created_at": "2021-01-23T11:06:19.000Z", "text": "\u201cCada palabra importa\u201d La Espa\u00f1a democr\u00e1tica necesita a Catalu\u00f1a, y Catalunya necesita a Illa. Merecemos a @salvadorilla como President. https://t.co/Jnrhcr05AS"}, {"lang": "es", "id": "1352926724242202628", "created_at": "2021-01-23T10:30:41.000Z", "text": "Siguiendo en directo el #Comit\u00e9FederalPsoe. Escuchando a nuestro secretario general Pedro S\u00e1nchez. Un a\u00f1o duro, un momento duro, pero ponemos rumbo hacia un pa\u00eds m\u00e1s justo, m\u00e1s verde, m\u00e1s feminista. #LaEspa\u00f1aQueMerecemos https://t.co/ndNPKbLLa4"}, {"lang": "es", "id": "1352664382883291137", "created_at": "2021-01-22T17:08:14.000Z", "text": "Arranca el proceso de devoluci\u00f3n de los terrenos de Puerto Mayor al Estado \u2066@Teresaribera\u2069 \u2066@mitecogob\u2069  https://t.co/dcz8r1xQvx"}, {"lang": "es", "id": "1352575613417226240", "created_at": "2021-01-22T11:15:30.000Z", "text": "El trumpismo no solo es un discurso. A las palabras llenas de odio, les acompa\u00f1an los hechos. No miremos al otro lado del charco. Los tenemos aqu\u00ed. El #Pp y #C\u2019s borran un mural feminista en un polideportivo a propuesta de #vox  https://t.co/BdCQcJZTzc"}, {"lang": "es", "id": "1352534932053250048", "created_at": "2021-01-22T08:33:51.000Z", "text": "\ud83d\udcf0\"@culturagob sube en los PGE un 37'7% m\u00e1s que en 2018\".\n\n\"Esto, junto a la l\u00ednea de los fondos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa para la Cultura y el Deporte y las pol\u00edticas tractoras nos dan la oportunidad de desarrollar todos los sectores culturales\".\n\n\u27a9@jmrdezuribes en @eldiarioes https://t.co/MG5gK8XxBb"}, {"lang": "es", "id": "1352401092043284481", "created_at": "2021-01-21T23:42:01.000Z", "text": "Qu\u00e9 suerte tenemos quienes te conocemos. Leal, valiente y ejemplar!! https://t.co/JlXHKAkfgw"}, {"lang": "es", "id": "1352238174672715778", "created_at": "2021-01-21T12:54:38.000Z", "text": "Compartimos ese objetivo de hacer de la cadena alimentaria un ecosistema sostenible para todos y que en definitiva revierta en beneficio de la sociedad y espec\u00edficamente de los consumidores.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @juanluissotoadd en la Comisi\u00f3n de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n https://t.co/r6PaDPvtEj"}, {"lang": "es", "id": "1351831491022643200", "created_at": "2021-01-20T09:58:37.000Z", "text": "El Ministerio de Sanidad niega que se comunicara la vacunaci\u00f3n del consejero de Murcia y su equipo. #ElPpMiente https://t.co/Lhj7pSE6OS"}, {"lang": "es", "id": "1351827845849473031", "created_at": "2021-01-20T09:44:08.000Z", "text": "Escuchando a #Villegas. No dimite, nos sigue mintiendo, no dice toda la verdad. Y de todo esto, qu\u00e9 dice @LopezMirasF?"}, {"lang": "es", "id": "1351810459037478919", "created_at": "2021-01-20T08:35:03.000Z", "text": "Hay quienes no pierden la costumbre de actuar en \u201cB\u201d, ni cuando de vacunaci\u00f3n se trata."}, {"lang": "es", "id": "1351637288992837632", "created_at": "2021-01-19T21:06:56.000Z", "text": "El PSOE acusa al Gobierno regional de actuar \u00abcomo una mafia\u00bb y aprovechar sus privilegios para vacunarse https://t.co/gk3QRfC1EB v\u00eda @laverdad_es"}, {"lang": "es", "id": "1351635235327406082", "created_at": "2021-01-19T20:58:46.000Z", "text": "El supremacismo en estado puro. Vosotros de primera y el resto ni de tercera. Al #Pp: no es lo mismo ser una organizaci\u00f3n pol\u00edtica o un gobierno regional de riesgo para la poblaci\u00f3n, que ser poblaci\u00f3n de riesgo. Qu\u00e9 falta de respeto en el peor momento de nuestras vidas! https://t.co/0ZuCrDiOsd"}, {"lang": "es", "id": "1351524690662223875", "created_at": "2021-01-19T13:39:31.000Z", "text": "1079 mujeres asesinadas desde 2003 por violentos machistas. Vuestro negacionismo os hace c\u00f3mplices. #NiUnaMas #NosQueremosVivas https://t.co/el9dszqV8J"}, {"lang": "es", "id": "1351124771401035781", "created_at": "2021-01-18T11:10:22.000Z", "text": "'El a\u00f1o del descubrimiento' y Roque Ba\u00f1os, nominados a los Premios Goya 2021 https://t.co/AzQPCeJNUp"}, {"lang": "es", "id": "1351116818035978240", "created_at": "2021-01-18T10:38:46.000Z", "text": "Enhorabuena @murciano81 !! A seguir!! https://t.co/CVdLNcYyXB"}, {"lang": "es", "id": "1350931682535337986", "created_at": "2021-01-17T22:23:06.000Z", "text": "\u2066@JORDIARCE\u2069 aclara que en la iglesia de Alhama no hubo ning\u00fan desalojo y le recuerda a \u2066@TeoGarciaEgea\u2069 que mentir es pecado.  https://t.co/uqBWKolbqf"}, {"lang": "es", "id": "1350860598423261184", "created_at": "2021-01-17T17:40:39.000Z", "text": "El deporte femenino es algo m\u00e1s que un resultado. #ElPaisQuemerecemos @PSOE_RM @gpscongreso https://t.co/PJvT12bLCo"}, {"lang": "es", "id": "1350745728348528641", "created_at": "2021-01-17T10:04:11.000Z", "text": "Enhorabuena @CarolinaMarin !!! Orgullo de nuestro deporte. #ElDeporteQueMerecemos https://t.co/VGqGOk0Atl"}, {"lang": "es", "id": "1350567885832413188", "created_at": "2021-01-16T22:17:30.000Z", "text": "\ud83c\udfc6 #PremiosForque | Mejor documental: 'El a\u00f1o del descubrimiento', de Luis L\u00f3pez Carrasco. Enhorabuena @murciano81 https://t.co/rutf6GCJBR"}, {"lang": "es", "id": "1350525384836702208", "created_at": "2021-01-16T19:28:37.000Z", "text": "Hay miradas tan limpias, que se han convertido en un poderoso lenguaje universal contra el discurso del odio. \n\nFoto: Borja Su\u00e1rez/Reuters https://t.co/sIu4ho4Ko4"}, {"lang": "es", "id": "1350476364693041153", "created_at": "2021-01-16T16:13:50.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el 9\u00ba pa\u00eds del mundo en vacunaci\u00f3n.\n \nCasi el 70% de las vacunas ya han sido suministradas.\n \nEl ritmo de vacunaci\u00f3n es \u00f3ptimo.\nHemos alcanzado la velocidad de crucero.\n \nConseguiremos en verano la inmunizaci\u00f3n.\n \n\ud83d\udde8\ufe0f @salvadorilla\n \n#YoMeVacuno\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/oxLQlVcIMY"}, {"lang": "in", "id": "1350474559078731777", "created_at": "2021-01-16T16:06:40.000Z", "text": "DEP Sergi. https://t.co/0m6wSsSCYj"}, {"lang": "es", "id": "1350419060195000320", "created_at": "2021-01-16T12:26:08.000Z", "text": "Vamos #CarolinaMarin https://t.co/arD8ifkkF2"}, {"lang": "es", "id": "1350407402559049730", "created_at": "2021-01-16T11:39:48.000Z", "text": "Muy interesante. Un pa\u00eds de talentos\ud83d\udc47 https://t.co/zKbtWValwU"}, {"lang": "es", "id": "1350382326107267072", "created_at": "2021-01-16T10:00:10.000Z", "text": "Hoy entran en vigor las tasas Google y Tobin. Sin justicia fiscal, no hay justicia social. #LaEspa\u00f1aqueNosMerecemos"}, {"lang": "es", "id": "1350002404608122880", "created_at": "2021-01-15T08:50:29.000Z", "text": "As\u00ed es @J_Zaragoza_ , tenemos una oposici\u00f3n tr\u00e1pala, de traca y truco. https://t.co/tMO1hEtz0R"}, {"lang": "es", "id": "1349774721722834945", "created_at": "2021-01-14T17:45:45.000Z", "text": "Abran juego, se\u00f1ora y se\u00f1ores de la Regi\u00f3n de Murcia. @LopezMirasF dixit https://t.co/pV73NvtydI"}, {"lang": "es", "id": "1349634453702930432", "created_at": "2021-01-14T08:28:23.000Z", "text": "Solo la oposici\u00f3n no conf\u00eda en este pa\u00eds. https://t.co/mxlZ6t2jYx"}, {"lang": "es", "id": "1349467854945529859", "created_at": "2021-01-13T21:26:23.000Z", "text": "La rueda de prensa de @LopezMirasF se resume en: \u201cabran juego, ciudadanas y ciudadanos de la Regi\u00f3n de Murcia\u201d. https://t.co/N5WXW7I0oO"}, {"lang": "es", "id": "1349462648396652545", "created_at": "2021-01-13T21:05:41.000Z", "text": "Enhorabuena @logan4105 https://t.co/d8Azpau2GD"}, {"lang": "es", "id": "1349307575540576256", "created_at": "2021-01-13T10:49:29.000Z", "text": "Los chistes de Gila - La Opini\u00f3n de Murcia  https://t.co/0w9OApmCoa"}, {"lang": "es", "id": "1348698450523807745", "created_at": "2021-01-11T18:29:02.000Z", "text": "Agroseguro recuerda que los da\u00f1os provocados en el campo por el paso de la borrasca Filomena est\u00e1n cubiertos por el seguro agrario | Agroseguro https://t.co/itZFWdjIzP"}, {"lang": "es", "id": "1348285177404026881", "created_at": "2021-01-10T15:06:50.000Z", "text": "Muchas gracias por la informaci\u00f3n. @afalcc1 siempre al pie del ca\u00f1\u00f3n. Buen trabajo https://t.co/HOevvAI8ly"}, {"lang": "es", "id": "1348250429075939329", "created_at": "2021-01-10T12:48:46.000Z", "text": "Un honor. Inolvidable \ud83d\ude09 https://t.co/KO59zXDn54"}, {"lang": "es", "id": "1348223719521611776", "created_at": "2021-01-10T11:02:38.000Z", "text": "Orgullo de @UMEgob. #Filomena https://t.co/ghJykofdPV"}, {"lang": "es", "id": "1348220072393900034", "created_at": "2021-01-10T10:48:08.000Z", "text": "De recomendada lectura el art\u00edculo de @Magdablesa. Feliz domingo. https://t.co/OEZQybAymT"}, {"lang": "es", "id": "1347888605755277313", "created_at": "2021-01-09T12:51:00.000Z", "text": "Atrapado en Atocha. Veo demasiado imprudente. Auguro colapso en traumatolog\u00eda. #Filomena https://t.co/0ZTRDIyv2C"}, {"lang": "es", "id": "1347474816136323072", "created_at": "2021-01-08T09:26:45.000Z", "text": "As\u00ed es el discurso tramposo y Trumpista del #pp. No hace falta poner la mirada en EEUU. M\u00e1s de dos a\u00f1os calcando a la ultraderecha. \u2066@TeoGarciaEgea\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069  est\u00e1is dispuestos a todo: \u201cPedro S\u00e1nchez es un presidente ileg\u00edtimo\u201d https://t.co/7I2Zf6t182"}, {"lang": "es", "id": "1346911883278774277", "created_at": "2021-01-06T20:09:52.000Z", "text": "As\u00ed act\u00faa la ultraderecha en cualquier pa\u00eds de mundo. No creen en la democracia. No aceptan la Libertad. #Trump alentando un golpe de Estado. En qu\u00e9 grupo de whatsapp le habr\u00e1n asesorado? Debe ser detenido, juzgado y condenado. https://t.co/TAlz2P40mz"}, {"lang": "es", "id": "1346804724402679808", "created_at": "2021-01-06T13:04:03.000Z", "text": "Enhorabuena. Buen legado @salvadorilla https://t.co/cBt9nXsNWX"}, {"lang": "es", "id": "1346463937315954688", "created_at": "2021-01-05T14:29:53.000Z", "text": "Tomad nota @TeoGarciaEgea, @IdiazAyuso @pablocasado_ y @LopezMirasF https://t.co/V9MQNVQJ7S"}, {"lang": "es", "id": "1346390868438241281", "created_at": "2021-01-05T09:39:32.000Z", "text": "Y bien explicado. https://t.co/PFIL7hZT6Z"}, {"lang": "es", "id": "1345494754218430465", "created_at": "2021-01-02T22:18:42.000Z", "text": "Eres un honor para el deporte en Espa\u00f1a. Gracias @Macias1500 !!! https://t.co/Y4YFpuCqfI"}, {"lang": "es", "id": "1345039457242804225", "created_at": "2021-01-01T16:09:30.000Z", "text": "No eres el \u00fanico @cdelamor_ , pero eres \u00fanico. Cada palabra rellanada con una nota musical. Gracias https://t.co/jyOtrA3jIU"}, {"lang": "es", "id": "1343903084741844992", "created_at": "2020-12-29T12:53:58.000Z", "text": "Muy pronto habr\u00e1 m\u00e1s espa\u00f1oles vacunados que contagiados, por eso hablamos del principio del fin.\n \nEvitar la tercera ola es nuestra prioridad colectiva. No podemos ni debemos bajar la guardia.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/3ND8JgvBUg"}, {"lang": "es", "id": "1343901674839142401", "created_at": "2020-12-29T12:48:22.000Z", "text": "Desde la investidura, el Gobierno de Espa\u00f1a ha asumido un total de 1.238 compromisos.\n \n\u2705 A d\u00eda de hoy el Gobierno ha cumplido el 23,4% y ha puesto en marcha un total del 90,9%.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/kjV4jakJp7"}, {"lang": "es", "id": "1343259709567070209", "created_at": "2020-12-27T18:17:25.000Z", "text": "\ud83d\uddde \"Los nuevos presupuestos dan mucha fuerza al deporte, con m\u00e1s de 250 millones de euros\".\n\n\ud83d\udda5 Entrevista del ministro de Cultura y Deporte, @jmrdezuribes en @diarioas. https://t.co/oyz3CgSr3z"}, {"lang": "es", "id": "1342884312170041344", "created_at": "2020-12-26T17:25:44.000Z", "text": "@Albert_Rivera lo tuyo es patriotismo de aguachirle!"}, {"lang": "es", "id": "1342876620198178819", "created_at": "2020-12-26T16:55:10.000Z", "text": "Lo tuyo es #IgnoranciaOn. Tu contribuci\u00f3n a Espa\u00f1a ser\u00e1 recordada por las tonter\u00edas que vas acumulando. https://t.co/6S9oxuqViR"}, {"lang": "es", "id": "1342770359565754368", "created_at": "2020-12-26T09:52:55.000Z", "text": "Ma\u00f1ana iniciamos una nueva etapa llena de esperanza en la lucha contra el #COVID19, la #vacunaci\u00f3n. Una acci\u00f3n coordinada en toda la UE y que, en Espa\u00f1a, se llevar\u00e1 a cabo en todas las CCAA dentro de una pol\u00edtica de equidad y cohesi\u00f3n.\n#YoMeVacuno https://t.co/PpjEKW3IAy"}, {"lang": "es", "id": "1341735941367578625", "created_at": "2020-12-23T13:22:31.000Z", "text": "Espa\u00f1a puede: modernizando la Administraci\u00f3n P\u00fablica https://t.co/f8Dq5wSZmZ"}, {"lang": "es", "id": "1341470786448728067", "created_at": "2020-12-22T19:48:53.000Z", "text": "Una buena noticia para nuestras deportistas. https://t.co/uwAo7Issa3"}, {"lang": "es", "id": "1341388850338344960", "created_at": "2020-12-22T14:23:18.000Z", "text": "Enhorabuena \ud83c\udf89 https://t.co/rGcRo7V2S1"}, {"lang": "es", "id": "1339975875085955073", "created_at": "2020-12-18T16:48:38.000Z", "text": "Una esperanzadora noticia. #ElMejorRegaloEsCuidarnos https://t.co/BezD8OnTDJ"}, {"lang": "es", "id": "1339942086087495680", "created_at": "2020-12-18T14:34:22.000Z", "text": "Hoy #D\u00edaInternacionaldelMigrante reivindicamos con firmeza la dignidad y los derechos de todas las personas que abandonan su pa\u00eds huyendo del hambre. Orgulloso ser hijo de migrantes. Hay que ver lo que le duele a la derecha que hijos de migrantes ocupemos un esca\u00f1o. https://t.co/2aa3tnO8nl"}, {"lang": "es", "id": "1339590663269015557", "created_at": "2020-12-17T15:17:57.000Z", "text": "Libertad y Dignidad. Hoy hemos aprobado en el Congreso la proposici\u00f3n de ley org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la #eutanasia.\n\n\ud83c\udf39 Los grandes avances sociales y derechos para la ciudadan\u00eda en este pa\u00eds siempre han venido de la mano del @PSOE.\n \n#VidaDignaMuerteDigna gpscongreso https://t.co/5itbkVLra3"}, {"lang": "es", "id": "1339329621611982849", "created_at": "2020-12-16T22:00:39.000Z", "text": "Viva Caravaca De la Cruz!!\nVivan Los Caballos del Vino!!\nEspa\u00f1a es un gran pa\u00eds gracias a su gente y a su patrimonio cultural. Hoy somos algo m\u00e1s grandes. Que todos los d\u00edas sean 2 de Mayo!\n\n#CaballosdelVinoUNESCO\n#patrimoniodelahumanidad #CaravacadelaCruz https://t.co/QBdzeu4iMZ"}, {"lang": "es", "id": "1339258481321402372", "created_at": "2020-12-16T17:17:58.000Z", "text": "Los Caballos del Vino hacen de Espa\u00f1a un pa\u00eds m\u00e1s rico en patrimonio cultural. Enhorabuena a todo el pueblo de Caravaca de La Cruz. #CaballosdelVinoUNESCO https://t.co/h3WICsQkJa"}, {"lang": "es", "id": "1338768804541763586", "created_at": "2020-12-15T08:52:10.000Z", "text": "Algo m\u00e1s que un resultado!! https://t.co/SB1FmrYjWT"}, {"lang": "es", "id": "1338720099566563328", "created_at": "2020-12-15T05:38:38.000Z", "text": "Enhorabuena @elegasolina\ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/ZW8ftM26O2"}, {"lang": "es", "id": "1338464245240000516", "created_at": "2020-12-14T12:41:58.000Z", "text": "Yo tambi\u00e9n quiero que los Caballos del Vino de Caravaca De la Cruz sean Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad. \n\nEste mi\u00e9rcoles estaremos atentos a la reuni\u00f3n de la UNESCO en Paris. \n\n#CaballosdelVinoUNESCO https://t.co/8u1xRo0JXF"}, {"lang": "es", "id": "1338082307475984384", "created_at": "2020-12-13T11:24:17.000Z", "text": "Diego Conesa: \"Invito a los pol\u00edticos del PP a que tambi\u00e9n declaren voluntariamente en el juzgado que tramite su caso\" https://t.co/m2DH53vcQJ"}, {"lang": "es", "id": "1337056836965588997", "created_at": "2020-12-10T15:29:25.000Z", "text": "El @PSOE con la ley #eutanasia vuelve a ser pionero en Espa\u00f1a en protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de los derechos sociales y las libertades de la ciudadan\u00eda. En frente la derecha reaccionaria de #Pp y #Vox con doble moral como modo de estar en el mundo: primero se persignan, despu\u00e9s pecan. https://t.co/MbL0pDNnls"}, {"lang": "es", "id": "1337039592126631936", "created_at": "2020-12-10T14:20:54.000Z", "text": "Ni un paso atr\u00e1s. #DiaInternacionalDeLosDerechosHumanos /\u2764\ufe0f \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/EXwWhh0WcK"}, {"lang": "es", "id": "1336992998668767233", "created_at": "2020-12-10T11:15:45.000Z", "text": "Hoy damos un paso de gigante como pa\u00eds. Hoy votamos la Ley de #Eutanasia en la Comisi\u00f3n de Justicia, garantizando el derecho a una muerte digna. https://t.co/xv3Fv61God"}, {"lang": "es", "id": "1336587140990431247", "created_at": "2020-12-09T08:23:01.000Z", "text": "La carta de \u00d3nega a Paco Rabal: \"Lo m\u00e1s miserable de este pa\u00eds se ha fijado en ti para borrar tu nombre\" | Onda Cero Radio https://t.co/dR0HbE1HDK"}, {"lang": "es", "id": "1336586412897017856", "created_at": "2020-12-09T08:20:08.000Z", "text": "Muy preocupante que \u2066@montesinospablo\u2069 del #pp no condene ni desprecie el contenido de la carta de los exmilitares que proponen acabar con la democracia.   Dice que \u201cles preocupa la realidad.\u201dPor ello han votado en contra de los #PGEDePa\u00eds2021. Lamentable. https://t.co/KZHBuIzoCe"}, {"lang": "es", "id": "1336320611061100549", "created_at": "2020-12-08T14:43:55.000Z", "text": "RRNEWS: El SARGENTO QUE NO SAB\u00cdA LIDERAR. De recomendada lectura.  https://t.co/KPDMfDlF5M"}, {"lang": "es", "id": "1336019360624807937", "created_at": "2020-12-07T18:46:52.000Z", "text": "Partidazo!!! Enhorabuena #Guerreras https://t.co/rDuAZS0u60"}, {"lang": "es", "id": "1335887869458718721", "created_at": "2020-12-07T10:04:22.000Z", "text": "Que en la Regi\u00f3n de Murcia el #PP y #C\u2019s quieran borrar de nuestra memoria a personas tan ilustres como Paco Rabal, Vicente Medina y Rafael Alberti, es un acto propio de arrogantes ignorantes a los que s\u00f3lo les mueve en su acci\u00f3n pol\u00edtica la ruindad. En manos de qui\u00e9n estamos!!! https://t.co/dr6OpffkB7"}, {"lang": "es", "id": "1335538180876083200", "created_at": "2020-12-06T10:54:50.000Z", "text": "Nos acompa\u00f1aremos. Felicidades @ORMurcia https://t.co/WtPLqf6T3p"}, {"lang": "es", "id": "1335491491284840448", "created_at": "2020-12-06T07:49:18.000Z", "text": "Celebramos 42 a\u00f1os de convivencia en paz, de libertad. #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n celebramos el entendimiento. https://t.co/KVHyVuAZ6a"}, {"lang": "es", "id": "1335292534826954753", "created_at": "2020-12-05T18:38:43.000Z", "text": "Un honor participar en la presentaci\u00f3n de la X edici\u00f3n del M\u00e1ster @ISDEmasters, @FundacionEstu @GrantThorntonSp @ManueJMartin @MovistarEstu y @GrantThorntonSp \u2018El deporte espa\u00f1ol, palanca para la recuperaci\u00f3n, como actividad de inter\u00e9s general' https://t.co/iYTmTITE7L"}, {"lang": "es", "id": "1334935464579649536", "created_at": "2020-12-04T18:59:51.000Z", "text": "En la batalla final se impondr\u00e1 la honradez y la honestidad. Y eso lo llevas en tu ADN. Tu valent\u00eda nos hace fuertes. Hasta la victoria! #Seguimos https://t.co/nxC7vXECmI"}, {"lang": "es", "id": "1334486356316315650", "created_at": "2020-12-03T13:15:15.000Z", "text": "Acabamos de dar luz verde a los #PGE2021, los presupuestos m\u00e1s renovadores y sociales para responder a la peor crisis en un siglo. Con el tiempo recordaremos a todos los que han arrimado el hombro para sacar al pa\u00eds adelante.\nDamos luz a la esperanza.\n#Seguimos\n#PGEdePa\u00eds2021 https://t.co/vWXAr51sPH"}, {"lang": "es", "id": "1334480749421076480", "created_at": "2020-12-03T12:52:58.000Z", "text": "Seguimos!!! https://t.co/m6IWTd2OZD"}, {"lang": "es", "id": "1334473346206011393", "created_at": "2020-12-03T12:23:33.000Z", "text": "El di\u00e1logo es una de las pocas cosas que cuanto m\u00e1s se usa m\u00e1s se tiene.\n\n\ud83c\udf39 Dijeron que este Gobierno era imposible y tuvimos Gobierno.\n\n\ud83c\udf39 Dijeron que las izquierdas no saben entenderse y las izquierdas formamos Gobierno.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @Adrilastra https://t.co/DtZmsF1swM"}, {"lang": "es", "id": "1334215641205788672", "created_at": "2020-12-02T19:19:32.000Z", "text": "Los #PGEDePa\u00eds2021 apuestan por la redistribuci\u00f3n, ponen la justicia social en el centro de la pol\u00edtica e incrementan el gasto social.\n\nPiensen bien su voto todos aquellos que dicen representar a las clases trabajadoras y medias. \n\n\ud83c\udf39 @carmen_banos https://t.co/IDGa2lHemo"}, {"lang": "es", "id": "1334215526265073670", "created_at": "2020-12-02T19:19:04.000Z", "text": "Dejen de retorcer unos presupuestos que no tienen justificaci\u00f3n alguna para no apoyarlos\n\nUstedes prefirieron rescatar a la banca, y con con los #PGEDePa\u00eds2021 rescatamos a las personas.\n\nRuego lealtad y patriotismo del que salva vidas.\n\n\ud83c\udf39 @msolsj https://t.co/F7JDPNUUUJ"}, {"lang": "es", "id": "1334113137952481281", "created_at": "2020-12-02T12:32:13.000Z", "text": "El PSOE y este Gobierno creen en la cultura. No con palabras, con hechos. El primero de todos ellos: recuperar un rango ministerial para nuestro sector. \n\n\ud83c\udf39 @MarcLamua https://t.co/eWmACVIQdj"}, {"lang": "es", "id": "1333825803398881281", "created_at": "2020-12-01T17:30:27.000Z", "text": "En un mundo de machos, la reina del motociclismo se llama @AnaCarrasco_22. Y as\u00ed se debe llamarse el pabell\u00f3n de deportes de su pueblo natal, Cehegin (Murcia). https://t.co/y0s0T9zvzT"}, {"lang": "es", "id": "1332801546048983042", "created_at": "2020-11-28T21:40:25.000Z", "text": "El #deporte est\u00e1 de luto por el fallecimiento de Juan de Dios Rom\u00e1n. Me sumo al dolor de sus familiares y amigos por la p\u00e9rdida de una leyenda del balonmano \nD.E.P., maestro. https://t.co/8BK7ddVnrp"}, {"lang": "es", "id": "1332798830350372866", "created_at": "2020-11-28T21:29:38.000Z", "text": "Cuesti\u00f3n de dignidad. https://t.co/k0Hy2nQKiB"}, {"lang": "es", "id": "1332655093011902464", "created_at": "2020-11-28T11:58:28.000Z", "text": "Es el tiempo de la cultura, ya lo creemos. \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@PSOE_RM\u2069  https://t.co/kioglByYiP"}, {"lang": "es", "id": "1332371497495769100", "created_at": "2020-11-27T17:11:33.000Z", "text": "El Gobierno asigna 141 millones del FLA a la Regi\u00f3n de Murcia, el cuarto mayor importe -  https://t.co/ceA1EyVe2I"}, {"lang": "es", "id": "1332275581409501195", "created_at": "2020-11-27T10:50:25.000Z", "text": "El Ministerio invertir\u00e1 130 millones en 3 a\u00f1os, la mayor parte en el Mar Menor https://t.co/bsCNuKXIIz"}, {"lang": "es", "id": "1331940129037029382", "created_at": "2020-11-26T12:37:27.000Z", "text": "El secretario general del @PSOE_RM, @diegoconesa, ha propuesto este jueves a @regiondemurcia un plan educativo urgente externo a los presupuestos auton\u00f3micos de 2021, que estar\u00eda dotado con 150 millones de euros de fondos estatales y europeos contra el Covid, principalmente. https://t.co/vckGnaUOG2"}, {"lang": "es", "id": "1331864253482012672", "created_at": "2020-11-26T07:35:57.000Z", "text": "Luchar contra la desigualdad y acabar con toda forma de violencia contra las mujeres debe ser un compromiso de toda la sociedad. Tenemos la responsabilidad de actuar con firmeza y no permitir #niunpasoatr\u00e1s en la lucha #ContraLaViolenciaMachista. \n\n#NiUnaMenos https://t.co/82F7g9Sxse"}, {"lang": "es", "id": "1331657873068351490", "created_at": "2020-11-25T17:55:52.000Z", "text": "\u201cMaradona no es una persona cualquiera,\nes un hombre pegado a una pelota de cuero,\ntiene el don celestial de tratar muy bien al bal\u00f3n.\nEs un guerrero\u2026\u201d\nHasta siempre! https://t.co/lxCQAN6TNi"}, {"lang": "es", "id": "1330784135531667457", "created_at": "2020-11-23T08:03:57.000Z", "text": "Nicol\u00e1s Sartorius: \"No s\u00e9 si hay pacto con Bildu, pero en la Transici\u00f3n pactamos con quien nos fusilaba\" https://t.co/T2qlXF0Ij0"}, {"lang": "es", "id": "1330581666927144963", "created_at": "2020-11-22T18:39:25.000Z", "text": "Juan Luis Soto (PSOE): \"M\u00e1s de 264.000 pensionistas de la Regi\u00f3n se beneficiar\u00e1n del incremento de sus pensiones en 2021\" https://t.co/zxSVdxkAfF v\u00eda @ormurcia"}]