[{"text": "Nuestros ni\u00f1os sabr\u00e1n pocas matem\u00e1ticas, pero son los m\u00e1s antifascistas, feministas, conocedores del cambio clim\u00e1tico, de las ciento y pico \"identidades de g\u00e9nero\" y de las decenas de \"modelos de familia\". La brecha salarial y la violencia de g\u00e9nero se la saben de p\u00e9 a pa.", "id": "1377531471502708737", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:01:10.000Z"}, {"text": "PISA 2018:\n\n- Matem\u00e1ticas: China 591, Estonia 523, Polonia 516, Espa\u00f1a 481\n\n- Lectura: China 555, Estonia 523, Polonia 512, Espa\u00f1a 477\n\n- Ciencias: China 590, Estonia 530, Polonia 511, Espa\u00f1a 483\n\n- INVERSI\u00d3N EDUCACI\u00d3N: Espa\u00f1a 1009\u20ac/habitante, Estonia 862, Polonia 505, China 410 https://t.co/pgocp518mz", "id": "1377526243185283072", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T07:40:24.000Z"}, {"text": "La selecci\u00f3n espa\u00f1ola no se ha arrodillado tampoco, \u00bfno?: https://t.co/a1VR5wJivO", "id": "1377521563466133505", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T07:21:48.000Z"}, {"text": "Biology is not bigotry. https://t.co/fuu8JpCV0p", "id": "1377333989430595586", "lang": "en", "created_at": "2021-03-31T18:56:27.000Z"}, {"text": "Resultados informe PISA (2018): \n\n- Lectura: China 555 - Promedio OCDE 487 - Espa\u00f1a 477.\n\n- Ciencias: China 590 - OCDE 489 - Espa\u00f1a 483.\n\n- Matem\u00e1ticas: China 591 - OCDE 489 - Espa\u00f1a 481.", "id": "1377294114354515970", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:18:00.000Z"}, {"text": "Y, para no caer en definitiva depresi\u00f3n, omit\u00ed la comparaci\u00f3n con China (Pek\u00edn-Shangai-Zhegiang):\n\n- Lectura: China 555 - Espa\u00f1a 477.\n\n- Ciencias: China 590 - Espa\u00f1a 483.\n\n- Matem\u00e1ticas: China 591 - Espa\u00f1a 481.", "id": "1377292008197349382", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:09:38.000Z"}, {"text": "Por tanto, es evidente que lo que necesita la educaci\u00f3n en Espa\u00f1a es... \u00a1m\u00e1s dinero!", "id": "1377290810857816071", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:04:52.000Z"}, {"text": "Resultados informe PISA (2018): \n\n- Matem\u00e1ticas: Estonia 523, Polonia 516, Espa\u00f1a 481.\n\n- Ciencias: Estonia 530, Polonia 511, Espa\u00f1a 483 \n\n- Comprensi\u00f3n lectora: Estonia 523, Polonia 512, Espa\u00f1a 477\n\nInversi\u00f3n en educaci\u00f3n (2016): Estonia 862 \u20ac/habitante; Polonia, 505; Esp, 1009", "id": "1377290585913036804", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:03:59.000Z"}, {"text": "Alexandria Ocasio-Cortez, el futuro de la izquierda USA, hablando de una \"crisis clim\u00e1tica\" que estar\u00eda produciendo millones de refugiados. ES MENTIRA. \n\nLa \"crisis clim\u00e1tica\" y la \"brecha de g\u00e9nero\". Las dos mentiras con las que la izquierda nos va a desplumar: https://t.co/IHf9VRIk7l", "id": "1377284320398823424", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:39:05.000Z"}, {"text": "S\u00ed, el PP no da la batalla de las ideas frente a la izquierda. \n\nPero hay que reconocer que el PP gestiona muy bien. Por ej., en Educaci\u00f3n, la Comunidad de Madrid ha ca\u00eddo 46 puntos en informe PISA (comprensi\u00f3n lectora), situ\u00e1ndose a la cola de Espa\u00f1a: \n\nhttps://t.co/ivN72xZQZd", "id": "1377189868590268416", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:23:46.000Z"}, {"text": "El fascismo desapareci\u00f3 en 1945. El comunismo vive, y t\u00fa eres comunista, @MonederoJC : https://t.co/JFYuYBC4Jt", "id": "1377184404427055111", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:02:03.000Z"}, {"text": "Esto es verdad. Europa ha perdido la carrera de la inteligencia artificial. (La culpa no es de la UE, sino de la socialdemocracia): https://t.co/oRNIPRbifM", "id": "1377184035693195270", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:00:35.000Z"}, {"text": "Aviso para navegantes. \n\nSoy tan polarizador y tergiversador, que pienso llamar COMUNISTAS a todos los que reivindiquen a Lenin, saluden pu\u00f1o en alto o posen con la hoz y el martillo. \n\n(Llamar\u00e9 FASCISTAS a los que saluden brazo en alto, pero no queda nadie).\n\nHe dicho. https://t.co/j2Fq0Lu5eU", "id": "1377177893118222336", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T08:36:11.000Z"}, {"text": "\"Colocar [...] al secretario general del PCE, Enrique Santiago, ex-abogado de los narco terroristas de las FARC, como secretario de Estado de Agenda 2030, no resulta muy tranquilizador en Bruselas\".\n\nEsto de @PepeMasai : https://t.co/9kNy5QgPTx", "id": "1377176377577799683", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T08:30:09.000Z"}, {"text": "La energ\u00eda solar tiene su lugar en un mix energ\u00e9tico variado, que reserve un espacio importante tambi\u00e9n a la nuclear y al gas. \n\nPero apostar s\u00f3lo por ella y la e\u00f3lica -como hace este gobierno- es un disparate. Entre otras cosas, por esto: https://t.co/mJxDRXfpmV", "id": "1376945671727636484", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:13:25.000Z"}, {"text": "Ep\u00edgrafe 6: https://t.co/tSqTxdIIIV https://t.co/1uT2OGOKCb", "id": "1376923852551426058", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T15:46:43.000Z"}, {"text": "https://t.co/iGCabxA88c", "id": "1376863826923118594", "lang": "und", "created_at": "2021-03-30T11:48:11.000Z"}, {"text": "El paleocomunista @EnriqueSantiago , defensor de la URSS, dirigir\u00e1 la Agenda 2030 en Espa\u00f1a. \n\nEsperemos que su inspiraci\u00f3n para el objetivo \"Hambre cero\" no sea la pol\u00edtica cerealista de Stalin 1933: https://t.co/R7WGFLzM6R", "id": "1376862102309199878", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T11:41:20.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es responsable de un 0'7% de las emisiones mundiales de CO2. China, de un 30%.\n\nPero quien tiene que arruinar lo que le queda de industria encareciendo la energ\u00eda es Espa\u00f1a. \n\n\u00bfHa exigido @ierrejon alguna vez a China que desmantele sus muy t\u00f3xicas centrales de carb\u00f3n?: https://t.co/o8e2USRJ24", "id": "1376841264197423105", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:18:32.000Z"}, {"text": "Este comunista ignorante dice \"no queremos que Espa\u00f1a sea un desierto\".\n\n\u00bfSabr\u00e1 que la superficie arbolada de Espa\u00f1a pas\u00f3 del 27'6% en 1990 al 36'9% en 2016 (datos del Banco Mundial)?: https://t.co/UpQRmmb8fi", "id": "1376840670409809921", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:16:10.000Z"}, {"text": "Partido Popular. \n\n30 a\u00f1os de batalla cultural contra la izquierda: https://t.co/AAvkEM9wIS", "id": "1376830770560532481", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:36:50.000Z"}, {"text": "\u00bfY por qu\u00e9 no vota a quienes NO asumimos las mentiras de la izquierda?: https://t.co/EQRVM4HVOb", "id": "1376826841756004363", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:21:13.000Z"}, {"text": "2) ... people into a culture , was being eroded\".\n\nDe la gran @MelanieLatest : https://t.co/0VXh0PsmNP", "id": "1376818398148055041", "lang": "en", "created_at": "2021-03-30T08:47:40.000Z"}, {"text": "1) \"The very idea of the nation was being deliberately denigrated, and educationists were refusing to transmit it to the next generation. Groups demanded rights based on their subjective view of themselves in the world. The concepts of duty and obligation to others, which knit...", "id": "1376818228912066562", "lang": "en", "created_at": "2021-03-30T08:47:00.000Z"}, {"text": "Universidad alemana (Kassel): si no usas lenguaje inclusivo (todos y todas), te suspenden (\"Wer nicht gendert, bekommt schlechtere Noten\"). \n\nSi Von Humboldt levantara la cabeza... Occidente, minado por la estupidez: https://t.co/PcTi0Mf0TN", "id": "1376816997577687042", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T08:42:06.000Z"}, {"text": "\"La izquierda nos vac\u00eda el bolsillo, pero nos garantiza la bondad. Y no s\u00f3lo de pan vive el hombre. La certeza de pertenecer al bando de los justos no puede pagarse con dinero\":\n\n https://t.co/4ro9cnqjDr", "id": "1376451963307581442", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:31:35.000Z"}, {"text": "\"Que dice\" (sin tilde). Maldito corrector.", "id": "1376447804579713026", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:15:04.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 dice Celia Villalobos que hay que volver al bipartidismo : https://t.co/LmLgXSbiB1", "id": "1376445392313798656", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:05:29.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 la Comunidad de Madrid emite por radio una cu\u00f1a institucional en la que, tras aplaudir a \u201clas profesoras, las enfermeras, etc.\u201d, a\u00f1ade \u201cDOBLEGANDO LA CURVA DE LA DESIGUALDAD\u201d?\n\n\u00bf\u00bfQu\u00e9 desigualdad??!!!", "id": "1376444507248586752", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:01:58.000Z"}, {"text": "La gran Janice Fiamengo deconstruye el feminismo en 12 minutos. \n\nSubt\u00edtulos EN ESPA\u00d1OL: https://t.co/LFBBS4rXQn", "id": "1376211855874654213", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:37:29.000Z"}, {"text": "2) ...things are the contribution of men, and how what young men have to do today is take a step back, step away from power [...], bear the weight of centuries of \"male privilege\"... Don't run for office, don't do anything...\".\n\nAs\u00ed est\u00e1 la Universidad:  https://t.co/bGI4TCvjWN", "id": "1376210582488154114", "lang": "en", "created_at": "2021-03-28T16:32:26.000Z"}, {"text": "1) Min. 26:00: \"[I realized that there is a] really negative environment for young men at the University. I began thinking about what it must feel like to sit there day after day hearing about how all the good things in the world are the contribution of women, and all the bad...", "id": "1376209921075769344", "lang": "en", "created_at": "2021-03-28T16:29:48.000Z"}, {"text": "2)... , were being put aside, while women who had done far, far less, were being taken into consideration\".\n\nEsta entrevista con la profesora Janice Fiamengo es INTERESANT\u00cdSIMA. As\u00ed est\u00e1 la Universidad anglosajona, y as\u00ed estar\u00e1 pronto la nuestra:\n\n https://t.co/bGI4TCvjWN", "id": "1376205334713368579", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:11:35.000Z"}, {"text": "1) Dije el otro d\u00eda en la Comisi\u00f3n que es EL HOMBRE el que sufre discriminaci\u00f3n en la Universidad:\n\nMin. 20:00: \"It struck me as the most ridiculous thing. No white men were being considered for the positions that were offered. [...] All these men, who had done amazing things...", "id": "1376204943024087040", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:10:01.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 discursazo de Macario Valpuesta (VOx, Parlamento andaluz) sobre lo que deber\u00eda ser la ense\u00f1anza p\u00fablica y lo que la izquierda ha hecho de ella!: https://t.co/ys6G2wX2zH", "id": "1375563809448980486", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T21:42:23.000Z"}, {"text": "Impagable Macario Valpuesta (VOX) en el Parlamento andaluz. \n\nSi ya no hay ni\u00f1os, \u00bfpara qu\u00e9 hacer colegios?\n\nY zasca final a un comunista que se re\u00eda de la quema de iglesias: \n\nhttps://t.co/7g56Bvd8y4", "id": "1375512564830859272", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T18:18:45.000Z"}, {"text": "Min. 12:20: \"Si se pinta a los hombres como explotadores de las mujeres y agresores potenciales, no se formar\u00e1n familias. Y si no se forman familias, no recuperaremos natalidad. Y ese es el problema demogr\u00e1fico, no la falta de Internet en Soria\":\n\nhttps://t.co/MMHBuuOwC2", "id": "1375511912411144193", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T18:16:10.000Z"}, {"text": "\"Se\u00f1or Aragon\u00e9s: Ni amnist\u00eda, ni autodeterminaci\u00f3n. Cumplimiento \u00edntegro de las penas y unidad nacional\". \n\nMinuto 14: https://t.co/DLWP09N2XX", "id": "1375501959504003074", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:36:37.000Z"}, {"text": "En el enlace de YouTube puede verse la primera intervenci\u00f3n de @Igarrigavaz en el Parlamento de Catalu\u00f1a: https://t.co/sAJle52ZdF", "id": "1375500753784205315", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:31:49.000Z"}, {"text": "\u00a1Cerrad la puerta al salir, miserables!: https://t.co/NvZTcNLzp7", "id": "1375499697499037701", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:27:38.000Z"}, {"text": "Interesante la reacci\u00f3n de la diputada de ERC cuando expliqu\u00e9 que, sin matrimonios, no habr\u00e1 ni\u00f1os (los matrimonios son m\u00e1s fecundos que las parejas de hecho). \n\nLe parece muy gracioso (min. 6:50): https://t.co/MMHBuuwVKu", "id": "1375433607762808833", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T13:05:01.000Z"}, {"text": "\"En los prolijos documentos sobre Reto Demogr\u00e1fico producidos por este Gobierno no aparecen por parte alguna las palabras \"padre\", \"madre\", \"familia\", \"natalidad\"\".\n\nMi intervenci\u00f3n ante el Secretario de Reto Demogr\u00e1fico: https://t.co/MMHBuuwVKu", "id": "1375430904789807114", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:54:16.000Z"}, {"text": "- Min. 9:20: Por qu\u00e9 la escasez de mujeres en carreras tecnol\u00f3gicas NO es discriminaci\u00f3n.\n\n- Min. 15:55: Por qu\u00e9 el \"techo de cristal\" en la Universidad (pocas catedr\u00e1ticas) y en general\n\n- Min. 13:00: Defensa de la Univ privada (compatible con la p\u00fablica):https://t.co/8jzPd6XgNl", "id": "1375427327715373057", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:40:03.000Z"}, {"text": "2) ...V\u00e9ronique Sehier, del movimiento abortista Le Planning Familial; Caroline Hickson, directora en Europa de Planned Parenthood; Claire Provost, de Open Democracy, financiado por la Open Society Initiative de George Soros...\"\n\n@MargaPisa (VOX) protest\u00f3: https://t.co/YP2MS2EIaA", "id": "1375364478351589377", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:30:19.000Z"}, {"text": "1) El Parlamento Europeo celebra el D\u00eda de la Vida con un seminario pro-aborto al que s\u00f3lo se opone VOX: \n\n\"El acto cerraba la puerta a todo posible debate de las tesis abortistas al no contar con ning\u00fan ponente que discrepe de ellas. Los ponentes anunciados en el acto eran...", "id": "1375363817014759425", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:27:41.000Z"}, {"text": "\"El \u00fanico partido que rechaz\u00f3 la propuesta de Podemos fue VOX. El PP vot\u00f3 a favor. Es el mismo PP que hace poco se pon\u00eda como contrapunto a Podemos con el lema \u201ccomunismo o libertad\u201d. \n\nDe @elentirvigo : https://t.co/2z23ixv9nX", "id": "1375356567600648195", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T07:58:53.000Z"}, {"text": "No, China no llegar\u00e1 a ser la gran potencia, a causa de su baja natalidad. \n\nAs\u00ed que imag\u00ednense nosotros, que tenemos una igual de baja (China 1'05 hijos/mujer; Espa\u00f1a 1'15 hijos/mujer). (Y ahora saldr\u00e1 @AntidioF PSOE a decir que deje de atacar a las mujeres): https://t.co/zOqq28sRFG", "id": "1375337479419654146", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T06:43:02.000Z"}, {"text": "\"Aqu\u00ed no hace falta ninguna perspectiva de g\u00e9nero: lo que hace falta es perspectiva de familia\".\n\nCreo que esto no sale en los Excels del Centro Centrado y Muy Moderado (que hoy vot\u00f3 por crear Unidades de Igualdad G\u00e9nero universitarias). \n\n@eledhmel (VOX): https://t.co/ZgcVwE0jgD", "id": "1375224619628695558", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T23:14:34.000Z"}, {"text": "\"Muchas mujeres priorizamos la familia y la maternidad. La familia es un bien. La maternidad es un bien. Tener hijos no es patriarcal\".\n\nLas cosas que S\u00d3LO dice VOX. Hoy, @eledhmel : https://t.co/ZgcVwE0jgD", "id": "1375223068268826633", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T23:08:24.000Z"}, {"text": "Falsa alarma. El cambio clim\u00e1tico no nos matar\u00e1: https://t.co/exTl0kZqDd", "id": "1375176705179013122", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:04:10.000Z"}, {"text": "Viceversa: m\u00e1s mujeres en Letras, enfermer\u00eda, etc.", "id": "1375139267698159619", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:35:24.000Z"}, {"text": "En esta respuesta a Podemos explico por qu\u00e9 hay muchos m\u00e1s hombres que mujeres en carreras tecnol\u00f3gicas, y viceversas en sanitarias y human\u00edsticas.\n\nNo es discriminaci\u00f3n ni condicionamiento: es la naturaleza: https://t.co/Z3cl31vOzL", "id": "1375139166984548359", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:35:00.000Z"}, {"text": "\"Vds. se dicen todos feministas:  \u00bfHan le\u00eddo a Simone de Beauvoir\u00bf Ella dijo a Betty Friedan: \"Deber\u00eda estar prohibido que las mujeres se quedaran en casa cuidando a sus hijos; si existe la posibilidad, muchas la escoger\u00e1n\".\n\nMi intervenci\u00f3n sobre g\u00e9nero: https://t.co/4qOYIA7nRX", "id": "1375136727543713793", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:25:19.000Z"}, {"text": "La intervenci\u00f3n de @_mireiaborras en defensa de la gran PNL de VOX para la mejora de la calidad de la Universidad espa\u00f1ola (rechazada, como siempre, por el sectarismo de los otros partidos):  https://t.co/SgxyPXuMna", "id": "1375134100919582723", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:14:53.000Z"}, {"text": "\"No es cierto que las mujeres est\u00e1n siendo discriminadas en la Universidad. De darse alguna discriminaci\u00f3n, es de signo inverso: hay tal obsesi\u00f3n por paridad, que la diversocracia desplaza a la meritocracia\"\n\nMi respuesta a PSOE sobre g\u00e9nero y Universidad https://t.co/4qOYIA7nRX", "id": "1375132082662486016", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:06:51.000Z"}, {"text": "\"En uso de su libertad, muchas mujeres en Espa\u00f1a abandonan, ralentizan o relativizan sus carreras profesionales para disfrutar la experiencia de la maternidad\".\n\nMi respuesta a PNL PSOE sobre discriminaci\u00f3n de g\u00e9nero en Universidades: https://t.co/4qOYIA7nRX", "id": "1375130902192341000", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:02:10.000Z"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n contra la PNL de Podemos sobre creaci\u00f3n de Unidades de Igualdad en las Universidades (apoyada por todos los partidos menos VOX): https://t.co/Z3cl31vOzL", "id": "1375129047395663875", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:54:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/Z3cl31vOzL", "id": "1375128243758579715", "lang": "und", "created_at": "2021-03-25T16:51:36.000Z"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n contra la propuesta de Podemos de crear \"Unidades de Igualdad\" en todas las Universidades (apoyada por todos los partidos menos VOX):\n\n https://t.co/Z3cl31vOzL", "id": "1375127862890598406", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:50:05.000Z"}, {"text": "Resultado votaci\u00f3n PNL Podemos sobre creaci\u00f3n de Unidades de Igualdad de G\u00e9nero en las Universidades:\n\n- A favor: 28 (incluido PP)\n\n- En contra: los 5 de VOX.", "id": "1375105279575085057", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:20:21.000Z"}, {"text": "El PP, muy preocupado por \"la brecha de g\u00e9nero en el campo STEM\" (o sea, por el hecho de que a las mujeres no les da la gana de estudiar ingenier\u00eda o tecnolog\u00eda). \n\nAhora en la Comisi\u00f3n de Universidades.", "id": "1375101972014059525", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:07:12.000Z"}, {"text": "Tremenda y deprimente la sesi\u00f3n de hoy de la Comisi\u00f3n de Universidades. \n\nTodos los partidos salvo VOX, de acuerdo en el principio de que las mujeres son discriminadas, que \"a\u00fan falta mucho para la igualdad real\", que \"no hay una libertad de elecci\u00f3n [de carrera] efectiva\"", "id": "1375101192129363969", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:04:07.000Z"}, {"text": "Portavoz PP en Comisi\u00f3n Universidades: \n\n\"El PP dice s\u00ed a la pespectiva de g\u00e9nero en las Universidades\".", "id": "1375098081822261248", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:51:45.000Z"}, {"text": "Portavoz PSOE en Comisi\u00f3n Universidades: \"Las mujeres queremos libertad para poder estudiar lo que queramos\".\n\nO\u00edr a la izquierda espa\u00f1ola es entrar en el t\u00fanel del tiempo y encontrarse en 1921.", "id": "1375096819861094405", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:46:44.000Z"}, {"text": "El portavoz PP en Comisi\u00f3n de Universidades anuncia su voto favorable a una PNL de Podemos que pide la introducci\u00f3n de \"Unidades de Igualdad\" en la Universidad espa\u00f1ola. (Pues, como es sabido, la Universidad discrimina a la mujer).\n\nSin comentarios.", "id": "1375085975026741249", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:03:38.000Z"}, {"text": ".@JFerrandizC da en el clavo. Es IMPOSIBLE debatir con la izquierda: https://t.co/o0UUVhjUeZ", "id": "1375008146314387465", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:54:23.000Z"}, {"text": "25 Marzo, D\u00eda Internacional de la Vida (por nacer). Seguro que va a ser el tema del d\u00eda en todas las TVs y se va a hacer una gran campa\u00f1a de concienciaci\u00f3n institucional, como con el 8 de marzo. \u00bfA que s\u00ed?: https://t.co/ieQ9U31oru", "id": "1375006973314351104", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:49:43.000Z"}, {"text": "X qu\u00e9 @AntidioF me dice q \"ataco a la mujer\" si hablo de la baja fecundidad espa\u00f1ola (1'15 hijos/mujer)? \n\n1) O comparte la visi\u00f3n feminista-2\u00aaola (Beauvoir) de la maternidad como esclavitud a la especie \n\n2) O no sabe q, semper et ubique, la fecundidad se mide en hijos POR MUJER https://t.co/94wUV5BUya", "id": "1374869002615463940", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T23:41:28.000Z"}, {"text": "No se esfuercen m\u00e1s, se\u00f1ores de @ren_demografico . Para la izquierda, hablar de natalidad es machismo y \"atacar a las mujeres\". Hoy ha quedado claro una vez m\u00e1s. Ah\u00ed est\u00e1n los v\u00eddeos de la sesi\u00f3n con el Secretario de Reto Demogr\u00e1fico: https://t.co/92WuvCvk0b", "id": "1374864017076973568", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T23:21:40.000Z"}, {"text": "Mira, @AntidioF , aqu\u00ed tienes a otro que \"se mete con las mujeres\". \u00a1Cu\u00e1nto machista en este pa\u00eds! Hace falta crear MUCHOS M\u00c1S chiringuitos de adoctrinamiento feminista: https://t.co/44MsP6YXhf", "id": "1374862632646217733", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T23:16:09.000Z"}, {"text": "Con lo de \"500 millones de a\u00f1os\" me refiero a la aparici\u00f3n de la reproducci\u00f3n sexual en el C\u00e1mbrico o cuando fuese. (Es que, como la respuesta est\u00e1 truncada, cabe el equ\u00edvoco; ya s\u00e9 que el homo sapiens no tiene m\u00e1s de 200.000).", "id": "1374861484489121798", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T23:11:36.000Z"}, {"text": "Mi respuesta al socialista que dice que denunciar la baj\u00edsima natalidad es \"atacar a las mujeres\": https://t.co/uvTbsMLU23", "id": "1374854097480867844", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:42:15.000Z"}, {"text": "Este es el momento en que @AntidioF me acusa de \"meterme con las mujeres\" por decir que Espa\u00f1a tiene un grav\u00edsimo problema de infranatalidad. En el siguiente tuit del hilo mi respuesta (aunque cortada): https://t.co/94wUV5BUya", "id": "1374852169657151490", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:34:35.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed el genio psocialista que dice que lanzar la alarma sobre la baj\u00edsima natalidad es \"atacar a las mujeres\". Se ofrece a darme lecciones de igualdad al contado: https://t.co/6WQxzWMnRm", "id": "1374850068369530881", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:26:14.000Z"}, {"text": "O empleo o histeria clim\u00e1tica. Ese es el verdadero dilema: https://t.co/WVqQ5q05ZP", "id": "1374849554294710278", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:24:11.000Z"}, {"text": "La demoledora despedida de @RuizSolas a Pablo Iglesias: https://t.co/Vblbt2dz0F", "id": "1374849288686157825", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:23:08.000Z"}, {"text": "He contestado a @AntidioF que decir que tenemos una de las natalidades m\u00e1s bajas del mundo no es (como dijo \u00e9l) \"atacar a las mujeres\".\n\nSalvo que en su Brave New World inclusivo-resiliente-interseccional-sostenible vayan a producir a los ni\u00f1os en laboratorio.", "id": "1374787074218414089", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:15:55.000Z"}, {"text": "El palad\u00edn de las mujeres es @AntidioF", "id": "1374786504338378757", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:13:39.000Z"}, {"text": "Acabo de decir en la comparecencia del Secretario Reto Demogr\u00e1fico que el verdadero problema demogr\u00e1fico no es que la gente del campo se vaya a las ciudades, sino que no nacen suficientes ni\u00f1os (fecundidad: 1'15 hijos/mujer).\n\nPortavoz PSOE: \"Deje de meterse con las mujeres\".", "id": "1374771248799100933", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T17:13:02.000Z"}, {"text": "ESTA ES LA EMERGENCIA (no que la temperatura vaya a subir dos grados para 2100): https://t.co/MveaPGFmUC", "id": "1374700105731874825", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:30:20.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 hubiera muchas m\u00e1s. Estamos un 45% por debajo del reemplazo generacional: https://t.co/5tXbWe0arw", "id": "1374698764229828609", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:25:00.000Z"}, {"text": "\u00c7a ne rel\u00e8ve pas DE LA SCIENCE, tout court...: https://t.co/vqFZrWXNTj", "id": "1374673735291187203", "lang": "fr", "created_at": "2021-03-24T10:45:33.000Z"}, {"text": "En el repulsivo politiqu\u00e9s de rigor, todo es \"resiliencia\" y \"sostenibilidad\" (con \"inclusividad\" y \"perspectiva de g\u00e9nero\")\n\nPero vamos a dejar a los hijos una pir\u00e1mide demogr\u00e1fica invertida y monta\u00f1a de deuda aplastante \u00bfEs eso sostenible?\n\nLa ruling class actual es una estafa: https://t.co/JVyFfLe3fu", "id": "1374669055194492929", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:26:57.000Z"}, {"text": "El discurso pol\u00edtico actual es una jerga onusiano-progre que ni ellos mismos saben bien qu\u00e9 significa: \"inclusividad\", \"sostenibilidad\", \"resiliencia\", \"perspectiva de g\u00e9nero\"...\n\nPero lo m\u00e1s importante, lo que nos va a matar como sociedad -la NATALIDAD- ni est\u00e1, ni se le espera: https://t.co/ztnu7xen3G", "id": "1374648316777095169", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:04:33.000Z"}, {"text": ".@edelvallerod (VOX) le explica al Secretario Gral. del Partido Comunista la realidad de la vida en un pa\u00eds comunista, padecida por su hermana monja: https://t.co/J7xqR52Y4X", "id": "1374640022599696386", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:31:35.000Z"}, {"text": "D\u00eda tras d\u00eda, recordando LO M\u00c1S IMPORTANTE: https://t.co/a77Y5QSX07", "id": "1374487207029788689", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T22:24:21.000Z"}, {"text": "S\u00ed, y cuando lo ha hecho, estaba a punto de recordar a los 60.000 espa\u00f1oles asesinados por comunistas y anarquistas en 1936-39. No me ha querido dar los 5 segundos extra que necesitaba: https://t.co/oQHffzMU9x", "id": "1374453989119389707", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T20:12:21.000Z"}, {"text": "En 5 minutos he intentado demostrar por qu\u00e9 el comunismo es tan criminal como el nazismo (tras una tarde entera de literales \u00a1vivas! al comunismo de diputados de izquierda): \n\nhttps://t.co/9H6iJMQ1mN", "id": "1374446543051190283", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:42:46.000Z"}, {"text": "Gracias, Luis: https://t.co/OiB6Vlj23h", "id": "1374444137873739786", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:33:13.000Z"}, {"text": "https://t.co/VgnNtgIsMT", "id": "1374438200102379524", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T19:09:37.000Z"}, {"text": "Perd\u00f3n, el parentesco era a\u00fan m\u00e1s remoto: abuelo de unos primos segundos de su padre. https://t.co/NVxXDKQ85R", "id": "1374429502227378185", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:35:03.000Z"}, {"text": "G\u00f3mez de Celis niega la palabra a @ivanedlm por alusiones al honor de VOX y de su t\u00edo-abuelo. A ambos nos han llamado nazis los sucesivos oradores de la izquierda esta tarde.\n\nMenudo aquelarre de odio y mentira hist\u00f3rica.", "id": "1374425196367515649", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:17:57.000Z"}, {"text": "Rafa Simancas defiende en la tribuna a Largo Caballero, \"el Lenin espa\u00f1ol\", jefe del Gobierno que permiti\u00f3 que se fusilara a miles de espa\u00f1oles en la retaguardia republicana.", "id": "1374423837618499587", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:12:33.000Z"}, {"text": "Alucinante la sesi\u00f3n sobre la PNL del PP de condena del comunismo. TODA la izquierda volcada en la reivindicaci\u00f3n del comunismo, PSOE incluido. Hay que verlo para creerlo.", "id": "1374423316673429505", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:10:28.000Z"}, {"text": "El PSOE aplaude la intervenci\u00f3n de uno de ERC que dice que los comunistas siempre han luchado por la libertad.", "id": "1374418956757344257", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:53:09.000Z"}, {"text": "Las princesas hacen karate. Los pr\u00edncipes, recluidos en cursillos de masculinidad t\u00f3xica y unconscious bias training: https://t.co/u5Rinvg6pm", "id": "1374330234602987521", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:00:36.000Z"}, {"text": "Francisco Jos\u00e9 Contreras: \"La Historia como arma pol\u00edtica\" - Periodista Digital https://t.co/ynUKYbv0vc", "id": "1374309738322792448", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T10:39:09.000Z"}, {"text": "Los h\u00fangaros, erre que erre en recuperar la familia estable y la natalidad (no hay una sin la otra).\n\nNosotros, erre que erre en los nuevos derechos, la resiliencia (??), la interseccionalidad y la perspectiva de g\u00e9nero: https://t.co/QlA2nvQGoz", "id": "1374261911781580800", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T07:29:06.000Z"}, {"text": "Las sesiones de la Comisi\u00f3n Agenda 2030 se han convertido en ejercicios espirituales, con homil\u00edas sobre resiliencia, transversalidad, interseccionalidad y g\u00e9nero.\n\nAqu\u00ed contestamos los de VOX (habl\u00e9 de \"derecho a la inmigraci\u00f3n\" y de \"cambio clim\u00e1tico\"): https://t.co/BFkxRe0n8k", "id": "1374120956046798855", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T22:09:00.000Z"}, {"text": "\"The conservative Popular Party (PP) and the pro-life party, VOX, opposed it [law of assisted suicide]. VOX took to twitter to condemn the death agenda pushed by the socialist and leftist parties\".\n\n\"The pro-life party\". You got it! (\u00a1Eso es!): https://t.co/6BWls3EZfB", "id": "1374054859637424128", "lang": "en", "created_at": "2021-03-22T17:46:21.000Z"}, {"text": "Es que la tecnolog\u00eda es poder, y no puede ser que el ej\u00e9rcito femenino entregue esa baza al ej\u00e9rcito masculino. No se puede permitir que las mujeres estudien lo que les d\u00e9 la gana: https://t.co/DtTW4W7nfe", "id": "1373678084029841410", "created_at": "2021-03-21T16:49:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo, \u00bfy qu\u00e9 tal derogar tambi\u00e9n la Ley del Aborto que permite que el 90% de ellos sean destruidos en el seno materno: https://t.co/pEB6Z1NvE5", "id": "1373595954469875714", "created_at": "2021-03-21T11:22:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cre\u00ed que esto era de dominio p\u00fablico, pero la gente me est\u00e1 preguntando. \n\nTres mujeres diputadas en 1931: \n\n- Clara Campoamor (P. Radical, centro-derecha): A FAVOR DE VOTO FEMENINO.\n\n- Victoria Kent (republicano-socialista): EN CONTRA. \n\n- Margarita Nelken (PSOE): EN CONTRA. https://t.co/wQcQ49XlZB", "id": "1373587762566299650", "created_at": "2021-03-21T10:50:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Si la preparaci\u00f3n atl\u00e9tica [inferior] que se exige a las mujeres bombero es suficiente, a los hombres los estafan. Si la preparaci\u00f3n pedida a los hombres es la imprescindible, a la sociedad nos estafan con las mujeres bomberas de cuota\". https://t.co/VL26Fqln5F", "id": "1373576580753133568", "created_at": "2021-03-21T10:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El hecho de que, para ser polic\u00edas, a las mujeres se les rebajen las pruebas f\u00edsicas, significa una de estas cosas: que a los hombres se les exige m\u00e1s de lo necesario para un buen rendimiento o que las mujeres no llegan al m\u00ednimo necesario\".\n\nHay que leerlo: https://t.co/arfzFEqFsd", "id": "1373574631106437124", "created_at": "2021-03-21T09:58:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2) ...un \u00e1mbito de \u00e9xito, y la felicidad est\u00e1 muy relacionada, en m\u00e1s mujeres que las que el feminismo quisiera, con el \u00e9xito familiar y con un universo personal de afectos gratificantes\".\n\nLean esto de @AliciaVRubio https://t.co/Xc1lSAiIgQ", "id": "1373572595942064128", "created_at": "2021-03-21T09:50:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1) \"Muchas mujeres valiosas dan un paso a un lado pq ven que los puestos de poder implican una dedicaci\u00f3n m\u00e1xima que no les compensa personalmente. Contra la visi\u00f3n marxista, ni la econom\u00eda ni el poder lo son todo en la vida personal de muchas mujeres: el \u00e9xito laboral es s\u00f3lo...", "id": "1373572163752636417", "created_at": "2021-03-21T09:48:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Perd\u00f3n, le cit\u00e9 incorrectamente. \"El feminismo DEMENTE\". Buena definici\u00f3n.", "id": "1373567823616827396", "created_at": "2021-03-21T09:31:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fueron decenas de millones. Todos ten\u00edan rostro: https://t.co/CcmQ9zeuhK", "id": "1373563302714998784", "created_at": "2021-03-21T09:13:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se equivoca Vd. El PP y Cs suscriben plenamente \"el feminismo decadente de hoy\": cuotas, discurso, leyes asim\u00e9tricas... Campoamor hoy ser\u00eda de VOX: https://t.co/XIjvtKmoJH", "id": "1373562234107002880", "created_at": "2021-03-21T09:08:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El PP ha comprado toda la agenda feminista. Como Gobierno la afianza y como oposici\u00f3n la apoya, incluso con un Ministerio de Igualdad de nombre orwelliano que se dedica a crear desigualdades legales en nombre de la \"igualdad real\"\" (@AliciaVRubio , op. cit, p. 106). https://t.co/S5IEeXIKG7", "id": "1373403369772101637", "created_at": "2021-03-20T22:37:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Las mujeres, mayoritariamente, disfrutamos con los beb\u00e9s y nos gusta cuidarlos: nos gusta cuidar de forma general. Y elegimos trabajos en los que nos sentimos competentes y disfrutamos m\u00e1s, donde priman las relaciones humanas, lo verbal, la empat\u00eda, la colaboraci\u00f3n\" (p. 43). https://t.co/nrPrHlBwLP", "id": "1373399107193221121", "created_at": "2021-03-20T22:20:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El feminismo pide leyes y dinero p\u00fablico AQU\u00cd Y AHORA para resolver problemas que suceden EN OTROS LUGARES o que sucedieron aqu\u00ed EN EL PASADO, porque previamente ha creado un relato de abusos con ejemplos anacr\u00f3nicos o de otros pa\u00edses\" (p. 31). https://t.co/I7T3B6W5Il", "id": "1373397527018475520", "created_at": "2021-03-20T22:14:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La situaci\u00f3n de la mujer en Occidente es de igualdad ante la ley, y tiene todos sus derechos garantizados. Las reivindicaciones originarias y justas del feminismo ya se han alcanzado. [Por tanto, el feminismo carece de sentido en Occidente]\" (@AliciaVRubio , op.cit., p. 28). https://t.co/bFteE7wcsl", "id": "1373396528769994754", "created_at": "2021-03-20T22:10:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Nacen ni\u00f1os s\u00f3lo si hay  hombres y mujeres que conf\u00edan el uno en el otro, y se comprometen a largo plazo y de forma estable a criar a sus hijos. Porque la crianza de los hijos requiere colaboraci\u00f3n estrecha de padre y madre durante, por lo menos 18 a\u00f1os\"\n\nhttps://t.co/UEQPwlOpyK", "id": "1373395677351399428", "created_at": "2021-03-20T22:07:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"No conozco a una sola persona [espa\u00f1ola], hombre o mujer, que no considere a hombres y mujeres iguales en dignidad y derechos, y que no quiera para sus hijas las mismas oportunidades que para sus hijos\" (@AliciaVRubio , \"Feminismo sin complejos\", p.19). https://t.co/ifWhVbdQJd", "id": "1373394099311640582", "created_at": "2021-03-20T22:00:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "T\u00edpico de los totalitarios. \"Los hijos no pertenecen a sus padres (sobre todo, si son padres conservadores). Pertenecen al Estado progresista\": https://t.co/BGDODKEQ5Q", "id": "1373364308671922181", "created_at": "2021-03-20T20:02:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En los primeros minutos de este audio, @MarioNoyaM comenta nuestro libro colectivo \"Memoria Hist\u00f3rica, una amenaza para la paz en Europa\". Y nos ha tratado muy bien. \n\n\u00a1Gracias, Mario! https://t.co/H0qtWNEXDD", "id": "1373324949465731079", "created_at": "2021-03-20T17:25:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Documental imprescindible: https://t.co/yI7QPZasFI", "id": "1373304725748260867", "created_at": "2021-03-20T16:05:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "6) ...los cuales 74 seguidos de muerte: 712\"\n\n(Clara Campoamor, \"La revoluci\u00f3n espa\u00f1ola vista por una republicana\" [1937], Espuela de Plata, pp. 104-105). https://t.co/EZuawvlDBL", "id": "1373292976370286595", "created_at": "2021-03-20T15:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "5)  [...]\nEntre el 16 de febrero y el 7 de mayo de 1936:\n- Saqueo de establecimientos p\u00fablicos o privados, domicilios particulares o iglesias: 178\n- Incendios de monumentos p\u00fablicos, establecimientos p\u00fablicos o privados e iglesias: 178.\n- Atentados diversos contra personas, de...", "id": "1373292549394345988", "created_at": "2021-03-20T15:17:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "4)...el 5 de mayo se hizo correr el rumor de que se\u00f1oras cat\u00f3licas y sacerdotes asesinaban ni\u00f1os regal\u00e1ndoles caramelos envenenados. Un ataque de locura colectiva se apoder\u00f3 de los barrios populares y se incendiaron iglesias, se mataron sacerdotes y hasta vendedoras de caramelos", "id": "1373292393340997632", "created_at": "2021-03-20T15:16:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "3) ...incendiados; en las carreteras del Sur eran detenidos los coches, como en los tiempos del bandolerismo, y se exig\u00eda a los viajeros una contribuci\u00f3n en beneficio del Socorro Rojo.\nCon pueriles pretextos se organizaron matanzas de personas pertenecientes a la derecha. As\u00ed,...", "id": "1373292278417129474", "created_at": "2021-03-20T15:16:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2) ...de elementos revolucionarios contra la derecha, los agrarios y los radicales, y en general contra toda la patronal.\n\nSe ocuparon tierras, se propinaron palizas a los enemigos, se atac\u00f3 a todos los adversarios, tild\u00e1ndolos de \"fascistas\". Iglesias y edificios p\u00fablicos eran..", "id": "1373292129926135809", "created_at": "2021-03-20T15:15:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1) Ahora resulta que Clara Campoamor -la feminista espa\u00f1ola por antonomasia- era facha. Lo siento mucho, @IreneMontero y @carmencalvo_ :\n\n\"[En la primavera 1936] El Gobierno se mostraba cada d\u00eda menos capaz de mantener el orden p\u00fablico. En el campo se multiplicaron los ataques... https://t.co/mmv7hbkbpE", "id": "1373291715906404366", "created_at": "2021-03-20T15:13:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1 mal que lo diga yo, pero...: https://t.co/DtY81SirGf", "id": "1373284352403107842", "created_at": "2021-03-20T14:44:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "3) ... hiperendeudado (los intereses de la deuda soberana nos cuestan 30.000 millones al a\u00f1o) + sociedad insostenible por invierno demogr\u00e1fico. \n\nDe S\u00e1nchez C\u00e1mara: https://t.co/BZ6hdJP8dq", "id": "1373252214895079427", "created_at": "2021-03-20T12:36:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2) ... tuya, sino del sistema [el capitalismo, el heteropatriarcado, etc.]\", \"vive tu vida privada como quieras [no importa si decides no tener hijos: es tu derecho]\", \"tienes derecho a que el Estado te pague vivienda, salud, educaci\u00f3n... Ya pagar\u00e1 alguien\".\n\nResultado: Estado...", "id": "1373251883897384960", "created_at": "2021-03-20T12:35:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1) \"LA MENTIRA HALAGA, LA VERDAD EXIGE\". Tocqueville ya percibi\u00f3 el problema de la democracia: otorga prima electoral a pol\u00edticos que digan mentiras halagadoras como: \"tienes derechos infinitos\", \"puedes matar a tu hijo en gestaci\u00f3n si quieres\",  \"si te ha ido mal, no es culpa...", "id": "1373251200552951811", "created_at": "2021-03-20T12:32:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Pero no conviene hablar de aborto, que suena fatal. Se trata de la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo. Eso ya es otra cosa. Un derecho\".\n\nDe S\u00e1nchez C\u00e1mara: https://t.co/Fthk6sQN8T", "id": "1373239117463625729", "created_at": "2021-03-20T11:44:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Se reconoce el derecho a mentir y se niega el derecho a decir la verdad. La mentira es un derecho y la verdad un delito. La mentira como un nuevo derecho fundamental. Y es que la mentira halaga, mientras la verdad exige\".\n\nhttps://t.co/Fthk6sQN8T", "id": "1373238490020864002", "created_at": "2021-03-20T11:42:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La mentira se cobija bajo el eufemismo, tributo involuntario q la mentira rinde a la verdad. Matar es proporcionar una muerte digna. El aborto es una prestaci\u00f3n sanitaria a la que tiene derecho la mujer. El embri\u00f3n humano tiene menos derechos q un perro\"\n\nhttps://t.co/Fthk6sQN8T", "id": "1373238231706304514", "created_at": "2021-03-20T11:41:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Hoy la libertad de expresi\u00f3n se dosifica a conveniencia. La poseen unos, pero no los otros. Caminamos as\u00ed hacia la destrucci\u00f3n de la libertad en nombre de la libertad. [...] La defensa de la Constituci\u00f3n deviene inconstitucional\"\n\nhttps://t.co/Fthk6sQN8T", "id": "1373237813244727296", "created_at": "2021-03-20T11:39:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si hoy s\u00f3lo va a leer una cosa, lea esto de S\u00e1nchez C\u00e1mara: https://t.co/Fthk6sQN8T", "id": "1373236153579606020", "created_at": "2021-03-20T11:33:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos cargamos el patriarcado. Ahora resulta que la fatherlessness es mucho peor. Pero qu\u00e9 genios son los progres: https://t.co/VxxPgERbpl v\u00eda @diariosevilla", "id": "1373051117697912840", "created_at": "2021-03-19T23:17:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Idioma, costumbres, cultura, religi\u00f3n, todo eso trajo Espa\u00f1a a M\u00e9xico\" (Indalecio Prieto).\n\nhttps://t.co/7FPq4jtOve https://t.co/PrOGs35bnB", "id": "1372900235257724930", "created_at": "2021-03-19T13:18:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos llam\u00f3 rancios, antiguos, y nos compar\u00f3 a Hitler y Mussolini. Por defender la labor de Espa\u00f1a en Am\u00e9rica en t\u00e9rminos muy parecidos a los que us\u00f3 su correligionario Indalecio Prieto: https://t.co/PrOGs35bnB", "id": "1372898549319491590", "created_at": "2021-03-19T13:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@MarcLamua , nos llamaste franquistas x pedir celebraci\u00f3n conquista M\u00e9xico\n\nIndalecio Prieto: \"Reconozco la inmensa superioridad de religi\u00f3n cat\u00f3lica sobre los cultos idol\u00e1tricos practicados por las razas q poblaban M\u00e9xico cuando el pa\u00eds fue conquistado\"\n\nhttps://t.co/7FPq4jtOve", "id": "1372892546750418955", "created_at": "2021-03-19T12:47:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Valiente desde hace a\u00f1os al hablar sin tapujos de su fe. Y ahora diciendo no al comunismo. \n\nGrande @Tamara_Falco_ : https://t.co/G9HtLGwvtd", "id": "1372884722964180993", "created_at": "2021-03-19T12:16:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada vez que estoy en racha de ganancia de seguidores, llega siempre un par\u00f3n en el que pierdo unas decenas.\n\nDeben tener puesto un algoritmo de \u201cNo te vengas muy arriba, fachilla\u201d.", "id": "1372864200394039298", "created_at": "2021-03-19T10:55:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamu\u00e1 (PSOE) nos llam\u00f3 franquistas por pedir conmemoraci\u00f3n conquista M\u00e9xico.\n\nIndalecio Prieto dijo: \u201c\u00bfQui\u00e9n puede negar la grandeza a la obra de Espa\u00f1a en Am\u00e9rica? \u00bfY qui\u00e9n puede negar la grandiosidad de esa obra en tierras de M\u00e9xico?\"\n\nDe @IvanVelez72 :  https://t.co/7FPq4jtOve", "id": "1372855955185078274", "created_at": "2021-03-19T10:22:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando Ayuso dec\u00eda: \"El PP debe avanzar con la sociedad y abrirse al debate sobre la eutanasia\": https://t.co/nyUtaGhDQe", "id": "1372853567048970245", "created_at": "2021-03-19T10:12:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen d\u00eda para homenajear a todos los padres atropellados por la arbitraria y sexista Ley de Violencia de G\u00e9nero: https://t.co/TAY1vzCLFt", "id": "1372849901852368900", "created_at": "2021-03-19T09:58:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Macario Valpuesta (VOX), Parlam. Andaluz, min. 2:45: \"Que partidos que se dicen liberales o de centro-derecha [Cs, PP] apoyen una Ley de Memoria que impone una visi\u00f3n sectaria de la Historia -y adem\u00e1s, para DESLEGITIMAR A LA DERECHA- nos parece de traca\": https://t.co/MVTMbiI5a4", "id": "1372849177500192776", "created_at": "2021-03-19T09:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una profesi\u00f3n sin futuro: maestro. NO NACEN NI\u00d1OS.\n\nUna profesi\u00f3n segura: geriatra. \n\nHacia la Espa\u00f1a-geri\u00e1trico a toda velocidad. \n\nEn Le\u00f3n, de 5.000 plazas de Infantil, la mitad sin ocupar: https://t.co/2hVZxFDHKQ @pcalvoliste", "id": "1372844401999876098", "created_at": "2021-03-19T09:36:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A la izquierda no le gusta escuchar las atrocidades que cometieron en la... https://t.co/zPlqWTLBHv v\u00eda @YouTube", "id": "1372624949488271365", "created_at": "2021-03-18T19:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con @RosanaRibera e @ivanedlm en el Congreso. \n\nY nuestra protesta en el hemiciclo. \"La derogaremos\" \n\nEl PP tambi\u00e9n dijo q iba a derogar ley del aborto, ley VioGen, Memoria Hist\u00f3rica. No derogaron nada. \n\nVOX surgi\u00f3 de esa frustraci\u00f3n. Nosotros s\u00ed cumpliremos. Existimos para eso https://t.co/67gbqUmypT", "id": "1372565963149864964", "created_at": "2021-03-18T15:10:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los partidos pro-aborto (todos menos VOX) est\u00e1n encantados con que se mate a 100.000 de estos cada a\u00f1o. M\u00edrenlo a la cara antes de que Twitter lo borre: https://t.co/nA3BQqsssU", "id": "1372563954107551745", "created_at": "2021-03-18T15:02:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se ir\u00e1 agravando cada lustro, pues cada vez habr\u00e1 menos j\u00f3venes y m\u00e1s jubilados. \n\nLa natalidad deficiente es el principal problema de Espa\u00f1a (\u00bflo hab\u00eda dicho ya alguna vez?). Nos lleva a la cat\u00e1strofe: https://t.co/3hHLuXq7tO", "id": "1372559610662502403", "created_at": "2021-03-18T14:44:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda de todo Occidente (tambi\u00e9n la nuestra) est\u00e1 en esto: 1) Permitir inmigraci\u00f3n masiva; 2) Darles pronto derecho de voto; 3) Asegurarse mayor\u00eda electoral in aeternum: https://t.co/uwPdp4PZLW", "id": "1372555091337691143", "created_at": "2021-03-18T14:26:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1La ministra Carcedo tambi\u00e9n echa incienso al Dr. Montes! @christinalosada", "id": "1372484200885067780", "created_at": "2021-03-18T09:45:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La diputada de Podemos se encomienda en tribuna al Dr. Montes, protom\u00e1rtir de la eutanasia. @christinalosada cont\u00f3 la historia de tantas liquidaciones de ancianos en el hospital de Legan\u00e9s: https://t.co/Y1U1lqS4G6", "id": "1372483828875415554", "created_at": "2021-03-18T09:43:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bien Ech\u00e1niz, del PP, sobre la eutanasia. \"Primum non nocere\".", "id": "1372481358052925442", "created_at": "2021-03-18T09:33:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@LourdesMendezMo (VOX): \"Reconstruiremos todo lo que han destruido. Devolveremos la esperanza a quienes la han perdido. Revertiremos todas estas leyes. El Derecho volver\u00e1 a estar presidido por la vida, no por la muerte\". https://t.co/irXs5XD3Mq", "id": "1372480791440162816", "created_at": "2021-03-18T09:31:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@LourdesMendezMo (VOx): \"Espa\u00f1a es el 4\u00ba pa\u00eds de Europa en aprobar la eutanasia, y el 31\u00ba en cuidados paliativos. Vds. han optado por la muerte en lugar de los cuidados. Es un fracaso de la civilizaci\u00f3n\". https://t.co/w78mVhjjJC", "id": "1372479281767546881", "created_at": "2021-03-18T09:25:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Crucial lo que dice @rromerovilches 4:15: \"Si las parejas son vol\u00e1tiles y precarias, muy pocas mujeres se animar\u00e1n a tener descendencia\" \n\nSi no recuperamos la familia s\u00f3lida, no recuperaremos natalidad. \n\nSi no recuperamos natalidad, morimos de viejos: https://t.co/gtJ7qQNpr8", "id": "1372223226022133761", "created_at": "2021-03-17T16:28:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed, todas las situaciones familiares merecen respeto. Pero debe saberse cu\u00e1l es el \u00f3ptimo a promocionar. \n\nPara evitar el suicidio demogr\u00e1fico necesitamos muchas parejas ESTABLES hombre-mujer dispuestas a engendrar hijos.\n\nImprescindible @rromerovilches :  https://t.co/gtJ7qQNpr8", "id": "1372220985789845504", "created_at": "2021-03-17T16:19:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me molesto en contestar con datos y argumentos a un tipo que me insulta. Los de VOX somos unos fascistas muy raros: \nhttps://t.co/rXGp4BkE7w https://t.co/QgBBOqOTNg", "id": "1372183427756220421", "created_at": "2021-03-17T13:49:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed uno de Pol\u00edticas que me llama \"impresentable\" por poner de manifiesto el nexo entre los suicidios y el fin de la fe. \n\nEste listillo no se ha enterado de que los pa\u00edses con m\u00e1s suicidios del mundo son los que tienen m\u00e1s ateos: Suecia, Dinamarca... Y son muy pr\u00f3speros: https://t.co/EPQRhRDANM", "id": "1372182434507321344", "created_at": "2021-03-17T13:46:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias, @JavierVillamor https://t.co/UlM715k22x", "id": "1372181646229839877", "created_at": "2021-03-17T13:42:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"PP, VOX y Asamblea por la vida (que representa a unas 140 organizaciones) han acordado hoy poner en marcha un plan de acci\u00f3n para evitar que la Ley de Eutanasia se ponga en marcha en Espa\u00f1a\": https://t.co/LXi4oxx0z0 https://t.co/lDvA7V40hw", "id": "1372173111764860931", "created_at": "2021-03-17T13:08:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@ivanedlm en el acto pro-vida del Congreso presidido por Mayor Oreja:\n\n\"La izquierda cree tener la Historia de su parte y que sus leyes contra la naturaleza humana ser\u00e1n irreversibles. Las fuerzas pol\u00edticas que estamos aqu\u00ed sentadas tenemos la obligaci\u00f3n moral de revertirlas\". https://t.co/5uaGxpEip9", "id": "1372171375360815104", "created_at": "2021-03-17T13:02:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana, acto pro-vida en el Congreso frente a las leyes abortistas y eutanasistas. \n\nJaime Mayor Oreja (Valores y Sociedad), el presidente del CEU y el del Colegio de M\u00e9dicos de Madrid, en representaci\u00f3n de la sociedad civil\n\nY unos 25 diputados de VOX, PP, UPN,Foro Asturias https://t.co/Zy2PZx5UJm", "id": "1372169729239048198", "created_at": "2021-03-17T12:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El vicepresidente del Congreso, G\u00f3mez de Celis (PSOE), recrimina a @fjosealcaraz por referirse a los diputados de Bildu como \"delegados de ETA\".", "id": "1372163253560836097", "created_at": "2021-03-17T12:29:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@fjosealcaraz (VOX):\n\n\"El ministro nos habla de sus subvenciones a las asociaciones de v\u00edctimas del terrorismo. Pretenden comprar su silencio con dinero. Vds, expertos en desenterrar fosas de hace casi un siglo, ahora quieren invisibilizar las fosas de las v\u00edctimas de ETA\". https://t.co/zQvnFJv8hG", "id": "1372162513257762818", "created_at": "2021-03-17T12:26:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Sevilla acordona la Plaza Nueva para impedir que los sevillanos se acerquen a jalear a Abascal, que daba rueda de prensa: https://t.co/dpsyCNwRbh", "id": "1372159335804047367", "created_at": "2021-03-17T12:14:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Farmacia transf\u00f3bica y sexista. Faltan 110 de los 112 g\u00e9neros que reconoce la ONU: https://t.co/fqdEZTuJ3z", "id": "1372109561566531584", "created_at": "2021-03-17T08:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Errej\u00f3n, muy preocupado por los suicidios y porque la gente toma antidepresivos.\n\n\u00bfQu\u00e9 esper\u00e1bais, tras matar a Dios con regodeo?", "id": "1372101559526555648", "created_at": "2021-03-17T08:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n de esta tarde sobre c\u00f3mo la izquierda y los nacionalismos usan la Educaci\u00f3n para adoctrinar a los j\u00f3venes y corromper sexualmente a los menores: https://t.co/w48BJ5kPpI", "id": "1371947994904469510", "created_at": "2021-03-16T22:14:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n de esta ma\u00f1ana sobre Hern\u00e1n Cort\u00e9s, Leyenda Negra, hispanizaci\u00f3n de Am\u00e9rica... La de Podemos y el del PSOE se pusieron como la ni\u00f1a del exorcista: https://t.co/IHK5k5E9Vv", "id": "1371947616666259456", "created_at": "2021-03-16T22:12:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2) ...quieran o\u00edrlo, los ni\u00f1os vienen a este mundo cuando hay  hombres y mujeres que conf\u00edan el uno en el otro, y se comprometen a largo plazo y de forma estable a criar a sus hijos. Porque la crianza requiere colaboraci\u00f3n estrecha de padre y madre durante por lo menos 18 a\u00f1os\".", "id": "1371862698938355712", "created_at": "2021-03-16T16:35:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1) La portavoz PSOE (y, a fortiori, las dem\u00e1s de izquierda) han venido a decir: la familia estable hombre-mujer-hijos es rancia y est\u00e1 superada. Lo fresco son los \"nuevos modelos\": familia monoparental, recompuesta, homosexual...\n\nS\u00f3lo VOX responde. @rromerovilches : \"Aunque no..", "id": "1371862425872502789", "created_at": "2021-03-16T16:34:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@rromerovilches (VOX): \"La tara de este proyecto es que no aborda para nada la necesidad de tratar de reforzar la cohesi\u00f3n familiar, a pesar de los ataques constantes que recibe por parte de la izquierda, con la tibieza y la complicidad de ese autodenominado \u201ccentro moderado\u201d\".", "id": "1371861664589561859", "created_at": "2021-03-16T16:31:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El modelo de familia tradicional y unificada ha sido superado hace mucho tiempo, y ha dado paso a muchas modalidades q expresan la diversidad y la libertad personal\"\n\nDiputada PSOE hace un canto a todo lo q no sea el tipo de familia q ha permitido la conservaci\u00f3n de la especie", "id": "1371859981885128711", "created_at": "2021-03-16T16:24:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Transici\u00f3n Energ\u00e9tica est\u00e1 que se sale: https://t.co/vJBz165ioW", "id": "1371809924813099013", "created_at": "2021-03-16T13:05:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El portavoz PSOE ha dicho de PNL VOX sobre labor espa\u00f1ola en Am\u00e9rica: \"Vds. intentan recuperar el discurso franquista. Es antiguo, es rancio\".\n\n\"Su propuesta de celebrar la conquista de M\u00e9xico busca generar ofensa y odio, como todo lo de VOX. Dejen de degradar las instituciones\".", "id": "1371791959652720647", "created_at": "2021-03-16T11:54:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Respondiendo a nuestra PNL sobre la conmemoraci\u00f3n de la conquista de M\u00e9xico, la portavoz de Podemos me mand\u00f3 a leer... a Las Casas (al que yo hab\u00eda citado como panfletario). \n\n\"Los espa\u00f1oles mataron a 12M. Lo dijo Las Casas\" \n\nLa poblaci\u00f3n de TODA Am\u00e9rica 1492 se estima en 13M", "id": "1371791151389409283", "created_at": "2021-03-16T11:51:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No, ellos dicen q los ignorantes somos nosotros. Hoy nos ha ca\u00eddo de todo: \"fascistas\", \"franquistas\", \"racistas\", \"rancios\", \"imperialistas\"... No exagero: se puede comprobar en el v\u00eddeo de la Comisi\u00f3n de Cultura. Y todo por pedir conmemoraci\u00f3n de 5\u00ba aniversario conquista M\u00e9xico https://t.co/uygtAud7Qu", "id": "1371778263094296579", "created_at": "2021-03-16T10:59:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2) ... espiritual\". Me refer\u00eda a que, para los esp\u00f1oles de la \u00e9poca, Cristo y la posibilidad de ir al cielo era lo m\u00e1s valioso que pod\u00edan dar a los ind\u00edgenas. Y se lo daban. \n\nEn fin, se ve que a Podemos le va m\u00e1s el culto a Kukulk\u00e1n: https://t.co/JkTdm6zlct", "id": "1371776671980871680", "created_at": "2021-03-16T10:53:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1) En mi defensa de la PNL de VOX sobre Hern\u00e1n Cort\u00e9s, he explicado que el imperio espa\u00f1ol fue \"generador\" (y no \"depredador\") porque comparti\u00f3 sus ventajas tecnol\u00f3gicas y espirituales con los colonizados. \n\nLa portavoz de Podemos, indignad\u00edsima pq llame al catolicismo \"ventaja..", "id": "1371775979316785161", "created_at": "2021-03-16T10:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VOX ha presentado una PNL que pide la conmemoraci\u00f3n del 5\u00ba centenario de conquista de M\u00e9xico. \n\nPortavoz de Podemos: \"Son Vds. unos soberbios por decir que el \"imperio espa\u00f1ol fue el menos racista de la Historia. Qu\u00e9 ignorantes son Vds. Tanto colegio de pago del Opus para esto\".", "id": "1371775355657273346", "created_at": "2021-03-16T10:48:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY para qu\u00e9 diablos queremos igualdad de g\u00e9nero (entendida como 50/50 en todo)? Por m\u00ed perfecto el varones 20/mujeres 80 en enfermer\u00eda y varones 80/mujeres 20 en ingenier\u00eda: https://t.co/dBaVnHcodZ", "id": "1371735980986761217", "created_at": "2021-03-16T08:11:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La izquierda cultiva el anacronismo deliberado: tratar a la Espa\u00f1a de 2021 como si fuese Somalia o la Espa\u00f1a de 1921\".\n\n\"Abandonen el t\u00f3pico de \"los pobres cada vez m\u00e1s pobres\". Nunca hab\u00eda salido tanta gente de la miseria como en los \u00faltimos 30 a\u00f1os\".\n\nhttps://t.co/dtNfVogxFK", "id": "1371542725519085577", "created_at": "2021-03-15T19:24:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@malenanevado y servidor nos hemos enfrentado esta tarde al consenso pro-Agenda 2030 de TODOS los partidos (PP incluido). \n\nV\u00eddeo aqu\u00ed: https://t.co/dtNfVogxFK", "id": "1371541784782893063", "created_at": "2021-03-15T19:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Portavoz PSOE en Comisi\u00f3n Agenda 2030: \"Dicen Vds. \"los espa\u00f1oles primero\". \u00bfY qu\u00e9 pasa con las mujeres y los homosexuales?\".\n\nAl parecer, el PSOE considera que los espa\u00f1oles son s\u00f3lo hombres heterosexuales.", "id": "1371520473259986949", "created_at": "2021-03-15T17:55:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Portavoz PSOE en Comisi\u00f3n: \"Para salir de la crisis, hay que cumplir la Agenda 2030\".", "id": "1371519867107602432", "created_at": "2021-03-15T17:53:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Portavoz del PP en Comisi\u00f3n: \"Es necesario avanzar en el sentido de la Agenda 2030. En la Universidad espa\u00f1ola no hay igualdad de g\u00e9nero\".", "id": "1371518908650377221", "created_at": "2021-03-15T17:49:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La fina educaci\u00f3n de una liber-progre (que no liberal) de 14.000 seguidores: https://t.co/tOJMrwlAO5", "id": "1371419941883277312", "created_at": "2021-03-15T11:16:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Claro, ya sabemos que los pepero-liberalios \"no est\u00e1is a eso\": usar la ley para que la sociedad tome conciencia de que existe una nueva vida humana desde la concepci\u00f3n. Vosotros est\u00e1is a los Excels del Centro Centrado: https://t.co/wL6IK5m2TU", "id": "1371419525665714179", "created_at": "2021-03-15T11:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "3) \"El zigoto es gen\u00e9ticamente distinto a su padre y su madre. Y es un organismo completo, aunque inmaduro. Es completo porque posee, codificada en sus genes, la programaci\u00f3n necesaria para desarrollarse hasta el ser humano adulto: le basta para ello NO SER DESTRUIDO\".", "id": "1371405860543561731", "created_at": "2021-03-15T10:20:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2) ... s\u00f3lo 23 cromosomas, en lugar de 46. No poseen vida independiente; el hecho de que los espermatozoides \u201cnaden\u201d, tengan un flagelo, etc., no debe inducir a enga\u00f1o: carecen de la plenitud cromos\u00f3mica y la capacidad de autodesarrollo que S\u00cd POSEER\u00c1, en cambio, el zigoto\" https://t.co/xwXUdhsAkp", "id": "1371403070123433984", "created_at": "2021-03-15T10:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1) Est\u00e1 la horda progre burl\u00e1ndose de esta maravillosa propuesta de VOX. Dicen que bauticemos a cada espermatozoide de cada eyaculaci\u00f3n, etc. \n\n\u00bfNo quiere nadie dar unas lecciones de Biolog\u00eda a estos ignorantes voluntarios? Por ejemplo:  \"Los gametos son c\u00e9lulas haploides, con... https://t.co/lRTNmUycFO", "id": "1371402487308124160", "created_at": "2021-03-15T10:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"C\u00f3mo se enaltece el mero hacer lo que uno \u201csiente\u201d en todo momento, o el t\u00f3pico encomi\u00e1stico, habitual en obituarios, de \u201chizo siempre lo que le dio la gana\u201d, como si en ello hubiera alg\u00fan raro m\u00e9rito...\"\n\nEsto de @Carlodi67 : https://t.co/ENPjwu6jgw", "id": "1371226809589772290", "created_at": "2021-03-14T22:28:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso, con todo su valor... \u00bfcu\u00e1ntas leyes ideol\u00f3gicas de la izquierda ha derogado en su mandato?: https://t.co/AE2suuW9nV", "id": "1371005595545956357", "created_at": "2021-03-14T07:49:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Exacto, con circunscripci\u00f3n \u00fanica no hay efecto D'Hondt y todos los votos tienen aritm\u00e9ticamente la misma utilidad. No se pierde ni uno solo (salvo los de Cs, que probablemente no llegue al 5%, list\u00f3n para entrar en la Asamblea: esos s\u00ed son votos perdidos). https://t.co/0SYs3KNAI2", "id": "1371004061047271426", "created_at": "2021-03-14T07:43:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY para qu\u00e9 quiere Vd. que el PP gobierne Madrid en solitario? \u00bfPara que, como siempre ha hecho el PP, no derogue ni una de las leyes ideol\u00f3gicas de la izquierda (\"violencia de g\u00e9nero\", adoctrinamiento en escuelas, memoria hist\u00f3rica...)?\n\nM\u00e1s le vale una fuerte presencia de VOX: https://t.co/1x90U97Ium", "id": "1371002429756604416", "created_at": "2021-03-14T07:37:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Lo primero es lo primero!: https://t.co/8wXOB4RvC2", "id": "1370772689250623490", "created_at": "2021-03-13T16:24:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed, un agujero negro en la memoria hist\u00f3rica. \u00bfCu\u00e1ntos j\u00f3venes saben esto?: https://t.co/SlNQsEmBJf https://t.co/IKbSqmEM96", "id": "1370678808525877248", "created_at": "2021-03-13T10:11:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es el asalto al gueto que se recre\u00f3 en \"La lista de Schindler\": https://t.co/fBeneaxQ4d", "id": "1370674542214066176", "created_at": "2021-03-13T09:54:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La ventaja que tiene conocer las organizaciones internacionales es que ya s\u00e9 los siguientes pasos. Se vilipendiar\u00e1 a quien no apoye la Ley Trans y sus postulados sobre el g\u00e9nero fluido. Se restringir\u00e1n las libertades de expresi\u00f3n, asociaci\u00f3n y religi\u00f3n\".\n\nhttps://t.co/B1FEPAhzEx", "id": "1370634733323948032", "created_at": "2021-03-13T07:16:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370630466701832194", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T06:59:03.000Z", "text": "Que lo disfrutes, @IreneMontero :\n\n\"El gobernador republicano de Mississippi ha firmado este jueves un proyecto de ley para prohibir que deportistas \u2018trans\u2019 compitan en competiciones de categor\u00eda femenina\"\n\nhttps://t.co/PNmQ0Z2xYK"}, {"id": "1370625326259257349", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T06:38:37.000Z", "text": "\"Vox insta al Gobierno a eliminar el concepto de \u00abautodeterminaci\u00f3n de g\u00e9nero\u00bb; a \u00abacabar con el adoctrinamiento en ideolog\u00eda de g\u00e9nero en los centros de ense\u00f1anza\u00bb y que proh\u00edba los tratamientos hormonales y la cirug\u00eda de \u2018cambio de sexo\u2019 en menores\":\n\nhttps://t.co/1PefL9mUX8"}, {"id": "1370620562893070336", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T06:19:41.000Z", "text": "Este martes presentar\u00e1 VOX en la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso una Proposici\u00f3n No de Ley para celebrar adecuadamente el quinto centenario de la conquista de M\u00e9xico. Nos llamar\u00e1n racistas e imperialistas, claro: https://t.co/CNGJzw0eSn"}, {"id": "1370404592312332289", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T16:01:30.000Z", "text": "El brillante futuro que nos trae el Gobierno ecologista. El criterio de duraci\u00f3n de los t\u00edtulos de ocupaci\u00f3n del dominio p\u00fablico (art. 18.4 Ley Cambio Clim\u00e1tico) obligar\u00eda a cerrar la f\u00e1brica de ENCE-Pontevedra (5.100 empleos).\n\u00a1Todo sea por el planeta! \n\nhttps://t.co/KLtaL9jzCK"}, {"id": "1370320980741079040", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:29:15.000Z", "text": "La verdad inc\u00f3moda (y terrible): https://t.co/vel5QafG0M"}, {"id": "1370302721941733377", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:16:42.000Z", "text": "\"Ecologismo racional est\u00e1 en minor\u00eda frente al \"religioso\", para el que la naturaleza (q no es arm\u00f3nica, sino cruel y en constante reajuste), ofendida por el desarrollo humano, ocupa el lugar de Dios, y los ecologistas, los santos q llaman a la penitencia\" https://t.co/JyoNTcg4Sb"}, {"id": "1370050630899884034", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:34:59.000Z", "text": ".@czambranogr (VOX) en la Comisi\u00f3n Constitucional:\n\n\"La propiedad privada no es un privilegio, sino un instrumento para la prosperidad de los pueblos. Es un medio para llegar al bienestar a trav\u00e9s del ahorro. Es el fruto natural del esfuerzo\". https://t.co/9rIfaYjued"}, {"id": "1370049898763202560", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:32:04.000Z", "text": ".@czambranogr (VOX):\n\n\"Comprar una vivienda y crear una familia es misi\u00f3n imposible para muchos j\u00f3venes, por la precariedad y los bajos sueldos. Y la culpa no es de las empresas, pues sufren una presi\u00f3n fiscal y asfixia constante desde las distintas Administraciones\". https://t.co/LWsZQyA5YK"}, {"id": "1370047058955079684", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:20:47.000Z", "text": "Alucinante intervenci\u00f3n del diputado de ERC en la Comisi\u00f3n Constitucional:\n\n\"Dicen Vds. (PNL del PP) que el derecho de propiedad est\u00e1 CONSAGRADO por la Constituci\u00f3n. Pero eso de \"consagraci\u00f3n\" es preconstitucional. El derecho a la vida est\u00e1 por encima de la propiedad\"."}, {"id": "1370033899254976520", "lang": "und", "created_at": "2021-03-11T15:28:30.000Z", "text": "https://t.co/udYdnpsssV"}, {"id": "1370021890203344900", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:40:47.000Z", "text": "La natalidad se ha hundido un 20% en 2020 (partiendo de niveles ya baj\u00edsimos). \n\nINE: El n\u00famero de nacimientos disminuy\u00f3 un 20% en enero de 2021 respecto al mismo mes del a\u00f1o anterior.\nEn Dic 2020 nacieron 23.226 ni\u00f1os, el m\u00ednimo en un mes desde que comenz\u00f3 la serie estad\u00edstica."}, {"id": "1370019772574826501", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:32:22.000Z", "text": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica: \"Proporci\u00f3n de mujeres que han sufrido violencia f\u00edsica o sexual de parte de un compa\u00f1ero \u00edntimo en los \u00faltimos 12 meses: 0'0034% (indicador 5.2.1.2): https://t.co/Z2e5I7x04h\n\nLa precisi\u00f3n es de fachas. Redondear del 0'003% al 50% es progresista https://t.co/2PLfCqCg0d"}, {"id": "1370011986684166147", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:01:25.000Z", "text": "En 1977 las espa\u00f1olas ten\u00edan en promedio 2'77 hijos; en 2019, 1'17.\n\nEn 1977 s\u00f3lo 12% de las espa\u00f1olas adultas carec\u00edan de hijos; en 2019, el 38%.\n\nSimone de Beauvoir consideraba la maternidad esclavitud biol\u00f3gica. \n\n\u00a1Bravo, feministas! \"Liberadas\"... y condenados a la extinci\u00f3n: https://t.co/EW1Mlj8kDq"}, {"id": "1369976611324432384", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:40:51.000Z", "text": ".@eledhmel :\n\n\"Sus leyes contra la violencia de g\u00e9nero\n-violan la Constituci\u00f3n\n-Criminalizan al hombre\n-Colectivizan y victimizan a la mujer\n-Amparan las denuncias falsas\n-No reducen el n\u00famero de v\u00edctimas\n-Y enfrentan a hombres y mujeres para destruir la familia\" https://t.co/DOXMbnLuaD"}, {"id": "1369975913878872068", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:38:05.000Z", "text": ".@eledhmel :\n\"Mienten cuando acusan a Vox de negacionista y machista: lo q negamos es su invento de q la mujer sufre violencia por ser mujer. Somos el \u00fanico partido q cree en la igualdad, y q cree tanto en la mujer q no consideramos q haya q darle un trato especial y paternalista https://t.co/LUVCEM3iFv"}, {"id": "1369974738530033666", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:33:25.000Z", "text": ".@eledhmel :\n\"Vds. mienten cuando dicen que les importan las mujeres, cuando con las menores prostituidas en Baleares, callan. Si la mujer es de Vox y le tiran una piedra, callan. Si la mujer es agredida por un marroqu\u00ed, callan; si es novia de un Guardia Civil de Alsasua, callan\" https://t.co/OzB0AhdCSW"}, {"id": "1369973811416825856", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:29:44.000Z", "text": ".@eledhmel :\n\n\"Yo quer\u00eda recordar a las otras v\u00edctimas. Los nombres de esos olvidados, los ni\u00f1os, los hombres, los homosexuales, que mueren en el \u00e1mbito familiar, pero no ha podido ser. \u00bfY saben por qu\u00e9? Porque no constan. Sus nombres no aparecen, ni sus muertes, ni su n\u00famero\". https://t.co/4DVPVsHSON"}, {"id": "1369972554044211204", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:24:44.000Z", "text": "Diputada del PSOE: \"Una de cada dos mujeres ha sufrido violencia machista\". \n\nPues ni yo ni ninguno de los hombres que conozco ha puesto nunca la mano encima a una mujer. Debe haber comandos de maltratadores que trabajan las 24 horas."}, {"id": "1369966827749715968", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:01:59.000Z", "text": "Diputada de Podemos: \"Eeehh, el feminismo es tambi\u00e9n la casa de las mujeres trans\".\n\nEn la foto, Karen White/Stephen Wood, la \"mujer trans\" que, con sus genitales masculinos intactos, agredi\u00f3 a cuatro reclusas de una c\u00e1rcel de mujeres. https://t.co/Yh3zlhZpmr"}, {"id": "1369965999974461442", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:58:41.000Z", "text": "La diputada de Podemos tambi\u00e9n comienza saludando a \"todas, todos y todes\". \n\nEst\u00e1 ocurriendo."}, {"id": "1369965078762635272", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:55:02.000Z", "text": "Diputada brasile\u00f1a de Esquerra estrecha lazos con Podemos: \"S\u00e9 que para vosotres, les diputades de Podemos, las personas trans son muy importantes. Nunca se ha legislado para elles. Todos, todas y todes cambiamos\"."}, {"id": "1369957799732580353", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:26:06.000Z", "text": ".@Ortega_Smith :\"En VOX reivindicamos el Estado de Derecho y la separaci\u00f3n de poderes, \u00fanica garant\u00eda frente al totalitarismo. Queremos bloquear las manos de los pol\u00edticos, para que no sigan meti\u00e9ndolas en la Justicia. Y devolver a los jueces el autogobierno que les da la Const.\""}, {"id": "1369956404468011016", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:20:34.000Z", "text": ".@Ortega_Smith en Congreso: \"QUeremos saber qui\u00e9nes financiaron los atentados del 11M, qui\u00e9nes fueron sus c\u00f3mplices y encubridores, y qui\u00e9nes sus beneficiarios\"."}, {"id": "1369956183751204864", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:19:41.000Z", "text": ".@Ortega_Smith en tribuna:\n\n\"Los atentados del 11M se produjeron para torcer el rumbo de la Historia, y especialmente para alterar el resultado de las elecciones que iban a celebrarse tres d\u00edas despu\u00e9s. Lucharemos siempre por la memoria, la verdad y la justicia para las v\u00edctimas\""}, {"id": "1369939169418563585", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:12:04.000Z", "text": "Sube a la tribuna una diputada de Podemos con una camiseta con la estrella roja. \n\nLa misma q llevaban los q mataron a decenas de millones en la Lubianka, Kolym\u00e1, Katyn, Paracuellos, Camboya...\n\n\u00bfC\u00f3mo reaccionar\u00edamos si saliera un diputado con la esv\u00e1stica? \n\nCOMUNISMO = NAZISMO https://t.co/xvRsQYyBr4"}, {"id": "1369779705587654658", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:38:25.000Z", "text": "Las madres que escogen dedicarse a sus hijos y a su hogar, reciben en pago s\u00f3lo un desd\u00e9n social muy preocupante, que fomentan los mismos que dicen que defienden los derechos de la mujer.\nDe @EGMaiquez : https://t.co/106ENCiWnw"}, {"id": "1369727129760505865", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T19:09:30.000Z", "text": "Me equivoqu\u00e9 al poner la cuenta. La de Toni Salv\u00e1 es: @asalvav : https://t.co/25X0sI8v1B"}, {"id": "1369622462321819649", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:13:36.000Z", "text": "Eduardo Ruiz (VOX) pide liberalizaci\u00f3n y bajada de impuestos para el peque\u00f1o comercio. El Gobierno les quiere quitar la libertad para ubicar su periodo de rebajas en el momento que m\u00e1s les convenga: https://t.co/jvAX9wuQQh"}, {"id": "1369607299858395138", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T11:13:21.000Z", "text": ".@fjosealcaraz  a Marlaska: \n\n\"\u00bfPor qu\u00e9 no hacen p\u00fablicas las actas de su negociaci\u00f3n con ETA hace 10 a\u00f1os? El PSOE acaba de vetar en el Senado una declaraci\u00f3n de reconocimiento a las v\u00edctimas del terrorismo pq especificaba los nombres de ETA, FRAP, GRAPO\" https://t.co/sweeyCPHwS"}, {"id": "1369585787151527936", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:47:51.000Z", "text": "Iglesias en la tribuna. Dice que el derecho a la vivienda es un derecho humano. Y que en Espa\u00f1a no se cumple por culpa del capitalismo. Que tener una vivienda forma parte de la dignidad humana. \n\nBueno, su dignidad est\u00e1 a salvo. https://t.co/31KMDAbOM4"}, {"id": "1369578502710833152", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:18:55.000Z", "text": "\"El Gobierno de Moreno Bonilla (PP) trabaja en una f\u00f3rmula jur\u00eddica para reconocer el derecho de autodeterminaci\u00f3n de g\u00e9nero en todos los formularios de la Administraci\u00f3n andaluza. La idea es introducir una \"tercera casilla\" en la opci\u00f3n de sexo\".\n\nhttps://t.co/77rMcinYlj"}, {"id": "1369567897459261443", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:36:46.000Z", "text": ".@ivanedlm pregunta en el Congreso a Carmen Calvo qu\u00e9 entiende por mujer. \"\u00bfSe basa la condici\u00f3n de mujer en la biolog\u00eda o cada uno elige su sexo?\".\n\nCalvo, inc\u00f3moda, se va por peteneras."}, {"id": "1369428494841741316", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T23:22:50.000Z", "text": "\"La Dra. Soh tuvo que dejar la Universidad el linchamiento. Les ha ocurrido a muchos colegas, mientras otros optan por la autocensura para conservar sus empleos, o evitan los terrenos pol\u00e9micos, dej\u00e1ndoselos a los fan\u00e1ticos. \u201cBiology is being cancelled\u201d\".\n\nhttps://t.co/8FngmiLhGz"}, {"id": "1369427775132737547", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T23:19:58.000Z", "text": "\"El n\u00famero de chicas de 12-16 a\u00f1os que piden la \u201ctransici\u00f3n al sexo masculino\u201d en EEUU se cuadruplic\u00f3 en s\u00f3lo 2 a\u00f1os (2016-17) Seg\u00fan encuesta de 2017, el 12% de los millennials se identifica ya como \u201ctransg\u00e9nero, sin g\u00e9nero, de g\u00e9nero fluido o bi-g\u00e9nero\u201d:\n\nhttps://t.co/8FngmiLhGz"}, {"id": "1369369346410221570", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T19:27:48.000Z", "text": ".@salvav:\n\n\"Tengo una edad, y s\u00e9 que anteriormente las diversas modalidades ling\u00fc\u00edsticas conviv\u00edan sin ning\u00fan problema... hasta que llegaron los pol\u00edticos\".\n\nAntes ha dicho una parrafada en mallorqu\u00edn. https://t.co/rqSSUYMZ6T"}, {"id": "1369368969531039755", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T19:26:18.000Z", "text": ".@salvav (VOX):\n\n\"En una parte de Espa\u00f1a, hablar espa\u00f1ol se ha convertido en una pesadilla. Para el padre que no tiene derecho a que su hijo estudie en su idioma. Para el funcionario que oposita a administraciones locales. Para el comerciante, multado por rotular en espa\u00f1ol\". https://t.co/NBQuvjXzV3"}, {"id": "1369368268415381508", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T19:23:31.000Z", "text": ".@salvav (VOX), padre de asesinado por ETA, responde a Bildu sobre libertad ling\u00fc\u00edstica:\n\n\"La destrucci\u00f3n del espa\u00f1ol es un elemento esencial de la estrategia para la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a. [...] Hasta hace poco, ETA daba tiro en la nuca a quien discrepara. \u00a1Y hablan de libertad! https://t.co/yIU1Gyj8Pp"}, {"id": "1369360744823853060", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T18:53:37.000Z", "text": "Balldov\u00ed (Comprom\u00eds) dice -bueno, grita: \u00e9l siempre grita- ahora que a los valenciano-parlantes se les trata en Espa\u00f1a como a pieles rojas. Los encerramos en reservas y los miramos mal\n\nNo, ser diputado no es bicoca. Con la exposici\u00f3n constante a la estupidez, peligra la cordura."}, {"id": "1369351965541625856", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T18:18:44.000Z", "text": "Diputada orensana del PP en tribuna: \n\n\"Se\u00f1ores de VOX, no queremos sus guerras ling\u00fc\u00edsticas\".\n\nA defender el derecho a estudiar en espa\u00f1ol en cualquier punto de Espa\u00f1a lo llaman \"guerra ling\u00fc\u00edstica\". \n\nPor lo visto prefieren la paz de los cementerios."}, {"id": "1369345922489008138", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T17:54:43.000Z", "text": "\u00a1Ojal\u00e1!: https://t.co/wTU2aCJLK8 https://t.co/eGxWAWXmv5"}, {"id": "1369343768302878723", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T17:46:10.000Z", "text": ".@TeresaGdVinuesa (VOX): \n\n\"Y ahora, porque unos pol\u00edticos lo digan, los chicos deben jugar con Barbies y las chicas pedir a los Reyes un bal\u00f3n de f\u00fatbol o un coche de carreras, y hasta se retiran de las plataformas pel\u00edculas como \"Dumbo\"\". https://t.co/xrcRa4qX8j"}, {"id": "1369342360157642759", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T17:40:34.000Z", "text": ".@TeresaGdVinuesa (VOX),debate salud ps\u00edquica infantil:\n\n\"\u00bfSaben c\u00f3mo se cuida la salud mental de los ni\u00f1os? Haciendo lo contrario a lo q se ha implantado por Vds. desde a\u00f1os. Eliminando el adoctrinamiento en la idea de q los ni\u00f1os son violentos y las ni\u00f1as futuras maltratadas\" https://t.co/l9d0i5SYIF"}, {"id": "1369337373872492555", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T17:20:45.000Z", "text": "\"VOX ha registrado una PNL para acabar con la ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Reclama eliminar el t\u00e9rmino \"g\u00e9nero\" de la legislaci\u00f3n, acabar con el \"adoctrinamiento en la ense\u00f1anza\" y prohibir los tratamientos hormonales y la cirug\u00eda de cambio de sexo en menores\".\n\nhttps://t.co/a4V6eFlBkr"}, {"id": "1369312961450369028", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T15:43:45.000Z", "text": "\"No hay negocio m\u00e1s lucrativo que luchar por derechos que ya se tienen, en nombre de opresiones que no existen, con el dinero de esos a los que se tacha de opresores\" (Thomas Sowell)\n\n(Cita cortes\u00eda de @valitadehumo ) https://t.co/odOHyLgi8x"}, {"id": "1369182995337392132", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T07:07:18.000Z", "text": "Mucho peor que cuatro locas, s\u00ed. Va minando la confianza entre los sexos, que es la base de la sociedad. Y este libro lo explica perfectamente: https://t.co/fcpsGRpmCA"}, {"id": "1368964841881403399", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T16:40:27.000Z", "text": "\u201cEducaci\u00f3n en valores\u201d: https://t.co/Me5GZEoNMI"}, {"id": "1368911964395692032", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:10:20.000Z", "text": "\"8M de trifulcas entre feministas \u201ccl\u00e1sicas\u201d y de g\u00e9nero. Las 1\u00aas consideran que el hombre oprime a la mujer, entendiendo por mujer un ser con vagina. Las 2\u00aas creen lo mismo, entendiendo por mujer un ser que se autopercibe como tal, aunque tenga pene\". \n\nhttps://t.co/D0iUgW9bmX"}, {"id": "1368911087303811085", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T13:06:51.000Z", "text": "#D\u00edaV\u00edctimasCovid https://t.co/d2s8ITJFpS"}, {"id": "1368905667919163394", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:45:18.000Z", "text": "\"En el PP estamos comprometidos con la igualdad real y sin colectivismos\".\n\nY a recitan la retah\u00edla colectivista sobre la mujer-v\u00edctima: \"a\u00fan no hay igualdad real\", hay \"techos de cristal\", \"violencia de g\u00e9nero\"...\n\nJabatos, que son unos jabatos...: https://t.co/BZ2eYc0W8l"}, {"id": "1368885746430578693", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:26:09.000Z", "text": "As\u00ed es. Una ideolog\u00eda de victimismo, resentimiento y conflicto: https://t.co/MaeROHxGG5"}, {"id": "1368885323975958530", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:24:28.000Z", "text": "Las burdas mentiras de El Confidencial sobre Vox y sobre sus aliados en Polonia https://t.co/B8jnmz9C6Z v\u00eda @ElentirVigo"}, {"id": "1368865535501295619", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:05:50.000Z", "text": "\"Las feministas, temerosas de q se adujese una fundamentaci\u00f3n natural para su inferioridad legal, declararon la guerra a la naturaleza femenina. Se consigui\u00f3 hace mucho la deseable igualdad jur\u00eddica entre sexos, pero la guerra contra la naturaleza sigue\".\n\nhttps://t.co/D0iUgWqMev"}, {"id": "1368863731426426883", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:58:40.000Z", "text": "2)...las que empezaron llamando \u201cesencialista biol\u00f3gico\u201d a cualquiera que hablase de una naturaleza femenina. Los activistas trans les han tomado la palabra: el g\u00e9nero ya no es m\u00e1s que una emoci\u00f3n indefinible\".\n\nEsto m\u00edo: https://t.co/D0iUgW9bmX"}, {"id": "1368863543932682241", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:57:55.000Z", "text": "1) \"Los trans-activistas han llevado al extremo la l\u00f3gica feminista de deconstrucci\u00f3n. Fue Beauvoir la que dijo que \u201cno se nace mujer: se llega a serlo\u201d; fue Butler la que escribi\u00f3 que \u201cel g\u00e9nero es performativo\u201d: que consiste en un hacer, no en un ser. Fueron las feministas..."}, {"id": "1368790339792801794", "lang": "en", "created_at": "2021-03-08T05:07:02.000Z", "text": "Genial: https://t.co/7LKhjwlEOL"}, {"id": "1368626540012044289", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T18:16:09.000Z", "text": "Ya hay dormitorios segregados por razas en las Universidades USA. Lo hacen LOS PROGRES, no el Ku Klux Klan. Es que los blancos somos muy racistas, y los no blancos necesitan un \"espacio sin blancos\" para sentirse seguros. Llegar\u00e1 aqu\u00ed: https://t.co/XpyzBpnnql https://t.co/lhVdiwkVhf"}, {"id": "1368625546419134468", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T18:12:12.000Z", "text": "Lo siguiente ser\u00e1 volver a los WCs separados para blancos y negros. \u00a1Enhorabuena, progres, lo hab\u00e9is conseguido!: https://t.co/lhVdiwkVhf"}, {"id": "1368564510898987013", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T14:09:40.000Z", "text": "\"\u00bfPor qu\u00e9 las feministas no reconocen a las madres? \u00bfPor qu\u00e9 no reconocen a las mujeres que trabajan en casa y tienen ni\u00f1os? \u00bfSon menos mujeres? Normalmente no se sienten oprimidas, sino muy dignificadas por la opci\u00f3n que libremente han escogido\".\n\nDe @georgina_vox : https://t.co/EZKAXcSF8k"}, {"id": "1368552544331563015", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T13:22:07.000Z", "text": "\"Australia arde devorada por el Cambio Clim\u00e1tico\" \n\nAs\u00ed que necesitamos mucha resiliencia, muchas leyes ruinosas y muchos chiringuitos para defendernos de la cat\u00e1strofe (Podemos present\u00f3 una PNL sobre c\u00f3mo recibir a la avalancha de \"refugiados clim\u00e1ticos\"). \n\nS\u00f3lo que es MENTIRA: https://t.co/qe8qZnGk9M"}, {"id": "1368533699428446211", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T12:07:14.000Z", "text": "\"En un siglo fueron asesinados 5 presidentes del Gobierno: Prim (1870), C\u00e1novas (1897), Canalejas (1912), Dato (1921) y Carrero Blanco (1973). [...] Todos, salvo el primero, cayeron a manos de las izquierdas\".\n\n140 a\u00f1os de honradez. Esto de @pfbarbadillo : https://t.co/wO7piymql9"}, {"id": "1368528758513221634", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T11:47:36.000Z", "text": "La de arriba a la derecha parece Clara Campoamor. Huy\u00f3 de Madrid en 1936 para que no la mataran los del partido de @IreneMontero . Describi\u00f3 el terror rojo en \"La revoluci\u00f3n espa\u00f1ola vista por una republicana\": https://t.co/3s4WJVp035"}, {"id": "1368503508081721344", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:07:16.000Z", "text": "\"Obvian el v\u00ednculo especial que la mujer desarrolla con su hijo durante la gestaci\u00f3n y lo equiparan con ser padre. Lo llaman igualdad. Pero no somos iguales, la biolog\u00eda es tozuda: los hombres pueden tener hijos hasta edades avanzadas y nosotras no\":\n\nhttps://t.co/xzyDKfcqYI"}, {"id": "1368500475922944003", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T09:55:13.000Z", "text": "\"Aza\u00f1a estaba obsesionado con que Espa\u00f1a no hab\u00eda tenido revoluci\u00f3n liberal en el s. XIX, y plante\u00f3 la Rep\u00fablica como revoluci\u00f3n desde arriba, creyendo que el PSOE bolchevizado de Largo Caballero se iba a dejar dirigir como \u201cbatall\u00f3n\u201d\".\n\nEsto m\u00edo:  https://t.co/vwQOc1weya"}, {"id": "1368497801752154128", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T09:44:36.000Z", "text": "\"El sectarismo que impide hoy al PSOE apoyar nuestra propuesta es el mismo que, en 1931, plante\u00f3 la 2\u00aa Rep\u00fablica, no como continuaci\u00f3n [...] de los aciertos reformistas de Maura o Dato, sino como \u201cvasta empresa de demoliciones\u201d (Aza\u00f1a dixit)\". \n\nEsto m\u00edo: https://t.co/vwQOc1weya"}, {"id": "1368395766197272576", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T02:59:08.000Z", "text": "Esas cosas que el feminismo calla - Vozp\u00f3puli https://t.co/xzyDKfcqYI"}, {"id": "1368216648340144131", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T15:07:23.000Z", "text": "\"El feminismo actual no tiene nada que ver con el de hace un siglo o con Mary Wollstonecraft. El actual pide privilegios para la mujer y promueve el odio al hombre heterosexual y blanco\".\n\nEntrevista a @eledhmel : https://t.co/ytQSJ2ZWSF"}, {"id": "1368215432159760386", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T15:02:33.000Z", "text": "\"Seg\u00fan informe del CGPJ, un 70% de las denuncias se archiva: de ah\u00ed muchas probablemente son falsas. Pedimos que se faciliten esos datos, saber cu\u00e1ntas mujeres son maltratadas, cu\u00e1ntos hombres y ni\u00f1os, para implementar medidas que les protejan a todos\".\n\n https://t.co/ytQSJ2ZWSF"}, {"id": "1368168533612523527", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T11:56:12.000Z", "text": "\"\u00bfSe conseguir\u00e1 revitalizar la sociedad civil simplemente con m\u00e1s libertad, impuestos m\u00e1s bajos, menos regulaciones? Me gustar\u00eda que se pudiera. Pero no lo creo probable. La libertad es muy buena. Pero, para una sociedad civil, la libertad no es suficiente\u201d (D. Blankenhorn). https://t.co/gQPQnLrYqb"}, {"id": "1368146670299537408", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:29:19.000Z", "text": "Antes de que me saquen de contexto: aclaro que el lema \"Punch a TERF!\" (\"golpea a las feministas anti-trans\") es del movimiento \"trans\", y que no lo apruebo. En el art\u00edculo analizo el choque entre las dos tribus victimistas (feministas y trans-activistas)."}, {"id": "1368145823301828613", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:25:57.000Z", "text": "2) ...encontrado con las consecuencias de ese estado de odio y crispaci\u00f3n, de censura e intransigencia, que hab\u00edan contribuido a crear, ahora aplicado a sus movimientos y opiniones. Algunos lo llamar\u00edan justicia po\u00e9tica\u201d."}, {"id": "1368145730368585732", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:25:35.000Z", "text": "1) De mi art\u00edculo del pr\u00f3ximo lunes: \"El choque de victimismos est\u00e1 resultando muy violento: en EE.UU. circula el lema \u201cPunch a TERF!\u201d (p\u00e9gale un pu\u00f1etazo a una \u201ctrans-exclusionary radical feminist\u201d). No consigo llorar. Como ha escrito @AliciaVRubio , las feministas \u201cse han... https://t.co/BlT4yG9JtM"}, {"id": "1368144543091208192", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:20:52.000Z", "text": "El autob\u00fas vuelve. Creo que Carmen Calvo ha ca\u00eddo en la cuenta de que dice la verdad: https://t.co/KWCK7mYelu"}, {"id": "1368112321093111810", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T08:12:50.000Z", "text": "\u00a1Extingu\u00edos de una vez, jol\u00edn! Desaparezcamos y convirtamos toda la Tierra en Parque de la Biosfera: https://t.co/WfHcef1AUH"}, {"id": "1368106303843950593", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T07:48:55.000Z", "text": "Un tercio de la poblaci\u00f3n sostiene a los otros 2/3 con sus impuestos. Pero la izquierda piensa:\n\n1) Que se pueden subir los impuestos a\u00fan m\u00e1s.\n\n2) Que no pasar\u00e1 nada cuando el 1/3 de contribuyentes se convierta -por envejecimiento de la poblaci\u00f3n y falta de nacimientos- en 1/5. https://t.co/XPv3J6ROh6"}, {"id": "1367977341507534849", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T23:16:28.000Z", "text": "La sostenibilidad progre consiste en conseguir que la temperatura suba 2'2 grados en lugar de 2'5 para 2100. No en evitar que dentro de 20 a\u00f1os el pa\u00eds se hunda por falta de j\u00f3venes: https://t.co/jd9VvMRxrJ"}, {"id": "1367884650417389568", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T17:08:09.000Z", "text": "Hola, soy progre. Saco a la gente del armario porque me sale de las narices. Clasifico a la gente por su raza, sexo y orientaci\u00f3n sexual, como si fueran ganado. Y los enfrento. C\u00f3mo molo, ja ja ja (Copio a @ldpsincomplejos , pero no lo hago tan bien): https://t.co/pNwKYTsGlR"}, {"id": "1367877079015034880", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T16:38:04.000Z", "text": "\"Es preferible condenar a cien inocentes antes que un solo culpable sea absuelto\" (Pasionaria, Mundo Obrero, 12 agosto 1937): https://t.co/OnHEVYdLhP"}, {"id": "1367862877726646275", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:41:38.000Z", "text": "S\u00ed. Por ejemplo, trabajar por Espa\u00f1a 14 horas diarias preparando proposiciones de ley y no de ley, recursos judiciales, intervenciones parlamentarias, como hace @Macarena_Olona : https://t.co/nrb2CMphZH"}, {"id": "1367856162348150785", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:14:57.000Z", "text": "Una pega al t\u00edtulo, @AliciaVRubio : puede hacer creer que es un libro feminista. \n\nLe pas\u00f3 igual a @DrDebraSoh : titular \"The End of Gender\" un libro que demuestra que los sexos existen. Por eso aclara en su perfil Twitter: \"\"The End of Gender\" is anti-woke\". https://t.co/PJS9REop6W"}, {"id": "1367854772070588420", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:09:25.000Z", "text": "Esta tarde, a las 19h, presenta @AliciaVRubio  su nuevo libro \"Feminismo sin complejos\". \u00a1Recomendado! Se puede ver aqu\u00ed: \n\nhttps://t.co/cBt0ZdoAU3"}, {"id": "1367837696459161600", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T14:01:34.000Z", "text": "Las Big Tech est\u00e1n suprimiendo los libros de @AbigailShrier y @DrDebraSoh , cr\u00edticos con la \"transexualidad\" (sobre todo en menores). \n\nPero lo importante es la econom\u00eda. Y mirar al futuro: https://t.co/bVISoQvNWS"}, {"id": "1367831750861275136", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:37:57.000Z", "text": "1) La Tierra gira alrededor del sol\n\n2) El agua est\u00e1 formada por hidr\u00f3geno y ox\u00edgeno\n\n3) Los objetos caen con una aceleraci\u00f3n de 9'8m/s2\n\n4) Los hombres tienen pene; las mujeres, vagina.\n\nInvestigadores y profesores pierden su empleo por afirmar 4. En las escuelas no se ense\u00f1a 4: https://t.co/BL42FeCYTO"}, {"id": "1367823147815276546", "lang": "en", "created_at": "2021-03-05T13:03:46.000Z", "text": "\"Parents can no longer trust that their child\u2019s school will teach them a curriculum based in facts\" (@DrDebraSoh , \"The End of Gender\"): https://t.co/iofMTLwzwC"}, {"id": "1367820012329857028", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T12:51:18.000Z", "text": "Les dicen q los hombres oprimen a las mujeres. \n\nPero tambi\u00e9n q hombres y mujeres no existen (pq el sexo \"no es binario\").\n\nLos vuelven locos. Los incapacitan para una vida productiva de matrimonio y descendencia, rematando el suicidio demogr\u00e1fico.\n\nY s\u00f3lo resistimos los \"ultras\" https://t.co/iofMTLwzwC"}, {"id": "1367784060060336129", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T10:28:26.000Z", "text": "2) de investigaci\u00f3n que no coincidan con su agenda son ignorados [o se impide su publicaci\u00f3n]. Si lo que buscas es informaci\u00f3n b\u00e1sica [sobre sexo y g\u00e9nero], cualquier cosa publicada en los \u00faltimos diez a\u00f1os no es de fiar\" (Debra Soh, investigadora en sexolog\u00eda, \"End of Gender\"). https://t.co/Hc3R4iAu13"}, {"id": "1367783226526339073", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T10:25:08.000Z", "text": "1) Las Inquisiciones feminista y trans pueden destruir la ciencia (nuestra \u00fanica esperanza es que choquen entre ellas):\n\n\"Organizaciones activistas han conseguido infectar gran parte de la informaci\u00f3n [cient\u00edfica] disponible en materia de sexo y g\u00e9nero. Cualesquiera estudios..."}, {"id": "1367780794144538626", "lang": "en", "created_at": "2021-03-05T10:15:28.000Z", "text": "\"Harassment, campus protests and censorship have become the norm in response to attempts at discussion and critical analysis\" (@DrDebraSoh , \"The End of Gender\", p. 273).\n\n@AliciaVRubio y yo, atacados en la Universidad (Feb. 2017): https://t.co/gBPqspv0Dx"}, {"id": "1367776787565064198", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T09:59:32.000Z", "text": "\"Una mitad del mundo no puede salir adelante sin la otra. Todos los derechos femeninos se consiguieron con ayuda de hombres. El feminismo se ha convertido en un movimiento opresor que no deja pensar a las mujeres: nos toma por tontas, y nos ordena qu\u00e9 opinar y hacer\": https://t.co/ppNoqjFv3n"}, {"id": "1367774338066317313", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T09:49:48.000Z", "text": "Un gran contra-eslogan para el 8M: \"Con la otra mitad del mundo\". \"Wo+Men\": https://t.co/N8p7myHYRG"}, {"id": "1367768825278722051", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T09:27:54.000Z", "text": "Pero un pajarito me ha dicho que el entrevistado h\u00fangaro y la entrevistadora polaca se entienden en espa\u00f1ol ;-)."}, {"id": "1367768249530736641", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T09:25:37.000Z", "text": "\"La verdad sobre Orban\". En polaco: https://t.co/PeoHCI0KTV"}, {"id": "1367747657641394178", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T08:03:47.000Z", "text": "Pero qu\u00e9 curioso que acuda todo un decano a hacer cumplir las normas de restricci\u00f3n de presencia en cafeter\u00eda, \u00bfno?\n\nCuando nos hicieron esto en la Universidad de Sevilla a @AliciaVRubio y a m\u00ed, llamamos al decano, al rector, a la polic\u00eda... No vino nadie: https://t.co/gBPqspv0Dx https://t.co/bigUbxC56Y"}, {"id": "1367544818507857920", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:37:47.000Z", "text": "Polonia y Hungr\u00eda, que gimen bajo la \"ultraderecha\", tienen tasas de paro de 3'2% y 4'9%. \n\nAqu\u00ed, gracias a nuestro Gobierno de progreso e inclusividad, tenemos 16%. Quiz\u00e1s muramos de hambre, pero por lo menos el fascismo no pasar\u00e1.\n\nEsto de @elentirvigo : https://t.co/3OatJ7IdH8"}, {"id": "1367542486349004809", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:28:31.000Z", "text": "De \"Only you\" de los Platters al perreo, el twerking y canciones sobre lo mojada que se le pone a una la vagina. \n\nCultura basura que va produciendo una sociedad basura. Alg\u00fan d\u00eda habr\u00e1 que pedirles cuentas a los letristas de las \u00faltimas d\u00e9cadas por corrupci\u00f3n de la juventud: https://t.co/xXH4rkUf1v"}, {"id": "1367536915394789384", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:06:22.000Z", "text": "En VOX presentamos una PNL pidiendo libertad intelectual en la Universidad. Muchos nos dijeron que exager\u00e1bamos: https://t.co/HOHCtcYm8r"}, {"id": "1367499703617740806", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T15:38:30.000Z", "text": "As\u00ed es, @_RuizBartolome . Pero somos muy pocos los que nos hemos dado cuenta. Y la prueba es los pocos RT que tendr\u00e1 tu tuit: https://t.co/JSRteARz9V"}, {"id": "1367493747433472009", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T15:14:50.000Z", "text": "Ya no hay ni\u00f1os. Las mujeres quedar\u00e1n liberadas de \"los cuidados\". \u00a1Albricias, Irene Montero! Y al cabo de unas d\u00e9cadas desaparecer\u00e1 el pa\u00eds. \u00a1Ya no habr\u00e1 machismo!: https://t.co/18VtjPMsXr"}, {"id": "1367487965530882049", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T14:51:52.000Z", "text": "\"El d\u00eda [20-07-1936] se extingu\u00eda gloriosamente en medio del resplandor de los incendios.Pronto la ciudad fue teatro de la revoluci\u00f3n desencadenada. Mujeres y hombres, dedicados al asalto de los conventos, quemaban todo lo que en ellos hab\u00eda, incluso el dinero\u201d(Federica Montseny) https://t.co/xNvLBcCsPp"}, {"id": "1367483479391412236", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T14:34:02.000Z", "text": "Irene Montero se queja de que \"las mujeres hacen los cuidados\". \n\nNo te preocupes, Irene. Ya no nacen ni\u00f1os, y a los ancianos se los eutanasiar\u00e1 (al tiempo...). Ya no tendr\u00e9is nadie a quien cuidar. Y nos iremos todos a hacer g\u00e1rgaras. Gracias al feminismo. Ehorabuena: https://t.co/wq4UJr4AUB"}, {"id": "1367241248294248448", "lang": "en", "created_at": "2021-03-03T22:31:30.000Z", "text": "\u201cThe problem with the world is that the intelligent people are full of doubts, while the stupid ones are full of confidence.\u201d \u2014Charles Bukowski"}, {"id": "1367204454274064388", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T20:05:17.000Z", "text": "Gracias al PSOE, las mujeres por fin podr\u00e1n votar y trabajar fuera de casa. S\u00f3lo los fascistas de Vox nos oponemos: https://t.co/GOxL79H735"}, {"id": "1367077476321656833", "lang": "und", "created_at": "2021-03-03T11:40:44.000Z", "text": "https://t.co/yhJkUx54Wu"}, {"id": "1366876416252461068", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:21:47.000Z", "text": "Sublime el minuto 0:45: \"Dijeron en la campa\u00f1a catalana, mientras nos tiraban piedras: \"\u00a1No pasar\u00e1n!\". Pues decimos que ya hemos pasado, y que seguiremos pasando, hasta que lleguemos al Gobierno de Espa\u00f1a\". https://t.co/Eu5ZhZX4aR"}, {"id": "1366874821385203712", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:15:27.000Z", "text": "\"Aqu\u00ed han convertido en fachas lo mismo a Fernando Savater que a J. F\u00e9lix de Az\u00faa o a S\u00e1nchez Drag\u00f3, por citar algunos nombres\" (y a Luc\u00eda Etxebarr\u00eda). \n\nEsto de @PepeMasai : https://t.co/4LPjmEg578"}, {"id": "1366784416450809862", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T16:16:13.000Z", "text": "\"El liberalismo ha enturbiado las ra\u00edces sociales y morales de su propia viabilidad. Es cada vez m\u00e1s patente la incapacidad de un credo liberal simplista para sostener sus propias condiciones de posibilidad\" (William M. Sullivan) https://t.co/PtNQ2jMbmg"}, {"id": "1366783479485255682", "lang": "fr", "created_at": "2021-03-02T16:12:29.000Z", "text": "La plupart des journalistes ont tellement appuy\u00e9 l'immigration ill\u00e9gale... Ils \u00e9prouvent maintenant les consequences: https://t.co/sXFYzAe2vq"}, {"id": "1366728105063288837", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:32:27.000Z", "text": "Esto es mentira. Padre no hay m\u00e1s que uno. Y a este ni\u00f1o se le priva de su madre: https://t.co/FattyTcre0"}, {"id": "1366722797486096387", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:11:22.000Z", "text": "\"Los individuos y las familias se endeudan porque han perdido la capacidad de aplazamiento de la gratificaci\u00f3n; no s\u00f3lo eso: tambi\u00e9n exigen a sus gobernantes que se endeuden hasta el infinito, para seguir percibiendo las prestaciones sociales a las que dicen tener derecho\" https://t.co/DLGNqwKkDt"}, {"id": "1366721793617231873", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:07:22.000Z", "text": "\u201cLa falta de autodisciplina en los individuos conducir\u00e1 a la falta de control en el gobierno de la rep\u00fablica. [\u2026] La prodigalidad personal ser\u00e1 imitada por la prodigalidad p\u00fablica. Si los individuos viven por encima de sus posibilidades, tambi\u00e9n lo har\u00e1 el Estado\"(Michael Novak) https://t.co/HCdpSUjBnY"}, {"id": "1366720320623763458", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:01:31.000Z", "text": "\u201cEl Dios verdadero es un Ser vivo, inteligente, poderoso. [...] \u00c9l existe por siempre, y est\u00e1 presente en todas partes\u201d (Isaac Newton, \"Principia Mathematica\", Escolio): https://t.co/iW27CQtOOZ"}, {"id": "1366719746155155456", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T11:59:14.000Z", "text": "\"De los 52 fundadores de la ciencia \u2013del periodo 1543-1680- m\u00e1s citados en las enciclopedias, s\u00f3lo 2 (Paracelso y Edmund Halley) parecen haber sido ateos; 18 resultan ser \u201ccristianos convencionales\u201d; y 32 fueron \u201cdevotos\" [religiosidad superior a la media] (Rodney Stark): https://t.co/iW27CQtOOZ"}, {"id": "1366707963365367811", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T11:12:25.000Z", "text": "\u201c[Al desaparecer la familia] el Estado tiene q asumir funciones para las que no est\u00e1 preparado: padre de \u201chu\u00e9rfanos\u201d, provisor de desamparados, \u00e1rbitro de disputas sobre custodia y horarios de visita. Cuanto m\u00e1s se debilita la familia, m\u00e1s crece la burocracia\u201d (Sherif Girgis). https://t.co/WAB38tOGTn"}, {"id": "1366706731011686404", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T11:07:31.000Z", "text": "\u201cEl Gobierno limitado no puede mantenerse all\u00ed donde colapsa la cultura del matrimonio, y las familias, o bien no llegan a formarse, o bien se disuelven\u201d (Robert P. George). https://t.co/oJy49gOdrm"}, {"id": "1366450852937015298", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T18:10:45.000Z", "text": "\"What am I doing here? I'm gonna lose track here\".\n\nSi un presidente de derechas de 78 a\u00f1os tuviese estos episodios seniles, estar\u00eda en todos los telediarios del mundo: https://t.co/lmwcWs4lLT"}, {"id": "1366437232668737545", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T17:16:38.000Z", "text": "\"Frente a la situaci\u00f3n que genera la Ley de Cambio Clim\u00e1tico para las concesiones de Costas en Espa\u00f1a, en Portugal o Brasil \u00abhay una mayor seguridad jur\u00eddica\u00bb\".\n\nPeligra la f\u00e1brica de Ence (Pontevedra): https://t.co/39wGWIvSXw\n\n@VoxPontevedra @LeticiaBarcia1"}, {"id": "1366401513745244162", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:54:42.000Z", "text": "NADA es m\u00e1s importante y urgente q el mensaje de @RealCandaceO a 2M seguidores (fecundidad Esp: 1'13):\n\n\"Chicas, no dej\u00e9is que las feministas os convenzan de lo contrario: ser madre y esposa es lo mejor de la vida. Tirad el feminismo a la basura antes de que sea demasiado tarde\": https://t.co/ODJUvsgjPK"}, {"id": "1366398214929321985", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:41:35.000Z", "text": "\"Ser progresista es muy ventajoso, pero agotador. Una tiene que mantenerse en tensi\u00f3n y atenta, sin dejar un solo d\u00eda de revisar el canon a riesgo de quedarte atr\u00e1s y convertirte en una facha intolerante e intolerable de la noche a la ma\u00f1ana\":\n\nhttps://t.co/IiWdPDPunB"}, {"id": "1366376942342201349", "lang": "en", "created_at": "2021-03-01T13:17:03.000Z", "text": "God bless you, @RealCandaceO : https://t.co/ODJUvsgjPK"}, {"id": "1366375647648571392", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T13:11:55.000Z", "text": "Luc\u00eda Echevarr\u00eda, hasta hace 5 minutos luminaria del progresismo, ahora ya es facha, sin haber dejado de decir exactamente lo mismo. El progreso va tan r\u00e1pido que algunas no consiguen mantener el ritmo.\n\nDe Candela Sande: https://t.co/IiWdPDPunB"}, {"id": "1366370433923186688", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T12:51:12.000Z", "text": ".@RealCandaceO , una apisonadora contra el victimismo sexual-racial, el totalitarismo \"woke\" y la tribalizaci\u00f3n de la sociedad. Es muy joven, pero ojal\u00e1 llegue lejos: https://t.co/h7vmAuxkAr"}, {"id": "1366353911876116482", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:45:32.000Z", "text": "\"La prensa q cerr\u00f3 filas contra la verdad en defensa del socialismo ayer, sigue defendiendo lo mismo, con nuevos disfraces, pero con los mismos trucos sucios de entonces\".\n\nSobre Mr. Jones, la magn\u00edfica (y casi \u00fanica) peli sobre los cr\u00edmenes del comunismo: https://t.co/bdCT52kz18"}, {"id": "1366350675924422657", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:32:41.000Z", "text": "La entereza y esperanza con que una chica de 23 a\u00f1os afronta la p\u00e9rdida de la visi\u00f3n (enfermedad de Stargardt). Una lecci\u00f3n moral para todos, y una llamada a la investigaci\u00f3n sobre enfermedades raras. \"L'essentiel est invisible pour les yeux\": https://t.co/HPw5K8Ikqz"}, {"id": "1366176857247412225", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T00:01:59.000Z", "text": "Pocas descripciones tan v\u00edvidas del terror rojo en zona republicana como la del entonces comunista Orwell. Le toc\u00f3 padecerlo como miliciano del POUM, perdedor de la mini-guerra civil intra-frentepopulista de mayo de 1937.\n\nEsto de @LainzJesus : https://t.co/hIQeb8aIqe"}, {"id": "1365952726845300736", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:11:22.000Z", "text": "Yo soy tan andaluz como t\u00fa y no me identifico con la bandera que se invent\u00f3 Blas Infante, nost\u00e1lgico del califato y converso al islam: https://t.co/JDJcMM6LSk"}, {"id": "1365937713283792896", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T08:11:43.000Z", "text": "Oj\u00fa, pue entonse no tenemo n\u00e1 que has\u00e9: https://t.co/roD4JFf0yf"}, {"id": "1365819123415056390", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T00:20:29.000Z", "text": "Ha quedado anclado en conciencia popular que \"se rescat\u00f3 a los bancos con el dinero de todos\" tras crisis 2008.\n\nEs mentira. A las que se rescat\u00f3 fue a Cajas de Ahorro mal gestionadas por POL\u00cdTICOS DEL PP Y EL PSOE. Lo explica @rubenmansolivar (min. 4:20): https://t.co/sxfQbmanhl"}, {"id": "1365697121714896896", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T16:15:41.000Z", "text": "Lo vais a tener dif\u00edcil para echarnos, mulad\u00ed-batasunos. Somos ya el 20% de los andaluces, y vamos a m\u00e1s: https://t.co/lJ1VX8eY53"}, {"id": "1365611255822696450", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:34:29.000Z", "text": "Aqu\u00ed respond\u00ed a los restos del andalucismo: https://t.co/EQlSsY1t6m"}, {"id": "1365608530686980096", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:23:40.000Z", "text": "En esto ha degenerado el andalucismo. \"Soys parasitos\": https://t.co/kpUgkLEXsA"}, {"id": "1365604080782094337", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:05:59.000Z", "text": "3)...social masculino en otros \u00e1mbitos puede ser frustrante a veces, la equiparaci\u00f3n en el plano sexual es una estafa manifiesta. [...]\nMuchas mujeres empiezan a descubrir q su \u00e9xito en el trabajo no lo es todo para su felicidad, y q hay m\u00e1s \u00e1mbitos de realizaci\u00f3n que el laboral\" https://t.co/UHazWBQkQa"}, {"id": "1365603471957909507", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:03:34.000Z", "text": "2) ...lo insatisfactorio de unas relaciones sexuales con parejas numerosas, sin afectividad, breves y sin compromiso, sino que la soluci\u00f3n que se nos ha dado para el problema de la pre\u00f1ez [el aborto] es, ese s\u00ed, especialmente desfavorable para las mujeres. [...]\n\nSi asumir el rol"}, {"id": "1365602887775223810", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:01:14.000Z", "text": "\"La sexualidad nada selectiva y sin consecuencias posteriores, propia del macho de las especies superiores cuya funci\u00f3n procreativa se limita a esparcir el m\u00e1ximo de genes, no est\u00e1 claro que sea gratificante para el sexo femenino. Y no s\u00f3lo muchas mujeres terminan reconociendo..."}, {"id": "1365591953556049924", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:17:47.000Z", "text": "\u00bfEsto quer\u00e9is? \u00bfLa Rep\u00fablica Isl\u00e1mica Andalus\u00ed?: https://t.co/2eP4mzhpPN"}, {"id": "1365591416051798018", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:15:39.000Z", "text": "Yo tambi\u00e9n. Es el libro antifeminista definitivo. Cortito y legible: https://t.co/e5wfrdU7wt"}, {"id": "1365589210489585665", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:06:53.000Z", "text": "\u201cUna manifestaci\u00f3n, la del 8M, con el Gobierno en pleno en las pancartas deber\u00eda dar qu\u00e9 pensar a las ni\u00f1as que creen estar haciendo la revoluci\u00f3n \u201c (@AliciaVRubio , \u201cFeminismo sin complejos \u201c, p.106, Ed. Sekotia)."}, {"id": "1365266813198757894", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T11:45:48.000Z", "text": "\"El PP es ese partido q, viendo c\u00f3mo el Gobierno amenaza con demoler el sistema del 78, concluye q es \u00e9l quien se debe centrar. [...] Nadie va a pedirle al PSOE un giro al centro pq en este hechizo colectivo, q trasciende las sedes, el PSOE es el centro\":\n\nhttps://t.co/D3bpoiEqlV"}, {"id": "1365220923658424325", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T08:43:27.000Z", "text": "La izquierda y los nacionalistas tumban la PNL de VOX en defensa de la Espa\u00f1a despoblada https://t.co/RXez7eIrXX"}, {"id": "1365092911306711041", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T00:14:46.000Z", "text": "Doy fe de que @Macarena_Olona rezuma vitalidad y salud.\n\nTu gozo en un pozo, @maxpradera: https://t.co/KK1F24KupJ"}, {"id": "1365085407814311941", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T23:44:57.000Z", "text": "2) ... su emotividad, su generosidad en el cuidado de los dem\u00e1s, sus gustos y aficiones, y la maternidad como quintaesencia de la feminidad... Todo es odioso pq se considera la causa de su relegaci\u00f3n social y fruto de estereotipos que se les han inculcado\". https://t.co/1Xxc5VCpOL"}, {"id": "1365084729138110472", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T23:42:16.000Z", "text": "1) Hagan un favor a sus mentes y compren \"Feminismo sin complejos\", de @AliciaVRubio :\n\n\"Para el feminismo, la mujer es un ser profundamente defectuoso. Todo lo que caracteriza a las mujeres es despreciado, de forma que las adeptas terminan odi\u00e1ndose a s\u00ed mismas, sus curvas, ..."}, {"id": "1365081451646103554", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T23:29:14.000Z", "text": "La microfon\u00eda est\u00e1 dispuesta de forma que en la grabaci\u00f3n solo se oye al orador. Pero aseguro que muchos diputados presentes hablaban en voz alta y se re\u00edan. Por eso miro a ambos lados, y por eso el presidente Comisi\u00f3n (de Podemos) interviene (desmayadamente) pidiendo silencio."}, {"id": "1365075153005207555", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T23:04:13.000Z", "text": "En este otro v\u00eddeo intentaba explicarles a sus Se\u00f1or\u00edas el suicidio demogr\u00e1fico de Espa\u00f1a.\n\nCuando cont\u00e9 que los asturianos tienen hoy un 78% menos de hijos que en 1976, a algunos les daba mucha risa. Tanta, que en el minuto 2:38 tengo que rogar silencio: https://t.co/7GUo3ecsKw"}, {"id": "1365073430580723717", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T22:57:22.000Z", "text": "3) ...educaci\u00f3n ambiental en los colegios- que nada ha sido tan devastador para el medio ambiente como el comunismo.\n\n- @rchamode explica (min. 14:40) nuestra posici\u00f3n sobre el lobo en Espa\u00f1a (\u00bfcaza s\u00ed o no?)\n\nhttps://t.co/ylvqWjvqBi"}, {"id": "1365072935711633409", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T22:55:24.000Z", "text": "2) ... (imaginaria) ola de \"refugiados clim\u00e1ticos\": Podemos planteaba una PNL para acogerlos.\n\nTambi\u00e9n en este v\u00eddeo:\n\n- Min. 3:05: @LuisGestoso explica nuestra posici\u00f3n sobre el Mar Menor.\n\n- @_mireiaborras (min. 8:45) le explica al podemita-ecologista -que propon\u00eda clases de..."}, {"id": "1365072199393169408", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T22:52:28.000Z", "text": "1) \"En Europa nos hemos cansado de tener hijos, en tanto que en Africa no han perdido la sana costumbre de engendrarlos\". Dije eso (min. 0:45) y media sala empez\u00f3 a reir despectivamente (no se aprecia en la grabaci\u00f3n pq no hay micr\u00f3fonos de ambiente). Hablaba sobre la..."}, {"id": "1365027359871676420", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T19:54:18.000Z", "text": "Toda mi solidaridad, @maca_puentes . Gentuza puede haber en todas partes. https://t.co/0Iih794VBD"}, {"id": "1365014377750024194", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T19:02:43.000Z", "text": "Mientras explicaba que vamos hacia el colapso social y la extinci\u00f3n, la izquierda se re\u00eda: https://t.co/8wQgQJVsce"}, {"id": "1364939439168962563", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T14:04:56.000Z", "text": "2)... cineg\u00e9ticamente, sus poblaciones aumentan. Esto es por el valor a\u00f1adido que tiene como especie cineg\u00e9tica para los cazadores. \n\nDonde el lobo est\u00e1 estrictamente protegido, como Portugal, su poblaci\u00f3n disminuye\u201d."}, {"id": "1364938771645480966", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T14:02:17.000Z", "text": "1) .@rchamode sobre prohibici\u00f3n caza lobos: \u201cEl lobo debe y puede seguir entre nosotros, pero no en cualquier sitio y a cualquier precio. Como cualquier especie, tiene su lugar. Las poblaciones de lobo, actualmente, est\u00e1n saneadas, y en expansi\u00f3n.\nDonde el lobo se gestiona..."}, {"id": "1364934617787228164", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:45:46.000Z", "text": "Vox pone en jaque a PP y C\u2019s hasta asegurar el PIN Parental pactado en Andaluc\u00eda https://t.co/Dv5WWWTezo v\u00eda @actuallcom"}, {"id": "1364929639374856195", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:25:59.000Z", "text": ".@_mireiaborras a los podemitas que quieren imponer educaci\u00f3n ambiental:\n\n\u201cEl peor desastre ambiental de la historia lo provocaron sus correligionarios comunistas de la URSS, convirtiendo el que era el 4\u00ba mayor lago del mundo (Aral) en el desierto de sal y \u00e1ntrax que es hoy\u201d."}, {"id": "1364926580653502464", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:13:50.000Z", "text": ".@Mazureque dice en Comisi\u00f3n Ecol\u00f3gica que \u201csomos conservadores, y por tanto conservacionistas\u201d, y cita a Burke (el pacto entre los muertos, los vivos y los por nacer).\n\nLos dem\u00e1s partidos conversan entre ellos y miran el m\u00f3vil"}, {"id": "1364921963991425025", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:55:29.000Z", "text": "Diputada PP en Comisi\u00f3n Ecol\u00f3gica: \u201cNos preocupa que Espa\u00f1a sea el pa\u00eds europeo que muestra \u00edndices m\u00e1s bajos de conocimiento de los Objetivos de la Agenda 2030\u201d."}, {"id": "1364921426113925124", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:53:21.000Z", "text": "Diputada PP en Comisi\u00f3n Ecol\u00f3gica: \u201cConsideramos muy necesario un Plan Formativo Verde orientado a todos los colectivos y sectores\u201d."}, {"id": "1364913411595919363", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:21:30.000Z", "text": "En Hungr\u00eda honran a las v\u00edctimas del comunismo. \n\nSolo quedan comunistas donde, como aqu\u00ed, no lo han padecido. Europa oriental est\u00e1 vacunada: https://t.co/SucwDx0jdR"}, {"id": "1364910304824549377", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:09:10.000Z", "text": "3) \u201cSolas\u201d. \u00bfPor gemaci\u00f3n? \u00bfPor esporas? \u00bfPartenog\u00e9nesis?"}, {"id": "1364909008419708928", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:04:01.000Z", "text": "2)... tenemos hijos si queremos, cuando queremos y con quien queremos, o bien solas\u201d."}, {"id": "1364908748515536897", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:02:59.000Z", "text": "1) Diputada Podemos Isabel Franco, indignada con los incentivos a la maternidad de nuestra PNL: \u201cEscandaloso que quieran introducir incentivos para que las mujeres nos quedemos en casa. Las mujeres tenemos hijos..."}, {"id": "1364862445320364034", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:58:59.000Z", "text": "El titular dice: \"Galicia introduce sanciones econ\u00f3micas para los que rechacen la vacuna\": https://t.co/fi6owx26xQ"}, {"id": "1364861429296361472", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:54:57.000Z", "text": "Santa Transici\u00f3n tuvo virtudes (establecimiento pac\u00edfico de una democracia) y pecados (sistema auton\u00f3mico, desprotecci\u00f3n de la vida en la Constituci\u00f3n, comienzo de la erosi\u00f3n de la familia que nos est\u00e1 llevando al suicidio demogr\u00e1fico).\n\nDe S\u00e1nchez Saus: https://t.co/JI4NSrcxk3"}, {"id": "1364688534192414731", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:27:55.000Z", "text": "No se pierdan esta de @sanchezdelreal (lo malo es que me temo que la izquierda no ha o\u00eddo hablar de Rick's Caf\u00e9, de Dreyfuss ni de la voladura del Maine, y V\u00edctor no ten\u00eda tiempo de pararse a explic\u00e1rselo): https://t.co/k4jtzw7RNh"}, {"id": "1364686263970914304", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:18:54.000Z", "text": "Ayer, en 4 minutos, le atic\u00e9 a la ONU, a Alfonso Guerra, al PSOE y al PP.\n\n\u00a1Ea!: https://t.co/B7Twb43rjq"}, {"id": "1364621782842568704", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:02:41.000Z", "text": ".@IreneMontero : \"Las mujeres est\u00e1n concentradas en un sector ocupacional mucho m\u00e1s concreto\".\n\nClaro, porque estudian y trabajan lo que les da la gana. Desde hace muchas d\u00e9cadas. \n\nSe llama libertad, y los comunistas lo odian. https://t.co/91jo5syOCO"}, {"id": "1364621266733457419", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:00:38.000Z", "text": "Dice @irenemontero que las mujeres encuentran barreras a sus proyectos vitales. Pues a ella le ha ido fenomenal. https://t.co/X2e1tWRFxp"}, {"id": "1364609937163366404", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T16:15:36.000Z", "text": "Vox, frente a la ideolog\u00eda de g\u00e9nero: \u00abNo se puede proteger a las personas seg\u00fan sus genitales\u00bb https://t.co/JBnpoIMkQe a trav\u00e9s de @actuallcom"}, {"id": "1364605318513180675", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T15:57:15.000Z", "text": "En Virginia, los negros son exterminados siete veces m\u00e1s que los blancos. \n\nPero, como es en el vientre de sus madres, a los progres y a BLM les parece perfecto: https://t.co/mEPfVCeCgD"}, {"id": "1364570855968284675", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T13:40:19.000Z", "text": "Nuestro @joseramirezdel2 (VOX) -campe\u00f3n de ajedrez- agradecer\u00e1 la en\u00e9sima confirmaci\u00f3n de que es un machista-racista redomado, de los que querr\u00edan \"matar a las mujeres por ser mujeres\": https://t.co/4QQRw9QKmT"}, {"id": "1364558430808211458", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:50:56.000Z", "text": "Y especista, con esa intolerable utilizaci\u00f3n b\u00e9lica de los caballos: https://t.co/4QQRw9QKmT"}, {"id": "1364555655714119682", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:39:55.000Z", "text": "Mientras escribo esto en la biblioteca del Congreso, me llega el eco de los aplausos en el hemiciclo (aforo 50%). Pedro S\u00e1nchez est\u00e1 diciendo que habr\u00e1 becas y t\u00edtulos universitarios para todos: https://t.co/uYYzyu02x9"}, {"id": "1364551162242994178", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:22:03.000Z", "text": "En Asturias nacen de madre espa\u00f1ola casi la quinta parte de ni\u00f1os que en 1976. En Vascongadas, la cuarta parte. \n\nVamos hacia la extinci\u00f3n. El coche sigue lanzado a todo gas hacia el borde del abismo. Nadie intenta frenarlo. Seguimos con los micromachismos y la brecha salarial https://t.co/FZNxKlS95j"}, {"id": "1364528431971643392", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:51:44.000Z", "text": "2) ... los resultados esperables de la misma: la maternidad\". https://t.co/N1CHcQexUC"}, {"id": "1364528272277700609", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:51:06.000Z", "text": "1) De @AliciaVRubio :\n\n\"El feminismo intenta mantener a las mujeres en perpetua minor\u00eda de edad, haci\u00e9ndolas inimputables por sus delitos e irresponsables por sus decisiones en el \u00e1mbito sexual, tanto en su consentimiento en una relaci\u00f3n entre adultos como con los resultados..."}, {"id": "1364527147096940545", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:46:38.000Z", "text": "Del nuevo libro de @AliciaVRubio :\n\n\"El feminismo actual no es heredero del feminismo liberal/sufragista, ni de su ideolog\u00eda, ni de sus logros, esas reivindicaciones ya conseguidas y asumidas por todos\". https://t.co/sFnipH3g1g"}, {"id": "1364526457075224576", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:43:53.000Z", "text": "El  nuevo libro de @AliciaVRubio es demoledor. P. ej.:\n\n\"El feminismo pide leyes y dinero p\u00fablico aqu\u00ed y ahora para resolver problemas que suceden en otros lugares o q sucedieron en el pasado, pq previamente ha creado un relato anacr\u00f3nico con ejemplos de otros tiempos o pa\u00edses\". https://t.co/pfmVEgqd5o"}, {"id": "1364326946474180612", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T21:31:06.000Z", "text": "Admiremos este simp\u00e1tico azulejo comercial sevillano -fotografiado por @ipalala2 - antes de que la izquierda lo arranque por machista-racista-imperialista: https://t.co/2l7Le37Ksg"}, {"id": "1364279164300374016", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T18:21:14.000Z", "text": "Alicia Garc\u00eda Rodr\u00edguez (PP): \"El a\u00f1o pasado s\u00f3lo hubo 7 denuncias falsas (por \"violencia de g\u00e9nero\") de un total de m\u00e1s de 168.000: un 0'0069%\". \"Con este proyecto [de Ley de Violencia Intrafamiliar que no discrimine al var\u00f3n], VOX pretende legislar contra las mujeres\". https://t.co/jbybs7B1ik"}, {"id": "1364265395495071744", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:26:31.000Z", "text": ".@InesCanizares (min. 4:56): \"Las familias numerosas tendr\u00edan que ser premiadas y PROPUESTAS COMO MODELO A LA SOCIEDAD, dado el desplome de la natalidad al que asistimos.\n\nEn lugar de eso, se las ignora y penaliza\": \n\nhttps://t.co/gL8mRVwFlU"}, {"id": "1364263509308149764", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:19:02.000Z", "text": "\u201cUn \u201cGobierno feminista\u201d que penaliza a las mujeres con m\u00e1s hijos, las que m\u00e1s contribuyen a frenar el invierno demogr\u00e1fico. Un Gobierno que quiere acabar con la familia\u201d.\nHay dinero para feminismo, pero no para quien engendra cotizantes. @InesCanizares : https://t.co/gL8mRVwFlU"}, {"id": "1364255315412271104", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:46:28.000Z", "text": "La portavoz PP, alineada con la izquierda en el ataque a VOX: \"La propuesta de VOX es un ataque a las mujeres. Las denuncias falsas no existen\"."}, {"id": "1364240098766815241", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:46:00.000Z", "text": "Todo el hemiciclo aplaudi\u00e9ndose mutuamente. Todos unidos contra VOX. Todos unidos en la defensa del feminismo desquiciado, de la criminalizaci\u00f3n del var\u00f3n, de la destrucci\u00f3n de la igualdad ante la ley. \n\nHoy ha quedado m\u00e1s claro que nunca que S\u00d3LO QUEDA VOX."}, {"id": "1364239748928307202", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:44:37.000Z", "text": "Ni un solo argumento contra la propuesta de VOX de restablecer la igualdad ante la ley en \"violencia de g\u00e9nero\". Solo el recitado de la lista de asesinadas por los portavoces de todos los partidos.\n\nComo si la destrucci\u00f3n de la igualdad ante la ley las pudiera resucitar."}, {"id": "1364239288091705346", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:42:47.000Z", "text": ".@eledhmel : \"Dec\u00eda Chesterton que a cada \u00e9poca la salva un pu\u00f1ado de hombres que tienen el coraje de ser inactuales. Hoy en Espa\u00f1a, VOX es ese pu\u00f1ado de hombre que, frente a las injusticias del feminismo radical, lucha por los valores eternos: la dignidad humana, la familia...\" https://t.co/zCoRaQ935H"}, {"id": "1364238756321107968", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:40:40.000Z", "text": ".@eledhmel : \"Su ley VioGen viola los derechos fundamentales de libertad de expresi\u00f3n, de educaci\u00f3n y de conciencia. Acaba con derechos civiles b\u00e1sicos para la mitad de la poblaci\u00f3n. Su ley no resuelve nada y solo sirva para que un sinf\u00edn de chiringuitos se forren\". https://t.co/KjIH0RFr3h"}, {"id": "1364238250517417984", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:38:39.000Z", "text": ".@eledhmel : \"Al amparo de la Ley VioGen, Vds. difunden campa\u00f1as con el mensaje de que el hombre es agresor; adoctrinan a nuestros hijos transmiti\u00e9ndoles que el var\u00f3n es violento, y crean tribunales de excepci\u00f3n solo para hombres\". https://t.co/7Wtp06EWI9"}, {"id": "1364237415360192516", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:35:20.000Z", "text": "Hoy todo el hemiciclo confraterniza en respuesta a VOX: el PP aplaude al PSOE, el PSOE aplaude a Cs y a Bildu, Cs aplaude a todos... Todos unidos en la defensa de la desigualdad ante la ley y el doble rasero penal. Ahora todos aplauden al del BNG. \n\n#soloquedaVOX"}, {"id": "1364236975222439947", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:33:35.000Z", "text": ".@eledhmel en tribuna: \"Vds., diputados varones de PP, PSOE y dem\u00e1s partidos, est\u00e1n aplaudiendo una ley que les pone la soga al cuello. Que les discrimina por ser hombres y les criminaliza. Vds. aplauden a un feminismo que les insulta. Son Vds. masoquistas\". https://t.co/SAX0mLxEFx"}, {"id": "1364236362514391040", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:31:09.000Z", "text": "La portavoz Cs repite a gritos en la tribuna todo el desvar\u00edo de g\u00e9nero de la izquierda. A las mujeres se las mata \"por ser mujeres\" y porque los hombres nos creemos superiores. Los hombres asesinados por sus parejas femeninas no existen. \n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza."}, {"id": "1364236018015211524", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:29:47.000Z", "text": ".@eledhmel en tribuna: \"Hoy proponemos una ley de violencia intrafamiliar que prtende deshacer los abusos de la Ley de Violencia de G\u00e9nero. [...] Porque s\u00f3lo contempla a la mujer como \u00fanica v\u00edctima posible y digna de protecci\u00f3n. [...] Y porque no ha funcionado\". https://t.co/uzEsvcg7ie"}, {"id": "1364234365555851269", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:23:13.000Z", "text": "Toda la bancada PSOE aplaude en pie a la portavoz Bildu, que ha le\u00eddo la lista de asesinadas como respuesta a la propuesta de VOX de una Ley de Violencia Intrafamiliar que no discrimine en funci\u00f3n del sexo."}, {"id": "1364233997354733571", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:21:45.000Z", "text": "En lugar de responder a los argumentos de VOX sobre el igual valor de todas las vidas y la necesidad de proteger a todos, los portavoces de PSOE y Bildu leen la lista de las asesinadas. \n\nLos hombres matados por sus parejas estaban muy bien matados. Algo habr\u00edan hecho."}, {"id": "1364233315776163840", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:19:03.000Z", "text": "Hoy VOX lleva al Congreso una ley de Violencia Intrafamiliar q no distingue entre sexos ni presume la culpabilidad del var\u00f3n. \n\nLa portavoz PSOE responde leyendo lista de las mujeres asesinadas. Por lo visto, las vidas de los hombres y los ni\u00f1os no importan. \u00a1Y el PP aplaude!"}, {"id": "1364218519685054465", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T14:20:15.000Z", "text": "\"Hay en Hungr\u00eda todo un trabajo cultural de revalorizaci\u00f3n social de la familia. La ministra Novak presume de estabilidad conyugal en sus redes sociales y de la fidelidad de sus padres y suegros. Hay constante apelaci\u00f3n p\u00fablica a las virtudes familiares\".\n\nhttps://t.co/myXytP0kTn"}, {"id": "1364216996062199812", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T14:14:12.000Z", "text": "\"La fecundidad en Hungr\u00eda aument\u00f3 un 24% entre 2010 y 2020. En esa misma d\u00e9cada, el n\u00famero de matrimonios casi se duplic\u00f3. S\u00f3lo en 2019 los matrimonios crecieron un 19%\".\n\n@EGMaiquez sobre Hungr\u00eda, un pa\u00eds que quiere sobrevivir. Nosotros no: https://t.co/myXytP0kTn"}, {"id": "1364216415314718722", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T14:11:53.000Z", "text": "2) En Espa\u00f1a, no es ya que la estemos perdiendo, es que ni siquiera la estamos dando. No le importa a nadie el envejecimiento ruinoso del pa\u00eds. \n\nEl art\u00edculo de @EGMaiquez : https://t.co/myXytP0kTn"}, {"id": "1364216051458846720", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T14:10:27.000Z", "text": "1)\"Si la pir\u00e1mide poblacional se nos derrumba encima, como predicen los datos, aplastar\u00e1 al pa\u00eds en todos los \u00f3rdenes: como naci\u00f3n, como cultura, como Estado del Bienestar, como econom\u00eda\u2026\".\n\nEsa batalla se puede ganar (como demuestra el caso h\u00fangaro, analizado por @EGMaiquez)..."}, {"id": "1364194296199577604", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T12:44:00.000Z", "text": "A los h\u00e9roes anti-nazis de La Rosa Blanca no se les recuerda porque todos eran cristianos: https://t.co/qlcF37jEmq"}, {"id": "1364170709426143232", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T11:10:16.000Z", "text": "Aqu\u00ed digo que la ONU no tiene autoridad moral para darnos lecciones de democracia: https://t.co/qUDztsvgv7"}, {"id": "1364108367443226625", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T07:02:33.000Z", "text": "Creo que pasaba tambi\u00e9n en 1970 con las clases de Formaci\u00f3n del Esp\u00edritu Nacional: https://t.co/ibxWM1VUem"}, {"id": "1363866928159338498", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T15:03:09.000Z", "text": "\u00bfEs posible morir de estupidez?: https://t.co/TaSQWkVtdE"}, {"id": "1363858258319015945", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T14:28:42.000Z", "text": "En la Espa\u00f1a progresista Hasel podr\u00e1 pedir tiro en la nuca para quien no le guste, pero no se podr\u00e1 discrepar del feminismo: https://t.co/iDyGWi6YBw"}, {"lang": "es", "id": "1363849616018530306", "text": ".@AgustinLaje (min.21): \u201cEl n\u00facleo de lo pol\u00edtico no pasa hoy por lo econ\u00f3mico, sino por lo cultural. Los libertarios se quedaron en capitalismo vs. socialismo. Pero las grandes cuestiones hoy son: aborto, familia, inmigraci\u00f3n, bio\u00e9tica... El capitalismo ya venci\u00f3\u201d: https://t.co/ACf0G6Cl4A", "created_at": "2021-02-22T13:54:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363775899561263108", "text": "Muy interesante este debate sobre el conservadurismo hoy. En espa\u00f1ol. Participan @AgustinLaje , @mlukacs y @vanessavallej0 : https://t.co/Lw1MnHLe1R", "created_at": "2021-02-22T09:01:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363439624580968448", "text": "Nuestro libro colectivo sobre Memoria Hist\u00f3rica (https://t.co/ug9V10d2YH) debe ser muy bueno, porque los comunistas quieren quemarlo: https://t.co/4Yfvme0Ytl", "created_at": "2021-02-21T10:45:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363423723907407875", "text": "Israel: 1\u00ba del mundo en vacunaci\u00f3n. \u00danico pa\u00eds occidental con natalidad sana.\n\nSupervivientes profesionales, siempre luchando por el derecho a existir, negado por sus enemigos. Una naci\u00f3n dispuesta a perdurar. Y sin UE ni ONU. \n\nEsto de @josemariamarco1  \n\nhttps://t.co/j2HBmzy7D0", "created_at": "2021-02-21T09:42:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363412323331891200", "text": "\u00bfEste v\u00eddeo es realmente de la Agencia de Naciones Unidas para el Desarrollo Sostenible? Si es un bulo, est\u00e1 hecho con medios muy potentes. Parece aut\u00e9ntico. El mensaje impl\u00edcito es: los ancianos deben eutanasiarse para hacerles sitio a los j\u00f3venes: https://t.co/qlEO67c4sx", "created_at": "2021-02-21T08:56:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363095236134785026", "text": "El libro colectivo contra la Memoria Hist\u00f3rica (en el que participan Stanley Payne, @hermanntertsch , @pfbarbadillo , @alfonso_ussia , @LainzJesus , @F_Sanchez_Drago , Alberto B\u00e1rcena, servidor, etc.) se puede DESCARGAR GRATUITAMENTE aqu\u00ed: https://t.co/ug9V10d2YH", "created_at": "2021-02-20T11:56:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363093271334031361", "text": "As\u00ed concibe la izquierda la educaci\u00f3n. A los padres conservadores: \"Si no os gusta que adoctrine a vuestros hijos en el feminismo y la inclusividad LGTBQXYZ... \u00a1os jod\u00e9is!\": https://t.co/jXb1pQYZI6", "created_at": "2021-02-20T11:48:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363063639914201091", "text": "Un honor participar en esto junto a @pfbarbadillo , @hermanntertsch , @LainzJesus , @F_Sanchez_Drago , @alfonso_ussia ,  Stanley Payne, Miguel Plat\u00f3n... \n\nLa derecha responde por fin a la falsificaci\u00f3n progre de la Historia: https://t.co/e22Hj0sezm", "created_at": "2021-02-20T09:51:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363049328437256194", "text": "Una sociedad en la que hay m\u00e1s polic\u00edas heridos que manifestantes (incendiarios) est\u00e1 lista para el derribo.", "created_at": "2021-02-20T08:54:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362752764787519490", "text": ".@AventurasClio , le gusta a Vd juzgar sin conocer. Busque aqu\u00ed la intervenci\u00f3n de @joseramirezdel2 sobre Dato y la m\u00eda sobre la Tercera Edpa\u00f1a: https://t.co/JeXwJ5pVY2 v\u00eda @YouTube.", "created_at": "2021-02-19T13:15:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362729792941023232", "text": "A\u00fan no hemos hundido bastante la natalidad. Hay que penalizar a las madres de familia numerosa. Por fachas, ultracat\u00f3licas y obstaculizadoras de la paridad de g\u00e9nero: https://t.co/4enxMleO3m", "created_at": "2021-02-19T11:44:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362702728045207555", "text": ".@InesCanizares :\n\n\"Para Vds lo importante no es salvar la precaria situaci\u00f3n demogr\u00e1fica, sino reducir la \"brecha de g\u00e9nero\". Si les importara la supervivencia social, adoptar\u00edan, no la perspectiva de g\u00e9nero, sino la de premiar a las familias numerosas\": https://t.co/UbzUBED93g", "created_at": "2021-02-19T09:57:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362686113731776512", "text": "Entre los millones de j\u00f3venes que NO nacieron entre 1980 y 2020 y los que van a huir ahora de la ruina de este Gobierno... = Espa\u00f1a 2030, geri\u00e1trico insostenible. \n\nPero se echan a la calle por el derecho de un rapero a incitar al asesinato: https://t.co/ineFf0d7Th", "created_at": "2021-02-19T08:51:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362533528987140096", "text": "4) ... analizamos las propuestas una a una y las aceptamos o rechazamos en base a su contenido, no a su procedencia. \n\nLos fascistas somos as\u00ed. \n\nEl PSOE es la maldici\u00f3n de Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-02-18T22:44:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362532940773797889", "text": "3) ...adversario a existir. \n\nEs el mismo sectarismo patol\u00f3gico que llev\u00f3 al golpe de 1934 contra la victoria de la derecha en las elecciones, antesala de la Guerra Civil. \n\nNosotros votamos a favor de una PNL del PSOE (sobre Carmen Laforet) hace meses. Nosotros, despreciables...", "created_at": "2021-02-18T22:42:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362532026583252996", "text": "2) ... contra, pues, aunque Dato sea respetable, nosotros no lo somos. \"Si Dato [conservador] se levantara, se avergonzar\u00eda de ustedes\". Nosotros, despreciables, no tenemos \"derecho a apropiarnos la Historia\". \n\nEsto es el PSOE. Odio, sectarismo, negaci\u00f3n del derecho del...", "created_at": "2021-02-18T22:38:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362531450277556224", "text": "1) VOX present\u00f3 hoy una PNL pidiendo la conmemoraci\u00f3n del centenario del asesinato (por anarquistas) de Eduardo Dato, presidente del Gobierno de Espa\u00f1a (1921). \n\n@SarriMorell (PSOE) intervino para decir: Dato es un personaje respetable, digno de homenaje. Pero ellos votar\u00edan en..", "created_at": "2021-02-18T22:36:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362526221297471488", "text": ".@_mireiaborras , Com. Deporte:\n\n\"Estudios [p.ej., de @AliciaVRubio ] muestran que, desde adolescencia, a los hombres les interesa m\u00e1s el deporte q a las mujeres. Negar las diferencias f\u00edsicas y de gusto entre los sexos en aras de la \"igualdad\" es mentir\":\nhttps://t.co/rAagLwwAhi", "created_at": "2021-02-18T22:15:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362518761820065792", "text": "- @_mireiaborras (minuto 3:45): \u00bfPor qu\u00e9 las mujeres hacen menos deporte que los hombres?\n\n- @RafaLomana (minuto 7:45): VOX y deporte de discapacitados\n\n- servidor (minuto 15:00): \u00bfQu\u00e9 pensar de la 3\u00aa Espa\u00f1a (ni roja, ni azul) de Ch. Nogales, Ortega, etc?\n\nhttps://t.co/rAagLwwAhi", "created_at": "2021-02-18T21:46:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362504565539680257", "text": "En este v\u00eddeo, habl\u00e9 en Comisi\u00f3n de Cultura sobre Chaves Nogales y la \"tercera Espa\u00f1a\" (ni rojos, ni azules) a partir del minuto 15:00. Hemos votado a favor de la PNL de recuperaci\u00f3n de la figura de Chaves Nogales (Cs); aqu\u00ed explico por qu\u00e9, y nuestras matizaciones. https://t.co/eOyYOQtSKZ", "created_at": "2021-02-18T20:49:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362407614739599373", "text": "El representante del PSOE en la Comisi\u00f3n de Cultura dice que votar\u00e1n en contra de nuestra PNL de homenaje a Eduardo Dato, presidente del Gobierno asesinado por anarquiastas porque, si se levantara, se avergonzar\u00eda de nosotros (de VOX).", "created_at": "2021-02-18T14:24:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362405341221294082", "text": "Comisi\u00f3n de Cultura: VOX presenta una PNL de conmeraci\u00f3n del centenario del asesinato de Eduardo Dato, presidente del GObierno espa\u00f1ol por anarquistas. \n\nEl del PNV dice que no merece homenaje \"porque era un cacique\".", "created_at": "2021-02-18T14:15:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362392800948535301", "text": "Frente a PNL PSOE obsesionada por alcanzar la \"paridad en el deporte\", \n@_mireiaborras: \"Diversos estudios han demostrado que los varones en la adolescencia est\u00e1n m\u00e1s atra\u00eddos por la actividad deportiva que las mujeres.  Esa preferencia tiene una base biol\u00f3gica\". https://t.co/0cSjRekQ9p", "created_at": "2021-02-18T13:25:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362392190765383681", "text": "Frente a PNL PSOE obsesionada por alcanzar la \"paridad en el deporte\", @_mireiaborras :\n\n\u00bfHan valorado la posibilidad de q la menor pr\u00e1ctica de ciertos deportes en las mujeres no sea fruto de estereotipos sociales sino de gustos personales o incluso conductas con base biol\u00f3gica? https://t.co/zBE8dDafeW", "created_at": "2021-02-18T13:23:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362368272587513856", "text": "Diputados de Vox acudimos a solidarizarnos con los comercios vandalizados en la Puerta del Sol https://t.co/GGw3CHubHH", "created_at": "2021-02-18T11:48:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362329898308796418", "text": ".@ivanedlm en la tribuna: \n\n\"Los pol\u00edticos no saben ni pueden crear empleo, pero s\u00ed pueden DESTRUIRLO. El empleo lo crean los empresarios y aut\u00f3nomos, si no son asfixiados por los impuestos y regulaciones. El nuestro es el \u00fanico Gobierno que ha subido los impuestos en pandemia\".", "created_at": "2021-02-18T09:15:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362291671107579904", "text": "Ayer Pedro Insua me llam\u00f3 -despectivamente- \"el aprendiz de Jim\u00e9nez Losantos en el Congreso\".\n\nYa me gustar\u00eda a m\u00ed, si es para decir cosas tan brillantes como la que acaba de decir en la radio: \"Comunismo es robar todo a todos y matar al que se oponga\".", "created_at": "2021-02-18T06:43:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362142086577991682", "text": "Pero para cada vez somos m\u00e1s los que exigimos: \u00a1ni un paso atr\u00e1s! Con la polic\u00eda, la ley y el orden: https://t.co/zLQ246RN3K", "created_at": "2021-02-17T20:49:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362084844356980748", "text": "El grup\u00fasculo fascista que juraba odio eterno a los jud\u00edos -nada menos que en un homenaje a la Divisi\u00f3n Azul- sin duda desconoce esto (que me llega por @LeticiaBarcia1 ): https://t.co/PLFkYRPcO8", "created_at": "2021-02-17T17:01:47.000Z"}, {"lang": "de", "id": "1362075012610592768", "text": "\"Nationalsozialismus\" = Socialismo nacional: https://t.co/bc9Us6ME2Z", "created_at": "2021-02-17T16:22:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361990457887248384", "text": "El antisemitismo es la prueba del algod\u00f3n del totalitarismo: https://t.co/rRt6oC5kw8", "created_at": "2021-02-17T10:46:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361975956425080832", "text": ".@PabloIglesias dice que los poderes medi\u00e1ticos deciden sobre qu\u00e9 se puede hablar. Dice que son de derechas e imponen hablar mucho de Venezuela y muy poco de los desahucios. \n\nY que el auge de VOX se debe a la ayuda de los poderes medi\u00e1ticos. Atm\u00f3sfera lis\u00e9rgica en el hemiciclo: https://t.co/N3m1658wZ6", "created_at": "2021-02-17T09:49:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361972433276841985", "text": "Con Cs diciendo que VOX es el Golem y un nazi ayer diciendo que somos la sinagoga de Sat\u00e1n, esto se pone muy cabal\u00edstico: https://t.co/80Wq94raiH", "created_at": "2021-02-17T09:35:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361972077214003200", "text": "Guillermo D\u00edaz, de Cs, dice en la tribuna que VOX es \"el Golem de la derecha\".\n\n\u00bfSabr\u00e1 lo que es el Golem? https://t.co/zK9Ocse9MW", "created_at": "2021-02-17T09:33:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361968363430440960", "text": "Gil L\u00e1zaro a Marlaska: \"Vd. ha pasad de ser el azote judicial de ETA al mamporrero pol\u00edtico de Bildu\".", "created_at": "2021-02-17T09:18:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361960074806251523", "text": "Dice @PabloIglesias que VOx hace apolog\u00eda de una dictadura terrorista. No entiendo c\u00faal; sus insinuaciones son demasiado sutiles para un basto como yo. https://t.co/58GDm8pGhC", "created_at": "2021-02-17T08:46:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361959717669646336", "text": ".@Macarena_Olona : \"El problema para nuestra democracia es \"la presencia en el Gobierno de un pir\u00f3mano como Iglesias, y de un partido comunista corrupto, financiado por narcodictaduras\".", "created_at": "2021-02-17T08:44:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361958729718063107", "text": "Pablo Iglesias y Garc\u00eda Egea se acusan mutuamente de robar y de ser el gran problema para la democracia. https://t.co/hsklgzfT2l", "created_at": "2021-02-17T08:40:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361955867789307906", "text": ".@ivanedlm : \"Mientras Espa\u00f1a se sume en la ruina, Vds. se dedican a cambiar en las leyes el sexo biol\u00f3gico por el g\u00e9nero autopercibido\".", "created_at": "2021-02-17T08:29:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361955570689978370", "text": "S\u00e1nchez en el Congreso: \"Los comunistas ayudaron a traer la democracia a Espa\u00f1a. El peligro para la democracia no viene de los comunistas, sino de la ultraderecha violenta, como demuestra el asalto al Capitolio\".", "created_at": "2021-02-17T08:28:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361828458662404098", "text": "2)... de odio a esta peazo racista, nazi, supremacista blanca. \n\nEs la gran @Ayaan (minuto 10:30): https://t.co/pYKY59VTS4", "created_at": "2021-02-17T00:03:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361828182392004613", "text": "1) \"En muchos pa\u00edses de Europa hay barrios de inmigraci\u00f3n musulmana en los q las mujeres sobreviven como se hace en los pa\u00edses musulmanes: desapareciendo. Hay bares women-free, calles women-free, barrios women-free [sin mujeres]\". \n\nSupongo que la fiscal\u00eda procesar\u00e1 por discurso", "created_at": "2021-02-17T00:01:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361823143703302144", "text": "\"Est\u00e1 afluyendo a Europa una avalancha de hombres de pa\u00edses musulmanes q no est\u00e1n acostumbrados a tratar a las mujeres como iguales. Esto produce un importante aumento de la violencia sexual\"\n\n\u00a1Racista! \u00a1Discurso de odio! Seguro que es de VOx (minuto 9:30) https://t.co/8SNKN8oybf", "created_at": "2021-02-16T23:41:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361797605504782339", "text": "\"La ley del aborto presenta como \"derecho\" el mayor mal que puede sufrir la mujer: la muerte de su hijo provocada por ella misma.\n\nEl PP prometi\u00f3 derogar esa ley, e incumpli\u00f3 su promesa. \u00bfLes extra\u00f1an sus resultados electorales?\".\n\nGran @LourdesMendezMo : https://t.co/YEZimBeulk", "created_at": "2021-02-16T22:00:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361791716777459712", "text": "Y es una ley que sembrar\u00e1 el resentimiento y la suspicacia entre los sexos y razas, presuponiendo que si no se contrata, alquila un piso, etc. a una mujer, negro, gay, etc., es por machismo/racismo/homofobia. El PP, de perfil, naturalmente: https://t.co/USpsrHRDim", "created_at": "2021-02-16T21:37:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361787630590038016", "text": "La izquierda nos llama nazis. Pero los nazis de verdad (cuatro desgraciados) nos llaman marranos: https://t.co/5CepKhCFxk", "created_at": "2021-02-16T21:20:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361783800674533376", "text": "Tras tantos a\u00f1os llam\u00e1ndonos fascistas a quienes no lo somos, la izquierda encontr\u00f3 por fin un pu\u00f1ado de fascistas de verdad: https://t.co/atX80nIORf\n\nFascistas e ignorantes. Dicen disparates antisemitas en un homenaje a la Divisi\u00f3n Azul, q NO colabor\u00f3 en el exterminio de jud\u00edos.", "created_at": "2021-02-16T21:05:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361781835987058688", "text": "Siempre q no se contrata a una mujer, es por machismo. Siempre q no se le alquila un piso a un negro, es por racismo. \n\nEs el concepto q la izquierda tiene de Espa\u00f1a: un pa\u00eds de b\u00e1rbaros. Y ellos tienen q proteger a las \"v\u00edctimas\"\n\nDividen a la sociedad en tribus y las enfrentan.", "created_at": "2021-02-16T20:57:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361780884135964675", "text": "Ley Igualdad Trato implica que, si eres mujer, negro, homo- o transexual, etc.  y no te han querido dar un empleo o alquilar un piso, puedes alegar discriminaci\u00f3n y la carga de la prueba recae sobre el empleador. \n\nDiscurso de respuesta de @eledhmel (VOX): https://t.co/vvlFB416GM", "created_at": "2021-02-16T20:53:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361727028047851528", "text": ".@CrisEstebanVox recuerda que el rescate bancario de la \u00e9poca Rajoy se dirigi\u00f3 sobre todo a CAJAS DE AHORRO gestionadas por pol\u00edticos (de PP y PSOE), no a bancos.", "created_at": "2021-02-16T17:19:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361726341335425025", "text": ".@CrisEstebanVox reprocha al PP que, cuando gobern\u00f3, reform\u00f3 la normativa para suavizar las penas a la \"ocupaci\u00f3n de viviendas sin violencia\". https://t.co/GJmufVQEqz", "created_at": "2021-02-16T17:17:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361725137909927943", "text": ".@CrisEstebanVox :\n\n\"El n\u00famero de viviendas okupadas ha subido un 50%. El Gobierno protege a los okupas con decretazos. La izquierda busca votos en la gente de peor cala\u00f1a de nuestra sociedad\". https://t.co/78pItntXnS", "created_at": "2021-02-16T17:12:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361722884390060032", "text": "Ocho o diez diputados de VOX hemos estado con ellos a la puerta del Congreso: https://t.co/hdq1i6mjKx", "created_at": "2021-02-16T17:03:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361722003644891136", "text": "Baldov\u00ed, de Comprom\u00eds: \n\n\"En Espa\u00f1a no hay un problema de okupaci\u00f3n de viviendas\".", "created_at": "2021-02-16T16:59:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361714778029318149", "text": "Cuando informaba antes de las palabras de la diputada brasiele\u00f1a de ERC (no de Podemos, sorry), alguno pensar\u00eda que exageraba. Aqu\u00ed est\u00e1 la confesi\u00f3n de parte: https://t.co/lwbOnxxOt0", "created_at": "2021-02-16T16:31:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361698387398193154", "text": "Fe de erratas, Mar\u00eda Carvalho (la que dice que en Espa\u00f1a somos \"multirracistas\") es diputada de ERC, no de Podemos.", "created_at": "2021-02-16T15:26:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361698097215209476", "text": "Uuups, perd\u00f3n, es de ERC.", "created_at": "2021-02-16T15:25:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361697613318340614", "text": "Diputada brasile\u00f1a de Podemos: \n\n\"Somos multirracistas\" (sic)", "created_at": "2021-02-16T15:23:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361696954909097987", "text": "Mar\u00eda Carvalho, diputada brasile\u00f1a de Podemos, en la tribuna (con una pegatina de \"Fora Vox\"): \n\n\"En el estado espa\u00f1ol se quema vivos a pobres y se apalea a las personas trans\".", "created_at": "2021-02-16T15:20:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361695833004081152", "text": "Errej\u00f3n en la tribuna:\n\n\"Las ideas no delinquen [se refiere a Hassel]\"Pero ellos nos echan de las redes y querr\u00edan echarnos del Congreso por \"discurso de odio\"\n\nY despu\u00e9s habla del \"dolor de las chicas trans [hombres que se sienten mujeres] a las que no se deja ir al ginec\u00f3logo\". https://t.co/kKGd4xtctp", "created_at": "2021-02-16T15:16:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361693519623118848", "text": "La diputada de Cs sube a la tribuna para GRITAR que en Espa\u00f1a se discrimina a los negros, mujeres, gitanos, homosexuales, etc. Como es sabido, los varones blancos hetero oprimimos a todos. \n\nVan a apoyar la Ley de Igualdad de Trato, que es identity politics qu\u00edmicamente pura. https://t.co/Vt3Psqurfy", "created_at": "2021-02-16T15:06:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361690776695103488", "text": ".@eledhmel responde en la tribuna a la \"ley de Igualdad\"\n\n\"Ustedes no protegen al d\u00e9bil; vds. utilizan la igualdad como excusa para dividirnos y acabar con nuestras libertades. \n\nVOX quiere libertad: libertad para trabajar, vender, comprar, alquilar, relacionarse, hablar, pensar\"", "created_at": "2021-02-16T14:55:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361688927506206720", "text": ".@eledhmel sobre la \"ley de Igualdad\": \n\n\"En Espa\u00f1a exist\u00eda igualdad hasta que llegaron Vds. No nos vendan igualdad cuando han promulgado una ley VioGen que criminaliza al hombre por el hecho de serlo. Cuando el feminismo nos da privilegios legales y paguitas por ser mujeres\". https://t.co/UIbhvb6Qbm", "created_at": "2021-02-16T14:48:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361688139153235972", "text": ".@eledhmel responde en la tribuna a la \"ley de Igualdad\": \n\n\"S\u00ed a la igualdad de derechos y responsabilidades. No a la igualdad de resultados. S\u00ed a la libertad\". https://t.co/Qw4Zo5k8Ei", "created_at": "2021-02-16T14:45:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361684989373513730", "text": "Dice la diputada del PSOE ahora en la tribuna que los de VOX \"tenemos miedo de los que tienen un color de piel diferente\". https://t.co/RqmvYqQSKC", "created_at": "2021-02-16T14:32:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361684468092858373", "text": "La diputada del PSOE ahora en la tribuna dice que los de VOX odiamos mucho porque tenemos miedo de perder nuestros privilegios.", "created_at": "2021-02-16T14:30:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361660801141137411", "text": "Decir que los humanos tienen 10 dedos en manos/pies es esencialismo biol\u00f3gico y polidactilofobia. Decir \"tenemos 10 dedos\" es excluyente \n\nLa dactilidad es un espectro borroso. \u00a1Stop polidactilofobia! Clases de inclusividad polid\u00e1ctila en los colegios ya!: https://t.co/IsZMLrxAZ3", "created_at": "2021-02-16T12:56:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361625742879072268", "text": "Hace 3 a\u00f1os publiqu\u00e9 una serie de 4 art\u00edculos en @actuallcom sobre esto: \"patriotismo constitucional\" vs. patriotismo a secas. El 1\u00ba era una respuesta a @cayetanaAT :https://t.co/T7hbvzR4jG. \n\nY el 2\u00ba, este:  https://t.co/5wpYv3vPsa. El 3\u00ba: https://t.co/DUm6rDoKOn https://t.co/gG3ZSE7aHM", "created_at": "2021-02-16T10:37:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361622529866088449", "text": "El Gobierno ha reformado complemento de maternidad en las pensiones, de forma q salen beneficiadas las madres de 1 o 2 hijos, pero perjudicadas las de 3 o m\u00e1s Una madre de 4 hijos con pensi\u00f3n de 1100\u20ac/mes perder\u00e1 unos 800\u20ac/a\u00f1o. \n\nLas familias numerosas, penalizadas Por fachas: https://t.co/02y0u4FciA", "created_at": "2021-02-16T10:24:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361617855029137410", "text": "Los sofisticados analistas de me\u00f1ique estirado -p.ej. Jos\u00e9 M\u00aa Lassalle en RNE- explican el crecimiento de VOX como voto primario-emocional y de cabreo. VOX es demag\u00f3gico-simplista, etc.\n\nNo, VOX crece pq es el \u00fanico partido que afronta DIEZ cuestiones que @EGMaiquez enumera aqu\u00ed: https://t.co/VJUgmxb5DF", "created_at": "2021-02-16T10:06:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361577985518747655", "text": "Un filocomunista de post\u00edn, escandalizado de que VOX equipare fascismo y comunismo: https://t.co/mJHyMKLmxF", "created_at": "2021-02-16T07:27:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361383198463262724", "text": "Sigue la censura ideol\u00f3gica en las redes sociales. Ahora contra la interesante @RevistaElMedio , por defender a Israel y la libertad en Oriente Medio: https://t.co/VZpBf5ySJw", "created_at": "2021-02-15T18:33:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361330044774338560", "text": "\"Por doquier encontramos hoy la palabra \u201cest\u00edmulo\u201d, fantas\u00eda seg\u00fan la cual los gobernantes aumentan el gasto p\u00fablico y ello nos enriquece a todos y nos permite dejar atr\u00e1s la crisis\"\n\nPero el \"estimulante\" viene de nuestros bolsillos. \n\nDe @rodriguezbraun: https://t.co/2PW2FbF1R6", "created_at": "2021-02-15T15:02:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361328997548908546", "text": "\"Por doquier encontramos hoy por la palabra \u201cest\u00edmulo\u201d, fantas\u00eda seg\u00fan la cual los gobernantes aumentan el gasto p\u00fablico y ello nos enriquece a todos y nos permite dejar atr\u00e1s la crisis\"\n\nPero el \"estimulante\" viene de nuestros bolsillos. @rodriguezbraun : https://t.co/2PW2FbF1R6", "created_at": "2021-02-15T14:58:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361290448107687944", "text": ".@eledhmel , p\u00e1same el n\u00famero de tu geriatra, haz el favor: https://t.co/m8NrXwEuRU", "created_at": "2021-02-15T12:25:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361285992217509889", "text": "Si nos hubieran dicho hace 2 o 3 a\u00f1os que VOX ser\u00eda primera fuerza en municipios catalanes, habr\u00edamos pedido test de alcoholemia:\n\nhttps://t.co/slbiRj8amQ", "created_at": "2021-02-15T12:07:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361273834737963011", "text": "Esto es lo que hay que promocionar si queremos sobrevivir como pa\u00eds (nacen un 40% menos de los ni\u00f1os necesarios para el relevo generacional). \n\nNo la obsesi\u00f3n enfermiza por la \"brecha de g\u00e9nero\", como si hombres y mujeres fuesen facciones en competencia: https://t.co/jMOWe2Z74V", "created_at": "2021-02-15T11:19:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361243117958094848", "text": "Bill Gates: \n\n\"La gente deber\u00eda abrir su mente a la 4\u00aa generaci\u00f3n de reactores nucleares q surgir\u00e1 en 5 o 6 a\u00f1os. La energ\u00eda q producir\u00e1n es barata y safe. Es la energ\u00eda m\u00e1s segura: causa un n\u00famero de muertes mucho menor que la miner\u00eda y los gasoductos\". \n\nhttps://t.co/ccbwgpxGvH", "created_at": "2021-02-15T09:17:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361232459682238464", "text": "Y pronto ser\u00e1 igual en toda Espa\u00f1a. Esto -no la falsa \u201cemergencia clim\u00e1tica \u201c- es lo que nos puede matar: https://t.co/OLNQy1srCA", "created_at": "2021-02-15T08:34:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361084328730583045", "text": ".@Santi_ABASCAL : \"Los partidos que atacaron el orden constitucional han conseguido los tres primeros puestos en estas elecciones. Tenemos poco que celebrar y much\u00edsimo que trabajar\".\n\n\"VOx es hoy la primera fuerza pol\u00edtica de Catalu\u00f1a con un proyecto nacional\".", "created_at": "2021-02-14T22:46:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361082259600773120", "text": "Dice @Igarrigavaz : ya hemos pasao. Y al que le pique, que se rasque.", "created_at": "2021-02-14T22:37:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361081519805247491", "text": ".@Igarrigavaz se emociona recordando a su madre en la celebraci\u00f3n de resultados. Qu\u00e9 gran tipo.", "created_at": "2021-02-14T22:34:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361055229614166019", "text": "\u00a1Enhorabuena por el gran resultado, @Igarrigavaz !\n\nComo dices siempre: \"por el bien, la verdad y la belleza\".\n\nTe echaremos de menos.", "created_at": "2021-02-14T20:50:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360924891772579843", "text": "2) ...por aportaci\u00f3n demogr\u00e1fica por un complemento dirigido a la reducci\u00f3n de la brecha de g\u00e9nero\" \n\nLa prioridad no es la SOSTENIBILIDAD DEMOGR\u00c1FICA, sino La \"BRECHA DE G\u00c9NERO\".\n\nConseguir\u00e1n una sociedad con un 50% de ingenieras... que se hundir\u00e1 por falta de ni\u00f1os. Ya se hunde", "created_at": "2021-02-14T12:12:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360924228330086400", "text": "1) Este texto de la Exposici\u00f3n de Motivos del Real Decreto-ley 3/2021 revela por qu\u00e9 el progresismo es una ideolog\u00eda de suicidio social:  \n\n\"La nueva regulaci\u00f3n del art. 60 del texto refundido de la Ley General de Seguridad Social [...] sustituye el complemento de maternidad...", "created_at": "2021-02-14T12:09:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360878723264901122", "text": "3) ...perspectiva de psicolog\u00eda evolucionista\".\n\nhttps://t.co/vEA0aHCK4S", "created_at": "2021-02-14T09:09:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360878596441706497", "text": "2)...educaci\u00f3n: parecen enraizadas en la biolog\u00eda, como demuestra el hecho de que \u201cse repiten en todas las culturas\u201d (de hecho, son m\u00e1s agudas en los pa\u00edses m\u00e1s feminista- igualitarios, como los escandinavos) y se corresponden exactamente con lo que cabr\u00eda predecir desde una...", "created_at": "2021-02-14T09:08:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360878387905069058", "text": "1) R\u00e1pido, que alguien le explique esto a @IdiazAyuso :\n\n\"La infrarrepresentaci\u00f3n femenina en las empresas tecnol\u00f3gicas no se debe a ninguna conspiraci\u00f3n patriarcal, sino a diferencias psicol\u00f3gicas entre hombres y mujeres. Esas diferencias no son producto del ambiente o la...", "created_at": "2021-02-14T09:07:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360875124807917570", "text": "El ingeniero James Damore explic\u00f3 hace tres a\u00f1os por qu\u00e9 hay tan pocas mujeres en las carreras cient\u00edfico-t\u00e9cnicas. Decirlo le cost\u00f3 su empleo en Google (y ahora le puede costar a uno su presencia en Twitter). Lo cont\u00e9 aqu\u00ed: \n\nhttps://t.co/vEA0aHCK4S", "created_at": "2021-02-14T08:54:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360873101781839872", "text": ".@IreneMontero e @IdiazAyuso , aliadas en el empe\u00f1o de no dejar que las mujeres estudien lo que les d\u00e9 la real gana: \n\nhttps://t.co/TseaW47i4j", "created_at": "2021-02-14T08:46:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360620831550935041", "text": "2) todos los templos hab\u00edan sido destruidos y sus im\u00e1genes quemadas Por doquier cuadrillas de obreros se dedicaban sistem\u00e1ticamente a demoler iglesias. En toda tienda o caf\u00e9 se ve\u00edan letreros q proclamaban su nueva condici\u00f3n de servicios socializados\"\n\nOrwell, Homenaje a Catalu\u00f1a https://t.co/cO4nuqO7RQ", "created_at": "2021-02-13T16:04:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360619379315142656", "text": "\"Por 1\u00aa vez en mi vida, me encontraba en una ciudad [Barcelona] donde la clase trabajadora llevaba las riendas. Casi todos los edificios estaban cubiertos con banderas rojas [...]; las paredes ostentaban la hoz y el martillo y las siglas de los partidos revolucionarios; casi...", "created_at": "2021-02-13T15:58:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360560227221929986", "text": "\"[La izquierda postmoderna convertida] en la mansi\u00f3n, a lo Eyes Wide Shut, de una org\u00eda permanente basada en la teor\u00eda de g\u00e9nero, la deconstrucci\u00f3n del Occidente judeocristiano y la inmigraci\u00f3n masiva\"\n\nYa est\u00e1n tardando en seguir a @Carlodi67 : \n\nhttps://t.co/j3GO4JJYW9", "created_at": "2021-02-13T12:03:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360559487032172545", "text": "2) ... el patinete el\u00e9ctrico, suscripciones a ocio prefabricado y apps para ligar\".\n\nYa est\u00e1n tardando en seguir al gran @Carlodi67 :\n\nhttps://t.co/j3GO4JJYW9", "created_at": "2021-02-13T12:00:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360559266101395456", "text": "1) \"Se acerca el momento de sustituir al pueblo (trabajadores y clases medias tradicionales, basadas en la solidez familiar, el ahorro y el ascensor social educativo) por una masa de individuos desvinculados, eternos adolescentes sin otra posesi\u00f3n, material o espiritual, que...", "created_at": "2021-02-13T11:59:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360558782590427136", "text": "\"El PSOE lleva toda la vida benefici\u00e1ndose del voto obrero, del cintur\u00f3n rojo de Barcelona, que es espa\u00f1olista, para hacer la pol\u00edtica del nacionalismo, convenciendo a sus votantes de que lo mejor para sus hijos es que reciban ense\u00f1anza en catal\u00e1n\":\n\nhttps://t.co/j3GO4JJYW9", "created_at": "2021-02-13T11:57:46.000Z"}, {"lang": "de", "id": "1360556406064222209", "text": "\u201cDa trafs nun immer auf ihn [den Philosoph] zuhinterst: er, das letzte, h\u00f6chste Glied, bei dem sich alles endigt. \u201cSehet , zu solcher Aufkl\u00e4rung, Tugend, Gl\u00fcckseligkeit ist die Welt gestiegen! ich, hoch auf dem Schwengel! das goldne Z\u00fcnglein der Weltwaage: sehet mich!\u201d", "created_at": "2021-02-13T11:48:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360551108415000580", "text": "El progre: \u201cTodo desemboca en \u00e9l, \u00e9l es el \u00faltimo, el m\u00e1s alto eslab\u00f3n de la cadena, en el q todo culmina. \u00a1Ved hasta qu\u00e9 apogeo de ilustraci\u00f3n y virtud se ha elevado el mundo! \u00a1y yo tengo la manija! \u00a1Miradme a m\u00ed, mirad la balanza en q es sopesado el mundo!\u201d (J.G. Herder, 1774) https://t.co/StpxOMpO6B", "created_at": "2021-02-13T11:27:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360547831917015042", "text": "\"El progre est\u00e1 convencido de que la Historia culmina en \u00e9l, pq \u00e9l es m\u00e1s listo y m\u00e1s bueno que todos los que le han precedido en el tiempo.\nEl progre protagoniza una cruzada por el Bien en la q \u00e9l se arroga un papel estelar y en la que la existencia del enemigo le resulta vital\" https://t.co/QuzbzjwwlU", "created_at": "2021-02-13T11:14:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360547204889513989", "text": "\u201cEl progre vive en la ilusi\u00f3n del compromiso con la mejora moral de la humanidad, mientras exige todas las ventajas que esa sociedad execrable est\u00e1 obligada a ofrecerle. Porque el progre lo vale y porque \u00e9l se lo merece\" (Adriano Erriguel, \"Pensar lo que m\u00e1s les duele\"). https://t.co/nNkfRiOXYw", "created_at": "2021-02-13T11:11:46.000Z"}, {"text": "\u201cNada es tan insoportable para el hombre como estar en pleno reposo, sin quehacer, sin diversi\u00f3n [\u2026]. Siente entonces su nada, su abandono, su insuficiencia, su dependencia, su impotencia, su vac\u00edo\u201d (Blaise Pascal, Pensamientos, 201). https://t.co/GVzU6jdHx8", "created_at": "2021-02-13T10:47:50.000Z", "id": "1360541183236276227", "lang": "es"}, {"text": "2) ...a base de cesiones, regalitos, componendas, privilegios excluyentes y pactos p\u00fablicos y secretos\".\n\nEsto de @actuall\n : https://t.co/WxsIItu58a", "created_at": "2021-02-13T10:19:46.000Z", "id": "1360534118723895297", "lang": "es"}, {"text": "1) \"[El \"problema catal\u00e1n\"]no fue creado por los catalanes sino por una transici\u00f3n cobardona y unos partidos nacionales de chichinabo, que llevan 40 a\u00f1os haci\u00e9ndole la ola a los nacionalistas de todas las regiones. \n\nPSOE y PP son la causa principal del problema, regado a base...", "created_at": "2021-02-13T10:15:07.000Z", "id": "1360532949909843970", "lang": "es"}, {"text": "Para los progres es anatema que haya diferencias intelectuales/de intereses entre sexos. \n\nY las hay. Los hombres, en promedio, est\u00e1n m\u00e1s dotados para razonamiento espacial/matem\u00e1tico, y las mujeres para razonamiento verbal.\n\nHombres interesados en objetos, mujeres en personas: https://t.co/LBHB0fv2Yv", "created_at": "2021-02-12T16:22:19.000Z", "id": "1360262973072277508", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hac\u00e9is vosotros para evitar que vuestras hijas estudien carreras t\u00e9cnicas? \u00bfLes peg\u00e1is? \u00bfLas encerr\u00e1is en el cuarto oscuro? \u00bfLas oblig\u00e1is a escribir cien veces \"las matem\u00e1ticas son cosa de hombres\"?:\n\nhttps://t.co/GoRpLKKUlG", "created_at": "2021-02-12T13:01:46.000Z", "id": "1360212500814454784", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed, @diego21200 , muy bueno este art\u00edculo. La derecha debe ser \"el partido de los padres [parents]\" antes que \"el partido de los trabajadores\". O recuperamos la familia, o vamos al hoyo por suicidio demogr\u00e1fico (adem\u00e1s, a menos familia, m\u00e1s Estado): \n\nhttps://t.co/ba3qkFBk4g", "created_at": "2021-02-12T09:45:49.000Z", "id": "1360163189137305603", "lang": "es"}, {"text": "Voy a \u00bfmejorar? el aforismo de Alonso Pinto: \n\n\"Si tendemos naturalmente a la belleza, y s\u00f3lo la produjimos cuando nos cre\u00edamos inmortales, es que realmente lo somos\". https://t.co/it5yXVQSE0 https://t.co/Y1uHClHgWl", "created_at": "2021-02-11T22:59:38.000Z", "id": "1360000572867362817", "lang": "es"}, {"text": "\"Si tendemos naturalmente a la belleza, y s\u00f3lo la producimos al creernos inmortales, es que realmente lo somos\" (Alonso Pinto, \"Colect\u00e1nea\"). https://t.co/apOFz1dqj2", "created_at": "2021-02-11T22:17:49.000Z", "id": "1359990045952909317", "lang": "es"}, {"text": "Twitter ha vuelto a bloquearme la cuenta y obligado a borrar un tuit que dec\u00eda: \n\nAfroamericanos: 13% de la poblaci\u00f3n, 50% de delitos. Es lo q explica que sean tiroteados por la polic\u00eda m\u00e1s que los blancos. Mayor peligro de muerte para un negro joven: ser asesinado por otro negro", "created_at": "2021-02-11T21:09:06.000Z", "id": "1359972753261084673", "lang": "es"}, {"text": "\"Keira Bell [...] demand\u00f3 a cl\u00ednica del Servicio Nacional de Salud brit\u00e1nico por aconsejarle el tratamiento hormonal [de \"cambio de sexo\"] cuando ten\u00eda 16. A\u00f1os despu\u00e9s se arrepinti\u00f3 y denunci\u00f3 a los m\u00e9dicos\": https://t.co/2egGklYAcJ\n\nHabl\u00e9 de ella aqu\u00ed: https://t.co/AQFHTD9PeT", "created_at": "2021-02-11T12:40:34.000Z", "id": "1359844779266363393", "lang": "es"}, {"text": "Los comunistas, escandalizados porque VOX ha obligado a PP y Cs a detener el adoctrinamiento progre en los colegios (a proporcionarles una herramiento de protecci\u00f3n, el PIN parental).\n\nHay d\u00edas en que se alegra uno de haberse metido en pol\u00edtica: https://t.co/Go3etsQ8jc", "created_at": "2021-02-11T10:56:51.000Z", "id": "1359818676703215618", "lang": "es"}, {"text": "S\u00f3lo VOX defiende a los ni\u00f1os del adoctrinamiento progre en los colegios.\n\n\u00a1VOX \u00fatil!: https://t.co/H8HWgyopKx", "created_at": "2021-02-11T10:40:11.000Z", "id": "1359814484815208450", "lang": "es"}, {"text": "Hay en Espa\u00f1a un 12% de poblaci\u00f3n extranjera. \n\nLos espa\u00f1oles (88%) cometen el 58% de las agresiones. Los extranjeros (12%) cometen el 42%.\n\nErgo, la probabilidad de que un extranjero cometa agresi\u00f3n es unas CINCO VECES SUPERIOR a la de un espa\u00f1ol. https://t.co/Jiw5qOpkrC", "created_at": "2021-02-11T10:38:25.000Z", "id": "1359814039719849987", "lang": "es"}, {"text": "\"Casado, tras claudicar ante los barones y el aparato rajoyista a los q hab\u00eda derrotado, echar a las fieras a @cayetanaAT, arruinar el entendimiento con Vox q necesita para gobernar donde sea, ha llevado de nuevo al PP al pantano del q dijo querer sacarlo\"\nhttps://t.co/VPOnJbUCZk", "created_at": "2021-02-11T10:14:50.000Z", "id": "1359808105207463936", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Fascista! \u00a1Ultracat\u00f3lico! \u00a1Carca! (Adams fue el segundo presidente de USA y uno de los cinco redactores de la Declaraci\u00f3n de Independencia): https://t.co/HNCOksRaxh", "created_at": "2021-02-11T09:27:30.000Z", "id": "1359796190754267139", "lang": "es"}, {"text": ".@elespanolcom , haciendo propaganda de la transexualidad: https://t.co/8d4jwbwqh1\n\n\u00bfSaben que en UK se ha multiplicado por 44 en 10 a\u00f1os? \u00bfSaben que los raros casos de disforia se resuelven casi siempre en la pubertad sin necesidad de \"cambio de sexo\"?: https://t.co/BHQf7d48Nl", "created_at": "2021-02-10T10:09:38.000Z", "id": "1359444407288815619", "lang": "es"}, {"text": "Candidato PP preguntaba c\u00ednicamente a @Igarrigavaz en debate TV3 \"\u00bfpero va a cerrar Vd. el Parlament o no?\".\n\nSabe q VOX no puede desmontar las autonom\u00edas sin reforma constitucional, q requiere mayor\u00eda de 3/5. Sin llegar a eso, puede cerrarse TV3. Lo que el PP NO hizo con el 155. https://t.co/z1m9xnw8hz", "created_at": "2021-02-10T09:29:47.000Z", "id": "1359434376170323968", "lang": "es"}, {"text": "Plantarse en un plat\u00f3 de TV3 y decir: \"Cuando ganemos, os cerraremos\" requiere unos reda\u00f1os king size. Reda\u00f1os marca VOX.\n\nGrande @Igarrigavaz : https://t.co/v3AeX5nEV7", "created_at": "2021-02-10T07:57:40.000Z", "id": "1359411197322424320", "lang": "es"}, {"text": "\"A Casado no le pareci\u00f3 bien q Polic\u00eda y Guardia Civil trataran de hacer cumplir una resoluci\u00f3n de los tribunales, que ordenaba impedir un intento de golpe de Estado orquestado por los dirigentes de la Generalidad\"\n\n\u00a1Disoluci\u00f3n de las fuerzas represivas!:\n\nhttps://t.co/EbszCx0l6z", "created_at": "2021-02-10T07:47:19.000Z", "id": "1359408589790711809", "lang": "es"}, {"text": "Pues s\u00ed: los heroicos defensores de la Rep\u00fablica podr\u00edan sufrir un esguince tirando piedras a los fascistas de Vox. Sin debido entrenamiento, el lanzamiento de adoqu\u00edn puede producir luxaciones. No hay derecho: https://t.co/nEMpbhTR9u", "created_at": "2021-02-10T07:08:50.000Z", "id": "1359398905411174408", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1breles la puerta. Seg\u00fan @AlbanoDante76 , son los h\u00e9roes de Omaha Beach: https://t.co/ht0Tsuwxza", "created_at": "2021-02-09T19:51:36.000Z", "id": "1359228476465831936", "lang": "es"}, {"text": "Energ\u00eda limpia que no emite CO2. 60 a\u00f1os garantizados. Nuclear, claro. \u00bfPor qu\u00e9 China lo hace y nosotros no?: https://t.co/Si9mewuI2y", "created_at": "2021-02-09T18:43:26.000Z", "id": "1359211321796030465", "lang": "es"}, {"text": "Cuando los presidentes cre\u00edan en la Biblia, dec\u00edan cosas tan juiciosas como: \u201cEl despilfarro del dinero p\u00fablico es un crimen contra el ciudadano: q el gasto p\u00fablico est\u00e9 limitado es un claro mandato de la honradez y el buen Gobierno\u201d.\n\nDe @rodriguezbraun : https://t.co/mNyTP0VGtt", "created_at": "2021-02-09T18:15:18.000Z", "id": "1359204242796539904", "lang": "es"}, {"text": "El canciller austriaco reconoce que las variantes brit\u00e1nica y sudafricana son un tercio m\u00e1s contagiosas, que la vacuna no protege de la sudafricana, y que la llegada de esta a Europa representa \"un reto extremo\". \n\nComp\u00e1rese con el negacionismo tancredista de nuestro Gobierno: https://t.co/dVrzDa700F", "created_at": "2021-02-09T16:11:28.000Z", "id": "1359173077528174594", "lang": "es"}, {"text": "Exquisita dial\u00e9ctica antifascista. Un polemista de categor\u00eda: https://t.co/5aJjLGUJKz", "created_at": "2021-02-09T12:20:52.000Z", "id": "1359115043779072006", "lang": "es"}, {"text": ".@AlbanoDante76 equipara a los cobardes que tiran piedras a @Santi_ABASCAL con los soldados que desembarcaron en Normand\u00eda, y a VOX (que present\u00f3 una PNL de conmemoraci\u00f3n de las v\u00edctimas del Holocausto) con los nazis.\n\n\u00bfIgnorante? \u00bfMiserable? Las dos cosas: https://t.co/kmjjW4E2ZR", "created_at": "2021-02-09T11:10:10.000Z", "id": "1359097251029798912", "lang": "es"}, {"text": "Les ponen anestesia cuando les operan in utero. Pero no cuando los despedazan con un cuchillo.\n\nPreocuparme de estas cosas me convierte en fascista, seg\u00fan el PSOE y el New York Times: https://t.co/9GznaxnlE3", "created_at": "2021-02-09T05:58:34.000Z", "id": "1359018836184424452", "lang": "es"}, {"text": "\"A profound emotion always present and subconscious: that this world of ours has some purpose; and, if there is a purpose, there is a Person. I have always felt life as a story: and if there is a story, there is a story-teller\".\n\nG.K. Chesterton, \"Orthodoxy\", p. 83. https://t.co/HbOX4viZFt", "created_at": "2021-02-08T09:09:53.000Z", "id": "1358704596219289602", "lang": "en"}, {"text": "La verdad es que se comprende. La brillantez, cultura, don de lenguas  y \u00e9xito profesional y pol\u00edtico de @ivanedlm no son f\u00e1ciles de sobrellevar para los mediocres y los mezquinos. Te has puesto en evidencia, @julian_quiros https://t.co/3kGK9bJNtZ", "created_at": "2021-02-08T08:58:44.000Z", "id": "1358701788535349248", "lang": "es"}, {"text": "\"Si nuestra condici\u00f3n fuese verdaderamente dichosa, no nos ser\u00eda necesario distraernos de pensar en ella para intentar ser dichosos. [...] Si el hombre fuera dichoso, no necesitar\u00eda diversi\u00f3n, como [no la necesitan] los santos y Dios\" (Pascal, Pensamientos, 212 y 216). https://t.co/5EhWIWc4QX", "created_at": "2021-02-07T16:51:08.000Z", "id": "1358458282902515717", "lang": "es"}, {"text": "\"Ese mismo hombre que pasa d\u00edas y noches en la rabia y desesperaci\u00f3n por haber perdido un cargo o por una ofensa imaginaria a su honor, sabe que va a perder todo por la muerte, sin que eso le cause inquietud ni emoci\u00f3n\" (Pascal, Pensamientos, 335). https://t.co/rsF6HEtKJ3", "created_at": "2021-02-07T16:36:51.000Z", "id": "1358454689650659334", "lang": "es"}, {"text": "El canciller austr\u00edaco critica la lentitud de la Agencia Europea del Medicamento en relaci\u00f3n a las vacunas. \u00bfLe llamar\u00e1 eur\u00f3fobo Casado?: https://t.co/tno5vrr2FS", "created_at": "2021-02-07T13:40:49.000Z", "id": "1358410388853960705", "lang": "es"}, {"text": "\"El a\u00f1o pasado Keira Bell, de 23 a\u00f1os, interpuso la primera demanda contra la \u201ccl\u00ednica de g\u00e9nero\u201d que le administr\u00f3 testosterona y le extirp\u00f3 las mamas a una edad en que la ley no permite votar, conducir ni beber alcohol. Es s\u00f3lo el principio\".\n\nEsto m\u00edo: https://t.co/AQFHTD9PeT", "created_at": "2021-02-07T12:38:13.000Z", "id": "1358394637392748545", "lang": "es"}, {"text": "\"La actual promoci\u00f3n de la transexualidad implica de hecho una guerra contra la homosexualidad. El acr\u00f3nimo LGTB es antin\u00f3mico: las filas de la T crecen a expensas de la G. En lugar de hombres homo, terminamos teniendo \u201cmujeres trans\u201d hetero\".\n\nEsto m\u00edo: https://t.co/AQFHTD9PeT", "created_at": "2021-02-07T10:53:34.000Z", "id": "1358368299193683969", "lang": "es"}, {"text": "En USA, el n\u00famero de chicas q solicitan cambio de sexo (hormonaci\u00f3n vitalicia+mutilaci\u00f3n de un cuerpo sano) se cuadruplic\u00f3 en 2 a\u00f1os. Aqu\u00ed ocurrir\u00e1 igual con la Ley Trans.\n\n@AbigailShrier (autora \"Irreversible Damage\") explica las claves. Traducci\u00f3n m\u00eda: https://t.co/iMpg4Lk6cX https://t.co/nDWQkUCCFw", "created_at": "2021-02-06T12:19:50.000Z", "id": "1358027620097658882", "lang": "es"}, {"text": "En USA, el n\u00famero de chicas que solicitan cambio de sexo (hormonaci\u00f3n vitalicia + mutilaci\u00f3n de un cuerpo sano) se ha cuadruplicado en 2 a\u00f1os. Aqu\u00ed ocurrir\u00e1 igual con la Ley Trans.\n\n@AbigailShrier  (autora de \"Irreversible Damage\") explica las claves: https://t.co/iMpg4Lk6cX", "created_at": "2021-02-06T12:13:27.000Z", "id": "1358026013805056002", "lang": "es"}, {"text": "\u201cDesde antes de Homero, la masculinidad se basa en la colonizaci\u00f3n del cuerpo de la mujer\u201d.\n\nMajaderos: https://t.co/YLl0KeriZi", "created_at": "2021-02-06T11:41:08.000Z", "id": "1358017882471415810", "lang": "es"}, {"text": "\"La gran ventaja de t\u00e9rminos como ultraderecha es que eximen a quien los esgrime de cualquier argumentaci\u00f3n. Lo mismo sucede con el resto de palabras intimidatorias, como racista, machista [...]. El calificativo sustituye al argumento\".\n\nDe @Carlodi67 : https://t.co/t3w8ADKQB5", "created_at": "2021-02-06T10:22:59.000Z", "id": "1357998213106724868", "lang": "es"}, {"text": "\"La ley de las plataformas tecnol\u00f3gicas es ya m\u00e1s poderosa que la ley del Parlamento\".\n\nLo escribi\u00f3 el Dr. Laurent Alexandre en \"La guerra de las inteligencias\". Lo que anunci\u00f3 se va cumpliendo. Predice muchas otras cosas. Las resum\u00ed aqu\u00ed: https://t.co/Ak7FZOGfpQ", "created_at": "2021-02-06T10:16:11.000Z", "id": "1357996503411920896", "lang": "es"}, {"text": "\"La investigaci\u00f3n cient\u00edfica ya no trata sobre buscar la verdad, sino sobre promover nuevas ideas que hagan a la gente feliz\".\n\n(@DrDebraSoh , desterrada de la Universidad por explicar diferencias naturales entre hombres y mujeres y oponerse al \"cambio de sexo\" en ni\u00f1os). https://t.co/8r8IOJh1Oo", "created_at": "2021-02-05T22:59:42.000Z", "id": "1357826263050772481", "lang": "es"}, {"text": "\"Vd. piensa que la Ley Trans no le va a afectar porque no tiene intenci\u00f3n de \"cambiarse de sexo\". \n\nSe equivoca. De aprobarse la ley de Podemos, el maromo de 16 a\u00f1os que ha declarado ser mujer compartir\u00e1 vestuario y ba\u00f1o con su hija\".\n\nDe @tgnoblejas : https://t.co/e4GvXztcIJ", "created_at": "2021-02-05T20:10:56.000Z", "id": "1357783789515247616", "lang": "es"}, {"text": "En una sociedad donde todo el mundo quiere ser v\u00edctima, nadie se acuerda de -ni premia a- los verdaderos h\u00e9roes de nuestro tiempo: las FAMILIAS NUMEROSAS: https://t.co/yWV8sV433C", "created_at": "2021-02-05T19:09:13.000Z", "id": "1357768257604898817", "lang": "es"}, {"text": "Y las universidades usan toda clase de argucias para aumentar la ratio de negros e hispanos y disminuir la de blancos (WASPS) y asi\u00e1ticos. Los primeros pueden entrar en universidades de Ivy League con 400 puntos en examen SAT menos que los segundos.", "created_at": "2021-02-05T12:47:15.000Z", "id": "1357672131996352521", "lang": "es"}, {"text": "Habl\u00e9 de eso aqu\u00ed (bueno, habla MacDonald). Los asi\u00e1ticos de USA ya no son \"raza oprimida\". Sacan las mejores notas: ahora ya forman parte de los opresores: https://t.co/NFtSyWwNBh https://t.co/coCBSDfODU", "created_at": "2021-02-05T12:45:33.000Z", "id": "1357671707146870792", "lang": "es"}, {"text": "\"Las ideas tontas son inmortales: cada nueva generaci\u00f3n las inventa nuevamente\" (Nicol\u00e1s G\u00f3mez D\u00e1vila). https://t.co/gqRNH8e8dM", "created_at": "2021-02-05T12:30:32.000Z", "id": "1357667927445618692", "lang": "es"}, {"text": "Ejem...: https://t.co/QtlzzYM7oA", "created_at": "2021-02-05T12:16:54.000Z", "id": "1357664495125090304", "lang": "da"}, {"text": "\"Al progresista, para refutar los argumentos del reaccionario, s\u00f3lo se le ocurre decir que son argumentos de reaccionario\"\n\nNGD", "created_at": "2021-02-05T12:05:41.000Z", "id": "1357661670932439045", "lang": "es"}, {"text": "\"El izquierdista vive de hinojos ante sus propias virtudes\" (N. G\u00f3mez D\u00e1vila). https://t.co/PdMt81zX3S", "created_at": "2021-02-05T12:02:54.000Z", "id": "1357660974032056325", "lang": "es"}, {"text": "4) ...el s. II al reclutamiento de b\u00e1rbaros en sus legiones. Debilitado demogr\u00e1ficamente, el imperio era ya incapaz de defender sus fronteras o cultivar sus campos; la \u201csoluci\u00f3n\u201d fue la inmigraci\u00f3n (\u00bfnos suena?)\":\n\nhttps://t.co/LSngDNXn88", "created_at": "2021-02-04T21:58:48.000Z", "id": "1357448548871262208", "lang": "es"}, {"text": "3) ...como Parkin o Devine, es probable que ya en el siglo I no se llegase siquiera al reemplazo generacional. A partir del s. III comienza el proceso de desurbanizaci\u00f3n: las ciudades pierden poblaci\u00f3n, algunas quedan abandonadas. A falta de romanos, Marco Aurelio recurre ya en..", "created_at": "2021-02-04T21:57:55.000Z", "id": "1357448323767160832", "lang": "es"}, {"text": "2) ...transmisi\u00f3n m\u00e1s consecuentemente que el paganismo. Roma padeci\u00f3 un problema de infranupcialidad e infranatalidad ya en su \u00e9poca republicana, que no har\u00eda sino agravarse en la imperial: \u201cprevalec\u00eda la infecundidad\u201d, reconoce T\u00e1cito en sus Anales. Seg\u00fan historiadores como...", "created_at": "2021-02-04T21:57:15.000Z", "id": "1357448156267569153", "lang": "es"}, {"text": "1) Conversando con @EGMaiquez sobre intelectuales agn\u00f3sticos reconocedores del valor insustituible del cristianismo, me he acordado de Rodney Stark. \n\nY la verdad es que este art\u00edculo m\u00edo sobre \u00e9l tiene inter\u00e9s: \n\"El cristianismo triunf\u00f3 porque reverenciaba la vida y su...", "created_at": "2021-02-04T21:56:12.000Z", "id": "1357447892584312833", "lang": "es"}, {"text": "Diputados bajo toque de queda https://t.co/Vn9PqQytrV", "created_at": "2021-02-04T19:55:39.000Z", "id": "1357417555334488066", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/UIht6lEicZ", "created_at": "2021-02-04T14:33:37.000Z", "id": "1357336512262672387", "lang": "und"}, {"text": "Dice Dr. Fraude (1:30): \"Hay muchas personas que nunca han alcanzado la posibilidad de desarrollar sus m\u00e9ritos\". \n\nMentira. En Espa\u00f1a hay ense\u00f1anza gratuita, becas, bibliotecas p\u00fablicas. \n\nEspa\u00f1a est\u00e1 llena de personas que han triunfado partiendo de or\u00edgenes familiares humildes: https://t.co/OuEXij8Ho2", "created_at": "2021-02-04T11:16:44.000Z", "id": "1357286963867508736", "lang": "es"}, {"text": "Donde hay propiedad privada, hay libertad.\n\nDonde no la hay, todos siervos del Estado. \n\nS\u00f3lo en VOX -hoy, @CrisEstebanVox - decimos estas cosas: https://t.co/TpO3sNF6s9", "created_at": "2021-02-04T10:51:51.000Z", "id": "1357280702581121025", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1n a punto de legislar el derecho humano al \u00e9xito. Habr\u00e1 matr\u00edcula de honor para todos los ni\u00f1os, y todos tendr\u00e1n derecho a ser notario o doctor en F\u00edsica Nuclear. Con S\u00e1nchez, todos seremos Amancio Ortega: https://t.co/OuEXij8Ho2", "created_at": "2021-02-04T07:50:11.000Z", "id": "1357234986567483392", "lang": "es"}, {"text": "La derecha cree en la meritocracia, la libertad, la responsabilidad individual. Son incompatibles con la igualdad de resultados. \n\nLa izquierda, en el resentimiento, la negaci\u00f3n de la responsabilidad, el intervencionismo. Receta segura para la pobreza: https://t.co/OuEXij8Ho2", "created_at": "2021-02-04T07:27:02.000Z", "id": "1357229161606246400", "lang": "es"}, {"text": "\"Las autonom\u00edas se sienten obligadas a exigir m\u00e1s y m\u00e1s competencias, para no ser menos q las dem\u00e1s. Y as\u00ed van privando al Estado de las facultades imprescindibles para mantener la cohesi\u00f3n nacional, la unidad de mercado interno y la igualdad de derechos\"\n\nhttps://t.co/WQs6KMwd9L", "created_at": "2021-02-03T10:58:58.000Z", "id": "1356920105209315329", "lang": "es"}, {"text": "Twitter me ha bloqueado la cuenta por publicar este escolio de G\u00f3mez D\u00e1vila (me ha obligado a borrar el tuit):\n\n\"El tonto no se inquieta cuando le dicen que sus ideas son falsas, sino cuando le sugieren que pasaron de moda\".", "created_at": "2021-02-03T10:41:19.000Z", "id": "1356915665232396290", "lang": "es"}, {"text": ".@ivanedlm en el Congreso: \n\n\"La izquierda siempre da\u00f1a la econom\u00eda: da\u00f1o moderado si es izquierda moderada, catastr\u00f3fico si es izquierda radical.\n\nEs URGENTE que reduzcan el tama\u00f1o del Estado, los impuestos y las trabas para crear empleo\":\n\nhttps://t.co/32n5gScmQT", "created_at": "2021-02-03T10:25:41.000Z", "id": "1356911729117175813", "lang": "es"}, {"text": "Vayan despidi\u00e9ndose del deporte femenino. Bastar\u00e1 \"sentirse mujer\" para que un hombre pueda competir en categor\u00eda femenina y ganarlo todo. Espa\u00f1a sigue la senda de USA:\n\nhttps://t.co/TZXJEnRytO\n\nhttps://t.co/KeSLVah06O", "created_at": "2021-02-03T10:07:16.000Z", "id": "1356907095011041284", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/TZXJEnRytO", "created_at": "2021-02-03T10:04:41.000Z", "id": "1356906447410446336", "lang": "und"}, {"text": "\"[La ley espa\u00f1ola] Permitir\u00e1 el cambio de sexo sin informe ni tratamiento m\u00e9dico a partir de los 16 a\u00f1os, y entre los 12 y 16 con consentimiento de padres\".\n\nS\u00f3lo que los padres est\u00e1n siendo enga\u00f1ados por psic\u00f3logos/activistas: \n\nhttps://t.co/2OwvSlNm64\n\nhttps://t.co/IiQyi0idqV", "created_at": "2021-02-03T10:04:22.000Z", "id": "1356906365810331648", "lang": "es"}, {"text": ".@Ortega_Smith denuncia en el hemiciclo los constantes ataques a los m\u00edtines de VOX en Catalu\u00f1a. \n\nMinistro Marlaska responde, entre otras cosas: \"Los dem\u00f3cratas no tenemos miedo del fascismo\".", "created_at": "2021-02-03T09:00:14.000Z", "id": "1356890225138630656", "lang": "es"}, {"text": "En Asturias nacen la cuarta parte de ni\u00f1os q en 1960. \n\n\u00bfNo deber\u00eda ser la promoci\u00f3n de nacimientos la gran prioridad del Gob. asturiano, antes q el bable, el oso cant\u00e1brico o el feminismo?\n\nNo. Es tab\u00fa. Formar familias es de fachas. Iremos a la extinci\u00f3n agarrados al progresismo https://t.co/3A2hChjyKm", "created_at": "2021-02-02T22:14:08.000Z", "id": "1356727628594610178", "lang": "es"}, {"text": "Imponente tunda de @malenanevado a @ionebelarra sobre Agenda 2030, Foro de Davos (reunido esta semana), Objetivos de Desarrollo Sostenible, etc.: https://t.co/Rk2x37pmKS", "created_at": "2021-02-02T21:48:48.000Z", "id": "1356721256104665091", "lang": "es"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n de hoy en el Congreso:\n\n- Primeros 3 minutos: contra regalarle la AP-9 al Gobierno gallego y pagar entre todos los espa\u00f1oles la reducci\u00f3n de peajes.\n\n- \u00daltimos 4: Ataque a las autonom\u00edas en general.\n\nhttps://t.co/JthZ0dzecp", "created_at": "2021-02-02T20:55:11.000Z", "id": "1356707763544596482", "lang": "es"}, {"text": "Haza\u00f1as s\u00f3lo al alcance de los progres:\n\n- Crear una Secretar\u00eda Gral. de Reto Demogr\u00e1fico, con ping\u00fces sueldos, para de afrontar el problema m\u00e1s grave de Espa\u00f1a.\n\n- Que el Secretario Gral. perore hora y media sobre el tema sin abordar nunca el verdadero problena: NO NACEN NI\u00d1OS: https://t.co/EIq4HvOcbX", "created_at": "2021-02-02T20:27:49.000Z", "id": "1356700874534498305", "lang": "es"}]