[{"lang": "es", "id": "1325100503152332800", "created_at": "2020-11-07T15:39:13.000Z", "text": "\ud83d\udde3Las mujeres en Espa\u00f1a no dejan de retroceder econ\u00f3mica, laboral y socialmente. Mientras, el Gobierno de Espa\u00f1a y el Ministerio de Igualdad se cruzan de brazos, incapaces de afrontar la realidad de miles de mujeres en nuestro pa\u00eds.\n\nComisi\u00f3n de Igualdad @Congreso_Es  #PGE2021 \u2935\ufe0f https://t.co/k98ZdVLGAL"}, {"lang": "es", "id": "1325100167624859648", "created_at": "2020-11-07T15:37:53.000Z", "text": "\ud83d\udde3Llevan gobernando menos de 1 a\u00f1o y la brecha laboral entre mujeres y hombres sigue aumentando. Hay m\u00e1s paro, m\u00e1s brecha salarial, m\u00e1s pobreza y m\u00e1s precariedad.\n\nComisi\u00f3n Igualdad @Congreso_Es #PGE2021 \u2935\ufe0f https://t.co/dpKLMHBGE0"}, {"lang": "es", "id": "1325099552689549312", "created_at": "2020-11-07T15:35:27.000Z", "text": "\ud83d\udde3Los #PGE2021 dejan hu\u00e9rfanas a las pol\u00edticas en materia de #Igualdad. As\u00ed lo planteamos en la Comisi\u00f3n de Igualdad del @Congreso_Es. Unas cuentas hechas a la carrera, que solo generan incertidumbre y no aportan soluciones. El escudo social del Gobierno ha sido un enga\u00f1o.\u2935\ufe0f https://t.co/08VBISurPB"}, {"lang": "es", "id": "1322222578384121856", "created_at": "2020-10-30T17:03:23.000Z", "text": "Con declaraciones como las que ha realizado la ministra de Igualdad @IreneMontero, ser\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil poder seguir avanzando en la igualdad de derechos. https://t.co/0TpE1Bfr8g"}]