[{"text": "Sembla que PSC suma a la reivindicaci\u00f3 de Comuns i Unidas Podemos i volen resoldre els talls de llum de la Font de la P\u00f3lvora. A veure si els partits que volen governar la Generalitat tamb\u00e9 s'hi apliquen... https://t.co/jt6fw6vEqC via @elpuntavui @d_asoc", "created_at": "2021-03-28T18:28:46.000Z", "id": "1376239859766075395", "lang": "ca"}, {"text": "Les diputades i diputats del Parlament Europeu reforcen la feina de @NoalaMatSelva i demanen l\u2019aturada del projecte del ramal MAT a la Selva, per desfasat, per ser contrari al Green Deal Europeu i la transici\u00f3 energ\u00e8tica i perqu\u00e8 al territori no el volem. https://t.co/OO4Rpio4eF", "created_at": "2021-03-23T18:58:14.000Z", "id": "1374435337708007446", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy hemos defendido los derechos de las personas consumidoras vulnerables ante las mentiras de la derecha y su intento de negar el componente transversal de g\u00e9nero en la vulnerabilidad. https://t.co/14ORimkMWW", "created_at": "2021-03-11T14:22:48.000Z", "id": "1370017364541112327", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el @Congreso_Es dejamos claro que, lamentablemente, la violencia s\u00ed tiene g\u00e9nero. Gracias @SofCastanon @margpuig y dem\u00e1s \ud83d\udc9c. \nTristemente, tambi\u00e9n queda claro que hay quien lo niega y tambi\u00e9n quien lo utiliza para hacer partidismo. https://t.co/RxZEwRVri7", "created_at": "2021-02-23T15:48:49.000Z", "id": "1364240809269334021", "lang": "es"}, {"text": "Si resulta que la vivienda es un derecho, pero actualmente es tambi\u00e9n un bien de mercado, pues tendremos que trabajar para que sea m\u00e1s un derecho y menos un bien de mercado.", "created_at": "2021-02-22T18:08:21.000Z", "id": "1363913532572651521", "lang": "es"}, {"text": "Estic molt trista pels resultats de les eleccions. Hem de saber veure que all\u00f2 que ens preocupa a la gent ha de tenir una resposta des de les esquerres.", "created_at": "2021-02-14T22:53:11.000Z", "id": "1361086110290575361", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies, Rosa!!\nPer a les comarques gironines \u00e9s molt bo comptar amb tu! https://t.co/xFShfJEuWw", "created_at": "2021-02-14T22:35:38.000Z", "id": "1361081694376329216", "lang": "ca"}, {"text": "A casa ja hem votat!\nGr\u00e0cies a totes les persones que han estan a les meses, han fet d\u2019apoderades o interventores o que han treballat per a que poder votar fos segur! #ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/prJXkg0NwV", "created_at": "2021-02-14T16:43:25.000Z", "id": "1360993058918121474", "lang": "ca"}, {"text": "Avui me\u2019n vaig a dormir una mica m\u00e9s tard del que toca, i, quan he obert la finestra per ventilar, he vist les persones que treballen per a que la nostra #Girona estigui neta. Sempre n\u2019he estat conscient, per\u00f2 avui vull donar-los les gr\u00e0cies p\u00fablicament. S\u00f3n hores dificils. https://t.co/Yr1PSzMTj0", "created_at": "2021-02-12T23:25:43.000Z", "id": "1360369523208159234", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy publicamos OPINI\u00d3N | en https://t.co/qKGXEQFKql via @eldiarioes, sobre la necesaria legislaci\u00f3n de la figura del consumidor vulnerable y la ampliaci\u00f3n de la prohibici\u00f3n de los desahucios durante el estado de alarma.", "created_at": "2021-02-10T08:50:55.000Z", "id": "1359424597872017409", "lang": "es"}, {"text": "Aquest diumenge cal anar a votar la @RosaLluchBramon i la @jessicaalbiach.\nHo he explicat avui a l\u2019acte de @GironaComuPodem, @EnComu_Podem, #ElCanviQueCatalunyaMereix, amb @AdaColau i @Yolanda_Diaz_ . https://t.co/Hvn3L77vN8", "created_at": "2021-02-09T22:36:19.000Z", "id": "1359269929384566786", "lang": "ca"}, {"text": "Pink Floyd - Another Brick In The Wall (HQ) https://t.co/H6IjDlauVG via @YouTube", "created_at": "2021-02-09T00:01:10.000Z", "id": "1358928892501843976", "lang": "en"}, {"text": "Continuamos trabajando, juntamente con @NoalaMatSelva, para acabar con este desastre para el territorio.\nHoy hemos hablado tambi\u00e9n con el compa\u00f1ero @juralde, para conseguir que se ponga fin al proyecto de la l\u00ednea de MAT. No es necesaria.\nhttps://t.co/zIsCbdpGse https://t.co/jPjlrGcKHG", "created_at": "2021-02-08T18:41:36.000Z", "id": "1358848472808579080", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfCuando hab\u00edamos tenido una ministra que podr\u00eda haber estado a tu lado en las acciones para defender los derechos de l@s trabajador@s? Ahora la tenemos, y ma\u00f1ana est\u00e1 en #girona. \u00a1Gracias @Yolanda_Diaz_ !, \u00a1Gracias Ministra! @GironaComuPodem @EnComu_Podem @EUiA_cat https://t.co/WRZ33Wp8Es", "created_at": "2021-02-08T17:37:27.000Z", "id": "1358832329293238275", "lang": "es"}, {"text": "Algo se est\u00e1 moviendo en el mundo, \u00a1por suerte!  Bien, m\u00e1s que por suerte,  por conciencia. Primera sentencia que considera el despido por covid como \"estigmatizante\". https://t.co/fdqVE8eMyD", "created_at": "2021-02-08T16:35:01.000Z", "id": "1358816615878569991", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed tenim una evid\u00e8ncia m\u00e9s que l\u2019actual crisi sanit\u00e0ria est\u00e0 provocada pels valors capitalistes imperants, els quals, no nom\u00e9s privatitzen la sanitat, sin\u00f3 que provoquen canvis als ecosistemes i posen en perill la vida.  https://t.co/sJzR9KTdAr", "created_at": "2021-02-08T11:27:42.000Z", "id": "1358739279149727745", "lang": "ca"}, {"text": "Ayer en el @Congreso_Es convalidamos el RDL de protecci\u00f3n a laos consumidores, impulsado por @consumogob, que amplia la prohibici\u00f3n de los desahucios a personas sin alternativa habitacional y acaba con el vac\u00edo legal en la figura del consumidor vulnerable. https://t.co/8dauXCBDDW", "created_at": "2021-02-05T13:08:16.000Z", "id": "1357677421605097472", "lang": "es"}, {"text": "C. Consumo (27/01/21):\n\nEl Ministro @agarzon explic\u00f3  porqu\u00e9 los oligopolios causan que el precio de la luz sea injusto. \nYo cont\u00e9 la relaci\u00f3n entre PP y s\u00fabida de la luz. \n\nAqu\u00ed los videos:\n\nMinistro Garz\u00f3n: https://t.co/pIT7ayHtJk \nL. L\u00f3pez: https://t.co/zpDA2zDTNy https://t.co/BKZYy8WPEL", "created_at": "2021-02-01T12:53:20.000Z", "id": "1356224110796353539", "lang": "es"}, {"text": "La @jessicaalbiach ha deixat clar al #DebateCATrtve quines s\u00f3n les prioritats d\u2019@EnComu_Podem tota l\u2019estona i la defensa de l\u2019impost de successions davant la cup i junts ha estat impecable. Aix\u00f2 \u00e9s ser d\u2019esquerres i mirar pel que necessitem la gent!", "created_at": "2021-01-31T22:58:20.000Z", "id": "1356013978896527361", "lang": "ca"}, {"text": "#M\u00e9s324 la Rosa \u00e9s la candidata que necessita les comarques gironines i Catalunya! \u00cdntegra, sincera i d\u2019esquerres de veritat. https://t.co/ibW7iT0Fwu", "created_at": "2021-01-25T21:53:41.000Z", "id": "1353823379736965120", "lang": "ca"}, {"text": "#la @RosaLluchBramon avui, una altra vegada, ha evidenciat ser una persona \u00edntegra, amb les idees clares i la que ens conv\u00e9 a les esquerres de deb\u00f2 a les comarques gironines i a Catalunya.", "created_at": "2021-01-25T21:46:05.000Z", "id": "1353821466496786432", "lang": "ca"}, {"text": "El paper d'@EnComu_Podem a les properes eleccions \u00e9s decisiu pel canvi a Catalunya, i la @RosaLluchBramon pel canvi a comarques gironines. https://t.co/xXyc117IQq", "created_at": "2021-01-21T12:18:48.000Z", "id": "1352229154817798152", "lang": "ca"}, {"text": "Gracias @d_asoc por ocuparos de los problemas de nuestra sociedad, de los que se quedan atr\u00e1s, de las injusticias.\n\u00c1nimos que entre tod@s vamos acabar con esta injusticia que os hace padecer. https://t.co/fcrPRKZkur", "created_at": "2021-01-20T19:02:32.000Z", "id": "1351968371416457217", "lang": "es"}, {"text": "En veritat, fa al voltant de set anys que pateixen talls de llum, d\u2019acord amb els registres de @d_asoc . https://t.co/CKpH5F23YV", "created_at": "2021-01-20T15:02:51.000Z", "id": "1351908051679387650", "lang": "ca"}, {"text": "Aprobada la legislaci\u00f3n sobre #personaconsumidoravulnerable.\nEstamos un paso m\u00e1s cerca de que nuestros derechos sean respetados. Gracias @consumogob @agarzon . https://t.co/u8ymOA79X0", "created_at": "2021-01-19T15:23:29.000Z", "id": "1351550858060845057", "lang": "es"}, {"text": "S\u00faper contenta que puguem tenir la @RosaLluchBramon al parlament per a les CC gironines, juntament amb aquest s\u00faper equip de la llista! https://t.co/UlEVekqLDu", "created_at": "2021-01-14T12:04:03.000Z", "id": "1349688729292730368", "lang": "ca"}, {"text": "Tinc la sort de tenir una parella que sap de m\u00fasica i ent\u00e9n el seu significat hist\u00f2ric i sociol\u00f2gic. Avui he pogut 'disfrutar' d'aquesta actuaci\u00f3 de John Lennon. Oju al 'brotherhood or sisterhood'! Era a principis dels 70. https://t.co/RTYpVB9wp6", "created_at": "2021-01-10T14:17:38.000Z", "id": "1348272792710557696", "lang": "ca"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 me dices del impuesto al sol, Pablo? https://t.co/7JH82xLctP", "created_at": "2021-01-08T20:49:46.000Z", "id": "1347646704011661313", "lang": "es"}, {"text": "Molts \u00e0nims a totes aquelles persones que es senten ofegades econ\u00f2micament o emocional amb les noves mesures del govern de catalunya.", "created_at": "2021-01-04T17:28:07.000Z", "id": "1346146402120953862", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Buen trabajo del @consumogob!! \n\nhttps://t.co/xGi3kf7Xhf", "created_at": "2021-01-03T07:34:33.000Z", "id": "1345634637901656064", "lang": "es"}, {"text": "A este a\u00f1o nos pido salud, que las persona no mueran en los mares por su origen, que el hambre no exista, que un techo sea un derecho, que las mujeres sigamos vivas, que la infancia tenga un futuro y que nuestro planeta sobreviva.", "created_at": "2020-12-31T21:31:43.000Z", "id": "1344758155176255488", "lang": "es"}, {"text": "Avui \u00e9s un dia trist per tothom interessat en acabar amb el maltractament energ\u00e8tic a font de la p\u00f3lvora.\nGr\u00e0cies, Carmen, per la teva feina i pel caf\u00e8 que mai vam poder fer. https://t.co/iw6IPXxvP7", "created_at": "2020-12-29T21:06:42.000Z", "id": "1344027084209991687", "lang": "ca"}, {"text": "Lo que tendr\u00eda que cerrar la iglesia es estas opiniones en contra del bienestar de las personas, para vivir, para morir y para educarse. Ya basta... https://t.co/9eim3mhjZy", "created_at": "2020-12-27T16:58:15.000Z", "id": "1343239782835642369", "lang": "es"}, {"text": "La ONU pide que se \u201crestablezca de inmediato\u201d la luz en la Ca\u00f1ada Real y no se estigmaticen a l@s vecinos ni a ninguna comunidad. (I jo, afegeixo, que s'acabi tamb\u00e9 amb els talls a font de la p\u00f2lvora)\n\nvia @el_pais https://t.co/bRmVfhK8ZC", "created_at": "2020-12-22T13:38:44.000Z", "id": "1341377635063095298", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy ha sido un d\u00eda hist\u00f3rico en el Congreso. Gracias a entidades como  @DMDCatalunya hoy tenemos un pa\u00eds m\u00e1s humano y m\u00e1s decente, porque, por fin, tenemos el derecho a morir dignamente. \n#PorFinEutanasia. https://t.co/TSJayQI5yF", "created_at": "2020-12-17T18:02:30.000Z", "id": "1339632075570176000", "lang": "es"}, {"text": "Amb la reforma de Llei de viol\u00e8ncia masclista es refor\u00e7a el consentiment. Nom\u00e9s SI \u00e9s SI. #LaLleiMesInclusiva @EnComu_Podem https://t.co/af1O25MxbF", "created_at": "2020-12-17T13:13:00.000Z", "id": "1339559218161049601", "lang": "ca"}, {"text": "En la C. Seguimiento Pacto de Estado en materia de  Violencia de G\u00e9nero he representado a nuestro GP ante la comparecencia de la presidenta de la Comisi\u00f3n de Igualdad de @fempcomunica y he reiterado nuestro compromiso con el municipalismo feminista. Video: https://t.co/0SB3EzDVEj https://t.co/ndVHTK74w8", "created_at": "2020-12-15T12:26:15.000Z", "id": "1338822677667180546", "lang": "es"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo en el @Congreso_Es he recordado las v\u00edctimas de Badalona por no haber tenido acceso a una vivienda digna y he defendido la necesidad de reducir las desigualdades sociales para mejorar la salud de toda la sociedad. Video: https://t.co/7WhwY46OBP", "created_at": "2020-12-10T14:47:49.000Z", "id": "1337046364744790019", "lang": "es"}, {"text": "En el debate de presupuestos en el Congreso, expliqu\u00e9 que el Ministerio de Consumo es neceracio para evitar los abusos de mercado como los que sufren en Font de la P\u00f3lvora #Girona, o los afectados por cierres de Dentix o idental.\n@d_asoc @dignidadfont @Zambudio5 @Unidoscontraid1 https://t.co/qjcyza9bWy", "created_at": "2020-12-03T18:33:02.000Z", "id": "1334566328636747778", "lang": "es"}, {"text": "Celebro l'aprovaci\u00f3 al congr\u00e9s d'aquests pressupostos que miren per tothom, i especialment per qui m\u00e9s ho necessita! Suposen m\u00e9s sanitat p\u00fablica, m\u00e9s drets socials, m\u00e9s feminisme i m\u00e9s just\u00edcia fiscal. \n#CatalunyaTeFutur #presUPuestos https://t.co/RoAIbrPWpS", "created_at": "2020-12-03T17:53:57.000Z", "id": "1334556493123887106", "lang": "ca"}, {"text": "Como parte de la iniciativa del G. Trabajo Global de Salutog\u00e9nesis de la @IUHPE, la @CpromosalutUdG de la @univgirona est\u00e1 realizando un estudio sobre la crisis provocada por la pandemia del coronavirus.\nPuedes participar en: https://t.co/SHGXCnX4SD \u00a1Muchas gracias!", "created_at": "2020-12-03T17:43:51.000Z", "id": "1334553951442792448", "lang": "es"}, {"text": "Gran feina!!!\n@mgarciavautier @genipascualpuig https://t.co/Q97yLfIkxQ", "created_at": "2020-11-18T19:46:29.000Z", "id": "1329148995223117825", "lang": "es"}, {"text": "Els representants p\u00fablics hem de donar resposta a les demandes de la ciutadania.\nPer aix\u00f2 avui @EnComu_Podem hem defensat la millora de trens a Terres de l'Ebre, tot i la pol\u00edtica d'aparador de JuntsxCat i l'immobilisme del PSOE. https://t.co/g44aVdsEYt https://t.co/BjUchpwmEf", "created_at": "2020-11-18T19:01:26.000Z", "id": "1329137657025351688", "lang": "ca"}, {"text": "La derecha lleva meses diciendo que quieren que se baje el iva de las mascarillas. Y ahora que se hace bien, con limitaci\u00f3n de precio y con el visto bueno de la UE, no les va bien. Lo que dec\u00edan querer, \u00bfes realmente lo que quer\u00edan? \u00bfO simplemente quer\u00edan enredar?", "created_at": "2020-11-11T14:18:30.000Z", "id": "1326529738383495169", "lang": "es"}, {"text": "Congratulations to all democrats and those who want @JoeBiden to stop the hate. Democracy is coming to the USA.", "created_at": "2020-11-07T20:28:13.000Z", "id": "1325173232014675969", "lang": "en"}, {"text": "M\u00e9s sanitat, pensions m\u00e9s dignes, fiscalitat m\u00e9s justa... I molt m\u00e9s! Aquests  pressupostos realment milloraran la vida de les persones. \n\n#CatalunyaTeFutur https://t.co/bpdALhwqHJ", "created_at": "2020-11-06T12:10:55.000Z", "id": "1324685694091120641", "lang": "ca"}, {"text": "Estic contenta que @RosaLluchBramon pugui esdevenir candidata. Una persona amb comprom\u00eds social, criteri i moltes ganes de treballar.\nEns vam con\u00e8ixer a la campanya de les generals i m\u2019agradaria que treball\u00e9ssim plegades per a les CCGG! https://t.co/xixRAiLLy0", "created_at": "2020-11-04T10:49:36.000Z", "id": "1323940453004300288", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies a @ccoogirona i @AuroraHuerga per treballar a favor de drets de totes i defensar la dignificaci\u00f3 dels treballs de cures. Treballar en neteja \u00e9s tamb\u00e9 cuidar-nos. Gr\u00e0cies a totes les netejadores i netejadors per la seva feina. https://t.co/PeREG19ROE", "created_at": "2020-10-28T13:25:41.000Z", "id": "1321443020072488961", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy celebramos el acuerdo de presupuestos que camina hacia el horizonte de garantizar el derecho a la vivienda y una vida digna. Son unos presupuestos expansivos que dan respuesta a las necesidades reales de la gente. https://t.co/Bs0AJ5Z9s4", "created_at": "2020-10-27T09:33:35.000Z", "id": "1321022219665944578", "lang": "es"}, {"text": "Esta moci\u00f3n de censura florero ha demostrado lo que ya sabiamos: vox no aguanta el pulso a la democracia y el fascismo no resiste ante las mujeres de @UnidasPodemosRT @EnComu_Podem @iunida.\n@SofCastanon https://t.co/Uye3XyDjCe", "created_at": "2020-10-22T13:24:55.000Z", "id": "1319268498460299265", "lang": "es"}, {"text": "Bona iniciativa de @GreensEFA contra la #tauromaquia. #tauromaquiaesviolencia! https://t.co/E4511R9Hf5", "created_at": "2020-10-22T11:29:22.000Z", "id": "1319239417882619904", "lang": "es"}, {"text": "La persist\u00e8ncia de tots els que estem defensant el territori des de fa temps t\u00e9 els seus fruits:\nL'Estat congela gran part del desdoblament de l'N-II a l'Alt Empord\u00e0\nhttps://t.co/6VSKeHm58R https://t.co/Sd7fBa8WOe", "created_at": "2020-10-22T09:11:02.000Z", "id": "1319204607189540867", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies @AinaVS! https://t.co/i8nJlobrxs", "created_at": "2020-10-22T08:02:00.000Z", "id": "1319187232385892352", "lang": "ca"}, {"text": "A parte de entorpecer y pedir dimisiones sin justificaci\u00f3n, \u00bfSabe, el PP, hacer algo m\u00e1s?", "created_at": "2020-10-08T14:21:26.000Z", "id": "1314209291713167367", "lang": "es"}, {"text": "Cuando una persona ejerce la libertad democr\u00e1tica y defiende valores republicanos, lo l\u00f3gico es que seamos m\u00e1s fuertes como sociedad.\nCuando un partido se enorgullece de su violencia y xenofobia, debemos recordar que #nopasaran.\nUna abra\u00e7ada @G_Pisarello. https://t.co/xI76YBCNCk", "created_at": "2020-09-26T19:59:58.000Z", "id": "1309945833312473090", "lang": "es"}, {"text": "Te invitamos a apoyar el manifiesto por el Cuarto Pilar del Estado del Bienestar en Espa\u00f1a https://t.co/owLwiVSNSf", "created_at": "2020-09-24T12:59:41.000Z", "id": "1309115286306553863", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf\u00bf\u00bf???\n\nLa nova consellera de Cultura promour\u00e0 que el castell\u00e0 es limiti a la intimitat https://t.co/PC8OpcrJE5", "created_at": "2020-09-11T14:03:46.000Z", "id": "1304420373069430785", "lang": "ca"}, {"text": "Sempre val la pena llegir els articles de @VicencNavarro: https://t.co/inSLp01RGM", "created_at": "2020-09-07T12:23:06.000Z", "id": "1302945486538768385", "lang": "ca"}, {"text": "Estem en ple debat sobre Feminisme, cures i treball a dist\u00e0ncia, amb @belelosa @ccoogirona @crismdmujeres, i Marian Anguita. @blanescomupodem @GironaComuPodem. https://t.co/ENMJuqbspQ", "created_at": "2020-09-06T08:26:41.000Z", "id": "1302523603708248065", "lang": "ca"}, {"text": "Dem\u00e0 a les 10:00h participar\u00e9 al debat telem\u00e0tic sobre el sistema p\u00fablic de cures i teletreball, amb\n@crismdmujeres, Feminismes @GironaComuPodem  \n@belelosa, secr gral @ccoogirona  @EnComu_Podem\nEs podr\u00e0 seguir a: https://t.co/jTEUNIdMk5. \n\ud83d\udc9c\ud83d\udc47 https://t.co/iBeWVfcMfk https://t.co/9asL3GqdAe", "created_at": "2020-09-05T08:16:54.000Z", "id": "1302158753496735744", "lang": "ca"}, {"text": "No necessitem m\u00e9s energia, necessitem un consum m\u00e9s respectu\u00f3s amb el territori i les persones. \n\nEn Com\u00fa Podem porta al Parlament l'oposici\u00f3 del Pirineu a les autopistes el\u00e8ctriques https://t.co/2eOa0Dg5Yx", "created_at": "2020-09-03T08:41:53.000Z", "id": "1301440263605366784", "lang": "ca"}, {"text": "Avui a Salt, per  #stoptransfobia!Rebutgem l'atac que ha patit una dona transsexual fa uns dies \ud83c\udf08.\n@genipascualpuig @JoanLuengo @GironaComuPodem @VictoriaSalvad7 @jordicordoba2\n@espailgtbigi. https://t.co/9al6sndJ1u", "created_at": "2020-08-25T18:14:45.000Z", "id": "1298322942808543234", "lang": "ca"}, {"text": "Sr. Bargall\u00f3, li ho dic en llenguatge Torra per a que ho entengui:\nCanviar la \"r\" de recursos p\u00fablics per la \"r\" de responsabilitat dels equips docents \u00e9s liberalisme pur i no protegeix ni a l'alumnat, ni a l'equip docent, ni als sistemes p\u00fablics de sanitat i educaci\u00f3 ni a ning\u00fa. https://t.co/vijaNs6lmR", "created_at": "2020-08-13T19:56:43.000Z", "id": "1293999949189918722", "lang": "ca"}, {"text": "And then? https://t.co/73FRbyrd6a", "created_at": "2020-08-04T12:23:40.000Z", "id": "1290624443765739520", "lang": "en"}, {"text": "Gr\u00e0cies a @lloretencomu per la seva feina i per recon\u00e8ixer la de les persones que ens han cuidat. https://t.co/HSFRncuQyo", "created_at": "2020-08-02T18:01:40.000Z", "id": "1289984726372032512", "lang": "ca"}, {"text": "No podem ser aliens a aquesta realitat. 15 h sense llum i en plena onada de calor!!\nEls subministres han de ser un dret no un maldecap! https://t.co/ANGoq0cYcj", "created_at": "2020-08-01T13:31:03.000Z", "id": "1289554237563654144", "lang": "ca"}, {"text": "La receta de vox en la Comisi\u00f3n de hacienda:\n- para proteger el estado de bienestar, quitar derechos.\n- para recaudar m\u00e1s y hacerlo sostenible, bajar impuestos.\nAlgo no cuadra, \u00bfverdad?", "created_at": "2020-07-30T08:49:55.000Z", "id": "1288758711981346816", "lang": "es"}, {"text": "Protegir la salut del medi ambient \u00e9s tamb\u00e9 protegir la salut de tothom! https://t.co/Qn6tPfJ1yv", "created_at": "2020-07-30T08:11:01.000Z", "id": "1288748922547175424", "lang": "ca"}, {"text": "No se puede dejar a los mercados la gesti\u00f3n de las necesidades vitales de las personas. https://t.co/l7uR2X8bzu", "created_at": "2020-07-29T08:30:03.000Z", "id": "1288391324241211392", "lang": "es"}, {"text": "Carrizosa diu que el principal problema d'habitatge es soluciona protegint la propietat privada de les ocupacions. Quan deixi de ser diputat potser es dedicar\u00e0 a vendre alarmes!\nEspero que ho faci millor que aix\u00f2 de donar resposta als 'problemes reals' de la gent.", "created_at": "2020-07-28T21:05:58.000Z", "id": "1288219168173629440", "lang": "ca"}]