[{"text": "Ministra de mala educaci\u00f3n \n#StopLeyCela\u00e1 \n\n\u27a1\ufe0f La Ley Cela\u00e1 vulnera los derechos y libertades fundamentales educativos. https://t.co/CfQqukuSlb", "lang": "es", "id": "1376579369406193669", "created_at": "2021-03-29T16:57:51.000Z"}, {"text": "La ministra de mala educaci\u00f3n \n#CelaaDimision https://t.co/C1FkIqDbl3", "lang": "es", "id": "1375344581018062848", "created_at": "2021-03-26T07:11:15.000Z"}, {"text": "El #Hidr\u00f3geno, un impulso para la transici\u00f3n a la econom\u00eda baja en carbono.\nEspa\u00f1a puede liderar el cambio\n@cnh2_es  @GPPopular https://t.co/zXwKApJBWX", "lang": "es", "id": "1373721648231235584", "created_at": "2021-03-21T19:42:18.000Z"}, {"text": "Comunismo o Libertad \n@BDCanariasTV https://t.co/bmnzAkGEuP", "lang": "es", "id": "1372649886055866372", "created_at": "2021-03-18T20:43:30.000Z"}, {"text": "https://t.co/fw42HUsQNF", "lang": "und", "id": "1371726034618441731", "created_at": "2021-03-16T07:32:26.000Z"}, {"text": "La oferta de la izquierda s\u00f3lo puede tener una respuesta: Libertad \n@IdiazAyuso \nhttps://t.co/q6NM8RAdy5", "lang": "es", "id": "1371421201562804227", "created_at": "2021-03-15T11:21:08.000Z"}, {"text": "Memoria y justicia\n#11marzo \ud83d\udda4 https://t.co/3H9RRBkQYB", "lang": "es", "id": "1370011146485444609", "created_at": "2021-03-11T13:58:05.000Z"}, {"text": "Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n relativa al accidente del vuelo JK5022\n\nTrabajaremos en un documento para analizar las causas del accidente para evitar que se repita una cat\u00e1strofe similar e impulsar una renovada cultura de la prevenci\u00f3n.\n@AVJK5022 https://t.co/yjklp2OA9i", "lang": "es", "id": "1369712587731042311", "created_at": "2021-03-10T18:11:43.000Z"}, {"text": "#PatriayVida \nUn canto a la esperanza para un pueblo que merece vivir en #libertad.\n\"No m\u00e1s mentiras...no m\u00e1s doctrinas..\" #CubaLibre \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\nGracias @Yotuel007 por tu valent\u00eda, y coraje democr\u00e1tico.\n@GdZOficial @Descemer_Bueno \n@MaykelOsorbo @CubanDefenders \nhttps://t.co/NO1x73jAmj https://t.co/RVMBDRz9SW", "lang": "es", "id": "1366317210210336769", "created_at": "2021-03-01T09:19:42.000Z"}, {"text": "Hemos compartido espacios de divergencia y tambi\u00e9n de acuerdo, pero sobre todo la irrenunciable reivindicaci\u00f3n de la pol\u00edtica como el mejor instrumento para el progreso de la sociedad.\nUn abrazo a los dos \n@EduMadina @bsemper https://t.co/4ka1KAZ2lY", "lang": "es", "id": "1362851237893443589", "created_at": "2021-02-19T19:47:10.000Z"}, {"text": "302 d\u00edas \u203c\ufe0f lleva Grande-Marlaska  sin comparecer en el Congreso.\n\nHoy en @Congreso_Es SOLO para dar explicaciones sobre la borrasca #Filomena .\nDe la crisis migratoria en Canarias y de las agresiones a la polic\u00eda durante las manifestaciones de estos \u00faltimos d\u00edas NI UNA PALABRA https://t.co/736oZtDoaI", "lang": "es", "id": "1362701133609861120", "created_at": "2021-02-19T09:50:42.000Z"}, {"text": "Encuentro con los trabajadores de Navantia.\n\nPueden contar con @populares en la necesaria transformaci\u00f3n de los astilleros a las prioridades del S.XXI.\n\nEn especial a la fabricaci\u00f3n de elementos para el desarrollo de la energ\u00eda e\u00f3lica marina \u267b\ufe0f\ud83d\udca8\ud83c\udf0a\ud83d\udef3 https://t.co/bRgsmjCjlj", "lang": "es", "id": "1362677335506444290", "created_at": "2021-02-19T08:16:08.000Z"}, {"text": "Con los trabajadores de @siemensgamesa en las f\u00e1bricas de aerogeneradores que temen por su continuidad.\n\nVincular el desarrollo de la energ\u00eda renovable la industria nacional,  convertiria a la transici\u00f3n energ\u00e9tica en un actor clave para la prosperidad y el futuro del pa\u00eds. https://t.co/e4JqXC0ovQ", "lang": "es", "id": "1362337454049681408", "created_at": "2021-02-18T09:45:34.000Z"}, {"text": "Para este ministro del Gobierno de Espa\u00f1a no existe la separaci\u00f3n de poderes ni la independencia del poder judicial pero sabiendo que el r\u00e9gimen comunista cubano es su referencia...Todo se entiende mejor https://t.co/YNu74SC8n9", "lang": "es", "id": "1361953359461285889", "created_at": "2021-02-17T08:19:19.000Z"}, {"text": "El nacionalismo cualquiera que sea su ropaje ataca la convivencia y degrada la democracia\n#PorUnaCatalu\u00f1aMejor @alejandroTGN https://t.co/seJWORtnb2", "lang": "es", "id": "1360298661826220042", "created_at": "2021-02-12T18:44:08.000Z"}, {"text": "Illa y el separatismo tienen una alianza estrat\u00e9gica desde hace mucho tiempo en Moncloa, en 40 ayuntamientos catalanes y en la Diputaci\u00f3n de Barcelona.\n\nLa \u00fanica manera de que eso no ocurra es que el Partido Popular tenga la llave. Alejandro Fern\u00e1ndez en #L6ElDebat https://t.co/n6e4k2YGq3", "lang": "es", "id": "1359979828192116736", "created_at": "2021-02-11T21:37:12.000Z"}, {"text": "Escuchar y compartir conversaci\u00f3n con Alejandro Fern\u00e1ndez reconforta.\n\nHay ideas y un proyecto alternativo #PorUnaCatalu\u00f1aMejor \n@PPCatalunya https://t.co/1b44rt9xE8", "lang": "es", "id": "1359959517681901580", "created_at": "2021-02-11T20:16:30.000Z"}, {"text": "La mayor industria agroalimentaria de Europa en producci\u00f3n de cerdos y piensos se encuentra en Lleida. \n#vallcompanys\n\nUn sector exportador fuerte nos hace mejores frente a la crisis \nSu impulso SI importa a los catalanes #unaCatalunaMejor https://t.co/sHqlul5dih", "lang": "es", "id": "1359798145518026753", "created_at": "2021-02-11T09:35:16.000Z"}, {"text": "Con una cifras de desempleo inasumibles, S\u00e1nchez sigue ignorando a los 280.000 canarios que quieren trabajar y no pueden. Las Islas necesitan apoyo e inversi\u00f3n y no solo visitas de ocio personal\n@GPPopular @ppdecanarias https://t.co/mCYepbr9RX", "lang": "es", "id": "1359393807087902724", "created_at": "2021-02-10T06:48:34.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 la ministra Montero y el ministro Planas le concedieron, seg\u00fan apunta la fiscal\u00eda, de manera \"irregular\" , un cr\u00e9dito de 80millones de euros del dinero de todos los andaluces a la vicepresidenta Ribera sin tener \u00e9sta derecho a ello? https://t.co/8AZdwg0TVW", "lang": "es", "id": "1359155782290448392", "created_at": "2021-02-09T15:02:45.000Z"}, {"text": "Desde el @gppopular hemos intentando en varias ocasiones impulsar la continuidad del sector tur\u00edstico, la \u00faltima ha sido facilitar  ayudas directas para garantizar su supervivencia con 8500M\u20ac\nRechazadas por los partidos que forman el  gobierno de Espa\u00f1a y sus socios en Canarias https://t.co/wJ67o9zmHZ", "lang": "es", "id": "1359134855280398336", "created_at": "2021-02-09T13:39:35.000Z"}, {"text": "El PP reclama que el sector tur\u00edstico canario sea el siguiente en vacunarse https://t.co/12taXxjEcX v\u00eda @COPE @GPPopular @popularesgc @ppdecanarias https://t.co/e2cyQBOC7f", "lang": "es", "id": "1358803381083648000", "created_at": "2021-02-08T15:42:26.000Z"}, {"text": ".@TeoGarciaEgea Si el Gobierno de S\u00e1nchez no rescata el turismo impulsar\u00e1 el declive de Canarias. No lo vamos a permitir #GranCanarianosune @popularesgc", "lang": "es", "id": "1355507193882271746", "created_at": "2021-01-30T13:24:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd08@TeoGarciaEgea Hay que dar a cada uno lo que necesita esa es la verdadera solidaridad y el respeto que merece el hecho insular @popularesgc #GranCanarianosune https://t.co/46FBQBz2J4", "lang": "es", "id": "1355506794987220994", "created_at": "2021-01-30T13:22:58.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd08@AustraliaPP La izquierda no cree en la sociedad adulta , gobiernan para que seamos una sociedad subsidiada y dependiente. Acaban con las oportunidades y llam\u00e1ndose progresistas hace crecer la pobreza @popularesgc @ppdecanarias #GranCanarianosune https://t.co/I1Cd29f3Jw", "lang": "es", "id": "1355503600743624704", "created_at": "2021-01-30T13:10:17.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f@PoliNuez :Ayudaremos a crear un ecosistema que favorezca las inversiones y la diversificaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda como la apuesta por la industria cinematogr\u00e1fica  #GranCanaranosune @popularesgc https://t.co/LStF4Dv2OU", "lang": "es", "id": "1355499432163340288", "created_at": "2021-01-30T12:53:43.000Z"}, {"text": "La democracia liberal se fundamenta en la igualdad, la libertady la propiedad privada. \u00c9sta se alcanza gracias al esfuerzo y el sacrificio, \ncuando se cercena como ocurre con el proyecto de vivienda del gobierno PSOE/Podemos aparece el camino a la servidumbre. @MarioGarcesSan https://t.co/gyKsanaJcD", "lang": "es", "id": "1353797815114338307", "created_at": "2021-01-25T20:12:06.000Z"}, {"text": "El PP de Asturias impugnar\u00e1 el estatuto de las industrias electrointensivas https://t.co/cwxPRNTCKn v\u00eda @elcomerciodigit", "lang": "es", "id": "1349807523747016705", "created_at": "2021-01-14T19:56:06.000Z"}, {"text": "En los primeros siete d\u00edas del a\u00f1o, la factura el\u00e9ctrica del usuario medio se situar\u00eda en 80,71 euros, lo que representa un incremento del 19,3% respecto al a\u00f1o pasado.\n\n\u00bfHoy no hay tuit se\u00f1or Iglesias? https://t.co/W7J8iG6zw4", "lang": "es", "id": "1347487501892657152", "created_at": "2021-01-08T10:17:10.000Z"}, {"text": "El Estado no ser\u00e1 quien genere empleo. El Estado tiene la oportunidad de ayudar a quienes lo pueden hacer, los empresarios.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n#ReactUE https://t.co/TQILPDSS2Y", "lang": "es", "id": "1339470782188187651", "created_at": "2020-12-17T07:21:35.000Z"}, {"text": "El Gobierno aplaza la pregunta a  Escriv\u00e1 sin motivar el cambio tras la hu\u00edda de Grande-Markaska de la #Sesi\u00f3nDeControl e impide que preguntemos sobre la gesti\u00f3n de la crisis migratoria en Canarias.\nUn grave ataque contra la separaci\u00f3n de poderes y contra el pluralismo pol\u00edtico. https://t.co/Dj2sTaqrMR", "lang": "es", "id": "1339283169921667072", "created_at": "2020-12-16T18:56:05.000Z"}, {"text": "Un partido condenado por financiaci\u00f3n ilegal no puede dar lecciones, y menos despu\u00e9s de estar implicado en el mayor caso de corrupci\u00f3n de la historia de Europa: los Eres de Andaluc\u00eda con Calvo, Montero y Planas, sentados en el consejo de la Junta.\n https://t.co/VG5rCbWyai https://t.co/QVhcFTQmMc", "lang": "es", "id": "1338798430118932486", "created_at": "2020-12-15T10:49:54.000Z"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n  #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/SzvsoBelDx", "lang": "es", "id": "1335515211890118656", "created_at": "2020-12-06T09:23:33.000Z"}]