[{"text": "Ayuso suspende la vacunaci\u00f3n a los mayores de 80 a\u00f1os durante la Semana Santa. 4 d\u00edas enteros sin vacunar a las personas m\u00e1s vulnerables frente a la enfermedad. \n#Verg\u00fcenza", "lang": "es", "id": "1377238299903979524", "created_at": "2021-03-31T12:36:13.000Z"}, {"text": "\u201c...Tu risa me hace libre,\nme pone alas.\nSoledades me quita,\nc\u00e1rcel me arranca.\nBoca que vuela,\ncoraz\u00f3n que en tus labios\nrelampaguea...\u201d \n\nNanas de la cebolla, \nMiguel Hern\u00e1ndez", "lang": "es", "id": "1376101574540468225", "created_at": "2021-03-28T09:19:16.000Z"}, {"text": "Migrantes esclavos en un pueblo de Valladolid | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/0c0OjaKPo0", "lang": "es", "id": "1374630086742269952", "created_at": "2021-03-24T07:52:06.000Z"}, {"text": "Roc\u00edo Carrasco es una mujer valiente, una superviviente. Su testimonio tiene un gran valor para visibilizar la violencia de g\u00e9nero. No pararemos hasta que la vida sea segura y libre para todas las mujeres. #RocioVerdad1", "lang": "es", "id": "1373768748272865290", "created_at": "2021-03-21T22:49:27.000Z"}, {"text": "En dos a\u00f1os de gobierno, Ayuso s\u00f3lo ha aprobado una ley: la Ley del Suelo. \nY ha sido Angel Gabilondo el impulsor de recurrirla ante el Tribunal Constitucional. Eso si, sin espect\u00e1culo medi\u00e1tico. #GobernarEnSerio", "lang": "es", "id": "1373314271355015172", "created_at": "2021-03-20T16:43:31.000Z"}, {"text": "\u00c1ngel Gabilondo \u201cCuando hay gritos, pido la palabra.\u201d #SosoSerioYFormal \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/SuZfco1Jqb", "lang": "es", "id": "1373203389169950720", "created_at": "2021-03-20T09:22:55.000Z"}, {"text": "As\u00ed es. Todos los avances sociales se han conseguido gracias al compromiso y el esfuerzo del @PSOE. https://t.co/cPARjwiaCM", "lang": "es", "id": "1372611180376784897", "created_at": "2021-03-18T18:09:41.000Z"}, {"text": "En d\u00edas como hoy merece la pena TODO. \nAcabamos de aprobar el derecho a morir dignamente, la #LeyDeEutanasia. Gracias a todos los que lo han hecho posible, especialmente a las personas que la han impulsado desde su propia experiencia. \n#LaLibertadDeElegir", "lang": "es", "id": "1372539213493764098", "created_at": "2021-03-18T13:23:43.000Z"}, {"text": "Hoy aprobaremos la #LeyDeEutanasia. Gracias a @sanchezcastejon por su compromiso, a @luisacarcedo por su infatigable trabajo, y a todos los diputados y diputadas que votar\u00e1n SI. \nSeguimos avanzando en derechos y libertades! @PSOE \n#LaLibertadDeElegir", "lang": "es", "id": "1372475334432600068", "created_at": "2021-03-18T09:09:53.000Z"}, {"text": "No, Ana. Vosotros lo logr\u00e1is comprando a diputados tr\u00e1nsfugas, corrompiendo la pol\u00edtica. Deber\u00eda daros verg\u00fcenza, pero esa la perdisteis hace mucho tiempo. https://t.co/kTZyK5P2eC", "lang": "es", "id": "1371179416152379394", "created_at": "2021-03-14T19:20:22.000Z"}, {"text": "Lo que estamos viviendo no es \u201chacer pol\u00edtica\u201d, es corromper la pol\u00edtica. Esto es la corrupci\u00f3n sist\u00e9mica del Partido Popular.", "lang": "es", "id": "1370352100694233089", "created_at": "2021-03-12T12:32:55.000Z"}, {"text": "La sombra de corrupci\u00f3n que agita la pol\u00edtica murciana: \"Aqu\u00ed hay una mafia tremenda\" https://t.co/ROifcyOb7Z", "lang": "es", "id": "1370224832546234369", "created_at": "2021-03-12T04:07:12.000Z"}, {"text": "#11deMarzo, siempre en la memoria.", "lang": "es", "id": "1369925782823436293", "created_at": "2021-03-11T08:18:53.000Z"}, {"text": "Soy Adriana Lastra.\n#M\u00cdRAMEALACARA https://t.co/PPZLlykjqm", "lang": "es", "id": "1369557446910435329", "created_at": "2021-03-10T07:55:15.000Z"}, {"text": "Sobre violencia sexual, neomachismo y mucho m\u00e1s, no os perd\u00e1is este ensayo de  @MartaJaenes y @jartitasdeto https://t.co/EcUCcV9BhH", "lang": "es", "id": "1369388802142330888", "created_at": "2021-03-09T20:45:07.000Z"}, {"text": "VIVA EL 8 MARZO! VIVA LA LUCHA DE LAS MUJERES!!", "lang": "es", "id": "1368701737159245828", "created_at": "2021-03-07T23:14:58.000Z"}, {"text": "Siempre se superan. https://t.co/KflvnNcXvT", "lang": "es", "id": "1368484581838569472", "created_at": "2021-03-07T08:52:04.000Z"}, {"text": "No os pod\u00e9is perder la miniserie #Nevenka, en @NetflixES. Remueve conciencias... Y hace que seamos conscientes de lo mucho que hemos avanzado en este pa\u00eds gracias a valientes como ella y a la fuerza del movimiento feminista. #GraciasNevenka", "lang": "es", "id": "1368174219276779537", "created_at": "2021-03-06T12:18:47.000Z"}, {"text": "Esto, de @martaflich\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/oQFsHaZPly", "lang": "es", "id": "1367781595428622336", "created_at": "2021-03-05T10:18:39.000Z"}, {"text": "Nadie podr\u00e1 con la fuerza del feminismo. Por m\u00e1s que nos insulten y amenacen, ah\u00ed seguiremos. Tres siglos de lucha feminista no se amedrentan. \u00c1nimo @carmencalvo_ #YoConCarmenCalvo", "lang": "es", "id": "1363199294078128133", "created_at": "2021-02-20T18:50:13.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo para mi compa\u00f1era, amiga y maestra @carmencalvo_. \n\ud83d\ude18\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39 https://t.co/mEwU7h1joa", "lang": "es", "id": "1363093056833126400", "created_at": "2021-02-20T11:48:04.000Z"}, {"text": "El Ministro de Cultura \u2066@jmrdezuribes\u2069 le escribe a Joan Margarit.\nA Joan Margarit | El HuffPost https://t.co/xiXu5VSc4c", "lang": "ca", "id": "1361776144144564225", "created_at": "2021-02-16T20:35:07.000Z"}, {"text": "Tres historias que habr\u00edan indignado a Pedro Zerolo | HuffPost Life https://t.co/9FHUzQ1O9B", "lang": "es", "id": "1361743381626519557", "created_at": "2021-02-16T18:24:56.000Z"}, {"text": "Todo el \u00e1nimo para mi compa\u00f1ero @JLambanM, seguro que pronto te recuperar\u00e1s! Todo el @PSOE est\u00e1 contigo. Un abrazo grande.", "lang": "es", "id": "1361383179660230665", "created_at": "2021-02-15T18:33:37.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo y reconocimiento a nuestra compa\u00f1era @NoelinhaNoe, pr\u00f3xima alcaldesa de #Ribadavia, que est\u00e1 siendo v\u00edctima de una campa\u00f1a asquerosa y machista. \u00c1nimo Noelia! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39", "lang": "es", "id": "1359498502850678784", "created_at": "2021-02-10T13:44:35.000Z"}, {"text": "Pues si, gracias @DANIROVIRA. https://t.co/v8ba0Pds4P", "lang": "es", "id": "1359428282651987968", "created_at": "2021-02-10T09:05:34.000Z"}, {"text": "Y esto\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/XVXi5VfkaM", "lang": "es", "id": "1359040229286551554", "created_at": "2021-02-09T07:23:35.000Z"}, {"text": "Son d\u00e9cadas de mentiras. Ayer por la ma\u00f1ana Casado dec\u00eda que nunca se reunieron con Barcenas y por la tarde supimos que se reunieron 12 veces. Casado tiene que dar explicaciones: \u00bfqu\u00e9 le ofreci\u00f3 a B\u00e1rcenas?, \u00bfque negoci\u00f3 con B\u00e1rcenas? Ya basta de enga\u00f1os\n https://t.co/hZrQFQk4HI", "lang": "es", "id": "1359038460376600576", "created_at": "2021-02-09T07:16:33.000Z"}, {"text": "Ni fue una sola persona ni fue un momento lejano. La corrupci\u00f3n se confunde con la historia, la estructura y la direcci\u00f3n del PP durante d\u00e9cadas. Casado debe dar explicaciones ya. \nEl PP dispuso de una caja B desde antes de su fundaci\u00f3n https://t.co/RrzyhUu7T4", "lang": "es", "id": "1357599015391686658", "created_at": "2021-02-05T07:56:42.000Z"}, {"text": "Es Patrona de una residencia de ancianos en su calidad de concejala. Aprovech\u00f3 ese cargo para que la vacunaran. Ni trabaja en la residencia, ni es sanitaria, ni es una persona mayor. Se vacun\u00f3 en su calidad de concejala, y es una verg\u00fcenza. https://t.co/nQiu0lDYV4", "lang": "es", "id": "1357304894496112640", "created_at": "2021-02-04T12:27:59.000Z"}, {"text": "La concejala del PP de Cangas de On\u00eds, Mari F\u00e9 G\u00f3mez, es uno de los pol\u00edticos que se ha aprovechado de su cargo para saltarse a cientos de miles de personas y vacunarse antes de Covid. Que se sepa, porque el PP quiere taparlo.", "lang": "es", "id": "1357260567824781312", "created_at": "2021-02-04T09:31:50.000Z"}, {"text": "Personas enfermas, aisladas, que temen por su vida, y a las que se pretende quitarles el m\u00f3vil para que no puedan contactar con su familia y contarles lo que sucede. Es grav\u00edsimo. Ya est\u00e1n tardando en cesar a la directora gerente del Hospital de Alcal\u00e1. #HospitalDeAlcal\u00e1.", "lang": "es", "id": "1357242454001524737", "created_at": "2021-02-04T08:19:52.000Z"}]