[{"id": "1377538733772316674", "lang": "es", "text": "Este mes @aena \ud83d\udeeb se convertir\u00e1 en la primera empresa espa\u00f1ola y una de las primeras del mundo en votar su Plan de #Acci\u00f3nClim\u00e1tica en su Junta de Accionistas.\n\nUna inversi\u00f3n de 550 Mill\u20ac para que los aeropuertos espa\u00f1oles sean 100% neutros en carbono en 2026. #ClimateAction", "created_at": "2021-04-01T08:30:02.000Z"}, {"id": "1377241075157438466", "lang": "es", "text": "El AVE La Meca-Medina circula ya a 300 km/h en toda la l\u00ednea.\n\nEste proyecto, impulsado por un consorcio de empresas mayoritariamente espa\u00f1olas, entre ellas @Renfe, @Adif_es e @Ineco_es, es un claro exponente de que nuestra industria ferroviaria es un referente mundial. #Haramain https://t.co/Pq0TQaTNtw", "created_at": "2021-03-31T12:47:14.000Z"}, {"id": "1376963276756688896", "lang": "es", "text": "Somos uno de los pa\u00edses con m\u00e1s mujeres en el Gobierno. Mujeres que nos impulsan a participar, conquistar derechos, fortalecer la sociedad y a trabajar por un mundo m\u00e1s justo. \n\nQueda mucho por hacer, pero su presencia es clave para la gobernanza democr\u00e1tica y la plena igualdad. https://t.co/V1P2biSWLh", "created_at": "2021-03-30T18:23:22.000Z"}, {"id": "1376941254919983105", "lang": "es", "text": "Mi tierra tambi\u00e9n es m\u00fasica. Las Sociedades Musicales de la #ComunitatValenciana ya son 'Manifestaci\u00f3n Representativa del Patrimonio Cultural Inmaterial'. \n\nLas bandas transportan los sentimientos y la cultura de nuestros pueblos. Un modelo \u00fanico que nos vertebra como sociedad.", "created_at": "2021-03-30T16:55:52.000Z"}, {"id": "1376917202864078849", "lang": "es", "text": "Damos un nuevo impulso a una infraestructura estrat\u00e9gica del #CorredorMediterr\u00e1neo. \n\nHemos autorizado la licitaci\u00f3n de las obras para la implantaci\u00f3n del ancho est\u00e1ndar en el tramo entre Castell\u00f3 y Vandell\u00f2s, con una inversi\u00f3n superior a los 121 Mill\u20ac. #CMin https://t.co/F2E1zTrWyt", "created_at": "2021-03-30T15:20:17.000Z"}, {"id": "1376909471042187264", "lang": "es", "text": "Estamos comprometidos con el progreso de los espacios rurales y, para ello, es clave un buen estado de las carreteras de monta\u00f1a de #Asturias y #Cantabria.\n\nHoy hemos autorizado el contrato de obras de mejora de la N-621 en el desfiladero de La Hermida por casi 80 Mill\u20ac. #CMin https://t.co/rhTvrkusYR", "created_at": "2021-03-30T14:49:34.000Z"}, {"id": "1376901540443783173", "lang": "es", "text": "Hemos aprobado los seis primeros contratos del nuevo modelo de conservaci\u00f3n de la Red de Carreteras del Estado por un valor de 627,8 Mill\u20ac.\n\nAfectar\u00e1n a tramos de la AP-2 y la AP-7 en Catalu\u00f1a y Arag\u00f3n, cuyo peaje quedar\u00e1 liberado el pr\u00f3ximo 31 de agosto. #CMin https://t.co/502hMx6DMR", "created_at": "2021-03-30T14:18:03.000Z"}, {"id": "1376576713396719619", "lang": "es", "text": "La @EU_Commission ha hecho de 2021 el #A\u00f1oEuropeoDelFerrocarril y en @mitmagob nos sumamos a esta iniciativa.\n\nEl ferrocarril es un modo de transporte sostenible, seguro e inteligente, que conecta personas y empresas, tanto espa\u00f1olas como europeas.\n\nS\u00fabete al tren. #EUYearofRail https://t.co/vUw6ld8KTK", "created_at": "2021-03-29T16:47:18.000Z"}, {"id": "1376548000294666241", "lang": "es", "text": "Completamos los trabajos necesarios del AVE a Galicia para su puesta en servicio este 2021.\n\nHemos concluido con \u00e9xito las pruebas de carga en los viaductos y pasos inferiores del tramo Pedralba de la Prader\u00eda-Ourense, en la L\u00ednea de Alta Velocidad Madrid-Galicia. https://t.co/emSkS6vWjI", "created_at": "2021-03-29T14:53:12.000Z"}, {"id": "1376147694633295874", "lang": "es", "text": "No pudieron matar el ejemplo de Miguel Hern\u00e1ndez, poeta del pueblo y s\u00edmbolo de nuestra #MemoriaDemocr\u00e1tica. Con su arma, la de la palabra, seguimos enfrentando al fascismo 79 a\u00f1os despu\u00e9s. Gracias por prestarnos tu aliento. Los secos vientos nunca podr\u00e1n secar los mares jugosos. https://t.co/rzVzHn6iTx", "created_at": "2021-03-28T12:22:32.000Z"}, {"id": "1376136814310866948", "lang": "es", "text": "Dedicamos nuestro esfuerzo a revertir la dram\u00e1tica reducci\u00f3n de la inversi\u00f3n p\u00fablica en vivienda de los gobiernos del PP.\n\nEn los #PGE2021 contamos con 2.250 Mill\u20ac para la creaci\u00f3n de un parque p\u00fablico de vivienda y dotar de ayudas a los m\u00e1s vulnerables. #GobernarEnSerio https://t.co/xleULkDWFG", "created_at": "2021-03-28T11:39:18.000Z"}, {"id": "1376133200284692482", "lang": "es", "text": "Nuestra pol\u00edtica de #ViviendaDigna sit\u00faa a las personas en el centro de la acci\u00f3n del Gobierno. Con nuestras medidas protegemos a los m\u00e1s vulnerables y garantizamos el derecho a la vivienda.\n\nLo que nunca debe ser objeto de hipoteca son los proyectos vitales.\n\n#GobernarEnSerio https://t.co/H3MYpFb40O", "created_at": "2021-03-28T11:24:56.000Z"}, {"id": "1376130730640703490", "lang": "es", "text": "Nuestra propuesta de incentivos fiscales es la m\u00e1s progresista de Europa. Planteamos estimular la oferta porque en Espa\u00f1a la vivienda en alquiler est\u00e1 en manos de peque\u00f1os propietarios.\n\nLas deducciones se aplican al IRPF, no en el impuesto de Sociedades. #GobernarEnSerio https://t.co/phsWskGAWO", "created_at": "2021-03-28T11:15:08.000Z"}, {"id": "1376128772034981889", "lang": "es", "text": "Somos socialistas. Estamos con los m\u00e1s desfavorecidos, la igualdad de oportunidades y la justicia social.\n\nUno de los ejes de la pol\u00edtica del Gobierno es garantizar el acceso universal a una #ViviendaDigna en ciudades cohesionadas, seguras y sostenibles.\n\n#GobernarEnSerio https://t.co/tPOp2Lo0Ui", "created_at": "2021-03-28T11:07:21.000Z"}, {"id": "1376127860071612417", "lang": "es", "text": "Cuando hablamos de vivienda, hablamos de personas.\n\nHablamos de familias a las que les sobra mes para llegar al final del sueldo. De compatriotas a los que no podemos condenar a la exclusi\u00f3n. \n\n#ViviendaDigna #GobernarEnSerio https://t.co/h7wCdyEdaF", "created_at": "2021-03-28T11:03:43.000Z"}, {"id": "1375577238066896897", "lang": "es", "text": "Mi enhorabuena a @maymontaner. Estoy convencido de que su elecci\u00f3n como secretaria general de @FeSPUGTPV tendr\u00e1 repercusiones en favor de la igualdad, la solidaridad y el feminismo para los trabajadores y trabajadoras, y la sociedad en general.", "created_at": "2021-03-26T22:35:45.000Z"}, {"id": "1375458060248961026", "lang": "es", "text": "Con la firma del protocolo con el @ConsellMenorca damos respaldo a su plan de acci\u00f3n e implementamos los proyectos que desarrolla #Menorca sobre sostenibilidad social, econ\u00f3mica y medioambiental en la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola. https://t.co/opztrMNch1", "created_at": "2021-03-26T14:42:10.000Z"}, {"id": "1375452536845578242", "lang": "es", "text": "Trabajamos para que las personas con menos recursos accedan a una vivienda digna. Hoy firmamos con el @conselldeMca y el @ConsellMenorca dos Protocolos para promover 900 viviendas de alquiler asequible en las #IllesBalears, para familias en emergencia social. https://t.co/K6XgnANdTt", "created_at": "2021-03-26T14:20:14.000Z"}, {"id": "1375392052003880961", "lang": "es", "text": "He comprobado en #Palma el avance de las obras de rehabilitaci\u00f3n de la Muralla, en la zona del Baluarte del Pr\u00edncipe. Una actuaci\u00f3n en la que @mitmagob lleva invertidos casi 10 Mill\u20ac a trav\u00e9s de los Programas del 1,5% Cultural y de Rehabilitaci\u00f3n Arquitect\u00f3nica. #Mallorca https://t.co/M99mEjtvuz", "created_at": "2021-03-26T10:19:53.000Z"}, {"id": "1375144501421998081", "lang": "es", "text": "Firmamos un Protocolo con @ajeivissa destinado a fomentar la promoci\u00f3n de 131 viviendas de alquiler social en #Eivissa. \n\nUn ejemplo de nuestra voluntad de sumar esfuerzos para dar respuesta a las situaciones de emergencia social. https://t.co/bpqYWsoovE", "created_at": "2021-03-25T17:56:12.000Z"}, {"id": "1375131901086871555", "lang": "es", "text": "La actuaci\u00f3n de Ca n\u00b4Escandell en #Ibiza #Eivissa empieza a ser una realidad gracias a la colaboraci\u00f3n entre Administraciones. \n\nCon una inversi\u00f3n de 11,74 Mill\u20ac, el proyecto albergar\u00e1 530 viviendas, de las cuales, 367 ser\u00e1n de alquiler social. https://t.co/IMrXfiWzXm", "created_at": "2021-03-25T17:06:08.000Z"}, {"id": "1375039114664407041", "lang": "es", "text": "Acabamos de adjudicar las obras de urbanizaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de 438 viviendas sociales del Parque Central de Ingenieros, en Valencia, del Plan de vivienda de alquiler asequible, y por tanto destinadas a personas vulnerables. https://t.co/a04iir6b4L", "created_at": "2021-03-25T10:57:26.000Z"}, {"id": "1374797019575902209", "lang": "es", "text": "\ud83d\udfe3 @Renfe ha realizado hoy un viaje de prueba de @Avlorenfe entre Madrid y Barcelona. Un nuevo producto comercial de alta calidad y de precio reducido que hace m\u00e1s accesible la Alta Velocidad espa\u00f1ola. https://t.co/HvG2fPVIjh", "created_at": "2021-03-24T18:55:26.000Z"}, {"id": "1374784341889462278", "lang": "es", "text": "Hoy damos un paso m\u00e1s en el Corredor Cant\u00e1brico-Mediterr\u00e1neo, con el tramo de la A-68 que ponemos en servicio entre Figueruelas y Gallur.\n\nUna infraestructura demandada de m\u00e1s de 60 Mill\u20ac de inversi\u00f3n que reduce los tiempos de recorrido y mejora las condiciones de seguridad. https://t.co/c4LBAXR72U", "created_at": "2021-03-24T18:05:04.000Z"}, {"id": "1374665907755171842", "lang": "es", "text": "Seguimos impulsando medidas para facilitar el acceso al alquiler, especialmente a los vulnerables. Lo haremos con la nueva Ley y aumentando la oferta de vivienda, creando un verdadero parque p\u00fablico y potenciando el fondo social de vivienda, con un objetivo: 100.000 viviendas. https://t.co/EpK1NHZcDK", "created_at": "2021-03-24T10:14:27.000Z"}, {"id": "1374365903480098816", "lang": "es", "text": "Hemos puesto en marcha la licitaci\u00f3n, por 19,36 millones de euros, de la gesti\u00f3n del Centro de Vialidad y Operaciones de las autopistas AP-2 y AP-7 en Catalu\u00f1a, en l\u00ednea con nuestro compromiso de eliminar peajes y desigualdades entre territorios. #CMin", "created_at": "2021-03-23T14:22:20.000Z"}, {"id": "1374089487375040516", "lang": "es", "text": "He compartido con los secretarios de Transporte y Vivienda del @PSOE las grandes l\u00edneas del Plan de Recuperaci\u00f3n de @mitmagob, de la Estrategia de Movilidad que contribuir\u00e1 a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, social y medioambiental.\n\n#LaEspa\u00f1aQueHacemos https://t.co/bggNMXDKal", "created_at": "2021-03-22T20:03:57.000Z"}, {"id": "1373731608625360900", "lang": "es", "text": "No hay esv\u00e1stica capaz de manchar la memoria de las Brigadas Internacionales. Los fascistas que han vandalizado su monumento en Vic\u00e1lvaro se sienten impunes porque tienen colaboradores necesarios en la Puerta del Sol y en el Ayuntamiento. https://t.co/oUAHAmr2gS", "created_at": "2021-03-21T20:21:52.000Z"}, {"id": "1373208560226742275", "lang": "it", "text": "Una foto indecente https://t.co/PsC02Xx3ZQ", "created_at": "2021-03-20T09:43:28.000Z"}, {"id": "1372542240556527624", "lang": "es", "text": "Visita a las obras de restauraci\u00f3n del Carguero de mineral \u2018El Alquife\u2019, conocido como el \u2018Cable Ingl\u00e9s\u2019, que ha impulsado el Gobierno con la aportaci\u00f3n de 2,2 Mill\u20ac a cargo de los fondos del Programa 1,5% Cultural de @mitmagob. https://t.co/BTzUpThyT4", "created_at": "2021-03-18T13:35:45.000Z"}, {"id": "1372519797909508096", "lang": "es", "text": "As\u00ed nos acoge la Estaci\u00f3n Hist\u00f3rica de Almer\u00eda: fachadas con colores renovados, carpinter\u00eda y cerrajer\u00edas restauradas, cristales y suelos que reflejan las cubiertas reci\u00e9n recuperadas.\n\nUna rehabilitaci\u00f3n financiada por @mitmagob con 2,1 Mill\u20ac a cargo del 1,5% Cultural. https://t.co/YqZQnfT2Li", "created_at": "2021-03-18T12:06:34.000Z"}, {"id": "1372509526449065988", "lang": "es", "text": "En Almer\u00eda, visitando el avance de los trabajos de la integraci\u00f3n ferroviaria en El Puche y del enlace con el tramo R\u00edo Andarax-El Puche de la l\u00ednea de Alta Velocidad Murcia-Almer\u00eda. Unas obras por valor de 25,34 Mill\u20ac y que prevemos acabar el pr\u00f3ximo mes. https://t.co/awz0J4dgTz", "created_at": "2021-03-18T11:25:45.000Z"}, {"id": "1372158250427224068", "lang": "es", "text": "El compromiso de este Gobierno con Murcia es una realidad: \n- M\u00e1s de 400 Mill\u20ac de inversi\u00f3n.\n- M\u00e1s de 1.250 Mill\u20ac en licitaciones. \n- Adjudicaciones por 830 Mill\u20ac, frente a los 41 del PP.\n- Incremento de los #PGE2021 un 28%.\n- Y avanzamos en la llegada de la Alta Velocidad. https://t.co/B3ZpDy6pfi", "created_at": "2021-03-17T12:09:55.000Z"}, {"id": "1371459852262850562", "lang": "es", "text": "En la #XXVICumbreFrancoEspa\u00f1ola con las ministras @barbarapompili y @Teresaribera. Hemos hablado sobre la descarbonizaci\u00f3n del sector a\u00e9reo y la liberalizaci\u00f3n ferroviaria. Adem\u00e1s hemos impulsado los corredores Atl\u00e1ntico y Medit\u00e9rraneo, y la reapertura de la l\u00ednea Pau-Canfranc. https://t.co/n9bgIA1BCg", "created_at": "2021-03-15T13:54:43.000Z"}, {"id": "1371043589199962118", "lang": "es", "text": "La Alta Velocidad y el impulso de la modernizaci\u00f3n ferroviaria y al Corredor Atl\u00e1ntico o las bonificaciones a la AP-9.\n\nTodo ello hoy en mi art\u00edculo \u201cUn a\u00f1o de avances y futuro de Galicia\u201d, en @lavozdegalicia. https://t.co/6koW018SAp", "created_at": "2021-03-14T10:20:39.000Z"}, {"id": "1370714695489970177", "lang": "es", "text": "He trasladado a los alcaldes y alcaldesas de @psoe_m el respaldo de la direcci\u00f3n federal al candidato @equipoGabilondo.\n\nEl @PSOE siempre est\u00e1 dispuesto a adelantarse a cualquier escenario y act\u00faa con responsabilidad, madurez y audacia.\n\n#ElMadridQueMerecemos https://t.co/5g1Ao1D1UA", "created_at": "2021-03-13T12:33:44.000Z"}, {"id": "1369775058097422338", "lang": "es", "text": "Muy triste la noticia del fallecimiento del compa\u00f1ero Valeriano Ruiz. El alcalde socialista que conect\u00f3 su ciudad, Mairena del Aljarafe (Sevilla), con la modernidad. Su trayectoria como investigador supone un legado para cualquier cient\u00edfico. Todo mi \u00e1nimo para el @psoemairena.", "created_at": "2021-03-10T22:19:57.000Z"}, {"id": "1369676498899243010", "lang": "es", "text": "Con las bonificaciones a la AP-9 y la llegada del AVE a Galicia, este a\u00f1o se dar\u00e1 un impulso hist\u00f3rico a la movilidad gallega, como le he trasladado al presidente @FeijooGalicia. https://t.co/Kq2Pc1quWe", "created_at": "2021-03-10T15:48:19.000Z"}, {"id": "1369614836922003459", "lang": "es", "text": "Con el presidente de la @Xunta, @FeijooGalicia, para trasladarle los avances recientes de @mitmagob en Galicia y las perspectivas y proyectos de futuro en infraestructuras, movilidad y agenda urbana. https://t.co/IfiK54f0hg", "created_at": "2021-03-10T11:43:17.000Z"}, {"id": "1369605788520579074", "lang": "es", "text": "Estamos haciendo pol\u00edtica de vivienda, como lo demuestra nuestra gesti\u00f3n:\n- 2.250 Mill\u20ac en los #PGE2021, un 373% m\u00e1s que en 2018.\n- Parque p\u00fablico de 50.000 inmuebles.\n- 1.000 Mill\u20ac para rehabilitaci\u00f3n.\n\nLos gobiernos del PP vend\u00edan viviendas sociales, nosotros las construimos. https://t.co/P3XgtqVujX", "created_at": "2021-03-10T11:07:20.000Z"}, {"id": "1369395970820161548", "lang": "es", "text": "En @mitmagob trabajamos para mejorar la movilidad en @CercaniasMadrid. @Adif_es ha licitado la redacci\u00f3n del proyecto de la nueva estaci\u00f3n de Parla Norte, de la l\u00ednea C-4. Supondr\u00e1 una mejora de la movilidad, de la calidad medioambiental y la accesibilidad a este municipio. https://t.co/0JW701VRvJ", "created_at": "2021-03-09T21:13:36.000Z"}, {"id": "1369333315065544708", "lang": "es", "text": "Seguimos trabajando en una Ley de Vivienda que frene las subidas abusivas en el alquiler, que atienda la situaci\u00f3n de los m\u00e1s vulnerables y mejore la colaboraci\u00f3n entre distintas administraciones en esta materia. Todo ello con rigor y seguridad jur\u00eddica. https://t.co/Uito95ZyMQ", "created_at": "2021-03-09T17:04:37.000Z"}, {"id": "1368992829746384896", "lang": "es", "text": "Apostamos por mejorar y modernizar las Cercan\u00edas, el modo de transporte ferroviario m\u00e1s popular, m\u00e1s social, y m\u00e1s utilizado. \n\nPara ello, @Renfe invertir\u00e1 2.445 millones de euros para renovar su flota con 211 nuevos trenes. https://t.co/PPzSLyXJKw", "created_at": "2021-03-08T18:31:39.000Z"}, {"id": "1368860890515337220", "lang": "es", "text": "La igualdad efectiva entre hombres y mujeres forma parte de nuestros valores esenciales. Para lograr su pleno desarrollo, en @mitmagob actuamos para implantar medidas que potencien la representaci\u00f3n de las mujeres. #Espa\u00f1aFeminista #Mitma8M \n\n#8M2021 #DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/Gv88d8xTpd", "created_at": "2021-03-08T09:47:23.000Z"}, {"id": "1368666131242889226", "lang": "es", "text": "Ponemos luz a @mitmagob como s\u00edmbolo de la toma de conciencia con un modelo social comprometido con la igualdad de oportunidades y la no discriminaci\u00f3n #PorSerMujeres, que nos permite transformar la sociedad y seguir avanzando en justicia. #Mitma8M https://t.co/ddO5DSNJDq", "created_at": "2021-03-07T20:53:28.000Z"}, {"id": "1367560149687275521", "lang": "es", "text": "Este 2021 celebramos el centenario de Luis Garc\u00eda Berlanga, el cineasta valenciano que mejor supo retratarnos. El @MuVIM le rinde tributo con la Exposici\u00f3n '\u00a1Viva Berlanga! Una historia de cine'. \u00c9l supo conectar con nuestras grandezas y debilidades. https://t.co/URxqb9gmpn", "created_at": "2021-03-04T19:38:42.000Z"}, {"id": "1367535690129563652", "lang": "es", "text": "Un d\u00eda de tristeza, hay p\u00e9rdidas que no se esperan. Mis condolencias al @pspvprovalencia y @PspvAlfafar por el fallecimiento de la compa\u00f1era Rosa Ruz y un abrazo para sus familiares y amigos. DEP", "created_at": "2021-03-04T18:01:30.000Z"}, {"id": "1367481638859472905", "lang": "es", "text": "\u26aa Tenemos un firme compromiso con Catalu\u00f1a. En 2020, la inversi\u00f3n de @mitmagob fue de m\u00e1s de 800 Mill\u20ac, un 35% m\u00e1s de las realizadas entre 2013 y 2018. \n\nInversiones que son necesarias para continuar avanzando en la recuperaci\u00f3n social y econ\u00f3mica de Catalu\u00f1a y de Espa\u00f1a. https://t.co/e72bpVmWpS", "created_at": "2021-03-04T14:26:43.000Z"}, {"id": "1367480687553617920", "lang": "es", "text": "El cale del t\u00fanel del Coll de Lilla es un hito que nos acerca a la culminaci\u00f3n de la A-27. Una autov\u00eda clave para las exportaciones y al desarrollo desde el interior de Catalu\u00f1a al Puerto de Tarragona y al Este peninsular. https://t.co/e1rNkajnep", "created_at": "2021-03-04T14:22:57.000Z"}, {"id": "1366805928985702400", "lang": "es", "text": "Hoy me he reunido con el presidente de Canarias, @avtorresp, para tratar asuntos relevantes para el archipi\u00e9lago en materia de infraestructuras de transporte y, en especial, para reforzar nuestra cooperaci\u00f3n en materia de carreteras. https://t.co/DPiFNLoyuJ", "created_at": "2021-03-02T17:41:42.000Z"}, {"id": "1366761257483849741", "lang": "es", "text": "Seguimos avanzando para llevar la Alta Velocidad a Extremadura. Hoy hemos autorizado las obras de renovaci\u00f3n de v\u00eda de los accesos y estaciones de C\u00e1ceres, M\u00e9rida, Aljuc\u00e9n y Badajoz. La actuaci\u00f3n incluye la renovaci\u00f3n del tramo Badajoz-Frontera portuguesa por m\u00e1s de 38,8 Mill\u20ac.", "created_at": "2021-03-02T14:44:11.000Z"}, {"id": "1366297140050489346", "lang": "es", "text": "Hoy hemos culminado uno de los hitos m\u00e1s relevantes para la mejora de la calidad del servicio de @rodalies. \n\nEl nuevo esquema 4+4 de la estaci\u00f3n Barcelona-Sants optimizar\u00e1 de forma significativa la explotaci\u00f3n en el n\u00facleo central de la red. @Adif_es https://t.co/NKm3z3r7IG", "created_at": "2021-03-01T07:59:57.000Z"}, {"id": "1365971916075528196", "lang": "es", "text": "#28F, los andaluces y andaluzas rememoran el momento en que el pueblo andaluz manifest\u00f3 su apuesta inequ\u00edvoca de cambiar la historia de Andaluc\u00eda y de construir una Espa\u00f1a solidaria, serena y en clave de igualdad. #28FHayFuturo\n\nFeliz #D\u00edadeAndaluc\u00eda, por Espa\u00f1a y la humanidad. https://t.co/SgXPyAkp2r", "created_at": "2021-02-28T10:27:37.000Z"}, {"id": "1365311793258708994", "lang": "es", "text": "He visitado el edificio Mar\u00eda D\u00edaz, restaurado por @mitmagob que ha invertido 2,7 Mill\u20ac y que har\u00e1 posible que los vecinos de Haro (La Rioja) puedan disfrutar de sus instalaciones como centro de cultura, ocio y juventud. https://t.co/YHAb24D9xl", "created_at": "2021-02-26T14:44:32.000Z"}, {"id": "1365285595531141121", "lang": "es", "text": "La firma del Protocolo de Actuaci\u00f3n con el @AytoLogrono es una apuesta decidida y ambiciosa por un modelo urbano de futuro, innovador, sostenible, competitivo e inclusivo, que permite a la ciudad avanzar en el desarrollo de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola. https://t.co/GzG4QiRfyQ", "created_at": "2021-02-26T13:00:26.000Z"}, {"id": "1365259315305734144", "lang": "es", "text": "En la reapertura del Puente de Piedra de Logro\u00f1o, sobre el Ebro, que los logro\u00f1eses podr\u00e1n disfrutar de nuevo tras la inversi\u00f3n de @mitmagob, financiada a trav\u00e9s del Programa 1,5% Cultural.\n\nEstamos comprometidos en la conservaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n del Patrimonio Cultural Espa\u00f1ol. https://t.co/wmcc62ugcs", "created_at": "2021-02-26T11:16:00.000Z"}, {"id": "1365242658902446080", "lang": "es", "text": "He comprobado el avance de las obras de la Ronda Sur de Logro\u00f1o, entre Arr\u00fabal y Navarrate.\n\nUna actuaci\u00f3n que, con una inversi\u00f3n de 111,8 Mill\u20ac, convertir\u00e1 la AP-68 en la circunvalaci\u00f3n sur de la capital riojana, libre de peaje y mejorar\u00e1 la conectividad con el resto de la red. https://t.co/NbdudnxVpC", "created_at": "2021-02-26T10:09:49.000Z"}, {"id": "1365030700265701378", "lang": "es", "text": "Le he trasladado a la presidenta @ConchaAndreu el firme compromiso de @mitmagob con el desarrollo y el futuro de La Rioja. Seguimos adelante con unos #PGE2021 que hemos incrementado un 30% en esta Comunidad. https://t.co/oYnndiOgW6", "created_at": "2021-02-25T20:07:34.000Z"}, {"id": "1364912231180365830", "lang": "es", "text": "El @AytoAlfaro es el primer municipio de menos de 10.000 habitantes en desarrollar la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola. Con esfuerzo y medios propios se convierte en modelo a seguir para municipios de menos de 20.000. https://t.co/wYjYbvt4gY", "created_at": "2021-02-25T12:16:49.000Z"}, {"id": "1364269669662744577", "lang": "es", "text": "Se cumplen 40 A\u00f1os del fallido golpe de Estado del #23F que durante una noche secuestr\u00f3 la democracia. Ese d\u00eda descubrimos que la libertad no se regala, sino que hay que luchar para conservarla. https://t.co/PDWLH33493", "created_at": "2021-02-23T17:43:30.000Z"}, {"id": "1364254961111023627", "lang": "es", "text": "Le he transmitido a @grantshapps, secretario de Estado de @transportgovuk, la disposici\u00f3n de @mitmagob para colaborar en materia de infraestructuras y transportes. Estamos trabajando para promover una movilidad internacional segura en el marco del #COVID19. https://t.co/YvjdGctwkt", "created_at": "2021-02-23T16:45:04.000Z"}, {"id": "1363962935631106050", "lang": "es", "text": "Todo mi cari\u00f1o y fuerza, @julia_otero y a tu familia. \u00c1nimo en la lucha cada d\u00eda contra la enfermedad y mis deseos para que pronto los micr\u00f3fonos de la radio vuelvan a estar llenos de tu emoci\u00f3n y de tu victoria.", "created_at": "2021-02-22T21:24:39.000Z"}, {"id": "1363876321789702152", "lang": "es", "text": "Tal d\u00eda como hoy, hace 82 a\u00f1os, muri\u00f3 el poeta Antonio Machado, con lo puesto y ligero de equipaje. Luchando por su verdadera patria: la Espa\u00f1a libre y de los valores democr\u00e1ticos.\n \nHoy sigue siendo el s\u00edmbolo del exilio y de nuestra #MemoriaDemocr\u00e1tica. https://t.co/u3pG0isjqY", "created_at": "2021-02-22T15:40:29.000Z"}, {"id": "1363834741217259523", "lang": "es", "text": "No podemos permanecer de brazos cruzados ante la brecha salarial. La igualdad es desarrollo social y es progreso econ\u00f3mico. Seguiremos impulsando medidas para erradicar esta brecha que sufren las mujeres en el trabajo y en el \u00e1mbito privado. \n\nA igual trabajo, #IgualdadSalarial. https://t.co/lFE1T1JUld", "created_at": "2021-02-22T12:55:15.000Z"}, {"id": "1363435920398163968", "lang": "es", "text": "La vivienda debe dejar de ser un lujo o un motivo de estr\u00e9s y preocupaci\u00f3n. Disponer de vivienda es esencial para adquirir la plena condici\u00f3n de ciudadanos.\n\n\u201cLa vivienda hace ciudadanos\u201d, mi tribuna hoy en El Socialista. https://t.co/iyWYm599QZ", "created_at": "2021-02-21T10:30:29.000Z"}, {"id": "1363182204583632896", "lang": "es", "text": "Mi m\u00e1s en\u00e9rgica condena por el ataque a la compa\u00f1era @carmencalvo. Frente al odio, las amenazas y la intolerancia, nos encontrar\u00e1n a los socialistas unidos defendiendo la democracia, la convivencia y la justicia.\n\nTienes todo mi apoyo y cari\u00f1o. https://t.co/2rFQ1FTwM6", "created_at": "2021-02-20T17:42:18.000Z"}, {"id": "1362757625872531457", "lang": "es", "text": "La firma del Protocolo con el @AjuntamentVLC es una hoja de ruta para un futuro innovador en el marco de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola.\n\nSomos el Ministerio de las Ciudades y damos soluciones a la movilidad, la emergencia clim\u00e1tica, el transporte p\u00fablico y al derecho a la vivienda. https://t.co/wpVlA84I6T", "created_at": "2021-02-19T13:35:11.000Z"}, {"id": "1362704439228960769", "lang": "es", "text": "Volver a mi ciudad natal siempre es un motivo de alegr\u00eda. Hoy firmamos con el @Aj_Torrent el protocolo de Agenda Urbana.\n\nUna herramienta que impulsa un uso racional del suelo, la lucha contra el cambio clim\u00e1tico, la movilidad sostenible y el acceso a la vivienda. https://t.co/A1wZM5I5rr", "created_at": "2021-02-19T10:03:50.000Z"}, {"id": "1362406050503286784", "lang": "es", "text": "Acabo de entregarle a Raul Cobos la medalla al M\u00e9rito de @proteccioncivil. Trabaj\u00f3 con la quitanieves durante el temporal #Filomena y result\u00f3 herido. Este reconocimiento lo hacemos extensivo a los cerca de 3.000 operarios de carreteras que dieron lo mejor de s\u00ed esos d\u00edas. https://t.co/lJ2gAEY4Gn", "created_at": "2021-02-18T14:18:09.000Z"}, {"id": "1362370858958934018", "lang": "es", "text": "Hoy he comprobado el avance de las obras de acondicionamiento de la carretera N-232, en el Puerto del Querol (Castell\u00f3n).\n\nUna actuaci\u00f3n que, tras una inversi\u00f3n total de @mitmagob de casi 46 Mill\u20ac, supondr\u00e1 una mejora de la movilidad y entrar\u00e1 en servicio antes de final de a\u00f1o. https://t.co/eOqxOlTCc7", "created_at": "2021-02-18T11:58:19.000Z"}, {"id": "1362096858462568453", "lang": "es", "text": "Ampliamos con 1.000 Mill\u20ac de los fondos #NextGenerationEU el Plan de Vivienda para el Alquiler Asequible. \n\nEstamos trabajando para facilitar acceso a la vivienda a los m\u00e1s vulnerables en colaboraci\u00f3n con CCAA y Ayuntamientos. https://t.co/unaca28OVs", "created_at": "2021-02-17T17:49:32.000Z"}, {"id": "1362043122797150208", "lang": "es", "text": "Vamos a poner a disposici\u00f3n de las personas m\u00e1s vulnerables hasta 26.000 viviendas de la @sareb y del Fondo Social de Vivienda. \n\nEstas viviendas se suman a las 24.000 previstas en el Plan para el Alquiler Asequible. En total, 50.000 inmuebles para los que m\u00e1s lo necesitan. https://t.co/j9vzhiTF9e", "created_at": "2021-02-17T14:16:00.000Z"}, {"id": "1360357236141350915", "lang": "es", "text": "\ud83d\udfe3 @Renfe y @_SEMAF_ han alcanzado un acuerdo por el que se desconvoca la huelga de maquinistas que estaba prevista para los pr\u00f3ximos d\u00edas. Agradezco a la empresa y al sindicato el di\u00e1logo y el acuerdo que har\u00e1 que el servicio a los ciudadanos no se vea alterado en esas fechas.", "created_at": "2021-02-12T22:36:53.000Z"}, {"id": "1360237940736196612", "lang": "es", "text": "La mejor manera de recordar a Clara Campoamor en el 133 aniversario de su nacimiento es seguir trabajando por la igualdad y los derechos. La Estaci\u00f3n de Madrid-Chamart\u00edn ya lleva su nombre y ayuda a mantener vivo su recuerdo. https://t.co/ax1gOSIHZL", "created_at": "2021-02-12T14:42:51.000Z"}, {"id": "1360217443118030857", "lang": "es", "text": "Mis condolencias por el fallecimiento de Rafa Pla a su familia y a sus compa\u00f1eros de militancia. Exconcejal de Meliana (Valencia) y luchador en todos los frentes por la libertad, el progreso y los derechos de la clase trabajadora. En mi recuerdo. DEP", "created_at": "2021-02-12T13:21:24.000Z"}, {"id": "1359910965689647111", "lang": "es", "text": "Mejoramos la accesibilidad en la estaci\u00f3n de Tavernes de la Valldigna (Valencia), con una inversi\u00f3n de 4,4 Mill\u20ac, para la reforma integral del edificio de viajeros, la adecuaci\u00f3n de los andenes, la urbanizaci\u00f3n en el exterior y la zona de aparcamiento. @Renfe", "created_at": "2021-02-11T17:03:34.000Z"}, {"id": "1359828501432524802", "lang": "es", "text": "La participaci\u00f3n plena y equitativa en la investigaci\u00f3n y la ciencia de mujeres y ni\u00f1as es fundamental para acelerar los motores del desarrollo, la igualdad de g\u00e9nero y la paz social. \n\nCient\u00edficas, matem\u00e1ticas, ingenieras: ahora es el momento.\n\n#D\u00edaMujeryNi\u00f1aenCiencia https://t.co/MiA4BIoAmg", "created_at": "2021-02-11T11:35:53.000Z"}, {"id": "1359442632825520128", "lang": "es", "text": "En la lucha contra la pandemia hemos visto en @salvadorilla a un hombre que nunca perdi\u00f3 la paciencia. Encaj\u00f3 lo que a veces es dif\u00edcil no solo en lo pol\u00edtico, tambi\u00e9n en lo personal.\n\nEsa capacidad para encajar es tanto como reconocer al otro. Es lo que hace falta en Catalu\u00f1a. https://t.co/KOvzD2LYWK", "created_at": "2021-02-10T10:02:35.000Z"}, {"id": "1359222459845738505", "lang": "es", "text": "Hemos previsto 197 m\u00e1quinas quitanieves y 30.920 toneladas de fundentes para hacer frente a las nevadas que van a tener lugar entre hoy y ma\u00f1ana en #Arag\u00f3n.\n\nPedimos mucha prudencia en la carretera y consultar toda la informaci\u00f3n a trav\u00e9s de las fuentes oficiales. https://t.co/FHSqW6X9DR", "created_at": "2021-02-09T19:27:42.000Z"}, {"id": "1359198901853708292", "lang": "es", "text": "Reafirmamos nuestro compromiso con el #CorredorCant\u00e1bricoMediterr\u00e1neo.\n\nHemos aprobado provisionalmente el Estudio Informativo de la conexi\u00f3n Teruel-Zaragoza.\n\nUn hito que sumamos al conjunto de avances realizados desde junio de 2018. https://t.co/Qej69SJ6JC", "created_at": "2021-02-09T17:54:05.000Z"}, {"id": "1359197160621953031", "lang": "es", "text": "Con la firma de la Adenda al Convenio entre @Adif_es , @PuertosEstado y @AutPortValencia damos otro paso para la mejora de la l\u00ednea Sagunto-Teruel-Zaragoza.\n\nAumentamos hasta 20,6 Mill\u20ac  la inversi\u00f3n conjunta para impulsar el #CorredorCant\u00e1bricoMediterr\u00e1neo. https://t.co/f6S0ObQuCl", "created_at": "2021-02-09T17:47:10.000Z"}, {"id": "1359187975096139776", "lang": "es", "text": "Comprobando el avance de las obras del acceso ferroviario al puerto de #Sagunto. A trav\u00e9s del #CorredorCant\u00e1bricoMediterr\u00e1neo uniremos los puertos de la #ComunitatValenciana con los de Bilbao, Pasaia y Santander. Conectamos 10 millones de habitantes y canalizamos el 21% del PIB. https://t.co/BTpRlxHboV", "created_at": "2021-02-09T17:10:40.000Z"}, {"id": "1358142451496742918", "lang": "es", "text": "Lamento el tr\u00e1gico fallecimiento de Lloren\u00e7 Rodado, alcalde de Alfara del Patriarca. Perdemos a un gran servidor p\u00fablico y a un defensor de los valores socialistas. Mi pesar y mis condolencias para su familia y los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del @pspvprovalencia. DEP", "created_at": "2021-02-06T19:56:08.000Z"}, {"id": "1357777235189637122", "lang": "es", "text": "Triste por la p\u00e9rdida del compa\u00f1ero Agust\u00edn Navarro, del que siempre recordar\u00e9 su buen humor y su compromiso con el socialismo, como concejal, diputado provincial y alcalde de Benidorm. Mis sentidas condolencias a su familia y a todas y todos los @SocialistesVal. DEP", "created_at": "2021-02-05T19:44:53.000Z"}, {"id": "1357758095565484032", "lang": "es", "text": "El \u2018Fuerte Victoria Chica\u2019, en Melilla, ha sido rehabilitado con m\u00e1s de 2 millones de euros, a trav\u00e9s del 1,5% cultural de @mitmagob. Se han restaurado las murallas, la explanada, el foso y el camino abierto. https://t.co/dov4j2B3KE", "created_at": "2021-02-05T18:28:50.000Z"}, {"id": "1357735503060226055", "lang": "es", "text": "Las 21 viviendas de alquiler asequible de la \u2018Cuesta de la Vi\u00f1a\u2019 constituyen, con una inversi\u00f3n de 3,6 Mill\u20ac, una muestra del compromiso del Gobierno para impulsar la vivienda social en Melilla, en colaboraci\u00f3n con la Ciudad Aut\u00f3noma. https://t.co/nlem7Jsb2h", "created_at": "2021-02-05T16:59:04.000Z"}, {"id": "1357379304192151552", "lang": "es", "text": "\u26aa\ufe0f Mi agradecimiento a las cerca de 13.000 personas, en su mayor\u00eda empleados p\u00fablicos, que colaboraron para resolver los efectos de #Filomena.\n\nMenci\u00f3n especial a quienes arriesgaron su vida, como los conductores de quitanieves heridos en Burgos, Valladolid, Castell\u00f3n y Cuenca. https://t.co/QFonjrz18A", "created_at": "2021-02-04T17:23:39.000Z"}, {"id": "1357375572331163653", "lang": "es", "text": "Resueltas las principales incidencias de la #BorrascaFilomena en las carreteras estatales, prestamos nuestra ayuda a la Comunidad y al Ayuntamiento de Madrid, en Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n para retirar la nieve de sus v\u00edas y abrir accesos a instalaciones esenciales. https://t.co/LvMeyNNOCi", "created_at": "2021-02-04T17:08:49.000Z"}, {"id": "1357326204102180864", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer para hacer nuestro homenaje a todas las personas luchadoras que conviven con la enfermedad. Todo mi apoyo y solidaridad. Y mi gratitud a los profesionales que luchan contra esta enfermedad en hospitales y en centros de investigaci\u00f3n.", "created_at": "2021-02-04T13:52:39.000Z"}, {"id": "1356362622774497281", "lang": "es", "text": "Lamento el fallecimiento de un @guardiacivil en un accidente en la AS-I. La muerte de un servidor p\u00fablico siempre es motivo de tristeza. Mi reconocimiento a la labor del Cuerpo y mis condolencias a su familia, y mi deseo de una pronta recuperaci\u00f3n a los dos compa\u00f1eros heridos.", "created_at": "2021-02-01T22:03:43.000Z"}, {"id": "1356206328805543936", "lang": "es", "text": "\ud83d\udfe2 La puesta en servicio del #AVElcheOrihuela, adem\u00e1s de mejorar radicalmente las conexiones alicantinas, pone en valor la primera parte del trazado del AVE a Murcia, del que ya tenemos ejecutado un 95%. La llegada del AVE a Murcia est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s cerca. https://t.co/CrkLLYyfUp", "created_at": "2021-02-01T11:42:40.000Z"}, {"id": "1356200720966545410", "lang": "es", "text": "\ud83d\udfe2 El #AVE ya ha llegado a Orihuela. La placa descubierta por @sanchezcastejon deja constancia de este hito para Vega Baja del Segura.\n\n#CorredorMediterr\u00e1neo\n#AVElcheOrihuela https://t.co/9dhFmrNL0J", "created_at": "2021-02-01T11:20:23.000Z"}, {"id": "1356197072719015942", "lang": "es", "text": "Hoy sumamos 54 km al #CorredorMediterr\u00e1neo, desde Monforte del Cid a Beniel y dos nuevas estaciones: Elche Alta Velocidad y Orihuela Miguel Hern\u00e1ndez.\n\nCon ellos, Elche estar\u00e1 conectada con Madrid en 2 horas y 9 minutos y Orihuela en 2 horas y 22 minutos. #AVElcheOrihuela https://t.co/c7LNZGO9uO", "created_at": "2021-02-01T11:05:53.000Z"}, {"id": "1355914417557430272", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana ponemos en servicio, con @sanchezcastejon y @ximopuig, el tramo de Alta Velocidad Monforte del Cid-Elche-Orihuela-Regi\u00f3n de Murcia que pone de manifiesto el compromiso del Gobierno con el #CorredorMediterr\u00e1neo y con la llegada del #AVE a Murcia. #AVElcheOrihuela https://t.co/HboiP3Llha", "created_at": "2021-01-31T16:22:43.000Z"}, {"id": "1355609136763953152", "lang": "es", "text": "Toda mi solidaridad con @jalloul_hana y mi m\u00e1s firme condena a los ataques xen\u00f3fobos y racistas que est\u00e1 recibiendo. Es un privilegio que forme parte del Gobierno progresista y me sumo a su empe\u00f1o para erradicar todas las formas de odio e intolerancia. https://t.co/5UcpvC8lcB", "created_at": "2021-01-30T20:09:38.000Z"}, {"id": "1354789841708441713", "lang": "es", "text": "En materia de transporte, el #RDL recoge medidas que reequilibran los contratos de gesti\u00f3n de servicios p\u00fablicos de transporte interurbano de autob\u00fas de competencia estatal.\n\nUna medida excepcional para que las empresas tengan solvencia y puedan garantizar un servicio esencial. https://t.co/ZKAfzQ5q8C", "created_at": "2021-01-28T13:54:03.000Z"}, {"id": "1354789069595807745", "lang": "es", "text": "Este #RDL refuerza las garant\u00edas jur\u00eddicas y compromete en materia de vivienda al resto de administraciones, identifica qu\u00e9 casos excepcionales merecen protecci\u00f3n, contempla compensaciones a propietarios y favorece la supervisi\u00f3n judicial y la mediaci\u00f3n de los servicios sociales. https://t.co/qJip5ye2bi", "created_at": "2021-01-28T13:50:59.000Z"}, {"id": "1354788411379482626", "lang": "es", "text": "En materia de vivienda, el #RDL introduce una modificaci\u00f3n extraordinaria para un momento de especial dificultad.\n\nPretendemos preservar el derecho constitucional a la vivienda de las personas y familias m\u00e1s vulnerables, pero tambi\u00e9n proteger los derechos de los arrendadores. https://t.co/xrZF0wtn68", "created_at": "2021-01-28T13:48:22.000Z"}, {"id": "1354419179227668480", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 @miqueliceta personifica el di\u00e1logo y la convivencia. Encarna como nadie el alma federal de los socialistas. \n\nSer\u00e1 un privilegio compartir con \u00e9l la mesa del Consejo de Ministros. https://t.co/tG317j8fLm", "created_at": "2021-01-27T13:21:10.000Z"}, {"id": "1354393529141915648", "lang": "es", "text": "Hoy @Renfe pondr\u00e1 a la venta en sus distintos canales los billetes del tramo de alta velocidad Madrid-Elche-Orihuela. \n\nUna conexi\u00f3n que comenzar\u00e1 a operar a partir del pr\u00f3ximo lunes.", "created_at": "2021-01-27T11:39:15.000Z"}, {"text": "Mi reconocimiento al ministro @salvadorilla por su trabajo sereno, con rigor y solvencia contra la peor pandemia en un siglo.\n\nEl reto que afronta no es tampoco f\u00e1cil: reconstruir puentes para la convivencia. En los momentos dif\u00edciles siempre asoma la talla de las personas.", "lang": "es", "id": "1354096355812270080", "created_at": "2021-01-26T15:58:23.000Z"}, {"text": "Hoy hemos aprobado ampliar\nhasta el fin del #EstadoDeAlarma, el pr\u00f3ximo 9 de mayo, la pr\u00f3rroga de los contratos de alquiler y las moratorias del pago de alquileres para las personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad econ\u00f3mica. #CMin", "lang": "es", "id": "1354055937749876737", "created_at": "2021-01-26T13:17:47.000Z"}, {"text": "Mi felicitaci\u00f3n y agradecimiento en el #D\u00edadelPeriodista a todos los profesionales que aseguran el derecho de los ciudadanos a una informaci\u00f3n veraz, fundamento b\u00e1sico de la democracia. \n\nDefender la libertad de expresi\u00f3n y de opini\u00f3n es garantizar una sociedad m\u00e1s justa.", "lang": "es", "id": "1353342200021712898", "created_at": "2021-01-24T14:01:39.000Z"}, {"text": "La democracia no fue un regalo de un d\u00eda para otro. Se construy\u00f3 con mucho dolor. \n\nEl vil asesinato de los abogados de la calle Atocha de Madrid, un 24 de enero, a manos de la ultraderecha, formar\u00e1 siempre parte de nuestra memoria. https://t.co/kuUKgzuCMN", "lang": "es", "id": "1353304551131119622", "created_at": "2021-01-24T11:32:02.000Z"}, {"text": "Durante estos 80 a\u00f1os @Renfe ha sido parte de la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de Espa\u00f1a.\n\nNuestro homenaje a los trabajadores que, con su esfuerzo, han impulsado el crecimiento de la empresa y a la ciudadan\u00eda, que conf\u00eda en su servicio.\n\n#RenfeCumple80A\u00f1os. Enhorabuena. https://t.co/QU4YO2ba2W", "lang": "es", "id": "1353251803069095937", "created_at": "2021-01-24T08:02:26.000Z"}, {"text": "Hemos vivido el peor temporal en d\u00e9cadas. Gracias a los trabajadores de @mitmagob por haber estado en primera l\u00ednea demostrando su profesionalidad, por contribuir a minimizar los da\u00f1os de la #BorrascaFilomena, y estar al servicio de la ciudadan\u00eda. \n\nMuchas gracias. https://t.co/WkfZPGBp2d", "lang": "es", "id": "1352320496348573699", "created_at": "2021-01-21T18:21:45.000Z"}, {"text": "Soplan vientos nuevos en EE.UU. Comienza el tiempo de @JoeBiden y @KamalaHarris con la tarea de defender la unidad y resaltar los valores democr\u00e1ticos. Seguiremos trabajando para hacer un mundo m\u00e1s fuerte, diverso y tolerante. \u00c9xito y acierto. #Inauguration2021", "lang": "es", "id": "1351976715157991425", "created_at": "2021-01-20T19:35:42.000Z"}, {"text": "\u26aa En infraestructuras ferroviarias, mejoramos todas las l\u00edneas de la red, los servicios e impulsamos la alta velocidad a #Extremadura.\n\nContinuamos avanzando para finalizar los trabajos del tramo Plasencia-Badajoz con doble v\u00eda hasta M\u00e9rida a finales de a\u00f1o. https://t.co/ZdUM6ROQ0n", "lang": "es", "id": "1351853878199922689", "created_at": "2021-01-20T11:27:35.000Z"}, {"text": "Con los #PGE2021 situamos a #Extremadura a la cabeza del ranking de #CCAA en inversiones de @mitmagob por PIB.\n\nPara revertir el abandono que sufr\u00eda en inversiones, en los dos \u00faltimos a\u00f1os, licitamos m\u00e1s de 790 Mill\u20ac. Cumplimos los compromisos que asumimos ante los extreme\u00f1os. https://t.co/RMUqTwIWd9", "lang": "es", "id": "1351851847162744833", "created_at": "2021-01-20T11:19:31.000Z"}, {"text": "Lamentamos el accidente ocurrido en la A-2, en el que dos operarios de Carreteras, en el desempe\u00f1o de trabajo, han sufrido diversas lesiones de consideraci\u00f3n y han tenido que ser trasladados al hospital. Les deseo una pronta recuperaci\u00f3n y les env\u00edo todo mi \u00e1nimo.", "lang": "es", "id": "1351632299851448323", "created_at": "2021-01-19T20:47:07.000Z"}, {"text": "Ante la previsi\u00f3n de lluvias persistentes y viento en distintos puntos de la pen\u00ednsula, en @mitmagob mantenemos activa la Unidad de Emergencias y Gesti\u00f3n de Crisis, preparados los medios t\u00e9cnicos y en alerta nuestros equipos humanos en los distintos modos de transporte.", "lang": "es", "id": "1351588095360192512", "created_at": "2021-01-19T17:51:27.000Z"}, {"text": "La justicia impide la retirada de los nombres de Francisco Largo Caballero e Indalecio Prieto del callejero de Madrid https://t.co/0kHjZwo4rk v\u00eda @eldiario_Madrid", "lang": "es", "id": "1351157699342336000", "created_at": "2021-01-18T13:21:13.000Z"}, {"text": "Satisfecho por el enorme trabajo que est\u00e1n haciendo los equipos de @mitmagob en las calles de Madrid. \n\nHoy siguen desplegados por toda la capital quitando nieve en los barrios de Vallecas, Hortaleza, Tetu\u00e1n, Chamart\u00edn, Ciudad Lineal, Sanchinarro, Las Tablas, Moratalaz y Retiro. https://t.co/1fTqLGSX1K", "lang": "es", "id": "1350851875172704262", "created_at": "2021-01-17T17:05:59.000Z"}, {"text": "Nuestro objetivo es facilitar que la ciudadan\u00eda vaya recuperando la movilidad y el acceso a los servicios b\u00e1sicos. Hoy las quitanieves del ministerio est\u00e1n trabajando en distintas zonas de Madrid, como Prosperidad, Arganzuela o Arturo Soria. https://t.co/XH6LzRPhp3", "lang": "es", "id": "1350495858467479552", "created_at": "2021-01-16T17:31:18.000Z"}, {"text": "Hemos mantenido una reuni\u00f3n con el Ayuntamiento para planificar y continuar el fin de semana la limpieza de nieve en v\u00edas de Madrid aptas para los equipos de @mitmagob.\n\nDesde el 10 de enero, nuestras quitanieves realizaron casi 450 actuaciones en distintas zonas de la capital. https://t.co/WRccpDXPBt", "lang": "es", "id": "1350164138803273729", "created_at": "2021-01-15T19:33:10.000Z"}, {"text": "\u26aa Damos un paso m\u00e1s para la transformaci\u00f3n urbana y social de #Sevilla. Hemos firmado con el alcalde del @Ayto_Sevilla, @JuanEspadasSVQ,  el Protocolo de Actuaci\u00f3n para la elaboraci\u00f3n por parte del Consistorio de su Plan de Acci\u00f3n de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola. https://t.co/CBjme7Hx9k", "lang": "es", "id": "1350043457646161920", "created_at": "2021-01-15T11:33:37.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o vamos a licitar las obras de urbanizaci\u00f3n del antiguo Cuartel del Regimiento de Artiller\u00eda en #Sevilla, para la construcci\u00f3n de 948 viviendas en alquiler asequible y social, y en las pr\u00f3ximas semanas firmaremos otro protocolo para la promoci\u00f3n de 585 viviendas m\u00e1s. https://t.co/QGeK4OyckZ", "lang": "es", "id": "1350042994435633153", "created_at": "2021-01-15T11:31:47.000Z"}, {"text": "Seguimos quitando la nieve de t\u00faneles en las calles de Madrid como Manuel Becerra, Conde Casal, R\u00edos Rosas, Cuatro Caminos, Chamart\u00edn y arterias como Bravo Murillo, Avda. de Asturias, Antonio L\u00f3pez y en los barrios de Moratalaz y Las Tablas. https://t.co/9ZobGmP9DA", "lang": "es", "id": "1350015499460108288", "created_at": "2021-01-15T09:42:31.000Z"}, {"text": "Gracias a todos los trabajadores y trabajadoras de @ENAIRE por su implicaci\u00f3n, esfuerzo y compromiso, estos d\u00edas de adversidades para restablecer la normalidad. https://t.co/08lr7kB3YL", "lang": "es", "id": "1349733794438283265", "created_at": "2021-01-14T15:03:08.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando en la ciudad de Madrid coordinados con el Ayuntamiento. Hoy m\u00e1quinas quitanieves van a limpiar varios t\u00faneles importantes para la movilidad en la ciudad, como son los de Plaza Castilla, R\u00edos Rosas, Cuatro Caminos y Sor \u00c1ngela de la Cruz. https://t.co/Op9pgAPtfU", "lang": "es", "id": "1349716407303491586", "created_at": "2021-01-14T13:54:02.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para la familia y seres queridos de Juan Antonio Raja, trabajador de conservaci\u00f3n de carreteras, que ha sido atropellado en la autopista de Cartagena-Vera, mientras retiraba las se\u00f1ales de protecci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1349678009972875268", "created_at": "2021-01-14T11:21:28.000Z"}, {"text": "Desde ayer por la tarde ya no existe ning\u00fan tipo de restricci\u00f3n por la nieve en toda la Red de Carreteras del Estado, dependiente de @mitmagob. Enhorabuena a los m\u00e1s de 3.000 trabajadores que con su esfuerzo lo han hecho posible. https://t.co/fMZBpRRBkD", "lang": "es", "id": "1349638897362472962", "created_at": "2021-01-14T08:46:02.000Z"}, {"text": "Estos son los trabajos que realizan los quitanieves din\u00e1micos. \n\nUsan fresadoras para cortar grandes espesores o nieve dura, como se puede ver en este v\u00eddeo de las tareas realizadas en el bus-VAO de la A6. https://t.co/RNpeu0IBky", "lang": "es", "id": "1349322400425512960", "created_at": "2021-01-13T11:48:24.000Z"}, {"text": "En la videoconferencia del Comit\u00e9 Estatal de Coordinaci\u00f3n de Protecci\u00f3n Civil (CECOD), presidida por @sanchezcastejon. \n\nSeguimos impulsando actuaciones coordinadas para paliar los efectos de la #OlaDeFr\u00edo. https://t.co/bWquijC9xd", "lang": "es", "id": "1349313086281363464", "created_at": "2021-01-13T11:11:23.000Z"}, {"text": "Continuamos trabajando para quitar la nieve en los accesos a hospitales, residencias, pol\u00edgonos industriales y centros log\u00edsticos, y de las calles y barrios, all\u00ed donde el temporal ha dejado su huella. As\u00ed trabaja la quitanieves en el distrito de Vic\u00e1lvaro. https://t.co/AQUQG0FKxx", "lang": "es", "id": "1349070818345684993", "created_at": "2021-01-12T19:08:42.000Z"}, {"text": "Avanzamos en la modernizaci\u00f3n de la l\u00ednea Zaragoza-Teruel. En el #CMin, hemos aprobado la licitaci\u00f3n para instalar catenaria por m\u00e1s de 42 Mill\u20ac. \n\nSupone materializar la electrificaci\u00f3n de la l\u00ednea renovada, aumentando su fiabilidad y capacidad para viajeros y mercanc\u00edas. https://t.co/T0WIBcfuxD", "lang": "es", "id": "1349047563203313669", "created_at": "2021-01-12T17:36:17.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando para mejorar la red ferroviaria gallega. Hoy hemos autorizado la licitaci\u00f3n de las obras de la subestaci\u00f3n el\u00e9ctrica de Oural y los centros de transformaci\u00f3n del tramo Ourense-Monforte-Lugo, por un valor estimado de 15,2 Mill\u20ac.", "lang": "es", "id": "1349033568111099904", "created_at": "2021-01-12T16:40:41.000Z"}, {"text": "Recuperar con seguridad el tr\u00e1fico ferroviario en 24 horas lleva el nombre de todos y cada uno de los trabajadores y trabajadoras de @Adif_es y @Renfe que, desafiando al temporal, han conseguido que vuelvas a poder viajar en tren. https://t.co/iIl2HjYcEZ", "lang": "es", "id": "1348737550819729413", "created_at": "2021-01-11T21:04:25.000Z"}, {"text": "Las quitanieves del Ministerio siguen limpiando los accesos a hospitales, residencias, grandes superficies, farmac\u00e9uticas e infraestructuras cr\u00edticas para minimizar los efectos del temporal a la ciudadan\u00eda y asegurar el abastecimiento de bienes y servicios esenciales. https://t.co/zRiirjAGX9", "lang": "es", "id": "1348730599629008897", "created_at": "2021-01-11T20:36:47.000Z"}, {"text": "En Cercan\u00edas de Madrid estamos reabriendo los grandes ejes gradualmente, para que hoy las estaciones significativas tengan al menos una l\u00ednea en servicio.\n\nA \u00faltima hora de la ma\u00f1ana hemos reabierto la C10 (Villalba-Pr\u00edncipe P\u00edo-Aeropuerto) y la C4 lanzadera Chamartin-Colmenar. https://t.co/4tSSbt1azI", "lang": "es", "id": "1348691947200897026", "created_at": "2021-01-11T18:03:12.000Z"}, {"text": "As\u00ed sal\u00eda de Barcelona Sants con destino Madrid, Puerta de Atocha, el AVE de las 14.00 h. Como dije esta ma\u00f1ana, empezamos a recuperar la actividad en el corredor nordeste. #Ave #OladeFr\u00edo https://t.co/HfQjz3ySE2", "lang": "es", "id": "1348634667583467527", "created_at": "2021-01-11T14:15:35.000Z"}, {"text": "Le ofrecimos nuestra colaboraci\u00f3n al Ayuntamiento de @MADRID y fruto de ello ya estamos actuando en la ciudad. Las quitanieves de @mitmagob trabajan intensamente en los itinerarios y calles asignadas por el consistorio municipal. https://t.co/Uws4qpD9dj", "lang": "es", "id": "1348555887414292483", "created_at": "2021-01-11T09:02:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Ya est\u00e1n despegando los aviones en el Aeropuerto Adolfo Su\u00e1rez #Madrid-#Barajas. El trabajo de @aena, @ENAIRE y las aerol\u00edneas no cesa para seguir recuperando las operaciones. https://t.co/q7C1xyyI82", "lang": "es", "id": "1348380010223177728", "created_at": "2021-01-10T21:23:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Vamos a recuperar las l\u00edneas de AVE progresivamente. A partir de las 14:00 h. salen trenes de Madrid con direcci\u00f3n a Santander, M\u00e1laga, Ferrol y Valencia.\n\nLa recuperaci\u00f3n de Cercan\u00edas ser\u00e1 gradual. La C5 desde M\u00f3stoles-El Soto hasta Villaverde Alto ha empezado a funcionar. https://t.co/QYifx6hu6j", "lang": "es", "id": "1348272344842850305", "created_at": "2021-01-10T14:15:51.000Z"}, {"text": "Retirar la nieve acumulada en las ciudades es ahora una prioridad tras la gran nevada #Filomena.\n\nHemos ofrecido nuestra ayuda al Ayuntamiento de @MADRID para colaborar con ellos en la limpieza de las calles con nuestros equipos de quitanieves y fundentes. https://t.co/FixWonDuJ9", "lang": "es", "id": "1348260580180815873", "created_at": "2021-01-10T13:29:06.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 @Adif_es y @Renfe contin\u00faan comprobando el estado de las v\u00edas para poder restablecer gradualmente los servicios ferroviarios. \n\nGracias a sus equipos humanos por la enorme tarea que est\u00e1n realizando.\n\n#BorrascaFilomena https://t.co/Lt8pnS5Aq7", "lang": "es", "id": "1348242471126523907", "created_at": "2021-01-10T12:17:08.000Z"}, {"text": "En la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Coordinaci\u00f3n de Protecci\u00f3n Civil (CECOD), presidida por @sanchezcastejon y junto al ministro Fernando Grande-Marlaska. \n\nEstudiando actuaciones para recuperar paulatinamente la normalidad, sin perjuicio de la seguridad. #BorrascaFilomena. https://t.co/0EaHZA9sOh", "lang": "es", "id": "1348230554223861763", "created_at": "2021-01-10T11:29:47.000Z"}, {"text": "Trabajo incansable de @aena en el Aeropuerto AS #Madrid-#Barajas desde el jueves para conseguir que las pistas cumplan con los estrictos protocolos de seguridad. Una pista no es como una carretera y deben controlarse los niveles de rozamiento para aterrizajes y despegues. https://t.co/a4MiaRRjdp", "lang": "es", "id": "1348001576657559564", "created_at": "2021-01-09T20:19:55.000Z"}, {"text": "Gratitud, colaboraci\u00f3n y esfuerzo. \n\nEstos desaf\u00edos y retos no son nuevos para la poblaci\u00f3n. Los encaramos con mayor rigor que en otras ocasiones y lo vamos superar con la planificaci\u00f3n, entrega y esfuerzo de los profesionales de la Administraci\u00f3n. https://t.co/FqBvNKNfL2", "lang": "es", "id": "1347985593452683271", "created_at": "2021-01-09T19:16:24.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando en la limpieza de nuestras carreteras, siendo la prioridad la apertura de los m\u00e1ximos accesos posibles. \n\nPrestamos nuestra colaboraci\u00f3n a CCAA y Ayuntamientos. En estos momentos, nuestras m\u00e1quinas quitanieves limpian la M40 con la A-6. https://t.co/wH7VLuJozE", "lang": "es", "id": "1347955027932033024", "created_at": "2021-01-09T17:14:57.000Z"}, {"text": "\u26aa\ufe0f Nuestro agradecimiento a los servidores p\u00fablicos: a las FCSE, a los trabajadores de @mitmagob, al Ej\u00e9rcito, a los servicios de emergencias y a cuantos trabajan para dar seguridad.\n\nGracias a la ciudadan\u00eda por su comportamiento ejemplar. https://t.co/kLrtY5C9if", "lang": "es", "id": "1347921092791455745", "created_at": "2021-01-09T15:00:06.000Z"}, {"text": "Estamos en una situaci\u00f3n extraordinaria. Todos los medios de @mitmagob, en coordinaci\u00f3n con otras administraciones, est\u00e1n trabajando para recuperar la normalidad. \n\nEs recomendable no salir de casa y atender los consejos de los servicios de emergencias. https://t.co/WywxOj200p", "lang": "es", "id": "1347912610709172232", "created_at": "2021-01-09T14:26:24.000Z"}, {"text": "OPINI\u00d3N | Cuidar la democracia: de Teruel a Washington, por Cristina Hern\u00e1ndez @Cristina_H_ https://t.co/Ho7rxui2QU v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1347549799613128705", "created_at": "2021-01-08T14:24:43.000Z"}, {"text": "Se cumple el primer a\u00f1o de investidura de @sanchezcastejon. A pesar de que la pandemia lo ha condicionado todo, ya hemos alcanzado un 25% de los compromisos contra\u00eddos.\n\nCon los PGE aprobados, los fondos europeos y la extensi\u00f3n de las vacunas, 2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n. https://t.co/ATNGg0YvJy", "lang": "es", "id": "1347211526676086784", "created_at": "2021-01-07T16:00:32.000Z"}, {"text": "Siguiendo desde la Unidad de Emergencias y Gesti\u00f3n de Crisis de @mitmagob la evoluci\u00f3n de la #BorrascaFilomena.\n\nSu trabajo es fundamental para coordinar el amplio despliegue que hemos puesto en marcha en las infraestructuras del Estado para hacer frente al temporal. https://t.co/OojZDJn6iG", "lang": "es", "id": "1347165257094090753", "created_at": "2021-01-07T12:56:41.000Z"}, {"text": "Una democracia fuerte como la de EEUU sabr\u00e1 resistir a quienes tanto odio han sembrado en su nombre y han puesto en entredicho la voluntad popular. Conf\u00edo en que el presidente @JoeBiden ser\u00e1 capaz de sanar las heridas de semejante crispaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1346942467824869376", "created_at": "2021-01-06T22:11:23.000Z"}, {"text": "Hemos aprobado el estudio informativo de la nueva estaci\u00f3n de #Madrid-Chamart\u00edn-Clara Campoamor.\n\nSupondr\u00e1 una mayor eficiencia para atender las nuevas l\u00edneas de AVE en uno de los nudos principales de Madrid que, junto a Atocha, son clave dentro de nuestra red ferroviaria. https://t.co/3k0lca59vi", "lang": "es", "id": "1346067326203031559", "created_at": "2021-01-04T12:13:53.000Z"}, {"text": "Nuestras condolencias por el fallecimiento de Jos\u00e9 Herv\u00e1s, presidente del @SocialistesVal de Riba-roja de T\u00faria.\n\nLlev\u00f3 con orgullo las siglas del @PSOE a las que entreg\u00f3 su lucha. Siempre crey\u00f3 que el socialismo es el mejor instrumento contra la injusticia y la desigualdad.", "lang": "es", "id": "1345762548440821761", "created_at": "2021-01-03T16:02:49.000Z"}, {"text": "Hoy publicamos la licitaci\u00f3n del nuevo contrato de navegaci\u00f3n para la conexi\u00f3n mar\u00edtima de la ciudad de #Melilla, por valor de 11,47 Mill\u20ac. \n\nPor primera vez incluye la conexi\u00f3n con #Motril que, adem\u00e1s de M\u00e1laga y Almer\u00eda, hemos declarado L\u00ednea de Navegaci\u00f3n de Inter\u00e9s P\u00fablico.", "lang": "es", "id": "1345722384062570497", "created_at": "2021-01-03T13:23:13.000Z"}, {"text": "Despedimos con tristeza a nuestro compa\u00f1ero Arsenio Lope Huerta, alcalde de Alcal\u00e1 de Henares entre 1983 y 1987. Gran servidor p\u00fablico e incansable luchador de arraigadas convicciones\u00a0socialistas.\n\nNuestras condolencias para su familia y los compa\u00f1eros de @PSOEAlcaladeH. https://t.co/4q4GrWfGOY", "lang": "es", "id": "1345477596595818498", "created_at": "2021-01-02T21:10:31.000Z"}, {"text": "Lamentamos el fallecimiento de uno de los operarios de la m\u00e1quina quitanieves sepultados por un alud en Asturias. Nuestro p\u00e9same para sus familias y seguimos pendientes de la localizaci\u00f3n del otro operario por parte de los servicios de emergencia.", "lang": "es", "id": "1345383465819234305", "created_at": "2021-01-02T14:56:28.000Z"}, {"text": "Estamos viviendo meses muy duros... pero seguro que 2021 ser\u00e1 un a\u00f1o mejor.\n\nSeguiremos dando lo mejor de nosotros mismos para conseguir una Espa\u00f1a m\u00e1s justa, verde, digital y m\u00e1s cohesionada. #PSOE /\u2764\ufe0f\n\n\u201cSeguimos en pie\u201d, mi tribuna hoy en El Socialista. \nhttps://t.co/Lh6VmrQ56c", "lang": "es", "id": "1344625714637766660", "created_at": "2020-12-31T12:45:26.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @Salvadorilla, que va a liderar en Catalunya el proyecto socialista, un proyecto para todos, sin exclusiones.\n \nReconocimiento y gratitud a @miqueliceta por su generosidad y por revitalizar el socialismo catal\u00e1n en los momentos m\u00e1s dif\u00edciles.", "lang": "es", "id": "1344322297646247942", "created_at": "2020-12-30T16:39:46.000Z"}, {"text": "#EsLey, ahora s\u00ed.\n\nArgentina da un inmenso paso adelante para los derechos humanos de las mujeres y ni\u00f1as, y es un hito de enorme importancia para que toda Latinoam\u00e9rica alcance la igualdad entre hombres y mujeres.\n\nMi enhorabuena a las mujeres argentinas. #AbortoLegal2020 https://t.co/F5XE7ddgi7", "lang": "es", "id": "1344250982285385729", "created_at": "2020-12-30T11:56:23.000Z"}, {"text": "En el #CMin hemos aprobado un paquete de actuaciones para la mejora de la seguridad y la calidad de las infraestructuras y los servicios ferroviarios.\n\nActuaciones por m\u00e1s de 133 Mill\u20ac para mantenimiento de estaciones, pasos a nivel, control de vegetaci\u00f3n y servicios auxiliares. https://t.co/5SsLDzlOQY", "lang": "es", "id": "1343960856447606786", "created_at": "2020-12-29T16:43:32.000Z"}, {"text": "OPINI\u00d3N | Una vacuna contra la estupidez, por Esther Palomera @estherpalomera https://t.co/vlf6Khz5xk v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1343878335676428293", "created_at": "2020-12-29T11:15:37.000Z"}, {"text": "Los aeropuertos fueron infraestructuras esenciales para la llegada de material sanitario y ahora lo son para recibir las vacunas. Esta madrugada, los controladores de @ENAIRE y los trabajadores de @aena han facilitado su llegada para su distribuci\u00f3n a toda Espa\u00f1a.\n\n#YoMeVacuno https://t.co/bnpXKlp2Sb", "lang": "es", "id": "1343832953621778433", "created_at": "2020-12-29T08:15:18.000Z"}, {"text": "Firmando con los alcaldes de A Coru\u00f1a, Pamplona, Algeciras y Torrelodones cuatro Protocolos para el desarrollo la Agenda Urbana Espa\u00f1ola.\n\nLa impronta local del Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia de @mitmagob es clave para acceder a los fondos europeos. https://t.co/jBRKD36vMY", "lang": "es", "id": "1343597894767673350", "created_at": "2020-12-28T16:41:15.000Z"}, {"text": "Hoy he firmado con la presidenta de La Rioja, @ConchaAndreu, un Protocolo para la mejora del tramo ferroviario Castej\u00f3n-Logro\u00f1o, perteneciente al Corredor Cant\u00e1brico-Mediterr\u00e1neo.\n\nEntre los acuerdos alcanzados figura el proyecto de construcci\u00f3n de la Variante de Rinc\u00f3n de Soto. https://t.co/RsVWpjLWl7", "lang": "es", "id": "1343525702184955905", "created_at": "2020-12-28T11:54:23.000Z"}, {"text": "La L\u00ednea de Alta Velocidad de Extremadura recibe un nuevo impulso. Hemos adjudicado la electrificaci\u00f3n del tramo Bifucarci\u00f3n Pe\u00f1as Blancas-Frontera portuguesa por m\u00e1s de 24 Mill\u20ac y las conexiones entre la Alta Velocidad y la red convencional M\u00e9rida-Badajoz por m\u00e1s de 5,7 Mill\u20ac.", "lang": "es", "id": "1343216392829591552", "created_at": "2020-12-27T15:25:18.000Z"}, {"text": "Era el momento m\u00e1s esperado. Iniciamos la vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a. La vacuna puesta hoy a Araceli Hildalgo y a M\u00f3nica Tapia, es un logro hist\u00f3rico de la ciencia y de nuestro sistema sanitario p\u00fablico.\n\nHoy somos m\u00e1s fuertes que ayer pero debemos seguir cuid\u00e1ndonos.\n\n#YoMeVacuno https://t.co/6BRJPNTYI5", "lang": "es", "id": "1343164914752491522", "created_at": "2020-12-27T12:00:45.000Z"}, {"text": "Tenemos un programa de gobierno para toda la legislatura y nuestro prop\u00f3sito es cumplirlo.\n\nOs dejo mi entrevista en @LaVanguardia. https://t.co/YPcJ1eSkNO", "lang": "es", "id": "1343132417884880902", "created_at": "2020-12-27T09:51:37.000Z"}, {"text": "Avanza la alta velocidad a Extremadura. Hemos adjudicado por 63 Mill\u20ac las obras entre Malpartida de Plasencia y Plasencia.\n \nLa actuaci\u00f3n contempla una plataforma para v\u00eda doble de 10,38 km, apta para tr\u00e1fico mixto y dise\u00f1ada para velocidades de 300 km/h en trenes de pasajeros.", "lang": "es", "id": "1342043485587828736", "created_at": "2020-12-24T09:44:35.000Z"}, {"text": "Hoy es un gran d\u00eda para la Educaci\u00f3n en Espa\u00f1a. Se ha aprobado la #LOMLOE, una ley para una nueva sociedad que moderniza la ense\u00f1anza, busca la equidad y la excelencia y permitir\u00e1 que todos avancen sin exclusiones ni dogmatismos. https://t.co/plsDC5geKo", "lang": "es", "id": "1341837203564093442", "created_at": "2020-12-23T20:04:54.000Z"}, {"text": "Acabo de hablar con el arquitecto Alberto Campo Baeza para comunicarle que ha sido galardonado con el Premio Nacional de Arquitectura 2020, en reconocimiento a la coherencia de su trayectoria, su independencia creativa y a toda una vida dedicada a la docencia.", "lang": "es", "id": "1341830146223910913", "created_at": "2020-12-23T19:36:51.000Z"}, {"text": "La Estaci\u00f3n de Chamart\u00edn desde hoy llevar\u00e1 el nombre\nde \"Madrid-Chamart\u00edn-Clara Campoamor\" en honor a una mujer brillante, promotora del voto de las mujeres en Espa\u00f1a y en justo reconocimiento a su importante legado democr\u00e1tico.\n+ BOE: https://t.co/HrCxIDIn4f https://t.co/pNcqpYcueL", "lang": "es", "id": "1341719161135898626", "created_at": "2020-12-23T12:15:50.000Z"}, {"text": "Hemos aprobado una resoluci\u00f3n para flexibilizar los tiempos de conducci\u00f3n y descanso de nuestros transportistas.\n\nEsta resoluci\u00f3n, que se publicar\u00e1 en el BOE, se aplicar\u00e1 a conductores que realicen operaciones de transporte de mercanc\u00edas entre RU y Espa\u00f1a hasta el 13 de enero.", "lang": "es", "id": "1341662836423012362", "created_at": "2020-12-23T08:32:01.000Z"}, {"text": "Con el RDL sobre desahucios protegemos a los m\u00e1s vulnerables durante la pandemia. \n\nLa norma refuerza las garant\u00edas jur\u00eddicas, profundiza en la implicaci\u00f3n de las Administraciones, protege los derechos de los propietarios y favorece la intermediaci\u00f3n de los servicios sociales. https://t.co/7cmDHRrgZ3", "lang": "es", "id": "1341389204731944960", "created_at": "2020-12-22T14:24:42.000Z"}, {"text": "No quiero cerrar el d\u00eda sin compartir estas im\u00e1genes de las pruebas de carga en el viaducto de Teixeiras. Ingenier\u00eda, talento, compromiso... y Galicia. @Adif_es https://t.co/uFTjxailU7", "lang": "es", "id": "1341135617472794628", "created_at": "2020-12-21T21:37:02.000Z"}, {"text": "\u26aa Estamos transformando tambi\u00e9n las ciudades de Galicia. Lo hacemos con las estaciones en ejecuci\u00f3n o planeamiento.\n\nHemos concluido el proyecto constructivo de la estaci\u00f3n de Santiago para adaptarla a los nuevos tr\u00e1ficos, para posteriormente licitar las obras. https://t.co/7rMF8KLaGR", "lang": "es", "id": "1341017026396114944", "created_at": "2020-12-21T13:45:48.000Z"}, {"text": "\u26aaSeguimos apostando por la modernizaci\u00f3n ferroviaria de Galicia. En el Consejo de Ministros de ma\u00f1ana licitaremos las instalaciones de se\u00f1alizaci\u00f3n y comunicaciones del tramo Monforte-Lugo por casi 36Mill\u20ac y en la siguiente, la electrificaci\u00f3n de este tramo por m\u00e1s de 17Mill\u20ac. https://t.co/oNWoaSF08B", "lang": "es", "id": "1341013594075488258", "created_at": "2020-12-21T13:32:10.000Z"}, {"text": "Este mes completamos las obras necesarias del AVE a Galicia para la puesta en servicio el pr\u00f3ximo a\u00f1o.\n\nHemos concluido la instalaci\u00f3n de v\u00edas y catenarias, los trabajos de seguridad y telecomunicaciones, y ejecutamos pruebas de carga como las del Viaducto de Teixeiras. https://t.co/hDuJfTVThU", "lang": "es", "id": "1341000816728129540", "created_at": "2020-12-21T12:41:23.000Z"}, {"text": "\u26aa El impacto de esta l\u00ednea ha sido enorme. M\u00e1s de 22,6 millones de personas han viajado en los trenes que han unido Madrid, Cuenca, Requena y Val\u00e8ncia.\n\nHan sido 96.159 circulaciones, un movimiento que se ha saldado con una puntualidad media del 95% a lo largo de una d\u00e9cada. https://t.co/Sw8euyY3T3", "lang": "es", "id": "1340279369336565762", "created_at": "2020-12-19T12:54:37.000Z"}, {"text": "Con la puesta en marcha del AVE Madrid-Val\u00e8ncia no solo acortamos tiempos, facilit\u00f3 el intercambio social, econ\u00f3mico y cultural entre dos grandes polos.\n\nConseguimos conectar al 23% del PIB de Espa\u00f1a y al 23% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola. Vertebramos el pa\u00eds. https://t.co/jgJbfStKCG", "lang": "es", "id": "1340277294540189696", "created_at": "2020-12-19T12:46:22.000Z"}, {"text": "\u26aa\ufe0f El pr\u00f3ximo septiembre finalizaremos la redacci\u00f3n de los Estudios Informativos de la segunda Plataforma Val\u00e8ncia-Castell\u00f3n y del Eje pasante, tras lo cual ser\u00e1n sometidos conjuntamente a informaci\u00f3n p\u00fablica para tramitaci\u00f3n sectorial y ambiental. https://t.co/JBelCiRZs8", "lang": "es", "id": "1340013157197238275", "created_at": "2020-12-18T19:16:47.000Z"}, {"text": "\u26aa\ufe0f Estamos trabajando en el proyecto constructivo del soterramiento del canal de acceso y, para su ejecuci\u00f3n, contamos con una asignaci\u00f3n presupuestaria de 52,8 Mill\u20ac en los #PGE2021.\n\nSer\u00e1 el primer paso para acabar con la gran cicatriz  que divide los barrios del sur. https://t.co/geNIDVQJNg", "lang": "es", "id": "1340012824546914310", "created_at": "2020-12-18T19:15:28.000Z"}, {"text": "He presentado el proyecto integral para la transformaci\u00f3n ferroviaria de Val\u00e8ncia.\n\nAbordaremos actuaciones que van a suponer una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 3.000 Mill\u20ac. Es necesario transformar la configuraci\u00f3n actual establecida por la Estaci\u00f3n de Val\u00e8ncia-Nord y de Joaqu\u00edn Sorolla. https://t.co/cHywpdo1Pp", "lang": "ca", "id": "1340012317027786753", "created_at": "2020-12-18T19:13:27.000Z"}, {"text": "Buenas noticias para las empresas espa\u00f1olas. @Renfe e @Ineco junto a DB E&amp;C, han ganado un contrato para el proyecto del Tren Maya en M\u00e9xico. \n\nEl consorcio prestar\u00e1 apoyo en el periodo de construcci\u00f3n y supervisar\u00e1 la fabricaci\u00f3n, entrega y puesta en marcha del material rodante. https://t.co/kJNyamHtlF", "lang": "es", "id": "1339959757369716737", "created_at": "2020-12-18T15:44:36.000Z"}, {"text": "Impulsar la recuperaci\u00f3n de un sector tan importante para la econom\u00eda como es el aeron\u00e1utico es una prioridad para @mitmagob.\n \nPor eso @ENAIRE vuelve a reducir dr\u00e1sticamente las tasas de navegaci\u00f3n, situ\u00e1ndolas un 27% por debajo de la media de Alemania, Italia, Francia y UK. https://t.co/rYiLzDTJd0", "lang": "es", "id": "1339918905163337728", "created_at": "2020-12-18T13:02:16.000Z"}, {"text": "Se cumplen 10 a\u00f1os de la llegada del AVE a Valencia. Un hito que ha hecho posible el desplazamiento de 20 millones de viajeros y ha mejorado la competitividad de nuestra Comunitat.\n\nAhora toca seguir trabajando para mejorar los servicios para la ciudadan\u00eda. https://t.co/NHrpxqpBUX", "lang": "es", "id": "1339899931449040897", "created_at": "2020-12-18T11:46:52.000Z"}, {"text": "Hoy he visitado la rehabilitaci\u00f3n de la Iglesia de la Concepci\u00f3n y Santiago de Alcal\u00e1, del Hospital General Sim\u00f3n Ruiz, en Medina del Campo (Valladolid), como centro de desarrollo econ\u00f3mico.\n\nHa sido renovada a trav\u00e9s del 1,5% Cultural de @mitmagob con la aportaci\u00f3n de 629.020\u20ac. https://t.co/PSmCCJVe5E", "lang": "es", "id": "1339686068002541569", "created_at": "2020-12-17T21:37:03.000Z"}, {"text": "El @Congreso_Es ha aprobado hoy una de las leyes m\u00e1s humanas. La Ley de #Eutanasia consagra el derecho a dimitir cuando la vida se degrada en sufrimiento y crueldad.\n\nLa dignidad personal es un valor que merece ser amparado. Dignidad para vivir y dignidad para morir.", "lang": "es", "id": "1339604490815680512", "created_at": "2020-12-17T16:12:53.000Z"}, {"text": "\u26aa Los talleres de @Renfe en Valladolid son una de las plantas m\u00e1s importantes de la Operadora en Espa\u00f1a. \n\nEn enero de 2021, la plantilla de Renfe de la base ser\u00e1n 458 personas, lo que supone un incremento de 11 nuevos empleos cualificados y de calidad. https://t.co/3S73X8CCsD", "lang": "es", "id": "1339562456360898563", "created_at": "2020-12-17T13:25:52.000Z"}, {"text": "Visitando la nueva Base de Mantenimiento Integral de @Renfe en Valladolid. \n\nUna instalaci\u00f3n puntera en toda Europa para mantenimiento, reparaci\u00f3n y transformaci\u00f3n con los m\u00e1s altos est\u00e1ndares tras una inversi\u00f3n de 180 Mill\u20ac. https://t.co/20TweEuqkz", "lang": "es", "id": "1339561902586945536", "created_at": "2020-12-17T13:23:40.000Z"}, {"text": "La firma del Protocolo de Actuaci\u00f3n con el @AyuntamientoVLL es la hoja de ruta para un futuro innovador y pionero en el marco de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola.\n\nIntegra las pol\u00edticas urbanas para un modelo de ciudad con par\u00e1metros de sostenibilidad social, ambiental y econ\u00f3micos. https://t.co/RpRaQd2Ld4", "lang": "es", "id": "1339554109473624064", "created_at": "2020-12-17T12:52:42.000Z"}, {"text": "Licitaremos en el primer trimestre de 2021 el Contrato de Navegaci\u00f3n de Inter\u00e9s P\u00fablico de las l\u00edneas que unen Melilla con Motril, M\u00e1laga y Almer\u00eda, por un importe global de 12 millones de euros.", "lang": "es", "id": "1339224960599003141", "created_at": "2020-12-16T15:04:46.000Z"}, {"text": "\u26aa He firmado con la @dipgra un Protocolo de Actuaci\u00f3n para la elaboraci\u00f3n del Plan de acci\u00f3n Local de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola.\n\nUna iniciativa pionera a escala provincial que pone a disposici\u00f3n de 920.000 granadinos un instrumento para apoyar planes de acci\u00f3n en sus municipios. https://t.co/O3tZtVQTRS", "lang": "es", "id": "1339197751939244032", "created_at": "2020-12-16T13:16:39.000Z"}, {"text": "\u26aa En el segundo semestre de 2021 pondremos en servicio el tramo de Pinos Puente y Atarfe de la autov\u00eda Granada-Pinos Puente, y en breve saldr\u00e1 a informaci\u00f3n p\u00fablica el proyecto de conexi\u00f3n en la N-340 de acceso oeste a Motril. https://t.co/7zS4KtOGj1", "lang": "es", "id": "1339172810346926082", "created_at": "2020-12-16T11:37:33.000Z"}, {"text": "La Variante Exterior de Granada es hoy una realidad. Con un trazado de algo m\u00e1s de 19 km., la v\u00eda que ponemos en servicio mejora la descarbonizaci\u00f3n de la ciudad, ya que se prev\u00e9 sacar cerca de 30.000 veh\u00edculos y m\u00e1s de 3.000 camiones de la primera circunvalaci\u00f3n. https://t.co/zkOeBG4Ox4", "lang": "es", "id": "1339170910092333057", "created_at": "2020-12-16T11:30:00.000Z"}, {"text": "El Gobierno va a financiar 118 nuevos proyectos por toda Espa\u00f1a para la recuperaci\u00f3n de nuestro Patrimonio Hist\u00f3rico.\n\nUna convocatoria de ayudas para la conservaci\u00f3n del Patrimonio con una inversi\u00f3n prevista de 94,76 Mill\u20ac. https://t.co/9ugM7HQxy5", "lang": "es", "id": "1338792983639040001", "created_at": "2020-12-15T10:28:15.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana el Consejo de Ministros declara la l\u00ednea de navegaci\u00f3n Melilla-Motril de \u201cInter\u00e9s P\u00fablico\u201d. Damos un nuevo paso para garantizar la conexi\u00f3n mar\u00edtima de la Ciudad Aut\u00f3noma y potenciamos el Puerto de Motril. https://t.co/KecFxudqzB", "lang": "es", "id": "1338557147592994827", "created_at": "2020-12-14T18:51:07.000Z"}, {"text": "Ha fallecido un maestro de las novelas de intriga y espionaje. Trabaj\u00f3 para los servicios de inteligencia brit\u00e1nicos.\n\nLe Carr\u00e9 se ha ido y con \u00e9l, el agente George Smiley y Alec Leamas, 'El esp\u00eda que surgi\u00f3 del fr\u00edo'. Ha llegado la hora de despedirnos de \u00e9l. DEP", "lang": "es", "id": "1338393686963605506", "created_at": "2020-12-14T08:01:35.000Z"}, {"text": "Continuamos avanzando en el Corredor Mediterr\u00e1neo: a las 06:00h ha circulado el primer tren de mercanc\u00edas por el t\u00fanel de Martorell. \n\nEsta infraestructura estrat\u00e9gica ser\u00e1 puerta de Europa y contribuye al desarrollo socioecon\u00f3mico y a la descarbonizaci\u00f3n. \n\n@Adif_es https://t.co/sk7LiHxCO2", "lang": "es", "id": "1338114193539657728", "created_at": "2020-12-13T13:30:59.000Z"}, {"text": "Han pasado 95 a\u00f1os desde que Pablo Iglesias nos dej\u00f3. Los socialistas nos seguimos mirando en su espejo, en la lucidez de un hombre bueno y decente que hizo de la libertad y la igualdad su bandera.\n\n\"Lecciones de Pablo Iglesias\", Mi art\u00edculo v\u00eda @PSOE. https://t.co/yRQ4lYM16C", "lang": "es", "id": "1338068078475833344", "created_at": "2020-12-13T10:27:44.000Z"}, {"text": "Par\u00eds da una se\u00f1al clara sobre el cambio de modelo hacia un sistema sin combustibles f\u00f3siles. \n\nEn nuestras manos est\u00e1 asegurar una nueva movilidad, ciudades m\u00e1s saludables y unas infraestructuras sostenibles y resilientes al #CambioClim\u00e1tico. #GraciasPar\u00eds5", "lang": "es", "id": "1337685371908464640", "created_at": "2020-12-12T09:07:00.000Z"}, {"text": "Hemos firmado un protocolo con la @gencat y el \u00c1rea Metropolitana de Barcelona para aumentar el parque p\u00fablico con m\u00e1s de 1.200 viviendas de alquiler asequible o social, para las personas que m\u00e1s lo necesitan.\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/rzKxNcKyeN", "lang": "es", "id": "1337387683082014720", "created_at": "2020-12-11T13:24:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe1 En los dos \u00faltimos a\u00f1os hemos dado respuestas a las infraestructuras de Catalu\u00f1a. El \u2018Plan de @rodalies 2020-2030\u2019 prev\u00e9 m\u00e1s de 6.300 Mill\u20ac de inversi\u00f3n, de los que m\u00e1s de 4.600 Mill\u20ac ser\u00e1n para actuaciones que estar\u00e1n iniciadas antes de 2025. https://t.co/0sdNMIyU3a", "lang": "es", "id": "1337364903179526144", "created_at": "2020-12-11T11:53:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Los #PGE2021 de @mitmagob en Catalu\u00f1a tendr\u00e1n un volumen de inversiones de 2.400 Mill\u20ac, el mayor de toda Espa\u00f1a.\n\nSon unos #PGE sostenibles, con 1.360 Mill\u20ac en inversi\u00f3n ferroviaria, pero sobre todo sociales con 298 Mill\u20ac para vivienda y Agenda Urbana. https://t.co/RZe2Z0yMBf", "lang": "es", "id": "1337364434700951555", "created_at": "2020-12-11T11:51:42.000Z"}, {"text": "Presentamos en La Sagrera, en Barcelona, nuestra apuesta por las @rodalies y la mejora de la movilidad en Catalu\u00f1a.\n\nLa ejecuci\u00f3n de las obras se encuentra por encima del 50%. Cumplimos compromisos: desde el martes la l\u00ednea de Matar\u00f3 circula ya por la nueva estaci\u00f3n. https://t.co/RNHt8uirvg", "lang": "es", "id": "1337363281439240194", "created_at": "2020-12-11T11:47:07.000Z"}, {"text": "\u26aa Este #CRC es una muestra  m\u00e1s del compromiso del Gobierno con Castilla y Le\u00f3n.\n\nEste a\u00f1o en Le\u00f3n hemos invertido un 80% m\u00e1s, las licitaciones se han incrementado un 73% y en el @Congreso_Es hemos aumentado nuestros #PGE2021 un 30% para la provincia. https://t.co/FV2qmVcaRq", "lang": "es", "id": "1337031570759225344", "created_at": "2020-12-10T13:49:01.000Z"}, {"text": "\u26aa El #CRC de Le\u00f3n supone un paso m\u00e1s en nuestro compromiso contra la Espa\u00f1a despoblada. \n\nSe consolidan 52 puestos de trabajo y se suman otros 12 nuevos. En total 64 oportunidades de empleo cualificado y de calidad. https://t.co/uarFshUZEq", "id": "1337030464771682307", "created_at": "2020-12-10T13:44:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy inauguramos en Le\u00f3n el Centro de Regulaci\u00f3n y Control, #CRC.\n\nUna instalaci\u00f3n pionera, con la tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada, para la gesti\u00f3n del tr\u00e1fico ferroviario de tres redes distintas de manera simult\u00e1nea: alta velocidad, red convencional y red de ancho m\u00e9trico (RAM). https://t.co/2K5WRa6G0W", "id": "1337027862516404224", "created_at": "2020-12-10T13:34:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el #CMin hemos autorizado a @Adif_es la renovaci\u00f3n de v\u00eda Monforte de Lemos-Lugo y la construcci\u00f3n del nuevo t\u00fanel de Oural, por un valor estimado ambas actuaciones de 108,5 Mill\u20ac.\n\nTrabajamos para mejorar la conexi\u00f3n ferroviaria entre Ourense, Monforte de Lemos y Lugo. https://t.co/bEsRzNLTLw", "id": "1336675918467706882", "created_at": "2020-12-09T14:15:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLos socialistas no mueren; los socialistas se siembran\u201d. \n\nHoy recordamos a Pablo Iglesias Posse en el 95 Aniversario de su muerte y revindicamos los valores que nos transmiti\u00f3: el inconformismo, la solidaridad, decencia y austeridad, la tolerancia, la coherencia y el feminismo. https://t.co/ZgFQ7HeDYk", "id": "1336657547999277063", "created_at": "2020-12-09T13:02:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Participando por videoconferencia en el Consejo de Ministros de Transportes de la Uni\u00f3n Europea. \n\nEl objetivo de la pol\u00edtica com\u00fan de transportes es impulsar unos sistemas de transporte eficaces y sostenibles que satisfagan las necesidades de ciudadanos y empresas. https://t.co/yo0y78GBph", "id": "1336315301386997760", "created_at": "2020-12-08T14:22:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00daltimas pruebas para que hoy circulen los primeros trenes por la estaci\u00f3n de La Sagrera, en Barcelona. Este hito es un paso m\u00e1s en la modernizaci\u00f3n y en la transformaci\u00f3n ferroviaria en Catalunya. https://t.co/1oFraR1xHO", "id": "1336270061187850240", "created_at": "2020-12-08T11:23:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamento la p\u00e9rdida del expresidente de Uruguay, Tabar\u00e9 V\u00e1zquez. Un ejemplo como socialista, como ciudadano y como humanista. Tuvo el poder de hacer el bien y cambiar la vida de quienes precisaban aferrarse a la esperanza, la equidad y la justicia. DEP https://t.co/MJUYQNb99Z", "id": "1335685525450219520", "created_at": "2020-12-06T20:40:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 42 a\u00f1os me estren\u00e9 como interventor en una mesa electoral y ejerc\u00ed el voto por primera vez en mi vida, con 18 a\u00f1os, con un S\u00cd a la Constituci\u00f3n. Estoy orgulloso de que mi primer voto fuera para Espa\u00f1a y para la democracia. Hoy sigue siendo mi compromiso. https://t.co/qt5fSj51FG", "id": "1335634404299988992", "created_at": "2020-12-06T17:17:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra Constituci\u00f3n es un patrimonio com\u00fan y marco de nuestra convivencia pac\u00edfica en la pluralidad, la tolerancia y la democracia. \n\nNos toca exigir su cumplimiento y la obligaci\u00f3n de preservarla, es el Derecho de todos y todas.\n\nFeliz #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/fUgxSg2vIG", "id": "1335518951879663621", "created_at": "2020-12-06T09:38:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n esta semana en @RailLiveMadrid, donde abordamos nuevas tendencias sobre digitalizaci\u00f3n y la movilidad del futuro en el transporte ferroviario. \n\nNuestras empresas @Adif_es y @Renfe desarrollan iniciativas para un transporte seguro, sostenible y conectado. https://t.co/6oYZclCZjB", "id": "1335183318921469952", "created_at": "2020-12-05T11:24:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Apoyamos la inversi\u00f3n Aeroportuaria en #Alicante, asignando en los #PGE2021 23 Mill\u20ac para el Aeropuerto Alicante-Elche, que pronto llevar\u00e1 el nombre de Miguel Hern\u00e1ndez.\n\nEn materia portuaria la inversi\u00f3n es de 5,6 Mill\u20ac en los muelles de Poniente y Levante. #ForoInformaci\u00f3n https://t.co/rv4p4SUTly", "id": "1334838330333290497", "created_at": "2020-12-04T12:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Con 144 Mill\u20ac en inversiones ferroviarias en la provincia de Alicante, @mitmagob impulsa el Corredor Mediterraneo para avanzar en la conexi\u00f3n de Alicante con el resto de provincias valencianas en ancho internacional. #ForoInformaci\u00f3n #ForoAlicante https://t.co/wvfprS2JLO", "id": "1334837967307804682", "created_at": "2020-12-04T12:32:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Destinamos 90 Mill\u20ac a inversiones para #Carreteras en la provincia de Alicante. Triplicamos lo disponible en los #PGE2018 (33,2 Mill\u20ac). \n\nSon m\u00e1s de 30 millones adicionales a la media de lo presupuestado en los \u00faltimos 20 a\u00f1os. #ForoInformaci\u00f3n #ForoAlicante https://t.co/GR3pnfyg4D", "id": "1334837471767572481", "created_at": "2020-12-04T12:30:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa En la provincia de Alicante hemos duplicado las inversiones de los #PGE2021, superando los 263 Mill\u20ac. En 2021 dispondr\u00e1n del mismo presupuesto de inversi\u00f3n que en 2019 y 2020 juntos. #ForoInformaci\u00f3n #ForoAlicante https://t.co/18uHG4nncK", "id": "1334836805083017218", "created_at": "2020-12-04T12:27:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez acabemos la formaci\u00f3n de maquinistas, que empezamos ma\u00f1ana, y cerremos los expedientes de seguridad, prevemos poner en servicio el AVE Elche-Orihuela a finales de enero. #ForoInformaci\u00f3n #ForoAlicante https://t.co/3foXcVHTkJ", "id": "1334835730955300865", "created_at": "2020-12-04T12:23:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy el @Congreso_Es da un nuevo paso para la aprobaci\u00f3n del proyecto de Ley de los #PGE2021. Unas cuentas apoyadas por una amplia mayor\u00eda, centradas en la reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica y en la transformaci\u00f3n del modelo productivo. Cuando Espa\u00f1a acuerda, Espa\u00f1a gana. https://t.co/JxcWmQRW4h", "id": "1334486912036450309", "created_at": "2020-12-03T13:17:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cumpliendo nuestro compromiso, acaban de finalizar las obras de construcci\u00f3n de la nueva Base de Mantenimiento de @Renfe en Badajoz. \n\nCon una inversi\u00f3n de 1,4 Mill\u20ac, el nuevo Taller acoger\u00e1 las tareas de mantenimiento de primer nivel de los trenes en Extremadura. https://t.co/JeOJMTomvR", "id": "1334415013356990465", "created_at": "2020-12-03T08:31:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa\ufe0f Ampliamos tambi\u00e9n hasta el 30 de junio de 2021, la formalizaci\u00f3n de estos pr\u00e9stamos avalados y subvencionados por el Estado.\n\nLos plazos podr\u00e1n ser prorrogados tres meses m\u00e1s por Orden Ministerial, si fuera necesario. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s\n+INFO: https://t.co/sUPbluQ5h2", "id": "1334126433896181760", "created_at": "2020-12-02T13:25:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos a ampliar hasta el 31 de mayo de 2021 el plazo para solicitar los pr\u00e9stamos para financiar el alquiler de la vivienda habitual de quienes m\u00e1s sufren los efectos econ\u00f3micos del #COVID19. \n\nRatificamos nuestro compromiso con las familias m\u00e1s vulnerables. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s", "id": "1334126249699127301", "created_at": "2020-12-02T13:24:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 El #Ferrocarril es el modo que lidera el incremento de inversiones en los #PGE2021. Con un 36,4% m\u00e1s, asciende a 5.876 Mill\u20ac.\n\nDotaciones r\u00e9cord para #Cercan\u00edas: aumentan un 160%. 1.500 Mill\u20ac para lograr un transporte p\u00fablico atractivo y fiable clave de la movilidad urbana. https://t.co/IvhmMqNlwf", "id": "1333766253824053254", "created_at": "2020-12-01T13:33:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Por primera vez y para reforzar el papel de la movilidad, en los #PGE2021 asumimos las subvenciones a consorcios, autoridades metropolitanas y entidades locales para financiar el transporte colectivo urbano, que recibir\u00e1n hasta 373 Mill\u20ac. https://t.co/Yb0NT32ssi", "id": "1333763902337847296", "created_at": "2020-12-01T13:24:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Introducimos un cambio fundamental en los #PGE2021 en las pol\u00edticas de #Transportes:\n\u2796240 Mill\u20ac para la digitalizaci\u00f3n y sostenibilidad de la cadena log\u00edstica.\n\u2796345 Mill\u20ac para el dise\u00f1o de zonas de bajas emisiones.\n\u2796410 Mill\u20ac para la transformaci\u00f3n del transporte urbano. https://t.co/q1u44Da8Zm", "id": "1333761141261086720", "created_at": "2020-12-01T13:13:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Nuestros objetivos en los #PGE2021 son garantizar el acceso a la vivienda mediante el incremento de la oferta del alquiler social y asequible, las ayudas al alquiler y la inversi\u00f3n de 1.661 Mill\u20ac en programas de rehabilitaci\u00f3n que har\u00e1n nuestras ciudades m\u00e1s eficientes. https://t.co/Pg2LgLO9Kb", "id": "1333759373882101762", "created_at": "2020-12-01T13:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 En los #PGE2021, concedemos una gran importancia a las pol\u00edticas de #Vivienda y #AgendaUrbana, con el incremento del 373% respecto a los #PGE2018.\n\nDestinamos 2.250 Mill\u20ac (+1.775 Mill\u20ac), el mayor presupuesto ofrecido en este \u00e1mbito. https://t.co/DkHGxItycK", "id": "1333757736476086272", "created_at": "2020-12-01T12:59:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Estimamos que con el incremento de nuestros #PGE2021 vamos a contribuir a que el PIB de #Espa\u00f1a ascienda el pr\u00f3ximo a\u00f1o en 8.780 Mill\u20ac y se creen 121.200 nuevos empleos; lo que supone supone en conjunto una aportaci\u00f3n porcentual del 0,8 puntos del PIB. https://t.co/yJvoGViSMx", "id": "1333756829256486912", "created_at": "2020-12-01T12:56:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Los #PGE2021 del Grupo @mitmagob son los m\u00e1s ambiciosos de la \u00faltima d\u00e9cada: 16.664 Mill\u20ac, un 53% m\u00e1s que los #PGE2018, con los que vamos a contribuir a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds mediante la inversi\u00f3n y el impulso a la transformaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola. https://t.co/OpkuExuZDl", "id": "1333755825710657536", "created_at": "2020-12-01T12:52:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos dando un nuevo enfoque a las l\u00edneas de acci\u00f3n de @mitmagob, reflejado en los #PGE2021 a trav\u00e9s de dos v\u00edas esenciales:\n\u2796La pol\u00edtica de vivienda orientada a la sostenibilidad de las ciudades y con contenido social.\n\u2796Una movilidad inclusiva, segura, sostenible y digital. https://t.co/rVqiIeEuls", "id": "1333754814879199239", "created_at": "2020-12-01T12:48:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Valencia acompa\u00f1ando a Su Majestad Do\u00f1a Letizia y junto al presidente @ximopuig, en la entrega de los 32\u00ba Premios Rei Jaume I.\n\nUnos galardones que en el 2020 destacan el trabajo de investigaci\u00f3n desarrollado en Espa\u00f1a sobre desertificaci\u00f3n, biosensores y econom\u00eda espacial. https://t.co/HZOigme2h5", "id": "1333399943244034049", "created_at": "2020-11-30T13:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para impulsar las conexiones ferroviarias entre Espa\u00f1a y Francia, en la secci\u00f3n transfronteriza Pau-Zaragoza, hemos licitado el Estudio para la reapertura del t\u00fanel ferroviario de Somport con un presupuesto de 1.331.000 euros.\n+INFO: https://t.co/XMQRR5Hils", "id": "1333379582934851588", "created_at": "2020-11-30T11:57:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Belenes y bandas de la Comunidad Valenciana ser\u00e1n Patrimonio Cultural Inmaterial. Dos tradiciones pegadas a la regi\u00f3n y parte esencial de la condici\u00f3n valenciana, que embellecen cada acontecimiento y aportan una importante labor formativa y cultural. @culturagob @jmrdezuribes", "id": "1333037890494992387", "created_at": "2020-11-29T13:19:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos a prorrogar hasta mayo de 2021 las ayudas que hab\u00edamos establecido a trav\u00e9s del @ICOgob, para que las personas m\u00e1s vulnerables puedan hacer frente al pago de sus alquileres. #LasCosasClaras10 #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/PXmDYYTgDv", "id": "1332327369676382208", "created_at": "2020-11-27T14:16:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La importancia de Alfredo P\u00e9rez Rubalcaba en el devenir de la historia reciente de Espa\u00f1a nos recordar\u00e1 siempre el valor del di\u00e1logo y el acuerdo para afrontar y resolver los problemas. Hombre de Estado por encima de todo, busc\u00f3 la igualdad incesantemente pegada a la libertad. https://t.co/m6g4ludOAb", "id": "1332002572983529479", "created_at": "2020-11-26T16:45:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Los #PGE2021 de @mitmagob en #Andaluc\u00eda duplican las inversiones hasta alcanzar los 2.051 Mill\u20ac\n\nDestinamos 1.113 mill\u20ac a ferrocarril, carreteras encabeza el ranking con 375 Mill\u20ac y en vivienda multiplicamos por cinco los #PGE2018 con m\u00e1s de 300 Mill\u20ac. https://t.co/CQ95hqHcd7", "id": "1331654222996262918", "created_at": "2020-11-25T17:41:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy firmamos 32 acuerdos para la promoci\u00f3n de 1064 viviendas localizadas en 22 municipios de #Andaluc\u00eda, destinadas al alquiler asequible durante un plazo m\u00ednimo de 25 a\u00f1os.\n\nUn esfuerzo entre administraciones para el que vamos a destinar m\u00e1s de 95 Mill\u20ac. https://t.co/6grFLCeKGT", "id": "1331651546933760001", "created_at": "2020-11-25T17:30:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Creo en el feminismo porque es la revoluci\u00f3n m\u00e1s pac\u00edfica de la historia. Es transversal, une, nos interpela a todos y completa a la Humanidad. #NosQueremosVivas\n\n\"La revoluci\u00f3n de la igualdad\".\nMi art\u00edculo en @eldiarioes https://t.co/kHFVhPW4o6", "id": "1331509529692037120", "created_at": "2020-11-25T08:06:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El BCE calcula que las medidas del Gobierno ante la pandemia del coronavirus han salvado de la quiebra a una de cada tres empresas espa\u00f1olas https://t.co/os2CCRFFJ8", "id": "1331334491768582144", "created_at": "2020-11-24T20:30:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En @mitmagob decimos NO a la violencia machista contra las mujeres y sus hijos e hijas. Una violencia que mata, asfixia, humilla y condiciona a la mitad de la poblaci\u00f3n.\n\nEncendemos todas nuestras fachadas para decir #NiUnaMenos.\n\n#MitmaContraLaViolenciaMachista https://t.co/qk2FQuMPZL", "id": "1331323046523768834", "created_at": "2020-11-24T19:45:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, en el #CMin, hemos autorizado la licitaci\u00f3n de cuatro contratos de conservaci\u00f3n y explotaci\u00f3n en carreteras del Estado en La Rioja, Madrid, Toledo y Cuenca, por un valor de 96,55 Mill\u20ac. Se trata de actuaciones que contribuyen a los #ODS. https://t.co/eaBsGdbCqt", "id": "1331245653142491158", "created_at": "2020-11-24T14:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe2@Adif_es est\u00e1 desarrollando un ambicioso proyecto para implantar puntos de recarga el\u00e9ctrica en cerca de 400 estaciones. Con el proyecto de ferrolineras persigue posicionarse como referente en el mercado de la electromovilidad. #ObservatorioDeLaMovilidad @elespanolcom @Invertia https://t.co/S62PfBWujC", "id": "1330969744120360964", "created_at": "2020-11-23T20:21:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pandemia hace necesario reforzar las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n, digitalizaci\u00f3n y transici\u00f3n ecol\u00f3gica de la Agenda Urbana y en la Estrategia de Movilidad Segura, Sostenible y Conectada. No es el momento de bloqueos. No podemos parar ahora. #esmovilidad. https://t.co/7e2EKhHNM5", "id": "1330959016881758210", "created_at": "2020-11-23T19:38:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El anuncio del presidente @sanchezcastejon sobre la estrategia de vacunaci\u00f3n nacional nos permite ver luz al final del t\u00fanel, sin menoscabo de que todos sigamos siendo responsables.\n\nLas vacunas son seguras y se distribuir\u00e1n a trav\u00e9s de los 13.000 centros de #Atenci\u00f3nPrimaria. https://t.co/9OupyFrSt6", "id": "1330852393010016260", "created_at": "2020-11-23T12:35:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de la armon\u00eda, es el #D\u00edaDeLaM\u00fasica. Los valencianos hablamos el lenguaje universal de la m\u00fasica y sabemos que las partituras tocadas juntos suenan mejor. Gracias a los m\u00fasicos por poner alegr\u00eda en estos tiempos de distancia. Feliz d\u00eda de la m\u00fasica. @U_M_Lliria \ud83d\udd3d https://t.co/6irdeJ2tCF", "id": "1330521952763731974", "created_at": "2020-11-22T14:42:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abanderado del di\u00e1logo, constructor de puentes e ingeniero de la paz. Muy pocos como \u00e9l aceptaron y disfrutaron la pluralidad de este pa\u00eds. Le hubiera complacido ver como un Gobierno socialista recuper\u00f3 la Sanidad universal, p\u00fablica y gratuita que la derecha elimin\u00f3.\n#Lluch20anys https://t.co/ffAfjJK37t", "id": "1330160526530383872", "created_at": "2020-11-21T14:45:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aaCon los #PGE2021 de @mitmagob en la #ComunidadCanaria destinamos 558 Mill\u20ac a bonificaciones al transporte, un 41% m\u00e1s que los #PGE2018.\n\nEn Vivienda y Agenda Urbana aumentamos el gasto un 102%, hasta los 81 Mill\u20ac y en Infraestructuras aportamos 200 Mill\u20ac al Convenio de 2018. https://t.co/HpKUfAomu6", "id": "1330139563021512704", "created_at": "2020-11-21T13:22:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Visitando las obras de ampliaci\u00f3n del Aeropuerto de Tenerife Sur, una infraestructura estrat\u00e9gica para la conectividad y la econom\u00eda canaria que permitir\u00e1 incrementar su capacidad hasta 16 millones de pasajeros tras una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 90 Mill\u20ac. https://t.co/Sm7rvzj42v", "id": "1330136416056176649", "created_at": "2020-11-21T13:10:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa He querido comprobar personalmente la gran labor de los hombres y mujeres de @Salvamentogob, cuya profesionalidad y vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico hacen que podamos sentirnos orgullosos.\n\nSalvaguardar la vida humana es una obligaci\u00f3n legal y un compromiso \u00e9tico de este Gobierno. https://t.co/XiIv9HT8qj", "id": "1329787171402895360", "created_at": "2020-11-20T14:02:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos a incrementar los medios materiales y humanos de @salvamentogob en Canarias, con el fin de mejorar la seguridad de las operaciones en el mar y las condiciones en las que los trabajadores prestan sus servicios en la actual situaci\u00f3n de emergencia humanitaria. https://t.co/86Tqg2crnJ", "id": "1329786366104924167", "created_at": "2020-11-20T13:59:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Apoyamos y promovemos la creaci\u00f3n del Observatorio de la inversi\u00f3n en obra p\u00fablica a iniciativa del @Colegiocaminos, para poner en valor la rentabilidad social, econ\u00f3mica y de progreso que producen las inversiones que planteamos en infraestructuras. #M\u00e1sInfraestructuras6F https://t.co/2eo8TYMkhX", "id": "1329077127090585609", "created_at": "2020-11-18T15:00:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Trabajamos en la futura Ley de Vivienda como instrumento clave de la nueva pol\u00edtica de @mitmagob. El pasado domingo finaliz\u00f3 el plazo de consulta p\u00fablica previa y ya analizamos todas las aportaciones con el fin de aprobarla en #CMin el pr\u00f3ximo febrero. #M\u00e1sInfraestructuras6F https://t.co/rp56nrE3bp", "id": "1329075524270915584", "created_at": "2020-11-18T14:54:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avanzamos en la Estrategia de Movilidad. Ya se encuentra en fase de Di\u00e1logo Abierto con todos los agentes y la sociedad en general. El domingo finaliz\u00f3 el tr\u00e1mite de consulta p\u00fablica previa de la Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte. #m\u00e1sinfraestructuras6F https://t.co/OOBjKbMKmx", "id": "1329075139762212865", "created_at": "2020-11-18T14:53:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pasada semana 198 diputados dijeron no a la obstrucci\u00f3n de los #PGE2021. Hay quien prefiere hablar de cinco de los 198.\n\nDe lo que se trata es de deslegitimar un \u00e9xito parlamentario importante, como en su d\u00eda se trat\u00f3 de deslegitimar la investidura.  #LaNoche24H https://t.co/Xp68zGf3zQ", "id": "1328459389251031043", "created_at": "2020-11-16T22:06:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viento, luz y arena recorren los l\u00edmites de sus versos. Con la mirada azul cedida por el Mediterr\u00e1neo de su Oliva. Un Premio Cervantes 2020 merecido a quien ha sido capaz de desplegarnos la esperanza donde \"est\u00e1 la luz despierta\". \n\nEnhorabuena Francisco Brines. https://t.co/lvnrZPHpYJ", "id": "1328417941004701699", "created_at": "2020-11-16T19:21:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un partido de Gobierno como el PP no deber\u00eda impedir debatir unos PGE necesarios para reconstruir el pa\u00eds. Lamentablemente no ha sido as\u00ed. https://t.co/6yhC1IG59w v\u00eda @el_pais", "id": "1327916412606816256", "created_at": "2020-11-15T10:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa Dentro de los 600 Mill\u20ac para empresas previstos en los #PGE2021, 240 Mill\u20ac ir\u00e1n a digitalizaci\u00f3n y mejora del transporte de mercanc\u00edas y la log\u00edstica; para la renovaci\u00f3n de la flota de material rodante, adecuaci\u00f3n de terminales ferroviarias e implantaci\u00f3n de sistemas ERTMS. https://t.co/WqXsQ6Auyw", "id": "1326906933236862977", "created_at": "2020-11-12T15:17:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa El Corredor Mediterr\u00e1neo ser\u00e1 beneficioso tanto para mejorar los servicios de cercan\u00edas y de media y larga distancia de viajeros, como el tr\u00e1fico de mercanc\u00edas, permitiendo sinergias entre las ciudades de todo el arco mediterr\u00e1neo y vertebrando el territorio. #QuieroCorredor https://t.co/pAWt24Q2Fe", "id": "1326894763317063680", "created_at": "2020-11-12T14:28:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Corredor Mediterr\u00e1neo es una prioridad para @mitmagob y para la Comisi\u00f3n Europea.\n\nTrabajamos para que est\u00e9 terminado lo antes posible. En este presupuesto la inversi\u00f3n prevista rondar\u00e1 los 2.000 millones de euros. #QuieroCorredor https://t.co/yWaRl3lNDo", "id": "1326876283251421186", "created_at": "2020-11-12T13:15:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos puesto en servicio las obras de acondicionamiento de la N-352, en el tramo de la glorieta de Arcos Quebrados, en la Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta.\n\nCon una inversi\u00f3n de 8,87 Mill\u20ac, mejorar\u00e1 las conexiones entre Espa\u00f1a-Marruecos y aumentar\u00e1 la capacidad y la seguridad vial. https://t.co/KFRDStPbG5", "id": "1326620473770307585", "created_at": "2020-11-11T20:19:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas. A partir de las 09:05 h. pod\u00e9is seguir mi entrevista con @susannagriso en @EspejoPublico.\n\n\ud83d\udd34 Para seguirlo en directo: https://t.co/Xoj4vDloJX https://t.co/X1jugkBore", "id": "1326427406169731073", "created_at": "2020-11-11T07:31:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Iniciamos un proceso colaborativo de participaci\u00f3n p\u00fablica sobre la futura Ley de Arquitectura y Calidad del Entorno Construido. La ley persigue responder a los retos medioambientales propiciando la rehabilitaci\u00f3n y renovaci\u00f3n, la accesibilidad, habitabilidad y la calidad. #PECA https://t.co/bSCYnF71iu", "id": "1326162587910811651", "created_at": "2020-11-10T13:59:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra enhorabuena y \u00e9xito al presidente electo, @JoeBiden, y a @KamalaHarris, primera mujer vicepresidenta. EEUU apuesta por mirar al futuro. Se abre una gran oportunidad para los acuerdos y los consensos internacionales.", "id": "1325149029710372865", "created_at": "2020-11-07T18:52:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Arquitectura es creaci\u00f3n art\u00edstica. As\u00ed se percibe la obra de \u00c1lvaro Siza, que si algo destaca en su arte, es la forma de vincularlo al espacio y la naturaleza para ser vivido.\n\nLo celebramos junto al presidente @sanchezcastejon en el #PremioNacionalArquitectura de 2019. https://t.co/tP8Q4aR8s5", "id": "1325029920972681217", "created_at": "2020-11-07T10:58:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras el trabajo realizado durante la noche se ha podido restituir el tr\u00e1fico en las principales v\u00edas de la Red de Carreteras del Estado en la #ComunidadValenciana. Hoy se continuar\u00e1 trabajando en las zonas afectadas. https://t.co/ytQWRc8qVM", "id": "1324725840257699841", "created_at": "2020-11-06T14:50:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El servicio de mantenimiento de @Adif_es trabaja para restablecer lo antes posible el tr\u00e1fico en aquellas zonas donde el temporal ha afectado a las infraestructuras ferroviarias. https://t.co/7gtsQKmULZ", "id": "1324703864893935616", "created_at": "2020-11-06T13:23:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los servicios de conservaci\u00f3n de @mitmagob contin\u00faan trabajando en la #ComunidadValenciana para solventar los problemas provocados por las fuertes lluvias en la red viaria.\n\nPermanece cortado el sentido Alicante de la A-7 en los pp.kk. 371 y 358. https://t.co/Fi6W227AC5", "id": "1324456136322539528", "created_at": "2020-11-05T20:58:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Valencia, junto al presidente @sanchezcastejon en la presentaci\u00f3n del Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resilencia, en el que @mitmagob es protagonista.\n\nNo habr\u00e1 recuperaci\u00f3n ni transformaci\u00f3n en nuestra econom\u00eda sin contar con las #CCAA y Ayuntamientos.\n#PlanEspa\u00f1aPuede https://t.co/QgDlTimFR1", "id": "1324395064265723904", "created_at": "2020-11-05T16:56:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Damos cumplimiento a una reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica de la ciudad de Valencia: en los #PGE2021 hemos incluido 38 Mill\u20ac de subvenci\u00f3n nominativa a la Autoritat de Transport Metropolit\u00e0 de Val\u00e8ncia. Cifra con la que cuadruplicamos el montante de 10 Mill\u20ac destinados hasta ahora. https://t.co/PP1lLEWmdx", "id": "1324027140782886912", "created_at": "2020-11-04T16:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Los #PGE2021 incluyen 52,8 Mill\u20ac para las obras del nuevo canal de Acceso de Valencia, que junto con el estudio informativo del t\u00fanel pasante, dar\u00e1n un impulso a las actuaciones de la Sociedad Valencia Parque Central. https://t.co/PWlG8pevTW", "id": "1324025170110091264", "created_at": "2020-11-04T16:26:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Destinamos 195 M\u20ac a #Vivienda y #AgendaUrbana, en la #ComunitatValenciana. La mitad del total que en 2018 se destinaba a toda Espa\u00f1a.\n\nMa\u00f1ana licitamos las obras de urbanizaci\u00f3n del Cuartel de Ingenieros por 3,4 Mill\u20ac donde construiremos 370 viviendas. https://t.co/cNwk3Q0BXG", "id": "1324024600125202433", "created_at": "2020-11-04T16:23:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGE2021 de @mitmagob en la #ComunitatValenciana duplican los de #PGE2018, alcanzando los 1.458 Mill\u20ac. Un 10,8% de la inversi\u00f3n prevista en toda Espa\u00f1a que persigue paliar el d\u00e9ficit de inversi\u00f3n que la Comunidad ha sufrido en los \u00faltimos a\u00f1os. https://t.co/tcg2CZ7SYd", "id": "1324023821704286213", "created_at": "2020-11-04T16:20:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En memoria y homenaje a Manuel Aza\u00f1a. Representante de toda una generaci\u00f3n comprometida con una Espa\u00f1a culta, libre y tolerante. Nunca m\u00e1s el silencio sobre quien pidi\u00f3 \"Paz, Piedad y Perd\u00f3n\" en medio de la guerra y en pago recibi\u00f3 persecuci\u00f3n, desprecio y olvido. https://t.co/yhIGOiwK60", "id": "1323648381856686081", "created_at": "2020-11-03T15:29:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos impulsando nuevas inversiones en el AVE Madrid-Extremadura. Hoy hemos autorizado la licitaci\u00f3n de la renovaci\u00f3n de v\u00eda y adaptaci\u00f3n de las estaciones de Plasencia y Monfrag\u00fce por un valor estimado de 12,64 Mill\u20ac. https://t.co/Z7Tr0jhLC0", "id": "1323632668362350592", "created_at": "2020-11-03T14:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los 3.000 kil\u00f3metros de 129 V\u00edas Verdes aumentaron su actividad en un 71% por la COVID-19 https://t.co/TanUsyXHUf", "id": "1323313769594998787", "created_at": "2020-11-02T17:19:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es lo que correspond\u00eda. Enhorabuena.                                       El alcalde de Massamagrell rectifica y convocar\u00e1 un pleno para devolverle la calle a Fuster https://t.co/O0q60jKauy v\u00eda @levante_emv", "id": "1323313388425011200", "created_at": "2020-11-02T17:17:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No tenemos tiempo que perder en la lucha contra el #CambioClim\u00e1tico. Debemos actuar por un planeta verde y sostenible.\n\n@aena es la primera empresa espa\u00f1ola y de las primeras del mundo en rendir cada a\u00f1o cuentas a sus accionistas sobre su Plan de #Acci\u00f3nClim\u00e1tica. #ClimateAction https://t.co/UYX3k68W4A", "id": "1323221982062796801", "created_at": "2020-11-02T11:14:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Participamos de forma muy activa en la transformaci\u00f3n hacia un pa\u00eds digital. Nos apuntamos a la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica para mejorar los servicios a la ciudadan\u00eda.\n\n@ENAIRE ha lanzado su app #ENAIREDrones para planificar el vuelo de #drones desde cualquier dispositivo Android. https://t.co/xZ2gE1v4OO", "id": "1322953229810978816", "created_at": "2020-11-01T17:26:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajamos para promover una #movilidad sostenible, segura y conectada. Por eso en @mitmagob impulsamos la implantaci\u00f3n de la Estrategia Estatal de la Bicicleta.\n\nDebemos avanzar para hacer de nuestras ciudades lugares mejores para vivir. \u00a1Gracias por usar la bici! https://t.co/0WUe43qTgu", "id": "1322503227569545216", "created_at": "2020-10-31T11:38:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Junto al presidente @sanchezcastejon y al primer ministro @antoniocostapm en el acto de entrega del #PremioNacionalArquitectura'2019 a \u00c1lvaro Siza Vieira, en reconocimiento a sus seis d\u00e9cadas generando un cosmos arquitect\u00f3nico con un profundo respeto al entorno y al tiempo. https://t.co/X6GpJMfufY", "id": "1322258086070013955", "created_at": "2020-10-30T19:24:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aaCon la mayor inversi\u00f3n desde hace 10 a\u00f1os, 16.664 Mill\u20ac, los #PGE2021 de @mitmagob reflejan nuestro compromiso con la superaci\u00f3n de la crisis del #COVID19, pero tambi\u00e9n con el futuro a trav\u00e9s de un nuevo modelo productivo y el fortalecimiento del estado del bienestar #GYLFORUM https://t.co/qRCFVsY67S", "id": "1322176759064895488", "created_at": "2020-10-30T14:01:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En breve participo en la V Edici\u00f3n del \"Global Youth Leardership Forum\", organizado por @gylforum, en el panel \"Hacia un modelo de recuperaci\u00f3n sostenible\".\n\nPuedes seguirlo en #GVLForum. \n\nEncontrar\u00e1s m\u00e1s informaci\u00f3n en este enlace: https://t.co/Y134vkpbRu https://t.co/pTseISJjJX", "id": "1322147347283980289", "created_at": "2020-10-30T12:04:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 110 a\u00f1os del nacimiento de Miguel Hern\u00e1ndez. Poeta universal, poeta del pueblo.\n\nAlicante le debe tributo y pronto su aeropuerto pasar\u00e1 a llamarse \u2018Aeropuerto Alicante-Elche Miguel Hern\u00e1ndez\u2019 para poner en valor su figura y agrandar la difusi\u00f3n de su legado po\u00e9tico. https://t.co/HvM9bmQrAA", "id": "1322137082601623552", "created_at": "2020-10-30T11:23:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Apoyamos al transporte de viajeros y mercanc\u00edas con partidas en los #PGE2021 de ayudas para el sector y para los usuarios; al transporte en los territorios extrapenisulares y con nuevas ayudas con la financiaci\u00f3n europea del Plan #NextGenerationEU. https://t.co/HANmSresyd", "id": "1321930429583269890", "created_at": "2020-10-29T21:42:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Aumentamos las dotaciones para el transporte mar\u00edtimo y el sistema portuario. En los #PGE2021 se destinan 1.141 Mill\u20ac. @salvamentogob las quintuplica y @PuertosEstado sube un 24,2%. \n\nA trav\u00e9s de @aena y @ENAIRE, el transporte a\u00e9reo cuenta con una inversi\u00f3n de 1.063 Mill\u20ac. https://t.co/0f5FojCYcz", "id": "1321930006000488449", "created_at": "2020-10-29T21:40:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Los #PGE2021 de #Carreteras se incrementan hasta los 2.340 Mill\u20ac.\n\nPriorizamos las dotaciones para conservaci\u00f3n de la red del Estado a la que destinamos 1.240 Mill\u20ac. Un 58% m\u00e1s que en 2020. Estamos comprometidos con la seguridad y la fiabilidad de la red viaria. https://t.co/x0aw7YxNaO", "id": "1321929626369822720", "created_at": "2020-10-29T21:39:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 El ferrocarril lidera las inversiones en los #PGE2021: representa un 42% del total.\n\nApostamos por una mejora de los servicios para la mayor\u00eda de usuarios a trav\u00e9s de @Adif y @Renfe, y de la eficiencia del sistema de transporte y distribuci\u00f3n de mercanc\u00edas. https://t.co/dWaqLxwCK8", "id": "1321929212484374537", "created_at": "2020-10-29T21:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 Apostamos por ciudades con mejor transporte p\u00fablico, m\u00e1s saludable y menos dependientes del veh\u00edculo privado.\n\nHemos elaborado un Plan de choque que prioriza una #Movilidad segura, sostenible y conectada en entornos urbanos. #PGE2021. https://t.co/hOIEpYFIUr", "id": "1321924868808581120", "created_at": "2020-10-29T21:20:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1En #Vivienda y #AgendaUrbana ante la urgencia social y la ausencia de pol\u00edticas p\u00fablicas anteriores, en los #PGE2021 destinamos 2.250 Mill\u20ac. La mayor inversi\u00f3n hasta ahora.\nIncrementamos dotaciones para garantizar el acceso a la vivienda y actuaciones de agenda urbana y rural. https://t.co/AclWCJIvIi", "id": "1321924511021912070", "created_at": "2020-10-29T21:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 El #PGE2021 de @mitmagob es el m\u00e1s ambicioso de los \u00faltimos 10 a\u00f1os. Sus actuaciones ascienden a 16.664 Mill\u20ac. Un 53% m\u00e1s que en 2020. Un cambio radical de tendencia para impulsar la recuperaci\u00f3n. https://t.co/MTTXW1TTqf", "id": "1321861529676009478", "created_at": "2020-10-29T17:08:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe1 @mitmagob desempe\u00f1a un papel protagonista en el Plan de Recuperaci\u00f3n espa\u00f1ol a trav\u00e9s de la Agenda Urbana y Rural y las Infraestructuras y Ecosistemas Resilientes: 4.982 Mill\u20ac financiados por el Plan #NextGenerationEU que aceleran pol\u00edticas ya activadas. #PGE2021 https://t.co/YN78hOi4qr", "id": "1321856986384879617", "created_at": "2020-10-29T16:50:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos los #PGE2021 del Ministerio de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana.\n\nLos objetivos son: la transformaci\u00f3n de Espa\u00f1a, modernizar la econom\u00eda y reforzar el estado del bienestar. En @mitmagob residen en las pol\u00edticas de vivienda y movilidad.\n\ud83d\udd1c https://t.co/eRHPQKhbyn https://t.co/4BCoDbByB2", "id": "1321850013161500673", "created_at": "2020-10-29T16:22:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa\ufe0f Estamos impulsando una Ley por el derecho a la vivienda que ser\u00e1 la primera de la democracia. \n\nVamos a conformar diferentes grupos de trabajo y la propuesta la elevaremos al Consejo de Ministros en un plazo de tres meses y al @Congreso_ES en cuatro. https://t.co/VPsjSHejbs", "id": "1321413120447991819", "created_at": "2020-10-28T11:26:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos como prioridad impulsar medidas para facilitar el acceso a una vivienda digna, adecuada y asequible, en particular para familias vulnerables, mejorando un marco legislativo que garantice el cumplimiento de este derecho constitucional. https://t.co/803WLVo5KG", "id": "1321412545761234947", "created_at": "2020-10-28T11:24:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos dado en #CMin luz verde a la licitaci\u00f3n de las obras de la fase 2 del nuevo acceso ferroviario a la T1 del 'Aeropuerto Josep Tarradellas Barcelona-El Prat', que permitir\u00e1n un servicio directo de @rodalies a las dos terminales desde Manresa (R4) y Ma\u00e7anet (R2). https://t.co/DYDjghoPBY", "id": "1321128676310831106", "created_at": "2020-10-27T16:36:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy damos un salto importante en la modernizaci\u00f3n de la conexi\u00f3n ferroviaria entre Asturias y Le\u00f3n, con la aprobaci\u00f3n en #CMin de la adaptaci\u00f3n al tercer carril y la instalaci\u00f3n del sistema de seguridad ERTMS en la Variante de Pajares. Una inversi\u00f3n de casi 17 Mill\u20ac. https://t.co/xIxWlncadb", "id": "1321127994912608256", "created_at": "2020-10-27T16:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "'Memoria. Dos procesos contra un poeta', el nuevo podcast de la SER sobre Miguel Hern\u00e1ndez | Cultura | Cadena SER https://t.co/iRwsdUZ3hd", "id": "1320854152021422080", "created_at": "2020-10-26T22:25:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con la puesta en servicio del AVE a Zamora-Pedralba, el ferrocarril a Galicia gana tiempo a la carretera y muchos desplazamientos en autom\u00f3viles pasar\u00e1n a realizarse en transporte p\u00fablico.\n \nLa movilidad segura y sostenible son dos prioridades para @mitmagob. #CaminoGalicia https://t.co/sgFAkQC27v", "id": "1320838597977714691", "created_at": "2020-10-26T21:23:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26aa El impulso que estamos dando en esta fase final a los trabajos, permite a @ADIF_es trabajar con la previsi\u00f3n de tener todas las obras concluidas a finales de este a\u00f1o y la puesta en servicio de la Alta Velocidad gallega para el segundo semestre del a\u00f1o 2021.\n\n#CaminoGalicia https://t.co/o4qXC3epno", "id": "1320707108900425728", "created_at": "2020-10-26T12:41:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy ponemos en servicio el primer tramo de los dos que restan para completar la l\u00ednea de AVE a Galicia.\n\nEl tramo Zamora-Pedralba, junto con el Pedralba- Ourense, es un ambicioso proyecto de ingenier\u00eda de vanguardia como pocas en el mundo. #CaminoGalicia https://t.co/vIU6V5L1ND", "id": "1320700543761866752", "created_at": "2020-10-26T12:15:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La intolerancia y el odio son una amenaza para el pluralismo, la democracia y el estado de derecho. Sin tolerancia es imposible la convivencia.\n\nNuestra solidaridad y respeto con @LauraRivado, alcaldesa de Haro. Ganan la raz\u00f3n y los valores democr\u00e1ticos. https://t.co/nI63Cc597Q", "id": "1320333842834722816", "created_at": "2020-10-25T11:58:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con la nueva conexi\u00f3n Zamora-Pedralba que #AdifAV pone en servicio el lunes, ampliamos en 110 km la red de alta velocidad espa\u00f1ola, que ya suma 3.567 km.\n\nEsta ampliaci\u00f3n ha supuesto una inversi\u00f3n de 898 Mill\u20ac y es la continuaci\u00f3n de la LAV Madrid-Olmedo-Zamora. #CaminoGalicia https://t.co/5ZTLvnEkiU", "id": "1320050811804798976", "created_at": "2020-10-24T17:13:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado tiene que demostrar que su ruptura con la ultraderecha es sincera. El movimiento se demuestra andando. Debe poner fin al bloqueo de las Instituciones y respetar la Constituci\u00f3n.\n\nLa oposici\u00f3n no puede ser s\u00f3lo negaci\u00f3n. Es, fundamentalmente, negociaci\u00f3n. #PlanLuzVerdePSOE https://t.co/7LaCBzEwzv", "id": "1319974664559616001", "created_at": "2020-10-24T12:10:58.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1319972936418250754", "text": "La #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica ha de ser justa y no puede ser lenta. El 'Plan de Reconstrucci\u00f3n' ha de poner los cimientos de la econom\u00eda del S. XXI: verde, respetuosa, sostenible y saludable.\n\nNo es s\u00f3lo una oportunidad, tambi\u00e9n una urgencia. #PlanLuzVerdePSOE /\ud83d\udc9a https://t.co/80qyaY2rLH", "created_at": "2020-10-24T12:04:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319613809636614145", "text": "El pr\u00f3ximo lunes vamos a poner en servicio el nuevo tramo de alta velocidad Zamora-Pedralba, que recortar\u00e1 los tiempos de viaje entre Galicia y el resto de Espa\u00f1a. Las infraestructuras al servicio de la cohesi\u00f3n social y territorial. #CaminoGalicia https://t.co/fqaD1wmfQF", "created_at": "2020-10-23T12:17:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319175784267976706", "text": "\ud83d\udcfaEn unos minutos ser\u00e9 entrevistado en @LaHoraTVE.\n. \n\ud83d\udd34Puedes seguirlo en directo, aqu\u00ed: https://t.co/5Frfhxny4Z\n\nhttps://t.co/fJfznKN9cj", "created_at": "2020-10-22T07:16:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318920807737937923", "text": ".@sanchezcastejon a Casado:\nLe pido que no regale un \u00e9xito a la ultraderecha que se volver\u00e1 contra usted.\n\nEl se\u00f1or Abascal nunca tendr\u00e1 suficiente. Le pido formalmente que vote NO en esta #Moci\u00f3nDeCensura y regrese al sentido de Estado que se exige al PP.\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/RkaV177rOT", "created_at": "2020-10-21T14:23:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318904449784598532", "text": "Usted odia a Espa\u00f1a tal y como es. A un patriota no le sobran la mitad de los espa\u00f1oles.\n\nPara ustedes Espa\u00f1a es un n\u00ba limitado que se acomoda a sus prejuicios. De las cuatro lenguas, les sobra hasta el castellano que hablaron Lorca y Machado.\n#Espa\u00f1aPuedeConVox\n\n@sanchezcastejon https://t.co/8ZSwCknXfp", "created_at": "2020-10-21T13:18:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318878403680858112", "text": ".@sanchezcastejon: La pandemia ha puesto a prueba nuestra rica diversidad territorial.\n\nHay que cerrar heridas y construir un futuro compartido. No se me ocurre nada m\u00e1s patri\u00f3tico y noble que dejar a nuestros hijos un pa\u00eds en concordia. #Moci\u00f3nDeCensura #Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/E8vbTVuKhC", "created_at": "2020-10-21T11:34:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318819292087988224", "text": "Hoy salen a la venta los billetes de la nueva conexi\u00f3n ferroviaria Madrid-Galicia, con la incorporaci\u00f3n, en los pr\u00f3ximos d\u00edas, del nuevo tramo de alta velocidad entre Zamora y Pedralba de la Prader\u00eda. La alta velocidad ya est\u00e1 llegando a Galicia. https://t.co/swo1ibrIYt", "created_at": "2020-10-21T07:39:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318649997123047430", "text": "Enhorabuena a Barcelona, que acoger\u00e1 el \u2018Global Public Transport Summit\u2019 2023. Una candidatura que apoyamos y en la que colabora @Renfe en su organizacion.\n\nReiteramos nuestro compromiso de colaboraci\u00f3n con @UITPnews y estamos seguros de que Barcelona ser\u00e1 clave de su \u00e9xito. https://t.co/QSufLsMw9Z", "created_at": "2020-10-20T20:27:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318562291869155330", "text": "En el #CMin hemos autorizado a la Autoridad Portuaria de Santander renovar los accesos 1 a 4 del Muelle de Malia\u00f1o.\n\nUna invesi\u00f3n de 19,79 Mill\u20ac que favorece el servicio de ferries con el sur de #UK y contribuye a la consecuci\u00f3n de los #GlobalGoals #ODS #ODS9. https://t.co/i0Cj8MuAvC", "created_at": "2020-10-20T14:38:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318556561879584775", "text": "Hoy, en #CMin, hemos autorizado la inversi\u00f3n de 21Mill\u20ac para la renovaci\u00f3n por @ENAIRE de cuatro radares en los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os.\n\nEstos radares primarios proporcionar\u00e1n una red adicional de seguridad en la provisi\u00f3n del servicio de vigilancia a\u00e9rea. https://t.co/2QqK18y20w", "created_at": "2020-10-20T14:15:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318144405971357701", "text": "Hoy hacemos nuestro homenaje a todas las mujeres y sus familias que conviven y luchan contra el c\u00e1ncer de mama. Por las que no llegaron, por las que siguen luchando y por las que ganaron la batalla, #SacaPecho y s\u00famate al #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncerDeMama. https://t.co/JUidxhbeIz", "created_at": "2020-10-19T10:58:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317162277112598533", "text": "Sector P\u00fablico y empresas espa\u00f1olas de infraestructuras avanzan soluciones inteligentes al problema de las nieblas en las carreteras. Seguridad y digitalizaci\u00f3n prioridades de la nueva movilidad. #Niebla #A8\n+INFO: https://t.co/pskrTPc3Th https://t.co/eK43fS5lhr", "created_at": "2020-10-16T17:55:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317080366956544007", "text": "\u26aa La #AUFuenlabrada2030 podr\u00e1 incorporar actuaciones en las que @mitmagob ya est\u00e1 trabajando: la remodelaci\u00f3n de la Estaci\u00f3n Central y los estudios para una pasarela en dicha estaci\u00f3n, o la mejora de las cercan\u00edas con el avance del estudio del eje ferroviario Este-Suroeste. https://t.co/rvSKoOY2iM", "created_at": "2020-10-16T12:30:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317079251074666497", "text": "La firma hoy del Protocolo de Actuaci\u00f3n con el @AytoFuenlabrada constituye una estrategia para la ciudad en el marco de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola.\n\nLa #AUFuenlabrada2030 integra acciones piloto que incluyen los objetivos de la #Agenda2030 y ser\u00e1 referente para otras localidades. https://t.co/S9WZ5ZSsMS", "created_at": "2020-10-16T12:25:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317061678035574784", "text": "Acompa\u00f1ando a @UGT_Comunica en el reconocimiento a las figuras hist\u00f3ricas del movimiento obrero, Largo Caballero e Indalecio Prieto.\n\nUn acto de desagravio tras los recientes acontecimientos fascistas contra dos luchadores por la democracia y la libertad. #MemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/RaO4hjDbzP", "created_at": "2020-10-16T11:15:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316764559928102912", "text": "Borraron versos de Miguel Hern\u00e1ndez y arrancaron 3.000 nombres de v\u00edctimas de un memorial.\n\nHoy retiran la placa de Largo Caballero. PP y Cs, sometidos a VOX, en un acto de ignominia frente a la historia, criminalizan e invisibilizan a las v\u00edctimas, como el cruel dictador. https://t.co/brhiaIQsQG", "created_at": "2020-10-15T15:35:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316725447879729152", "text": "\u26aa En @mitmagob desarrollamos actuaciones de gran impacto sobre el empleo y la Demanda Agregada. Sin ir m\u00e1s lejos, en este tiempo de desaf\u00edos para nuestro pa\u00eds, las compras de material rodante que lleva a cabo @Renfe representan unos 50.000 puestos de trabajo. https://t.co/1aorbV08Xt", "created_at": "2020-10-15T12:59:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316720259953577985", "text": "La movilidad y la vivienda son claves para la recuperaci\u00f3n y transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. @mitmagob tiene capacidad de gesti\u00f3n en actuaciones a corto y largo plazo, con impacto social, ambiental y dinamizador del empleo y con contenido tecnol\u00f3gico e innovador. https://t.co/FWPrIirxXQ", "created_at": "2020-10-15T12:39:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316331602033729537", "text": "El #ProgramaHorizonte de @Ineco_es que arranca hoy, dar\u00e1 la oportunidad de comenzar un nuevo tiempo laboral y personal a mujeres v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero.\n\nIngenier\u00eda social para alcanzar nuestras metas como Gobierno, un modelo igualitario real entre hombres y mujeres. https://t.co/C1DVvOOCd9", "created_at": "2020-10-14T10:54:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316067719763111940", "text": "\"#Suresnes, ariete de libertad\" frente a la dictadura. Un lugar m\u00edtico para los socialistas de donde sali\u00f3 el @PSOE que tom\u00f3 las riendas de la democratizaci\u00f3n y transformaci\u00f3n de Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\udd34 El art\u00edculo completo en este enlace: https://t.co/hLQMixHMTm\n\n#141A\u00f1osPSOE https://t.co/7zntjReLri", "created_at": "2020-10-13T17:26:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316046420093304837", "text": "La pandemia es una crisis grave que nos est\u00e1 poniendo a prueba y que podemos convertir en una oportunidad para impulsar transformaciones y avanzar hacia un pa\u00eds m\u00e1s justo y sostenible.\n\nM\u00e1s en este enlace v\u00eda @ElSiglo_eu https://t.co/fiwrOzj9Yi", "created_at": "2020-10-13T16:01:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315751443589193728", "text": "Antorchas, tambores, banderas de la dictadura, saludos romanos, m\u00fasica de Wagner e intimidaci\u00f3n. \n\nEsta exhibici\u00f3n protofascista en Valencia es una verg\u00fcenza que deber\u00eda hacer saltar las alarmas. \n\nPP y Cs deben alejarse de esas malas compa\u00f1\u00edas. https://t.co/jI6GWCJLqi", "created_at": "2020-10-12T20:29:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315566163783569410", "text": "#ParaM\u00edEspa\u00f1aEs un lugar com\u00fan de encuentro construido desde el di\u00e1logo. Un espacio donde todas y todos somos necesarios para encarar nuestros desaf\u00edos. Sigamos avanzando plurales, abiertos, diversos, solidarios, tolerantes y orgullosos de lo conseguido.\n\nFeliz #12deOctubre https://t.co/vCveNdo8gY", "created_at": "2020-10-12T08:13:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314980471084847110", "text": "No podemos ser tibios ni equidistantes. Los que defendemos la democracia vamos a seguir peleando para que la #MemoriaDemocr\u00e1tica se mantenga.\n\nCon cada acto de incitaci\u00f3n al odio recordaremos a las v\u00edctimas y su lucha. Estos ataques solo servir\u00e1n para poner m\u00e1s monumentos. https://t.co/UoXsZBGtoc", "created_at": "2020-10-10T17:25:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314942006909698050", "text": "En @mitmagob seguimos trabajando con @iestruturas_pt para que el Corredor Atl\u00e1ntico, el AVE Madrid-Lisboa y el eje Vigo-Oporto sean una realidad.\n\nSobre las infraestructuras viarias, seguiremos impulsando mejoras hasta hacer imperceptible la frontera Espa\u00f1a-Portugal. https://t.co/yoQ1lq06xx", "created_at": "2020-10-10T14:52:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314894908738670592", "text": "No es un acto vand\u00e1lico m\u00e1s, es un acto con implicaci\u00f3n ideol\u00f3gica y de incitaci\u00f3n al odio.\n\nNo es casual que estos ataques a la memoria de Largo Caballero coincidan con la reaparici\u00f3n de la ultraderecha. Quienes gobiernan gracias a VOX no pueden ser c\u00f3mplices con su silencio. https://t.co/nQb7SOwKh4", "created_at": "2020-10-10T11:45:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314567822849257476", "text": "En breve publicaremos en el @boegob el convenio con la Regi\u00f3n de Nueva Aquitania para ejecutar el estudio de reapertura del t\u00fanel internacional ferroviario de Somport.\n\nUna apuesta del Gobierno para impulsar las comunicaciones desde Arag\u00f3n con Europa. \n+ https://t.co/bl8ZtQeley", "created_at": "2020-10-09T14:06:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314565737370058752", "text": "La alarma es Ayuso https://t.co/G08XM2HuQG", "created_at": "2020-10-09T13:57:49.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1314475289385357314", "text": "Defender la Comunitat Valenciana es hacer avanzar nuestra tierra en justicia social e igualdad. Celebremos con orgullo este #9Octubre nuestra cultura y nuestra historia.\n\nFeli\u00e7 dia a tots i a totes, valencians i valencianes! https://t.co/EBsuB2i6Gd", "created_at": "2020-10-09T07:58:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314207507342999555", "text": "Hoy he compartido en el foro de @FomentTreball el papel fundamental de @mitmagob en el Plan de Recuperaci\u00f3n, liderando dos palancas fundamentales para la modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a y tambi\u00e9n de Catalu\u00f1a: la Agenda Urbana y Rural, y las Infraestructuras y Ecosistemas Resilientes. https://t.co/NMRG5cOdBO", "created_at": "2020-10-08T14:14:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314154831448338434", "text": "Promovemos 3.614 viviendas p\u00fablicas en Barcelona destinadas a alquiler asequible, dentro del #Plan20000. Un acuerdo con el @bcn_ajuntament para el que el Estado aporta 72 Mill\u20ac.\n\nLa colaboraci\u00f3n entre administraciones es clave para garantizar el derecho a la vivienda. https://t.co/F5OVqmMesP", "created_at": "2020-10-08T10:45:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313907330438836225", "text": "El Protocolo de los accesos al @portdebarcelona impulsa una iniciativa que convertir\u00e1 a Barcelona en el nudo log\u00edstico y multimodal m\u00e1s avanzado del sur de Europa.\n\nApostamos por la modernizaci\u00f3n del transporte y la log\u00edstica, y el desarrollo de los corredores ferroviarios. https://t.co/2tPyIPf7bR", "created_at": "2020-10-07T18:21:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313876314034769921", "text": "La firma del Protocolo suscrito hoy por @Correos, @bcn_ajuntament y @ConsorciZF, supone la mayor movilizaci\u00f3n de espacio tecnol\u00f3gico y la consolidaci\u00f3n de Barcelona como capital digital. \n\nUna iniciativa que generar\u00e1 1.500 empleos y albergar\u00e1 150 compa\u00f1\u00edas y start-ups. https://t.co/4szVXvbJzO", "created_at": "2020-10-07T16:18:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313467413464309761", "text": "Seguimos trabajando para llevar el AVE a Extremadura. Hoy en el #CMin hemos autorizado la licitaci\u00f3n de la instalaciones de se\u00f1alizaci\u00f3n y telecomunicaciones entre Plasencia y Badajoz. \n\nLa actuaci\u00f3n abarca 245 km. de l\u00ednea ferroviaria con un valor estimado de 70,21 Mill\u20ac. https://t.co/Np4whUcxZt", "created_at": "2020-10-06T13:13:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313132988910231552", "text": "Todos mantenemos en el recuerdo a un/a docente que en algo cambi\u00f3 el rumbo de nuestras vidas.\n\nGracias por los esfuerzos y el compromiso comunitario que tantos han hecho para que este pa\u00eds fuera mejor. #DiaMundialDeLosDocentes #RecuerdaATuProfe https://t.co/jRw41DH73F", "created_at": "2020-10-05T15:04:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311727004555915265", "text": "Presentando con @Yolanda_Diaz_ el libro de @MLlapartVarona y @monrosi, \u2018La coalici\u00f3n frente a la pandemia\u2019.\n\nUn gran reportaje sobre dos hitos de nuestro tiempo: la formaci\u00f3n del primer Gobierno de coalici\u00f3n en Espa\u00f1a y la irrupci\u00f3n de la pandemia que ha cambiado nuestras vidas. https://t.co/Jwlr5V3Fnx", "created_at": "2020-10-01T17:57:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311648465433374724", "text": "\u26aa\ufe0f El nuevo Centro de Rob\u00f3tica e Inteligencia Artificial que @Renfe instalar\u00e1 en Alc\u00e1zar de San Juan supondr\u00e1 la creaci\u00f3n de alrededor de 40 puestos de trabajo cualificados del \u00e1mbito de la formaci\u00f3n profesional y la ingenier\u00eda a partir de enero de 2021. https://t.co/h7rXvRXBcQ", "created_at": "2020-10-01T12:45:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311647364986343425", "text": "Damos otro paso en el Plan de Deslocalizaci\u00f3n de Recursos de @mitmagob con la presentaci\u00f3n del Centro de Competencias Digitales de @Renfe de Alc\u00e1zar de San Juan.\n\nQueremos ser palanca de desarrollo de esta ciudad y se beneficie de una iniciativa que lucha contra la despoblaci\u00f3n. https://t.co/ckuUafWWy4", "created_at": "2020-10-01T12:41:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311610435540578305", "text": "Con el presidente @garciapage abordando la agenda de @mitmagob en Castilla-La Mancha.  A pesar de la dif\u00edcil situaci\u00f3n sanitaria que atravesamos, entre enero y agosto, hemos invertido un 20% m\u00e1s y licitado un 85% m\u00e1s que en 2019. https://t.co/CKcIyedTcR", "created_at": "2020-10-01T10:14:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311275832548167680", "text": "Igualmente, a partir del 5 de octubre, @Renfe recupera nueve servicios de Cercan\u00edas en la l\u00ednea C-6 entre Val\u00e8ncia y Castell\u00f3, con lo que la oferta global estar\u00e1 compuesta por un total de 62 circulaciones: 54 de Cercan\u00edas y 8 de Media Distancia. https://t.co/ikPTZylXwI", "created_at": "2020-09-30T12:04:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311271999432527872", "text": "Concluidas las obras planificadas por #ADIF_AV, Castell\u00f3 recupera el AVE a Madrid a partir del 7 de octubre con la puesta en circulaci\u00f3n por @Renfe de cuatro trenes diarios.\n\nUn nuevo avance con el que acercamos la finalizaci\u00f3n del Corredor Mediterr\u00e1neo en este tramo. https://t.co/a51sSPcc9b", "created_at": "2020-09-30T11:49:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311257196320129025", "text": "Con la retirada de las calles a Indalecio Prieto y Largo Caballero en Madrid, la derecha pretende conseguir lo que no pudo Franco: eliminar todo vestigio de los represaliados.\n\nEl PP se ha convertido en un t\u00edtere de Vox, pero que Cs participe en esta ignominia es incomprensible. https://t.co/rIBlguUzet", "created_at": "2020-09-30T10:50:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311237026021363715", "text": "\u26aa\ufe0f Ampliaremos tambi\u00e9n el plazo de vigencia del programa de ayudas para contribuir a minimizar el impacto econ\u00f3mico y social del #COVID19 en los alquileres de vivienda habitual, incluido dentro del actual Plan Estatal de Vivienda 2018-2021.", "created_at": "2020-09-30T09:30:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311236853421486080", "text": "Vamos a ampliar hasta el 30 de noviembre la posibilidad de solicitar las ayudas transitorias de financiaci\u00f3n en forma de microcr\u00e9ditos, para el pago del alquiler de vivienda.\n\nLas entidades tendr\u00e1n hasta el 31 de diciembre para formalizar los pr\u00e9stamos avalados.", "created_at": "2020-09-30T09:30:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311000898949316619", "text": "Vamos a implantar el sistema \u2018Cronos' para el acceso y pago directo con tarjeta en toda la red de Cercan\u00edas.\n\nUna f\u00f3rmula pionera que permitir\u00e1 reducir tiempos, una movilidad sin barreras idiom\u00e1ticas con la que @Renfe pretende disminuir el riesgo de contagios. https://t.co/QWFNeF1g1u", "created_at": "2020-09-29T17:52:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310985941989888006", "text": "Seguimos adecuando la AP-7 en la #ComunitatValenciana tras su liberaci\u00f3n el pasado 1 de enero. Ya hemos retirado todas las islas de peaje. El objetivo es convertirla en una v\u00eda accesible y funcional, a la vez que se garantiza la seguridad de todos usuarios. https://t.co/Erpzw8kP7m", "created_at": "2020-09-29T16:53:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310930283399712769", "text": "Me congratula que la Estaci\u00f3n de Chamart\u00edn, centro neur\u00e1lgico para la movilidad en la capital de Espa\u00f1a y zona llamada a crecer, pase a ser renombrada \u2018Madrid Chamart\u00edn-Clara Campoamor\u2019 para recordar a la mujer que trajo la democracia completa a nuestro pa\u00eds. #MemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/EoxOskSmFa", "created_at": "2020-09-29T13:11:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310919210034397187", "text": "\u25ab\ufe0f y 3.- Tambi\u00e9n mantendremos la renovaci\u00f3n autom\u00e1tica y en id\u00e9nticas condiciones de todos los contratos de alquiler que venzan durante todo el periodo, de tal modo que a nadie podr\u00e1n aplicarle subidas de precios inesperadas, cl\u00e1usulas a\u00f1adidas o nuevas fianzas.", "created_at": "2020-09-29T12:27:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310919070045425666", "text": "\u25ab\ufe0f 1.- Mantendremos la suspensi\u00f3n de todos los lanzamientos y procedimientos judiciales de desahucio.\n\n\u25ab\ufe0f 2.- Ampliaremos otros cuatro meses la moratoria o aplazamiento del pago del alquiler gestionados por grandes tenedores de vivienda y por empresas o entidades p\u00fablicas.", "created_at": "2020-09-29T12:27:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310918973060415489", "text": "Defender el derecho a la vivienda, con especial atenci\u00f3n a situaciones de vulnerabilidad econ\u00f3mica o social, es nuestra prioridad.\n\nPor eso, el #CMin ha prorrogado hasta el 31 de enero de 2021 todas las medidas de protecci\u00f3n ya establecidas.", "created_at": "2020-09-29T12:26:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310653390490341382", "text": "Esta noche, a partir de las 22:00 h., estar\u00e9 en @Lanoche_24h del canal @24h_tve.\n\n\ud83d\udd34 Aqu\u00ed lo podr\u00e9is seguir en directo. Os espero a todos y todas.  https://t.co/nayrbRnclG https://t.co/Xva0nnpLSY", "created_at": "2020-09-28T18:51:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310641147572883456", "text": "Encuentro con el nuevo consejero de Planificaci\u00f3n Territorial, Vivienda y Transportes del Gobierno Vasco, @iarriolal. En esta primera toma de contacto hemos repasado los principales temas del ministerio en Euskadi. https://t.co/u0aNdlps3Z", "created_at": "2020-09-28T18:02:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310574012553142275", "text": "\ud83d\udfe3@Renfe ha completado la instalaci\u00f3n de la conexi\u00f3n wifi gratuita en todas sus l\u00edneas de Alta Velocidad, tras la incorporaci\u00f3n llevaba a cabo por el operador ferroviario espa\u00f1ol en los trenes AVE de la l\u00ednea Madrid-Le\u00f3n.\nhttps://t.co/v4pt36oSrf", "created_at": "2020-09-28T13:36:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310240280029941760", "text": "Debemos esforzarnos para trasladar un mensaje de confianza en nuestro pa\u00eds con #LaFor\u00e7aDelSocialisme.\n\nAfrontamos los #PGE m\u00e1s importantes de nuestra historia. Quienes busquen excusas para desentenderse, se equivocar\u00e1n. Siempre tendr\u00e1n la mano tendida del @PSOE.  #FestaDeLaRosa https://t.co/gwA8ycAfQu", "created_at": "2020-09-27T15:30:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1309090765684060169", "text": "\u26aa Ma\u00f1ana abriremos el tr\u00e1mite de consulta p\u00fablica del Proyecto de Ley Estatal por el Derecho a la Vivienda, que contiene medidas para aumentar el parque de vivienda para el alquiler accesible. Entre ellas el #Plan20000 https://t.co/rONdVmSlXo", "created_at": "2020-09-24T11:22:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1309088768025128964", "text": "Hoy hemos presentado el Bolet\u00edn del Observatorio de la Vivienda y el Suelo, una iniciativa especial dedicada a la vivienda social.\n \nEs una herramienta para ir subsanando el d\u00e9ficit de vivienda para el alquiler social en Espa\u00f1a con relaci\u00f3n a la media europea. #Plan20000 https://t.co/JXBMhvPnVz", "created_at": "2020-09-24T11:14:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308788337256398848", "text": "\ud83d\udfe2 A modo de ejemplo, esta medida reducir\u00e1 el canon para un nuevo servicio de alta velocidad (con 365 plazas) entre Madrid y Barcelona de 9.011 a 4.764 euros; entre Madrid y Sevilla, de 5.024 euros a 2.701 euros y entre Madrid y Valencia, de 2.947 a 1.630 euros. https://t.co/q3B5x8fpeI", "created_at": "2020-09-23T15:20:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308787990911684608", "text": "\ud83d\udfe2 @Adif_es y #Adif_AV bonificar\u00e1n en un 50% el canon que cobran por trayecto en los nuevos servicios que se establezcan de larga distancia durante este a\u00f1o con el objetivo de incentivar el aumento del tr\u00e1fico ferroviario. https://t.co/Omqb6fssRN", "created_at": "2020-09-23T15:19:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308754255365500928", "text": "\u26aa\ufe0f Con el Memorando sumamos esfuerzos entre Espa\u00f1a y Francia en la consecuci\u00f3n de mayor interoperabilidad de los sistemas y de normativa en la movilidad compartida, el transporte de mercanc\u00edas y la log\u00edstica; la adaptaci\u00f3n de las infraestructuras y el uso del 5G en el transporte. https://t.co/nCUdTPYZv9", "created_at": "2020-09-23T13:05:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308751296527241216", "text": "He firmado con el ministro de Transportes de Francia, @Djebbari_JB, y junto al ministro de @interiorgob, Fernando Grande-Marlaska y el secretario de estado de @SEtelecoGob, Roberto S\u00e1nchez, un Memorando de Entendimiento sobre el futuro de los veh\u00edculos aut\u00f3nomos y conectados. https://t.co/0uL36JuC8o", "created_at": "2020-09-23T12:53:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308741747703459856", "text": "Reunido con mi hom\u00f3logo franc\u00e9s @Djebbari_JB. Hemos constatado una visi\u00f3n compartida en la estrategia de movilidad, la necesidad de impulsar los corredores Atl\u00e1ntico y Mediterr\u00e1neo y el apoyo al transporte ferroviario de mercanc\u00edas y las conexiones con los puertos. https://t.co/uISDr8TeEN", "created_at": "2020-09-23T12:15:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308105762313510916", "text": "\u26aa En este a\u00f1o de #MemoriaDemocr\u00e1tica, sus compa\u00f1eros del @PSOE le recordamos de forma especial, cuando se cumplen 80 a\u00f1os de su partida. \n\nComo v\u00edctima de la represi\u00f3n franquista, su muerte nos alumbra una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de nuestra historia. #150A\u00f1osBesteiro https://t.co/xB4rNPXvh9", "created_at": "2020-09-21T18:08:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308104623652298753", "text": "Hoy estamos recordando a Juli\u00e1n Besteiro, un referente \u00e9tico en pol\u00edtica, que reivindicamos con la exposici\u00f3n \u201cJuli\u00e1n Besteiro 1870-1940\u201d. \n\nCon la muestra ahondamos en la figura del que fue presidente del @PSOE, @UGT_Comunica y las Cortes en la II Rep\u00fablica. #150A\u00f1osBesteiro https://t.co/Qcg5Xw7kH4", "created_at": "2020-09-21T18:03:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1307297055723917315", "text": "Avanzamos en La Sagrera e iniciamos una nueva etapa en su construcci\u00f3n con la licitaci\u00f3n por Barcelona Sagrera Alta Velocitat de la redacci\u00f3n del proyecto de la arquitectura, las instalaciones y la urbanizaci\u00f3n de la Estaci\u00f3n. https://t.co/ychV62DS9z", "created_at": "2020-09-19T12:34:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306655406043926530", "text": "\u26aa El Plan Europeo de Recuperaci\u00f3n Econ\u00f3mica es una oportunidad para avanzar en las  medidas de la Estrategia de Movilidad para Espa\u00f1a.\n\nCuanto mayor consenso, mejor nos ir\u00e1: mayores posibilidades de \u00e9xito en la financiaci\u00f3n del Fondo Europeo. #esmovilidad https://t.co/aHMo4gFUsW", "created_at": "2020-09-17T18:04:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306648283150942209", "text": "Ya est\u00e1n en marcha algunas propuestas, como el proyecto de deslocalizaci\u00f3n de @mitmagob y en breve presentaremos #Cercan\u00edas25 para impulsar el transporte de proximidad y #Mercanc\u00edas30, para incrementar la cuota ferroviaria de mercanc\u00edas. \n\nNo podemos parar ahora, #esmovilidad. https://t.co/SMlQUxEUkR", "created_at": "2020-09-17T17:36:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306647811996483584", "text": "\u26aa Este proceso de cambio estar\u00e1 liderado por @mitmagob, pero contamos con todos los agentes implicados.\n\nVamos al Debate con una propuesta fundamentada. M\u00e1s de 40 l\u00edneas de acci\u00f3n y de 150 medidas, presentados en un Documento para el Debate. https://t.co/YyVLfdqbzs", "created_at": "2020-09-17T17:34:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306636835544862723", "text": "Hoy abrimos un tiempo nuevo para la movilidad con la presentaci\u00f3n de la Estrategia de Movilidad Segura, Sostenible y Conectada 2030 .\n\nUna invitaci\u00f3n al Di\u00e1logo Abierto para afrontar un debate de la movilidad pendiente en Espa\u00f1a desde hace tiempo. #esmovilidad https://t.co/KgK4vl8Rkc", "created_at": "2020-09-17T16:51:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306543971414482946", "text": "Hemos aprobado provisionalmente el Estudio informativo de la l\u00ednea entre Nogales y Reinosa. \n\nCon un presupuesto estimado de 800 M\u20ac, supondr\u00e1 la llegada de la alta velocidad a #Cantabria. En breve saldr\u00e1 a informaci\u00f3n p\u00fablica con su anuncio en BOE. https://t.co/GbehnwCSEU", "created_at": "2020-09-17T10:42:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306524784897994752", "text": "Presentamos la Estrategia de Movilidad 2030 en la @SEUMov, un espacio de di\u00e1logo y participaci\u00f3n para planificar la movilidad en su conjunto y avanzar hacia un transporte m\u00e1s seguro, sostenible y conectado. #SemanaEuropeaDeLaMovilidad #MobilityWeek @mobilityweek https://t.co/1Dq9XvgQyX", "created_at": "2020-09-17T09:25:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306227298555789313", "text": "Hoy he acompa\u00f1ado a Sus Majestades los Reyes de Espa\u00f1a en el acto por el 125 Aniversario del @heraldoes.\n\nEnhorabuena al diario decano de la prensa en #Arag\u00f3n y a todo su equipo por su gran trabajo. Un est\u00edmulo para seguir haciendo periodismo con rigor al servicio de la sociedad. https://t.co/A1xAnHH846", "created_at": "2020-09-16T13:43:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306203824777048065", "text": "\"Caminando hacia la movilidad sostenible: una oportunidad de presente y futuro\".\n\nArt\u00edculo que firmamos la ministra de @mitecogob, @Teresaribera y yo en la @SEUMov y por el que invitamos a ciudadan\u00eda e industria a una nueva movilidad en Espa\u00f1a. https://t.co/2fBSyZGuD0", "created_at": "2020-09-16T12:10:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306180470649090053", "text": "\u26aa Para responder a las necesidades del #RetoDemogr\u00e1fico y la creaci\u00f3n de oportunidades, vamos a poner en marcha la apertura en #Teruel del primer Centro para la gesti\u00f3n y mantenimiento de infraestructuras inform\u00e1ticas de @Renfe, que crear\u00e1 m\u00e1s de 50 empleos. https://t.co/cdouugLdb5", "created_at": "2020-09-16T10:37:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306179777053818880", "text": "\u26aa La primera de las iniciativas a activar es la Estrategia para el desarrollo de los 'Centros de Competencias Digitales', con el fin de trasladar parte de los servicios centrales a localidades donde @Renfe dispone de espacios en enclaves de especial relevancia ferroviaria. https://t.co/2SrMi0BTWt", "created_at": "2020-09-16T10:35:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306179268733546496", "text": "Hoy he presentado en #Teruel el Plan de Deslocalizaci\u00f3n de los Recursos de @mitmagob y de las empresas del grupo.\n\nUn plan de aceleraci\u00f3n de iniciativas para que la poblaci\u00f3n rural y de las ciudades medianas tengan las mismas oportunidades que la poblaci\u00f3n de grandes urbes. https://t.co/wRUpjBbrgu", "created_at": "2020-09-16T10:32:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305973138346438657", "text": "\u26aaEstas obras supondr\u00e1n que la l\u00ednea sea interoperable con los trenes europeos, con el fin de hacerla m\u00e1s competitiva y captar m\u00e1s demanda de transporte de mercanc\u00edas.\n\nA d\u00eda de hoy se han movilizado 135 Mill\u20ac entre proyectos y obras, de los 386,8 Mill\u20ac de la inversi\u00f3n global. https://t.co/I2tSindjcA", "created_at": "2020-09-15T20:53:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305971796169175040", "text": "He querido comprobar personalmente el avance de las obras de modernizaci\u00f3n de @Adif_es en la infraestructura ferroviaria en #Teruel.\n\nUna renovaci\u00f3n integrada en el Plan Director Zaragoza-Teruel-Sagunto que la potencia como eje estrat\u00e9gico del Corredor Cant\u00e1brico-Mediterr\u00e1neo. https://t.co/q5IJI3Z2ds", "created_at": "2020-09-15T20:48:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305945978336358405", "text": "Una red de 672.000 bots oper\u00f3 en Facebook para manipular a la opini\u00f3n p\u00fablica espa\u00f1ola durante la pandemia https://t.co/rE9WIMgEaU", "created_at": "2020-09-15T19:05:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305888163903217665", "text": "Todav\u00eda son muchas las deudas que #Espa\u00f1a tiene con su pasado reciente. Hoy hemos aprobado en #CMin la Ley de reforma de Memoria Democr\u00e1tica para culminar los compromisos del Gobierno, superar el olvido y reconocer a las v\u00edctimas del franquismo. #PorMemoriaDemocr\u00e1tica. https://t.co/2qxNxv5DLs", "created_at": "2020-09-15T15:16:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305852447076823042", "text": "De acuerdo con el compromiso adquirido con el sector, el Gobierno ha autorizado hoy, en #CMin, la tramitaci\u00f3n urgente de una modificaci\u00f3n legal para establecer un r\u00e9gimen sancionador para los casos de morosidad en el transporte de mercanc\u00edas por carretera.", "created_at": "2020-09-15T12:54:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305556657032884224", "text": "Reunido con la @fempcomunica. Es imprescindible nuestra cooperaci\u00f3n con las entidades locales, auton\u00f3micas y empresas privadas para la consecuci\u00f3n de la Estrategia de Movilidad.\n\nJunto a la Agenda Urbana, son las dos gu\u00edas de @mitmagob en esta legislatura. https://t.co/uGQXI2Ak71", "created_at": "2020-09-14T17:18:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305505424326696961", "text": "Ha fallecido #GorkaEtxabe, secretario general de @PorPortu. Mi agradecimiento por su trabajo incansable en el Ayuntamiento de #Portugalete y su profundo compromiso con los valores socialistas. Mis condolencias a su familia, amigos y compa\u00f1eros de los @socialistavasco. https://t.co/rPazJntEmE", "created_at": "2020-09-14T13:55:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305502564163739650", "text": "Acompa\u00f1ando a Su Majestad Felipe VI en la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \"150\u00ba A\u00f1os del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional\", a trav\u00e9s de la cual se recorren los principales hitos del siglo y medio del @IGNSpain, siempre al servicio de la sociedad. #IGN150a\u00f1os https://t.co/kPDoabbn3o", "created_at": "2020-09-14T13:44:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305444634047512576", "text": "Quiz\u00e1 el principal legado de Benedetti, que hoy cumplir\u00eda cien a\u00f1os, fue demostrar que la poes\u00eda no era el coto de unas \u00e9lites educadas, sino el campo abierto de las clases populares. \n\nSu obra no se olvida. Su compromiso pol\u00edtico y su ejemplo moral, tampoco. https://t.co/xNL4NdYoND", "created_at": "2020-09-14T09:53:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304749219182514182", "text": "Justicia, igualdad y solidaridad en una sociedad democr\u00e1tica son los valores en los que creemos. \n\nEl @PSOE los lleva a todas partes desde hace 141 a\u00f1os. Emocionado por quienes mantuvieron, con su aliento, flameando la bandera del socialismo en #Espa\u00f1a. #UnMismoCorazonPSOE \u2764\ufe0f https://t.co/mS2U6AOf66", "created_at": "2020-09-12T11:50:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304536365263196161", "text": "La alternativa a los Presupuestos Generales del Estado para 2021 son los presupuestos de 2018. Y la Espa\u00f1a de 2018 no es la misma que la de hoy. Necesitamos unos presupuestos para la reconstrucci\u00f3n. Queremos llegar a acuerdos con la mayor\u00eda. https://t.co/XJlKrtJQAY", "created_at": "2020-09-11T21:44:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304505765839990784", "text": "En breve participo en el programa 'A La Ventura' de @apunt_media. \n\n\ud83d\udd34 A partir de las 22:30 h.\n\nPuedes seguirlo en directo https://t.co/dKpZoBb827 o en la etiqueta #ALaVenture.", "created_at": "2020-09-11T19:43:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304442745499590658", "text": "#MemoriaYDignidad. \n11 de septiembre de 1973\nSalvador Allende Gossens\nPresidente leg\u00edtimo de Chile\n\n\u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d.\n\nSiempre habr\u00e1 socialistas defendiendo la democracia. https://t.co/HVL4ROq4wC", "created_at": "2020-09-11T15:32:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304420413859139584", "text": "#Valencia ya est\u00e1 entre las seis ciudades finalistas a #iCapitalAwards. \n\nTomo mi apoyo a quienes hacen posible que Valencia sea un espacio de tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n. \u00a1Enhorabuena! #MissionsValencia \nhttps://t.co/djiXVgxsf8 a trav\u00e9s de @EU_Commission", "created_at": "2020-09-11T14:03:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304418616025264128", "text": "El @portcastello se encuentra inmerso en un gran proyecto de expansi\u00f3n. Por eso, este puerto invertir\u00e1 83 mill\u20ac para mejorar sus accesos terrestres.\n\nEn 2021, adem\u00e1s, los puertos de la Comunitat Valenciana invertir\u00e1n 145mill\u20ac, un 14,5% del total del sistema portuario. https://t.co/KNsjpTY8cl", "created_at": "2020-09-11T13:56:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304394868345712640", "text": "Con la firma del Protocolo de Actuaci\u00f3n sobre un Plan de acci\u00f3n Local de la #AgendaUrbanaEspa\u00f1ola, la #AUCastell\u00f32030 se postula como proyecto piloto acompa\u00f1ado por @mitmagob.\n \nSomos el 'Ministerio de las Ciudades\u2019 y trabajamos por un urbanismo sostenible, inclusivo y de futuro. https://t.co/lnZyRDodmX", "created_at": "2020-09-11T12:22:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304131014139228166", "text": "Hoy ponemos en servicio un nuevo tramo de la A-38, entre Cullera y Favara en #Valencia, con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 150 Mill\u20ac y que ofrece un trazado alternativo m\u00e1s r\u00e1pido, c\u00f3modo y seguro para el tr\u00e1fico de largo y medio recorrido que circula actualmente por la N-332. https://t.co/0wGQipBkPq", "created_at": "2020-09-10T18:53:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304116466334269442", "text": "\u26aa Estamos trabajando sobre un total de 20.876 viviendas ya identificadas, lo que equivale a superar con creces el objetivo de legislatura, sin menoscabo de impulsar nuevos convenios y comprometer nuevas actuaciones de aqu\u00ed a 2023. #Plan20000 https://t.co/kfZ1iI25aH", "created_at": "2020-09-10T17:56:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304098221170536448", "text": "\u26aa El trabajo de #SEPES ha sido crucial para impulsar m\u00e1s de 5.400 viviendas en otras ciudades como M\u00e1laga, Sevilla, Ibiza y Madrid.\n\nAvanzamos en convenios con las #CCAA y Ayuntamientos all\u00ed donde SEPES no tiene suelo para que se sumen al #Plan20000. https://t.co/Gcal9Dywjw", "created_at": "2020-09-10T16:43:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304096365526609920", "text": "Ponemos en marcha el #Plan20000 de vivienda en la provincia de #Valencia, un programa de @mitmagob para impulsar la vivienda p\u00fablica en r\u00e9gimen de alquiler asequible.\n\nEn esta provincia estamos desarrollando 370 en el Cuartel de Ingenieros y 600 en el Parque de Artiller\u00eda. https://t.co/4smTSO25L3", "created_at": "2020-09-10T16:36:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1304000577895104512", "text": "En la Conferencia Nacional de Transportes, para presentar la Estrategia de Movilidad Sostenible, Segura y Conectada, he propuesto la creaci\u00f3n de un 'Sistema Nacional de Movilidad', como \u00f3rgano de coordinaci\u00f3n en materia de transporte y movilidad entre las administraciones. https://t.co/Hx88NqalKd", "created_at": "2020-09-10T10:15:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1303707455038402561", "text": "Un ex concejal del PP de Campillo (M\u00e1laga) pide en sus redes un tiro en la nuca para Pedro S\u00e1nchez - Diario16 https://t.co/a54sVgYwqz", "created_at": "2020-09-09T14:50:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1303317935604330499", "text": "Seguimos priorizando la conservaci\u00f3n de nuestras infraestructuras.\n\nEl #CMin ha dado luz verde a la licitaci\u00f3n de seis contratos de conservaci\u00f3n y explotaci\u00f3n en carreteras del Estado por 156,32 Mill\u20ac en las provincias de Huesca, Teruel, Badajoz, Barcelona, C\u00e1diz y Pontevedra. https://t.co/QMgoC8NHpN", "created_at": "2020-09-08T13:03:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1302986965801988097", "text": "Avanzamos en el Corredor Cant\u00e1brico-Mediterr\u00e1neo con la publicaci\u00f3n en el @boegob del contrato para el estudio informativo de la nueva l\u00ednea f\u00e9rrea Bilbao-Santander.\n\nUna alternativa mixta para mercanc\u00edas y viajeros; sostenible y competitiva. \n+INFO: https://t.co/2XQGeZShld https://t.co/jyntfstlIj", "created_at": "2020-09-07T15:07:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1302648144170233856", "text": "El PP utiliza un centro de salud de Madrid para criticar la gesti\u00f3n de la Conselleria de Sanidad de la Generalitat Valenciana https://t.co/iNk0kzxQLH", "created_at": "2020-09-06T16:41:34.000Z"}, {"text": "La escuela es espacio de conocimientos, valores y convivencia en la diversidad. Con la Educaci\u00f3n construimos la sociedad del futuro. Esto nos obliga a garantizar un entorno seguro para nuestra infancia y juventud.\n\nUnidad, Coordinaci\u00f3n y Cogobernanza\n#PSOEConUnaEducaci\u00f3nDeCalidad https://t.co/0T0DTx2chm", "id": "1302179071481319424", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T09:37:38.000Z"}, {"text": "El pasado mes de julio anunci\u00e9 en Canfranc el impulso de la l\u00ednea f\u00e9rrea Pau-Zaragoza.\n\nLa conexi\u00f3n con la plataforma log\u00edstica de Zaragoza Plaza ya est\u00e1 en marcha. Tenemos un compromiso firme con el corredor que conecta Espa\u00f1a con Francia. \n+INFO: https://t.co/jPX9S5Gt5j https://t.co/2OmiUdwAaV", "id": "1301909416212598796", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T15:46:07.000Z"}, {"text": "Con la firma del Protocolo entre @mitmagob y @CienciaGob, por el que @IGNSpain se hace cargo de la vigilancia volc\u00e1nica en la BAE \u2018Gabriel de Castilla\u2019 de la Ant\u00e1rtida, contribuimos a la proyecci\u00f3n geoestrat\u00e9gica de Espa\u00f1a y mostramos un compromiso indeclinable con la Ciencia. https://t.co/SWxTTeCuyQ", "id": "1301503854702399488", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T12:54:34.000Z"}, {"text": "Sr. Casado, estos son los datos oficiales de la propia Comunidad de Madrid desde el mes de mayo: \n\nCasos de Covid-19: 61.608\nCasos importados: 143\n\nNo se puede utilizar Barajas para tapar otras carencias. https://t.co/R7fV9FjFd2", "id": "1301224032789049345", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T18:22:39.000Z"}, {"text": "\u26aa Este mes presentamos la \u201cEstrategia de Movilidad Sostenible y Conectada\u201d en l\u00ednea con el #NextGenerationUE. \n\nUna ventaja para preparar el Plan Nacional de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia espa\u00f1ol y acceder a la financiaci\u00f3n europea en la que @mitmagob ser\u00e1 clave. https://t.co/lMul36IKtP", "id": "1301111687697911808", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T10:56:14.000Z"}, {"text": "\u26aa\ufe0f La prioridad de @mitmagob ha sido combatir la #COVID19 y adecuar el sistema de transporte manteniendo la actividad. \n\nHasta julio hemos invertido 150 Mill\u20ac m\u00e1s que en igual periodo de 2019: un 5,2% m\u00e1s, pese al #EstadoDeAlarma y el confinamiento.\n\n#CursosDeVeranoUIMP https://t.co/EJMotnb4Lg", "id": "1301110990394847232", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T10:53:28.000Z"}, {"text": "\u26aa @mitmagob tendr\u00e1 un papel esencial, incluso, protagonista en el Plan Nacional de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia que #Espa\u00f1a presentar\u00e1 a Europa para acceder a los fondos del Plan de Recuperaci\u00f3n Europeo, #NextGenerationEU.\n\n#CursosDeVeranoUIMP https://t.co/m0tUVoH54E", "id": "1301108243519995904", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T10:42:33.000Z"}, {"text": "A partir de las 10:00 h. intervengo en la presentaci\u00f3n de las jornadas \"La inversi\u00f3n en obra p\u00fablica para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica\", organizadas por la @UIMP junto al @Colegiocaminos y la Fundaci\u00f3n Caminos. #CursosDeVeranoUIMP.\n\nPuedes seguirlo en directo https://t.co/tlHNrDnqSI https://t.co/6fpLJU2byX", "id": "1301065662232776705", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T07:53:21.000Z"}, {"text": "Hoy damos un paso importante para la modernizaci\u00f3n del #PuenteDelCentenario en Sevilla con la autorizaci\u00f3n en #CMin de la licitaci\u00f3n de obras de sustituci\u00f3n de los tirantes y la ampliaci\u00f3n del n\u00famero de carriles.\n\nLa conservaci\u00f3n es esencial para la movilidad y la seguridad vial. https://t.co/iAFJlShZoX", "id": "1300776863980290053", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T12:45:46.000Z"}, {"text": "Unidad como actitud ante los cambios trascendentales y la recuperaci\u00f3n que necesita nuestro pa\u00eds.\n\nEl presidente @sanchezcastejon ha llamado a la unidad a las fuerzas pol\u00edticas, los agentes sociales y a las administraciones para avanzar con justicia social. #Espa\u00f1aPuede https://t.co/GznKPa6G5D", "id": "1300418718346903552", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T13:02:37.000Z"}, {"text": "Siguiendo con preocupaci\u00f3n los incendios de #IFAlmonasterLaReal, #IFJerte y otros puntos del pa\u00eds. Todo nuestro apoyo a los efectivos que trabajan para su control. \u00c1nimo y solidaridad con los afectados. Es tarea de todos proteger nuestros montes.", "id": "1299415575060525064", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T18:36:29.000Z"}, {"text": "El primer ensayo cl\u00ednico de una vacuna contra la #COVID19 en #Espa\u00f1a es una noticia alentadora, que remite adem\u00e1s al trabajo constante de nuestros sanitarios y cient\u00edficos. \n\nUnidos y con esp\u00edritu constructivo saldremos mejores. \n\nLa desuni\u00f3n y el catastrofismo no son una opci\u00f3n. https://t.co/7Tul0CgoPL", "id": "1299401250023387141", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T17:39:34.000Z"}, {"text": "Esta noche se reabre la nueva estructura del #NudoDeColmenar, que permitir\u00e1 la movilidad entre la M-607 sentido #Madrid y la M-40 sentido A-1.\n\nUna obra compleja, hecha en plazo, que pone en valor nuestra apuesta por la conservaci\u00f3n y la seguridad.\n+INFO: https://t.co/W99XQxwLfM https://t.co/DRBD2CNnBS", "id": "1298667994323845120", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T17:05:52.000Z"}, {"text": "No hay herramienta m\u00e1s eficaz para avanzar en igualdad que la educaci\u00f3n p\u00fablica. Adem\u00e1s de su funci\u00f3n como ascensor social y distribuci\u00f3n equitativa de oportunidades, una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad garantiza el progreso econ\u00f3mico y democr\u00e1tico. #PSOEConUnaEducacionDeCalidad https://t.co/Xld1roa6cr", "id": "1297198631385260032", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T15:47:09.000Z"}, {"text": "Rebajar la gravedad del acoso al vicepresidente @PabloIglesias y a la ministra @IreneMontero equivale a normalizar la intimidaci\u00f3n y el fascismo.\n\nNi son protestas leg\u00edtimas ni son escraches. Ninguna democracia ampara el hostigamiento por motivos ideol\u00f3gicos.", "id": "1295753055749758977", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T16:02:57.000Z"}, {"text": "En alg\u00fan rinc\u00f3n, bajo tierra, siguen escondidos los restos de un poeta y dramaturgo que es duende y leyenda.\n\nCu\u00e1ntas eleg\u00edas y sonetos, de romancero gitano y auroras neoyorquinas. De pura vida e inteligencia sobre el teatro. \nNo, contra todo eso no pudieron, Federico. https://t.co/ze68SIV6Yz", "id": "1295669852540211201", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T10:32:19.000Z"}]