[{"text": "El cambio en #Sese\u00f1a era imprescindible. \nA pesar de las dificultades encontradas, tener a @SilviaFG7 al frente de la alcald\u00eda sin duda es una gran ventaja.\n\nFelicidades a Silvia y a todo el equipo. Gran trabajo!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/7V1pVDQH5g", "id": "1377181065379422213", "created_at": "2021-03-31T08:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @psoetoledo, el @pscmpsoe, la provincia y CLM no hubieran sido lo mismo sin Jes\u00fas. Ha sido esencial y hoy ha llenado de tristeza muchos corazones. Los y las socialistas de #Toledo no te vamos a olvidar nunca. \nQue la tierra te sea leve compa\u00f1ero. \n\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/6yLg2guBov", "id": "1374724769891909633", "created_at": "2021-03-24T14:08:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Soy \u00c1ngel Gabilondo y tengo mucho que decir entre tanto ruido\".\n\n\ud83d\udce3 Madrile\u00f1as! madrile\u00f1os! \n\nNo desaprovech\u00e9is la oportunidad!! \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc  ser\u00e1 un gran Presidente!! \n\n#SosoSerioYFormal \ud83d\ude04\ud83d\ude04\n\n@equipoGabilondo https://t.co/dSyBpjOY6w", "id": "1373292225187045376", "created_at": "2021-03-20T15:15:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP nos dice al @gpscongreso que se nos recordar\u00e1 por la Ley de #Eutanasia\n\nEfectivamente, ser\u00e1 al @PSOE y no a las derechas a quienes nos reconocer\u00e1n haber impulsado y aprobado un nuevo derecho #LaLibertadDeElegir \n\nComo todos los avances a los que os negasteis siempre. https://t.co/H8C9L3eBGX", "id": "1372551962093355010", "created_at": "2021-03-18T14:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Recuerden lo q es Ayuso de verdad, m\u00e1s all\u00e1 de ocurrencias y parecer como q no se entera, incluso haya quien se r\u00eda de su falta de capacidad...\n\nLean a @rosamariaartal \nAyuso es da\u00f1ina, especialmente con los m\u00e1s vulnerables a los q desprecia\n\nhttps://t.co/JwWlpA73g3 @eldiarioes", "id": "1372097243222831108", "created_at": "2021-03-17T08:07:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @gobjccm aprueba un Plan hist\u00f3rico para los Centros Residenciales, el Tercer Sector y las pol\u00edticas sociales.\n\n\u2705 37 millones en ayudas \n \n\u2705 3.000 centros y entidades del Tercer Sector\n\n\u2705 47.000 personas beneficiarias.\n\n#CLMConCabezayCoraz\u00f3n https://t.co/V0dkybYv2c", "id": "1369693233161322502", "created_at": "2021-03-10T16:54:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Del empoderamiento de las mujeres de otras latitudes, de su lucha por participar en la vida p\u00fablica, econ\u00f3mica y social tb debemos aprender las feministas de pa\u00edses ricos. En contextos m\u00e1s duros q los nuestros su valent\u00eda es un ejemplo. \n\nPor @Maritxu30 \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/KM5ysKsn8G", "id": "1368647734463463425", "created_at": "2021-03-07T19:40:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @RozalenMusic !!! \nQue alegr\u00eda!! Que orgullo!! Y qu\u00e9 lujo de artista comprometida!! \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udfff https://t.co/fqtMJQ3jfF", "id": "1368323836568043524", "created_at": "2021-03-06T22:13:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz 25 aniversario @EPCLM !! https://t.co/TeuzmrhK5H", "id": "1365960824939020288", "created_at": "2021-02-28T09:43:33.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "La #CiberSeguridad, trascendental hoy y ma\u00f1ana. Miles de expertos trabajan de forma silenciosa para protegernos. \n\nTodo lo que invirtamos ser\u00e1 poco en lo que ya es uno de los mayores desaf\u00edos del planeta. \n\n@el_pais  \nhttps://t.co/d4p8P9gV7q", "id": "1365953284595408896", "created_at": "2021-02-28T09:13:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf0d\u2600\ufe0f\ud83d\udca7 Los cambios clim\u00e1ticos son tan veloces que pueden hacer que zonas que eran habitables hace una d\u00e9cada ahora no lo sean\n\nPor mucho q la ultraderecha diga que los efectos del cambio clim\u00e1tico no existen...\n\n@gpscongreso @Caballerohelena @evapatriciab @Maritxu30 @BelenFCasero https://t.co/QMgIDPYXx2", "id": "1364927907857129477", "created_at": "2021-02-25T13:19:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La persona que defiende la superioridad natural del hombre sobre la mujer o da muestras de ello con su comportamiento es un MACHISTA. \n\nSe le ha olvidado esa definici\u00f3n, \u201cse\u00f1or\u201d machista Espinosa de los Monteros. \n\n@gpscongreso @carmencalvo_", "id": "1364584360041713669", "created_at": "2021-02-24T14:33:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cNo se trata de que cambien de sede. Se trata de que cambien de pol\u00edtica, cambien de estrategia y, sobre todo, cambien de socios.\u201d @Adrilastra\n\nEl PP tienen un complejo que no saben si apretar o aflojar... hace mucho que perdieron el norte y al sur nunca miran... \n\n@gpscongreso", "id": "1364548234484477958", "created_at": "2021-02-24T12:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nueva medida anunciada por @sanchezcastejon \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2705 11.000 MILLONES \u20ac para destinar a #PYMES y #Aut\u00f3nomos\n\nEl objetivo no s\u00f3lo es salvar empresas y empleos, tambi\u00e9n incentivar la creaci\u00f3n de otras nuevas e incentivar a nuevos emprendedores.\n\n@gpscongreso \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos", "id": "1364491378948853762", "created_at": "2021-02-24T08:24:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#23F 40 a\u00f1os del intento de golpe de estado\n\nLa democracia venci\u00f3\n\nAlgunos optan x diferenciarse en la celebraci\u00f3n d uno d los mejores logros de este pa\u00eds\n\nSi fu\u00e9ramos rep\u00fablica \u00bfse cuestionar\u00eda q el Jefe d Estado asistiera a esta celebraci\u00f3n o se le echar\u00eda en falta si no fuera? https://t.co/k1xM8LZocY", "id": "1364125720545546240", "created_at": "2021-02-23T08:11:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A pesar de los enormes esfuerzos q suponen la gesti\u00f3n d la pandemia para todo el sector: profesionales, servicios centrales y perif\u00e9ricos de @SanidadCLM y SESCAM\n\nAdem\u00e1s d la ineludible atenci\u00f3n sanitaria al margen dl COVID\n\n\u2705 El traslado al nuevo Hospital d Toledo no se detiene https://t.co/FpQrpfb5h5", "id": "1363954131556327425", "created_at": "2021-02-22T20:49:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto tambi\u00e9n es asumir el #RetoDemogr\u00e1fico, luchar contra la despoblaci\u00f3n y apostar por el desarrollo rural. \n\n@gobjccm @JL_escudero @AlipioClm \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/hjXi6WRBEL", "id": "1363948581477097476", "created_at": "2021-02-22T20:27:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e Mirada local. Mirada global. \n\n\ud83d\udcdd Art\u00edculo de @Maritxu30 que recomiendo \n\nhttps://t.co/CacJZdL18W \n @20m", "id": "1363439595174703106", "created_at": "2021-02-21T10:45:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ejemplo n\u00edtido de la defensa de las ideas sin violencia. \n\nHoy pod\u00edan aprender muchos de esa ejemplaridad, quienes usan la violencia y quienes la justifican. https://t.co/NmBm7AmBWy", "id": "1362837835334754314", "created_at": "2021-02-19T18:53:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Jam\u00e1s lo olvidar\u00e9. https://t.co/Ji5acxNks7", "id": "1362834415324389377", "created_at": "2021-02-19T18:40:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran resultado de @salvadorilla y @socialistes_cat \ud83c\udf39Enhorabuena!!\n\nHora de demostrar si lo prioritario para ERC son:\n\n\ud83d\udd34 Las pol\u00edticas de izquierda, el acuerdo, la convivencia democr\u00e1tica, el crecimiento, etc.  \n\no vuelve a optar\n\n\u26ab\ufe0f Por el conflicto y la par\u00e1lisis en #Catalu\u00f1a https://t.co/Yy4eucxbSA", "id": "1361090604311187458", "created_at": "2021-02-14T23:11:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si no estuvi\u00e9ramos hablando de vidas humanas o de jugar con las esperanzas de la gente, ser\u00eda de risa...\n\nEl problema es que alguien tan irresponsable se crea capacitado para gobernar. https://t.co/xbx8lR1fBg", "id": "1359091806479204352", "created_at": "2021-02-09T10:48:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Proposici\u00f3n de Ley para la Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n del @gpscongreso \n\nLas y los socialistas seguimos trabajando para avanzar en igualdad, en libertad y en derechos. \n\nEsto s\u00ed que es hacer m\u00e1s grande a nuestro pa\u00eds. \n\n#LeyZerolo \n@SimancasRafael @psoe https://t.co/cXeW0gsppY", "id": "1359089953100201984", "created_at": "2021-02-09T10:41:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf39 El Gobierno de Espa\u00f1a sigue marc\u00e1ndose objetivos ambiciosos y comprometidos con el #MedioAmbiente y la lucha contra el #CambioClim\u00e1tico.\n\nHoy son protagonistas los #Humedales\n\n@Teresaribera \ud83d\udc49\ud83c\udffc Alcanzar la recuperaci\u00f3n de 20.000 ha. de humedales en 2030\n\nhttps://t.co/f0XpWBU1iu", "id": "1356669678337339394", "created_at": "2021-02-02T18:23:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf3f\ud83e\udda9Hoy, en el #D\u00edaMundialDeLosHumedales: \n\n\ud83d\udcc3 Registrada PNL dirigida al establecimiento de medidas para la restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica de los humedales y aumentar su protecci\u00f3n. \n\nEcosistemas \u00fanicos y esenciales.\n\nNi @gpscongreso, ni @mitecogob vamos a sucumbir a su desaparici\u00f3n! https://t.co/MDCfJ1iYpM", "id": "1356653604208312326", "created_at": "2021-02-02T17:19:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde las Tablas de Daimiel y Do\u00f1ana con los q Espa\u00f1a entr\u00f3 en #ListaRamsar hasta los 75 actuales. \n\n\ud83d\udca6\ud83c\udf3f\ud83e\udda9Adem\u00e1s de los 734 del cat\u00e1logo espa\u00f1ol, imprescindibles en nuestro escenario medioambiental y claves en la cultura y desarrollo de municipios y entornos donde se enclavan. https://t.co/61MJtHNw0S", "id": "1356520852590911492", "created_at": "2021-02-02T08:32:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otro ejemplo m\u00e1s que nos diferencia de las derechas, que piden cuando est\u00e1n en oposici\u00f3n pero no hacen cu\u00e1ndo gobiernan, no a este nivel desde luego. \n\nEl @gobjccm est\u00e1 demostrando con hechos su compromiso con la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, con aut\u00f3nomos y pymes entre otros sectores. https://t.co/I7A1WEj4Mr", "id": "1354804658674438144", "created_at": "2021-01-28T14:52:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Emoci\u00f3n\n\nGracias Di\u00f3genes. \n@fmora20158 https://t.co/T5un2DfzVv", "id": "1354188353143517186", "created_at": "2021-01-26T22:03:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos avanzando, haciendo avanzar al pa\u00eds. \n\nCu\u00e1nto bueno fue #PedroZerolo para el @PSOE y para la sociedad en su conjunto, de hecho, sigue si\u00e9ndolo. \n\n#LeyZerolo https://t.co/IngEUxESv7", "id": "1352229611350990850", "created_at": "2021-01-21T12:20:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf39 Comprometido hasta el final, Jer\u00f3nimo, uno de esos compa\u00f1eros que perdurar\u00e1 siempre entre los socialistas toledanos.\n@psoetoledo @chescoarmenta https://t.co/IcXYSL7dLn", "id": "1352182388802138112", "created_at": "2021-01-21T09:12:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#JoeBiden ya es presidente de #EEUU : \"La democracia ha prevalecido\"\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nEl mundo entero esperando que no defraude. \n\nhttps://t.co/GPRUKnNe9p https://t.co/HXHeneo6uB", "id": "1351940780517167105", "created_at": "2021-01-20T17:12:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen\u00edsima noticia para la @uclm_es y la Regi\u00f3n. \nEnhorabuena!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/xlqguxteiK", "id": "1350018352706686976", "created_at": "2021-01-15T09:53:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nancy Pelosi pide el \u2018impeachment\u2019 a Trump: \u201cSe tiene que ir. Es un claro peligro para la naci\u00f3n\u201d\n\n\u00a1Y el mundo entero! https://t.co/RHvdHcyEUW", "id": "1349416720637841408", "created_at": "2021-01-13T18:03:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La sonrojante diferencia entre dos fotograf\u00edas: la gesti\u00f3n del temporal de Madrid y Castilla-La Mancha desde dos puntos de vista https://t.co/AVqwCgtllc", "id": "1349016050000650242", "created_at": "2021-01-12T15:31:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s de su gesti\u00f3n y lo que conocemos, cu\u00e1nto querr\u00e1 ocultar #Trump para aferrarse a la Casa Blanca de esta manera, incitando, (como m\u00ednimo es su papel) una rebeli\u00f3n/golpe que siendo grave no conseguir\u00e1 su objetivo.\n\n\u00bfDesesperado adem\u00e1s de fascista? \n#Capitolio https://t.co/upXH0lD9Zf", "id": "1347136716163973120", "created_at": "2021-01-07T11:03:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un paso muy importante para el imprescindible camino que tenemos que recorrer para hacer la mejor reforma del sistema. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/qEtfnPZxih", "id": "1341099660530880512", "created_at": "2020-12-21T19:14:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s me los cont\u00e1is \ud83d\ude0a https://t.co/9xR9FOaQKO", "id": "1339504879757357058", "created_at": "2020-12-17T09:37:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado dice al Presidente @sanchezcastejon q tiene q comparecer como Merkel, con l\u00e1grimas... \n\nPero se r\u00eden de las de la Ministra @IreneMontero para ridiculizarla. \n\n\u26ab\ufe0f PP, sectarios hasta con los sentimientos: buenos o malos si quien los expresa es de derechas o izquierdas. https://t.co/ag3n04DyGU", "id": "1339138625708191746", "created_at": "2020-12-16T09:21:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Biden anuncia que EEUU volver\u00e1 al Acuerdo de Par\u00eds en el primer d\u00eda de su presidencia https://t.co/a7kslqsleP", "id": "1337884384964321281", "created_at": "2020-12-12T22:17:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @gobjccm invierte m\u00e1s de dos millones de euros para la contrataci\u00f3n de j\u00f3venes de entre 16 a 30 a\u00f1os https://t.co/bU7pj32sj4", "id": "1337297589490880512", "created_at": "2020-12-11T07:26:05.000Z", "lang": "es"}]