[{"text": "\u00bfQuieres ver ya c\u00f3mo ser\u00e1 la Base Log\u00edstica del Ej\u00e9rcito de Tierra de C\u00f3rdoba? https://t.co/CJbzD7iPrw v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1376242344379420683", "created_at": "2021-03-28T18:38:38.000Z"}, {"text": "La Semana Santa del COVID en C\u00f3rdoba. Sentimiento popular que pervive al virus\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udf08. https://t.co/No4FztvJvZ", "lang": "es", "id": "1376129663966310402", "created_at": "2021-03-28T11:10:53.000Z"}, {"text": "Safa  Madfona, un manjar de la comida marroqu\u00ed, cocinado por Souad Ibadissen, una extraordinaria madre, esposa y amiga. https://t.co/2rPn49I11q", "lang": "ca", "id": "1375828171367534595", "created_at": "2021-03-27T15:12:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/noLTCIE5S7", "lang": "und", "id": "1375533483666329600", "created_at": "2021-03-26T19:41:53.000Z"}, {"text": "Defensa eligi\u00f3 a C\u00f3rdoba como sede de su base log\u00edstica por \"criterios de eficacia, inmediatez y disponibilidad de financiaci\u00f3n\" https://t.co/gOsonm7HUN v\u00eda @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1375120676177248256", "created_at": "2021-03-25T16:21:32.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 3.200 militares en C\u00f3rdoba se beneficiar\u00e1n de la subida de salarios aprobada por el Gobierno https://t.co/1NHOOGEcwZ v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1375119921424785409", "created_at": "2021-03-25T16:18:32.000Z"}, {"text": "El Gobierno eligi\u00f3 C\u00f3rdoba como sede de la base log\u00edstica del Ej\u00e9rcito por disponer de financiaci\u00f3n y no solo por el suelo https://t.co/QWKBjZ81mo v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1375099583458639872", "created_at": "2021-03-25T14:57:43.000Z"}, {"text": "La CNMC quiere estrechar la colaboraci\u00f3n con los jueces y otros organismos reguladores via @el_pais https://t.co/1hwaDH9mjD", "lang": "es", "id": "1375098136520224770", "created_at": "2021-03-25T14:51:58.000Z"}, {"text": "As\u00ed hay que hacer la declaraci\u00f3n de la renta si se ha recibido una prestaci\u00f3n por ERTE o el ingreso m\u00ednimo https://t.co/n2f8yeQshi v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1374755882567929864", "created_at": "2021-03-24T16:11:58.000Z"}, {"text": "Este es el mismo parecido entre el PP y la LIBERTAD https://t.co/ymZoVsdKQx", "lang": "es", "id": "1374340385422651392", "created_at": "2021-03-23T12:40:56.000Z"}, {"text": "Urbanismo aprueba el plan para construir viviendas en la antigua c\u00e1rcel de C\u00f3rdoba https://t.co/NsfdSuxLvF v\u00eda @abccordoba", "lang": "es", "id": "1374099535836934153", "created_at": "2021-03-22T20:43:53.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: Bruselas promete dosis para estar vacunados en julio https://t.co/zE448De8wA", "lang": "es", "id": "1373982764190547976", "created_at": "2021-03-22T12:59:53.000Z"}, {"text": "Impactante el testimonio de Roc\u00edo Carrasco. Violencia de g\u00e9nero de hombres que no quieren a las mujeres, sino que las subyugan y las quieren sometidas o muertas.", "lang": "es", "id": "1373962053224951813", "created_at": "2021-03-22T11:37:35.000Z"}, {"text": "Luz verde definitiva: la ley de eutanasia ya es una realidad en Espa\u00f1a tras superar su \u00faltimo tr\u00e1mite en el Congreso https://t.co/2Cl7837h1H via @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1372565338018217999", "created_at": "2021-03-18T15:07:32.000Z"}, {"text": "La eutanasia por fin un nuevo derecho en Espa\u00f1a. https://t.co/SQgl2gDw9A", "lang": "es", "id": "1372555371303288835", "created_at": "2021-03-18T14:27:56.000Z"}, {"text": "Las pymes y aut\u00f3nomos disparan las refinanciaciones del ICO para poder pedir quitas https://t.co/2rgp6VLcUO", "lang": "es", "id": "1372411360064237568", "created_at": "2021-03-18T04:55:41.000Z"}, {"text": "Aena invertir\u00e1 1,3 millones en la reforma del  edificio terminal del Aeropuerto de C\u00f3rdoba https://t.co/lnLCNy7h8y via @cordoba", "lang": "es", "id": "1372198734960922625", "created_at": "2021-03-17T14:50:47.000Z"}, {"text": "Un avi\u00f3n har\u00e1 pruebas en el aeropuerto el lunes y el martes para implantar la carta de aproximaci\u00f3n https://t.co/frWtS3LlUt via @cordoba", "lang": "es", "id": "1372163475070451717", "created_at": "2021-03-17T12:30:40.000Z"}, {"text": "El Gobierno dice que a\u00fan no ha firmado ning\u00fan acuerdo con el Ayuntamiento sobre el tac\u00f3n de Olivos Borrachos https://t.co/m0x12OHYAu via @cordoba", "lang": "es", "id": "1371105236610383875", "created_at": "2021-03-14T14:25:36.000Z"}, {"text": "https://t.co/7SJQYt8vL8 via @Cordoba Hoy", "lang": "und", "id": "1371052296176549890", "created_at": "2021-03-14T10:55:14.000Z"}, {"text": "Enaire inicia el dise\u00f1o de maniobras instrumentales y espacios a\u00e9reos asociados para el Aeropuerto https://t.co/d3PjnA8YEa via @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1370671817740980227", "created_at": "2021-03-13T09:43:21.000Z"}, {"text": "El PSOE valora \"el compromiso\" del Gobierno para \"compensar la ca\u00edda de ingresos\" de Aucorsa por el covid via @20m https://t.co/hDq0o8sHqf", "lang": "es", "id": "1370467473598902276", "created_at": "2021-03-12T20:11:22.000Z"}, {"text": "Requisitos, plazos y medidas del nuevo fondo de 11.000 millones de ayudas directas a aut\u00f3nomos y empresas https://t.co/W7ENYBhlfT via @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1370375081256493056", "created_at": "2021-03-12T14:04:14.000Z"}, {"text": "Defensa y CEOE aconsejan UTE de pymes y consorcios locales para la base log\u00edstica de C\u00f3rdoba https://t.co/p1UoZdg0qU via @cordoba", "lang": "es", "id": "1369912992398204932", "created_at": "2021-03-11T07:28:03.000Z"}, {"text": "La ejecuci\u00f3n del tramo que falta de la variante Oeste de C\u00f3rdoba contin\u00faa atascada https://t.co/aCQFcLLj6U via @cordoba", "lang": "es", "id": "1369738541702463492", "created_at": "2021-03-10T19:54:51.000Z"}, {"text": "As\u00ed se convirti\u00f3 la bici en un s\u00edmbolo de libertad para la mujer https://t.co/Yy06Krmnjv via @smoda", "lang": "es", "id": "1368858758902935554", "created_at": "2021-03-08T09:38:54.000Z"}, {"text": "https://t.co/lZo80vEEkk", "lang": "und", "id": "1368825211060117509", "created_at": "2021-03-08T07:25:36.000Z"}, {"text": "El n\u00famero de cordobeses que precisan alimentos durante el a\u00f1o de la pandemia aumenta un 22% - Diario C\u00f3rdoba https://t.co/8WH1bONLZt", "lang": "es", "id": "1368654837475385355", "created_at": "2021-03-07T20:08:36.000Z"}, {"text": "El Gobierno repartir\u00e1 hasta abril 88,4 millones de kilos de alimentos del FEGA a 1,5 millones de personas desfavorecidas https://t.co/VOQNVVnPWu", "lang": "es", "id": "1368525923595653121", "created_at": "2021-03-07T11:36:20.000Z"}, {"text": "La Guardia Civil investiga deslumbramientos con punteros l\u00e1ser en los vuelos nocturnos del aeropuerto https://t.co/ZeEHVEbm5O via @cordoba", "lang": "es", "id": "1368255444653899779", "created_at": "2021-03-06T17:41:33.000Z"}, {"text": "El ritmo de vacunaci\u00f3n es desesperante. A este ritmo el a\u00f1o est\u00e1 perdido. Pongamos los medios para evitarlo.", "lang": "es", "id": "1368191333870034951", "created_at": "2021-03-06T13:26:48.000Z"}, {"text": "El PSOE calcula que existen 142 futbolistas profesionales homosexuales en Espa\u00f1a https://t.co/qKG5fGPKHi via @deportesser", "lang": "es", "id": "1368183761691672580", "created_at": "2021-03-06T12:56:43.000Z"}, {"text": "Correos traslada su oficina a la puerta de tu casa en la Espa\u00f1a rural via @El_Plural https://t.co/Q5FXaHmeFH", "lang": "es", "id": "1368120166635159552", "created_at": "2021-03-06T08:44:00.000Z"}, {"text": "Karim Benzema: \u201cEl racismo no deber\u00eda existir. Es asqueroso, horrible y sucio. Todos somos iguales\u201d https://t.co/lhbok0cOUZ a trav\u00e9s de @el_pais", "lang": "es", "id": "1368109401584852994", "created_at": "2021-03-06T08:01:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/bIkAhXyXHB", "lang": "und", "id": "1367938761343000588", "created_at": "2021-03-05T20:43:10.000Z"}, {"text": "EE UU y la UE acuerdan suspender los aranceles impuestos por el conflicto de Airbus y Boeing via @el_pais https://t.co/s2z7VyDUWE", "lang": "es", "id": "1367936845292711936", "created_at": "2021-03-05T20:35:33.000Z"}, {"text": "Bruselas plantea mantener en suspenso las reglas fiscales hasta al menos 2023 https://t.co/GQWVhKNBLe a trav\u00e9s de @el_pais", "lang": "es", "id": "1367096704063975424", "created_at": "2021-03-03T12:57:08.000Z"}, {"text": "Hoy por la Mezquita de C\u00f3rdoba he presenciado algo que me ha estremecido. Un joven lanzaba besos \ud83d\ude18 a la Mezquita. Nuestra amada Mezquita. Tiene que volver  a ser de tod@s y anular la injusta inmatriculaci\u00f3n de la Iglesia. Es lo que esperamos la inmensa mayor\u00eda de l@s cordobes@s. https://t.co/4ZNUp5IMAB", "lang": "es", "id": "1367050819682656259", "created_at": "2021-03-03T09:54:48.000Z"}, {"text": "Aprobada la Ley sobre las Sociedades de Capital. Modificaci\u00f3n del Texto Refundido y adaptaci\u00f3n a normativa europea. https://t.co/cZlxyZ8Wpe", "lang": "es", "id": "1366747766836375559", "created_at": "2021-03-02T13:50:35.000Z"}, {"text": "Aznar, como Dios en la tierra que se cree, nunca da un paso atr\u00e1s. Los dem\u00e1s siguen equivocados.", "lang": "es", "id": "1366314706177253377", "created_at": "2021-03-01T09:09:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/knPorhKVwy", "lang": "und", "id": "1365970059164803073", "created_at": "2021-02-28T10:20:15.000Z"}, {"text": "Olivares, parcelas, colegios y viviendas: todas las inmatriculaciones de la Iglesia en la provincia de C\u00f3rdoba https://t.co/BDfGS9Rj2W via @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1365591552064651273", "created_at": "2021-02-27T09:16:12.000Z"}, {"text": "El puerto de Algeciras apuesta por el ramal 'cordob\u00e9s' para exportar sus mercanc\u00edas a la Pen\u00ednsula y a Europa https://t.co/WSXYruUjOP via @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1365166613398499329", "created_at": "2021-02-26T05:07:38.000Z"}, {"text": "28F ANDALUCIA, HAY FUTURO https://t.co/RRwAN0Lsop via @YouTube", "lang": "es", "id": "1363807127828062209", "created_at": "2021-02-22T11:05:32.000Z"}, {"text": "Las posiciones pol\u00edticas distintas requieren de di\u00e1logo, debate y razones pero no cabe la violencia, ni las amenazas. Carmen Calvo rechaza la violencia y las amenazas por una mu\u00f1eca ahorcada con su cara https://t.co/ppveBNG1RA via @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1363159195449753600", "created_at": "2021-02-20T16:10:53.000Z"}, {"text": "Libertad y violencia son incompatibles en democracia \ud83c\udf08 https://t.co/uSJxNXRFOF", "lang": "es", "id": "1363038260918947841", "created_at": "2021-02-20T08:10:20.000Z"}, {"text": "Los institutos ofrecen formaci\u00f3n relacionada con la base log\u00edstica del Ej\u00e9rcito y esperan nuevos ciclos https://t.co/5POiPpmECP via @cordoba", "lang": "es", "id": "1362858373717311493", "created_at": "2021-02-19T20:15:31.000Z"}, {"text": "Defensa visita los terrenos que ocupar\u00e1 la futura base log\u00edstica del Ej\u00e9rcito https://t.co/UArYIw76S2 via @cordoba", "lang": "es", "id": "1362826892647268353", "created_at": "2021-02-19T18:10:25.000Z"}, {"text": "Interior identifica 100 puntos de riesgo para motoristas en carreteras de la provincia y la DGT toma medidas via @20m https://t.co/8ZdAPKpR7C", "lang": "es", "id": "1362826191347064835", "created_at": "2021-02-19T18:07:38.000Z"}, {"text": "BUSCADOR | Garajes, casas, fincas o huertos: las inmatriculaciones de la Iglesia, una a una https://t.co/uKFltdOAuO via @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1362820808410886151", "created_at": "2021-02-19T17:46:15.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda internacional contra la LGTBIFOBIA en el deporte. Muchos armarios toda v\u00eda por abrir entre jugadores, afici\u00f3n , directivos y t\u00e9cnicos. https://t.co/P2bE0AWjcL", "lang": "es", "id": "1362770393568841735", "created_at": "2021-02-19T14:25:55.000Z"}, {"text": "El Grupo Socialista registra una proposici\u00f3n no de Ley para erradicar la LGTBIfobia en el \u00e1mbito[...] https://t.co/1NDMyDHGDw via @PSOE", "lang": "es", "id": "1362769481370656769", "created_at": "2021-02-19T14:22:18.000Z"}, {"text": "Desinmatriculaci\u00f3n de la Mezquita de C\u00f3rdoba \u00a1ya! https://t.co/4iGfbO2LvG", "lang": "es", "id": "1362256289183784961", "created_at": "2021-02-18T04:23:03.000Z"}, {"text": "El Gobierno solo podr\u00e1 anular la inmatriculaci\u00f3n de la Mezquita de C\u00f3rdoba si la declara bien de dominio p\u00fablico https://t.co/MJ5mkVLQPd via @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1362140633893392384", "created_at": "2021-02-17T20:43:29.000Z"}, {"text": "Un Alcalde y un PP de C\u00f3rdoba  incapaz de defender el proyecto de ubicaci\u00f3n de la base log\u00edstica del ej\u00e9rcito, incapaz de defender los intereses de los ciudadanos de C\u00f3rdoba e incapaz de impulsar un nuevo futuro de empleo y prosperidad para C\u00f3rdoba.  Lamentable.", "lang": "es", "id": "1361991366222446595", "created_at": "2021-02-17T10:50:20.000Z"}, {"text": "\"Espero que la Mezquita vuelva a la titularidad p\u00fablica\" https://t.co/OwvwSaxu8I via @RadioCordobaSER", "lang": "es", "id": "1361974261364252672", "created_at": "2021-02-17T09:42:22.000Z"}, {"text": "La Iglesia inmatricul\u00f3 399 bienes en C\u00f3rdoba, la provincia andaluza donde m\u00e1s us\u00f3 esta figura https://t.co/CVswSifRiW via @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1361743619342950400", "created_at": "2021-02-16T18:25:53.000Z"}, {"text": "Vox en contra de la ley de Igualdad de Trato y no Discriminaci\u00f3n, Ley Zerolo. Los villanos jam\u00e1s reconocen sus fechor\u00edas.", "lang": "es", "id": "1361694799800242176", "created_at": "2021-02-16T15:11:53.000Z"}, {"text": "El Gobierno presenta hoy el listado de bienes inmatriculados por la Iglesia cat\u00f3lica, que se enviar\u00e1 al Congreso https://t.co/DjCp0rgUd6 via @europapress", "lang": "es", "id": "1361621002665492481", "created_at": "2021-02-16T10:18:39.000Z"}, {"text": "ILLA ha vuelto a hacer del PSC una fuerza ganadora en Catalunya. Enhorabuena, es una nueva oportunidad para el di\u00e1logo, el entendimiento y la cooperaci\u00f3n. https://t.co/8ob019B7xT", "lang": "es", "id": "1361235101561020417", "created_at": "2021-02-15T08:45:13.000Z"}, {"text": "La Base, parte dos https://t.co/v6b2pqMNfk via @abccordoba", "lang": "es", "id": "1360686239586918404", "created_at": "2021-02-13T20:24:14.000Z"}, {"text": "Que Dios nos coja vacunados. Los Obispos dando ejemplo de entrega, generosidad y sacrificio, poni\u00e9ndose la vacuna antes que los m\u00e1s vulnerables. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1359832818357067777", "created_at": "2021-02-11T11:53:03.000Z"}, {"text": "La vecina de Aguilar de la Frontera con esclerosis recupera el tratamiento: \"No sabemos c\u00f3mo agradecerlo\" https://t.co/bzTNtURDO4 via @eldiacordoba", "lang": "es", "id": "1359501685102694401", "created_at": "2021-02-10T13:57:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/mW3KOcw9M0 via @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "lang": "es", "id": "1359161490683617286", "created_at": "2021-02-09T15:25:26.000Z"}, {"text": "Hey, check out this cool site I found: https://t.co/aR1jMOjbgL #Topic via@my_twitter_name https://t.co/xItrtINWZD", "lang": "en", "id": "1359096823412047874", "created_at": "2021-02-09T11:08:28.000Z"}, {"text": "Calvi\u00f1o intensifica el apoyo econ\u00f3mico a las empresas por la dureza de la tercera ola https://t.co/XVMz8Lz9E1 a trav\u00e9s de @el_pais", "lang": "es", "id": "1359027885235920896", "created_at": "2021-02-09T06:34:32.000Z"}, {"text": "Calvi\u00f1o: \"Es el momento de ayudar a la solvencia de las empresas\" https://t.co/QI2ixY3T7N via @cordoba", "lang": "es", "id": "1358957112278343681", "created_at": "2021-02-09T01:53:18.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: El Gobierno estudia reformar el ICO para perdonar deuda a pymes y aut\u00f3nomos https://t.co/nPLBqLGPoT", "lang": "es", "id": "1358562287578193922", "created_at": "2021-02-07T23:44:24.000Z"}, {"text": "Pastas Gallo anuncia que se lleva la producci\u00f3n de pasta seca de Granollers a C\u00f3rdoba https://t.co/SfoWzZBlay", "lang": "es", "id": "1358457547968102400", "created_at": "2021-02-07T16:48:13.000Z"}, {"text": "https://t.co/CyAuW7MsZC", "lang": "und", "id": "1358049647093243908", "created_at": "2021-02-06T13:47:21.000Z"}, {"text": "La respuesta de mis compa\u00f1eros de Jaen sobre la base log\u00edstica del ej\u00e9rcito es de una enorme deslealtad. Primero porque desconsideran los potenciales log\u00edsticos de C\u00f3rdoba y atacan a la Vicepresidenta del Gobierno @carmencalvo_ por participar en una decisi\u00f3n justa y fundada.", "lang": "es", "id": "1357979689629978624", "created_at": "2021-02-06T09:09:22.000Z"}, {"text": "La base del Ej\u00e9rcito llevar\u00e1 al Gobierno a reactivar el Aeropuerto y construir nuevas infraestructuras en C\u00f3rdoba https://t.co/KQTa4gwLul v\u00eda @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1357953870782160896", "created_at": "2021-02-06T07:26:47.000Z"}, {"text": "El Ayuntamiento se defiende tras el no de la Base Log\u00edstica https://t.co/527XF5vrCT v\u00eda @tribunadetoledo", "lang": "es", "id": "1357824524591501313", "created_at": "2021-02-05T22:52:48.000Z"}, {"text": "Cordoba no tiene competencia en clave log\u00edstica en el Sur de Espa\u00f1a. Eso lo tienen que entender mis compa\u00f1eros de Jaen. Con tds mis respetos pido que asuman la decisi\u00f3n con deportividad. Opino que Carmen Calvo,si ha tomado parte en la decisi\u00f3n,lo ha hecho por la mejor candidatura https://t.co/OZUmlDpxko", "lang": "es", "id": "1357807962937507841", "created_at": "2021-02-05T21:46:59.000Z"}, {"text": "Un informe del Gobierno de Canarias concluye que el obispo de Tenerife y la consejera de Sanidad de La Palma se colaron en la vacunaci\u00f3n https://t.co/VoyOYURhkn v\u00eda @Cahora", "lang": "es", "id": "1357711987032133632", "created_at": "2021-02-05T15:25:37.000Z"}, {"text": "Coronavirus: Los sanitarios del Ej\u00e9rcito se ofrecen para vacunar de forma masiva https://t.co/uokbAWyBAM", "lang": "es", "id": "1357705188514164736", "created_at": "2021-02-05T14:58:36.000Z"}, {"text": "El PSOE celebra la designaci\u00f3n de C\u00f3rdoba para albergar la base log\u00edstica militar del Ej\u00e9rcito de Tierra | PSOE C\u00f3rdoba  https://t.co/eGusnl9cQF", "lang": "es", "id": "1357677313698185217", "created_at": "2021-02-05T13:07:50.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: La Fiscal\u00eda reclama a la Junta los vacunados en Huelva tras una denuncia https://t.co/3spM93OW9J", "lang": "es", "id": "1357419020610396166", "created_at": "2021-02-04T20:01:28.000Z"}, {"text": "C\u00f3rdoba acoger\u00e1 la base log\u00edstica militar del Ej\u00e9rcito de Tierra https://t.co/lvQJ5fgWtx v\u00eda @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1357339809769922565", "created_at": "2021-02-04T14:46:43.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: Moncloa aprueba una moratoria de 9 meses para hipotecas https://t.co/V7dHyEBdM8", "lang": "es", "id": "1356636157245816835", "created_at": "2021-02-02T16:10:39.000Z"}, {"text": "La pandemia nos ha hecho m\u00e1s vulnerables y est\u00e1 destruyendo mucho de lo construido a base de esfuerzos. Habr\u00e1 efecto rebote. Esperemos que sea pronto. https://t.co/9odS88qrTb", "lang": "es", "id": "1356347780705476612", "created_at": "2021-02-01T21:04:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/ootQYssEyX", "lang": "und", "id": "1356347174280433665", "created_at": "2021-02-01T21:02:20.000Z"}, {"text": "Ganarse la vida en otro pa\u00eds: \u00bfde d\u00f3nde vienen los inmigrantes que viven en la UE? https://t.co/jFoESQWu3I", "lang": "es", "id": "1356281253998301186", "created_at": "2021-02-01T16:40:24.000Z"}, {"text": "El PSOE critica que la Junta \"da la espalda\" a la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social - Diario C\u00f3rdoba https://t.co/baZjyAiaK9", "lang": "es", "id": "1356214219214086146", "created_at": "2021-02-01T12:14:01.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba denuncia que la Junta de Andaluc\u00eda est\u00e1 dando la espalda a la crisis sanitaria, social y econ\u00f3mica | PSOE C\u00f3rdoba https://t.co/VuOc92x3Sz", "lang": "es", "id": "1356194096424087553", "created_at": "2021-02-01T10:54:04.000Z"}, {"text": "La familia de Teresa Mu\u00f1oz entrega a Salud m\u00e1s de 100.000 firmas pidiendo que se le administre el tratamiento para la esclerosis https://t.co/5cm4aYSnAV v\u00eda @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1355403086588731393", "created_at": "2021-01-30T06:30:52.000Z"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos abordando el hito hist\u00f3rico que supondr\u00e1 para la econom\u00eda espa\u00f1ola el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia. Un plan de pa\u00eds. Una oportunidad hist\u00f3rica para transformar y modernizar nuestra econom\u00eda. https://t.co/4fBG52rnBN", "lang": "es", "id": "1355166894802788353", "created_at": "2021-01-29T14:52:20.000Z"}, {"text": "El PSOE expresa su apoyo a la candidatura de C\u00f3rdoba para la base log\u00edstica del Ej\u00e9rcito https://t.co/WVhZdo56OM v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1354786784039890949", "created_at": "2021-01-28T13:41:54.000Z"}, {"text": "ERROR: The request could not be satisfied https://t.co/wppgdT6eK5 v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "en", "id": "1354547962681184258", "created_at": "2021-01-27T21:52:55.000Z"}, {"text": "Si el objetivo es evitar el colapso de los hospitales y de las UCIs, la prioridad debe ser vacunar a los mayores de 80 a\u00f1os.  Por contra, se est\u00e1n vacunando a empleados de los distritos sanitarios y a administrativos. \u00c9sto es un aut\u00e9ntico disparate.", "lang": "es", "id": "1354452466067251203", "created_at": "2021-01-27T15:33:27.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/oRjTVT8hVr", "lang": "und", "id": "1354072870624890880", "created_at": "2021-01-26T14:25:04.000Z"}, {"text": "Las vacunas se deben poner  por criterios m\u00e9dicos, nunca por ser cargo p\u00fablico, ni Obispo de la Iglesia. Las vacunas son recursos p\u00fablicos a las que tenemos derecho todos por igual. Se trata de salvar vidas.", "lang": "es", "id": "1353984915201732609", "created_at": "2021-01-26T08:35:34.000Z"}, {"text": "C\u00f3rdoba es la ciudad espa\u00f1ola Patrimonio de la Humanidad m\u00e1s bonita para Lonely Planet | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/MLdxlK8yj9 v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1353950614728929285", "created_at": "2021-01-26T06:19:16.000Z"}, {"text": "Las vacunas se deben poner  por criterios m\u00e9dicos, nunca por ser cargo p\u00fablico. Las vacunas son recursos p\u00fablicos a las que tenemos derecho todos por igual. https://t.co/SGgNclJi0u", "lang": "es", "id": "1353702333834788866", "created_at": "2021-01-25T13:52:41.000Z"}, {"text": "Le quitan el tratamiento para la esclerosis por tener m\u00e1s de 55 a\u00f1os: \u201cEsto es peor que el diagn\u00f3stico\u201d https://t.co/brHQ0IUU2q via @NiusDiario", "lang": "es", "id": "1353600695614779394", "created_at": "2021-01-25T07:08:49.000Z"}, {"text": "El precio de la luz bajar\u00e1 un 34,5% este s\u00e1bado y la ministra Ribera afirma que seguir\u00e1 bajando a\u00fan m\u00e1s https://t.co/pWuW3Aqu6W v\u00eda @cordobabn?lang=es", "lang": "es", "id": "1353556275611758592", "created_at": "2021-01-25T04:12:18.000Z"}, {"text": "El PSOE critica que los defensores del 'status quo' en la PAC son los \"grandes privilegiados\" https://t.co/Yb66iLxiBD", "lang": "es", "id": "1353391283637686273", "created_at": "2021-01-24T17:16:41.000Z"}, {"text": "De cruces, vacunas y alcaldes | La \u00faltima oportunidad: https://t.co/Qvvr8YINfP", "lang": "es", "id": "1353317711087075328", "created_at": "2021-01-24T12:24:20.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba critica que los defensores del 'status quo' en la PAC son los grandes privilegiados https://t.co/B2HIAp7vZg v\u00eda @psoe", "lang": "es", "id": "1353282443692945413", "created_at": "2021-01-24T10:04:12.000Z"}, {"text": "El Obispo de C\u00f3rdoba, otro de los jetas con la vacuna.Deber\u00eda dar cuenta el Consejero de Salud. No es una persona dependiente, tiene 70 a\u00f1os. La raz\u00f3n, estar hospedado en la Casa Sacerdotal. Me imagino como todos losObispos.Todav\u00eda no se le ha puesto la vacuna a los mayores de80", "lang": "es", "id": "1353060880590671872", "created_at": "2021-01-23T19:23:47.000Z"}, {"text": "22 01 21 ENTREVISTA A ANTONIO HURTADO DIPUTADO PSOE SOBRE LA ELIMINACI\u00d3N... https://t.co/uC2oPkeiZd v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1352962677493084160", "created_at": "2021-01-23T12:53:33.000Z"}, {"text": "El cinismo en estado puro. Se considera v\u00edctima de todo y de todos. Su problema con la justicia viene de su prepotencia para conseguir con facilidad y sin esfuerzo lo que a muchos les cuesta tanto. Bye, bye Cifuentes.  Falsificaron mi firma\" https://t.co/nloqWLUUKt", "lang": "es", "id": "1352924670161539073", "created_at": "2021-01-23T10:22:32.000Z"}, {"text": "El PSOE destaca las medidas del Gobierno para evitar destrucci\u00f3n de empleo y cierre de empresas | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/NUU90gSlO2 v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1352600404752740361", "created_at": "2021-01-22T12:54:01.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba destaca las medidas del Ejecutivo de S\u00e1nchez para evitar destrucci\u00f3n de empleo y cierre de empresas https://t.co/Uov7Ajwf0H", "lang": "es", "id": "1352274600130965507", "created_at": "2021-01-21T15:19:23.000Z"}, {"text": "https://t.co/hOpdMaUaBt v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "lang": "es", "id": "1352237539344707588", "created_at": "2021-01-21T12:52:07.000Z"}, {"text": "Antonio Hurtado (PSOE): \u00abLa Cruz de las Descalzas ya no hac\u00eda apolog\u00eda del franquismo\u00bb https://t.co/VRiJ7j3GLx v\u00eda @abccordoba", "lang": "es", "id": "1352227764095639558", "created_at": "2021-01-21T12:13:16.000Z"}, {"text": "El Gobierno acuerda con los agentes sociales prorrogar los ERTE hasta el 31 de mayo v\u00eda @Inclusiongob", "lang": "es", "id": "1351621506338611202", "created_at": "2021-01-19T20:04:13.000Z"}, {"text": "La hija de la enferma de esclerosis a la que la Junta retir\u00f3 el tratamiento pide a Juanma Moreno que intervenga https://t.co/JZnLJilLKQ v\u00eda @epandalucia", "lang": "es", "id": "1351278566198149120", "created_at": "2021-01-18T21:21:30.000Z"}, {"text": "La lucha de Teresa: sufre esclerosis m\u00faltiple y reclama que vuelvan a subvencionar un tratamiento que cuesta 20.000 euros https://t.co/5FE3lSobH9 v\u00eda @", "lang": "es", "id": "1351130736355659785", "created_at": "2021-01-18T11:34:04.000Z"}, {"text": "El plan del puerto de Algeciras que convertir\u00eda a C\u00f3rdoba en un nudo clave de la log\u00edstica europea | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/f41trgVc6v v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1351102081965428742", "created_at": "2021-01-18T09:40:13.000Z"}, {"text": "Una mafia cutre y vergonzante. @CristinaCifuentes es todo un ejemplo de pol\u00edtico eg\u00f3latra y narcisista que le importa s\u00f3lo su imagen y apariencia. Los problemas de los dem\u00e1s se la traen al pairo.", "lang": "es", "id": "1351101334070636544", "created_at": "2021-01-18T09:37:14.000Z"}, {"text": "OPINI\u00d3N | Lo m\u00e1s grave del caso M\u00e1ster quedar\u00e1 impune, por Ignacio Escolar https://t.co/HFeA98KSaC v\u00eda @iescolar", "lang": "es", "id": "1351095132880334851", "created_at": "2021-01-18T09:12:36.000Z"}, {"text": "El Obispo de C\u00f3rdoba, Demetrio Fern\u00e1ndez, con 70 a\u00f1os ya tiene puesta la vacuna contra la COVID-19.\n\nEl Papa Francisco con 84 a\u00f1os ya la tiene puesta tambien, me informan.\n\nMi madre con 90 a\u00f1os no la tiene y espera con ansiedad.\n\nAlgo falla o aqu\u00ed los hay tambi\u00e9n oportunistas.", "lang": "es", "id": "1350474325124636673", "created_at": "2021-01-16T16:05:44.000Z"}, {"text": "PSOE destaca que m\u00e1s de 9.000 aut\u00f3nomos y pymes de C\u00f3rdoba se acogieron a ayudas ICO en 2020 https://t.co/hXfMJcfIWQ v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1350064049422266368", "created_at": "2021-01-15T12:55:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/oK6r3FEMYW v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "lang": "es", "id": "1350022444518670336", "created_at": "2021-01-15T10:10:07.000Z"}, {"text": "Abb\u00e1s Ibn Firn\u00e1s, el padre de la aviaci\u00f3n en el Califato de C\u00f3rdoba que se adelant\u00f3 seis siglos a Da Vinci https://t.co/dmnfOJDhKU v\u00eda @abccordoba", "lang": "es", "id": "1349996917628035073", "created_at": "2021-01-15T08:28:41.000Z"}, {"text": "El PSOE preguntar\u00e1 en el Parlamento al consejero de Salud por el tratamiento para una enferma de esclerosis https://t.co/VEAcTwmQ5A v\u00eda @epandalucia", "lang": "es", "id": "1349753915538108423", "created_at": "2021-01-14T16:23:05.000Z"}, {"text": "Madrid sigue con calles intransitables y la basura acumulada en las calles. Casado se hizo la foto y se olvid\u00f3 del problema.", "lang": "es", "id": "1349724125573640193", "created_at": "2021-01-14T14:24:42.000Z"}, {"text": "Recibo de la luz y coste de la transici\u00f3n energ\u00e9tica  https://t.co/FzSexwnbIe", "lang": "es", "id": "1349636239021002753", "created_at": "2021-01-14T08:35:29.000Z"}, {"text": "Salud traslada a la enferma de esclerosis de Aguilar que opte por otros f\u00e1rmacos tras retirarle su tratamiento https://t.co/9XRrby76q0 v\u00eda @abccordoba", "lang": "es", "id": "1349632009598103553", "created_at": "2021-01-14T08:18:40.000Z"}, {"text": "https://t.co/PoLSWihemB", "lang": "und", "id": "1349379956049063936", "created_at": "2021-01-13T15:37:06.000Z"}, {"text": "No valoramos algo muy importante, tras el paso de Filomena, no se han producido cortes de luz. El desastre que se hubiera ocasionado con cortes de luz a\u00f1adidos. https://t.co/yRMumTnRRZ", "lang": "es", "id": "1349280777448673283", "created_at": "2021-01-13T09:03:00.000Z"}, {"text": "El Gobierno congela la parte fija del recibo de la luz hasta abril de 2021 https://t.co/7fiXW3oY3B v\u00eda @elEconomistaes", "lang": "es", "id": "1349273707827654656", "created_at": "2021-01-13T08:34:54.000Z"}, {"text": "La vacuna es nuestra esperanza pero la nula planificaci\u00f3n, la mala organizaci\u00f3n y la p\u00e9sima gesti\u00f3n de la Consejeria de Salud nos est\u00e1 creando angustia en plena tercera ola de la pandemia. https://t.co/KYGeonqedK", "lang": "es", "id": "1349012478961852416", "created_at": "2021-01-12T15:16:53.000Z"}, {"text": "El Gobierno crea un  fondo para sacar las renovables de la factura y bajar la luz un 13% via @el_pais https://t.co/vVlMDLeuNH", "lang": "es", "id": "1348673947685052417", "created_at": "2021-01-11T16:51:40.000Z"}, {"text": "Los duros y complejos retos a los que se enfrenta a diario el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez, junto a la importantes soluciones que tiene que poner en marcha, hacen historia.A todos ellos est\u00e1 dando respuesta con eficacia y con un solvente sentido de Estado. Un merecido reconocimiento https://t.co/JTBbnCuA4G", "lang": "es", "id": "1348542067509776384", "created_at": "2021-01-11T08:07:38.000Z"}, {"text": "Eprinsa insiste en que fue el Ayuntamiento qui\u00e9n le pidi\u00f3 ayuda para su administraci\u00f3n electr\u00f3nica | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/FCoxrEJuDP v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1348534748709351425", "created_at": "2021-01-11T07:38:33.000Z"}, {"text": "El PSOE valora la bajada del precio de 1.300 medicamentos desde el inicio del a\u00f1o | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/oEFcn5ElFf v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1348516968643571714", "created_at": "2021-01-11T06:27:54.000Z"}, {"text": "https://t.co/FGfST2HfKz", "lang": "und", "id": "1348367442964344834", "created_at": "2021-01-10T20:33:44.000Z"}, {"text": "Interior actualiza el mapa de los delitos de odio en Espa\u00f1a via @ElFarodeMelilla https://t.co/6wjYeSrRS7", "lang": "es", "id": "1348296291873415169", "created_at": "2021-01-10T15:51:00.000Z"}, {"text": "La familia de una enferma de esclerosis m\u00faltiple sin tratamiento pide una reuni\u00f3n con el consejero de Salud https://t.co/D38AKyOpOM", "lang": "es", "id": "1348292136047882242", "created_at": "2021-01-10T15:34:29.000Z"}, {"text": "El PSOE valora la bajada del precio de 1.300 medicamentos \"frente al copago de Rajoy\" https://t.co/hPou9q92nj", "lang": "es", "id": "1348250056206520320", "created_at": "2021-01-10T12:47:17.000Z"}, {"text": "https://t.co/9WeIgj20rV", "lang": "und", "id": "1348008620341006337", "created_at": "2021-01-09T20:47:54.000Z"}, {"text": "La Junta de Andaluc\u00eda echa balones fuera en el caso de Teresa Mu\u00f1oz, enferma de esclerosis https://t.co/c9mu96Bi4P v\u00eda @Aguilar Noticias", "lang": "es", "id": "1348000107841671177", "created_at": "2021-01-09T20:14:04.000Z"}, {"text": "Alejandro Nieto: \"Mi suegra https://t.co/5eAXIpfT4D v\u00eda @RadioCordobaSER", "lang": "es", "id": "1347945528773013504", "created_at": "2021-01-09T16:37:12.000Z"}, {"text": "Eprinsa ofreci\u00f3 al Ayuntamiento de C\u00f3rdoba su 'software' al principio del estado de alarma | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/wdwDF335o1 v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1347801427943567362", "created_at": "2021-01-09T07:04:36.000Z"}, {"text": "Mi Esperanza \u2764\ufe0f https://t.co/4QmQJkzcRm", "lang": "es", "id": "1347555438032777218", "created_at": "2021-01-08T14:47:07.000Z"}, {"text": "No pod\u00edan abastecerse de los servicios de Eprinsa? En Cordoba tenemos una empresa provincial puntera en Informatica. Hay que ir a M\u00e1laga teniendo el servicio aqu\u00ed? Esto es apoyar nuestra econom\u00eda y nuestro progreso? Pocas neuronas y mucho politiquillo en el Ayuntamiento deC\u00f3rdoba", "lang": "es", "id": "1347459142215225346", "created_at": "2021-01-08T08:24:28.000Z"}, {"text": "El PSOE aborda con los empresarios el plan de refuerzo a la hosteler\u00eda, comercio y turismo | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/d7h0V3ETPt v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1347437048555298816", "created_at": "2021-01-08T06:56:41.000Z"}, {"text": "ERROR: The request could not be satisfied https://t.co/aGoxHwAF05 v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "en", "id": "1347436709177339904", "created_at": "2021-01-08T06:55:20.000Z"}, {"text": "La familia de una enferma de escler\u00f3sis m\u00faltiple sin tratamiento pide una reuni\u00f3n con el consejero de Salud | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/LEpy4jQiof v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1347436013224947712", "created_at": "2021-01-08T06:52:34.000Z"}, {"text": "Los hijos espa\u00f1oles de TRUMP, VOX justifican el insulto a la democracia de los matones americanos. FUCK VOX https://t.co/kyVFyiS3Hk", "lang": "es", "id": "1347275525610463233", "created_at": "2021-01-07T20:14:51.000Z"}, {"text": "La familia de una enferma de escler\u00f3sis m\u00faltiple sin tratamiento pide una reuni\u00f3n con el consejero de Salud https://t.co/5TXrz0ZGHG", "lang": "es", "id": "1347250695645384705", "created_at": "2021-01-07T18:36:11.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a tardar\u00eda m\u00e1s de tres a\u00f1os en alcanzar la inmunidad al ritmo de vacunaci\u00f3n actual https://t.co/xACUctjVGS", "lang": "es", "id": "1347219226654863362", "created_at": "2021-01-07T16:31:08.000Z"}, {"text": "La Junta de Andaluc\u00eda retira su tratamiento a una enferma de esclerosis \u00abpor ser demasiado mayor\u00bb - Diario16 https://t.co/JyAlo5YQXO", "lang": "es", "id": "1347188011289735168", "created_at": "2021-01-07T14:27:06.000Z"}, {"text": "El PSOE aborda con CECO, Hostecor y Comercio C\u00f3rdoba el plan de refuerzo a la hosteler\u00eda, comercio y turismo - Diario C\u00f3rdoba https://t.co/mg9s8lzUW3", "lang": "es", "id": "1347186876852154372", "created_at": "2021-01-07T14:22:35.000Z"}, {"text": "Un pir\u00f3mano guardi\u00e1n del orden mundial. Una pel\u00edcula de terror. https://t.co/EHo6Z8M3rR", "lang": "es", "id": "1346948936347561990", "created_at": "2021-01-06T22:37:06.000Z"}, {"text": "Fan\u00e1ticos en el Capitolio enloquecidos por TRUMP. La democracia americana puesta a prueba por la ultraderecha. Tomemos nota. https://t.co/cpQb6TbqV9", "lang": "es", "id": "1346921014299484164", "created_at": "2021-01-06T20:46:09.000Z"}, {"text": "A esto no se le puede llamar hacer justicia. Algo que tarda 10 a\u00f1os te destroza la vida dos veces. Es por naturaleza injusto.  La Audiencia enmienda a la juez N\u00fa\u00f1ez por archivar ayudas al exn\u00famero dos del PSOE-A sin investigarlas https://t.co/SLe1IZ7LTS", "lang": "es", "id": "1346782155297456128", "created_at": "2021-01-06T11:34:22.000Z"}, {"text": "https://t.co/7B43EA5rqc", "lang": "und", "id": "1346542253821603840", "created_at": "2021-01-05T19:41:05.000Z"}, {"text": "Covid-19: Margarita Robles abre la puerta a que el Ej\u00e9rcito agilice la vacunaci\u00f3n: \"Tenemos la log\u00edstica\" https://t.co/v1WBdHSKwT", "lang": "es", "id": "1346516009847500806", "created_at": "2021-01-05T17:56:48.000Z"}, {"text": "La Fiscal\u00eda del Estado admite a tr\u00e1mite una denuncia por 58 posibles casos de robo de beb\u00e9s https://t.co/eOlMdJJVPM v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1346491823783608321", "created_at": "2021-01-05T16:20:42.000Z"}, {"text": "Como dice mi sobrino Manuel Guerrero : \u201cEstamos celebrando festivos en mitad de una guerra\u201d. Vamos a pagar este disparate y las vacunas que no llegan.\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1346392691647545346", "created_at": "2021-01-05T09:46:47.000Z"}, {"text": "https://t.co/9mnhu8oVWe", "lang": "und", "id": "1346171331130306568", "created_at": "2021-01-04T19:07:10.000Z"}, {"text": "Junta de Andaluc\u00eda: No retir\u00e9is el tratamiento a mi madre con esclerosis m\u00faltiple - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/pVPxYDi8X4 v\u00eda @change_es", "lang": "es", "id": "1346133828440621062", "created_at": "2021-01-04T16:38:09.000Z"}, {"text": "El ritmo de vacunaci\u00f3n est\u00e1 siendo tan lento que perdemos la esperanza porque los contagios y muertes siguen aumentando de forma preocupante. Hace falta transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n que llevan a cabo las CCAA.", "lang": "es", "id": "1346017926013456386", "created_at": "2021-01-04T08:57:36.000Z"}, {"text": "Por unanimidad la foto de Miki y Mini es la preferida en las bolsas de chuches a la del Alcalde por los ni\u00f1@s de Cabra. Que la cambien ! https://t.co/wQRdVdc7Rp", "lang": "es", "id": "1346004985667063808", "created_at": "2021-01-04T08:06:10.000Z"}, {"text": "El PSOE afea al alcalde de Cabra que use la celebraci\u00f3n de los Reyes Magos para hacer propaganda https://t.co/QNA2Mvt8bB v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1345757532468482051", "created_at": "2021-01-03T15:42:53.000Z"}, {"text": "https://t.co/8dQxJrBUlQ", "lang": "und", "id": "1345651314534002693", "created_at": "2021-01-03T08:40:49.000Z"}, {"text": "Pol\u00e9mica por una foto de un alcalde del PP en una bolsa de caramelos para la cabalgata de Reyes | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/M6t7XuZkVc v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1345639919901962241", "created_at": "2021-01-03T07:55:32.000Z"}, {"text": "Esto es remar en pro del bienestar de todos. Mientras el PP con Rajoy implant\u00f3 el copago farmac\u00e9utico y elimin\u00f3 medicamentos de las recetas m\u00e9dicas con cargo al sistema sanitario el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez baja el precio de 1.300 medicamentos a partir de este 1 de enero.", "lang": "es", "id": "1345629192252174342", "created_at": "2021-01-03T07:12:54.000Z"}, {"text": "Bajan los precios de m\u00e1s de 1.300 medicamentos - Diario Sanitario https://t.co/FJnIIP48fE", "lang": "es", "id": "1345626208583757824", "created_at": "2021-01-03T07:01:03.000Z"}, {"text": "La lista completa de los medicamentos que bajan de precio a partir de hoy https://t.co/6G2KbUPp0x v\u00eda @A3Noticias", "lang": "es", "id": "1345625544994521090", "created_at": "2021-01-03T06:58:25.000Z"}, {"text": "Se puede ser mas caradura? En la chuches de los ni\u00f1os por Reyes Magos, el Alcalde de Cabra y Senador del PP estampa su foto. Se hace protagonista en la ilusi\u00f3n de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Cabra. Lo nunca visto. https://t.co/nVS4PF3MC6", "lang": "es", "id": "1345475404438630407", "created_at": "2021-01-02T21:01:48.000Z"}, {"text": "El PSOE pide a la Junta \"diligencia y eficacia\" en la gesti\u00f3n de los fondos europeos de C\u00f3rdoba - Diario C\u00f3rdoba https://t.co/ulpWbKcmr6", "lang": "es", "id": "1345357914240913408", "created_at": "2021-01-02T13:14:56.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba valora que Andaluc\u00eda salga beneficiada en el primer paquete de fondos europeos para la recuperaci\u00f3n - PSOE https://t.co/YasDCJ2Z4u", "lang": "es", "id": "1345351853559656448", "created_at": "2021-01-02T12:50:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/5e95SA2aXE", "lang": "und", "id": "1344594040449343488", "created_at": "2020-12-31T10:39:35.000Z"}, {"text": "La lucha de una familia de Aguilar para que Teresa pueda mantener su tratamiento contra la esclerosis https://t.co/KFa87G02yq v\u00eda @RadioCordobaSER", "lang": "es", "id": "1344382062955028480", "created_at": "2020-12-30T20:37:15.000Z"}, {"text": "Incomprensible, no hay m\u00e1s remedio y no se pueden crear falsas expectativas . Ayuntamiento y Obispado acuerdan esperar al 13 de enero para decidir si habr\u00e1 procesiones en Semana Santa de 2021 https://t.co/Cvvpk4hOVN v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1344323676875980802", "created_at": "2020-12-30T16:45:15.000Z"}, {"text": "https://t.co/JQM2hajeZa", "lang": "und", "id": "1344199924242665472", "created_at": "2020-12-30T08:33:30.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba denuncia que la Junta de Andaluc\u00eda abandona a su suerte a una enferma de esclerosis m\u00faltiple - PSOE https://t.co/9u5XviZ9DN", "lang": "es", "id": "1343867279000428544", "created_at": "2020-12-29T10:31:41.000Z"}, {"text": "Una enferma de esclerosis \u00aba la deriva\u00bb en Aguilar de la Frontera: el SAS le quita el tratamiento por su edad https://t.co/LnDUR0D1dE", "lang": "es", "id": "1343577008006180864", "created_at": "2020-12-28T15:18:15.000Z"}, {"text": "Poema Que cu\u00e1ntos a\u00f1os tengo  de Jos\u00e9 Saramago https://t.co/yhU6mNfmW3 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1343532705879883776", "created_at": "2020-12-28T12:22:13.000Z"}, {"text": "Araceli, de 96 a\u00f1os, primera mujer vacunada contra el Covid en Espa\u00f1a | Salud https://t.co/t2SDqMlks7", "lang": "es", "id": "1343197504922386433", "created_at": "2020-12-27T14:10:15.000Z"}, {"text": "El edificio de la Seguridad Social de Lucena, pendiente de la licencia de obras https://t.co/poKHjBqZ4j v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1342771916730462208", "created_at": "2020-12-26T09:59:07.000Z"}, {"text": "Gachas para Nochebuena de mi madre con 90 a\u00f1os \u2764\ufe0f\ud83c\udf3a https://t.co/T0oWJPWMKs", "lang": "es", "id": "1342151720336564224", "created_at": "2020-12-24T16:54:40.000Z"}, {"text": "Una acuarela de mi amigo  Angel Lacueva \u2764\ufe0f https://t.co/2I3tuw7B4c", "lang": "es", "id": "1341868463283965953", "created_at": "2020-12-23T22:09:07.000Z"}, {"text": "Scarpia eleva el nivel art\u00edstico en El Carpio https://t.co/kwVfaqVKgM v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "id": "1341222007086718976", "created_at": "2020-12-22T03:20:19.000Z"}, {"text": "https://t.co/EmlTt1XjuL", "lang": "und", "id": "1341117186266546182", "created_at": "2020-12-21T20:23:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/YVZYgjS1Zo", "lang": "und", "id": "1341074906474229760", "created_at": "2020-12-21T17:35:48.000Z"}, {"text": "El PSOE destaca la apuesta del ejecutirvo de S\u00e1nchez por el patrimonio de la provincia con una inversi\u00f3n de 2,8 millones de euros https://t.co/NzbCdPmhQi", "lang": "es", "id": "1339925972590731266", "created_at": "2020-12-18T13:30:21.000Z"}, {"text": "Invertir\u00e1n 1,2 millones de euros para mejorar las v\u00edas en la estaci\u00f3n de ferrocarril aguilarense https://t.co/YfVk5auD77 v\u00eda @Aguilar Noticias", "lang": "es", "id": "1339898664173645824", "created_at": "2020-12-18T11:41:50.000Z"}, {"text": "Impuestos: del 'comit\u00e9 de expertos' a los 'expertos' en privilegios auton\u00f3micos https://t.co/49F0CXVpGl", "lang": "es", "id": "1338944625667661827", "created_at": "2020-12-15T20:30:49.000Z"}, {"text": "Se puede ser m\u00e1s miserable y despreciable? Inhumanos por racistas y xen\u00f3fobos. Delincuentes No deben representar al pueblo democr\u00e1tico.Ceuta reprueba a la senadora de Vox por exigir el alta hospitalaria de un enfermo marroqu\u00ed vegetativo https://t.co/CIClrZGyJ5 v\u00eda @europapress", "lang": "es", "id": "1338879826153910274", "created_at": "2020-12-15T16:13:20.000Z"}, {"text": "ERROR: The request could not be satisfied https://t.co/xe8LmmeuuP v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "en", "id": "1338762456336904194", "created_at": "2020-12-15T08:26:57.000Z"}, {"text": "\u00a1Ay, Cayetana! https://t.co/FbicQOIbX9", "lang": "es", "id": "1337037562007986180", "created_at": "2020-12-10T14:12:50.000Z"}, {"text": "https://t.co/wiN9sw1hBN", "lang": "und", "id": "1337035092452052993", "created_at": "2020-12-10T14:03:01.000Z"}, {"text": "https://t.co/cNW8sTrh8n", "lang": "und", "id": "1336571640914833408", "created_at": "2020-12-09T07:21:26.000Z"}, {"text": "Esperanza !!! https://t.co/zkEAMdPJT6", "lang": "es", "id": "1336316957327577090", "created_at": "2020-12-08T14:29:24.000Z"}, {"text": "PSOE de C\u00f3rdoba celebra la aprobaci\u00f3n de los Presupuestos Generales del Estado  https://t.co/OA2uuuSDUZ v\u00eda @psoe", "lang": "es", "id": "1334899726542655488", "created_at": "2020-12-04T16:37:50.000Z"}, {"text": "El Gobierno saca adelante los Presupuestos con m\u00e1s apoyos que en la investidura https://t.co/2cYEXtu86x", "lang": "es", "id": "1334570082488475651", "created_at": "2020-12-03T18:47:57.000Z"}, {"text": "El Congreso aprueba los presupuestos de 2021 con una amplia mayor\u00eda https://t.co/o7mSOkZMHY", "lang": "es", "id": "1334499752738754563", "created_at": "2020-12-03T14:08:29.000Z"}, {"text": "Madrid iluminada para Navidad \u2764\ufe0f https://t.co/VQUDTg97Kp", "lang": "es", "id": "1333527212042162179", "created_at": "2020-11-30T21:43:57.000Z"}, {"text": "https://t.co/wnFv0EDXU2", "lang": "und", "id": "1333497367694348291", "created_at": "2020-11-30T19:45:22.000Z"}, {"text": "https://t.co/dUeMgODjzW v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "lang": "es", "id": "1333414117365964802", "created_at": "2020-11-30T14:14:33.000Z"}, {"text": "https://t.co/cW9TZ3VOVn", "lang": "und", "id": "1333403199496196098", "created_at": "2020-11-30T13:31:10.000Z"}, {"text": "El PSOE destaca que 71.375 asalariados y 29.069 aut\u00f3nomos recibieron prestaci\u00f3n social en octubre https://t.co/TtfiyxCYSh", "lang": "es", "id": "1332636799370489856", "created_at": "2020-11-28T10:45:46.000Z"}, {"text": "Tres intensas jornadas de debate de las enmiendas parciales a los PGE 2021. Estamos en la primera pero muy ilusionados porque estos presupuestos s\u00ed van a salir adelante. \ud83d\ude4f https://t.co/WZH7cMK1sS", "lang": "es", "id": "1331257202254942212", "created_at": "2020-11-24T15:23:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/moapToiGt6", "lang": "und", "id": "1330534131533492227", "created_at": "2020-11-22T15:30:31.000Z"}, {"text": "El PSOE defiende que los PGE mejorar\u00e1n el poder adquisitivo de empleados p\u00fablicos y pensionistas | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/P0RlVGMFTk v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1330377468923031554", "created_at": "2020-11-22T05:08:00.000Z"}, {"text": "El PSOE defiende que la subidas de las pensiones y sueldos p\u00fablicos de los PGE beneficia a 227.200 cordobeses via @20m https://t.co/qdrJCkTelo", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T13:30:55.000Z", "id": "1330141644797190146"}, {"text": "https://t.co/ShS17POZo7", "lang": "und", "created_at": "2020-11-20T07:11:37.000Z", "id": "1329683801291808768"}, {"text": "El precio m\u00e1ximo de la mascarilla quir\u00fargica es de 0,62 euros desde este jueves https://t.co/Uu1yGqLdof", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:36:56.000Z", "id": "1329403282234744832"}, {"text": "Las empresas tendr\u00e1n 3 a\u00f1os m\u00e1s para devolver los pr\u00e9stamos del ICO https://t.co/3KHvq54m36", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T15:46:19.000Z", "id": "1328726168065937410"}, {"text": "Los empresarios piden a Pedro S\u00e1nchez que suspenda leyes temporalmente por decreto urgente para agilizar las ayudas europeas | Empresas https://t.co/pU1WTEFp0I", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T16:23:40.000Z", "id": "1328010792176939009"}, {"text": "Aparece en C\u00f3rdoba en buen estado f\u00edsico la joven desaparecida de Baena https://t.co/cnnF3c1Hda", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T07:04:19.000Z", "id": "1327870026960003074"}, {"text": "https://t.co/kJaJuJsfsY", "lang": "und", "created_at": "2020-11-11T14:31:08.000Z", "id": "1326532918563495937"}, {"text": "En @elconfidencial: Moncloa baja el IVA de las mascarillas al 4% seis meses despu\u00e9s del aval de la UE https://t.co/7GbsiRn0cN", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T14:28:52.000Z", "id": "1326532349924872193"}, {"text": "#PGEDePais2021 unos buenos presupuestos para Cordoba, Andalucia y Espa\u00f1a. Por fin se hace justicia con Cordoba https://t.co/3afS0iLops", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:01:58.000Z", "id": "1326465181426311168"}, {"text": "https://t.co/qF7kOikheK", "lang": "und", "created_at": "2020-11-10T17:11:56.000Z", "id": "1326210997703544832"}, {"text": "Presupuestos para un cambio de paradigma https://t.co/DEnT6Cfn3N", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T14:27:06.000Z", "id": "1326169515793780739"}, {"text": "El recorte en las subvenciones de Memoria Hist\u00f3rica de la Junta de Andaluc\u00eda deja fuera proyectos de 46 ayuntamientos, siete asociaciones y la Universidad de C\u00e1diz https://t.co/bv8SqVyX26", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T06:57:00.000Z", "id": "1326056245556633600"}, {"text": "Cabo de Gata \u2764\ufe0f https://t.co/IwkxqAM3Z8", "lang": "es", "created_at": "2020-11-08T11:45:07.000Z", "id": "1325403974892138496"}, {"text": "Los PGE financian la ladera norte y la integraci\u00f3n urbana del R\u00edo Cabra https://t.co/ABwEH8qPLo", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T16:39:22.000Z", "id": "1324390863561248769"}, {"text": "El vir\u00f3logo m\u00e1s prestigioso de Alemania aconseja este 'truco' para frenar al virus: tienes que interiorizarlo ya https://t.co/IyORxYL5tW", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T18:21:23.000Z", "id": "1323329373504720902"}, {"text": "Hurtado subraya que los PGE 2021 son un punto de inflexi\u00f3n para C\u00f3rdoba https://t.co/LAkDo9j76t", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T14:15:40.000Z", "id": "1323267535907753986"}, {"text": "Abascal culpa al Gobierno del \"caos en al calle\" despu\u00e9s de que Vox apoyase las protestas https://t.co/1FtvMKUIRR", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T17:07:44.000Z", "id": "1322948452452573185"}, {"text": "Proyectos de los PGE para C\u00f3rdoba: unas cuentas para un a\u00f1o dif\u00edcil https://t.co/3Cio1t0Kua", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T07:13:46.000Z", "id": "1322798975037177856"}, {"text": "El Gobierno incluye el cercan\u00edas de la provincia en los presupuestos y priorizar\u00e1 una comisar\u00eda https://t.co/2P2gIyDArC", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T15:27:18.000Z", "id": "1322198399328858112"}, {"text": "Bicicletas, m\u00e1s que nunca https://t.co/cTJhiJeLif", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T13:17:59.000Z", "id": "1322165855036256257"}, {"text": "Presupuestos del Estado: C\u00f3rdoba sale del furg\u00f3n de cola con 186 millones para invertir en el 2021 https://t.co/POpYfgoi1F v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T16:13:01.000Z", "id": "1321847515633823746"}, {"text": "Un punto de inflexi\u00f3n muy importante para Cordoba con un primer presupuesto de un Gobierno Progresista de Pedro Sanchez, que cuenta con una Vicepresidenta Primera, Carmen Calvo, implicada a poner a Cordoba en el lugar que le corresponde por derecho. https://t.co/Yj0JeRHmmX", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T06:47:55.000Z", "id": "1321705306829819905"}, {"text": "Casado, por fin, dinamita el bloque de las derechas https://t.co/pqnaveRqJl v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T04:26:02.000Z", "id": "1319857661349941248"}, {"text": "La pol\u00edtica de bloques no daria en el horizonte m\u00e1s pr\u00f3ximo el Gobierno de Espa\u00f1a a las derechas. Es por ello, que las derechas se han ocupado de dinamitar esta pol\u00edtica de bloques, primero lo hizo Ciudadanos y ayer lo hizo el PP. Ojal\u00e1 sirva para llegar a acuerdos de Estado", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T07:57:39.000Z", "id": "1319548527270395904"}, {"text": "https://t.co/JMU73MRRcZ", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T11:26:19.000Z", "id": "1319238652451500034"}, {"text": "Hurtado: \u201cPara m\u00ed es inexplicable, incongruente, indignante y vergonzoso\u201d https://t.co/suGphs2A7B", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T10:02:45.000Z", "id": "1318855231908831232"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/43SP28bxE0", "lang": "und", "created_at": "2020-10-21T07:53:15.000Z", "id": "1318822644045762561"}, {"text": "Como explica hoy el Sr. Bellido,Alcalde de C\u00f3rdoba, que el PP se abstenga y no vote a favor de eliminar las reglas fiscales a los Ayuntamientos para 2020 y 2021 y que puedan utilizar los remanentes de tesorer\u00eda en los gastos en la lucha contra la pandemia? Incomprensible", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T15:19:21.000Z", "id": "1318572522191884290"}, {"text": "Explicando la nueva PAC para no especialistas https://t.co/dsh2ko5lD3 v\u00eda @Conversation_E", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T19:38:50.000Z", "id": "1318275434342158338"}, {"text": "C\u00f3rdoba  patrimonio de la humanidad https://t.co/m7G4ZAro6K v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T16:45:22.000Z", "id": "1317869393020391426"}, {"text": "PSOE replica al PP que las pr\u00f3rrogas en los Edusi se conceder\u00e1n \"hasta cuando permite la normativa europea\" | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/jWPT0zS7Mm v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T04:47:02.000Z", "id": "1317688616051761152"}, {"text": "https://t.co/KfjEgnLSXT v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T19:08:29.000Z", "id": "1317543020221374464"}, {"text": "Hurtado asegura que \"Lorite critica sin rigor, solo por su notoriedad personal\" https://t.co/4Hc0HMRxOr", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T12:06:00.000Z", "id": "1317436700621230086"}, {"text": "\"Maricones tambi\u00e9n hay en el f\u00fatbol\" https://t.co/qBeof5eg3j #", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T12:35:40.000Z", "id": "1317081775563300866"}, {"text": "El PSOE afirma que las \"mentiras\" del PP sobre la PAC son una campa\u00f1a contra el Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/c23XJUBHIG", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:34:35.000Z", "id": "1316009440601157633"}, {"text": "El PSOE afirma que las \"mentiras\" del PP sobre la PAC son una campa\u00f1a contra el Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/c23XJUBHIG", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:34:15.000Z", "id": "1316009357927161861"}, {"text": "El PSOE aplaude la ampliaci\u00f3n hasta final de 2021 de las ayudas al alquiler por el Covid | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/ON2DstAPIo v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T04:43:07.000Z", "id": "1315150917126287360"}, {"text": "PSOE de C\u00f3rdoba aplaude la ampliaci\u00f3n hasta final de 2021 de las ayudas al alquiler por el Covid-19 https://t.co/RLrLZQs4yF", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T12:20:42.000Z", "id": "1314903681930719233"}, {"text": "Una decisi\u00f3n sensata. Hemos recabado 4.500 firmas para poner freno a este desprop\u00f3sito. Hace falta ordenanza municipal de protecci\u00f3n patrimonio universalUrbanismo no ve viable permitir m\u00e1s veladores en el entorno de la Mezquita-Catedral - https://t.co/ds7q6xi2PV", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T09:58:54.000Z", "id": "1314505609857896449"}, {"text": "Consulta este v\u00eddeo de Instagram de @latemotivcero https://t.co/M8yWyVufo3", "lang": "pt", "created_at": "2020-10-08T17:59:46.000Z", "id": "1314264238584717314"}, {"text": "Cuanto tiempo m\u00e1s va a pasar para que el Parlamento Andaluz repruebe al Consejero de Salud? Se puede ser m\u00e1s in\u00fatil? Se puede hacer m\u00e1s el rid\u00edculo? https://t.co/RHBHkSpvmk", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T13:40:35.000Z", "id": "1314199012015136774"}, {"text": "El PSOE se re\u00fane con 'Derecho a Morir Dignamente' y afirma que la eutanasia tiene legitimaci\u00f3n social | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/TFuwxw66jZ v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T06:39:03.000Z", "id": "1314092928483102721"}, {"text": "El PSOE se re\u00fane con 'Derecho a Morir Dignamente' y afirma que la eutanasia tiene legitimaci\u00f3n social https://t.co/FyaOZ0LSlP", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T16:50:10.000Z", "id": "1313884331748851713"}, {"text": "El PSOE cordob\u00e9s reivindica que \u201cel derecho a la eutanasia tiene legitimaci\u00f3n social\u201d https://t.co/Bprs0iqiAR", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T11:27:32.000Z", "id": "1313803141050249216"}, {"text": "No es leg\u00edtima la decisi\u00f3n de la Junta de Andalucia (PP y Ciudadanos)de quitar la ambulancia de Aguilar. https://t.co/ygN66xCKfc", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T18:13:43.000Z", "id": "1313542971996897281"}, {"text": "INFORMATIVO SEMANAL EN AGUILAR - 2 DE OCTUBRE https://t.co/21b55TjP86 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T16:48:09.000Z", "id": "1313521437844688896"}, {"text": "Una concentraci\u00f3n en Aguilar contra la injusta decisi\u00f3n de la Junta de Andalucia (PP Y Ciudadanos) de eliminar una ambulancia de su centro de salud. No m\u00e1s recortes y mucho menos en los servicios sanitarios y educativos https://t.co/iE73CV4TBo", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T17:48:15.000Z", "id": "1313174174752485378"}, {"text": "https://t.co/V35wExuaQv", "lang": "und", "created_at": "2020-10-04T15:13:27.000Z", "id": "1312772829490884610"}, {"text": "Jerusalema - Master KG - traducida en espa\u00f1ol https://t.co/nkkoohQcoD v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T13:02:48.000Z", "id": "1312377564091031552"}, {"text": "Quiero morir, ay\u00fadame https://t.co/DZ4qUt9Nn4", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T12:15:45.000Z", "id": "1311640946061312000"}, {"text": "Las agencias de viaje celebran la prolongaci\u00f3n de los ertes https://t.co/RxSHfo2omv", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T21:09:30.000Z", "id": "1311050492487884807"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide al Gobierno central y a la Junta medidas que protejan a los feriantes https://t.co/ciWSbySFgU", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T15:33:10.000Z", "id": "1310603465815519232"}, {"text": "https://t.co/oXy28NyhNW", "lang": "und", "created_at": "2020-09-28T14:51:22.000Z", "id": "1310592945742114816"}, {"text": "Firmando contra el recorte sanitario de eliminaci\u00f3n de ambulancias en Aguilar https://t.co/fPUCiz8L2V", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T14:13:29.000Z", "id": "1310583412982452232"}, {"text": "https://t.co/s12yGJM26j v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T13:56:48.000Z", "id": "1310579211292336130"}, {"text": "El PSOE defiende que la eutanasia es un \"nuevo derecho que reclama la sociedad\" https://t.co/wedeUHCr6t", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T10:25:52.000Z", "id": "1310163740898267136"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/rE2cSyKrAQ via @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T13:22:25.000Z", "id": "1309483396645761024"}, {"text": "El PSOE se re\u00fane con colectivos memorialistas y defiende la nueva Ley por la dignidad de las v\u00edctimas | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/CoWngv8hfw v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T03:49:40.000Z", "id": "1309339258369585153"}, {"text": "https://t.co/ESQk7MwjFM", "lang": "und", "created_at": "2020-09-24T13:28:01.000Z", "id": "1309122417336504325"}, {"text": "https://t.co/ylgvvmcS4h", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T07:19:59.000Z", "id": "1308305023088996352"}, {"text": "https://t.co/nPRUf6dUI4", "lang": "und", "created_at": "2020-09-21T17:33:14.000Z", "id": "1308096966061109248"}, {"text": "Las demandas del Guadiato https://t.co/AjMeE1VIsa v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T22:21:05.000Z", "id": "1307807017235558402"}, {"text": "https://t.co/StuFmLY95i", "lang": "und", "created_at": "2020-09-17T07:32:53.000Z", "id": "1306496329783406592"}, {"text": "Os pido que nos ayud\u00e9is a conseguir m\u00e1s firmas, trasladando la solicitud a vuestros amig@s. https://t.co/MLS77c929W via @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T15:06:33.000Z", "id": "1306248112831332353"}, {"text": "La abstenci\u00f3n del PP a los Presupuestos para el 2021 https://t.co/Xonk3uY71i", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T12:40:28.000Z", "id": "1306211349597433859"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba apoya que los funcionarios de prisiones sean considerados agentes de la autoridad https://t.co/g8QFzP2jr9", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T11:42:16.000Z", "id": "1305834314991534080"}, {"text": "Vamos a por las 5.000 firmas. Mu\u00e9velo. Gracias\nAlcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/rE2cSyKrAQ via @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T14:08:23.000Z", "id": "1305508699671343105"}, {"text": "La inmadurez de Pablo Casado https://t.co/cblIuDBrBG", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T05:44:31.000Z", "id": "1303932345792303105"}, {"text": "Acontece que no es poco | Derribo de la mezquita de C\u00f3rdoba por dos burros https://t.co/Ha8A2dgod4", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T20:54:37.000Z", "id": "1303074214895910914"}, {"text": "HEMOS SUPERADO LAS 3.000 FIRMAS. NO A LOS VELADORES EN EL ENTORNO DE LA MEZQUITA. \u2764\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T19:06:46.000Z", "id": "1302322297974525954"}, {"text": "Los socialistas egabrenses apoyan el acuerdo ente el Gobierno central y la FEMP sobre los remanentes de tesorer\u00eda - CabraNoticias https://t.co/DDLHGmnYlk", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T15:46:04.000Z", "id": "1302271788529922048"}, {"text": "HEMOS SUPERADO LAS 2.000 FIRMAS. NUESTRO PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD, EL ENTORNO DE LA MEZQUITA DE C\u00d3RDOBA,  NO SE PUEDE CONVERTIR EN TERRAZAS DE BARES, POR SENTIDO Y SENSIBILIDAD. Mu\u00e9velo . Mil gracias por vuestro apoyo. \ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf08", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T08:56:30.000Z", "id": "1302168718462590981"}, {"text": "El Grupo Parlamentario Socialista se interesa por las demandas de los estanqueros https://t.co/0VgYQ98Xjw v\u00eda @psoe", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T13:58:27.000Z", "id": "1301882320165761028"}, {"text": "En la agrupaci\u00f3n socialista de Cabra poniendo en evidencia la campa\u00f1a antimunicipalista del PP y  de sus representantes locales, como el Sr Alcalde de Cabra. Est\u00e1n  anteponiendo los intereses partidistas, tratando de desgastar al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/BBA8x6LRhC", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T13:44:37.000Z", "id": "1301878838046097415"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/OvJqe85VRJ v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T14:39:17.000Z", "id": "1301530209141895169"}, {"text": "El PSOE critica las \"mentiras\" del PP y la \"pantomima\" de su moci\u00f3n sobre los remanentes municipales | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/xiiU5yMY3d v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T05:05:25.000Z", "id": "1301385790266707968"}, {"text": "El PSOE critica las \"mentiras\" del PP y la \"pantomima\" de su moci\u00f3n sobre los remanentes municipales https://t.co/HVXopyaM3b", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T23:37:58.000Z", "id": "1301303386252476421"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/tgFdN0Kgcx", "lang": "und", "created_at": "2020-09-02T17:50:08.000Z", "id": "1301215851119509516"}, {"text": "Hurtado critica las mentiras del PP sobre el Real Decreto de Financiaci\u00f3n Local y Remanentes Municipales https://t.co/tArlL3i3dQ v\u00eda @psoe", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T14:54:19.000Z", "id": "1301171604366471169"}, {"text": "Antonio Hurtado lleva a la Unesco la colocaci\u00f3n de veladores en el entorno de la Mezquita-Catedral https://t.co/kzMmPkCMhD v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T14:32:55.000Z", "id": "1300441440552656901"}, {"text": "Hemos superado las 1.000 firmas y vamos camino de las 1.500 firmas . Lo conseguiremos con tu ayuda. Mu\u00e9velo . Gracias. #NOVELADORESENTORNOMEZQUITA", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:17:19.000Z", "id": "1300377119047012352"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/j9JHIWjDVy v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T18:17:40.000Z", "id": "1300135614285783042"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/HzRg3iwfzC v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T20:40:08.000Z", "id": "1299809081570594818"}, {"text": "PSOE pide a los ayuntamientos que movilicen sus remanentes https://t.co/ydyA4jk7tj", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T16:27:15.000Z", "id": "1299745438585815040"}, {"text": "La falsa alarma de las okupaciones: la ley ya garantiza el desalojo expr\u00e9s en los \"allanamientos\" de la residencia habitual y segunda vivienda https://t.co/4sRv41F8SK", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T13:33:40.000Z", "id": "1299701757115760640"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/avQyBJbO8O v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T18:15:04.000Z", "id": "1299410185858043909"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/6MDx7PJRNj", "lang": "und", "created_at": "2020-08-28T15:09:11.000Z", "id": "1299363403434266629"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/2TL5FQOAsS v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T11:37:37.000Z", "id": "1298947776668225536"}, {"text": "El PSOE hace un llamamiento a los ayuntamientos para que movilicen sus remanentes - Diario C\u00f3rdoba https://t.co/dGMeZMyLHo", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T10:22:13.000Z", "id": "1298928799296507904"}, {"text": "El Grupo Parlamentario Socialista hace un llamamiento a los ayuntamientos para que movilicen sus remanentes - PSOE https://t.co/zLDPa5ZLV2", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T08:47:34.000Z", "id": "1298904978699022336"}, {"text": "Con este aspecto tan cool y atrevido me inclino por aconsejarle el sexo prost\u00e1tico a @Santi_ABASCAL. Una gran experiencia, doy fe. https://t.co/Omj7j7SZo3", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T05:39:25.000Z", "id": "1298857632170729472"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/CcYwpn5Ezz v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T05:06:04.000Z", "id": "1298849236356923392"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/rc8o2Zl77u v\u00eda @change_es", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T13:18:18.000Z", "id": "1298610725993304064"}, {"text": "Aguilar da licencias a varios feriantes de C\u00f3rdoba para ayudarles tras un verano fallido https://t.co/irZD0fSE41 v\u00eda @abccordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T11:29:10.000Z", "id": "1298583260516298752"}, {"text": "Oportunidad para un cambio necesario https://t.co/H46JxAn4NN v\u00eda @diariosevilla", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T10:48:00.000Z", "id": "1298572901935919105"}, {"text": "El entorno de la Mezquita no puede ser terrazas de bares https://t.co/IQjPLWBZF2 v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T04:40:12.000Z", "id": "1298480339703169025"}, {"text": "Un experto espa\u00f1ol de la universidad de Colorado da seis (sencillas) claves para evitar el contagio en interiores https://t.co/Qyj7o4y4Sf", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T13:28:38.000Z", "id": "1297888548213985284"}, {"text": "Veladores https://t.co/J44Osl7ILS v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T06:24:39.000Z", "id": "1297781850291789824"}, {"text": "Buscan en C\u00f3rdoba a un vecino de 85 a\u00f1os desaparecido este viernes https://t.co/nB6RlJlJwz v\u00eda @cordoba", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T07:23:01.000Z", "id": "1297071762107138048"}, {"text": "Antonio Hurtado: \"\u00bfVan a apoyarnos para que los hosteleros del entorno de la Mezquita-Catedral no pongan veladores en sus establecimientos impidiendo as\u00ed que esta zona se convierta en la terraza de un bar?\" #osoigo https://t.co/gbL96mwfzH v\u00eda @osoigocom", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T07:19:22.000Z", "id": "1297070846603866112"}, {"text": "Antonio Hurtado: \"\u00bfVan a apoyarnos para que los hosteleros del entorno de la Mezquita-Catedral no pongan veladores en sus establecimientos impidiendo as\u00ed que esta zona se convierta en la terraza de un bar?\" #osoigo https://t.co/BVSHC0lddO v\u00eda @osoigocom", "id": "1296734811386785792", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T09:04:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/iipoZ0JIZC", "id": "1296554563588296705", "lang": "und", "created_at": "2020-08-20T21:07:51.000Z"}, {"text": "El entorno de la Mezquita-Catedral de C\u00f3rdoba no se puede convertir en la terraza de bares. Respeto a un Patrimonio de la Humanidad. https://t.co/bMWhLNGnUJ", "id": "1296459784271601667", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T14:51:14.000Z"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/Eb8J4bgkxD v\u00eda @change_es", "id": "1296330188310163456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T06:16:16.000Z"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/Eb8J4bgkxD v\u00eda @change_es", "id": "1296132509919477760", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T17:10:45.000Z"}, {"text": "Alcalde de C\u00f3rdoba: NO,A LOS VELADORES EN ENTORNO DE LA MEZQUITA C\u00d3RDOBA\u200b.\u200bRESPETO AL PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/5Y1vxWH6Ax v\u00eda @change_es", "id": "1296095386617155589", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T14:43:15.000Z"}, {"text": "Un homenaje a Federico Garcia Lorca, un genio Andaluz. https://t.co/5I0Jqtd9gn", "id": "1295647057521385472", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T09:01:45.000Z"}, {"text": "El acuerdo sobre remanentes es una bicoca para los ayuntamientos https://t.co/RyuuLKqWCm", "id": "1295316849832398851", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T11:09:37.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/RrHy4nHsrl", "id": "1293972242611798018", "lang": "und", "created_at": "2020-08-13T18:06:38.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba apoya a los feriantes en sus reivindicaciones para reanudar la actividad https://t.co/ASI62poTNL", "id": "1293505240143101952", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T11:10:56.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide a los ayuntamientos anteponer los intereses de los ciudadanos a las t\u00e1cticas partidistas https://t.co/uQHvEXhm8F v\u00eda @psoe", "id": "1293487218087145472", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T09:59:19.000Z"}, {"text": "\u201cLo que m\u00e1s me duele es ver c\u00f3mo se est\u00e1 manipulando este tema\u201d https://t.co/MVJoaw4aLC", "id": "1292718288879968257", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T07:03:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/jil1T0m6TI", "id": "1292383992373796864", "lang": "und", "created_at": "2020-08-09T08:55:29.000Z"}, {"text": "El dinero de los ayuntamientos: de la \u2018Ley Montoro\u2019 al \u2018Administrador S\u00e1nchez\u2019 https://t.co/pcGN9e3g5U", "id": "1291709407907188736", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T12:14:56.000Z"}, {"text": "Cabo de Gata enamora. Me atrapa. Me nutre. Me hace feliz . https://t.co/IqetN7OrGE", "id": "1291491019993821185", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T21:47:08.000Z"}, {"text": "Hay quien impuls\u00f3 la democracia en este pa\u00eds y la sociedad le super\u00f3 en exigencias democr\u00e1ticas .", "id": "1290928441928429568", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T08:31:39.000Z"}, {"text": "Camela, sobre los feriantes: \"Se est\u00e1 haciendo una injusticia; si los parques tem\u00e1ticos abren, \u00bfpor qu\u00e9 no se van a abrir las verbenas?\" https://t.co/tm6VmWoFYf v\u00eda @", "id": "1290523706138263552", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T05:43:22.000Z"}, {"text": "Los que critican el acuerdo de la FEMP con el Ministerio de Hacienda, sobre la movilizaci\u00f3n de los remanentes de tesorer\u00eda, o no comprenden de lo que trata o no lo quieren comprender. Yo lo calificar\u00eda de forma clara y contundente: Para los Ayuntamientos es una aut\u00e9ntica BICOCA.", "id": "1290516641596485632", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T05:15:18.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: El rey Juan Carlos decide trasladarse fuera de Espa\u00f1a tras los \u00faltimos esc\u00e1ndalos\n https://t.co/09UVLOnX1y", "id": "1290324284032917505", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T16:30:57.000Z"}, {"text": "Las cinco ventajas del acuerdo de los remanentes municipales, seg\u00fan el PSOE https://t.co/THn3UrYmqg", "id": "1290315182816866310", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T15:54:47.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba califica de gran e hist\u00f3rico el acuerdo sobre los remanentes municipales  https://t.co/OO2kNRuS8X v\u00eda @psoe", "id": "1290305047935377408", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T15:14:30.000Z"}, {"text": "El PSOE impugna los contratos 'expr\u00e9s' de la Junta contra el Covid por sospechas de \"nepotismo\" | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/gXiVfmAwIP v\u00eda @Cordopolis_es", "id": "1290260878445559809", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T12:18:59.000Z"}, {"text": "Los municipios aprueban divididos y por la m\u00ednima el plan de Hacienda para utilizar sus ahorros https://t.co/q1RtkKJ2bp v\u00eda @el_pais", "id": "1290231574177280000", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T10:22:33.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/E9mWy61Eqg", "id": "1290211011119550466", "lang": "und", "created_at": "2020-08-03T09:00:50.000Z"}, {"text": "https://t.co/cZ1LrOcW6j v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "id": "1290207974162493440", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T08:48:46.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba traslada a \u0091Que Pare el Tren en Los Pedroches\u0092 que la reposici\u00f3n de trenes se har\u00e1 de forma paulatina https://t.co/mffjifCf3s v\u00eda @psoe", "id": "1290205668503248897", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T08:39:36.000Z"}, {"text": "Yo hago lo mismo que Carlos Bardem, apago la tele cuando veo a Cristina Cifuentes dando lecciones de ejemplaridad. Lamentable que Telecinco le d\u00e9 cancha a esta se\u00f1ora.", "id": "1290195170361667584", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T07:57:53.000Z"}, {"text": "La Chueca andalus\u00ed | https://t.co/YKw3xKydtF https://t.co/KE7U1Zvmod", "id": "1289573507483852801", "lang": "es", "created_at": "2020-08-01T14:47:37.000Z"}, {"text": "El Congreso aprueba los impuestos a las transacciones financieras y a determinados servicios[...] https://t.co/YfuSGITsi7 v\u00eda @PSOE", "id": "1288821495477805056", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T12:59:24.000Z"}, {"text": "Hoy hemos aprobado en el Congreso de los Diputados los Impuestos sobre Transacciones Financieras y Servicios Digitales (Tasa Tobin y Tasa Google). Satisfecho con el trabajo y los resultados. https://t.co/aC4bo1U99b", "id": "1288814380772200448", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T12:31:08.000Z"}, {"text": "Renfe y Ayuntamiento unifican y reducen el precio del billete en los media distancia Villarrubia-Alcolea https://t.co/xHga7uGZdl v\u00eda @cordoba", "id": "1288528177829117952", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T17:33:51.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba\u00a0se re\u00fane con la asociaci\u00f3n de feriantes andaluces https://t.co/q7N5QBRjdg", "id": "1287076385295663106", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T17:24:57.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba apoya a los feriantes en sus reivindicaciones por reiniciar su actividad https://t.co/moZAcjtQeS v\u00eda @cordobabn?lang=es", "id": "1286976535853961216", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T10:48:11.000Z"}, {"text": "Hurtado (PSOE) afirma que el obispo de C\u00f3rdoba no sabe diferenciar entre un funeral y un homenaje de Estado https://t.co/hAtg4Rm72K", "id": "1286339694893191170", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T16:37:36.000Z"}, {"text": "La AIReF desmonta el mito del IVA reducido: beneficia m\u00e1s a las rentas altas que a la clase trabajadora https://t.co/cRGqWhe4p3", "id": "1286214826147172352", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T08:21:25.000Z"}, {"text": "Antonio Hurtado \u201cLa cruz de las Descalzas es un s\u00edmbolo religioso desvinculado de la dictadura franquista\u201d https://t.co/r3juHBmwyt v\u00eda @Aguilar Noticias", "id": "1286212945580625920", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T08:13:57.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: Gu\u00eda pr\u00e1ctica sobre c\u00f3mo funcionar\u00e1 el fondo para reinventar Espa\u00f1a https://t.co/yMnYjtbtAp", "id": "1286191314976100352", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T06:48:00.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide al PP que eval\u00fae con rigor la propuesta del Gobierno a la FEMP para movilizar remanentes https://t.co/PDo4KYpDq5", "id": "1285966178846941184", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T15:53:23.000Z"}, {"text": "https://t.co/Ui0oynOjzi v\u00eda @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "id": "1285910906556350464", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T12:13:45.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: La UE acuerda un fondo hist\u00f3rico de 750\u2024000 M para reactivar la econom\u00eda https://t.co/3fxZsB9T6h", "id": "1285486525594165248", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T08:07:25.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez preserva la pol\u00edtica laboral y las pensiones de la pugna europea https://t.co/Q7WmVm10Mu", "id": "1285436412763033606", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T04:48:17.000Z"}, {"text": "La UE aprueba el gran pacto para la recuperaci\u00f3n https://t.co/MwtqUrNMDZ", "id": "1285436278708764672", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T04:47:45.000Z"}, {"text": "Antonio Hurtado (PSOE): \"Esta reforma fiscal lo que pretende es aliviar a la clase trabajadora\" https://t.co/gxbDrKwBKC", "id": "1284106582519939072", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T12:44:01.000Z"}, {"text": "Denuncian trato discriminatorio en el empleo hacia las personas con VIH por parte de la Junta de Andaluc\u00eda https://t.co/AaptqNBgan", "id": "1284064259375280128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T09:55:50.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/UUiz1jfEJW", "id": "1284028209022066688", "lang": "und", "created_at": "2020-07-17T07:32:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/sqw426vNw9", "id": "1283292704428957697", "lang": "und", "created_at": "2020-07-15T06:49:57.000Z"}, {"text": "Palomo Spain vuelve a sorprender en la Paris Fashion Week | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/yfdn0SMchq v\u00eda @Cordopolis_es", "id": "1282917195442458630", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T05:57:49.000Z"}, {"text": "Sin ferias no hay trabajo https://t.co/BP3g1ZtCHW v\u00eda @CSurNoticias", "id": "1282282564665987072", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T11:56:01.000Z"}, {"text": "I like bike \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf08 https://t.co/kDPTDzQXIA", "id": "1281883012007895041", "lang": "en", "created_at": "2020-07-11T09:28:20.000Z"}, {"text": "Otro varapalo del TJUE a la banca: las cl\u00e1usulas suelo renegociadas pueden ser abusivas https://t.co/bw56UB39G7", "id": "1281256408281952257", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T15:58:26.000Z"}, {"text": "El PSOE destaca la importancia de las ayudas del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez a la industria del fr\u00edo en C\u00f3rdoba https://t.co/CB967OXXla", "id": "1280167160451665920", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T15:50:10.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba valora las ayudas del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez a la industria del fr\u00edo cordobesa https://t.co/7abLUSRRnW v\u00eda @psoe", "id": "1280076654111608832", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T09:50:31.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/xDn3bIzZHo", "id": "1279071255073882120", "lang": "und", "created_at": "2020-07-03T15:15:25.000Z"}, {"text": "Patronal y sindicatos dan un espaldarazo al Gobierno para la negociaci\u00f3n del gran fondo europeo  https://t.co/7Cl7PaEKuk v\u00eda @el_pais", "id": "1279059606313017345", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T14:29:08.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide coherencia al PP, pues vot\u00f3 a favor del restablecimiento paulatino de los servicios ferroviarios https://t.co/eIaBRMOfiq", "id": "1278714363067670530", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T15:37:16.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide coherencia al PP, que ya vot\u00f3 a favor del restablecimiento paulatino de los servicios ferroviarios https://t.co/XE8qb2mPrH v\u00eda @psoe", "id": "1278693432156880897", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T14:14:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/ztzRNGQLZy", "id": "1278374162881445898", "lang": "und", "created_at": "2020-07-01T17:05:26.000Z"}, {"text": "Los feriantes se hicieron o\u00edr en C\u00f3rdoba https://t.co/KKLHlquVVu v\u00eda @Aguilar Noticias", "id": "1277921304683872257", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T11:05:56.000Z"}, {"text": "La Guardia Civil luce los colores del Orgullo en Twitter y desata la ira de la extrema derecha https://t.co/NyGgtH7OyD", "id": "1277558108768874498", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T11:02:43.000Z"}, {"text": "El contundente art\u00edculo de 'The Guardian' sobre los espa\u00f1oles y su comportamiento con el coronavirus https://t.co/3yjVVu97F2", "id": "1277011193002164225", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T22:49:28.000Z"}, {"text": "ERROR: The request could not be satisfied https://t.co/ruRnySessd v\u00eda @Cordopolis_es", "id": "1276731730821603328", "lang": "en", "created_at": "2020-06-27T04:18:59.000Z"}, {"text": "El PSOE alerta del aumento de delitos de odio por actitudes intolerantes a la libertad sexual https://t.co/cDOfxwRTKn", "id": "1276481270734782464", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T11:43:45.000Z"}, {"text": "El alegato del diputado del PSOE contra la homofobia de Vox: \"Para ustedes vivimos en el paraiso de IKEA\" - NIUS https://t.co/5mOc4a4Hll", "id": "1275551540296777731", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T22:09:20.000Z"}, {"text": "Vox niega en el Congreso la trama de los beb\u00e9s robados y el PSOE les acusa de rendir \"pleites\u00eda\" al franquismo https://t.co/3D2w4kqsmW", "id": "1275546650132570116", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T21:49:54.000Z"}, {"text": "Antonio Hurtado: \"Es necesario  garantizar el derecho a la verdad,  a la identidad y a la[...] https://t.co/ffHeIHXf1d v\u00eda @PSOE", "id": "1275508381852319750", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T19:17:50.000Z"}, {"text": "El aplaudido mensaje de un diputado socialista a Abascal: \"Aqu\u00ed estamos los homosexuales para defendernos\" https://t.co/yWQS1P3IXb", "id": "1275484815500984322", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T17:44:12.000Z"}, {"text": "Un diputado del PSOE, sobre la homofobia de Vox: \"Para ellos vivimos en el para\u00edso de IKEA\" https://t.co/9buJXBBjxO", "id": "1275463090612637697", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T16:17:52.000Z"}, {"text": "Antonio Hurtado Zurera (PSOE): \"La ultraderecha niega la represi\u00f3n de homosexuales en el franquismo\" via @20m https://t.co/YbqCFRkwZp", "id": "1275459309984526336", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T16:02:51.000Z"}, {"text": "Un toldo de croch\u00e9 conmemora el D\u00eda Internacional LGTBI en Aguilar de la Frontera https://t.co/Y7p1ids9fN v\u00eda @cordoba", "id": "1275050049223954432", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T12:56:35.000Z"}, {"text": "Evelyn vuelve el mi\u00e9rcoles a Linares https://t.co/rFO007WsDI", "id": "1274661166447501312", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T11:11:18.000Z"}, {"text": "\u201cEsta crisis nos ense\u00f1a que nuestras prioridades estaban equivocadas\u201d | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/t5t6kaesUR", "id": "1273196027143770113", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T10:09:22.000Z"}, {"text": "El PP maniobra para erosionar al Gobierno en Europa https://t.co/1Uq8SoHJjg v\u00eda @eldiarioes", "id": "1273189356619141122", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T09:42:51.000Z"}, {"text": "El PP se al\u00eda con los \u2018halcones\u2019 para pedir f\u00e9rreos controles por la ayuda de la UE | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/YWzJ5rCR3e", "id": "1273178451256717316", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T08:59:31.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba considera que sin el apoyo del Gobierno de Espa\u00f1a la crisis econ\u00f3mica y social hubiera sido asfixiante https://t.co/Q37jBi9P0Y v\u00eda @psoe", "id": "1272542071551938561", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T14:50:47.000Z"}, {"text": "C\u00f3mo solicitar el Ingreso M\u00ednimo Vital y qu\u00e9 documentos hay que presentar | Econom\u00eda https://t.co/HdSfeh4bla", "id": "1272415981084778501", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T06:29:44.000Z"}, {"text": "El ingreso m\u00ednimo vital se puede solicitar desde este lunes | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/RHXKY7PRFf v\u00eda @Cordopolis_es", "id": "1272393909575004172", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T05:02:02.000Z"}, {"text": "Localizada en C\u00f3rdoba la joven desaparecida hace una semana en Villaharta https://t.co/Ph9JLRiJfD v\u00eda @cordoba", "id": "1271325235287953410", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T06:15:30.000Z"}, {"text": "El diputado cordob\u00e9s Antonio Hurtado a Vox: \"Ustedes son unos aut\u00e9nticos hijos de Trump\" | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/Z6jtRmZ6xE v\u00eda @Cordopolis_es", "id": "1271139869918736385", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T17:58:56.000Z"}, {"text": "https://t.co/wSgQHnX30R", "id": "1271101544340094977", "lang": "und", "created_at": "2020-06-11T15:26:38.000Z"}, {"text": "\"Ustedes son unos aut\u00e9nticos hijos de Trump, son b\u00e1rbaros\": contundente respuesta a Vox en el hemiciclo https://t.co/Uhy7qxMws0", "id": "1271067360502394882", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T13:10:48.000Z"}, {"text": "La mayor\u00eda del Congreso rechaza vetos a la Tasa Tobin que podr\u00e1 ser enmendada , https://t.co/FUyjVaRgJO", "id": "1271048397131337729", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T11:55:27.000Z"}, {"text": "Una de cada 10 familias de C\u00f3rdoba capital re\u00fane los requisitos para acceder al ingreso m\u00ednimo vital https://t.co/UZQSDxSaXA v\u00eda @abccordoba", "id": "1271047587739688961", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T11:52:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/UNsNMLw2Lt via @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "id": "1270310674829381638", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T11:04:00.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: La banca ofrece los cr\u00e9ditos m\u00e1s baratos de la historia ante la ca\u00edda de demanda https://t.co/KupGDjdi8s", "id": "1270224346284515329", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T05:20:58.000Z"}, {"text": "El PSOE denuncia \"falta de transparencia\" del alcalde popular de Cabra https://t.co/E93d03fcGs", "id": "1269578945084751872", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T10:36:22.000Z"}, {"text": "Acabo de ver Cientos de ahorradores recuperan el dinero de cuotas CAM y preferentes por la v\u00eda civil - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/GVR3yYomxJ", "id": "1268459092688986112", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T08:26:29.000Z"}, {"text": "https://t.co/GofP9y4yuI", "id": "1268123328801202183", "lang": "und", "created_at": "2020-06-03T10:12:16.000Z"}, {"text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "id": "1267864004099223552", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T17:01:49.000Z"}, {"text": "El Gobierno crea un impuesto verde para reducir el pl\u00e1stico | Ciencia y tecnolog\u00eda | Cadena SER https://t.co/icEPzj5iMH", "id": "1267813470927327233", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T13:41:00.000Z"}, {"text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "id": "1267449650463768585", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T13:35:19.000Z"}, {"text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "id": "1267178932786335745", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T19:39:35.000Z"}, {"text": "Un ingreso m\u00ednimo imprescindible;via=cordoba;url=https://t.co/wP2YiN2Pwr", "id": "1266992772361392129", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T07:19:51.000Z"}, {"text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "id": "1266620668306694150", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T06:41:14.000Z"}, {"text": "Ingreso m\u00ednimo vital: requisitos, c\u00f3mo solicitarlo, cu\u00e1nto se cobra y m\u00e1s respuestas https://t.co/jkM65RGtyV", "id": "1266400750848090115", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T16:07:22.000Z"}, {"text": "Apoyemos expl\u00edcitamente a un gobierno decente y eficaz https://t.co/MxQC8CK8gl", "id": "1266382114364293120", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T14:53:18.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: El Gobierno aprueba el ingreso m\u00ednimo de entre 460 y 1\u2024000 \u20ac para 850.000 hogares https://t.co/mVe3ytVVvb", "id": "1266351095997136896", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T12:50:03.000Z"}, {"text": "El PSOE critica que el PP \"justifique su inacci\u00f3n\" ante la crisis \"con mentiras\" | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/bvHrBqja9d via @Cordopolis_es", "id": "1265830000068046848", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T02:19:24.000Z"}, {"text": "El PSOE critica que el alcalde de Cabra justifique la inacci\u00f3n ante la crisis con mentiras;via=cordoba;url=https://t.co/KOwHZJD7yW", "id": "1265658303083839490", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T14:57:08.000Z"}, {"text": "El PSOE critica que el alcalde de Cabra justifique su inacci\u00f3n ante la crisis con mentiras https://t.co/QNnBpDnKY8 via @psoe", "id": "1265572990282072070", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T09:18:08.000Z"}, {"text": "La DGT lanza una campa\u00f1a para promover el uso de la bicicleta en ciudad en la desescalada | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/cYlzxUrnZw via @Cordopolis_es", "id": "1265295723974791168", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T14:56:23.000Z"}, {"id": "1265257265856200704", "text": "https://t.co/rrmdEdRyIn", "created_at": "2020-05-26T12:23:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1265248455041126403", "text": "https://t.co/vShKPDMmet", "created_at": "2020-05-26T11:48:33.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1265214174998736898", "text": "Petici\u00f3n \u00b7 Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. \u00b7 https://t.co/3iQFqqBeIZ https://t.co/RFFTW8CVGV", "created_at": "2020-05-26T09:32:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265185868299546624", "text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "created_at": "2020-05-26T07:39:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264675878157668354", "text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "created_at": "2020-05-24T21:53:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264562784999800832", "text": "https://t.co/ufhl8pKTde", "created_at": "2020-05-24T14:23:57.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1264550398867714048", "text": "https://t.co/CqCkeCNQpf", "created_at": "2020-05-24T13:34:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1264446734488555520", "text": "Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/WSEF1UnHTg via @change_es", "created_at": "2020-05-24T06:42:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264388998316855296", "text": "Petici\u00f3n \u00b7 Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. \u00b7 https://t.co/3iQFqqBeIZ https://t.co/RFFTW8CVGV", "created_at": "2020-05-24T02:53:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264205716543418368", "text": "Petici\u00f3n \u00b7 Personas : El m\u00e9rito del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez al gestionar la mayor crisis de nuestra historia. \u00b7 https://t.co/3iQFqqBeIZ https://t.co/RFFTW8CVGV", "created_at": "2020-05-23T14:45:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264189984732569602", "text": "https://t.co/8ilFW2k5jn", "created_at": "2020-05-23T13:42:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1264132675524349953", "text": "El Banco de Alimentos lanza un SOS: \"Tenemos comida para 10 o 15 d\u00edas como mucho\" | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/T44ULbk9jc via @Cordopolis_es", "created_at": "2020-05-23T09:54:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263775928729075712", "text": "Las ayudas p\u00fablicas para que en Espa\u00f1a se explote el uso de la bicicleta urbana https://t.co/hWj0N89MV7", "created_at": "2020-05-22T10:17:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263765365512974336", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba y los sindicatos UGT y CCOO subrayan la necesidad de fortalecer y blindar los servicios p\u00fablicos - PSOE https://t.co/xcXNTl92jp", "created_at": "2020-05-22T09:35:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263134867140874246", "text": "Casado y Abascal critican la despedida fortuita del pueblo de C\u00f3rdoba a Julio Anguita. Por contra, se olvidan de la concentraci\u00f3n ilegal simult\u00e1nea de la ultraderecha. Y todo para deslegitimar al Gobierno Progresista.", "created_at": "2020-05-20T15:49:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263013796316143619", "text": "https://t.co/WfUF5MFNqh", "created_at": "2020-05-20T07:48:49.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1262438715143720960", "text": "https://t.co/QUDTEKCbrV via @C\u00f3rdoba Buenas Noticias", "created_at": "2020-05-18T17:43:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262383419306246144", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide la dimisi\u00f3n de Andr\u00e9s Lorite por participar en una concentraci\u00f3n ilegal durante el estado de alarma https://t.co/QRtDZXoBBD via @psoe", "created_at": "2020-05-18T14:03:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262369898367537153", "text": "El PSOE pide la dimisi\u00f3n de Andr\u00e9s Lorite por participar en la manifestaci\u00f3n del Vial en C\u00f3rdoba https://t.co/GyuyA9e1CL via @eldiacordoba", "created_at": "2020-05-18T13:10:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262136893824798724", "text": "https://t.co/BmO4wuSVOD", "created_at": "2020-05-17T21:44:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1261995678395510786", "text": "https://t.co/XwkmE2tvtI", "created_at": "2020-05-17T12:23:11.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1261267309303341057", "text": "Pedro Di\u00e9guez, el joven atrapado en Colombia, ya est\u00e1 en C\u00f3rdoba | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/4EX4RgsZUG via @Cordopolis_es", "created_at": "2020-05-15T12:08:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260949602959798278", "text": "https://t.co/ua9uzCEZsi", "created_at": "2020-05-14T15:06:27.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1260647487989116929", "text": "M\u00e1s medios digitales para los barrios m\u00e1s desfavorecidos https://t.co/xy8Qg6T9uc", "created_at": "2020-05-13T19:05:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260519911287332864", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba considera que los avales ICO son un salvavidas para las pymes y los aut\u00f3nomos https://t.co/DTDSsgSEIM via @psoe", "created_at": "2020-05-13T10:39:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260264059456360456", "text": "https://t.co/xVqL9EdwLL", "created_at": "2020-05-12T17:42:21.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1259713407579815938", "text": "El PSOE pide a los ayuntamientos que potencien la bicicleta en la desescalada | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/NAQq01F7ik via @Cordopolis_es", "created_at": "2020-05-11T05:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259438454380867585", "text": "El PSOE pide a los ayuntamientos que potencien el uso de la bicicleta en la desescalada  https://t.co/8Z4bUBYAUt via @psoe", "created_at": "2020-05-10T11:01:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259438140588163074", "text": "Desescalada: el PSOE pide al Ayuntamiento de C\u00f3rdoba que potencie el uso de la bicicleta https://t.co/MH21lnGeEd", "created_at": "2020-05-10T11:00:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257637062762692613", "text": "https://t.co/hbmyk8tj0q", "created_at": "2020-05-05T11:43:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1256134754044387328", "text": "https://t.co/qmrTk2qgak", "created_at": "2020-05-01T08:13:57.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1255498792910163968", "text": "S\u00e1nchez llama la atenci\u00f3n a la banca por las quejas de aut\u00f3nomos y pymes con los avales ICO https://t.co/3QjfMU41fA via @epeconomia", "created_at": "2020-04-29T14:06:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255496925069049858", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba destaca la reducci\u00f3n de un 19 por ciento en las cotizaciones sociales a los trabajadores agrarios https://t.co/GyP8qOdduS via @psoe", "created_at": "2020-04-29T13:59:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255230219549585414", "text": "La semana del 11 de mayo se devolver\u00e1n de oficio las cuotas de marzo de los aut\u00f3nomos por cese de actividad \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "created_at": "2020-04-28T20:19:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255162248823267328", "text": "Los municipios con focos en residencias de mayores presentan las mayores tasas de contagio en C\u00f3rdoba https://t.co/0dQIM6fZTi via @abccordoba", "created_at": "2020-04-28T15:49:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255148080346697728", "text": "El Gobierno pide que los municipios adopten medidas de impulso a la bicicleta en la desescalada de la crisis | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/uO3ipx36CY v\u00eda @Cordopolis_es", "created_at": "2020-04-28T14:53:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255024753892569089", "text": "Salvar a Erika Mej\u00eda: \u201cDebe de ser alguien importante\u201d https://t.co/ovnfHMBz2n a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2020-04-28T06:43:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255016856479576064", "text": "Manual de la ultraderecha para desinformar https://t.co/FCXctD6dWf a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2020-04-28T06:11:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254768438825766919", "text": "ConBici celebra su primera reuni\u00f3n con el Grupo Interparlamentario por la Bicicleta - TradeBike &amp; Tri - Bike and triathlon community https://t.co/K1BnxzGrva", "created_at": "2020-04-27T13:44:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254653178861273088", "text": "ConBici re\u00fane a parlamentarios espa\u00f1oles para transmitirles que la bicicleta es clave en la lucha contra la crisis sanitaria https://t.co/PMRViK9hYY via @ERenovables", "created_at": "2020-04-27T06:06:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254392631125331971", "text": "Los ni\u00f1os salen por fin de casa: \u201cNo me acuerdo de pedalear\u201d https://t.co/riWGGligBr a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2020-04-26T12:51:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254340499915276290", "text": "Hurtado aplaude que 15.000 aut\u00f3nomos cordobeses se benefician de la prestaci\u00f3n por cese de actividad | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/MjY2agWNc0 via @Cordopolis_es", "created_at": "2020-04-26T09:24:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254077545458339844", "text": "Coronavirus en C\u00f3rdoba: el PSOE destaca que m\u00e1s de 15.000 aut\u00f3nomos se benefician de la prestaci\u00f3n por cese de actividad https://t.co/x7WydmZKFI", "created_at": "2020-04-25T15:59:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254037969847148544", "text": "En @elconfidencial: Jueces anulan IRPH y los sustituyen por el eur\u00edbor en hipotecas https://t.co/UuWa6Vakpj", "created_at": "2020-04-25T13:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254036146243489793", "text": "https://t.co/XCVgWtk95Z", "created_at": "2020-04-25T13:14:50.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1253315542116642817", "text": "https://t.co/Mrkac6cxza", "created_at": "2020-04-23T13:31:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1253303893150371841", "text": "https://t.co/gDfmOEOLxn", "created_at": "2020-04-23T12:45:08.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1253286160018915328", "text": "La Audiencia tumba el recurso de las oposiciones a bomberos y archiva definitivamente el caso | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/TFAoQmnJHL via @Cordopolis_es", "created_at": "2020-04-23T11:34:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252235920759123970", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba pide un acuerdo un\u00e1nime en el Congreso para prorrogar el estado de alarma - PSOE https://t.co/OjsUMY5W42", "created_at": "2020-04-20T14:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251537632837939200", "text": "En @elconfidencial: M\u00e1s bicicletas, m\u00e1s cartas, m\u00e1s condones: as\u00ed est\u00e1 cambiando Alemania con el coronavirus https://t.co/Bft6WVjw5M", "created_at": "2020-04-18T15:46:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251360278064893952", "text": "Espa\u00f1a se apunta a la defensa del uso de la bicicleta en la pandemia, tras semanas obviando su relevancia internacional https://t.co/u1LfQiX0KQ v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-04-18T04:01:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251139315360464899", "text": "El coronavirus va a cambiarnos la vida y la forma de movilidad. La bicicleta es de nuevo una soluci\u00f3n .\u2764\ufe0f https://t.co/6zyUrCGqiF", "created_at": "2020-04-17T13:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251134099848339462", "text": "Coronavirus en C\u00f3rdoba: el PSOE valora positivamente la moratoria fiscal y el aplazamiento en los pagos tributarios https://t.co/8kCSDNjcz7", "created_at": "2020-04-17T13:03:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251121946437320704", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba valora la moratoria fiscal y el aplazamiento en pagos tributarios aprobados por el Gobierno por el Covid-19 - PSOE https://t.co/EQpiGz8gNS", "created_at": "2020-04-17T12:14:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250815154645807106", "text": "Loles Le\u00f3n sigue conquistando \u2018El mundo entero\u2019 con esta emotiva historia contra la homofobia - ShangayShangay https://t.co/r8SSSqejXE", "created_at": "2020-04-16T15:55:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250408540646395904", "text": "https://t.co/i3vBTYTsbi", "created_at": "2020-04-15T13:00:02.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1250408196419837959", "text": "https://t.co/b50G8WS92I", "created_at": "2020-04-15T12:58:40.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1250396794493820929", "text": "https://t.co/vGzwqkPR5n", "created_at": "2020-04-15T12:13:21.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1250064216029044737", "text": "El Gobierno aprueba el aplazamiento de impuestos para 3,4 millones de pymes y aut\u00f3nomos https://t.co/RlYR6j983k v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-04-14T14:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249887916068913152", "text": "C\u00f3rdoba cierra su mejor d\u00eda de abril en la crisis por Covid-19 | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/WuVnrJPAIv v\u00eda @Cordopolis_es", "created_at": "2020-04-14T02:31:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249789814469165057", "text": "https://t.co/3zXK4gmWBl", "created_at": "2020-04-13T20:01:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1249161385927467012", "text": "El PSOE destaca la rebaja de impuestos para los agricultores y ganaderos de C\u00f3rdoba | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/SxuwtsBbfH v\u00eda @Cordopolis_es", "created_at": "2020-04-12T02:24:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248941216579883008", "text": "https://t.co/SNl3mCtZvh", "created_at": "2020-04-11T11:49:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248451228129824768", "text": "La UE supera el bloqueo de Holanda y moviliza 540.000 millones contra la crisis del coronavirus https://t.co/YSZ3ULclx2", "created_at": "2020-04-10T03:22:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248300776398733313", "text": "https://t.co/qiZSTBo9hh", "created_at": "2020-04-09T17:24:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300668928110598", "text": "https://t.co/b5VtdWHDTq", "created_at": "2020-04-09T17:24:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300517832474632", "text": "https://t.co/2rjdhgYF0h", "created_at": "2020-04-09T17:23:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300426920890368", "text": "https://t.co/KjbuOwVkFO", "created_at": "2020-04-09T17:23:08.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300329730523137", "text": "https://t.co/Yyk0DRvcRy", "created_at": "2020-04-09T17:22:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300234389819392", "text": "https://t.co/MSnwUf2Gdv", "created_at": "2020-04-09T17:22:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300136939368448", "text": "https://t.co/lN6S7aZo5n", "created_at": "2020-04-09T17:21:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248300039316930562", "text": "https://t.co/RsAzZA4co0", "created_at": "2020-04-09T17:21:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299942281711620", "text": "https://t.co/GK6OzCgKju", "created_at": "2020-04-09T17:21:13.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299818952384513", "text": "https://t.co/bl2itQOnE9", "created_at": "2020-04-09T17:20:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299708658917376", "text": "https://t.co/72OxiJ3Ymy", "created_at": "2020-04-09T17:20:17.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299537711710208", "text": "https://t.co/r0ko7vBBBw", "created_at": "2020-04-09T17:19:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299351690092544", "text": "https://t.co/DVv54a1xSq", "created_at": "2020-04-09T17:18:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299238309744641", "text": "https://t.co/i4gI3809AG", "created_at": "2020-04-09T17:18:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299142046195713", "text": "https://t.co/nJNQZqSndt", "created_at": "2020-04-09T17:18:02.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248299033728172033", "text": "https://t.co/D0JqGZDwSp", "created_at": "2020-04-09T17:17:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248241109844852737", "text": "https://t.co/uaL2jCzjrm", "created_at": "2020-04-09T13:27:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248197727403507713", "text": "Mar\u00eda Luisa Wic: \u00abUnimos fuerzas contra el que ataca a nuestros vecinos\u00bb;via=cordoba;url=https://t.co/kfNaDOfMVO", "created_at": "2020-04-09T10:35:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247896262709407744", "text": "https://t.co/rHBOt42xix", "created_at": "2020-04-08T14:37:08.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1247797911775133696", "text": "SPOT Diputaci\u00f3n de C\u00f3rdoba #YoMeQuedoEnCasa - YouTube https://t.co/o4TDD5n46a", "created_at": "2020-04-08T08:06:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247059148992380928", "text": "Miles de hipotecados comunican cada d\u00eda al banco que no pueden pagar la hipoteca pero la mayor\u00eda de ellos no entran en los criterios para la moratoria https://t.co/YnmLt8i7pT", "created_at": "2020-04-06T07:10:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246707194399281153", "text": "https://t.co/Krwj4Z7oLn", "created_at": "2020-04-05T07:52:12.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1246703606872629249", "text": "Tribuna | Europa se la juega; por Pedro S\u00e1nchez https://t.co/5hU4LGLkBO a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2020-04-05T07:37:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246631598214262785", "text": "https://t.co/zI8DbXc0wU", "created_at": "2020-04-05T02:51:48.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1246385857633886209", "text": "https://t.co/v7OKScDkEW", "created_at": "2020-04-04T10:35:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1246066721921761282", "text": "Datos contra los bulos de Vox | EL PA\u00cdS Semanal https://t.co/rHjcM4ke9T", "created_at": "2020-04-03T13:27:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245991543946842112", "text": "Por qu\u00e9 hay motivos para el optimismo si en Espa\u00f1a ya hay un 15% de poblaci\u00f3n contagiada de COVID-19 https://t.co/8JX7VXxwGh via @yanes68", "created_at": "2020-04-03T08:28:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245826964843139074", "text": "PERSONAS: MANIFIESTO APOYO GOBIERNO DE ESPA\u00d1A - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/u67VMuXWG1 via @change_es", "created_at": "2020-04-02T21:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245753720324993024", "text": "Diputados y senadores del PSOE donar\u00e1n entre 1.000 y 2.000 euros mensuales por el par\u00f3n del Congreso para los afectados por el Covid-19 | Espa\u00f1a https://t.co/ItLR10V93c", "created_at": "2020-04-02T16:43:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245714466995671043", "text": "Me uno a los cientos de miles de personas de todo el mundo que apoyan al @UN Chief @AntonioGuterres en su audaz llamamiento a un alto el fuego a nivel mundial en medio de la pandemia de #Covid19. \u00a1Firma y RT! #Coronavirus #GlobalCeasefire https://t.co/METQOOKuQl", "created_at": "2020-04-02T14:07:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245622236477677569", "text": "https://t.co/SM5BtgfVA5", "created_at": "2020-04-02T08:00:58.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1245400223641415680", "text": "https://t.co/H5XCFQFIDy", "created_at": "2020-04-01T17:18:46.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1244694229395345412", "text": "https://t.co/KOSeH2vcvZ", "created_at": "2020-03-30T18:33:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1244693208900173824", "text": "Coronavirus en C\u00f3rdoba: El alcalde de Montilla critica a la Junta por el \"apag\u00f3n informativo\" sobre la residencia;via=cordoba;url=https://t.co/9wp0VtLHNd", "created_at": "2020-03-30T18:29:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1244683655936716802", "text": "Coronavirus: el PSOE de C\u00f3rdoba pide \"confianza\" en las medidas adoptadas por el Gobierno https://t.co/fWaWHPTph5", "created_at": "2020-03-30T17:51:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1244587903612792832", "text": "El PSOE de C\u00f3rdoba llama a la unidad y pide confianza en las medidas adoptadas por el Gobierno en la crisis del coronavirus https://t.co/9S2haU3uwg via @psoe", "created_at": "2020-03-30T11:30:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Imposible que me traten mejor mis vecinos. Unas alb\u00f3ndigas de Gran Chef. Gracias amiga \ud83c\udf39 https://t.co/hV74LOBGj8", "lang": "es", "id": "1244000910067499008", "created_at": "2020-03-28T20:38:24.000Z"}, {"text": "https://t.co/mipOqThaWS", "lang": "und", "id": "1243972097535328258", "created_at": "2020-03-28T18:43:54.000Z"}, {"text": "PSOE pide al alcalde de la capital C\u00f3rdoba \"pasar a la acci\u00f3n con recursos extraordinarios\" frente al coronavirus https://t.co/zKHCfz591p", "lang": "es", "id": "1243860413621637120", "created_at": "2020-03-28T11:20:07.000Z"}, {"text": "https://t.co/sj4wdJmJ7I", "lang": "und", "id": "1243823695661084674", "created_at": "2020-03-28T08:54:12.000Z"}, {"text": "OPINI\u00d3N | Ya no me callo m\u00e1s, por Elisa Beni @elisabeni  https://t.co/MbJPGsZATg via @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1243818060554919938", "created_at": "2020-03-28T08:31:49.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba destaca las medidas del Gobierno para paliar las consecuencias econ\u00f3micas y laborales de la crisis sanitaria  https://t.co/iRB5WyDz8F via @psoe", "lang": "es", "id": "1243631893985267714", "created_at": "2020-03-27T20:12:03.000Z"}, {"text": "Alfonso Reyes: \"\u00a1Me dan el alta!\";via=cordoba;url=https://t.co/0o7Yv3Ohop", "lang": "es", "id": "1243604775389847552", "created_at": "2020-03-27T18:24:18.000Z"}, {"text": "Gu\u00eda para trabajadores: \u00bfqu\u00e9 derechos tengo si mi empresa aplica un ERTE? \u00bfcu\u00e1nto cobro? https://t.co/GbEpgn6cWQ v\u00eda @CincoDiascom", "lang": "es", "id": "1243501770246144000", "created_at": "2020-03-27T11:34:59.000Z"}, {"text": "Vivan mis vecinos! Gracias \u2764\ufe0f El cari\u00f1o de los dem\u00e1s, lo mejor para el aislamiento. \ud83d\ude18 https://t.co/lqwgb2iFA7", "lang": "es", "id": "1243168463323095043", "created_at": "2020-03-26T13:30:33.000Z"}, {"text": "\u201cNuestra motivaci\u00f3n para lograr una vacuna lo antes posible es poder abrazar a nuestros padres otra vez\u201d | Ciencia | EL PA\u00cdS https://t.co/xJCH4mrQkA", "lang": "es", "id": "1241284934695882754", "created_at": "2020-03-21T08:46:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/SzTjzLNYSj", "lang": "und", "id": "1240722624256278529", "created_at": "2020-03-19T19:31:39.000Z"}, {"text": "Un cordob\u00e9s atrapado en Per\u00fa pide ayuda al gobierno para volver a casa | Radio C\u00f3rdoba | Cadena SER https://t.co/hGNGpWmehJ", "lang": "es", "id": "1240654686723637250", "created_at": "2020-03-19T15:01:42.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba valora que los ayuntamientos puedan destinar su super\u00e1vit a los servicios sociales - PSOE https://t.co/6uaiPHqQy2", "lang": "es", "id": "1240622383385530368", "created_at": "2020-03-19T12:53:20.000Z"}, {"text": "https://t.co/WBTToTOwiT", "lang": "und", "id": "1240271976989589504", "created_at": "2020-03-18T13:40:57.000Z"}, {"text": "https://t.co/ukQSYgOggy", "lang": "und", "id": "1240211144448630785", "created_at": "2020-03-18T09:39:13.000Z"}, {"text": "China dice haber desarrollado \u201ccon \u00e9xito\u201d una vacuna contra el coronavirus https://t.co/HjBCAaKlK7", "lang": "es", "id": "1240122841187651585", "created_at": "2020-03-18T03:48:20.000Z"}, {"text": "No nos enteramos de lo que ocurre? Nos estamos jugando la vida de la gente. Rezar se puede rezar en casaCoronavirus en C\u00f3rdoba: El Obispado cree que puede ser una \"necesidad b\u00e1sica\" salir de casa para \"acudir a rezar a un templo cercano\";via=cordoba;url=https://t.co/bIoDmBRecK", "lang": "es", "id": "1239634872941101057", "created_at": "2020-03-16T19:29:19.000Z"}, {"text": "Incomprensible que Telecinco de eco a Jesus Candel. Una persona condenada por la justicia por calumnias, injurias y falta de respeto a los dem\u00e1s. Inaceptable", "lang": "es", "id": "1239588005813334017", "created_at": "2020-03-16T16:23:05.000Z"}, {"text": "La nueva moratoria antidesahucios impedir\u00e1 desalojar a familias vulnerables hasta el 2024 https://t.co/6DPcLvoyPv", "lang": "es", "id": "1239538427315589120", "created_at": "2020-03-16T13:06:05.000Z"}, {"text": "As\u00ed es el Aplidin, el f\u00e1rmaco de PharmaMar que esperanza ante el coronavirus https://t.co/Fw06e2vl0I v\u00eda @eldiacordoba", "lang": "es", "id": "1239208527807352833", "created_at": "2020-03-15T15:15:11.000Z"}, {"text": "Disciplina, disciplina y disciplina. Si no lo hacemos de forma individual las medidas que se adopten no surtir\u00e1n efecto. Stop al coronavirus por tod@s y muy en especial por nuestros mayores.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1238839653484179460", "created_at": "2020-03-14T14:49:24.000Z"}, {"text": "Muere Vicente Torres \u00abVic\u00bb, el genio de la vi\u00f1eta de ABC C\u00f3rdoba https://t.co/roRBWEOTap", "lang": "es", "id": "1236936861748203520", "created_at": "2020-03-09T08:48:23.000Z"}, {"text": "8 motivos por los que practicar sexo es beneficioso para la salud https://t.co/uFzGWCl23h via @larazon_es", "lang": "es", "id": "1236667302201954305", "created_at": "2020-03-08T14:57:15.000Z"}, {"text": "D\u00eda Internacional de la Mujer 2020: Madrid despierta con caras de mujer en sus estatuas https://t.co/jEmiaeMUQm", "lang": "es", "id": "1236665835508371456", "created_at": "2020-03-08T14:51:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/zsPQv7vdnx", "lang": "und", "id": "1236527459484471296", "created_at": "2020-03-08T05:41:34.000Z"}, {"text": "Hurtado (PSOE) afirma que \"la pasividad de los gobiernos del PP cre\u00f3 un enorme problema\" al sector agrario https://t.co/GUQPcQJJTc", "lang": "es", "id": "1235605459819786240", "created_at": "2020-03-05T16:37:52.000Z"}, {"text": "El PSOE de C\u00f3rdoba: \"la pasividad de los gobiernos del PP crearon un enorme problema al sector agr\u00edcola y ganadero\u201d - C\u00f3rdoba - C\u00f3rdoba Buenas Noticias | Tu Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/pZ4jmIzMMa", "lang": "es", "id": "1235527693682135041", "created_at": "2020-03-05T11:28:51.000Z"}, {"text": "AN\u00c1LISIS | C\u00f3mo mejorar la moral fiscal de los espa\u00f1oles, por Sandro Giachi https://t.co/ySZbgRIYlw v\u00eda @RevistaAlterEco", "lang": "es", "id": "1234870639460311042", "created_at": "2020-03-03T15:57:57.000Z"}, {"text": "El Tribunal Europeo dictamina que el IRPH \"puede ser abusivo\" y lo somete al criterio de los jueces | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/DmKkrrMlR1 v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1234814897181143041", "created_at": "2020-03-03T12:16:27.000Z"}, {"text": "La banca se juega 3.000 millones  por el cobro abusivo de hipotecas https://t.co/EQpSoy4R7z v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1234542028526059521", "created_at": "2020-03-02T18:12:10.000Z"}, {"text": "https://t.co/tViMbqUw3C", "lang": "und", "id": "1233400504744583170", "created_at": "2020-02-28T14:36:10.000Z"}, {"text": "Los andaluces y nuestro coraz\u00f3n verde. Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda para todo el mundo. https://t.co/QdUDYxG9pQ", "lang": "es", "id": "1233302302854914048", "created_at": "2020-02-28T08:05:57.000Z"}, {"text": "Bruselas propone las ocho provincias que recibir\u00e1n fondos para la reconversi\u00f3n clim\u00e1tica | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/otNzU4ISaX", "lang": "es", "id": "1232929965135581184", "created_at": "2020-02-27T07:26:25.000Z"}, {"text": "Hemos registrado un Proposici\u00f3n de Ley para la investigaci\u00f3n, justicia y reparaci\u00f3n a las v\u00edctimas de Beb\u00e9s Robados en Espa\u00f1a. Los firmantes hemos sido PSOE, Unidas Podemos y otros Grupos Parlamentarios. https://t.co/W8Wz35ARjy", "lang": "es", "id": "1232638571112288256", "created_at": "2020-02-26T12:08:31.000Z"}, {"text": "En mi toma de posesi\u00f3n como Diputado en esta XIV Legislatura. https://t.co/S3YYiowfSH", "lang": "es", "id": "1232340718473170946", "created_at": "2020-02-25T16:24:57.000Z"}, {"text": "Prometiendo la Constituci\u00f3n en la@toma de posesi\u00f3n como Diputado XIV Legislatura. Video Pleno - 25/02/2020\nHurtado Zurera, Antonio https://t.co/pA5b3Z43Nm", "lang": "es", "id": "1232338260338315265", "created_at": "2020-02-25T16:15:11.000Z"}, {"text": "Entrevista a Antonio Hurtado, diputado del Psoe que regresa al Co... https://t.co/KDns6TLVBA v\u00eda @RadioCordobaSER", "lang": "es", "id": "1232077057909252096", "created_at": "2020-02-24T22:57:16.000Z"}, {"text": "El negocio que hay detr\u00e1s del Valle de los Ca\u00eddos: solo en entradas ganan m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros https://t.co/9yPli97dmK", "lang": "es", "id": "1230983395016159233", "created_at": "2020-02-21T22:31:26.000Z"}, {"text": "El socialista Antonio Hurtado tomar\u00e1 posesi\u00f3n de su acta de diputado el martes en el Congreso;via=cordoba;url=https://t.co/lziFAohl1O", "lang": "es", "id": "1230494115483258880", "created_at": "2020-02-20T14:07:13.000Z"}, {"text": "Luis Zurera, jefe de Radiolog\u00eda Vascular;via=cordoba;url=https://t.co/fZlbMMXgdo", "lang": "es", "id": "1224586666352005120", "created_at": "2020-02-04T06:53:07.000Z"}, {"text": "Fallece el doctor Luis Zurera, jefe de secci\u00f3n de Radiolog\u00eda Vascular del hospital Reina Sof\u00eda;via=cordoba;url=https://t.co/WgoZmIOCtx", "lang": "es", "id": "1224079656384638977", "created_at": "2020-02-02T21:18:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/3lTspZA8Qa", "lang": "und", "id": "1214573377928749059", "created_at": "2020-01-07T15:43:53.000Z"}, {"text": "Lanzan un 'crowdfunding' para financiar la contrataci\u00f3n de una mujer migrante en exclusi\u00f3n | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/5HgNhcSegx v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1213960400435372032", "created_at": "2020-01-05T23:08:08.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez anuncia que requisar\u00e1 los bienes apropiados por la Iglesia de manera indebida via @El_Plural https://t.co/ow2QJm6SqM", "lang": "es", "id": "1213528284346114053", "created_at": "2020-01-04T18:31:03.000Z"}, {"text": "https://t.co/JUxkb9UZrd", "lang": "und", "id": "1213405732479082497", "created_at": "2020-01-04T10:24:05.000Z"}, {"text": "12 gestos para usar menos pl\u00e1sticos en 2020 | Verne EL PA\u00cdS https://t.co/MNJfHjUDyA", "lang": "es", "id": "1213010555155419138", "created_at": "2020-01-03T08:13:47.000Z"}, {"text": "V\u00eddeo: C\u00f3mo hacer el mejor caf\u00e9 con cafetera italiana | El Comidista EL PA\u00cdS https://t.co/gGknf1BF7D", "lang": "es", "id": "1212698141939634176", "created_at": "2020-01-02T11:32:22.000Z"}, {"text": "Las estufas exteriores de gas en las terrazas deber\u00edan de estar prohibidas. Un derroche para conseguir lo imposible, calentar la calle. Una ciudad francesa ya lo ha hecho. Que cunda el ejemplo.\ud83c\udf08", "lang": "es", "id": "1212667588976660480", "created_at": "2020-01-02T09:30:58.000Z"}, {"text": "Cambio clim\u00e1tico: En defensa de Greta | Opini\u00f3n | EL PA\u00cdS https://t.co/Hp2qB57adz", "lang": "es", "id": "1212628716293107712", "created_at": "2020-01-02T06:56:30.000Z"}, {"text": "https://t.co/m4DJkblZX5", "lang": "und", "id": "1212095234080940034", "created_at": "2019-12-31T19:36:38.000Z"}, {"text": "Tribuna | Un discurso sobre la identidad; por Eduardo Madina https://t.co/JuirlvEBmC v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1208262773655900160", "created_at": "2019-12-21T05:47:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/B3Je2ummEU", "lang": "und", "id": "1207636599296659456", "created_at": "2019-12-19T12:19:36.000Z"}, {"text": "MENOS BOMBILLAS Y M\u00c1S LUCES. Encuesta | El 60% de los usuarios de https://t.co/7r8LLhVSWK ve positivo el espect\u00e1culo navide\u00f1o de Cruz Conde https://t.co/noRRIH7IN1", "lang": "es", "id": "1207038572865474565", "created_at": "2019-12-17T20:43:16.000Z"}, {"text": "Urbanismo suspender\u00e1 durante un a\u00f1o la concesi\u00f3n de licencias a nuevas salas de apuestas | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/kqeh2Wdpgi", "lang": "es", "id": "1206534743766044673", "created_at": "2019-12-16T11:21:13.000Z"}, {"text": "La Cumbre de Madrid urge a acelerar la reducci\u00f3n de CO2 para cumplir con Par\u00eds;via=cordoba;url=https://t.co/b0DvKaJBJF", "lang": "es", "id": "1206180911018119168", "created_at": "2019-12-15T11:55:13.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/CxVyat3vKX", "lang": "und", "id": "1206177475224584194", "created_at": "2019-12-15T11:41:34.000Z"}, {"text": "V\u00cdDEO | El Rap que mueve el coraz\u00f3n | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/eBa4XcgfiA v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1205961826078511105", "created_at": "2019-12-14T21:24:39.000Z"}, {"text": "https://t.co/KDVsU0xvj6", "lang": "und", "id": "1205045963435528192", "created_at": "2019-12-12T08:45:21.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: El Gobierno saca tarjeta roja al indulto de viviendas ilegales en Andaluc\u00eda https://t.co/OrPAXII0io", "lang": "es", "id": "1204356575713996800", "created_at": "2019-12-10T11:05:58.000Z"}, {"text": "La 'bicifestaci\u00f3n' re\u00fane en C\u00f3rdoba a un centenar de personas contra el cambio clim\u00e1tico;via=cordoba;url=https://t.co/ZganeIwCKl", "lang": "es", "id": "1203438117828595712", "created_at": "2019-12-07T22:16:20.000Z"}, {"text": "Una multitudinaria Marcha por el Clima arranca en Madrid bajo el lema \"el mundo despert\u00f3\" https://t.co/IAmw2gI3js v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1203239323581194245", "created_at": "2019-12-07T09:06:24.000Z"}, {"text": "Un mes de la Prep, la pastilla que evita la transmisi\u00f3n del VIH: desconcierto entre los m\u00e9dicos y comentarios hom\u00f3fobos https://t.co/e3i4UckzSW v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1203238410128891905", "created_at": "2019-12-07T09:02:46.000Z"}, {"text": "https://t.co/ppNoPWbdbj", "lang": "und", "id": "1203141389346840576", "created_at": "2019-12-07T02:37:15.000Z"}, {"text": "El n\u00famero de personas sin hogar en C\u00f3rdoba aumenta un 18% en un a\u00f1o;via=cordoba;url=https://t.co/9fOly2xNWB", "lang": "es", "id": "1203038656853872640", "created_at": "2019-12-06T19:49:01.000Z"}, {"text": "Estas son las claves del sinhogarismo, un problema social que tiene soluci\u00f3n https://t.co/roNTMsG7To", "lang": "es", "id": "1203037793477386240", "created_at": "2019-12-06T19:45:35.000Z"}, {"text": "Madrid se une a la \"Gran dormida mundial\" para erradicar el sinhogarismo https://t.co/FrIgZPPVqm v\u00eda @EFEnoticias", "lang": "es", "id": "1203037703882842113", "created_at": "2019-12-06T19:45:14.000Z"}, {"text": "A treinta a\u00f1os de la masacre de Montreal, el machismo de Vox viene para reivindicarse https://t.co/5XnjfFNC7K", "lang": "es", "id": "1202878302647656449", "created_at": "2019-12-06T09:11:50.000Z"}, {"text": "\"Ni un grado m\u00e1s, ni una especie menos\": protesta contra el cambio clim\u00e1tico y el alumbrado navide\u00f1o | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/TUVwTxX1fq v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1202335902489559041", "created_at": "2019-12-04T21:16:32.000Z"}, {"text": "https://t.co/HMd3qycEVM", "lang": "und", "id": "1201820093224804352", "created_at": "2019-12-03T11:06:53.000Z"}, {"text": "Las temperaturas podr\u00edan subir 3 \u00baC m\u00e1s en C\u00f3rdoba en los pr\u00f3ximos 30 a\u00f1os si no se reducen las emisiones | CORD\u00d3POLIS, el Diario Digital de C\u00f3rdoba https://t.co/YUamBC8kqQ v\u00eda @Cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1201675455042072578", "created_at": "2019-12-03T01:32:09.000Z"}]