[{"text": "Se equivocan PP y PSOE apoyando la \u201cpatada en la puerta\u201d por las fiestas ilegales. \n\nNo puedes rebajar las libertades de todos por cuatro descerebrados.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:45:30.000Z", "id": "1377210439118028801"}, {"text": "Te quieren obligar a elegir contra qu\u00e9 espa\u00f1oles estar. Desconf\u00eda. Quieren un militante, no un ciudadano. Quieren que te crispes con ellos, pero mientras se reparten los jueces y Rtve. Ellos hacen teatro, te enga\u00f1an.\n\nQue no te den elegir entre dos Espa\u00f1as, porque solo hay una.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:27:53.000Z", "id": "1377009709497131024"}, {"text": "\u201cEs m\u00e1s patriota ser de centro que ser de uno de los dos bandos.\u201d Enorme @begonavillacis \n\nQue no te enga\u00f1en, no tienes que elegir contra qu\u00e9 espa\u00f1oles estar. \n\nhttps://t.co/3VLj8I4HEc", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:19:52.000Z", "id": "1376992592555094017"}, {"text": "La culpa es de @begonavillacis por ser \u201cpersona\u201d. https://t.co/eTopUIvjMm", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:53:55.000Z", "id": "1376835067918622726"}, {"text": "Lo mejor es pedir perd\u00f3n. No hacer el canelo. https://t.co/DTxXC7AUyM", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T13:03:29.000Z", "id": "1376520388738433026"}, {"text": "Cu\u00e1nto les molesta que @Albert_Rivera sepa vivir fuera de la pol\u00edtica. \n\nDesde que se fue, ya ha cotizado en la vida privada m\u00e1s que los l\u00edderes de PSOE, PP, Podemos y Vox juntos. \n\nYo creo que les molesta verlo feliz. A m\u00ed me reconforta y me alegra.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:49:32.000Z", "id": "1376516877069996036"}, {"text": "Ser anticomunista no te convierte autom\u00e1ticamente en liberal. Hay mucho anticomunismo liberticida. Pero sobre todo hay mucho anticomunismo hueco, hecho para gritar y que enmudece tras el alarido.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:41:48.000Z", "id": "1376499831741554691"}, {"text": "Bal, Edmundo Bal. \n\n https://t.co/pOfKyXJiYF", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-29T11:20:22.000Z", "id": "1376494435756818434"}, {"text": "Me gusta. Da mucho juego para las animaciones adem\u00e1s. https://t.co/Jb71D9zJku", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T10:57:04.000Z", "id": "1376488573705334785"}, {"text": "De nuevo en M\u00e1laga tiramos agua que echaremos de menos en verano. \n\nAmpliar este embalse estuvo en los presupuestos (prorrogados por cierto) de 2018 gracias a \u2066@CiudadanosCs\u2069. No se hizo nada en 3 a\u00f1os. Somos el \u00fanico partido que defiende esto  https://t.co/d2Sv5gZBLN", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T09:11:01.000Z", "id": "1376461885961338880"}, {"text": "A quien le guste el cine y la historia, no puede perderse esto de la pasada madrugada con \u2066@ArjonaAdolfo\u2069 y \u2066@Jerojose2002\u2069 en \u2066@LaNochedeCOPE\u2069  https://t.co/EHpvhgJz35", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:54:30.000Z", "id": "1376457729431207936"}, {"text": "Este hilo de una entrevista con @alferma1 demuestra tantas cosas que hoy la propaganda hist\u00e9rica no quiere que sepas... https://t.co/4deTK0dIbL", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T06:50:10.000Z", "id": "1376426437411012616"}, {"text": "Y as\u00ed poco a poco, amiguitos, ver\u00e9is que el populismo siempre termina diciendo lo mismo. \n\nSoluciones facilonas y restricciones a la libertad. https://t.co/9GJ9LxfZet", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T06:44:22.000Z", "id": "1376424981060587522"}, {"text": "Nos escuchamos esta noche. https://t.co/IiIdIBbzfA", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:04:56.000Z", "id": "1376264062263246851"}, {"text": "El PP de Murcia. Que no te cuenten rollos. https://t.co/qWQ7GcTT5O", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:45:51.000Z", "id": "1376138463582507011"}, {"text": "Esta noche en @LaNochedeCOPE con @ArjonaAdolfo hablaremos de estos 4 muchachos y c\u00f3mo fueron (o si existieron), c\u00f3mo lucharon y c\u00f3mo vivieron. https://t.co/6S9w4GPpXJ", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:10:51.000Z", "id": "1376129656294887425"}, {"text": "El PP ha pactado con Podemos y el PSOE esta semana repartirse RTVE y negocian los jueces. Para eso no son comunistas ni sanchistas, para eso, hermanos de sangre.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:33:41.000Z", "id": "1376105203406102532"}, {"text": "Hay partidos jugando a la guerra civil porque calculan que moviliza a sus votantes. \n\nLes importa un carajo la fractura social siempre y cuando, aunque rota, la sociedad pague las n\u00f3minas de estos pol\u00edticos.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:24:11.000Z", "id": "1376102809389694979"}, {"text": "Inmenso @carrizosacarlos https://t.co/jfyQuoU2Ks", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T08:45:45.000Z", "id": "1376093138431791107"}, {"text": "Si un pol\u00edtico te dice que tienes que elegir entre \u00e9l o el mal, o delira o miente.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T22:05:51.000Z", "id": "1375932100663255040"}, {"text": "Creo que a los amantes del cine y de la historia les puede gustar mucho este programa que os plantea @ArjonaAdolfo en @LaNochedeCOPE.\n\nIremos de las Term\u00f3pilas a Persia, de Aquiles a Espartaco, de las falanges griegas a las legiones romanas... https://t.co/oqcGJiqwLe", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T21:10:26.000Z", "id": "1375918155273474050"}, {"text": "Este es mi sitio. https://t.co/zF2j339GaP", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T16:36:22.000Z", "id": "1375849185480736769"}, {"text": "Cs pregunta a Sanidad por la \u201cseguridad\u201d de las pruebas MIR https://t.co/5BOKUqZDx5", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T23:42:34.000Z", "id": "1375594055556534279"}, {"text": "El ruido no nos despista. El equipo de @CsCongreso me impresiona todos los d\u00edas. El que se ve y el que no se ve.  https://t.co/muBITLUi1i", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T20:25:12.000Z", "id": "1375544385841025028"}, {"text": "Hace 3 meses que el PP avis\u00f3 a Cant\u00f3 de que ten\u00eda que empadronarse en Madrid. \n\nPero Ayuso no ten\u00eda previsto convocar elecciones, se lo dijo por una campa\u00f1a de aumento de poblaci\u00f3n.  https://t.co/WDiQ0No63v", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T09:44:46.000Z", "id": "1375383215935008776"}, {"text": "Cs pide a RTVE campa\u00f1as sobre la ceguera evitable https://t.co/1xU8d5CLbk", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:45:30.000Z", "id": "1375187107338145803"}, {"text": "El gran @JorgeBustos1 es ya uno de mis escritores predilectos. Sensible y culto como pocos. Gracias por tu trabajo. \n\n\u201cDevolver su peso a las palabras es volver a respetar la democracia\" | El Cultural https://t.co/EA2wYLnGXv", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:42:40.000Z", "id": "1375080697711431683"}, {"text": "PP y PSOE no se ponen de acuerdo para los presupuestos haciendo que dependan de quienes quieren romper Espa\u00f1a. \n\nNo se ponen de acuerdo para un estado de alarma necesario. \n\nNo se ponen de acuerdo para la educaci\u00f3n. \n\n\u00bfPara qu\u00e9 se ponen de acuerdo? \n\n https://t.co/e0RQ6JwaYs", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:12:29.000Z", "id": "1375073101369729024"}, {"text": "Saber que cualquier persona con la que hablas piensa en el fondo que tienes un precio, que eres un tipo traicionero, es algo que solo soporta quien est\u00e1 hecho de otra pasta: de esa que moldea a quienes que no les importa nadie. \n\nY llegar\u00e1 el d\u00eda en que a nadie le importes t\u00fa.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:51:40.000Z", "id": "1375022565274615813"}, {"text": "'Crematorio', la serie que cambi\u00f3 la ficci\u00f3n espa\u00f1ola para siempre, cumple diez a\u00f1os - https://t.co/0Z0NheJPrd\n\nSe cumplen 10 a\u00f1os de esta maravilla que describi\u00f3 la  corrupci\u00f3n de la pol\u00edtica espa\u00f1ola con toda su crudeza y miseria.  https://t.co/ShGS7w0vcr", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T06:52:06.000Z", "id": "1374977375704875008"}, {"text": "Cuando se banaliza el nazismo o el comunismo se juega con mucho dolor y se parasita el sufrimiento de millones. No todo vale para la propaganda. No. \n\n https://t.co/JhYftLnw7g", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:38:35.000Z", "id": "1374671981099028484"}, {"text": "Bastante penoso es ver a expresidentes del Gobierno de Espa\u00f1a desfilando por los juzgados, como para sumar a esto el bochorno de ver a la televisi\u00f3n p\u00fablica convertida en un medio sensacionalista. \n\nEstamos tocando fondo institucionalmente. https://t.co/pKpLEbi4of", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:38:15.000Z", "id": "1374656797529808897"}, {"text": "Dice Irene Montero que Madrid es insegura para las mujeres. \n\nNo es cierto, pero podr\u00eda serlo. En \u2066@CiudadanosCs\u2069 con \u2066@BalEdmundo\u2069 evitaremos que quien hace escraches a mujeres embarazadas, est\u00e9 en el Gobierno. \n\nAs\u00ed que, Irene, vota Cs.  https://t.co/0KrNSQPDqP", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:37:37.000Z", "id": "1374475445446451212"}, {"text": "Y la otra por el nazismo. https://t.co/jj5Qq7z8SQ", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:28:32.000Z", "id": "1374473161614356484"}, {"text": "Hoy en el Congreso se han puesto a discutir si el nazismo o el comunismo son uno peor que otro... \n\nTodos buscando alg\u00fan r\u00e9dito electoral. En @CiudadanosCs hemos preferido contar 2 historias. Una perpetrada por el comunismo... https://t.co/SDYcPpEQlX", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:28:07.000Z", "id": "1374473054449934345"}, {"text": "Total, que no le creen ni ellos.  https://t.co/uFvri0SSiq", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:56:00.000Z", "id": "1374419676000776202"}, {"text": "Mi querido Eddie ha arrasado en las primarias. https://t.co/avdKrTI4ab", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T20:25:25.000Z", "id": "1374094886727782403"}, {"text": "La evidencia en Castilla y Le\u00f3n ha destapado a los que anunciaban complots por tierra, mar y aire para romper los Gobiernos de coalici\u00f3n de @CiudadanosCs y PP. Ha destapado un mont\u00f3n de mentirosos, quiero decir. \n\nMuy orgulloso hoy especialmente de @FranciscoIgea y su equipo.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T19:05:39.000Z", "id": "1374074815800311808"}, {"text": "Que nadie se quede atr\u00e1s. #CiudadanosEnLaJunta \nhttps://t.co/PLoa22a85J", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T16:45:03.000Z", "id": "1374039432425308163"}, {"text": "30.000... https://t.co/OureCAXfAu", "lang": "und", "created_at": "2021-03-22T15:17:22.000Z", "id": "1374017365365645313"}, {"text": "Listado de franquistas retroactivos:\n\nViriato. \nEl Empecinado.\nTrajano.\nCort\u00e9s. \nGala Placidia. \nAtaulfo.\nUrraca.\nLos neanderthales, refachas... https://t.co/i0t9CarCC8", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:11:57.000Z", "id": "1374016001847783427"}, {"text": "La magistrada archiva la querella de VOX contra Covite por supuestas calumnias, delito de odio e injurias. \n\nMi reconocimiento a \u2066@ConsuorF\u2069 y a \u2066@CovitePV\u2069 por su labor en la lucha contra el terrorismo y por la libertad en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/tg67yz2nI3", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:47:11.000Z", "id": "1374009769011318797"}, {"text": "Pues un abrazo a @yolanda_diaz_, claro. Inteligente, amable, y sobre todo, educada y respetuosa.  \n\nPensamos muy distinto s\u00ed, pero ojal\u00e1 todos mis adversarios pol\u00edticos fueran como ella.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:52:58.000Z", "id": "1373981025123045376"}, {"text": "Vi all\u00ed Parque Jur\u00e1sico con mi padre y 2 de mis hermanos. Recuerdo perfectamente el d\u00eda. Ten\u00eda 15 a\u00f1os. https://t.co/joRDVbQIBq", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:29:34.000Z", "id": "1373929839879667717"}, {"text": "Utilidad. https://t.co/WKiC8cQFBD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T22:46:15.000Z", "id": "1373767942911975431"}, {"text": "\u201cComunismo o libertad.\u201d\n\n\u201cSocialismo o ultraderecha.\u201d\n\n\u201cFascismo o libertad.\u201d\n\nQuienes juegan a la polarizaci\u00f3n para agitar a los suyos y beneficiar a sus partidos, separan y enfrentan a los espa\u00f1oles.\n\nO no saben nada o no les importa nadie. \n\n#1936o2021", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T20:37:52.000Z", "id": "1373373246347878403"}, {"text": "La Patrulla Canina tiene m\u00e1s presupuesto que la NASA.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T08:17:41.000Z", "id": "1373186973876293635"}, {"text": "Noelia Losada reivindica el proyecto de Ciudadanos porque \u00abEspa\u00f1a, Andaluc\u00eda y M\u00e1laga necesitan\u00bb a este partido \u2066@NoeliaLosadaCs\u2069  https://t.co/hQOhWPISy6", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T20:18:42.000Z", "id": "1373006033392709632"}, {"text": "No soy madrile\u00f1o, pero desde mi M\u00e1laga os digo, afiliados de @Cs_Madrid, aqu\u00ed ten\u00e9is un hombre de honor y grande principios. A su trayectoria me remito. https://t.co/7URWQ0OJQf", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T13:36:44.000Z", "id": "1372904874967506948"}, {"text": "\u201cNo merece la pena, por un sueldo o puesto en lista, ligar tu apellido al de los witizianos o los Iscariotes\"\n\nOs enlazo esta entrevista para \u2066@El_Plural\u2069  fruto de una larga conversaci\u00f3n entre \u2066@tetemalo\u2069 y yo. Muchas gracias.  https://t.co/P7CFiSh8z6", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T08:33:34.000Z", "id": "1372828582595166208"}, {"text": "Tengo la suerte de conocer bien a @BalEdmundo. Todo trabajo, optimismo, inteligencia y buen humor. Una magn\u00edfica persona. Un candidato perfecto.\n\nY lo que ha hecho @ignacioaguado es de esas cosas que ya se ven poco. Pero de \u00e9l no me sorprende. Un hombre de honor y de equipo.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:56:04.000Z", "id": "1372653051677396995"}, {"text": "Estoy muy emocionado por este mensaje de @apepoc_es. Gracias. \n\nEllos est\u00e1n felices y nosotros en @CiudadanosCs tambi\u00e9n. #PoliticaUtil https://t.co/maZtFpOFbA", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:49:20.000Z", "id": "1372606057701326853"}, {"text": "Si tienen un precio, que lo reconozcan, pero que no mientan. \n\nEl programa \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/YusLCay1fW", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:42:45.000Z", "id": "1372604401836261378"}, {"text": "Titular de la campa\u00f1a de noviembre. Campa\u00f1a en la que salieron elegidos los senadores y el diputado tr\u00e1nsfugas que dicen que llegar a alg\u00fan acuerdo con el PSOE, es incumplir \u201cel programa\u201d. En el siguiente tuit, pongo el programa, por cierto.  https://t.co/6e7l965zLF", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:40:04.000Z", "id": "1372603723684401155"}, {"text": "Hoy han publicado esta tribuna en \u2066@elespanolcom\u2069 donde explico la importancia de las instituciones y lo que ocurre cuando desaparecen. \n\nContinente salvaje - https://t.co/YLWtwFjtK9 https://t.co/GmDUAli5Ld", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T16:40:17.000Z", "id": "1372588681098362886"}, {"text": "Adopta un tr\u00e1nsfuga. https://t.co/rTW0XgEMmv", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T16:29:08.000Z", "id": "1372585873183797258"}, {"text": "En la Espa\u00f1a que yo quiero te casas o vives con quien te da la gana. \n\nSe regulan las drogas blandas. \n\nSe puede ser madre y padre por gestaci\u00f3n subrogada. \n\nVives donde quieres hablando el idioma de Espa\u00f1a que quieras. \n\nNadie te obliga a sufrir y te permite morir dignamente.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T16:19:21.000Z", "id": "1372583411324452865"}, {"text": "Nada nuevo bajo el Sol. https://t.co/TYFTR7NTpD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T16:05:31.000Z", "id": "1372579929070637064"}, {"text": "Felicidades a esta asociaci\u00f3n por su gran trabajo. https://t.co/7crfuf3PRq", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:52:37.000Z", "id": "1372531385592918022"}, {"text": "Hemos conseguido que se suspenda el visado para el tratamiento m\u00e1s eficiente de la EPOC. \n\nEstoy muy feliz por todos los pacientes.  https://t.co/ZQy1qD6PQ7", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:48:29.000Z", "id": "1372530346928013315"}, {"text": "Anthony Hopkins: \u201cEs liberador saber que en el fondo todos somos insignificantes\u201d - https://t.co/Ho8hiyZwmi https://t.co/e4eUzDiNoi", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-18T06:09:32.000Z", "id": "1372429948305178626"}, {"text": "Se van dando cuenta de que no leyeron el documento de estrategia de 2-5-2020 de la V Asamblea de @CiudadanosCs por goteo. \n\nEntonces van transfugando al dictado de repentinas revelaciones aleatorias. \n\nAh, todo pagado con p\u00f3lvora del rey.\n \nEl documento \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/LnsBcd3Tp0", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T22:47:01.000Z", "id": "1372318585582944265"}, {"text": "Ma\u00f1ana se vota esta enmienda de @CiudadanosCs, pueden cambiar muchas vidas. https://t.co/Tm3KScxz27", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T21:54:52.000Z", "id": "1372305458745200640"}, {"text": "Nuestro plan para vacunar a m\u00e1s velocidad. https://t.co/07nKLDsHVM", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T21:00:48.000Z", "id": "1372291851923959815"}, {"text": "Me preguntan en Sur un mensaje para los afiliados de M\u00e1laga y es: \u201cque est\u00e9n preparados para la batalla, que van a por nosotros, pero que son una fuerza de \u00e9lite de la pol\u00edtica.\u201d\n https://t.co/VLc1dcr1Wm", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T06:16:46.000Z", "id": "1372069380528476162"}, {"text": "Me est\u00e1is escribiendo muchos porque os ha gustado especialmente este programa de @Escobuleros. Sabed que nos hac\u00e9is muy felices, porque el podcast se alimenta de vuestra diversi\u00f3n y escucha. Gracias a tantos por tanto. https://t.co/0YnuNv5lMr", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T21:51:57.000Z", "id": "1371942336754810882"}, {"text": "Arrimadas: Mientras unos atacan a Cs, nosotros garantizamos \"la estabilidad de gobiernos que funcionan\" como el andaluz https://t.co/WTOYxE0CWD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T16:46:13.000Z", "id": "1371865399562747909"}, {"text": "PP y Cs reafirman su pacto en Andaluc\u00eda y se comprometen a no aceptar trasvase de cargos esta legislatura.\n\n\u00bfVen la diferencia?  https://t.co/FQX0rAI5Na", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T12:34:03.000Z", "id": "1371801936094138368"}, {"text": "Qu\u00e9 paso en Murcia y por qu\u00e9. Os lo cuenta @begonavillacis \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/68meiEuJdr", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T10:58:31.000Z", "id": "1371777897569079307"}, {"text": "Una contrata millonaria de Murcia bajo investigaci\u00f3n | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS.\n\nEl porqu\u00e9 de las cosas.  https://t.co/pUBeO4r8el", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T08:29:31.000Z", "id": "1371740397605642240"}, {"text": "En @CiudadanosCs combatimos la corrupci\u00f3n sea del partido que sea el corrupto. Nos da igual que sea del PSOE o del PP.  \n\nLa corrupci\u00f3n no es de derechas o de izquierdas, es corrupci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/aOTOsI0JJH", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T22:10:09.000Z", "id": "1371584532114255877"}, {"text": "Yo creo que desde el Limbo es mejor. https://t.co/TK33YFHyjO", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T20:21:29.000Z", "id": "1371194796547710978"}, {"text": "Convertirte en todo lo que has venido a combatir. La corrupci\u00f3n es la peste.\n\nSea cual sea el final, podr\u00e9 pasear por M\u00e1laga saludando a mis amigos de siempre, y mi hijo siempre sabr\u00e1 que su padre, se puede equivocar, pero es honrado.\n\nAhora, corruptos, agarraos: voy con todo.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T12:55:34.000Z", "id": "1371082576501293056"}, {"text": "Lo bueno es que cuando crees que no podr\u00edas soportar algo y lo soportas, al poquito rato eres mucho m\u00e1s fuerte. \n\nHe tenido una vida dura en algunos aspectos. Mucha suerte en otros. \n\nPero hoy estoy m\u00e1s preparado que nunca para el Gran Combate. https://t.co/zmMuUpSklW", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T23:31:53.000Z", "id": "1370880323244982276"}]