[{"text": "Cualquier d\u00eda los jueces van a nombrar hasta los ministros. En Espa\u00f1a la judicializaci\u00f3n de la pol\u00edtica parece no tener l\u00edmites.  \n#lawfare https://t.co/wP0bwKIBdb", "lang": "es", "id": "1377279621457195013", "created_at": "2021-03-31T15:20:25.000Z"}, {"text": "En el #DiaVisibilidadTrans recordamos que tenemos una deuda pendiente con este colectivo. La ley trans es un compromiso de Unidas Podemos para acabar con la discriminaci\u00f3n que impide a alguien ser quien es. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/GNoX7NKCco https://t.co/m8fO6wI02k", "lang": "es", "id": "1377192704883490817", "created_at": "2021-03-31T09:35:02.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 dir\u00eda Anna Frank de este titular. https://t.co/rnv6bbMpjr", "lang": "es", "id": "1377179146434932737", "created_at": "2021-03-31T08:41:09.000Z"}, {"text": "Paso al frente de dos mujeres valientes. Gracias @Yolanda_Diaz_ y @ionebelarra por vuestra tenacidad en la lucha por la justicia social. https://t.co/KXcJFuxCJB", "lang": "es", "id": "1376963173874536448", "created_at": "2021-03-30T18:22:58.000Z"}, {"text": "Fotos del gran @DaniGagoPhoto", "lang": "es", "id": "1376962755241123846", "created_at": "2021-03-30T18:21:18.000Z"}, {"text": "Debate hoy en la redacci\u00f3n de la COPE:\n\n-\u201cUn grupo neonazi ha intentado boicotear a @podemos en Coslada\u201d\n\n- \"Vamos a obviar que le increpan con un saludo que es apolog\u00eda del genocidio de millones de personas y a centrarnos en lo desagradecido que es Iglesias tras su recibimiento\" https://t.co/XCUq6WJduJ", "lang": "es", "id": "1376957635199664139", "created_at": "2021-03-30T18:00:57.000Z"}, {"text": "Ayuso dir\u00e1 que est\u00e1n en el lado correcto de la historia, los medios dir\u00e1n que son manifestantes con banderas. Son NAZIS. Y llegar\u00e1 el d\u00eda que vendr\u00e1n a por tus derechos, si no hacemos de Madrid un rompeolas antifascista. https://t.co/V2NmDwnECX", "lang": "es", "id": "1376946092529569794", "created_at": "2021-03-30T17:15:05.000Z"}, {"text": "A galopar, a galopar, hasta enterrarlos en el mar. https://t.co/ROtU9Y3h22", "lang": "es", "id": "1376928386669481988", "created_at": "2021-03-30T16:04:44.000Z"}, {"text": "Lo ha dicho el Tribunal Constitucional. Una habitaci\u00f3n de hotel o una tienda de campa\u00f1a es domicilio. Un piso tur\u00edstico tambi\u00e9n. Quien diga lo contrario ignora el alcance del derecho a la intimidad.\nhttps://t.co/B6jQjBvvjq", "lang": "es", "id": "1376923595931287562", "created_at": "2021-03-30T15:45:41.000Z"}, {"text": "Odio o esperanza. Ayuso o Serigne. https://t.co/WxRZv9HjlX", "lang": "es", "id": "1376573855054069760", "created_at": "2021-03-29T16:35:57.000Z"}, {"text": "Ministerio @interiorgob deber\u00eda investigar este v\u00eddeo y depurar responsabilidades. No habr\u00e1 normalidad democr\u00e1tica mientras se haga apolog\u00eda del franquismo desde las instituciones.\nhttps://t.co/K29rNsUumX", "lang": "es", "id": "1376562502079811584", "created_at": "2021-03-29T15:50:50.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica fiscal de Ayuso es perdonarle a los fondos buitre el pago de las tasas a la Comunidad mientras las familias no pueden pagar tasas para ir a la universidad. https://t.co/9W1Sjc7syg", "lang": "es", "id": "1376554047826587653", "created_at": "2021-03-29T15:17:14.000Z"}, {"text": "No existe el derecho a especular con una casa. Poder acceder a una vivienda digna es libertad.\n\nHay que leer a @AdaColau y a @Lucia_MartinG.\nhttps://t.co/5k70eogXdS", "lang": "es", "id": "1376551881087053833", "created_at": "2021-03-29T15:08:38.000Z"}, {"text": "Frente al Madrid de Ayuso y la extrema derecha hay el Madrid antifascista y orgulloso del No pasaran. Frente al Madrid de los cayetanos y el 0\u201926% hay el Madrid del 15-M y el 8-M.  \n\n#HayPartido https://t.co/CfV94CJFTG", "lang": "es", "id": "1376460970982277121", "created_at": "2021-03-29T09:07:23.000Z"}, {"text": "Leer el libro de @boye_g es \u00fatil para entender que a veces la abogac\u00eda puede convertirse en una profesi\u00f3n de riesgo https://t.co/uMpunqunHY", "lang": "es", "id": "1376259299807203334", "created_at": "2021-03-28T19:46:01.000Z"}, {"text": "La libertad para contagiar de Ayuso \ud83d\udc47 https://t.co/AlAM8k5Ahg", "lang": "es", "id": "1375732543002185729", "created_at": "2021-03-27T08:52:52.000Z"}, {"text": "Hoy que se celebra el #DiaMundialClima recordamos que la primera Ley de Cambio Clim\u00e1tico del Estado, propuesta por el gobierno de coalici\u00f3n, est\u00e1 muy cerca de aprobarse definitivamente. Algunas de sus claves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/ypWpG2j67C", "lang": "es", "id": "1375477392890814464", "created_at": "2021-03-26T15:59:00.000Z"}, {"text": "BCN a favor de la llei d\u2019amnistia, sense excloure altres vies, per desjudicialitzar el conflicte. \u00c9s un pas clau per la unitat transversal en la lluita antirepressiva a Catalunya. https://t.co/V7wePInlSU", "lang": "ca", "id": "1375469905852653570", "created_at": "2021-03-26T15:29:15.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49Tuvo UCIs cerradas en la 1a y 2a ola de contagios\n\ud83d\udc49Responsable del Protocolo que excluy\u00f3 el acceso a hospitales a mayores en residencias \n\ud83d\udc49Reabri\u00f3 el Ifema con voluntarios\n\ud83d\udc49Abri\u00f3 el Hospital Zendal sin contratar m\u00e9dicos\n\nLa meritocracia de Ayuso (2/2)", "lang": "es", "id": "1375448552009240577", "created_at": "2021-03-26T14:04:24.000Z"}, {"text": "El Consejero de Sanidad, Enrique Ruiz, ser\u00e1 el n\u00famero 2 de Ayuso en Madrid. \u00bfBanalidad del mal? \n\n#SiVotasLosBotamos. (1/2) https://t.co/6Y1xi2ajtA", "lang": "es", "id": "1375448550667124749", "created_at": "2021-03-26T14:04:23.000Z"}, {"text": "\"Solo la ultraderecha se ha opuesto a la regulaci\u00f3n de los alquileres\". Nada m\u00e1s que decir. Que tome nota el PSOE.\nhttps://t.co/r5THJ7gIS4", "lang": "es", "id": "1375134201536782339", "created_at": "2021-03-25T17:15:17.000Z"}, {"text": "Hemos registrado la denuncia ante Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n contra la trama de compra de votos del PP en Murcia. Atentar contra la democracia a plena luz del d\u00eda no puede quedar en impunidad.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/6BME15dgr7", "lang": "es", "id": "1375034029930610692", "created_at": "2021-03-25T10:37:14.000Z"}, {"text": "Sobornar a jugadores es un atentado al f\u00fatbol. Sobornar a diputados es un atentado a la democracia. Hoy presentamos una denuncia contra Teodoro Garc\u00eda Egea y el resto de la trama corrupta. \n\nLo contamos con @pabloiglesias en este v\u00eddeo \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/6nolSXgu9y https://t.co/BuBVYs45si", "lang": "es", "id": "1374820041070415878", "created_at": "2021-03-24T20:26:55.000Z"}, {"text": "Hemos presentado una denuncia contra Teodoro Garc\u00eda Egea y el resto de la trama de corrupci\u00f3n del PP en Murcia. Esa compra de votos es una ofensa a la democracia que no debe quedar impune. https://t.co/ofRomftsd0", "lang": "es", "id": "1374748496880881667", "created_at": "2021-03-24T15:42:37.000Z"}, {"text": "Avui hem acompanyat a @NUET al Suprem per demanar acabar amb la judicialitzaci\u00f3 de la pol\u00edtica. No hi ha democr\u00e0cia sense parlamentarisme. https://t.co/Qee1sxD3wN", "lang": "ca", "id": "1374679421655846917", "created_at": "2021-03-24T11:08:09.000Z"}, {"text": "Los socialistas debe escoger con qu\u00e9 PSOE van a mirarse en el espejo en el futuro, si con el que cumpli\u00f3 los compromisos de legislatura o el que cumpli\u00f3 con los fondos buitre.\n\nhttps://t.co/BPx8iUddKi", "lang": "es", "id": "1374499249644204040", "created_at": "2021-03-23T23:12:12.000Z"}, {"text": "Por primera vez en 25 a\u00f1os se puede echar a la derecha de Madrid.\nPor primera vez en 25 a\u00f1os se puede echar a la derecha de Madrid.\nPor primera vez en 25 a\u00f1os se puede echar a la derecha de Madrid.\n\nHay que repetirlo como un mantra.\nhttps://t.co/xwTyvPt8f6", "lang": "es", "id": "1374482476886679558", "created_at": "2021-03-23T22:05:33.000Z"}, {"text": "Quien defiende el inter\u00e9s del 1% llama \"extremista\" a quien pide cumplir un pacto sobre la vivienda en defensa de millones de ciudadanos y con el aval de 9.000 organizaciones de la sociedad civil. \n\nHay que leer a @olgarodriguezfr \nhttps://t.co/xbZU2KmxKV", "lang": "es", "id": "1374306654523654144", "created_at": "2021-03-23T10:26:54.000Z"}, {"text": "Que la Mesa del Congr\u00e9s impedeixi el debat en el Ple sobre la llei d\u2019amnistia no \u00e9s normalitat democr\u00e0tica. Votarem en contra d\u2019aquesta censura. La democr\u00e0cia es basa en el debat parlamentari.\nhttps://t.co/MbIDFFhQVR", "lang": "ca", "id": "1374299020449972224", "created_at": "2021-03-23T09:56:34.000Z"}, {"text": "Cuando presentamos nuestra propuesta de reforma de libertad de expresi\u00f3n enumeramos los motivos para despenalizar este delito. No es la primera advertencia de organismos internacionales. (2/2) \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/Kop2Zt2rMG", "lang": "es", "id": "1374044608804556805", "created_at": "2021-03-22T17:05:37.000Z"}, {"text": "El Consejo de Europa reclama modificar el delito de enaltecimiento al terrorismo que llev\u00f3 a Has\u00e9l a la c\u00e1rcel. \u00bfQu\u00e9 dir\u00e1 ahora la derecha? \u00bfDir\u00e1n que Europa es tambi\u00e9n ETA? (1/2)\nhttps://t.co/HEjqgzwYfZ", "lang": "es", "id": "1374044607391105024", "created_at": "2021-03-22T17:05:37.000Z"}, {"text": "Si fuera por dinosaurios machistas como este del PP las mujeres no podr\u00edan participar en pol\u00edtica. Todo mi apoyo a @yolanda_diaz_ frente a insultos casposos m\u00e1s propios de los a\u00f1os de blanco y negro.\nhttps://t.co/La5dBTapyH", "lang": "es", "id": "1374021662673362954", "created_at": "2021-03-22T15:34:27.000Z"}, {"text": "Ayuso no gobierna para el 1%. Gobierna para el 0,26%. https://t.co/VQUrEcz8Uz", "lang": "es", "id": "1373950414387871752", "created_at": "2021-03-22T10:51:20.000Z"}, {"text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que en un Estado se forma un gobierno con un acuerdo firmado (varias veces) y quien lo cumple es quien se enroca? https://t.co/KelyMQsLlt", "lang": "es", "id": "1372943961451552782", "created_at": "2021-03-19T16:12:03.000Z"}, {"text": "Perseguir a un advocat per qui s\u00f3n els seus clients \u00e9s perseguir el mateix Estat de dret. El conjunt de l\u2019advocacia ens hem d\u2019unir en defensa de @boye_g. Qui ho dubti que llegeixi aquesta entrevista a @VilaWeb \ud83d\udc47\nhttps://t.co/of6y5I1W6t", "lang": "ca", "id": "1372934739053674504", "created_at": "2021-03-19T15:35:24.000Z"}, {"text": "El Madrid de Ayuso: a la cola en gasto en sanidad p\u00fablica en 2018 y \u00faltimos en conseguir la inmunidad de grupo (agosto de 2026\u203c\ufe0f). \n\nEl plan ultraliberal para desmantelar la sanidad p\u00fablica tiene consecuencias. https://t.co/jjJVr9JHAq", "lang": "es", "id": "1372923313308114948", "created_at": "2021-03-19T14:50:00.000Z"}, {"text": "El derecho a vivienda se defiende tambi\u00e9n a pie de calle. Hay que obligar al PSOE a ser leal a la ciudadan\u00eda que nos vio firmar el acuerdo para la regulaci\u00f3n de alquileres.\n\n#20M #SiSePuede https://t.co/mkRTumFtW5", "lang": "es", "id": "1372917191746727945", "created_at": "2021-03-19T14:25:40.000Z"}, {"text": "Libertad para los fondos buitre y miseria para el 99%. Este es el plan de Ayuso contra el que hay que movilizarse el pr\u00f3ximo 4M. https://t.co/6HCsS21rGf", "lang": "es", "id": "1372872773597601796", "created_at": "2021-03-19T11:29:10.000Z"}, {"text": "\u274c Ni una sola vivienda social construida en toda la legislatura\n\u274c La \u00faltima comunidad aut\u00f3noma en gasto en sanidad en 2018\n\u274c Confinamientos perimetrales seg\u00fan clases sociales \n\u274c Y encima te hacen votar en d\u00eda laborable. \n\nS\u00f3lo gobierna para el 1%, #DespideaAyusoPorCorreo. https://t.co/QxoxGWNbHu", "lang": "es", "id": "1372868388737982467", "created_at": "2021-03-19T11:11:45.000Z"}, {"text": "No pudieron primero con el aborto ni luego con el divorcio. No pueden ahora tampoco con el derecho a morir libre y dignamente. Hay que seguir venciendo a quienes en nombre de la libertad nos quieren oprimir.", "lang": "es", "id": "1372524709435346946", "created_at": "2021-03-18T12:26:05.000Z"}, {"text": "El Congreso aprueba la Ley de #eutanasia. Hoy se acaba la persecuci\u00f3n a quienes, en un dur\u00edsimo acto de amor, ayudan a morir dignamente a sus seres queridos. Hoy vivimos en una sociedad m\u00e1s libre, humana y decente. https://t.co/AmZ3Bo10dK", "lang": "es", "id": "1372524707589844995", "created_at": "2021-03-18T12:26:05.000Z"}, {"text": "Libertad de expresi\u00f3n 1 - Inquisici\u00f3n 0.\n\nhttps://t.co/cxpUVNFWGO", "lang": "es", "id": "1372505211579858946", "created_at": "2021-03-18T11:08:37.000Z"}, {"text": "#TalD\u00edaComoHoy hace 150 a\u00f1os Par\u00eds y Europa viv\u00edan uno de sus momentos m\u00e1s revolucionarios. El clamor popular no pudo sostener sus conquistas, pero su eco a\u00fan es hoy un ejemplo de fraternidad y empoderamiento.\n\n#ComunaDePar\u00eds\n#CommuneDeParis https://t.co/rt2yfElSwy", "lang": "es", "id": "1372496459128569861", "created_at": "2021-03-18T10:33:50.000Z"}, {"text": "Nuestro pa\u00eds ser\u00e1 hoy un lugar m\u00e1s humano y decente. La muerte digna ser\u00e1 un nuevo derecho y una futura prestaci\u00f3n dentro del Sistema Nacional de Salud. Gracias a entidades como @Dmdcatalunya por hacerlo posible.\nhttps://t.co/ZEOCdC0Pm7", "lang": "es", "id": "1372492696879792132", "created_at": "2021-03-18T10:18:53.000Z"}, {"text": "Lo dijimos y lo reafirmaremos hasta que nos digan cabezones si hace falta. El acuerdo de gobierno sobre los alquileres se cumple. https://t.co/6y04xoUg1c", "lang": "es", "id": "1372260418761191427", "created_at": "2021-03-17T18:55:53.000Z"}, {"text": "Hay p\u00e1nico en la derecha. Quien se beneficia del secesionismo fiscal de Ayuso ve a Iglesias como Presidente antes de empezar. #S\u00edSePuede ganar al Madrid antisocial de los lobbies. https://t.co/8RMnMAqBuR", "lang": "es", "id": "1372201724530851845", "created_at": "2021-03-17T15:02:40.000Z"}, {"text": "Ahora que empieza la subasta muchos se hacen esta pregunta: \u00bfCu\u00e1nto cobrar\u00e1 el nuevo tr\u00e1nsfuga de Cs? \u00bfQui\u00e9n va a ser el pr\u00f3ximo en abandonar el barco averiado del IBEX 35? https://t.co/61M9YEXWjm", "lang": "es", "id": "1372174955585081348", "created_at": "2021-03-17T13:16:17.000Z"}, {"text": "Ir al m\u00e9dico no es en ning\u00fan caso motivo de verg\u00fcenza. La #SaludMental no es tampoco motivo de insulto, sino de grave preocupaci\u00f3n social como demuestra este estudio de @consaludmental. https://t.co/0nnDautnFD", "lang": "es", "id": "1372144714699399171", "created_at": "2021-03-17T11:16:07.000Z"}, {"text": "Parece que los ultras de la derecha no adoctrinan porque est\u00e1n del lado bueno de la historia. https://t.co/QwoYpVuJBQ", "lang": "es", "id": "1372134740904579075", "created_at": "2021-03-17T10:36:29.000Z"}, {"text": "La derecha espa\u00f1ola ya se ha hecho con la licencia.\n\nTrumpismo \u00ae https://t.co/J4R1GnCIN1", "lang": "es", "id": "1371940042604752898", "created_at": "2021-03-16T21:42:50.000Z"}, {"text": "La derecha nunca aceptar\u00e1 una el\u00e9ctrica p\u00fablica, ni la municipalizaci\u00f3n del agua, ni el trabajo de entidades de derechos humanos. No quieren que en Barcelona se haga pol\u00edtica contra los lobbies y para la gente. Otra vez, llevan a la justicia lo que no ganaron en las urnas. https://t.co/T5O7wdkxPZ", "lang": "es", "id": "1371879232763277312", "created_at": "2021-03-16T17:41:12.000Z"}, {"text": "As\u00ed es como la derecha y la extrema derecha entienden la pol\u00edtica en el Congreso. Como la arena d\u00f3nde difundir su lawfare. https://t.co/TxVWL73xzz", "lang": "es", "id": "1371869764935675905", "created_at": "2021-03-16T17:03:34.000Z"}, {"text": "- Te acusan por un bulo\n- Ponen un nombre con gancho a la causa\n- Los medios se pasan meses llenando portadas y tertulias\n- La justicia lo desmiente cuando el plato est\u00e1 servido y comido.\n\nNo te tragues el pr\u00f3ximo fake. Es indigesto. \nhttps://t.co/nY2mXJ1BpG", "lang": "es", "id": "1371859317050183681", "created_at": "2021-03-16T16:22:03.000Z"}, {"text": "Trumpismo de manual. Enviar a los tribunales lo que se teme no ganar en las urnas. https://t.co/tmN6hXVIqC", "lang": "es", "id": "1371840150335066114", "created_at": "2021-03-16T15:05:54.000Z"}, {"text": "Madrid corre el perill de ser la palanca del neofeixisme. A grans mals, grans solucions. El moviment de @PabloIglesias vol insuflar esperan\u00e7a, mobilitzar a l\u2019esquerra, i demostrar que es pot guanyar. \nhttps://t.co/H2h7WBAeui", "lang": "ca", "id": "1371740033212899328", "created_at": "2021-03-16T08:28:04.000Z"}, {"text": "El gesto valiente y generoso de @PabloIglesias abre la puerta a recuperar para su gente un Madrid secuestrado por la extrema derecha. Orgullo de un dirigente que en los momentos clave nunca se ha puesto de perfil.", "lang": "es", "id": "1371436549582286855", "created_at": "2021-03-15T12:22:08.000Z"}, {"text": "No pod\u00edamos esperar otra respuesta de quien la Falange la defini\u00f3 como a \"una falangista de rompe y rasga\u201d.\nhttps://t.co/NkpIvYlpkr", "lang": "es", "id": "1371408711273611264", "created_at": "2021-03-15T10:31:30.000Z"}, {"text": "Socialismo o fascismo.\n\nhttps://t.co/tLIf0O7qR1", "lang": "it", "id": "1371408454271766529", "created_at": "2021-03-15T10:30:29.000Z"}, {"text": "Per a una llarga generaci\u00f3 d\u2019activistes l\u2019Arcadi Oliveres ha estat el nostre mestre i pare pol\u00edtic. Aquest pa\u00eds no es pot explicar sense la fermesa de les teves conviccions. El reconeixement d\u2019avui \u00e9s un acte d\u2019amor. Estem en deute amb tu. https://t.co/v7ag0p4eW1", "lang": "ca", "id": "1370439101091098624", "created_at": "2021-03-12T18:18:37.000Z"}, {"text": "Socialismo o libertad (para comprar diputados).\n\nhttps://t.co/xItd77A8C6", "lang": "es", "id": "1370401045449478145", "created_at": "2021-03-12T15:47:24.000Z"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo era que dec\u00edan que la corrupci\u00f3n del PP era cosa del pasado y que se giraba al centro para desvincularse de Vox?", "lang": "es", "id": "1370367158342057987", "created_at": "2021-03-12T13:32:45.000Z"}, {"text": "Me acusan de dos delitos por tuitear esto:\n\n\u201cDicen que es una democracia plena cuando la monarqu\u00eda puede delinquir impunemente y se persigue a qui\u00e9n lo denuncia o quien permite un debate sobre ella en el Parlament\u201d.\n\nPues quiz\u00e1s ten\u00eda raz\u00f3n \u00bfno? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/QcsynLsyBN", "lang": "es", "id": "1370115225308004354", "created_at": "2021-03-11T20:51:39.000Z"}, {"text": "Hoy el PP debe estar mirando el debate a la reforma del CGPJ con el espantajo de B\u00e1rcenas en el retrovisor. Como recuerda @EnriqueSantiago, detr\u00e1s les siguen la Lezo, la P\u00fanica y otras causas de corrupci\u00f3n. Atasco en la carretera judicial. https://t.co/7ad4ymOaoA", "lang": "es", "id": "1369966228761174019", "created_at": "2021-03-11T10:59:36.000Z"}, {"text": "Un #11demarzo se nos encogi\u00f3 el alma. Nos enga\u00f1aron, y 17 a\u00f1os m\u00e1s tarde siguen sin rectificar.\n\nhttps://t.co/vaQVkxTWf0", "lang": "es", "id": "1369961719095820290", "created_at": "2021-03-11T10:41:41.000Z"}, {"text": "Hoy @AinaVS ha defendido que la #HuelgaNoEsDelito el d\u00eda que derogaremos el art\u00edculo 315.3 para sacar las botas de la patronal del derecho a huelga.\n#VagaNoEsDelicte https://t.co/6PyuTz2D6m", "lang": "es", "id": "1369950939348664320", "created_at": "2021-03-11T09:58:51.000Z"}, {"text": "Si hay que elegir entre socialismo y libertad (de contagiar), elijo socialismo. https://t.co/9cl0Lznlsq", "lang": "es", "id": "1369917517666385928", "created_at": "2021-03-11T07:46:02.000Z"}, {"text": "Todo est\u00e1 en los papeles de B\u00e1rcenas. Tambi\u00e9n los intereses y la explicaci\u00f3n a que PP, patronales inmobiliarias y poderes medi\u00e1ticos alineen sus discursos. @PabloIglesias descifra magistralmente el mapa del tesoro que guardaba la caja B.\nhttps://t.co/cTOMqIf7Um", "lang": "es", "id": "1369602254278377474", "created_at": "2021-03-10T10:53:18.000Z"}, {"text": "El triple salto mortal del ABC para retorcer el titular se parece al de Ayuso cuando dice que las cr\u00edticas a su pol\u00edtica antisanitaria son madrile\u00f1ofobia. Eso s\u00ed es victimismo, y no sale en portadas. https://t.co/kecmqHA3Cs", "lang": "es", "id": "1369586435637075971", "created_at": "2021-03-10T09:50:26.000Z"}, {"text": "Pell de gallina avui a l\u2019acte de Lledoners. Un dia per revalidar el comprom\u00eds per seguir treballant per la llibertat dels presos. https://t.co/tJJBCaiolI", "lang": "ca", "id": "1369403019561930765", "created_at": "2021-03-09T21:41:36.000Z"}, {"text": "La just\u00edcia ha de deixar de ser protagonista d\u2019un conflicte que s\u2019ha de resoldre en el terreny pol\u00edtic. Cap soluci\u00f3 arribar\u00e0 de les porres o les togues.\nhttps://t.co/qZ1lIuIqHk", "lang": "ca", "id": "1369268641649332224", "created_at": "2021-03-09T12:47:38.000Z"}, {"text": "La justicia de una democracia plena no necesitar\u00eda una Europa record\u00e1ndole una y otra vez una obviedad: las violaciones de derechos humanos deben investigarse.\n\nhttps://t.co/WOykq5eURE", "lang": "es", "id": "1369238722504495104", "created_at": "2021-03-09T10:48:45.000Z"}, {"text": "La guerra judicial rompi\u00f3 el tablero pol\u00edtico en Brasil a las puertas de unas elecciones. Ahora el pa\u00eds debe seguir los pasos de Bolivia para recuperar la democracia que la ultraderecha le arrebat\u00f3.\nhttps://t.co/DPRIAIy0qg", "lang": "es", "id": "1369034724413476868", "created_at": "2021-03-08T21:18:08.000Z"}, {"text": "Els drets humans sempre han de prevaldre. Votar avui en contra de retirar la immunitat a @KRLS, @toni_comin i @ClaraPonsati era votar en contra de la judicialitzaci\u00f3 de la pol\u00edtica. https://t.co/EkXtUWDuTb", "lang": "ca", "id": "1369019125188681739", "created_at": "2021-03-08T20:16:09.000Z"}, {"text": "Lo que teme Ayuso es que se contagien derechos, conciencia social sobre la feminizaci\u00f3n de la pobreza, o sobre las consecuencias de su neoliberalismo que abre las puertas a miles de turistas pero no contrata a nuevos sanitarios.", "lang": "es", "id": "1368980156640079881", "created_at": "2021-03-08T17:41:18.000Z"}, {"text": "El Madrid de Ayuso es abrirle la Comunidad a miles de turistas en Semana Santa y cerrarle las puertas de una escuela a la Ministra de Igualdad.\n\n\u00bfLibertad para qui\u00e9n?\nhttps://t.co/AWn2YwiP61", "lang": "es", "id": "1368980154769416193", "created_at": "2021-03-08T17:41:17.000Z"}, {"text": "\u201cLuis s\u00e9 fuerte. Hacemos lo que podemos\u201d dec\u00eda Rajoy a B\u00e1rcenas. Para todo lo dem\u00e1s, Mastercard. \n\ud83d\udc49https://t.co/WXtJmNFKVR https://t.co/39KB3VWGsg", "lang": "es", "id": "1368936632703926273", "created_at": "2021-03-08T14:48:21.000Z"}, {"text": "Con tantos sobres en la caja B el PP podr\u00eda mudarse a la sede de Correos.\nhttps://t.co/hhLmqrEmwY", "lang": "es", "id": "1368930445031858180", "created_at": "2021-03-08T14:23:46.000Z"}, {"text": "El Madrid de Ayuso se resume en esta imagen: 100 personas sin mascarilla en un bar y las manifestaciones del #8M prohibidas \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\u200d\nhttps://t.co/54PudxKnDe", "lang": "es", "id": "1368885982662193153", "created_at": "2021-03-08T11:27:05.000Z"}, {"text": "Buena entrevista de @sirarego sobre el debate de c\u00f3mo act\u00faa y qui\u00e9n controla a Frontex: la opaca polic\u00eda europea de fronteras.\nhttps://t.co/dCjKHD123e", "lang": "es", "id": "1368879165890433024", "created_at": "2021-03-08T11:00:00.000Z"}, {"text": "La pandemia ha evidenciado las carencias de un sistema de cuidados que sostienen mayoritariamente las mujeres. \n\nHoy @IreneMontero explicaba el \"Plan Corresponsables\" para garantizar el derecho a conciliaci\u00f3n que Igualdad ha enviado al Consejo de Ministros de ma\u00f1ana. \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n#8M2021 https://t.co/bk9PkzliNE", "lang": "es", "id": "1368868528405815304", "created_at": "2021-03-08T10:17:44.000Z"}, {"text": "Por un futuro sin violencia machista, un ma\u00f1ana sin doble carga laboral y un horizonte sin sexismo, es un deber para quienes no sufrimos estas violencias, hacernos corresponsables y luchar para revertirlas. Hoy, y todos los d\u00edas. \n\n#8M2021 #QueNadaNosLimite https://t.co/4iMezZc3PR", "lang": "es", "id": "1368855734969057283", "created_at": "2021-03-08T09:26:53.000Z"}, {"text": "Para la justicia madrile\u00f1a el feminismo contagia y el f\u00fatbol no. En resumen: circo s\u00ed, derechos no.\n#8m2021\nhttps://t.co/Q1QR8TEHRd", "lang": "es", "id": "1368623133725519883", "created_at": "2021-03-07T18:02:37.000Z"}, {"text": "El #Goya2021 de los Derechos Humanos por su defensa del derecho a la vivienda es para Alberto San Juan. https://t.co/P07gNHAX1i", "lang": "es", "id": "1368353248504147968", "created_at": "2021-03-07T00:10:11.000Z"}, {"text": "El PP blanqueaba en G\u00e9nova en cada campa\u00f1a electoral 400.000\u20ac. Otra vez emerge la corrupci\u00f3n bajo el patriotismo de bandera. https://t.co/YmVtjrXCSX", "lang": "es", "id": "1367909023605911553", "created_at": "2021-03-05T18:45:00.000Z"}, {"text": "Un model urban\u00edstic que recupera la ciutat per a qui l'habita. Us recomano molt visitar aquest interactiu que explica el projecte #SuperillaBarcelona d'@bcn_ajuntament \n\ud83d\udc49 https://t.co/JALjcaROSq https://t.co/Y49QjKc996", "lang": "ca", "id": "1367901473460416514", "created_at": "2021-03-05T18:15:00.000Z"}, {"text": "B\u00e1rcenas conoce m\u00e1s que nadie por qu\u00e9 el PP bloquea la renovaci\u00f3n del CGPJ.\nhttps://t.co/HQIyk6yU8f", "lang": "es", "id": "1367894496210477063", "created_at": "2021-03-05T17:47:16.000Z"}, {"text": "Hemos registrado una nueva comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre los presuntos delitos fiscales del em\u00e9rito. No hay un \u201cno volver\u00e1 a ocurrir\u201d ni ninguna regularizaci\u00f3n que pueda blanquear tantos a\u00f1os de saqueo en perjuicio de la sanidad p\u00fablica o las pensiones.\nhttps://t.co/oQcYNrmtmK", "lang": "es", "id": "1367826019013509125", "created_at": "2021-03-05T13:15:10.000Z"}, {"text": "Dicen que la opacidad de Juan Carlos no se puede investigar porque es como un s\u00edmbolo, una bandera. Pues Abascal se habr\u00e1 inspirado. Cuanto m\u00e1s patriotismo de bandera se representa, m\u00e1s opacidad econ\u00f3mica hay. https://t.co/UDHeUj3MRl", "lang": "es", "id": "1367576558521757698", "created_at": "2021-03-04T20:43:54.000Z"}, {"text": "Buen art\u00edculo de @elisabeni que desmonta la creencia de algunos de que la Fiscal\u00eda obedece \u00f3rdenes pol\u00edticas del Gobierno.\nhttps://t.co/a6bsWxPx0F", "lang": "es", "id": "1367487257612087304", "created_at": "2021-03-04T14:49:03.000Z"}, {"text": "El mensaje de fondo es preocupante. Despu\u00e9s de un a\u00f1o de ataques de la derecha y la ultraderecha al #8M, se cancelan las manifestaciones en Madrid. No pas\u00f3 lo mismo en Vistalegre con 10.000 personas ni en la concentraci\u00f3n falangista. \n\n#AtacanAlFeminismoPorque https://t.co/dcAoHckgh2", "lang": "es", "id": "1367456627138387969", "created_at": "2021-03-04T12:47:20.000Z"}, {"text": "La normalidad democr\u00e1tica no es que la Delegaci\u00f3n del Gobierno de Madrid permita una manifestaci\u00f3n antisemita de la Falange y proh\u00edba el #8M del feminismo. https://t.co/T2Wn42Rta5", "lang": "es", "id": "1367440659032989697", "created_at": "2021-03-04T11:43:53.000Z"}, {"text": "Si los militares incitan a fusilar a 26 millones de rojos es libertad de expresi\u00f3n pero un tuit de Echenique en apoyo a quien exige la libertad de Hasel debe investigarse. Este es el mundo al rev\u00e9s de la Fiscal\u00eda en Espa\u00f1a. https://t.co/xoixQbvlAQ", "lang": "es", "id": "1367429937322487811", "created_at": "2021-03-04T11:01:17.000Z"}, {"text": "Que Villarejo estigui en llibertat i Has\u00e9l entre reixes diu molt dels jutges que el PP ha aconseguit instal\u00b7lar a llocs claus de la judicatura.\nhttps://t.co/pdMosB9U6Z", "lang": "ca", "id": "1367249119127945220", "created_at": "2021-03-03T23:02:46.000Z"}, {"text": "La duresa punitiva de la fiscalia en la denegaci\u00f3 del tercer grau i contra la mesa del Parlament contrasta amb la impunitat dels exmilitars. En una democr\u00e0cia plena no hi hauria tractament desigual.\nhttps://t.co/mgKw9S3M5J", "lang": "ca", "id": "1367248733923127302", "created_at": "2021-03-03T23:01:15.000Z"}, {"text": "Un rapero en la c\u00e1rcel y Villarejo en la calle.", "lang": "es", "id": "1367127518575267844", "created_at": "2021-03-03T14:59:35.000Z"}, {"text": "Que la not\u00edcia sea el deseo de no infringir las normas deja claro cual es el modus operandi de los borbones \ud83d\udc47 https://t.co/FjMFmrLmZh", "lang": "es", "id": "1367123243077955587", "created_at": "2021-03-03T14:42:35.000Z"}, {"text": "El sesgo ideol\u00f3gico de la Fiscal\u00eda se traduce en dureza frente a la disidencia y laxitud frente al rey em\u00e9rito o los exmilitares pro-fusilamientos.", "lang": "es", "id": "1367112204256960512", "created_at": "2021-03-03T13:58:43.000Z"}, {"text": "No es normal en democracia que corrillos de exmilitares d\u00f3nde se oye ruido de sables acaben impunes mientras cantantes van a prisi\u00f3n o al exilio por opinar. https://t.co/y3JKq0ZCqo", "lang": "es", "id": "1367112201258074112", "created_at": "2021-03-03T13:58:43.000Z"}, {"text": "El PP bloquea renovar la c\u00fapula del CGPJ que puso a Garc\u00eda Castell\u00f3n a juzgar la P\u00fanica, Lezo y Villarejo. Castell\u00f3n envi\u00f3 luego el caso Dina archivado por la Audiencia Nacional al Supremo. Ahora impide el avance de la comisi\u00f3n Kitchen. \u00bfCoincidencias?\nhttps://t.co/1Lsr6jbz9p", "lang": "es", "id": "1367072074087464962", "created_at": "2021-03-03T11:19:16.000Z"}, {"text": "Nadie trabaja m\u00e1s por el republicanismo que una monarqu\u00eda que hace todo lo que la ciudadan\u00eda no puede hacer: pagar la inmunidad de su corrupci\u00f3n en hacienda y ser los primeros en vacunarse. https://t.co/9tsnTg35Ab", "lang": "es", "id": "1366844826134708224", "created_at": "2021-03-02T20:16:15.000Z"}, {"id": "1366736880365142018", "text": "El PP no veta a Unidas Podemos. Veta a los jueces anti-corrupci\u00f3n. A De Prada, lo quer\u00edan apartar en la G\u00fcrtel en el 2016. Luego en el juicio de la caja B en el 2019. Ahora en el CGPJ. https://t.co/DATdsA5fdS", "created_at": "2021-03-02T13:07:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366691822265843713", "text": "Dicen que es una democracia plena cuando han tenido que pasar 47 a\u00f1os del asesinato de #PuigAntich para que haya un Gobierno dispuesto a anular su condena de muerte. https://t.co/ss9uSLkUXm", "created_at": "2021-03-02T10:08:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366679420749180931", "text": "Dicen que es una democracia plena cuando el asesinato de #PuigAntich sigue impune 47 a\u00f1os despu\u00e9s. Tras el archivo judicial de la querella que interpusimos desde @bcn_ajuntament, iremos hasta Estrasburgo. https://t.co/KnOhdB8YQB", "created_at": "2021-03-02T09:19:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366513921797083138", "text": "Dicen que es una democracia plena cuando la monarquia puede delinquir impunemente y se persigue a quien lo denuncia o quien permite un debate sobre ella en el Parlament.", "created_at": "2021-03-01T22:21:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366493812793634821", "text": "Camus describi\u00f3 las islas de las Baleares como flores que se abren en medio de un azul puro y violento. En esta entrevista de @PabloIglesias hablo de mis ra\u00edces mallorquinas \ud83d\udc49 https://t.co/cvKf7bVqKN\n\nFeli\u00e7 #DiadelesIllesBalears https://t.co/ds40qNdyOl", "created_at": "2021-03-01T21:01:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366399746789822464", "text": "Blanquear a la ultraderecha y al nazismo mientras se despide a quien escribi\u00f3 una verdad sobre la monarqu\u00eda no es servicio p\u00fablico ni garantiza una informaci\u00f3n veraz. Las cosas por su nombre. \n\n@SofCastanon ha registrado esta pregunta en nombre de Unidas Podemos. https://t.co/NRTcIogPcE", "created_at": "2021-03-01T14:47:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366390879058092034", "text": "Otra vez un exministro del PP al que un juez ve indicios de criminalidad. Ni huyendo de G\u00e9nova, ni bloqueando la renovaci\u00f3n al CGPJ, Casado puede desvincular a su partido de la corrupci\u00f3n. https://t.co/pSZKhHetJD", "created_at": "2021-03-01T14:12:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366015200592343041", "text": "El primer paso para mejorar la democracia es reconocer sus imperfecciones. Querellarse contra quien dice esa verdad es delirante. Que la SER ponga esta noticia en su portada es otra prueba m\u00e1s.\nhttps://t.co/BJsvnYohgF", "created_at": "2021-02-28T13:19:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365572109863444482", "text": "El ascenso al Supremo de Hurtado ( \u00fanico juez a favor absoluci\u00f3n en la G\u00fcrtel ) y el veto al CGPJ a De Prada ( ponente de la G\u00fcrtel ) es un aviso claro a la judicatura:  quien quiera hacer carrera judicial debe apartar la vista de la corrupci\u00f3n del PP. https://t.co/AIslbOIgfh", "created_at": "2021-02-27T07:58:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365306520850862084", "text": "No es incivismo. Es criminalidad. https://t.co/cp5xhlDaaQ", "created_at": "2021-02-26T14:23:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365285541504290819", "text": "La misma asociaci\u00f3n que ped\u00eda volver a los tiempos de la Inquisici\u00f3n y condenar a Willy Toledo por blasfemia, ahora le pide una condena por opinar. https://t.co/0RIjC4xqTV", "created_at": "2021-02-26T13:00:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365256916994252800", "text": "\u201cNos jug\u00e1bamos centenares de nombramientos en el poder judicial vitales para el PP\u201d. \n\n\u00bfOs suena? El motivo para no renovar el CGPJ no es @podemos, sino el Caso Lezo, P\u00fanica y B\u00e1rcenas tirando de la manta.\n\nhttps://t.co/59kOn9l8fs", "created_at": "2021-02-26T11:06:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365208807517937664", "text": "Que no nos enga\u00f1en. La raz\u00f3n del bloqueo del PP a la renovaci\u00f3n del Gobierno de los jueces no se llama Unidas Podemos. Se llama caso Kitchen, P\u00fanica, Lezo o B\u00e1rcenas tirando de la manta. Es una cuesti\u00f3n de supervivencia frente a su futuro judicial.", "created_at": "2021-02-26T07:55:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365030585610211332", "text": "El derecho a una vivienda digna no tiene peros. Hoy Unidas Podemos hemos reafirmado nuestro compromiso a regular el precio del alquiler. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cpGVHh3UE9", "created_at": "2021-02-25T20:07:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364946958079701009", "text": "Las fuerzas que hoy firmamos este manifiesto que recoge la regulaci\u00f3n del precio de alquiler s\u00f3lo necesitamos al PSOE para ser mayor\u00eda. Seguimos apoyando a quien, como @LA_PAH o @SindicatLloguer, trabajan incansablemente por una vivienda digna. https://t.co/b42dY01BzK", "created_at": "2021-02-25T14:34:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364927829289369601", "text": "El PP veta para el CGPJ a una magistrada brillante como Vicky Rosell por haber sido diputada de UP pero propone a vocales amigos, como Alejandro Abascal, \u00edntimo de Casado que est\u00e1 detr\u00e1s del montaje Dina, o Tard\u00f3n, ex concejala del PP y colaboradora de FAES.", "created_at": "2021-02-25T13:18:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364624830117642248", "text": "Al gobierno de los jueces secuestrado por el PP ahora no le gusta la ley de \u201cs\u00ed es s\u00ed\u201d del mismo modo que antes no le gust\u00f3 la de matrimonio homosexual. Este hilo de @Jorxrubio es demoledor \ud83d\udc47. https://t.co/w8GJCGJvfj", "created_at": "2021-02-24T17:14:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364602142854688770", "text": "Urge que las fuerzas progresistas nos pongamos de acuerdo en el Congreso para aprobar lo m\u00e1s pronto posible la ley en defensa de la libertad de expresi\u00f3n. Hay que despenalizar las opiniones para no tener que leer m\u00e1s noticias as\u00ed. https://t.co/bm49BqvuSi", "created_at": "2021-02-24T15:44:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364518821822922752", "text": "4 meses sin electricidad en la Ca\u00f1ada Real, 5.000M de beneficios para las el\u00e9ctricas. Esto no es normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/9LfrS8x4Hc", "created_at": "2021-02-24T10:13:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364310568467890179", "text": "Hace 40 a\u00f1os obligaron a los dem\u00f3cratas a tener un rey. Muchos no hab\u00edan nacido a\u00fan. No hay ninguna deuda hist\u00f3rica con la monarqu\u00eda.\nhttps://t.co/QE5MdypSFj", "created_at": "2021-02-23T20:26:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364294085851443209", "text": "La gente tiene derecho a conocer qu\u00e9 verdad esconden los agujeros del 23F. Es una anomal\u00eda democr\u00e1tica mantener clasificada la implicaci\u00f3n del em\u00e9rito en el golpe de estado.\nhttps://t.co/DQ8ZDSaDhd", "created_at": "2021-02-23T19:20:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364247948520005633", "text": "Al terraplanismo hay que ignorarlo. Dignidad para todas las mujeres v\u00edctimas de la violencia machista. Emocionante acci\u00f3n de todos los grupos parlamentarios menos Vox, PP y Cs. Gracias @margpuig\nhttps://t.co/qsqhH6XP5L", "created_at": "2021-02-23T16:17:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364218996099149824", "text": "Esto no va de si las relaciones entre socios son buenas, malas o regulares. Va de cumplir unos acuerdos que tanta  esperanza trajeron a quienes quer\u00edan un cambio. Importante escuchar las palabras de @PabloIglesias hoy\nhttps://t.co/2YlwUm3Sj4", "created_at": "2021-02-23T14:22:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364131149556162561", "text": "Un #23F de hace 40 a\u00f1os nos quisieron volver a helar el coraz\u00f3n. Hoy, hacer una democracia m\u00e1s fuerte y justa pasa por investigar la monarqu\u00eda en el Congreso y romper el tab\u00fa de su inviolabilidad. https://t.co/aeVQ6cA10i", "created_at": "2021-02-23T08:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363912412479574023", "text": "Que el PSOE sea desleal con el acuerdo es grave, pero lo es m\u00e1s que lo sea con las 9000 organizaciones que pidieron al gobierno regular el alquiler. No nos vamos a dar por vencidos. https://t.co/jdxpVDMbkr", "created_at": "2021-02-22T18:03:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363885828309716993", "text": "Que el govern d\u2019ERC i Junts demani 4 anys i nou mesos de pres\u00f3 a Marcel Vivet i alhora reclami l\u2019amnistia per a tots els independentistes perseguits \u00e9s un acte d'incoher\u00e8ncia que alg\u00fa hauria d\u2019explicar. https://t.co/wDBIrrX5bo", "created_at": "2021-02-22T16:18:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1363806936718839809", "text": "Se\u00f1or Garc\u00eda Egea, con la ley de partidos en la mano quien m\u00e1s ha trabajado para su disoluci\u00f3n es el PP. Jueces y polic\u00eda lo calificaron de \u201corganizaci\u00f3n criminal\u201d,  y tiene todav\u00eda a centenares de corruptos condenados o imputados. https://t.co/9oZo7pFfFm", "created_at": "2021-02-22T11:04:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363460027495841792", "text": "Los deseos no delinquen. Es un principio del derecho romano.  Para evitar abusos como \u00e9ste, el Congreso debe aprobar ya nuestra propuesta de ley de defensa de la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/4kAL538QKU", "created_at": "2021-02-21T12:06:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363268063412580352", "text": "Com passa sovint a @FAQSTV3 #faqstv3 donen veu a les cr\u00edtiques sobre el que fem sense poder defensar-nos. Sobre Hasel en aquesta entrevista explico algunes coses: https://t.co/G20P8Kx6kW", "created_at": "2021-02-20T23:23:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1363083185685471233", "text": "Tras unos sido d\u00edas fren\u00e9ticos y convulsos con la detenci\u00f3n de Has\u00e9l, se agradecen espacios de reflexi\u00f3n serena. Explico en esta entrevista con @eldiarioes las iniciativas de @PODEMOS para liberar al rapero y mejorar nuestra democracia.\n\nhttps://t.co/G20P8Kx6kW", "created_at": "2021-02-20T11:08:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363080688950468610", "text": "Cada d\u00eda que pasa la portada del ABC se parece m\u00e1s a un cartel de pel\u00edcula de acci\u00f3n de Hollywood. Ideales para poner el cerebro en encefalograma plano y echar la siesta. https://t.co/D1HQDm1I7b", "created_at": "2021-02-20T10:58:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362723302918266881", "text": "Para que se entienda: Lo de El Mundo con @PabloIglesias  es como si le partieran la cara de un pu\u00f1etazo y luego se fueran susurrando lo siento. https://t.co/YcHh45wooc", "created_at": "2021-02-19T11:18:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362701768711356429", "text": "Podemos presentando leyes e indultos para liberar a Has\u00e9l y as\u00ed atajar el problema de ra\u00edz.\n\nAyuso con un pedrusco en el pleno tratando de ni\u00f1atos a los manifestantes. \n\nPero \u00bfqui\u00e9n \u201cespolea la violencia\u201d seg\u00fan la caverna? https://t.co/1QN9EsYU7a", "created_at": "2021-02-19T09:53:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362693207268732929", "text": "Qui demana que legislem al BOE en comptes de fer tuits podia tamb\u00e9 demanar l'indult a Hasel. Esperem ara una resposta molt diferent a l\u2019hora de votar la llei de llibertat d\u2019expressi\u00f3 que hem presentat. Ho he explicat avui a @maticatradio https://t.co/yzkHJCuuAk", "created_at": "2021-02-19T09:19:12.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362541613717807112", "text": "Atacar la premsa no ens porta a una millor garantia de la llibertat d'expressi\u00f3. Tot el contrari, obstrueix el dret a la informaci\u00f3. La meva solidaritat amb els periodistes que treballaven a @elperiodico.\n\nhttps://t.co/ENR1O0UHBJ", "created_at": "2021-02-18T23:16:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362483305145389057", "text": "Podr\u00edamos decir que @todoesmentiratv desinforma sobre @podemos. Pero ser\u00e1 mejor si le\u00e9is este an\u00e1lisis de @lamarea_com llamado \u201cas\u00ed es como la televisi\u00f3n te convierte en fascista\u201d. \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/ufDklfoQP1\nhttps://t.co/KlLa3PmPOU", "created_at": "2021-02-18T19:25:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362459394810785794", "text": "El indulto no solo lo hemos pedido para Hasel en coordinaci\u00f3n con su abogado Diego Herchhoren. Lo hemos hecho extensible a Valt\u00f2nyc en coordinaci\u00f3n con su abogado @boye_g. Merecemos una democracia sin raperos en prisi\u00f3n ni en el exilio. https://t.co/gqbm4GDx0s", "created_at": "2021-02-18T17:50:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362453317650165760", "text": "La via del di\u00e0leg queda refor\u00e7ada amb la vict\u00f2ria del PSC sobre Cs i la d'ERC sobre Junts. Avui al @cafedidees_rtve he demanat que no desaprofitem l'oportunitat hist\u00f2rica d'al\u00e7ar un front d'esquerres a Catalunya. https://t.co/NIq9lAnhqm", "created_at": "2021-02-18T17:25:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362371371485913090", "text": "Del calor de la plaza del 15M eclosionaron ramificaciones necesarias para una democracia m\u00e1s justa. La gente de @spanishrevorg necesita vuestro apoyo para seguir adelante. \n\n#YoSoyAliada\nhttps://t.co/DNCK4oZDSM", "created_at": "2021-02-18T12:00:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362291464449966082", "text": "En este collage dada\u00edsta solo falta poner que se ha encontrado a quien mat\u00f3 Kennedy. https://t.co/OxRvtOY4zp", "created_at": "2021-02-18T06:42:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362123350185754625", "text": "Cada dia que passi sense que es prohibeixi bales de goma tamb\u00e9 \u00e9s un granet m\u00e9s de vergonya del govern Junts-Erc, @eduardvoltas? Cap lli\u00e7\u00f3 antirepressiva!!", "created_at": "2021-02-17T19:34:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362123343177129986", "text": "El 2019 vam presentar una moci\u00f3 per prohibir les bales de foam. Junts, Cs, ERC, PSC i PP s\u2019hi van oposar, malgrat que organitzacions de defensa de DDHH, com @centre_IRIDIA o @amnistiaespana, fa temps que alerten sobre el seu perill. (3/3) https://t.co/fNNiWNHN8w", "created_at": "2021-02-17T19:34:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362123335971336193", "text": "Prohibir les bales de foam i evitar que ning\u00fa perdi els ulls a Catalunya, no dep\u00e8n del Poder Judicial com la pres\u00f3 de Hasel. Dep\u00e8n exclusivament del @govern ERC-Junts. Calen explicacions. (2/3)\nhttps://t.co/Sn5qlK5GNE", "created_at": "2021-02-17T19:34:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362123334452936718", "text": "Rapejar no pot ser delicte i manifestar-se en solidaritat a Hasel no pot comportar el risc a perdre ull. La nostra solidaritat amb les v\u00edctimes i represaliades per l\u2019actuaci\u00f3 dels Mossos. Obro fil \ud83d\udc47(1/3)", "created_at": "2021-02-17T19:34:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1362033804186116100", "text": "La petici\u00f3n de indulto a Hasel es anterior a los disturbios. El nivel de delirio de la caverna madrile\u00f1a es espectacular. https://t.co/1NyKvhyMrq", "created_at": "2021-02-17T13:38:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361984748483207172", "text": "Qu\u00e9 importante es que haya un vicepresidente como @PabloIglesias dispuesto a decir las verdades inc\u00f3modas. Hoy, lecci\u00f3n sobre comunicaci\u00f3n y poder en Espa\u00f1a.\nhttps://t.co/QwH3YJqqOg", "created_at": "2021-02-17T10:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361743993525125126", "text": "Quan la just\u00edcia no arriba a temps, l'indult \u00e9s l'eina m\u00e9s r\u00e0pida per corregir la injust\u00edcia. Per aix\u00f2 presentem la petici\u00f3 d'indult per a Has\u00e9l, despr\u00e9s de parlar amb el seu advocat.\nhttps://t.co/hkP9ME1Ru7", "created_at": "2021-02-16T18:27:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361697525024047104", "text": "Hi ha not\u00edcies tristes com la mort de Joan Margarit que, en la vor\u00e0gine del dia a dia, et fan tocar de peus a terra. \u00c9s impossible llegir la seva poesia i no emocionar-se. Que la terra et sigui lleu.\n \n\u201cLa vida em va elegir pel seu amor.\nLa mort, tamb\u00e9\u201d. (J. Margarit) https://t.co/tbrhQ4C9p1", "created_at": "2021-02-16T15:22:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361687345234386945", "text": "Aunque Casado vista nueva sede, el fantasma de B\u00e1rcenas se queda con Enrique L\u00f3pez. https://t.co/11a4Psk9Bq", "created_at": "2021-02-16T14:42:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361666805773856773", "text": "\u203c\ufe0f Hoy anunciamos el registro de una petici\u00f3n de indulto para Has\u00e9l mientras se tramita nuestra ley por la libertad de expresi\u00f3n. La normalidad democr\u00e1tica no acepta a raperos en la c\u00e1rcel.\n\n#LlibertatPabloHas\u00e9l https://t.co/MsUGZm1JnN", "created_at": "2021-02-16T13:20:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361612264873295872", "text": "Hoy registramos doce enmiendas para que el Ingreso M\u00ednimo Vital llegue a casa de qui\u00e9n m\u00e1s lo necesita. https://t.co/lpfISJeEZ3", "created_at": "2021-02-16T09:43:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361594713757937665", "text": "Hoy algunos de quienes se escandalizar\u00e1n por la c\u00e1rcel de Has\u00e9l se escandalizaron antes con nuestra propuesta para evitarla. Recuerdo este hilo \ud83d\udc47\n\n#LlibertatPabloHas\u00e9l https://t.co/GiJgXlUkfG", "created_at": "2021-02-16T08:34:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361589890341830662", "text": "Hoy se admite a tr\u00e1mite nuestra propuesta de ley para que ni Has\u00e9l ni ning\u00fan rapero est\u00e9n en la c\u00e1rcel. Exigimos al resto de partidos del campo democr\u00e1tico que se comprometan a votar a favor.\n\n#LlibertatPabloHas\u00e9l https://t.co/gFKfYPDzS1", "created_at": "2021-02-16T08:15:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361577700725514240", "text": "No es normalidad democr\u00e1tica que Espa\u00f1a sea el \u00fanico pa\u00eds de Europa  con un rapero en la c\u00e1rcel. Y otro en B\u00e9lgica. Vamos a hacer todo lo posible para corregir esta injusticia. #LlibertatPabloHaselen", "created_at": "2021-02-16T07:26:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361321783933214727", "text": "El tercer grau \u00e9s un dret, no una concessi\u00f3. La justicia ha de deixar de ser protagonista d\u2019un conflicte pol\u00edtic. Cap soluci\u00f3 arribar\u00e0 des d'un govern de les togues totalment desbocat. https://t.co/Zyf7JngFSY", "created_at": "2021-02-15T14:29:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361304875917848582", "text": "Normalidad democr\u00e1tica no es dar carpetazo a la investigaci\u00f3n sobre corrupci\u00f3n de la Monarqu\u00eda y encarcelar a quien lo critica. https://t.co/Yu15PlspiA", "created_at": "2021-02-15T13:22:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361026356113473541", "text": "Primer ens va dir que \u201cEspanya \u00e9s atur i mort mentre Catalunya \u00e9s vida i futur\u201d. Despr\u00e9s va tractar de \u201ccolons\u201d als catalans no independentistes. I a la fi avui difon una agressi\u00f3 verbal a @jessicaalbiach. Irrellevant si no fos perqu\u00e8 pot ser el futur president de Catalunya. https://t.co/XDd8jLj2pW", "created_at": "2021-02-14T18:55:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361017787817328644", "text": "Hola @informativost5. Os hab\u00e9is dejado unos cientos de miles de ciudadanos sin representar. Por menos en otras televisiones se ha montado un esc\u00e1ndalo. Para vosotros ocultar a quienes no os gusta forma parte de la \"normalidad democr\u00e1tica\".\nhttps://t.co/7YdPy2HjDJ", "created_at": "2021-02-14T18:21:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360942873563205640", "text": "Estan en joc els drets pels que tant van lluitar els nostres avis i \u00e0vies. Avui, voteu amb el cor, voteu amb el cap, voteu amb esperan\u00e7a davant l\u2019odi i la resignaci\u00f3 per fer possible #ElCanviQueCatalunyaMereix. https://t.co/nKwYPWXVKm", "created_at": "2021-02-14T13:24:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360336583879249922", "text": "Ens disputem un esc\u00f3 amb l\u2019extrema dreta a les Terres de l\u2019Ebre que ha de caure del costat d\u2019@EnComu_Podem. Un plaer tancar campanya avui a #Tortosa al costat del futur diputat @JordiJordanEbre. Ni un pas enrere! https://t.co/Sw94HikMyU", "created_at": "2021-02-12T21:14:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360157397256450049", "text": "Avui amb @AdaColau i @PabloIglesias, acompanyem la @jessicaalbiach en l\u2019acte de tancament de campanya. \n\n#ElCanviQueCatalunyaMereix \u00e9s un govern d\u2019esquerres que retorni als serveis p\u00fablics les retallades que Junts i ERC no han revertit en 4 anys. https://t.co/qeol4zikqZ", "created_at": "2021-02-12T09:22:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360149574824964097", "text": "La \u201cnormalitat democr\u00e0tica\u201d imposa que Pablo Has\u00e9l pugui ser a partir d\u2019avui el primer artista empresonat des de la transici\u00f3. La llei de llibertat d\u2019expressi\u00f3 impedir\u00e0 que ning\u00fa entri a pres\u00f3 per opinar. https://t.co/zOBH2L4Ucb", "created_at": "2021-02-12T08:51:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359992808300552197", "text": "Els vetos creuats entre l'esquerra condueixen a la reforma fiscal de Canadell. \u00c9s el mateix secesionisme dels m\u00e9s rics que promou Ayuso. \n\n@EnComu_Podem ha superat els pactes de blocs al Congr\u00e9s. Ho hem de poder fer a la Generalitat.\n\n#L6ElDebat https://t.co/PakSTU9XPo", "created_at": "2021-02-11T22:28:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359896443109179397", "text": "\u203c\ufe0f Catalunya crea l\u2019el\u00e8ctrica p\u00fablica m\u00e9s gran de l\u2019Estat.\n\nNo. No \u00e9s real. Per\u00f2 #\u00e9sPossible estampar aquest titular a les portades del mat\u00ed. A Barcelona ho hem fet. Nom\u00e9s ho aconseguirem si @EnComu_Podem \u00e9s fort el proper #14F.\n#ElCanviQueCatalunyaMereix\n\nhttps://t.co/FfsSU5qn8F", "created_at": "2021-02-11T16:05:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359856038829293572", "text": "L'assessor del candidat de VOX a president, Ignacio Garriga, \u00e9s un neonazi reconegut. Oh sorpresa!\n\nAquest #14F ens juguem l'esc\u00f3 per Girona i Tarragona amb aquesta gentussa. El vot \u00fatil per barrar-li el pas a l'extrema dreta es diu @EnComu_Podem https://t.co/77wNCozams", "created_at": "2021-02-11T13:25:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359850823631708161", "text": "\u00c9s una mala not\u00edcia per a les esquerres d\u2019aquest pa\u00eds vetar-se entre elles i signar manifestos com aquest. Totalment incomprensible quan s\u00f3n aquestes aliances les que ens estan permetent avan\u00e7ar al Congr\u00e9s. https://t.co/7rJDTX4CQW", "created_at": "2021-02-11T13:04:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359828965884583939", "text": "\u201cNo es una trama del PP, es una trama contra el PP\u201d dijo M. Rajoy cuando salt\u00f3 la G\u00fcrtel. \n\nHoy, la mitad de los que est\u00e1n en la foto son corruptos o tienen causas abiertas.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/6dRmaNQpUk", "created_at": "2021-02-11T11:37:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359809363213496323", "text": "A quien hay que pedir disculpas y reincorporar en plantilla es a los dos trabajadores. Eso ser\u00eda mantener el compromiso de la televisi\u00f3n p\u00fablica con una democracia normal en la que no se censura la cr\u00edtica a la monarqu\u00eda.\nhttps://t.co/U9KyXg1UHT", "created_at": "2021-02-11T10:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610989646385160", "text": "\ud83e\udd14Entonces, \u00bfpor qu\u00e9 hay un tratamiento medi\u00e1tico tan diferente al mismo tema entre ayer y hoy?\n\nPues porque estamos en campa\u00f1a electoral y lo ha hecho @podemos. Vamos a seguir exigi\u00e9ndolo. (8/8) https://t.co/jjfj1w6TJz", "created_at": "2021-02-10T21:11:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610955202768898", "text": "Otra cosa m\u00e1s. \n\n\u00bfDespenalizar el enaltecimiento al terrorismo significa que las v\u00edctimas del terrorismo dejar\u00e1n de estar protegidas? NO. Lo explic\u00f3 ayer @EnriqueSantiago \ud83d\udc47 (7/8) https://t.co/TM5mXqbO91", "created_at": "2021-02-10T21:11:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610926039789574", "text": "\ud83d\udc49A causa de este delito, somos el \u00fanico pa\u00eds de Europa con un rapero en B\u00e9lgica amparado por la justicia europea y otro a punto de entrar a la c\u00e1rcel. No se puede seguir amenazando a titiriteros, cantantes, dibujantes o humoristas con ir a prisi\u00f3n. (6/8) https://t.co/YsGTmxnfiX", "created_at": "2021-02-10T21:11:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610922373967885", "text": "4\ufe0f\u20e3Es un delito de OPINI\u00d3N penado con c\u00e1rcel. Otras leyes como la apolog\u00eda al terrorismo o el art 170.2 ya tipifican la amenaza de acciones violentas de grupos terroristas. Nadie deber\u00eda ir a prisi\u00f3n por opinar. (5/8)", "created_at": "2021-02-10T21:11:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610920633262081", "text": "3\ufe0f\u20e3 El art\u00edculo 578 da v\u00eda libre a los jueces de la derecha para perseguir voces incomodas o disidentes.\n\n\ud83d\udc49 Europa ha advertido en numerosas ocasiones el peligro de coartar la libertad de expresi\u00f3n con este delito. El TEDH ha revocado varias condenas por vulneraci\u00f3n DDHH (4/8) https://t.co/LMM5pFsjWN", "created_at": "2021-02-10T21:11:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610917072351238", "text": "2\ufe0f\u20e3 El aumento en las condenas NO ES CASUAL. Se produce en una etapa de regresi\u00f3n democr\u00e1tica en la que el PP aprueba la ley Mordaza y endurece tipos penales como \u00e9ste, para frenar la contestaci\u00f3n social ante sus recortes y las privatizaciones. (3/8) https://t.co/bYQBpIlVlM", "created_at": "2021-02-10T21:11:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610913209393152", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 despenalizar el enaltecimiento al terrorismo?\n \n1\ufe0f\u20e3 Est\u00e1 obsoleto. PSOE y PP lo crearon en el 2000 para combatir a ETA. Han pasado 10 a\u00f1os desde su fin. Parad\u00f3jicamente, se ha condenado mucho m\u00e1s por ello desde 2011, como muestran @amnistiaespana y @eldiarioes (2/8) https://t.co/scJzw1aqXW", "created_at": "2021-02-10T21:11:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359610909015048199", "text": "Ayer los medios nos contaban sin aspavientos el manifiesto de 200 artistas contra los delitos de opini\u00f3n que llevar\u00e1n a Has\u00e9l a la c\u00e1rcel. Hoy ponen el grito en el cielo por una ley de @PODEMOS que plantea lo mismo.\n\nAbro hilo\ud83d\udc47\ud83c\udffd (1/8) https://t.co/JW6T0IDna0", "created_at": "2021-02-10T21:11:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359456011212492803", "text": "Ayer Felipe VI dec\u00eda que hab\u00eda que garantizar la libertad de expresi\u00f3n a d\u00edas de que Has\u00e9l entre en prisi\u00f3n por criticar la presunta corrupci\u00f3n de su padre fugado. Esto no es \"normalidad democr\u00e1tica\". Es cinismo.\nhttps://t.co/Vyhw86gWI0", "created_at": "2021-02-10T10:55:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359168341252984836", "text": "La campa\u00f1a contra @pabloiglesias por hablar de falta de \u201cnormalidad democr\u00e1tica\u201d se resume en cuatro palabras: B\u00e1rcenas, CGPJ, PP y corrupci\u00f3n. Aqu\u00ed @ErnestoEkaizer cuenta porqu\u00e9\ud83d\udc47\nhttps://t.co/n78N4sKyhK", "created_at": "2021-02-09T15:52:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359152238019641353", "text": "Para pasar p\u00e1gina a la Espa\u00f1a en blanco y negro del PP hay que deshacerse de su legado contra la libertad de expresi\u00f3n. Ya esta en tr\u00e1mite la derrogaci\u00f3n de la Ley Mordaza y la supresi\u00f3n de los delitos de opini\u00f3n del C\u00f3digo Penal. https://t.co/CbnnNLHhJL", "created_at": "2021-02-09T14:48:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359133602714419201", "text": "Ni un tuitero m\u00e1s en la prisi\u00f3n por su opini\u00f3n. Ni un artista m\u00e1s acusado por terrorismo. Con esta ley blindamos la libertad de expresi\u00f3n y modernizamos un C\u00f3digo Penal con r\u00e9moras franquistas. https://t.co/fXo6H3sXbR", "created_at": "2021-02-09T13:34:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359118784867483648", "text": "Imatges inexplicables. Aquest tret a boca de can\u00f3 per part d'un escopeter dels @mossos a un periodista no pot quedar impune. Els responsables de @interiorcat han de donar explicacions. Tot el suport a @joangalvezfoto. \nhttps://t.co/YCglgvEmy6", "created_at": "2021-02-09T12:35:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359078943215636482", "text": "Rapear no deber\u00eda ser delito, ni tuitear chistes terrorismo y ninguna creaci\u00f3n art\u00edstica deber\u00eda llevarte a la c\u00e1rcel. Por todo ello, hoy registramos con el compa\u00f1ero @EnriqueSantiago nuestra ley para proteger la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/8em9PJwFgu", "created_at": "2021-02-09T09:57:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359073960260952065", "text": "(2/2)\n\u00bfHay otros casos de jueces afines al PP y raperos condenados por libertad de expresi\u00f3n?\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nConcepci\u00f3n Espejel, quien fue apartada del caso G\u00fcrtel por afinidad al PP, y conden\u00f3 a Pablo Has\u00e9l, que est\u00e1 a d\u00edas de entrar a prisi\u00f3n. https://t.co/SQEftwhq9D", "created_at": "2021-02-09T09:37:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359073956674871296", "text": "(1/2)\n\u00bfQui\u00e9n sigue activo de ese PP de B\u00e1rcenas? \n\ud83d\udc47\nEnrique L\u00f3pez, quien conden\u00f3 a Valtonyc, es el emisario de Casado en la renovaci\u00f3n del CGPJ y Consejero de Ayuso. https://t.co/e3BxaFwuqD", "created_at": "2021-02-09T09:37:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359071645982425088", "text": "(2/2)\n\u00bfHay otros casos de jueces afines al PP y raperos condenados por libertad de expresi\u00f3n?\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nConcepci\u00f3n Espejel, quien fue apartada del caso G\u00fcrtel por afinidad al PP, y conden\u00f3 a Pablo Has\u00e9l, que est\u00e1 a d\u00edas de entrar a prisi\u00f3n. https://t.co/4S2nlEomMG", "created_at": "2021-02-09T09:28:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358118427689447426", "text": "A Lleida ens juguem aturar els nost\u00e0lgics del franquisme. Hi ha un diputat o diputada ballant entre els hereus pol\u00edtics dels qui van bombardejar aquesta ciutat fa m\u00e9s de 80 anys i @EnComu_Podem \n\n#ElCanviQueCatalunyamereix https://t.co/u0yZ5qPYc5", "created_at": "2021-02-06T18:20:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357999264614465537", "text": "(2/2) Hoy @PODEMOS exige la exenci\u00f3n de visados a los familiares de v\u00edctimas como las de el Tarajal para que eso no pase nunca m\u00e1s. Es una cuesti\u00f3n de justicia humanitaria.\n\n#Tarajal2021\n\nhttps://t.co/b7WQgLwb2H", "created_at": "2021-02-06T10:27:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357999261246488583", "text": "(1/2) A la barbarie de las muertes en el #Tarajal tras una actuaci\u00f3n policial que qued\u00f3 impune hay que sumar la inmoralidad de impedir a los familiares venir a Espa\u00f1a a despedirse de ellos con sus ritos funerarios.\n\n#Tarajalnoolvidamos https://t.co/ojDC6gPaoQ", "created_at": "2021-02-06T10:27:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357660180436156417", "text": "\u201cEse PP ya no existe\u201d significa lo mismo que \u201cLo siento, me he equivocado y no volver\u00e1 a ocurrir\u201d. https://t.co/v2CwKz4HAJ", "created_at": "2021-02-05T11:59:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357309233201577987", "text": "Todo el mundo reh\u00faye de ser derivado al catastr\u00f3fico Hospital Zendal. Las palabras de esta gerente no s\u00f3lo desautorizan completamente su gesti\u00f3n, tambi\u00e9n la de Ayuso. \ud83d\udc47 https://t.co/YCHOgvsB7j", "created_at": "2021-02-04T12:45:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357297814292815872", "text": "\u201cBuenos d\u00edas, menos a los que llevan financi\u00e1ndose ilegalmente los a\u00f1os que yo tengo\u201d, le ha dicho @luciadalda hoy al PP. \ud83d\udc47 https://t.co/n7SL2llJHb", "created_at": "2021-02-04T11:59:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357040652954001409", "text": "Seg\u00fan B\u00e1rcenas, lo del PP robando es m\u00e1s viejo que:\n\ud83d\udc49la revoluci\u00f3n bolivariana en Venezuela \n\ud83d\udc49la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica en Catalunya \n\ud83d\udc49el primer naufragio de una patera en Espa\u00f1a\n\n...Vaya, m\u00e1s viejo que cualquiera de sus habituales cortinas de humo para ocultar su corrupci\u00f3n. https://t.co/cAPRW6XwSk", "created_at": "2021-02-03T18:57:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356982607062441986", "text": "El caso B\u00e1rcenas es la prueba del algod\u00f3n que demuestra el porque del secuestro del CGPJ por parte del PP. https://t.co/G5ra8zTqpw", "created_at": "2021-02-03T15:07:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356982602318675972", "text": "\u201cControlaremos la Sala Segunda del Tribunal Supremos desde detr\u00e1s\u201d dec\u00eda Igancio Cosid\u00f3, cazado infraganti en unos mensajes de whatsapp. https://t.co/Ue1mzzYSjM", "created_at": "2021-02-03T15:07:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356982584329314313", "text": "\u201cLuis s\u00e9 fuerte. Hacemos lo que podemos\u201d dec\u00eda Rajoy. Y mandaron al juez Hurtado al Supremo. El PP quer\u00eda evitar cosas como \u00e9sta: B\u00e1rcenas tirando de la manta. Lo record\u00e9 hace unos d\u00edas en el Congreso \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/t6sphAyE7N", "created_at": "2021-02-03T15:07:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356982533473382402", "text": "\u00bfSe entiende ya por qu\u00e9 los sucesores de M. Rajoy no renuevan el CGPJ? \nHacemos memoria de hechos\ud83d\udc47\ud83c\udffe (minihilo) https://t.co/qgynhNi6uN", "created_at": "2021-02-03T15:07:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356967045586427911", "text": "Hoy @Isabel_Franco_ ha dado un repaso a VOX desgranando los bulos que han hecho crecer la xenofobia y la violencia en Canarias. \ud83d\udc47 https://t.co/OEWMLWdTFf", "created_at": "2021-02-03T14:05:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356916479585902593", "text": "Hasta el \u00faltimo minuto, el PP utilizar\u00e1 el secuestro del CGPJ para continuar colonizando los puestos claves de la justicia. Golpismo judicial es esto. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/d7ZUwif5Le", "created_at": "2021-02-03T10:44:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356691913122992130", "text": "L\u2019agenda del di\u00e0leg no avan\u00e7ar\u00e0 amb qui no vol impulsar-la. Cal que ERC  miri menys a la seva dreta i defensi un govern d\u2019esquerres que no repeteixi els guions fracassats del passat. https://t.co/hz3P3h03tK", "created_at": "2021-02-02T19:52:12.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356678985451769856", "text": "No hay alternativa democr\u00e1tica al pacto. Ante las derechas que desean el conflicto enquistado, urge retomar la Mesa de di\u00e1logo \ud83d\udc47 https://t.co/cEmsdCu9fo", "created_at": "2021-02-02T19:00:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nadie puede huir de sus responsabilidades fiscales. Ni youtubers, ni tenistas. Ya era hora de que se propusiera ampliar a Andorra dentro de la lista de para\u00edsos fiscales. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/A9WrhdAeTm", "lang": "es", "id": "1356641016040816641", "created_at": "2021-02-02T16:29:58.000Z"}, {"text": "Toda la solidaridad con el Ministro @abalosmeco por el acoso de un ultra como @Alvisepf, experto en bulos y difamaciones y exjefe de gabinete de Toni Cant\u00f3. Este fin de semana ha llevado su personaje al esperpento.\n\nhttps://t.co/I955Eujdij", "lang": "es", "id": "1356237142557663234", "created_at": "2021-02-01T13:45:07.000Z"}, {"text": "\u00c0ngels, heu llegit el Codi Penal? El delicte ja existeix. \u00c9s el de violaci\u00f3 del domicili i preveu penes de pres\u00f3 de 6 mesos a 2 anys per qui ocupa il\u00b7legalment una resid\u00e8ncia habitual (art. 202). No feu demag\u00f2gia electoral! https://t.co/EvKh2QZjNo", "lang": "ca", "id": "1355495618467266560", "created_at": "2021-01-30T12:38:33.000Z"}, {"text": "Els ulls no menteixen, sempre diuen la veritat. Per aix\u00f2 no tothom t\u00e9 el valor de mirar els ulls.  Gr\u00e0cies @jessicaalbiach per fer-ho. #MiremnosAlsUlls https://t.co/sOxCDfC4mE", "lang": "ca", "id": "1355480314567602178", "created_at": "2021-01-30T11:37:45.000Z"}, {"text": "A Vox mentir normalmente le sale gratis. Para todos los dem\u00e1s, supone un esfuerzo enorme de recabar datos, contrastar y buscar la verdad. Esta vez, @DiegoLosadaTV les ha dejado sin palabras. \ud83d\udc47 https://t.co/vKxzDhfCvQ", "lang": "es", "id": "1355200137782550535", "created_at": "2021-01-29T17:04:25.000Z"}, {"text": "Twitter, esa red socialcomunista al servicio de rojos, independentistas y todo tipo de antisistemas que censuran la incitaci\u00f3n al odio. https://t.co/41bMlFbqk1", "lang": "es", "id": "1354922555166044160", "created_at": "2021-01-28T22:41:25.000Z"}, {"text": "Esto es importante. Nuestra cabezoner\u00eda tambi\u00e9n va a permitir que Villarejo comparezca en el Congreso para dar explicaciones sobre la destrucci\u00f3n de pruebas sobre la corrupci\u00f3n del PP. \nLuz y taqu\u00edgrafos ante tanta opacidad. https://t.co/4iBimiSuzb", "lang": "es", "id": "1354909386536312832", "created_at": "2021-01-28T21:49:05.000Z"}, {"text": "\u00bfSe imaginan un Gobierno en funciones dos a\u00f1os en contra del veredicto de las urnas? Eso es lo que sucede con el CGPJ secuestrado por la derecha. Lo he recordado hoy \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/ViAHB8CCKU", "lang": "es", "id": "1354876831149776899", "created_at": "2021-01-28T19:39:43.000Z"}, {"text": "La derecha quiere que un gobierno ileg\u00edtimo de los jueces suplante al Congreso salido de las urnas. Ah\u00ed hay el origen del conflicto en Catalunya, y el de muchos problemas del Estado. https://t.co/T5ZUISgXbV", "lang": "es", "id": "1354871056952143873", "created_at": "2021-01-28T19:16:46.000Z"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza que mientras la justicia garantiza la impunidad de los torturadores franquistas, se persiga a alguien por cantar. Por delante de cualquier encontronazo, toda nuestra solidaridad. https://t.co/X6rYetbDs7", "lang": "es", "id": "1354787562796183558", "created_at": "2021-01-28T13:45:00.000Z"}, {"text": "A veces, quien m\u00e1s inter\u00e9s tiene en que algo no se sepa, m\u00e1s vinculaci\u00f3n tiene con ello. \u00bfQu\u00e9 hab\u00eda en todos los tuits borrados por el director de El Mundo antes del 17 de enero?. \u00bfTienen q ver con el carpetazo judicial a @PabloIglesias? https://t.co/Cjfq0jhOqh", "lang": "es", "id": "1354779127983845385", "created_at": "2021-01-28T13:11:29.000Z"}, {"text": "Es indigesto comerse bulos. Y para quien los sufre es un calvario de difamaciones. Guarda este tweet para el pr\u00f3ximo fake a @PODEMOS. https://t.co/AuebFIgYRO", "lang": "es", "id": "1354766247053946886", "created_at": "2021-01-28T12:20:18.000Z"}, {"text": "\u00c9s una bona not\u00edcia que els presos participin en llibertat a la campanya. El tercer grau no \u00e9s cap privilegi. \u00c9s un dret bloquejat per un tribunal que els jutges europeus ha declarat incompetent per jutjar la causa. https://t.co/rC7Nn9DqFq", "lang": "ca", "id": "1354753906996371456", "created_at": "2021-01-28T11:31:16.000Z"}, {"text": "Villarejo utiliz\u00f3 una red de medios para difundir fakes. Entre ellos, El Mundo. De hecho, informes policiales dicen que se coordinaba con su subdirector. Hoy @JqManso lo ha querido desmentir. Aqu\u00ed la prueba de eso en la @LaUltima_Hora\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/6ABUvL4cz8 https://t.co/h0Hc7ezKgt", "lang": "es", "id": "1354744039984279556", "created_at": "2021-01-28T10:52:03.000Z"}, {"text": "Hay que hacer mucho m\u00e1s que un tuit para distanciarse del pasado. https://t.co/43uuvRBeVe https://t.co/Yqtg0h1RkN", "lang": "es", "id": "1354537443840692224", "created_at": "2021-01-27T21:11:07.000Z"}, {"text": "Casado no va a desbloquear la renovaci\u00f3n del CGPJ. Y los vocales con el mandato caducado no quieren dejar su sill\u00f3n. Queda claro por qu\u00e9 ma\u00f1ana llevamos la reforma del Poder Judicial al Congreso.\n\nSi no le ponemos freno, un poder caducado va a renovar hasta el mobiliario. https://t.co/WIw9OOW78T", "lang": "es", "id": "1354499404288417796", "created_at": "2021-01-27T18:39:58.000Z"}, {"text": "\u00c9s normal que el partit que m\u00e9s ha treballat per a qu\u00e8 fons voltors com Blackstone especulin amb l\u2019habitatge, ara porti la regulaci\u00f3 de lloguers al TC. Ens hi trobaran en contra. \n#LaRegulaci\u00f3NoEsToca https://t.co/bF8GLo9Ezp", "lang": "ca", "id": "1354464245564506117", "created_at": "2021-01-27T16:20:15.000Z"}, {"text": "Perseguir a @pabloiglesias en el caso de espionaje a Pablo Iglesias era tan delirante que hasta el Supremo no ha tenido m\u00e1s remedio que darle carpetazo. Enhorabuena compa\u00f1ero. https://t.co/hJH6lYsLq8", "lang": "es", "id": "1354441908559425538", "created_at": "2021-01-27T14:51:29.000Z"}, {"text": "En @PODEMOS trabajamos para que, ni con una pandemia de por medio, se quede nadie atr\u00e1s.  #ReforzarEscudoSocial es extenderlo hasta mayo.\ud83d\udc47 https://t.co/QgPEfvErma", "lang": "es", "id": "1354130465905647619", "created_at": "2021-01-26T18:13:56.000Z"}, {"text": "Estas noticias juntas demuestran que el menosprecio de la derecha a la igualdad y al feminismo nos conducen a una sociedad m\u00e1s machista. https://t.co/9Wck8iqKnV", "lang": "es", "id": "1354005384269324288", "created_at": "2021-01-26T09:56:54.000Z"}, {"text": "El PP ha dado m\u00e1s de 7.000 indultos. Entre ellos, a torturadores, violadores, homicidas, corruptos o terroristas del GAL. En cambio, quieren prohibirlos para los presos del proc\u00e9s. \u00a1Eso es cinismo! \ud83d\udc47 https://t.co/IBZghhpgnt", "lang": "es", "id": "1353780190103678978", "created_at": "2021-01-25T19:02:03.000Z"}, {"text": "Catalunya mereix un govern lliure de xenof\u00f2bia, masclisme i neoliberalisme per blindar els DDHH. Per \u201ccabezoner\u00eda\u201d ho hem aconseguit en habitatge i pensions. Nom\u00e9s si som forts amb @EnComu_Podem tindrem #ElCanviQueCatalunyaMereix. https://t.co/fAm8jyyOGa", "lang": "ca", "id": "1353736885810696194", "created_at": "2021-01-25T16:09:59.000Z"}, {"text": "La sociedad merece conocer la lista de cargos p\u00fablicos que, dando codazos y aprovech\u00e1ndose de su posici\u00f3n, se han saltado la cola de vacunaci\u00f3n. Exigimos que la hagan p\u00fablica. https://t.co/9oGBXEHj4t", "lang": "es", "id": "1353681941200068608", "created_at": "2021-01-25T12:31:39.000Z"}, {"text": "Aplazar las elecciones podr\u00eda haber convertido el \u201cefecto Illa\u201d en el \u201csuffl\u00e9 Illa\u201d. Mucha gente se pregunta qu\u00e9 habr\u00eda pasado si no fuera candidato. Antes de dimitir por la puerta de atr\u00e1s, el Ministro debe responder a esa pregunta en el Congreso. https://t.co/5c1YGwRkzd", "lang": "es", "id": "1353675736205430784", "created_at": "2021-01-25T12:07:00.000Z"}, {"text": "\u201cNyordos\u201d, \u201cespanyolarros\u201d, \u201cputa hist\u00e8rica\u201d....El m\u00e9s semblant al discurs de l\u2019odi d\u2019una certa dreta espanyola, xen\u00f2foba i masclista, \u00e9s el discurs de l\u2019odi d\u2019una certa dreta catalana, xen\u00f2foba i masclista \ud83d\udc47 https://t.co/RLZSpq6Qt6", "lang": "ca", "id": "1353432461666095105", "created_at": "2021-01-24T20:00:19.000Z"}, {"text": "Hoy hace 44 a\u00f1os la extrema derecha asesin\u00f3 a los #AbogadosdeAtocha. Olvidar el sufrimiento del pasado es olvidar las fuerzas que lo provocaron. https://t.co/7Eu4ozuDxk", "lang": "es", "id": "1353301079077883907", "created_at": "2021-01-24T11:18:15.000Z"}, {"text": "Sr. @salvadorilla, no s\u00e9 si est\u00e1 ahora mismo haciendo de ministro o de candidato, pero urge que se desmarque de estas palabras de Smith. Le recuerdo que impulsamos un pacto antifascista que ustedes firmaron. C\u00famplalo.\ud83d\udc47 https://t.co/lnjub9uung", "lang": "es", "id": "1352965764358221824", "created_at": "2021-01-23T13:05:49.000Z"}, {"text": "Gran noticia. Hay que regular el precio del alquiler y acabar con los negocios millonarios de quien impide a la gente vivir dignamente. Es un derecho que blindaremos con la Ley de Vivienda. https://t.co/Rk9N0wNaD1", "lang": "es", "id": "1352601489936699395", "created_at": "2021-01-22T12:58:19.000Z"}, {"text": "Casado ayer se puso la medalla de oro a la ejemplaridad del PP con la dimisi\u00f3n de su consejero en Murcia. \u00bfLa devolver\u00e1 hoy por el dopaje del de Ceuta? https://t.co/u5zKDZUBrd", "lang": "es", "id": "1352560081108348930", "created_at": "2021-01-22T10:13:47.000Z"}, {"text": "A Casado le gusta m\u00e1s disputar los partidos en campos en los que tiene el \u00e1rbitro comprado, como en el CGPJ. https://t.co/EjgeOjIrX1", "lang": "es", "id": "1352242592294043653", "created_at": "2021-01-21T13:12:12.000Z"}, {"text": "Pujada d\u2019@EnComu_Podem amb sorpasso a C\u2019s. Tal i com hem demostrat al Congr\u00e9s, \u00e9s nom\u00e9s quan som forts que les pol\u00edtiques d'esquerres avancen. https://t.co/a3nAFmmnug", "lang": "ca", "id": "1352220266861105152", "created_at": "2021-01-21T11:43:29.000Z"}, {"text": "Europa deber\u00eda intervenir, s\u00ed. Pero para acabar con el golpismo de la c\u00fapula judicial secuestrada por la derecha. https://t.co/nFuwXklUqv", "lang": "es", "id": "1352198909175738369", "created_at": "2021-01-21T10:18:37.000Z"}, {"text": "Hay afters y afters, y el \u00faltimo de Rivera debe haber sido \u00e9pico. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/a8QHvnpBft", "lang": "es", "id": "1352017828342333441", "created_at": "2021-01-20T22:19:04.000Z"}, {"text": "!! Vivan las cadenas !! https://t.co/f9GCamXgyW", "lang": "es", "id": "1352000484341673988", "created_at": "2021-01-20T21:10:09.000Z"}, {"text": "El caso contra @Alber_Canarias parece el en\u00e9simo montaje policial contra alguien de Podemos que participa en una protesta. Y el Supremo lo rescata 7 a\u00f1os despu\u00e9s. \u00bfPor qu\u00e9 ahora? https://t.co/aCNU19mM2R", "lang": "es", "id": "1351972207929552905", "created_at": "2021-01-20T19:17:47.000Z"}, {"text": "Lo pr\u00f3ximo de Ayuso va a ser fijar por ley que los p\u00e1jaros p\u00eden y los perros ladren. https://t.co/kdArkeg4Lt", "lang": "es", "id": "1351941702802669577", "created_at": "2021-01-20T17:16:34.000Z"}, {"text": "Si @PODEMOS entr\u00f3 en el gobierno fue para que la derecha econ\u00f3mica se encontrara un muro de contenci\u00f3n cada vez que su lobby presionara. Hoy hemos ganado otra batalla, la de las pensiones.\nhttps://t.co/a7DIWvyLC9", "lang": "es", "id": "1351933143062896643", "created_at": "2021-01-20T16:42:33.000Z"}, {"text": "La acusaci\u00f3n de Fiscal\u00eda frente a este ataque hom\u00f3fobo es un mensaje claro para los vigilantes o polic\u00edas que no los impiden. Gracias al @bcn_ajuntament por su apoyo a la v\u00edctima. https://t.co/gihcsMwK4W", "lang": "es", "id": "1351867795869462530", "created_at": "2021-01-20T12:22:53.000Z"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza que no dimitan los cargos electos que se han saltado la cola para pasar por delante de los colectivos de mayor fragilidad para vacunarse de la COVID. Muy claro aqu\u00ed @PabloIglesias https://t.co/KEOInyBaDO", "lang": "es", "id": "1351847148342665216", "created_at": "2021-01-20T11:00:50.000Z"}, {"text": "Todo el mundo consternado por el golpe de Estado en EEUU menos Vox, que le dar\u00eda a Trump el Nobel de la Paz.\ud83d\udc47 https://t.co/GgIDffsSjl", "lang": "es", "id": "1351835709020241920", "created_at": "2021-01-20T10:15:23.000Z"}, {"text": "Bajo la categor\u00eda de falso aut\u00f3nomo hay la explotaci\u00f3n laboral del s.XXI. @Hector_Illueca_ lleva haciendo desde Inspecci\u00f3n un trabajo invisible pero fundamental para blindar derechos. https://t.co/p3qfnjGMRT", "lang": "es", "id": "1351629024523644937", "created_at": "2021-01-19T20:34:06.000Z"}, {"text": "No criminalizar el independentismo sale caro electoralmente, pero hacerlo nos aleja de la soluci\u00f3n al conflicto catal\u00e1n. Gracias @PabloIglesias, por tu valent\u00eda. Estos dos minutos ponen fin a cualquier malentendido.\n\nhttps://t.co/O6ZOvtjyPI", "lang": "es", "id": "1351620664193654786", "created_at": "2021-01-19T20:00:52.000Z"}, {"text": "La comparaci\u00f3 entre la DUI i la invasi\u00f3 de Pol\u00f2nia \u00e9s d\u2019ahir, s\u00ed que banalitza el nazisme, i no s\u2019ha fet viral. Darrera l'agressivitat contra @PabloIglesias hi ha la por a abordar el conflicte catal\u00e0. https://t.co/g7bYYzT340", "lang": "ca", "id": "1351541989867728903", "created_at": "2021-01-19T14:48:15.000Z"}, {"text": "Estrasburgo saca los colores a la justicia espa\u00f1ola por tercera vez en el mismo caso de abusos policiales. Que tome nota el ministro Marlaska. https://t.co/q5dMjO1jEy", "lang": "es", "id": "1351516913260765187", "created_at": "2021-01-19T13:08:36.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de semanas de cabezoner\u00eda llega un acuerdo para extender los ERTEs hasta mayo. Las crisis no se superan con austericidio. Enorme trabajo de @Yolanda_Diaz_ https://t.co/HGetT6YF3G", "lang": "es", "id": "1351482170599231488", "created_at": "2021-01-19T10:50:33.000Z"}, {"text": "Girauta ha pasado del PSOE en los 80, al PP en los 2000, a Cs en los 2010 y finalmente en Vox en los 2020. En los 2030 lo veremos en el chat de militares retirados. https://t.co/rfpheidtNH", "lang": "es", "id": "1351470379819290625", "created_at": "2021-01-19T10:03:42.000Z"}, {"text": "Hoy en Catalunya hemos podido visionar la serie sobre #Alsasua. Seria una buena noticia que pronto fuera posible verla tambi\u00e9n en la televisi\u00f3n p\u00fablica espa\u00f1ola. \n#AltsasuTV3 #AltsasukoakASKE", "lang": "es", "id": "1351304000273076224", "created_at": "2021-01-18T23:02:34.000Z"}, {"text": "Ponerse en la boca el exilio republicano mientras quieres borrarlo de las calles de Madrid es una gran hipocres\u00eda de quienes no han roto con el franquismo.", "lang": "es", "id": "1351280054714687494", "created_at": "2021-01-18T21:27:25.000Z"}, {"text": "Hi ha una part del govern que treballa i empeny per la llibertat dels presos i una altra que hi posa fre. Amb l\u2019ajornament de les eleccions no hi ha m\u00e9s excuses per apla\u00e7ar la reforma del Codi Penal. https://t.co/2K70KM7Pds", "lang": "ca", "id": "1351157677804568576", "created_at": "2021-01-18T13:21:08.000Z"}, {"text": "Esta noticia sobre Cifuentes trae una evidencia. Si a Casado no lo hubiera juzgado el Supremo cuando el PP dec\u00eda \u201ccontrolarlo por detr\u00e1s\u201d, sino uno ordinario no puesto a dedo, hoy estar\u00eda probablemente a las puertas de la inhabilitaci\u00f3n. https://t.co/1ZDJ7OvAa6", "lang": "es", "id": "1351130267822469131", "created_at": "2021-01-18T11:32:13.000Z"}, {"text": "Hay que saber qui\u00e9n manda en los grupos medi\u00e1ticos para saber lo que nos ocultan. Buen trabajo de @Al_descubierto_  \ud83d\udc47 https://t.co/ekWzotjVco", "lang": "es", "id": "1350772842745499648", "created_at": "2021-01-17T11:51:56.000Z"}, {"text": "Los jueces belgas ya nos han avisado. Llegar\u00e1 tarde pero la sentencia del proc\u00e9s ser\u00e1 revocada definitivamente en Europa. Lo sostiene el catedr\u00e1tico P\u00e9rez Royo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/DRPt7K7kcF", "lang": "es", "id": "1350766055417917441", "created_at": "2021-01-17T11:24:58.000Z"}, {"text": "Quan plataformes ve\u00efnals et rebutgen i desvies l'atenci\u00f3 amb \u201cseparatistas y la izquierda\u201d. Tot el meu suport a \u2066@galapita\u2069 en aquest assenyalament intencionat. Ella concentra tot all\u00f2 que detesten. https://t.co/T2JeF7jgQF", "lang": "ca", "id": "1350521797897281540", "created_at": "2021-01-16T19:14:22.000Z"}, {"text": "El humor de #PoloniaTV3 ayuda a entender por qu\u00e9 las derechas han inundado la red de bulos con \"#EsCulpaDelFrutero\". Quieren que te olvides de los beneficios ca\u00eddos del cielo de las el\u00e9ctricas y sus puertas giratorias \ud83d\udc47\nhttps://t.co/WjJSTtojME", "lang": "es", "id": "1350491859232190468", "created_at": "2021-01-16T17:15:24.000Z"}, {"text": "El juez Estevill coaccion\u00f3 durante muchos a\u00f1os a muchos investigados sin que pasara nada.  Al final, tuvo mala suerte y le pillaron. No siempre pasa. No podemos bajar la guardia.", "lang": "es", "id": "1350466602798608390", "created_at": "2021-01-16T15:35:03.000Z"}, {"text": "Otro caso muy famoso en Barcelona de juez corrupto fue el de Estivill, un hombre de Pujol. Le condenaron por su trama de extorsi\u00f3n a investigados en el 2006 \ud83d\udc47https://t.co/whLD7KFRtP", "lang": "es", "id": "1350464558301933568", "created_at": "2021-01-16T15:26:55.000Z"}, {"text": "Hay quienes creen que estos casos son problemas de los otros. No es nuestro caso. A nuestra compa\u00f1era @VickyRosell, un ministro del PP y un juez le hicieron otro montaje criminal. Por suerte, el juez ha sido ya condenado \ud83d\udc47 https://t.co/M2ZuANHLtb", "lang": "es", "id": "1350461268017045504", "created_at": "2021-01-16T15:13:51.000Z"}, {"text": "Un juez y un fiscal acusados de coaccionar o amenazar de modo regular a testigos para incriminar a terceras personas. Este caso, \u00bf no os recuerda el \u00faltimo contra @boye_g ? Para quienes crean q este tipo de cosas no pasan en Espa\u00f1a, vale la pena leerlo \ud83d\udc47 https://t.co/KBB3L5fjwv", "lang": "es", "id": "1350453385934344196", "created_at": "2021-01-16T14:42:32.000Z"}, {"text": "La deriva reaccionaria en DDHH del Constitucional se comprueba con la lectura de hilos como \u00e9ste del catedr\u00e1tico @JUc3m sobre los votos particulares de los magistrados discrepantes. Excelente \ud83d\udc47 https://t.co/BhCOpoDTNV", "lang": "es", "id": "1350369123566575616", "created_at": "2021-01-16T09:07:42.000Z"}, {"text": "...Y el viernes pasada muri\u00f3 Loperena \ud83d\ude13, el m\u00edtico abogado de los acusados en el caso Scala  y de tantos otros anarquistas\ud83d\udc47 https://t.co/datdzLkezb", "lang": "es", "id": "1350141289925390344", "created_at": "2021-01-15T18:02:22.000Z"}, {"text": "#TalDiaComoHoy se produjo en 1978 el incendio del Caso Scala: un montaje colosal de las cloacas del Estado contra el anarquismo. \ud83d\udc47 @CNTSindicato @CGT https://t.co/HI7uDyApHI", "lang": "es", "id": "1350136730096074752", "created_at": "2021-01-15T17:44:15.000Z"}, {"text": "Ayuso ignora a la gente de la Ca\u00f1ada Real. Incluso les tild\u00f3 de delincuentes. Cuando ofrecimos nuestra ayuda, lo que nos ped\u00edan era... le\u00f1a \ud83d\udc47\nhttps://t.co/D5p6G3rbaS https://t.co/f0xKAAzHMU", "lang": "es", "id": "1350097448996392963", "created_at": "2021-01-15T15:08:10.000Z"}, {"text": "ERC no hauria de permetre que figures com Canadell marquin el rumb econ\u00f2mic del Govern. A Catalunya es pot augmentar la inversi\u00f3 en sanitat p\u00fablica. Aqu\u00ed @JoanCGallego explica molt b\u00e9 com l\u2019\u00e0nima neoliberal de JXCat ho impedeix.\nhttps://t.co/u2VmzvywZk", "lang": "ca", "id": "1350086294257475586", "created_at": "2021-01-15T14:23:50.000Z"}, {"text": "Dimite el gobierno del PP en Holanda por discriminaci\u00f3n racial. https://t.co/3EU75cT8kX", "lang": "es", "id": "1350070655929221125", "created_at": "2021-01-15T13:21:42.000Z"}, {"text": "La crisis de credibilidad del periodismo se produjo cuando  fondos de inversi\u00f3n o empresas como las el\u00e9ctricas empezaron a ser sus propietarios. OKDiario fue m\u00e1s all\u00e1, desvela @LaUltima_Hora. Ellos ya nacieron como activistas del gran poder econ\u00f3mico\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Oq2gTqxmFd", "lang": "es", "id": "1350043167874314241", "created_at": "2021-01-15T11:32:28.000Z"}, {"text": "Si alguna vez os hab\u00e9is preguntado c\u00f3mo Vox llena la red de bulos, ahora mismo ten\u00e9is una gran ocasi\u00f3n. \n\nMirad este v\u00eddeo de @ionebelarra desmontando los beneficios ca\u00eddos del cielo de las el\u00e9ctricas y despu\u00e9s clicad en #EsCulpaDelFrutero. Luego sacad conclusiones. https://t.co/JSDueyZOLH", "lang": "es", "id": "1350033139687694336", "created_at": "2021-01-15T10:52:37.000Z"}, {"text": "De los creadores de \"la fiscal\u00eda te lo afina\u201d y \u201ccontrolaremos por detr\u00e1s el Supremo\u201d ahora viene \u201csi gobernamos, la jodienda de los fiscales puede cambiar\u201d. \ud83d\udc47 https://t.co/JtUMVAZMTD", "lang": "es", "id": "1350009578101084160", "created_at": "2021-01-15T09:19:00.000Z"}, {"text": "El PSOE deber\u00eda escuchar m\u00e1s a su juventud y menos a sus dinosaurios. \ud83d\udc47 https://t.co/PcgnkFovzN", "lang": "es", "id": "1349782489955520514", "created_at": "2021-01-14T18:16:38.000Z"}, {"text": "Estas dos noticias se entienden mejor juntas. Lo vimos en EEUU, cuando la derecha pierde en las urnas, intenta bloquear la renovaci\u00f3n de poderes para perpetuar su gobierno. En el CGPJ el PP lo intenta a su manera.\ud83d\udc47 https://t.co/JhRCD5ZUjI", "lang": "es", "id": "1349733544222810116", "created_at": "2021-01-14T15:02:08.000Z"}, {"text": "Concedir el tercer grau als presos no \u00e9s un privilegi. Tampoc un acte de tossuderia de les juntes penitenci\u00e0ries. \u00c9s un dret bloquejat per un tribunal que jutges europeus han declarat no competent per a jutjar la causa. https://t.co/ZuU3k4hWU7", "lang": "ca", "id": "1349696898672820224", "created_at": "2021-01-14T12:36:31.000Z"}, {"text": "Lo que ocurri\u00f3 en el Capitolio puede ocurrir aqu\u00ed tambi\u00e9n, explica @VicencNavarro. Y las condiciones para ello las pone el trumpismo de Vox, el silencio de PP y Cs, y el lema de las derechas sobre gobierno ileg\u00edtimo.\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/r7F68soooI", "lang": "es", "id": "1349393625088716804", "created_at": "2021-01-13T16:31:25.000Z"}, {"text": "Quien se opone a los letrados del Congreso para investigar la corrupci\u00f3n del em\u00e9rito y a crear una el\u00e9ctrica p\u00fablica es el PSOE. Pero quien tensiona es @Podemos. M\u00e1ster en manipulaci\u00f3n. https://t.co/gpO1PNftf7", "lang": "es", "id": "1349321434124988418", "created_at": "2021-01-13T11:44:33.000Z"}, {"text": "Ministra, seguir el criterio de los letrados del Congreso no es degradar las instituciones. Lo que las degrada es blindar su corrupci\u00f3n, impunidad y opacidad. https://t.co/qyD73evOBa", "lang": "es", "id": "1349306677431066625", "created_at": "2021-01-13T10:45:55.000Z"}, {"text": "En 3, 2, 1... Casado sacando la pala. https://t.co/SlTHLcW9QQ", "lang": "es", "id": "1349289040470822912", "created_at": "2021-01-13T09:35:50.000Z"}, {"text": "Entre estas dos noticias a penas hay una hora. Ese es el tiempo que ha necesitado el PSOE para decidir, en contra del criterio de los letrados, que el em\u00e9rito no debe rendir cuentas sobre sus negocios opacos. https://t.co/WUoPR6Kie0", "lang": "es", "id": "1349064157023395841", "created_at": "2021-01-12T18:42:14.000Z"}, {"text": "Llevan a\u00f1os regalando indultos a los suyos, a los banqueros, torturadores, corruptos, a los l\u00edderes del GAL o del golpe del 23-F pero ahora quieren prohibirlos para sus adversarios pol\u00edticos \ud83d\udc47 https://t.co/8iLeQxnHdI", "lang": "es", "id": "1349030048741912577", "created_at": "2021-01-12T16:26:42.000Z"}, {"text": "El PP tiene buenos motivos para oponerse a todas las comisiones de investigaci\u00f3n de la monarqu\u00eda que hemos propuesto \ud83d\udc47 https://t.co/RkHVwauHwx", "lang": "es", "id": "1348990522749296649", "created_at": "2021-01-12T13:49:38.000Z"}, {"text": "El gobierno ileg\u00edtimo y socialcomunista de Twitter, Google, Amazon y Apple censurando la libertad a los revolucionarios de Vox, PP, Cs y QAnon. https://t.co/HvjA6dt7nR", "lang": "es", "id": "1348958652728811520", "created_at": "2021-01-12T11:42:59.000Z"}, {"text": "La obsesi\u00f3n de las cloacas del Estado con @PabloIglesias y @MonederoJC contin\u00faa tras el encarcelamiento de Villarejo. Lo revela @publico_es hoy \ud83d\udc47\nhttps://t.co/g4TQUbEwwi", "lang": "es", "id": "1348928389537738753", "created_at": "2021-01-12T09:42:44.000Z"}, {"text": "La derecha debe dejar de vincular migraci\u00f3n y terrorismo. Como vemos en EEUU, la xenofobia y la criminalizaci\u00f3n de la pobreza generan la espiral del odio. La patera no es noticia, la hacen noticia. https://t.co/Zvav4RS4mr", "lang": "es", "id": "1348922745107656705", "created_at": "2021-01-12T09:20:18.000Z"}, {"text": "No le d\u00e9 la vuelta a las cosas, Sr. @pablocasado_. Frankenstein era el nombre del cient\u00edfico, no del monstruo. En la falta de independencia del CGPJ el cient\u00edfico corrupto es el PP. https://t.co/D3IIQMzQ8s", "lang": "es", "id": "1348694719765868545", "created_at": "2021-01-11T18:14:13.000Z"}, {"text": "Tres a\u00f1os de persecuci\u00f3n injusta a @EtVolemACasa, y otra causa que acaba en nada. Es una gran noticia que Adri\u00e1 Carrasco vuelva a estar en Barcelona y es un desprop\u00f3sito que se siga juzgando por terrorismo a miembros de los CDR. https://t.co/ZS43T7Dx8P", "lang": "es", "id": "1348658455456985089", "created_at": "2021-01-11T15:50:07.000Z"}, {"text": "Si os preguntabais por qu\u00e9 Casado no subi\u00f3 ning\u00fan selfie cuando acab\u00f3 de dar palazos, aqu\u00ed ten\u00e9is la respuesta. La segunda foto no daba votos.\n\nhttps://t.co/Ev2YwNklIR", "lang": "es", "id": "1348613378634375169", "created_at": "2021-01-11T12:51:00.000Z"}, {"text": "Casado quiere que hablemos de su postureo con la pala para que nos olvidemos de pedir explicaciones sobre la subida de luz a sus amigos Aznar, De Guindos o Acebes, u otros enchufados en los Consejos de Administraci\u00f3n de Endesa o Iberdrola. https://t.co/ulYWEqRQWy", "lang": "es", "id": "1348598491036180480", "created_at": "2021-01-11T11:51:50.000Z"}, {"text": "La nieve no desaparece con el cambio clim\u00e1tico....y la estupidez humana tampoco. https://t.co/LVpfTFvBUK", "lang": "es", "id": "1348249897552785408", "created_at": "2021-01-10T12:46:39.000Z"}, {"text": "Los golpes de Estado no surgen de la nada. En EEUU ya se hab\u00eda fraguado en la mente de la ultraderecha meses atr\u00e1s. Lo explica el Ministro Castells \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/2KOkOMioW9", "lang": "es", "id": "1347937455203344386", "created_at": "2021-01-09T16:05:07.000Z"}, {"text": "Para VOX el intento de golpe contra la democracia en EEUU no es lo grave. Lo grave es que su instigador pierda uno de sus amplificadores para materializarlo. https://t.co/HAuPySwMLt", "lang": "es", "id": "1347880213695373312", "created_at": "2021-01-09T12:17:40.000Z"}, {"text": "Vox y Trump se\u00f1alan desde la tribuna. Sus seguidores responden en la calle.\nhttps://t.co/yUJppM80SV", "lang": "es", "id": "1347568998142128128", "created_at": "2021-01-08T15:41:00.000Z"}, {"text": "Cuando cada d\u00eda ves un problema diferente en la gesti\u00f3n de la pandemia, debes preguntarte si el problema eres t\u00fa.\ud83d\udc47 https://t.co/2E7y2nxUv6", "lang": "es", "id": "1347529393116209157", "created_at": "2021-01-08T13:03:37.000Z"}, {"text": "Ha mort un dels grans advocats referents en la lluita antifranquista i antirepressiva. Ens va obrir cam\u00ed a les generacions posteriors.\n\nVa ser un orgull treballar amb tu, Josep Maria Loperena. Que la terra et sigui lleu. https://t.co/8eXWOepcRH", "lang": "ca", "id": "1347514581661478913", "created_at": "2021-01-08T12:04:46.000Z"}, {"text": "Solo hubo urnas. Ni violencia. Ni muertos. Ni nazis. Dejar de blanquear al fascismo. Lo de Trump tiene que ver con vuestros socios de extrema derecha. https://t.co/9GMmrjKdI9", "lang": "es", "id": "1347508722453590021", "created_at": "2021-01-08T11:41:29.000Z"}, {"text": "Lees este tuit ahora y te imaginas a Abascal irrumpiendo cualquier d\u00eda en el Congreso disfrazado con un casco de bisonte. \n\nPas\u00f3 en EEUU pero podr\u00eda pasar aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/8fZFN6VQrj", "lang": "es", "id": "1347470127659409413", "created_at": "2021-01-08T09:08:07.000Z"}, {"text": "Aquellos que ven golpes de Estado donde no los hay suelen ser los mismos que nunca condenaron los que s\u00ed hubo \ud83d\udc47 https://t.co/mUFquTqEKt", "lang": "es", "id": "1347262064402817027", "created_at": "2021-01-07T19:21:21.000Z"}, {"text": "Carina, por favor, no hagas m\u00e1s el rid\u00edculo. \u00bfEn qu\u00e9 manual? Si hasta Marchena reconoci\u00f3 que no existi\u00f3 ning\u00fan golpe de Estado. \u00bfNo te enteraste? La condena fue por un delito de orden p\u00fablico (sedici\u00f3n) y por los mismos hechos otros est\u00e1n libres en Europa. https://t.co/KQQtZZFIcS", "lang": "es", "id": "1347259682663116801", "created_at": "2021-01-07T19:11:53.000Z"}, {"text": "\u00c9s f\u00e0cil esborrar alguns tuits. \n\u00c9s dif\u00edcil esborrar-los de la mem\u00f2ria col\u00b7lectiva. https://t.co/DsrkdbcTr0", "lang": "ca", "id": "1347192999466463233", "created_at": "2021-01-07T14:46:55.000Z"}, {"text": "A un a\u00f1o de la investidura aprobamos los presupuestos m\u00e1s sociales de la historia o el IMV. Vox apoy\u00f3 a militares golpistas jubilados y el hostigamiento en Galapagar.\n\nLa diferencia entre trabajar para la gente o para la internacional de Trump es abismal. #UnA\u00f1oValiente https://t.co/4QcGUA57Lz", "lang": "es", "id": "1347145797197062146", "created_at": "2021-01-07T11:39:21.000Z"}, {"text": "Por cierto, parece mentira que hayas estudiado derecho. El \u00fanico Golpe de Estado en nuestra democracia reciente ha sido el de Tejero y ser el abogado del 15-M en los tribunales no es \u201cimpulsar\u201d ninguna protesta social. Deja de criminalizar el ejercicio de la abogac\u00eda.", "lang": "es", "id": "1347131808266276869", "created_at": "2021-01-07T10:43:46.000Z"}, {"text": "Hablando de paja en el ojo ajeno, @CarinaMejias, te recuerdo que aqu\u00ed los \u00fanicos que pactan gobiernos con los seguidores de Trump sois vosotros. https://t.co/RrfmMhF03A", "lang": "es", "id": "1347131040536678401", "created_at": "2021-01-07T10:40:43.000Z"}, {"text": "A ver si logramos ver el problema de la derecha en Espa\u00f1a.\n\nLo que Vox no condena o PP y Cs tilda de \u201casalto\u201d, para congresistas del mismo partido de Trump es un \u201cgolpe de Estado\u201d \ud83d\udc47 https://t.co/XCkEmYexnB", "lang": "es", "id": "1347123230075723776", "created_at": "2021-01-07T10:09:41.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana deber\u00edamos levantarnos con el rechazo un\u00e1nime de todas las fuerzas del Congreso al intento de golpe de Estado en EEUU.\n\nDe no ser as\u00ed, ya sabemos hasta d\u00f3nde est\u00e1n dispuestos a llegar algunos en Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1346948675038228480", "created_at": "2021-01-06T22:36:03.000Z"}, {"text": "\u201cSi alguna vez el fascismo llega a Estados Unidos, lo har\u00e1 en nombre de la libertad\u201d ( Thomas Mann ) https://t.co/rF0cN2CWHe", "id": "1346943805333921794", "created_at": "2021-01-06T22:16:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El odio que hay tras la agresi\u00f3n a un ni\u00f1o autista es el mismo que hay tras su instrumentalizaci\u00f3n por la extrema derecha.", "id": "1346573278857613314", "created_at": "2021-01-05T21:44:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Contra el olvido, llevemos a la gran pantalla la revuelta de los presos de la #COPEL en las c\u00e1rceles de la transici\u00f3n. Hag\u00e1moslo posible junto a @OSPDH1 \ud83d\udc47 https://t.co/9ACLvC1gRv", "id": "1346542821105401861", "created_at": "2021-01-05T19:43:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s claro que el agua: la crispaci\u00f3n en el Congreso es cosa de Vox y PP \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Bn2hOiXmJI", "id": "1346501757665501184", "created_at": "2021-01-05T17:00:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc51 Como marca la tradici\u00f3n, hoy es un d\u00eda de cartas a Oriente. En esta ocasi\u00f3n, mando una al rey em\u00e9rito. La pod\u00e9is ver en mi instagram \ud83d\udc47\ud83c\udffe \nhttps://t.co/9xeYQOzvvy https://t.co/tHqN6xUz6j", "id": "1346424302518853651", "created_at": "2021-01-05T11:52:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta tercera ola muestra otra vez la pol\u00edtica mezquina del PP y Ayuso ante la pandemia. Mientras ascienden un asesor vinculado a la G\u00fcrtel, son capaces de subcontratar la vacunaci\u00f3n o borrar del reparto de los fondos covid-19 a residencias y personas vulnerables. https://t.co/TIe40pjBXZ", "id": "1346410365157072897", "created_at": "2021-01-05T10:57:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f Buena noticia sobre el caso de Julian Assange. La justicia inglesa pone fin, por ahora, a 10 a\u00f1os de persecuci\u00f3n. Gracias a WikiLeaks conocimos la verdad de los cr\u00edmenes de guerra de EEUU, los trapos sucios del rey o el espionaje al 15M.\n#AssangeCase https://t.co/qrMAHD5MPE", "id": "1346057696567549952", "created_at": "2021-01-04T11:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qualsevol opci\u00f3 de desbloqueig del conflicte pol\u00edtic a Catalunya passa pel di\u00e0leg i la seva desjudicalizaci\u00f3. 50 personalitats d\u2019arreu del m\u00f3n donen suport a aquesta idea en el manifest d\u2019@omnium \ud83d\udc47\nhttps://t.co/7IGOK0y6AH", "id": "1346045000673591296", "created_at": "2021-01-04T10:45:11.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Necessitem mirar el 2021 amb l'esperan\u00e7a d'aquest v\u00eddeo.\n#2021TornaremASomriure https://t.co/zfgjr50GGs", "id": "1344701884729352194", "created_at": "2020-12-31T17:48:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "En 2020 avanzamos en derechos sobre libertad sexual, en estrategia para erradicar las violencias machistas, o en los presupuestos m\u00e1s feministas de la historia. Otra vez m\u00e1s, por un #2021feminista. https://t.co/p3PwlpuME4", "id": "1344602304335532036", "created_at": "2020-12-31T11:12:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguro que ha sido una decisi\u00f3n dif\u00edcil. Nunca es f\u00e1cil dejar un partido de la derecha nacionalista espa\u00f1ola para fichar por un partido de la derecha nacionalista espa\u00f1ola corrupta. \u00a1\u00c1nimo!\nhttps://t.co/T6Ki0vDkUw", "id": "1344224718463905792", "created_at": "2020-12-30T10:12:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Debemos acabar con la anomal\u00eda democr\u00e1tica de las identificaciones por perfil racial. Parar o retener alguien por su color de piel es racismo. \n#NoAlRacismo  #ContraElPerfilRacial\nhttps://t.co/fR08aK3YpO", "id": "1344221692328087552", "created_at": "2020-12-30T10:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Decidir sobre el propio cuerpo ya es un derecho en Argentina. El aborto legal, seguro y gratuito #EsLey. Enhorabuena, hoy el mundo es un poco m\u00e1s justo y feminista. https://t.co/7zIZ4ubc2n", "id": "1344209589999382535", "created_at": "2020-12-30T09:11:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No son s\u00f3lo cifras. Son personas que reflejan la tragedia del mar y la de sus pa\u00edses de origen. Nadie se jugar\u00eda la vida si nada les empujara a huir. Necesitamos v\u00edas legales y seguras. https://t.co/HhKtqZs5Ho", "id": "1344035684563247105", "created_at": "2020-12-29T21:40:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP hace con la realidad lo que Groucho Marx a sus principios. Si no le gusta, tiene otra. Como no puede sacar r\u00e9dito, no acepta la llegada de la vacuna del mismo modo que no acept\u00f3 el final de ETA. https://t.co/gW9xmCBwkF", "id": "1343955031763025926", "created_at": "2020-12-29T16:20:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si para S\u00e1nchez fue \"valiente\" el discurso navide\u00f1o de Felipe VI, se entiende mejor la negativa que nos da sistem\u00e1ticamente el PSOE de investigar al em\u00e9rito. \nTenemos conceptos distintos de la valent\u00eda pol\u00edtica. https://t.co/U69ndytNgG", "id": "1343934916069875713", "created_at": "2020-12-29T15:00:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfDesde cu\u00e1ndo un indulto es una \"llamada a la reincidencia\"? \n\n\u00bfTambi\u00e9n lo fue con los polic\u00edas torturadores, pol\u00edticos corruptos, golpistas del 23-F o los jefes del GAL que la derecha s\u00ed defendi\u00f3? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/297F3xTKVP", "id": "1343860691313242112", "created_at": "2020-12-29T10:05:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El mundo al rev\u00e9s de la Fiscal\u00eda. Con el rey em\u00e9rito hay indicios pero no imputaci\u00f3n. Con @PODEMOS hay imputaci\u00f3n pero no indicios \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/42HkMaC4L3", "id": "1343835188074323968", "created_at": "2020-12-29T08:24:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la Rep\u00fablica ped\u00edan apoyo a sus delirios golpistas a Hitler. Ahora a Trump. La sociedad ha cambiado, ellos parece que no. https://t.co/Hh0SxmaP8p", "id": "1343508327574233088", "created_at": "2020-12-28T10:45:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy el em\u00e9rito ha dejado en la Zarzuela un elefante m\u00e1s grande que el de Botswana.\n#DiscursoDelRey", "id": "1342211795986034688", "created_at": "2020-12-24T20:53:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felipe VI ha tenido palabras para todos y todas menos para su padre. Solo esperamos que devuelvan el dinero defraudado, se sometan a la justicia y al sufragio colectivo. \n#DiscursoDelRey", "id": "1342203541637763072", "created_at": "2020-12-24T20:20:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los discursos del odio engendran monstruos. Frente al #antisemitismo, nuestra solidaridad con la comunidad jud\u00eda de Madrid. https://t.co/pA2xDEZswd", "id": "1342109586191482881", "created_at": "2020-12-24T14:07:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El cuadro del em\u00e9rito como modelo de la transici\u00f3n se ha deformado como le pas\u00f3 a Dorian Gray. Tiene raz\u00f3n @AdaColau en este art\u00edculo. Debemos acabar con la impunidad de la Monarqu\u00eda.\nhttps://t.co/JbY6THUU2m", "id": "1342056526329094145", "created_at": "2020-12-24T10:36:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el discurso de hoy de Felipe VI, seguramente no encontraremos los millones que debe el em\u00e9rito. Vamos a impulsar una ley para acabar con la opacidad de sus cuentas en para\u00edsos fiscales.\nhttps://t.co/YkUglz3qlz", "id": "1342042726867623937", "created_at": "2020-12-24T09:41:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El grupo de los que quer\u00edan fusilar a 26 millones de personas tiene a militares en activo defendi\u00e9ndolos, a Vox diciendo que son de los suyos, y al Rey callando. \n\nNo podemos dejar que desde el Estado se act\u00fae contra la democracia. \ud83d\udc47 https://t.co/znS0A1MJ4w", "id": "1341798271208054789", "created_at": "2020-12-23T17:30:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La aprobaci\u00f3n de la LOMLOE deja atr\u00e1s muchos bulos de la derecha. Uno es que eliminar\u00e1 el castellano de las aulas en los territorios con lengua propia como Catalunya. Con griter\u00edo de fondo del PP, ayer lo desment\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/xAIvyDvuVi", "id": "1341754844894404608", "created_at": "2020-12-23T14:37:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No podemos ser ingenuos, vicepresidenta. La alternativa al secuestro de la c\u00fapula judicial por parte del PP no vendr\u00e1 del bipartidismo. Hay que limitar funciones del CGPJ caducado, pero tambi\u00e9n necesitamos una ley de rescate de la justicia con la nueva pluralidad del Congreso. https://t.co/PdqN8a6a0v", "id": "1341717895513059329", "created_at": "2020-12-23T12:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta decisi\u00f3n de Lesmes es un ataque a la sede de la soberan\u00eda popular y va contra la renovaci\u00f3n de poderes. \u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 lo pr\u00f3ximo, coronarse como Presidente vitalicio? https://t.co/PbD6D1EHUD", "id": "1341441359782227970", "created_at": "2020-12-22T17:51:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avui el PP s\u2019ha indignat quan he vinculat la seva catalanof\u00f2bia amb el franquisme. No aconseguiran destruir als tribunals un consens de la societat catalana i la comunitat educativa com el de la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica.\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/707KS0RX1O", "id": "1341404546036281350", "created_at": "2020-12-22T15:25:40.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aunque no estamos en el s.XIX, la Fiscal\u00eda se ha opuesto a indultar a presos juzgados por un delito que se cre\u00f3 con la desamortizaci\u00f3n de Mendiz\u00e1bal. (3/3)", "id": "1341376314700427265", "created_at": "2020-12-22T13:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como dijo el Fiscal Navajas, estos fiscales est\u00e1n \u201ccontaminados ideol\u00f3gicamente\u201d. Incluso escriben art\u00edculos contra el Gobierno. Deber\u00edan de haberse abstenido de resolver sobre el indulto. (2/3)", "id": "1341376313555378176", "created_at": "2020-12-22T13:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los fiscales del Supremo que formaron parte del problema no ser\u00e1n parte de la soluci\u00f3n. La venganza no puede imponerse a la agenda de la desjudicializaci\u00f3n y el di\u00e1logo. (1/3) https://t.co/gexHErPgAh", "id": "1341376311550459908", "created_at": "2020-12-22T13:33:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El domingo agitan banderas, y el martes recortan en derechos. \u00c9sta es la alternativa del PP a la Ley Cela\u00e1.\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/DedoqmHQhh", "id": "1341342735945654274", "created_at": "2020-12-22T11:20:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por fin, el Consejo de Ministros aprobar\u00e1 hoy la suspensi\u00f3n de los desahucios. Una victoria colectiva que no hubiera sido posible sin el empuje de @LA_PAH y @SindicatLloguer. Seguimos!\n\nhttps://t.co/h2Y04Dbepl", "id": "1341328206750736384", "created_at": "2020-12-22T10:22:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Primero nos dijeron de todo por presentar una enmienda antidesahucios. Luego nos llamaron cabezones por insistir en prohibir los suministros. Lo volver\u00edamos a hacer si \u00e9ste es el resultado. \ud83d\udc47 https://t.co/j6veWKihAI", "id": "1341328205110755328", "created_at": "2020-12-22T10:22:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En VOX hay fachas realmente graciosos \ud83d\ude02. https://t.co/bPppjBul1w", "id": "1341137595372347395", "created_at": "2020-12-21T21:44:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he recordado al Ministro Campo un poema de Benedetti. En \u00e9l, se llama a proteger la justicia de la dilaci\u00f3n del tiempo. Cada retraso en la reforma del delito de sedici\u00f3n es una oportunidad perdida para evitar la situaci\u00f3n injusta de los presos. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/1bb7QQ9iRs", "id": "1341087972662374403", "created_at": "2020-12-21T18:27:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abascal dice que la Ley de Eutanasia nos obliga a matarnos. En su d\u00eda la derecha ya dijo que el aborto obligaba a abortar y el divorcio a divorciarnos. Desinforman, aunque ellos no pierden derechos, los gana la ciudadan\u00eda. Estas historias lo demuestran\ud83d\udc47\nhttps://t.co/2CkVC2CHhY", "id": "1340988843756019713", "created_at": "2020-12-21T11:53:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nunca es tarde para que en la derecha emerjan voces disidentes sobre el em\u00e9rito. Ojal\u00e1 esta cr\u00edtica de @BalEdmundo deje de ser una gota en el oasis de impunidad que amparan VOX, PP, Cs y desgraciadamente tambi\u00e9n el PSOE. https://t.co/9Ywq5vSZLP", "id": "1340947335229149185", "created_at": "2020-12-21T09:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Primer a l\u2019Estat. Ara a Barcelona. Comuns i ERC som dos espais destinats a entendre\u2019ns. Res no hauria d\u2019impedir que ho f\u00e9ssim tamb\u00e9 a Catalunya.\nhttps://t.co/XA1WlAj5Qk", "id": "1340752512488529920", "created_at": "2020-12-20T20:14:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Los derechos no son regalos ca\u00eddos del cielo. Son fruto de la lucha persistente de mujeres valientes como @IreneMontero  con la #LeyTrans. Frente al acoso, #TodasConIrene", "id": "1340602606494822400", "created_at": "2020-12-20T10:19:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El acoso sistem\u00e1tico contra @boye_g es un ataque intolerable contra el ejercicio de la abogac\u00eda. Otro episodio de #ruidodetogas. Todo mi apoyo, amigo.", "id": "1340037440434782210", "created_at": "2020-12-18T20:53:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el D\u00eda Internacional del Migrante, hay que empujar para acabar con las fronteras internas. Presentamos una iniciativa para garantizar el derecho de las personas migrantes a las citas previas de extranjer\u00eda. \n#DiaInternacionalDelMigrante https://t.co/pCEzDYh9at", "id": "1339924896433008640", "created_at": "2020-12-18T13:26:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Republicanamente cabezones. https://t.co/NFFJYoLxRr", "id": "1339904598400757762", "created_at": "2020-12-18T12:05:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pese a tener el mandato caducado, ayer el Gobierno de los jueces hizo cuatro nombramientos m\u00e1s. En este v\u00eddeo tratamos de explicar la necesidad de poner fin al secuestro que sufre el CGPJ por parte del PP. \ud83d\udc47 https://t.co/KhWDTxdFbG", "id": "1339893833232879621", "created_at": "2020-12-18T11:22:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Primero el TC dice que gritar contra la bandera es delito. Ahora que lo es gritar \u201caborto libre y gratuito\u201d. \u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 lo pr\u00f3ximo? \u00bfUna lista con las consignas que podemos gritar? https://t.co/wAycDLGGbU", "id": "1339660572284121091", "created_at": "2020-12-17T19:55:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Congreso ha aprobado prohibir nombramientos de jueces con el mandato caducado. En vez de frenarlos, Lesmes se apresura a hacer m\u00e1s. Es un atentado a la democracia. #RuidoDeTogas https://t.co/bg3d9MGe1x", "id": "1339599290390343682", "created_at": "2020-12-17T15:52:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el Congreso aprobamos, por fin, la Ley de Eutanasia. Tras a\u00f1os de lucha, la muerte digna se convierte en derecho y nuestro pa\u00eds en un lugar m\u00e1s humano y decente. Gracias a entidades como @Dmdcatalunya que han permitido conseguirlo.\n\n#PorFinEutanasia https://t.co/6JlAikDgID", "id": "1339549175214731264", "created_at": "2020-12-17T12:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Dani Gallardo se le culp\u00f3 antes de ir a juicio pasando m\u00e1s de un a\u00f1o en prisi\u00f3n preventiva. Ahora la justicia se ensa\u00f1a con una sentencia de cuatro a\u00f1os. Mi solidaridad.   \n#DaniLibertad https://t.co/Zm9Ut5v6ct", "id": "1339262773235232769", "created_at": "2020-12-16T17:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El TOP 6 de las mentiras m\u00e1s memorables -y algunas muy miserables- del PP en su historia. Por @pabloiglesias \ud83d\udc47 https://t.co/9LsyyyS94E", "id": "1339237826576191489", "created_at": "2020-12-16T15:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es alarmante la infiltraci\u00f3n en las fuerzas armadas de la extrema derecha. Ya no son solo militares retirados. Como en Alemania, la ministra de Defensa debe acabar con la apolog\u00eda al nazismo en el Ej\u00e9rcito. https://t.co/kboieD2ygy", "id": "1339184667229102082", "created_at": "2020-12-16T12:24:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Relacionar a las personas migrantes con violaciones y delincuencia es inaceptable. Bien @Mireia_veca llamando la atenci\u00f3n a prop\u00f3sito del discurso racista de @Santi_ABASCAL. \nLa exaltaci\u00f3n de odio debiera ser una l\u00ednea roja en el hemiciclo. https://t.co/eluhIeInqI", "id": "1339147620070158336", "created_at": "2020-12-16T09:57:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hacer trampas, comprar al \u00e1rbitro... El PP tiene buenos motivos para bloquear la renovaci\u00f3n del CGPJ. Hoy he puesto algunos ejemplos que no han gustado a la bancada de la derecha \ud83d\udc47 https://t.co/mzZIfM0bWZ", "id": "1338903160816087040", "created_at": "2020-12-15T17:46:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ora @Macarena_Olona, hoy admitimos a tr\u00e1mite nuestra Ley de Rescate a la Justicia y hace dos semanas sacamos los Presupuestos Generales con Bildu y ERC. Est\u00e1 bastante claro de qu\u00e9 lado caen las l\u00e1grimas \u00faltimamente.\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/GVz3SxGE1U", "id": "1338897603770060801", "created_at": "2020-12-15T17:23:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Marchena, al loro! Una secesionista radical que desaf\u00eda la legalidad vigente. \ud83d\udc47 https://t.co/NKdIOv2zkP", "id": "1338844829644681217", "created_at": "2020-12-15T13:54:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE se empe\u00f1a en pertenecer al club de los guardaespaldas del Rey em\u00e9rito. Un flaco favor a los valores de transparencia que deber\u00edan ser innegociables para cualquier dem\u00f3crata. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\u00a1Lo seguiremos peleando! https://t.co/l7MIlwRZ2r", "id": "1338816967361310721", "created_at": "2020-12-15T12:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "28 a\u00f1os sin justicia para Pedro \u00c1lvarez. Los mismos que lleva su incansable familia siendo ejemplo de lucha contra la impunidad. El Supremo deber\u00eda reabrir un caso que tambi\u00e9n llevaremos al Congreso.\n\n#28AnysSensePedro https://t.co/bKdNnIMv4D", "id": "1338740577358077952", "created_at": "2020-12-15T07:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Marchena no le hace falta presentarse a las elecciones para ser Poder Legislativo. https://t.co/XJu9sz6LIy", "id": "1338512092832391169", "created_at": "2020-12-14T15:52:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Noticias as\u00ed reafirman la necesidad de llevar la Kitchen al Congreso. En los pr\u00f3ximos d\u00edas crearemos la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n para esclarecer las cloacas del Estado del PP. https://t.co/KhojO2pQ31", "id": "1338508771736363013", "created_at": "2020-12-14T15:38:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Marchena no le gusta que EH Bildu apoye unos presupuestos del Estado. Este es su aviso. #ruidodetogas https://t.co/GcRQDvUkXc", "id": "1338454534688006148", "created_at": "2020-12-14T12:03:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la Comisi\u00f3n de Justicia ha aprobado, con el voto en contra de PP y Vox, el dictamen final de la #LeyEutanasia. Muy pronto tendremos un nuevo derecho que se ha negado a demasiada gente durante demasiado tiempo. \u00a1Seguimos! https://t.co/oD97nxS1AU", "id": "1337058767347855363", "created_at": "2020-12-10T15:37:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que hubiera soldados alemanes haciendo apolog\u00eda del nazismo? Pues eso pasa aqu\u00ed. No son cuatro militares retirados. Defensa debe investigar y extirpar el franquismo del Ej\u00e9rcito.\nhttps://t.co/ASRv50D7cU", "id": "1337031503323262979", "created_at": "2020-12-10T13:48:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hi haur\u00e0 desbloqueig pol\u00edtic a Catalunya sense desjudicialitzaci\u00f3. Parlo de les dificultats i oportunitat dels indults, la derogaci\u00f3 de la sedici\u00f3 i l'amnistia amb @VilaWeb i @jcasulleras.\nhttps://t.co/QQBKooQvtE", "id": "1337015467186249729", "created_at": "2020-12-10T12:45:02.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cEl ruido de sables de los militares jubilados ser\u00eda una an\u00e9cdota si no fuera el eco del ruido medi\u00e1tico y pol\u00edtico de la derecha\u201d. \nMagn\u00edfica descripci\u00f3n de Javier Gallego sobre la paradoja que es hoy en d\u00eda la derecha. Encarnan todo lo que critican.\nhttps://t.co/HGJ4JKGDtJ", "id": "1336980134981754881", "created_at": "2020-12-10T10:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tristesa i impot\u00e8ncia per les not\u00edcies que arriben de Badalona. Un cop m\u00e9s veiem com la precarietat \u00e9s una amena\u00e7a per la vida.\nAvui, dia internacional dels #DDHH, demanen m\u00e9s que mai habitatge digne, vies legals i segures i la fi de la pobresa energ\u00e8tica.\nhttps://t.co/8z9h4OKMw7", "id": "1336963390279921665", "created_at": "2020-12-10T09:18:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El Rey em\u00e9rito intenta comprarse la impunidad para \u00e9l y toda la trama real con el dinero de la ciudadan\u00eda.\n\nNo podemos permitir que Juan Carlos se r\u00eda de la igualdad ante la Justicia. Debe responder penalmente por sus actos y resarcir a la ciudadan\u00eda todo lo defraudado. https://t.co/IKOMlwuvxA", "id": "1336746055606677520", "created_at": "2020-12-09T18:54:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El CGPJ est\u00e1 empe\u00f1ado en desobedecer el principio democr\u00e1tico. Hay que darse prisa para frenar el plan de Lesmes de colonizar el resto de la c\u00fapula judicial con sus afines.\n\n#golpismojudicial https://t.co/gplTxP6opJ", "id": "1335883990507589632", "created_at": "2020-12-07T09:48:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el Consejo Confederal #CaminandoJuntas. Al lado de compa\u00f1eros y compa\u00f1eras como @PabloIglesias, @AdaColau, @agarzon y nuestra candidata a Presidenta de la Generalitat, @jessicaalbiach. Orgullo de pertenecer a un espacio tan plural como la sociedad que quiere representar \u270a\ud83c\udffc https://t.co/r2av2ys2Gy", "id": "1335194583320449026", "created_at": "2020-12-05T12:09:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto lo dice la asociaci\u00f3n mayoritaria de fiscales. Luego dicen que act\u00faan conforme a los principios de neutralidad e imparcialidad \ud83d\ude44 https://t.co/u9yn9v1wK4", "id": "1334941831461810184", "created_at": "2020-12-04T19:25:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra opini\u00f3n... y la de las principales organizaciones internacionales de derechos humanos. Vicepresidenta, esto lo dice Amnist\u00eda Internacional hoy \ud83d\udc47 https://t.co/kM1bNxySdq", "id": "1334934452489908224", "created_at": "2020-12-04T18:55:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felipe VI renuncia a 26 millones de ciudadanos y se proclama Rey de las derechas. \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/vNUlPEMrku https://t.co/epADC8W9JZ", "id": "1334832586380759042", "created_at": "2020-12-04T12:11:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aix\u00f2 no \u00e9s un acte de just\u00edcia, sin\u00f3 de venjan\u00e7a d\u2019un tribunal que no \u00e9s competent per resoldre el tercer grau dels presos. \nCal treure el conflicte del terreny del c\u00e0stig i portar-lo a la pol\u00edtica.\nhttps://t.co/2sgOCZvlIt", "id": "1334798295538036736", "created_at": "2020-12-04T09:54:47.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u00bfCondenar\u00e1 el PP las llamadas al alzamiento armado y a los fusilamientos masivos de los protogolpistas militares? \nDe momento, este es el \u201crecorrido \u00e9tico\u201d de Casado \ud83d\udc47\n#YoSoyDeLos26Millones \nhttps://t.co/if3ZvHj7Ch", "id": "1334533448942448640", "created_at": "2020-12-03T16:22:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f El Congreso aprueba los #PGE2021. Una mayor\u00eda progresista y plurinacional consigue poner fin al lastre neoliberal de las cuentas de Montoro y nos se\u00f1ala un nuevo horizonte de alianzas. Hay Gobierno de coalici\u00f3n para rato. \n\n#presUPuestos https://t.co/skZ4CwmDmH", "id": "1334482403377680384", "created_at": "2020-12-03T12:59:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo logramos. No fue f\u00e1cil. Gracias a @la_pah y a @SindicatLloguer por marcarnos el camino. Queda todav\u00eda mucho por hacer, pero sin vuestro empuje esto no ser\u00eda posible \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/em78RA5hrs", "id": "1334213816842858501", "created_at": "2020-12-02T19:12:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un gobierno de los jueces con el mandato caducado no puede seguir actuando contra el mandato constitucional y de las urnas. Presentamos una reforma para frenar nombramientos ileg\u00edtimos \ud83d\udc47 https://t.co/gwgeEB2uNz", "id": "1334082713733779456", "created_at": "2020-12-02T10:31:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La situaci\u00f3n en Canarias necesita de la solidaridad de todos los territorios. El Ayuntamiento de Barcelona nos marca el camino al llegar a una acuerdo para acoger a 50 personas. Hay plazas libres en la pen\u00ednsula para ello. https://t.co/Fna09L6dai", "id": "1333806238010839045", "created_at": "2020-12-01T16:12:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Portazo al pacto. Tras dos a\u00f1os de secuestro del gobierno de los jueces es evidente que al PP se le ha acabado el plazo. Hay que sacar la reforma del congelador para acabar con los nombramientos vitalicios a puestos clave del CGPJ que se ti\u00f1en de ilegitimidad. https://t.co/F4WbhK4EUL", "id": "1333757899278053377", "created_at": "2020-12-01T13:00:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hay peor injusticia que la justicia tard\u00eda. Hoy le he dicho al ministro Campo que las pr\u00f3ximas elecciones en Catalunya volver\u00e1n a ser una anomal\u00eda si se celebran con los l\u00edderes independentistas en prisi\u00f3n. Evitemos ese fracaso. https://t.co/TJSthhb1rA", "id": "1333743603127099392", "created_at": "2020-12-01T12:03:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reencuentro con el incansable Juanjo \u00c1lvarez en el Congreso de los Diputados. Su lucha por la justicia y contra la impunidad del crimen de su hijo Pedro es un ejemplo de dignidad. Hemos exigido junto a @PlataformaPedro la reapertura del caso. https://t.co/WjbYI5IOxH", "id": "1333742810927915008", "created_at": "2020-12-01T12:00:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #DiaMundialDelSida seguimos reclamando m\u00e1s investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n y concienciaci\u00f3n. Solo con una sanidad p\u00fablica fuerte, con inversi\u00f3n en ciencia, y de la mano de entidades como @cesida_esp y @Comite1desembre le podremos hacer frente.\n\n#HoyM\u00e1sQueNunca #DretsPlensdeVIHda https://t.co/t6IQ8sAX8S", "id": "1333725073988071425", "created_at": "2020-12-01T10:50:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El acuerdo debe contar con la participaci\u00f3n activa de las organizaciones ciudadanas, como la @PAH. Y contemplar tambi\u00e9n la prohibici\u00f3n del corte de suministros. Seguimos. 2/2", "id": "1333702768398307328", "created_at": "2020-12-01T09:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de coalici\u00f3n est\u00e1 trabajando en un Real Decreto para prohibir los desahucios sin alternativa habitacional. Por eso, hoy acordamos retirar la enmienda conjunta, que nos permiti\u00f3 seguir negociando. 1/2", "id": "1333702767240679424", "created_at": "2020-12-01T09:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La mem\u00f2ria de Francesc Layret ja \u00e9s eterna a Balmes 26, quan tal dia com avui de 1920 la patronal el va assassinar.\n\n\"Vint bales foren, vint bales\nai!, quan trencava la nit!\nDia trenta de novembre,\nnit d\u2019hores decapitades!\" (M.M.Mar\u00e7al)\n\nGr\u00e0cies @BCN_Ajuntament https://t.co/f3Xrh6ERiL", "id": "1333375761550553091", "created_at": "2020-11-30T11:42:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El ruido de sables en Espa\u00f1a es un preocupante rumor constante\ud83d\udc47  https://t.co/ZME6lmRT69", "id": "1333109725546876930", "created_at": "2020-11-29T18:05:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No podemos permitir que la ultraderecha normalice un discurso racista y xen\u00f3fobo que victimiza a los m\u00e1s vulnerables. La vivienda digna y el acceso a la energ\u00eda son derechos. Muy bien @Ismael_CortesG https://t.co/m5E5PjOwwJ", "id": "1332310706624942081", "created_at": "2020-11-27T13:10:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre es interesante leer a @estherpalomera. Muy de acuerdo con que hay Gobierno de coalici\u00f3n y bloque de investidura para rato.\nhttps://t.co/EQnHRiWrDw", "id": "1332303316559204352", "created_at": "2020-11-27T12:40:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El municipalismo vuelve a se\u00f1alar el camino. El Ayuntamiento de Barcelona, con el apoyo de los socialistas del PSC, exige al Gobierno la suspensi\u00f3n de los desahucios y cortes de suministros de familias vulnerables. No hay tiempo que perder, @sanchezcastejon #DecretoStopDesahucios https://t.co/lXNix3SVtF", "id": "1332261929470070785", "created_at": "2020-11-27T09:56:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy el vicepresidente @PabloIglesias ha anunciado que pronto el Gobierno podr\u00e1 evitar los desahucios sin alternativa habitacional de personas vulnerables. Sin la lucha incansable de la @LA_PAH y el resto de asociaciones no hubiera sido posible. Gracias.\nhttps://t.co/cRnfHwCKWe", "id": "1332055350544109575", "created_at": "2020-11-26T20:15:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sabemos que al PP no le importa mentir sobre Catalunya y el catal\u00e1n para ara\u00f1ar 4 votos. Pero no deja de sorprender que lo haga ya desde tan temprana edad y haci\u00e9ndose pasar por un joven sin carnet de partido. https://t.co/riUuU3a4OH https://t.co/y5tUvEyR7l", "id": "1331628374809321473", "created_at": "2020-11-25T15:58:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una de cada dues dones ha sofert viol\u00e8ncia masclista al llarg de la seva vida. Ens queda molt cam\u00ed per rec\u00f3rrer encara per aconseguir una societat en qu\u00e8 totes les dones se sentin lliures i no insegures. #Viol\u00e8nciesMasclistes #25NFeminismePerAl99 #25Nov #NiUnaMenos https://t.co/rUadDOrL9a", "id": "1331545982962720768", "created_at": "2020-11-25T10:31:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Este premio es un reconocimiento a quienes han dedicado buena parte de su vida a denunciar los malos tratos y torturas en los centros de detenci\u00f3n. Enhorabuena I\u00f1aki. https://t.co/YLxD1N8OwV", "id": "1331303827182645249", "created_at": "2020-11-24T18:29:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los que queremos dejar atr\u00e1s los presupuestos de la austeridad somos mayor\u00eda. Agradecemos el apoyo de EH Bildu, ERC y PNV que permiten allanar el camino a los #PGE2021. https://t.co/nRs2NB4azp", "id": "1331303334926577665", "created_at": "2020-11-24T18:27:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras un noviembre de verg\u00fcenza real, Juan Carlos deber\u00eda volver por Navidad y rendir cuentas \ud83d\udc47\n\n05/11 \ud83d\udcb8 Uso de tarjetas opacas\n10/11 \ud83d\udcb8 5M en met\u00e1lico de Kazajist\u00e1n\n16/11 \ud83d\udcb8 6,5M en transferencias an\u00f3nimas\n17/11 \ud83d\udcb8 8M en vuelos\n25/11 \ud83d\udcb8 Millones escondidos en acciones en Suiza https://t.co/yRLBzeh49h", "id": "1331204356419563520", "created_at": "2020-11-24T11:53:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos trabajando para ampliar la prohibici\u00f3n de los desahucios. Sea cual sea la v\u00eda que finalmente usemos, en plena pandemia es una responsabilidad que no podemos eludir. Es una cuesti\u00f3n de DDHH. https://t.co/tSv4pxu5Hb", "id": "1331151060476555264", "created_at": "2020-11-24T08:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfPara cuando alguien del PP condenando tan claramente los cr\u00edmenes franquistas?\nhttps://t.co/aXSuCGfTRx", "id": "1330990140437762048", "created_at": "2020-11-23T21:42:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos d\u00edas escuchando bulos para desacreditar la derogaci\u00f3n de ley Wert, pero probablemente esta de VOX que cuenta @JulianMaciasT las sobrepasa todas: https://t.co/xbShwbgpDL", "id": "1330844746860941313", "created_at": "2020-11-23T12:04:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avui fa 20 anys des que dues bales van acabar amb la vida d\u2019Ernest Lluch, un dels grans defensors del di\u00e0leg i la pau. \u00c9s un orgull compartir projecte amb la seva filla, @RosaLluchBramon, compromesa amb els mateixos valors. No oblidem. https://t.co/R8LQQ149tJ", "id": "1330066393149153285", "created_at": "2020-11-21T08:31:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui deroguem la Llei Wert i blindem una de les eines que m\u00e9s ha fet per a cohesionar la societat catalana, la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica. Gr\u00e0cies @joanmena per defensar aquest deute pol\u00edtic del PP amb Catalunya.\nhttps://t.co/bjc9EOWhQT", "id": "1329370702869360642", "created_at": "2020-11-19T10:27:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Frente a la criminalizaci\u00f3n de la que ha sido v\u00edctima durante todo este tiempo, m\u00e1s de 60 organizaciones de DDHH respaldan su candidatura. El plazo para recibir apoyos termina ya. Puedes votar en el siguiente link. (2/2)\ud83d\udc47\nhttps://t.co/CPfBNKSFQF", "id": "1329337192930480128", "created_at": "2020-11-19T08:14:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f El jurista vivo de mayor prestigio en Europa, Luigi Ferrajoli, se suma al apoyo a I\u00f1aki Rivera en su lucha por la denuncia de los abusos en los centros de detenci\u00f3n. (1/2) https://t.co/FkgXw8pHEe", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:14:18.000Z", "id": "1329337190778884096"}, {"text": "Hoy he explicado en Al Rojo Vivo que nuestra lealtad estar\u00e1 siempre del lado de las familias vulnerables y con el acuerdo de Gobierno de coalici\u00f3n que se comprometi\u00f3 a no desahuciar durante la pandemia. https://t.co/TWGs0q7vE6", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T13:26:48.000Z", "id": "1329053446251622401"}, {"text": "Con la que est\u00e1 cayendo, con toques de queda y confinamientos parciales, no se puede decirle a la gente que se quede en casa si, al mismo tiempo, se la puede echar de ella. Ni un paso atr\u00e1s en la lucha contra los deshaucios. https://t.co/PHnrx3mSbD", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:05:11.000Z", "id": "1328700717859819522"}, {"text": "Esta enmienda conjunta es un primer paso para blindar en un futuro cercano la ley catalana sobre vivienda y extenderla en todo el Estado. Nos marca el camino a la vez que consolida el bloque que debe pivotar los Presupuestos Generales del Estado. https://t.co/U2A5v2x9J8", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:04:45.000Z", "id": "1328700605234372611"}, {"text": "Hemos presentado un acuerdo con ERC y EH Bildu para parar todos los desahucios sin alternativa habitacional, as\u00ed como los cortes de suministros, hasta diciembre de 2022. Haremos todo lo posible para sumar al PSOE. https://t.co/xnhXS8JcZQ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:04:43.000Z", "id": "1328700600138207237"}, {"text": "A Guerra hay que escucharlo siempre para hacer todo lo contrario a lo que ese d\u00eda se le ocurra. A Zapatero siempre es interesante escuchar qu\u00e9 propone. Totalmente de acuerdo con esto \ud83d\udc47 https://t.co/9cVXYzrnWz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T18:46:15.000Z", "id": "1328409063143649280"}, {"text": "Que la izquierda abertzale, por primera vez en la historia, apoye unos presupuestos de un Gobierno estatal es una buena noticia para la pol\u00edtica. Lo explico en esta entrevista de @elindepcom \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Hs0v8xOD3d", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T12:27:14.000Z", "id": "1328313676894494720"}, {"text": "Recomiendo a las derechas que escuchen a \n@rosalluchbramon. Tras una semana hurgando en la herida de ETA y hablando en nombre de sus v\u00edctimas les conviene esta nueva lecci\u00f3n de humanidad de ellas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/8KUyxzDue1", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T10:34:36.000Z", "id": "1328285334237564928"}, {"text": "Si la gran pregunta en Zarzuela seg\u00fan este art\u00edculo es c\u00f3mo salvar a Felipe VI del naufragio de su padre; la gran respuesta es muy f\u00e1cil: refer\u00e9ndum entre monarqu\u00eda y rep\u00fablica. https://t.co/O6BFEdcTko", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T10:04:55.000Z", "id": "1328277864538574848"}, {"text": "Escuchando hoy al viejo PSOE del se\u00f1or Alfonso Guerra, solo puedo decir que menos mal que Podemos entr\u00f3 en el Gobierno \ud83d\ude05 #LaHoraAlfonsoGuerra https://t.co/H9NNE8MHqh", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T08:52:32.000Z", "id": "1328259646021373958"}, {"text": "Inaki Rivera, un referente imprescindible en la defensa de los DDHH y, en especial, de las personas presas que ha sido a menudo criminalizado.\n\nApoya su candidatura al premio de DDHH 2020 de la @apdhe votando \ud83d\udcf2 https://t.co/CPfBNKSFQF", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T15:42:49.000Z", "id": "1327638122629386242"}, {"text": "Un orgull apar\u00e8ixer en la portada d\u2019@elpuntavui. Podeu llegir l\u2019entrevista completa en aquest enlla\u00e7.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/lSPiXFq1GP https://t.co/gw2Zg2Boee", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-14T14:08:32.000Z", "id": "1327614396026286080"}, {"text": "La defensa del di\u00e1logo por parte del PP siempre me pareci\u00f3 bien, incluso en los tiempos m\u00e1s dif\u00edciles y con ETA activa. Hay que ser muy hip\u00f3crita para criticar, en tiempos de paz, acuerdos ahora con EH Bildu. Dejen de hurgar en la herida del terrorismo. https://t.co/jucbsCKL7Y", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T12:56:50.000Z", "id": "1327233962813632514"}, {"text": "Cuando 480 persones pierden la vida en alta mar, habilitar v\u00edas legales y seguras no es una opci\u00f3n. Es una obligaci\u00f3n moral. Barcelona se suma al #SenegalEnDeuil #SenegalEnDuelo https://t.co/8omQAjqkYz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T10:54:44.000Z", "id": "1327203235417952258"}, {"text": "Cada d\u00eda que pasa sin abordar la reforma de la sedici\u00f3n es un d\u00eda m\u00e1s de injusticia. El Ministro va tarde. Tiene una propuesta muy clara encima de la mesa desde el inicio de la legislatura. Debemos pasar ya de los anuncios a los hechos. https://t.co/a40FLiDvsW", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T09:18:44.000Z", "id": "1327179075543298050"}, {"text": "Debemos estar a la altura del reto humanitario que nos llega desde el muelle de Arguinegu\u00edn. Es urgente habilitar v\u00edas legales y seguras y mecanismos de acogida con garant\u00edas sanitarias. Interior debe actuar en base a los DDHH.\n\nhttps://t.co/zbW7oz1RmJ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T19:00:43.000Z", "id": "1326963151456382977"}, {"text": "Los presupuestos de la austeridad del PP han sido un lastre para hacer frente a las urgencias sociales de la pandemia. Agradecemos que haya formaciones pol\u00edticas que quieran pasar pantalla y se sumen a hacer m\u00e1s grande el bloque de la investidura. https://t.co/006y9T0AfX", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T15:16:53.000Z", "id": "1326906819906768906"}, {"text": "La derecha lleva todo el d\u00eda hablando de ETA porque EH Bildu va a apoyar los PGE. Ante su agitaci\u00f3n esteril y su odio senil, normalizaci\u00f3n democr\u00e1tica y agradecimiento fraterno. Eskerrik Asko! https://t.co/YtxuUC666M", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T22:04:43.000Z", "id": "1326647067310235648"}, {"text": "Fer de la Barcelona del segle XXI una ciutat per la vida.  #SuperillaBarcelona\nhttps://t.co/4AaV2CWsQa", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-11T19:33:32.000Z", "id": "1326609019620954116"}]