[{"text": "Y es que #GabilondoGatea \ud83d\ude09#BuenismoBien https://t.co/MwK1wEQTKb", "id": "1376991910489915394", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:17:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 @mcampovidal nunca defrauda: Hoy @Nextibs ha presentado en el @Senadoesp junto a la Vicepresidenta del Gobierno, @Teresaribera un \u2018Estudio de percepci\u00f3n de los avances realizados en la Espa\u00f1a Despoblada desde el 31 marzo 2019\u2019\u00a0@EspanaVaciada_ https://t.co/x8alfycO7c", "id": "1376655259288883200", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:59:25.000Z"}, {"text": "Gabilondo, un hombre de paz en medio de tanta bronca. @equipoGabilondo #GobernarEnSerio\n#GabilondoT5 https://t.co/upaWj1tlgt", "id": "1374821317271244804", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:31:59.000Z"}, {"text": "A lo largo del d\u00eda unos han hablado de otros, otros han hablado de aquellos, aquellos han descalificado a estos y estos han reprochado a estos otros. Son las 22:00h y ha tenido que llegar Gabilondo para que se hable de Madrid.   @equipoGabilondo #GobernarEnSerio https://t.co/IRIDaC9Iv6", "id": "1374471398643527685", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:21:32.000Z"}, {"text": "Te falta la Comisi\u00f3n Mixta de Seguridad Nacional \ud83d\ude09 https://t.co/rbULIVNhLi", "id": "1374041318469537795", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T16:52:33.000Z"}, {"text": "Soy un tipo #SosoSerioYFormal\n\nMe encanta\ud83d\ude09\n@equipoGabilondo https://t.co/nf1fKA6L3P", "id": "1373198929190395904", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T09:05:12.000Z"}, {"text": "Visitando ahora mismo el grupo parlamentario granadino la necr\u00f3polis Tutugi https://t.co/l4AupG43gF", "id": "1372850597385363456", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T10:01:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@carmeartigas \u201cSigamos trabajando conjuntamente por la digitalizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. Porque cuando este pa\u00eds quiere, podemos hacer cosas maravillosas. La transformaci\u00f3n digital ser\u00e1, sin duda alguna, una de ellas.\u201d", "id": "1372247843398897675", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T18:05:55.000Z"}, {"text": "Atentos a @carmeartigas \nEstamos en buenas manos\n\"No hay fuga y mucho menos de cerebros. Desde aqu\u00ed aprovecho para agradecer a todas y cada una dlas personas que me han acompa\u00f1ado durante este a\u00f1o y a todas las que seguir\u00e1n en el futuro trabajando por la digitalizaci\u00f3n de Espa\u00f1a\" https://t.co/WgVyTitLEk", "id": "1372245123422097410", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T17:55:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34#Agricultores y #Ganaderos, que no os enga\u00f1en los @populares \n\u2705 La convergencia de la #PAC post 2020 nos sintoniza con el resto de pa\u00edses de la UE.\n\u2705 Es un proceso gradual que va a evitar la brusquedad y las prisas en el per\u00edodo 2023/2027\n\ud83d\ude9c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaPACnecesaria https://t.co/gIlSpjwbba", "id": "1371828164343836673", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T14:18:16.000Z"}, {"text": "Hoy hace 16 a\u00f1os que perd\u00ed a mi padre que recuerdo cada instante.\nCuriosamente hoy he recibido decenas de mensajes recordando a quien sin duda dej\u00f3 una firme huella entre los vecinos/as de @Jun que tuvimos la suerte de tener como alcalde durante 14 a\u00f1os.\nNo te olvidamos https://t.co/oQanVSFs4A", "id": "1369402860820197383", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T21:40:58.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9c \ud835\ude14\ud835\ude1c\ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude19 \ud83d\udc9c\n\ud835\ude40\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude51\ud835\ude44\ud835\ude3f\ud835\ude3c.\n \nHoy celebramos el #8M2021\u00a0 con:\n \n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Esperanza\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Justicia\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Libertad\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Igualdad\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Ilusi\u00f3n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Historia\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f Integraci\u00f3n\n \n\u270a Con m\u00e1s feminismo que nunca.\n\ud83d\udd34Seguimos\u2935\ufe0f\n \n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/MFcvYivuiV", "id": "1368833731222532098", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:59:27.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@CarmenCrespoPP abandona su gesti\u00f3n pol\u00edtica de la agricultura andaluza para dedicarse a agitar\nAyer borr\u00f3 un tuit sobre aranceles justo cuando se anunci\u00f3 su paralizaci\u00f3n. Hoy nos desayunamos con una entrevista que no podr\u00e1 borrar trufada de agitaci\u00f3n.\nAndaluc\u00eda no se lo merece https://t.co/fEtX3kn3l0", "id": "1368505388027482114", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:14:44.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed toda una Consejera de Agricultura de la @AndaluciaJunta mintiendo sin ning\u00fan tipo de rubor. \nY en la imagen de mi tuit, la nota del @mapagob desmintiendo la desinformaci\u00f3n de la citada.\nUn mal ejemplo de c\u00f3mo debe comportarse ante la opini\u00f3n p\u00fablica una servidora p\u00fablica https://t.co/LF6PqHkB7K https://t.co/kU4XV0NyNm", "id": "1367897948277899264", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T18:00:59.000Z"}, {"text": "Os presento a los esca\u00f1os 1306, 1307 y 1308 en el @gpscongreso \nManolo y @AlejandroSolerM no solo son compa\u00f1eros de esca\u00f1o en @Congreso_Es y en la Ejecutiva Federal del @PSOE, son sobre todo grandes amigos con quienes comparto mi d\u00eda a d\u00eda en una \u00e9poca de nuestra historia crucial https://t.co/q5gU3VeKmM", "id": "1366719149330862083", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T11:56:52.000Z"}, {"text": "Acaba de publicar una foto en Congreso de los Diputados https://t.co/K1aXNdidy6", "id": "1366716912605007880", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T11:47:58.000Z"}, {"text": "Esta cancioncilla que acabo de descubrir me encanta y la comparto\nAh\u00ed va, \n#Cancioncillasquemegustan\nHow Can I Get By https://t.co/7mHvdscqOL", "id": "1366472299893977088", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T19:35:58.000Z"}, {"text": "El Rey y el Presidente @sanchezcastejon preparan una visita a la @tuSEAT de Martorell para este viernes https://t.co/MYSGxvqpd8", "id": "1366442094143959051", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T17:35:57.000Z"}, {"text": "Andaluc\u00eda en la naci\u00f3n emprendedora. Gran trabajo de @franciscopolo https://t.co/WB9TeyqMiE v\u00eda @diariosevilla", "id": "1366330799138693122", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T10:13:42.000Z"}, {"text": "Los 25 diputados y diputadas andaluces socialistas en el @Congreso_Es os deseamos un Feliz #DiaDeAndalucia \nHace 40 a\u00f1os, tambi\u00e9n un #28Febrero ganamos un hist\u00f3rico refer\u00e9ndum que hoy celebramos todos/as\u2935\ufe0f https://t.co/M3Qp0Q47wy", "id": "1366039782955114503", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T14:57:18.000Z"}, {"text": "El prestigio de Espa\u00f1a se mantiene a pesar de la pandemia https://t.co/h2PqT8O146", "id": "1364958447121367041", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:20:28.000Z"}, {"text": "Pat\u00e9tico @BalEdmundo intentando dar lecciones en tono paternalista sobre la aplicaci\u00f3n de los fondos europeos desde un partido sin experiencia de gobierno y gesti\u00f3n y lo que es peor a\u00fan, tras votar No a los mismos para desgastar al gobierno y perjudicando a millones de espa\u00f1oles https://t.co/kijIjRNn5R", "id": "1364855121973309443", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:29:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@carmeartigas \nVamos a hacer del 2021 el a\u00f1o de la transformaci\u00f3n de Espa\u00f1a hacia un nuevo modelo digital, verde, sostenible e inclusivo.\nTenemos un gran desaf\u00edo.\nUno de los retos, que las pymes y aut\u00f3nomos que actualmente est\u00e1n con un 9% en comercio electr\u00f3nico pasen a un 25% https://t.co/WpeP2QBjlv", "id": "1364629585002967042", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:33:41.000Z"}, {"text": "Por no mencionar que es la primera vez que un Gobierno de Andaluc\u00eda deja fuera a la Mujer. Parece que entre los 4 millones de mujeres andaluzas no hay ninguna para @JuanMa_Moreno con m\u00e9ritos suficientes para recibir las Medallas de Andalucia, como se puede ver aqu\u00ed \u2935\ufe0f https://t.co/fU5WxqCkyP https://t.co/YS3lP1QspE", "id": "1364533645516668929", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T11:12:27.000Z"}, {"text": "El Presidente @sanchezcastejon pide unidad para salir m\u00e1s fuertes de las consecuencias de esta terrible pandemia y en estos momentos @pablocasado_ est\u00e1 dinamitando en nombre de @populares cualquier posible ayuda para poner en marcha el plan de reconstrucci\u00f3n del pa\u00eds.\n#MuyTriste https://t.co/HQLpQfHb6k", "id": "1364502985896771587", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T09:10:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@sanchezcastejon \u201cNo dejamos atr\u00e1s a las pymes y aut\u00f3nomos \n \n\ud83d\udc49El Gobierno aprobar\u00e1 pr\u00f3ximamente un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00\n \nNo solo queremos salvar empresas y empleos.\nQueremos crear nuevas empresas y empleos.\u201d\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/1injJuOEX1", "id": "1364493811838296066", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:34:10.000Z"}, {"text": "Mira este v\u00eddeo En directo, a esta misma hora, en este mismo Hemiciclo del @congreso_es, hace 40 a\u00f1os, intentaron arrebatarnos la democracia  https://t.co/m6pxXMkEM2", "id": "1364282991690870787", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T18:36:27.000Z"}, {"text": "En directo, a esta misma hora, en este mismo Hemiciclo del @congreso_es, hace 40 a\u00f1os, intentaron arrebatarnos la democracia  https://t.co/c8XI2l4HVV", "id": "1364266326789943299", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:30:13.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@SalazarRoPaco : el discreto fontanero andaluz de @sanchezcastejon que cocin\u00f3 el 'efecto Illa' https://t.co/2MKPxyqABE", "id": "1363532229905899520", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T16:53:11.000Z"}, {"text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que un golpe absolutamente \u201cberlanguiano\u201d @vox_es se hace con la sede del @populares?. https://t.co/jrmEk5cIIp", "id": "1361741762470043655", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T18:18:30.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a en s\u00e9ptima posici\u00f3n en poblaci\u00f3n vacunada. Por detr\u00e1s de nuestro pa\u00eds, Alemania, Francia y Reino Unido.\nDespu\u00e9s de tantas cr\u00edticas gratuitas los organismos internacionales dejan bien claro c\u00f3mo est\u00e1 siendo la gesti\u00f3n de la Pandemia desde el Gobierno de Espa\u00f1a.\u2935\ufe0f https://t.co/omobMP6HWo", "id": "1361735479356489730", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T17:53:32.000Z"}, {"text": "Es necesaria esta ley para la lucha contra la discriminaci\u00f3n, independientemente de su motivaci\u00f3n u origen.\n\nSe recoge la creaci\u00f3n de un Comisionado para la Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n.\n\nUn paso m\u00e1s para la verdadera igualdad \n\n#LeyZeroloS\u00cd https://t.co/QbrQwF6KrZ", "id": "1361691477332623360", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:58:41.000Z"}, {"text": "No es casualidad que @salvadorilla felicite a Ivan Redondo y @SalazarRoPaco \nSu experiencia en campa\u00f1as ha sido esencial en estos comicios.\nGuardaba esta foto de \u201carchivo\u201d para  conmemorar el momento de la victoria \u2935\ufe0f\n#PresidentIlla https://t.co/4Z1hQVLONr", "id": "1361083035014340609", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:40:57.000Z"}, {"text": "Muy orgulloso de ti, Encarni. \nEst\u00e1s haciendo un gran trabajo con el comercio local en estos momentos duros de Pandemia en donde los aut\u00f3nomos y los peque\u00f1os comerciantes lo est\u00e1n pasando muy mal y t\u00fa est\u00e1s siempre cerca d\u00e1ndoles apoyo, \u00e1nimo y cari\u00f1o \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n #JUNtoalComercio https://t.co/9FE569KQS9", "id": "1360666701684236290", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T19:06:36.000Z"}, {"text": "Lo tengo muy claro:\n\nEste 14 de febrero vuelve a enamorarte de Catalunya.\nVota\n#PresidentIlla https://t.co/7yVvxv4Kpz", "id": "1360298765094158337", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:44:33.000Z"}, {"text": "Los pr\u00f3ximos a\u00f1os ser\u00e1n de progreso, de ciencia, de equidad, solo si dejamos atr\u00e1s las discusiones y salimos del laberinto en el que nos ha situado la hoja de ruta procesista. El 14F hay que votar por el cambio\n#PresidentIlla https://t.co/bBJT0DRAJK", "id": "1360295959067041799", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:33:24.000Z"}, {"text": "Por encima de aquellos que idolatran una bandera est\u00e1n la mayor\u00eda de los catalanes: que se preocupan por avanzar, por sus condiciones sociales, y por tener soluciones a sus problemas. Hemos tenido suficiente, nos queremos rebelar contra la rabia y el insulto.\n#PresidentIlla https://t.co/9h6rR70k5g", "id": "1360287732568834051", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:00:43.000Z"}, {"text": "El nuevo bulo de Alvise sobre el positivo en coronavirus de @salvadorilla que traspasa todas la l\u00edneas rojas\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat\n\n https://t.co/RLKlfYbJ4U v\u00eda @", "id": "1360005998472286217", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T23:21:12.000Z"}, {"text": "Todos gritan y se interrumpen hasta que le toca a @salvadorilla , que siempre calma el tono y pide respeto. Salvador trae moderaci\u00f3n al debate y va a traer moderaci\u00f3n a Catalu\u00f1a\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/Z8FxtUMhCF", "id": "1359987100096036868", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:06:06.000Z"}, {"text": "Entre la foto de Col\u00f3n de la derecha espa\u00f1ola y foto de Col\u00f3n del independentismo, un gran plan de di\u00e1logo para pasar p\u00e1gina y abrir una nueva etapa.\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/YTO6oXkevt", "id": "1359985508814901249", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:59:47.000Z"}, {"text": "No cre\u00edan que tuvi\u00e9semos vacuna antes de acabar 2020 y Araceli se vacun\u00f3 el 27 de diciembre. Ahora no creen que Illa vaya a proteger la sanidad, relanzar la econom\u00eda y pasar p\u00e1gina. \n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/HPAYuDcpcC", "id": "1359981425861267456", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:43:33.000Z"}, {"text": "Que todos est\u00e9n dispuestos a usar las peores mentiras para atacar a Salvador demuestra dos cosas: que se han quedado sin argumentos y que saben que va a ganar las elecciones. \n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/6fKGczXfjy", "id": "1359979553947607044", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:36:07.000Z"}, {"text": "Mientras el resto de los candidatos \u00fanicamente critican a @salvadorilla , Illa se compromete a trabajar para que 2021 sea el a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n y la recuperaci\u00f3n.\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/4wwQCvT9Jb", "id": "1359978340682260481", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:31:18.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@salvadorilla:\n\n\"He estado muchos meses pidiendo a los espa\u00f1oles que siguieran los protocolos que marcan las autoridades sanitarias y\n\nNO ME HE VACUNADO.\n\nHemos pasado del \"todos contra Illa al \"contra Illa vale todo\".\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/7d780X15ql", "id": "1359974982554705923", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:17:57.000Z"}, {"text": "Por si hab\u00eda alguna \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f \nEl Ministerio de Sanidad certifica que Salvador Illa no ha recibido la vacuna contra el coronavirus https://t.co/KeiQb2k19k v\u00eda @eldiarioes\n#PresidentIlla", "id": "1359934111637471232", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:35:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@salvadorilla \u201cUna de las cosas m\u00e1s importantes que hemos aprendido sobre la pandemia es la importancia de trabajar coordinados y unidos con actitud constructiva.\u201d\n\n#GuanyaIlla #DebatTV3 https://t.co/IQjSDOHpJg", "id": "1359261528772521984", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T22:02:56.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@salvadorilla \u201cLa pandemia ha llegado a Catalu\u00f1a en el peor momento, tras 10 a\u00f1os de par\u00e1lisis y decadencia. Los catalanes quieren pasar p\u00e1gina, sin reproches.\u201d\n\n#GuanyaIlla #DebatTV3 https://t.co/zpLdcrrdRK", "id": "1359250647292469252", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:19:42.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@meritxell_batet \u201cEn los \u00faltimos diez a\u00f1os nadie ha conseguido nada, pero todos hemos perdido mucho. Recuperemos la sanidad, la econom\u00eda y la cohesi\u00f3n social con dos palabras: President Illa.\u201d\n#PresidentIlla https://t.co/on4jgfjEl0", "id": "1358384173938016260", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T11:56:39.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@sanchezcastejon \nEs un momento decisivo\n \nPero no pod\u00eda robarnos el derecho a elegir un Govern que Catalu\u00f1a necesita m\u00e1s que nunca.\n \n\u270a Es un momento DECISIVO\n\n\ud83d\udc49El #14F Catalu\u00f1a elige la forma de afrontar el futuro.\n\n#PresidentIlla https://t.co/3ygUdbsoP3", "id": "1358109857812000770", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T17:46:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@sanchezcastejon \n\u201cSolamente Illa tiene equipo, hace propuestas y aporta soluciones. El resto de los candidatos solo se ponen de acuerdo para estar en contra de \u00e9l.\u201d https://t.co/9aVws3dR61", "id": "1358034172661661698", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T12:45:52.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@salvadorilla llama a gestionar mejor en Catalu\u00f1a y anuncia que se bajar\u00e1 un 30% el sueldo si es 'president' https://t.co/PF2Nzl5YR8 v\u00eda @La_SER", "id": "1357618761583501312", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T09:15:10.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@salvadorilla (PSC) quiere bajar el sueldo de presidente catal\u00e1n e igualarlo al del lehendakari https://t.co/0EjqyNpmoy v\u00eda @epcatalunya", "id": "1357617027763081218", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T09:08:17.000Z"}, {"text": "Acabo de leer @Tignari (Delegado del Gobierno en Granada) est\u00e1s hospitalizado por #COVID19 y te deseo una pronta y r\u00e1pida recuperaci\u00f3n. \nMucho \u00e1nimo", "id": "1357247295968989186", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:39:06.000Z"}, {"text": "Hay que entender al @FCBarcelona_es \nLos dos goles que le estamos metiendo el @GranadaCdeF se deben a que los azulgranas no saben jugar cuando \u201ctiembla la tierra\u201d \ud83d\ude09\n#Granadabar\u00e7a #Eternalucha https://t.co/iFPB7ZUAtY", "id": "1357074315099930628", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T21:11:44.000Z"}, {"text": "Esto si que es inmoral \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/Iibao23mlR https://t.co/lBuHilvmKl", "id": "1356652309598638080", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:14:50.000Z"}, {"text": "Y as\u00ed es la desverg\u00fcenza del Gobierno Andaluz, echando balones fuera mientras no admiten a los mayores de 80 a\u00f1os en las UCIs de los hospitales granadinos seg\u00fan el propio sindicato m\u00e9dico.\nUna gesti\u00f3n negligente e insoportable que deja a los m\u00e1s d\u00e9biles abandonados a su suerte\u2935\ufe0f https://t.co/lBuHilvmKl", "id": "1356651443864956931", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:11:24.000Z"}, {"text": "\"Usted Sra. Borr\u00e0s es la candidata del NO y yo soy el candidato del S\u00cd.\n s\u00ed a #Catalunya , S\u00ed a #Espanya y s\u00ed a #Europa \"\n\n@salvadorilla a los independentistas : \u201cla pregunta es muy sencilla... \u00bfDi\u00e1logo dentro de la ley si o no?\u201d\n\n#DebateCATrtve  #GanaIlla https://t.co/Tsa4kFlRDm", "id": "1356010346167889933", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T22:43:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@salvadorilla:\n\n\"El a\u00f1o 2021 ha de ser el a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n y de la recuperaci\u00f3n.\n\nMi prioridad como presidente de la Generalitat va a ser poner todos los medios para garantizar que el proceso de vacunaci\u00f3n se desarrolla correctamente\".\n\n#GanaIlla\n#DebateCATrtve https://t.co/BA8vAtsROV", "id": "1355990610314993667", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T21:25:29.000Z"}, {"text": "Se llamaba Virgilio y hoy @guardiacivil ha encontrado su cuerpo tras el alud que sufri\u00f3 junto a su compa\u00f1ero cumpliendo su deber como aut\u00e9nticos h\u00e9roes mientras ca\u00eda uno de los temporales m\u00e1s terribles.\nNo os olvidamos https://t.co/sRKyZS6y2B", "id": "1355571983199727620", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T17:42:00.000Z"}, {"text": "\u201cHa llegado el momento de votar. Votar a favor, nunca contra nadie.\nCon esperanza, con ilusi\u00f3n\u201d\nAs\u00ed es @salvadorilla \n#PresidentIlla \n#Femho https://t.co/YVwGTYhUTh", "id": "1355471646346371074", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T11:03:18.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 DIRECTO: Acto de inicio de campa\u00f1a con @sanchezcastejon y @salvadorilla \nPuedes seguirlo a trav\u00e9s de este canal \u2935\ufe0f\n#PresidentIlla @socialistes_cat https://t.co/rvDD3SJzCq", "id": "1354827829729353733", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T16:25:00.000Z"}, {"text": "Os dejo mi nuevo canal en @Twitch por si os apetece que nos sigamos\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/bEtLikBpWs", "id": "1354813020501798919", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T15:26:09.000Z"}, {"text": "Hoy el Ministro de Agricultura @LuisPlanas junto al Presidente de la @dipgra @_PepeEntrena han dado un fuerte espaldarazo a las conducciones de la Presa de Rules que beneficiar\u00e1n a decenas de agricultores de la Costa granadina y por supuesto a la econom\u00eda de miles de familias \ud83d\udc4f https://t.co/GB5jyc9AfE", "id": "1354796336558657538", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T14:19:52.000Z"}, {"text": "Que alguien le diga a @InesArrimadas que a las 11 tenemos Diputaci\u00f3n Permanente\nMentir est\u00e1 muy feo \n@carlos__alsina @MasDeUno", "id": "1353621062358077441", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T08:29:44.000Z"}, {"text": "Enorme la ilusi\u00f3n y el empe\u00f1o para cuidar a la comunidad escolar \ud83d\ude09 https://t.co/IMkgdCtMEs", "id": "1353330706752167936", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T13:15:58.000Z"}, {"text": "Por primera vez en la historia, una mujer es Vicepresidenta de los EEUU, @KamalaHarris \nSabemos lo orgullosa que est\u00e1s en estos momentos, porque en Espa\u00f1a tenemos tres \u2935\ufe0f https://t.co/ImrhucCAOe", "id": "1353016804533104640", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T16:28:38.000Z"}, {"text": "Brutal terremoto mientras estoy participando en el #ComiteFederalPSOE \nLa botella de agua ha ca\u00eddo al suelo.\n#TerremotoenGranada\n#TerremotoenJun https://t.co/jyrtKy4z8u", "id": "1352939867068633091", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:22:55.000Z"}, {"text": "El seguidor m\u00e1s firme de Trump, @JuanMa_Moreno emulando sus pasos \u201csin mascarilla\u201d en sus apariciones p\u00fablicas.\nUn mal ejemplo a la ciudadan\u00eda andaluza que observa estupefacta la falta de respeto a la Pandemia m\u00e1s grave que asola nuestra tierra\n#As\u00edNoMoreno https://t.co/jbDuDcFFJ1", "id": "1352283205995532288", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:53:35.000Z"}, {"text": "Momentazo en el que @anna_caula de #ERC le traiciona el subconsciente y ya proclama a @salvadorilla President de la @generalitat \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/pOsU0VBGht", "id": "1352000101523333135", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T21:08:37.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 solo sean da\u00f1os materiales tras esta terrible explosi\u00f3n de gas en la Calle Toledo de Madrid.\nMucho \u00e1nimo a los/as afectados https://t.co/QJLixBpfy8", "id": "1351895940186181632", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:14:43.000Z"}]