[{"text": "Os recomiendo leer a Eva Granados; ERC, sobre el Consell de la Rep\u00fablica \u00bfPara cu\u00e1ndo lo que importa? #Catalunya y sus gentes no pueden esperar \u2066@socialistes_cat\u2069  https://t.co/QBQsxlsllq", "lang": "es", "id": "1377535335870124034", "created_at": "2021-04-01T08:16:32.000Z"}, {"text": "Mucha suerte y aciertos!!!\ud83c\udf39 https://t.co/GY0Vf4Tt2i", "lang": "es", "id": "1377533933483655169", "created_at": "2021-04-01T08:10:57.000Z"}, {"text": "L'Hospitalet dobla los alojamientos alternativos para personas sin hogar \u2066@nuriamarinlh\u2069 \u2066@PSCLH\u2069 #Agrupaci\u00f3Sud https://t.co/GldP3Q9pTD", "lang": "es", "id": "1377528884019757057", "created_at": "2021-04-01T07:50:53.000Z"}, {"text": "Pendientes de narciso https://t.co/jCBseCz9ub Os recomiendo leer a @arnauramirez @gpscongreso @socialistes_cat", "lang": "es", "id": "1377178473924452355", "created_at": "2021-03-31T08:38:29.000Z"}, {"text": "Volkswagen ultima la incorporaci\u00f3n de Mat\u00edas Carnero al consejo de vigilancia https://t.co/LDKKQRVWot Felicidades, buen trabajo y muchos aciertos Matias Carnero. @PSCLH #Agrupaci\u00f3Sud", "lang": "es", "id": "1377174548257239041", "created_at": "2021-03-31T08:22:53.000Z"}, {"text": "Noticia L'Hospitalet - https://t.co/mNFaE8DP34 - Professionals de l'IDIBELL tutoritzen treballs de recerca de l'Institut Bellvitge #LHospitalet aposta per la investigaci\u00f3 i la innovaci\u00f3 \u2066@PSCLH\u2069 #Agrupaci\u00f3Sud https://t.co/XMVhwgYhJZ", "lang": "ca", "id": "1377170240191098880", "created_at": "2021-03-31T08:05:46.000Z"}, {"text": "Felicidades al Gobierno de #Espa\u00f1a @sanchezcastejon por las nuevas vicepresidentas @carmencalvo_ @NadiaCalvino @Yolanda_Diaz_  @Teresaribera. Buen trabajo y muchos aciertos @socialistes_cat https://t.co/jssU8NEzvD", "lang": "es", "id": "1376924050040176641", "created_at": "2021-03-30T15:47:30.000Z"}, {"text": "Un orgullo de gobierno y de pa\u00eds. @socialistes_cat @gpscongreso https://t.co/pbNaW2dRBD", "lang": "es", "id": "1376922645783056388", "created_at": "2021-03-30T15:41:55.000Z"}, {"text": "Wittgenstein seg\u00fan Jaume Asens | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS Un ba\u00f1o de realidad \u2066@Jaumeasens\u2069. Us recomano la lectura \u2066@socialistes_cat\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/5zb1gko3Zf", "lang": "es", "id": "1375722955569831938", "created_at": "2021-03-27T08:14:46.000Z"}, {"text": "Os invito a seguir la actividad parlamentaria @gpscongreso La Socialista n\u00famero 66 https://t.co/cKJ6Sy0cRK via @issuu", "lang": "es", "id": "1375169400538562561", "created_at": "2021-03-25T19:35:09.000Z"}, {"text": "\u2066@PSCLH\u2069 https://t.co/PX4ufPzyBN", "lang": "und", "id": "1375057051374731266", "created_at": "2021-03-25T12:08:43.000Z"}, {"text": "En su enmienda, el PP elimina el Ingreso M\u00ednimo Vital. \u00bfEsta es la importancia que para ustedes tienen los colectivos vulnerables?\n\nNosotros protegemos a todos, sin dejar a nadie atr\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @GemaL_Somoza https://t.co/nQMJD6gI2z", "lang": "es", "id": "1375054937818824713", "created_at": "2021-03-25T12:00:19.000Z"}, {"text": "Hagamos lo que hagamos, no les va a parecer bien.\n\nCuando empez\u00f3 esta pandemia, \"confinamos tarde\".\nCuando desconfinamos, \"desconfinamos pronto\".\nCuando ejercimos el control, \"centralizamos\".\nCuando dimos responsabilidad a las CCAA, \"dejaci\u00f3n de funciones\".\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @AlejandroSolerM https://t.co/rRVbOFuZtM", "lang": "es", "id": "1375041862541709312", "created_at": "2021-03-25T11:08:21.000Z"}, {"text": "Pongamos que hablo de Madrid.\n\nNos consta que la se\u00f1ora Ayuso, despu\u00e9s de convocar elecciones por puro inter\u00e9s pol\u00edtico, ha anunciado un plan de ayudas hace una semana.\n\nLlega bastante tarde.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @AlejandroSolerM https://t.co/FZWKlI8bHU", "lang": "es", "id": "1375041725463400452", "created_at": "2021-03-25T11:07:49.000Z"}, {"text": "El PP vive en campa\u00f1a electoral desde que se constituy\u00f3 este Gobierno.\n\n11.000 millones de euros es una ayuda important\u00edsima que va a permitir la solvencia y la continuidad de muchas empresas, actividades y empleos.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @AlejandroSolerM https://t.co/DHfnH8wv7j", "lang": "es", "id": "1375040456900423685", "created_at": "2021-03-25T11:02:46.000Z"}, {"text": "El objetivo de esta l\u00ednea es claro:\n\n\u2714\ufe0f Tratar de anticiparnos a un posible problema de solvencia.\n\u2714\ufe0f Dar m\u00fasculo a las empresas para que los empresarios puedan ampliar su actividad y aprovechar plenamente la recuperaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @NadiaCalvino https://t.co/Dz43p6jRqw", "lang": "es", "id": "1375021853186621441", "created_at": "2021-03-25T09:48:51.000Z"}, {"text": "El PP ha pretendido acabar con el Gobierno en lugar de acabar con el virus.\n\nHoy nos damos cuenta de que quiere acabar tambi\u00e9n con el Fondo de Apoyo a la Solvencia de Empresas Estrat\u00e9gicas.\n\nExige ayudas directas y, cuando se conceden, se posiciona en contra.\n\n\ud83c\udf39 @valentingarciag https://t.co/TR5HPr16JA", "lang": "es", "id": "1375021240067502088", "created_at": "2021-03-25T09:46:24.000Z"}, {"text": "La dignidad del Parlamento https://t.co/qxFrUTFchX via @_infoLibre Gracias @lgm_com \ud83c\udf39", "lang": "es", "id": "1374988752603512834", "created_at": "2021-03-25T07:37:19.000Z"}, {"text": "Bona feina i sort!!! https://t.co/CMuwPzy4rP", "lang": "ca", "id": "1374856504864555010", "created_at": "2021-03-24T22:51:49.000Z"}, {"text": "Felicitats a l\u2019Anna Caball\u00e9, professora, i a #LHospitalet. Talent a la Ciutat. Un valor afegit\ud83c\udf39 https://t.co/UjIloGc72z", "lang": "ca", "id": "1374773660800724993", "created_at": "2021-03-24T17:22:37.000Z"}, {"text": "Ander Gil, a Casado: \u201cLa corrupci\u00f3n del PP no es pasado, es presente. Tan presentes como est\u00e1n en[...] https://t.co/w9LCsiekA4 via @PSOE @gpscongreso @socialistes_cat", "lang": "es", "id": "1374721180163248130", "created_at": "2021-03-24T13:54:05.000Z"}, {"text": "Muchas gracias a @20m por la publicaci\u00f3n y https://t.co/rREqLwUGvz el momento de certezas y objetivos claros. Y @equipoGabilondo es garant\u00eda de presente y de futuro. Para j\u00f3venes, mujeres, personas con discapacidad, migrantes, mayores y, sobretodo, ni\u00f1os. \ud83c\udf39 https://t.co/NsgTbtiVWa", "lang": "es", "id": "1374659095756730370", "created_at": "2021-03-24T09:47:23.000Z"}, {"text": "Respuesta del Ministro @territorialgob @miqueliceta a una diputada @Congreso_Es. Trabajar por la fortaleza del pais desde el reconomiento de una #Espa\u00f1a plural y diverso. Con la mirada fija en un futuro cierto para la cuidadan\u00eda. Ese es mi cometido @socialistes_cat https://t.co/j9AqgeWkSW", "lang": "es", "id": "1374658271924080645", "created_at": "2021-03-24T09:44:06.000Z"}, {"text": "Clavado!!! George Orwel siempre tan certero, incluso 70 a\u00f1os despu\u00e9s\ud83c\udf39 https://t.co/mpomB1gCro", "lang": "es", "id": "1374648319876722693", "created_at": "2021-03-24T09:04:33.000Z"}, {"text": "Bona feina @JCallauBartoli !!!\nUna forta abra\u00e7ada\ud83c\udf39 https://t.co/zpyVxTj1dG", "lang": "pt", "id": "1374634970703089665", "created_at": "2021-03-24T08:11:31.000Z"}, {"text": "\u00a1Bona feina!\ud83c\udf39 https://t.co/jvofhULBTZ", "lang": "pt", "id": "1374456086548205569", "created_at": "2021-03-23T20:20:41.000Z"}, {"text": "Erradicar el \"sinhogarismo\" es una prioridad para los que creemos en la justicia social y en la igualdad de oportunidades.\n\nLo es para quienes creemos que ninguna sociedad es digna si tiene a personas viviendo en la calle.\n\n\ud83c\udf39 @SonyaGuerraLpz https://t.co/9RakTqdwyl", "lang": "es", "id": "1374436103369846785", "created_at": "2021-03-23T19:01:17.000Z"}, {"text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 @SimancasRafael https://t.co/yp2i22dhgz", "lang": "es", "id": "1374433256234348550", "created_at": "2021-03-23T18:49:58.000Z"}, {"text": "\u00bfSaben que hab\u00eda espa\u00f1oles entre las v\u00edctimas de los campos de exterminio nazi? Uno de ellos hab\u00eda sido presidente del Gobierno.\n\nSe llamaba Largo Caballero, y ustedes tuvieron la desverg\u00fcenza de romper a martillazos la placa en la que se le homenajeaba.\n\n\ud83c\udf39 @SimancasRafael https://t.co/6nVxy8Hj1m", "lang": "es", "id": "1374430477356920836", "created_at": "2021-03-23T18:38:56.000Z"}, {"text": "#SinHogarismo @SonyaGuerraLpz Un fracaso colectivo. La derecha estigmatiza la pobreza. Pero nadie escoge ser pobre. @gpscongreso reivindica la dignidad de 33000 personas sin hogar. Por justicia social y no por caridad. Exigimos derechos para sostenerles la mirada @socialistes_cat https://t.co/d1YykN1lbp", "lang": "es", "id": "1374427751147466752", "created_at": "2021-03-23T18:28:06.000Z"}, {"text": "Una gran trobada. @albaxrincon aquest mat\u00ed al @parlamentcat \ud83c\udf39 https://t.co/kK9X3WBeN1", "lang": "ca", "id": "1374421443866284046", "created_at": "2021-03-23T18:03:02.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas del PP, \u00bfqu\u00e9 hac\u00edan para no hacer ninguna inversi\u00f3n p\u00fablica en seguridad durante todos los a\u00f1os que han estado gobernando? \n\n\ud83c\udf39 @AnaBotellaPSOE https://t.co/evYfwGe96l", "lang": "es", "id": "1374419264862445572", "created_at": "2021-03-23T17:54:22.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3 de treball amb @AntoniCanete @pimec i representants de sectors clau de la nostra econom\u00eda @salvadorilla\n@aliciarll @raulmorenom de  @socialistes_cat . Estudiar c\u00f3m afecten les mesures de #EscutSocial. Escoltar per donar la millor resposta https://t.co/qNUQfTKBAe", "lang": "ca", "id": "1374415749289181189", "created_at": "2021-03-23T17:40:24.000Z"}, {"text": "Debo recordar a quienes quieren darnos lecciones de democracia que en Catalu\u00f1a quien gan\u00f3 las elecciones fue el PSC. \n\n\ud83c\udf39 @odonelorza2011 https://t.co/IJ1qfs187u", "lang": "es", "id": "1374390097643147273", "created_at": "2021-03-23T15:58:28.000Z"}, {"text": "A vosaltres. Crec que ha estat una bona feina conjunta\ud83c\udf39 https://t.co/7TZWYWSnde", "lang": "ca", "id": "1374385076864053248", "created_at": "2021-03-23T15:38:31.000Z"}, {"text": "Recomiendo leer a @lidiaguinart, Diputada @gpscongreso. Trabajo intenso en el @Congreso_Es que da sus frutos transformndo la realidad. En este caso, clave en la lucha contra la violencia de g\u00e9nero\ud83c\udf39 https://t.co/hn3Qum4gF0", "lang": "es", "id": "1374352843793108996", "created_at": "2021-03-23T13:30:26.000Z"}, {"text": "@PSCLH #Agrupaci\u00f3Sud", "lang": "und", "id": "1374334823305740288", "created_at": "2021-03-23T12:18:50.000Z"}, {"text": "El municipi participa en una campanya europea contra el racisme https://t.co/1hClhMrLmu @", "lang": "ca", "id": "1374334821669994500", "created_at": "2021-03-23T12:18:50.000Z"}, {"text": "\u2066@estherpcamarero\u2069 \u201cSres \u2066@populares\u2069, es su norma del 2012 la que llev\u00f3 a la precariedad del mercado laboral y que el \u2066@gpscongreso\u2069 quiere cambiar. Recuperar derechos y relaciones laborales equilibradas, recuperar el poder de negociaci\u00f3n colectiva.\u201d https://t.co/vxRITKeWEN", "lang": "es", "id": "1373977432198381574", "created_at": "2021-03-22T12:38:41.000Z"}, {"text": "Ho sento molt\u00edssim, Ram\u00f3n. Una forts abra\u00e7ada a la famil\u00eda del Drac d\u2019Or. No oblidar\u00e9 la brillantor dels teus ulls quan arribava Sant Jordi i festes de primavera. #LH \ud83c\udf39 https://t.co/gY7et0tsxs", "lang": "ca", "id": "1373916794327556096", "created_at": "2021-03-22T08:37:44.000Z"}, {"text": "Felicidades campeonas!!!!\ud83c\udf39 https://t.co/7nb59yrUig", "lang": "es", "id": "1373748534965592067", "created_at": "2021-03-21T21:29:08.000Z"}, {"text": "En el D\u00eda Internacional de la Poes\u00eda recordem en Miquel Mart\u00ed i Pol https://t.co/fl2QOd3j48", "lang": "ca", "id": "1373702741772668932", "created_at": "2021-03-21T18:27:10.000Z"}, {"text": "DEP\ud83c\udf39 https://t.co/Sv09DOwJ8F", "lang": "und", "id": "1373679877950431236", "created_at": "2021-03-21T16:56:19.000Z"}, {"text": "Ay, la pol\u00edtica | Opini\u00f3n de Mar\u00eda Guijarro Os invito a leer a \u2066@Maritxu30\u2069 Diputada \u2066@gpscongreso\u2069. Gracias Maria! https://t.co/1OOdlRSMR2", "lang": "es", "id": "1373573315428810753", "created_at": "2021-03-21T09:52:52.000Z"}, {"text": "Hoy es el D\u00eda Internacional en la lucha contra la xenofobia y racismo #CombateElRacismo @socialistes_cat @PSCLH #Agrupaci\u00f3Sud https://t.co/fnvx9cehSj", "lang": "es", "id": "1373544547523862530", "created_at": "2021-03-21T07:58:34.000Z"}, {"text": "\u00bfNo es hora de gobernar en serio? \u2066@equipoGabilondo\u2069 Es el momento de #Madrid. Es el momento  de todos y todas \u2066@PSOE.\u2069 \u00a1Sort, company! \u2066@socialistes_cat\u2069 https://t.co/EzKtAkkS5v", "lang": "es", "id": "1373203436884406273", "created_at": "2021-03-20T09:23:06.000Z"}]