[{"lang": "es", "id": "1375781193367621632", "created_at": "2021-03-27T12:06:11.000Z", "text": "Hoy apagamos las luces de 20.30 a 21.30 para unirnos a la #HoraDelPlaneta,Movilizaci\u00f3n mundial #CambioClimatico y perdida de #biodiversidad.Ayer 26 marzo #DiaMundialDelClima y justo el 25 concluimos en el @Congreso_Es la ponencia para sacar la primera Ley de CCy TE de Espa\u00f1a https://t.co/YX6PrEafBB"}, {"lang": "pt", "id": "1375411004385980417", "created_at": "2021-03-26T11:35:12.000Z", "text": "Vota por correo f\u00e1cilmente https://t.co/t9by5qcjQf"}, {"lang": "es", "id": "1375230145204740101", "created_at": "2021-03-25T23:36:31.000Z", "text": "Tercera operaci\u00f3n de la @guardiacivil contra los #RegadiosSinLey del #CampoDeCartagena.. y suma y sigue destruy\u00e9ndose el #MarMenor\nhttps://t.co/iSnP2GVThw"}, {"lang": "es", "id": "1375131793125478406", "created_at": "2021-03-25T17:05:42.000Z", "text": "#NuestraMayorBandera:  11.000 millones\u20ac destina el gobierno para #Empresarios .Para no dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/A53GmTyXnM"}, {"lang": "es", "id": "1375128252956676099", "created_at": "2021-03-25T16:51:38.000Z", "text": "Y podremos comprobar si la @jcyl   tiene inter\u00e9s de verdad  en apoyar a las empresas o solo era palabrer\u00eda...Obras son amores!!! https://t.co/FWoovFzoth"}, {"lang": "es", "id": "1375058452020662273", "created_at": "2021-03-25T12:14:16.000Z", "text": "Cuando el PP habla de rescate,a los espa\u00f1oles nos vienen a la cabeza:\n\n\ud83d\udc49Los 60 a\u00f1os que piden a Rodrigo Rato.\n\ud83d\udc49Los 22.000 millones del rescate a Bankia.\nEl rescate de Plus Ultra:tres informes independientes ,un procedimiento administrativo impecable.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@montseminguez\u2069 https://t.co/CH47qLEDSI"}, {"lang": "es", "id": "1375058144523644928", "created_at": "2021-03-25T12:13:03.000Z", "text": "El objetivo de esta l\u00ednea es claro:\n\n\u2714\ufe0f Tratar de anticiparnos a un posible problema de solvencia.\n\u2714\ufe0f Dar m\u00fasculo a las empresas para que los empresarios puedan ampliar su actividad y aprovechar plenamente la recuperaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @NadiaCalvino https://t.co/iVTaTTOMk2"}, {"lang": "es", "id": "1375058028093931521", "created_at": "2021-03-25T12:12:35.000Z", "text": "El PP vive en campa\u00f1a electoral desde que se constituy\u00f3 este Gobierno.\n\n11.000 millones de euros es una ayuda important\u00edsima que va a permitir la solvencia y la continuidad de muchas empresas, actividades y empleos.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@AlejandroSolerM\u2069 https://t.co/s9RfIyMXMW"}, {"lang": "es", "id": "1375057897978216448", "created_at": "2021-03-25T12:12:04.000Z", "text": "Pongamos que hablo de Madrid.\n\nNos consta que la se\u00f1ora Ayuso, despu\u00e9s de convocar elecciones por puro inter\u00e9s pol\u00edtico, ha anunciado un plan de ayudas hace una semana.\n\nLlega bastante tarde.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@AlejandroSolerM\u2069 https://t.co/a9ipJuvrcd"}, {"lang": "es", "id": "1375057750208696324", "created_at": "2021-03-25T12:11:29.000Z", "text": "Hagamos lo que hagamos, no les va a parecer bien.\n\nCuando empez\u00f3 esta pandemia,\u201dconfinamos tarde\".\nCuando desconfinamos, \"desconfinamos pronto\".\nCuando ejercimos el control, \"centralizamos\".\n,dimos responsabilidad a las CCAA, \"dejaci\u00f3n de funciones\".\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@AlejandroSolerM\u2069 https://t.co/cXGwIy9tYo"}, {"lang": "es", "id": "1375057511401799680", "created_at": "2021-03-25T12:10:32.000Z", "text": "En su enmienda, el PP elimina el Ingreso M\u00ednimo Vital. \u00bfEsta es la importancia que para ustedes tienen los colectivos vulnerables?\n\nNosotros protegemos a todos, sin dejar a nadie atr\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @GemaL_Somoza https://t.co/7hwgxsrwnf"}, {"lang": "es", "id": "1375050514480701441", "created_at": "2021-03-25T11:42:44.000Z", "text": "El PP ha pretendido acabar con el Gobierno en lugar de acabar con el virus.\n\nHoy nos damos cuenta de que quiere acabar tambi\u00e9n con el Fondo de Apoyo Solvencia de Empresas Estrat\u00e9gicas.\nExige ayudas directas,cuando se conceden, se posiciona en contra.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@valentingarciag\u2069 https://t.co/Bue0hcrq6X"}, {"lang": "es", "id": "1374432471115132929", "created_at": "2021-03-23T18:46:51.000Z", "text": "\u00bfSaben que hab\u00eda espa\u00f1oles entre las v\u00edctimas de los campos de exterminio nazi? Uno de ellos hab\u00eda sido presidente del Gobierno.\n\nSe llamaba Largo Caballero, y tuvieron la desverg\u00fcenza de romper a martillazos la placa en la que se le homenajeaba.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/HuGzZ2eYja"}, {"lang": "es", "id": "1374416428917395469", "created_at": "2021-03-23T17:43:06.000Z", "text": "Debo recordar a quienes quieren darnos lecciones de democracia que en Catalu\u00f1a quien gan\u00f3 las elecciones fue el PSC. \n\n\ud83c\udf39 @odonelorza2011 https://t.co/LPAHZbNRxO"}, {"lang": "es", "id": "1374416308612124672", "created_at": "2021-03-23T17:42:38.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas del PP, \u00bfqu\u00e9 hac\u00edan para no hacer ninguna inversi\u00f3n p\u00fablica en seguridad durante todos los a\u00f1os que han estado gobernando? \n\n\ud83c\udf39 \u2066@AnaBotellaPSOE\u2069 https://t.co/MgLIkkZtT7"}, {"lang": "es", "id": "1373912536295309313", "created_at": "2021-03-22T08:20:49.000Z", "text": "Comienza la #MocionDeCensura en #CastillayLeon de \u2066@luistudanca\u2069 https://t.co/GCvbSJTn3n"}, {"lang": "es", "id": "1373223545610854405", "created_at": "2021-03-20T10:43:01.000Z", "text": "#SosoSerioyFormal \u2066@equipoGabilondo\u2069 Qu\u00e9 ganas de escuchar a alguien inteligente!!!! https://t.co/YRmDVBF7XP"}, {"lang": "es", "id": "1372859847151132675", "created_at": "2021-03-19T10:37:48.000Z", "text": "La #educaci\u00f3n debe transmitir los valores de nuestra #constituci\u00f3n que son la #igualdad , la #tolerancia, la #laicidad, la #inclusi\u00f3n... por eso no puede estar en manos de intolerantes, de personas en cuyo mundo solo caben ellos https://t.co/O5YkaGdQbR"}, {"lang": "es", "id": "1372499354364350467", "created_at": "2021-03-18T10:45:20.000Z", "text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/gF8vI4pCBR"}, {"lang": "es", "id": "1372499160222535686", "created_at": "2021-03-18T10:44:34.000Z", "text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/UmkYLIWOso"}, {"lang": "es", "id": "1372233364212756486", "created_at": "2021-03-17T17:08:23.000Z", "text": "Se\u00f1or B\u00e1rcenas, \u00bfusted supone que Mariano Rajoy le pide a Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz que haga lo posible por quitarle toda aquella informaci\u00f3n que pudiera suponer un problema para el PP?\n\n\ud83d\uddef\ufe0f B\u00e1rcenas: \"Es una suposici\u00f3n, as\u00ed lo creo\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @felipe_sicilia en #Comisi\u00f3nKitchen\n\n#PPenB https://t.co/T3GpE8dmhE"}, {"lang": "es", "id": "1372233067008561161", "created_at": "2021-03-17T17:07:12.000Z", "text": "Se\u00f1or B\u00e1rcenas, \u00bfusted grab\u00f3 al se\u00f1or Rajoy en esa conversaci\u00f3n destruyendo las dos \u00faltimas hojas de la contabilidad B del PP?\n\n\ud83d\uddef\ufe0f B\u00e1rcenas: \"As\u00ed es\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @felipe_sicilia en #Comisi\u00f3nKitchen\n\n#PPenB https://t.co/IoPuzi0QgE"}, {"lang": "es", "id": "1372204864734965765", "created_at": "2021-03-17T15:15:08.000Z", "text": "Ganamos los dem\u00f3cratas !!Miles de heridos. Miles de atentados. Miles de personas viviendo con miedo por ETA.\n\nY hay quien viene aqu\u00ed y con tal de atacar al Gobierno, les niega a todos ellos la victoria.\n\nPorque ganamos los dem\u00f3cratas.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@patxilopez\u2069 https://t.co/GBhdUj93wW"}, {"lang": "es", "id": "1371912165750403073", "created_at": "2021-03-16T19:52:03.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas de la derecha, al PSOE ni una sola lecci\u00f3n sobre ETA, sobre lucha antiterrorista y sobre pol\u00edtica penitenciaria.\n\nNi a Patxi L\u00f3pez, ni a Od\u00f3n Elorza, ni a los cientos de compa\u00f1eros que durante a\u00f1os combatieron el terrorismo de ETA.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@dvserrada\u2069 https://t.co/KYAERoRsRX"}, {"lang": "es", "id": "1371912033147490307", "created_at": "2021-03-16T19:51:32.000Z", "text": "Lo que pedimos en esta iniciativa es que se respete la libertad de c\u00e1tedra.\n\nSe\u00f1or\u00edas del PP y Ciudadanos, les pido que act\u00faen como una derecha responsable con sentido de Estado y rompan con el chantaje de Vox que les est\u00e1 ganando la partida.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@luzseijo\u2069 https://t.co/7pUNYK4irV"}, {"lang": "es", "id": "1371911889169563655", "created_at": "2021-03-16T19:50:57.000Z", "text": "Desde el inicio de esta legislatura ha sido voluntad de este Gobierno la apuesta por el medio rural.\n\nNo puede ser que los derechos de los ciudadanos dependan del n\u00famero de habitantes por kil\u00f3metro cuadrado que tenga el territorio donde residen. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@AntidioF\u2069 https://t.co/1Ug9CmjYF3"}, {"lang": "es", "id": "1371911706805436422", "created_at": "2021-03-16T19:50:14.000Z", "text": "El modelo de familia tradicional ha sido superado y ha dado paso a diversos modelos, ejemplo de la diversidad de nuestra sociedad.\n\nEsta es la Espa\u00f1a que queremos, la pionera en el matrimonio igualitario y en la que tienen cabida muchos modelos distintos.\n\ud83c\udf39 Pilar Rodr\u00edguez https://t.co/69IKRHl6Iw"}, {"lang": "es", "id": "1371862514292699147", "created_at": "2021-03-16T16:34:46.000Z", "text": "Queremos y debemos fortalecer y potenciar un sector comprometido con los retos de nuestra sociedad, pero no podemos dar una falsa se\u00f1al como intenta decir el PP.\n\nNo podemos compartir que la solidaridad se mueve, exclusivamente, por un inter\u00e9s fiscal.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@Patri_Blanquer\u2069 https://t.co/YFja62mR4d"}, {"lang": "es", "id": "1371723803718529024", "created_at": "2021-03-16T07:23:34.000Z", "text": "Que ganas de escuchar a una persona inteligente como  #AngelGabilondo al frente de la @ComunidadMadrid !!! https://t.co/EgwI83ZFVb"}, {"lang": "es", "id": "1370842232161509376", "created_at": "2021-03-13T21:00:31.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a sigue Apoyando a los aut\u00f3nomos y empresarios de #CastillayLe\u00f3n @DGCyL https://t.co/bR8lhKaro2"}, {"lang": "es", "id": "1370403858652991497", "created_at": "2021-03-12T15:58:35.000Z", "text": "Sobran los motivos #Mociondecensura Castilla y Le\u00f3n https://t.co/2djyqJxc6r"}, {"lang": "es", "id": "1370403751563915264", "created_at": "2021-03-12T15:58:09.000Z", "text": "Sobran los motivos #Mociondecensura en Castilla y Le\u00f3n https://t.co/cvvx4GcOuF"}, {"lang": "es", "id": "1370028517849587719", "created_at": "2021-03-11T15:07:07.000Z", "text": "Todo mi apoyo como diputado del \u2066@gpscongreso\u2069 a la moci\u00f3n de censura. Es el momento del cambio en Castilla y Le\u00f3n.\nPido a Cs que escuchen a la ciudadan\u00eda que vot\u00f3 mayoritariamente al \u2066\u2066@psoecyl\u2069. Sobran los motivos para apoyar a @luistudanca. https://t.co/BY0390G0o9"}, {"lang": "es", "id": "1369994496520433669", "created_at": "2021-03-11T12:51:55.000Z", "text": "Hay personas cuyo paso por esta vida ha sido imprescindible https://t.co/uKSx0hUtNb"}, {"lang": "es", "id": "1369561354613489667", "created_at": "2021-03-10T08:10:46.000Z", "text": "Estamos afrontando una pandemia y la mayor crisis de los \u00faltimos a\u00f1os sin ninguna ayuda del partido popular que ha dado la espalda a los ciudadanos de este pa\u00eds #RecuperandoEspa\u00f1a https://t.co/ZBT89kFDNj"}, {"lang": "es", "id": "1369388218102255626", "created_at": "2021-03-09T20:42:47.000Z", "text": "Esta iniciativa no es la primera vez que llega al Congreso.\n\nVetada en junio de 2017 por PP y Ciudadanos. Inexplicablemente encabezaban las pancartas en Baleares, y aqu\u00ed ni permit\u00edan tramitar esta iniciativa.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Hernanzsofia\u2069 https://t.co/A59tCfFiek"}, {"lang": "es", "id": "1369388085578960900", "created_at": "2021-03-09T20:42:16.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas del PP, han pasado siete minutos pidiendo planes de choque. \n\nHubieran podido empezar por no hacer oposici\u00f3n al mayor plan de choque de la historia de la Uni\u00f3n Europea, como son los Fondos Europeos.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@perejoanpons\u2069 https://t.co/viCJw7VpfL"}, {"lang": "es", "id": "1369387561513332755", "created_at": "2021-03-09T20:40:11.000Z", "text": "En pleno a\u00f1o 2021 sigue habiendo acoso escolar, acoso que tiene diferentes apellidos:machismo, xenofobia, aporofobia, homofobia y transfobia.\n\nPor desgracia,los discursos de odio que escuchamos en esta C\u00e1mara se cuelan en nuestras casas y nuestras aulas.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@AnguitaOmar\u2069 https://t.co/Qg9qO1a9WA"}, {"lang": "es", "id": "1369387070507130882", "created_at": "2021-03-09T20:38:14.000Z", "text": "La lengua no puede ser un arma arrojadiza de la pol\u00edtica.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@MarcLamua\u2069 https://t.co/2JJlD8euKH"}, {"lang": "es", "id": "1369386930023116803", "created_at": "2021-03-09T20:37:40.000Z", "text": "Reconocer el valor de la ganader\u00eda extensiva apoy\u00e1ndola, compensando las dificultades y reduciendo los da\u00f1os.\n\nHablamos de coexistencia en pleno siglo XXI, para esto trabaja el Gobierno y por eso apostamos los y las socialistas.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@evapatriciab\u2069 https://t.co/zpCjx53eQR"}, {"lang": "es", "id": "1368864480902414341", "created_at": "2021-03-08T10:01:39.000Z", "text": "Y seguimos haciendo historia #DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/sfDi7YWD86"}, {"lang": "es", "id": "1367462257517600776", "created_at": "2021-03-04T13:09:43.000Z", "text": "#Valladolid ha ganado la III Edici\u00f3n de los \"Climate Leaders Awards\" en la categor\u00eda de \"Administraci\u00f3n Local\" por su liderazgo en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico.Premio a la gesti\u00f3n de nuestro alcalde @oscar_puente_\nhttps://t.co/vgZTeNRVvU"}, {"lang": "es", "id": "1367423990898315266", "created_at": "2021-03-04T10:37:39.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Ciencia, el ministro \u2066@astro_duque\u2069 explica los Fondos Next Generation Y el #PactoPorLaCiencia suscrito por una amplia representaci\u00f3n de grupos pol\u00edticos y de la sociedad espa\u00f1ola https://t.co/lJMnqgqNfE"}, {"lang": "es", "id": "1365391568400748548", "created_at": "2021-02-26T20:01:32.000Z", "text": "El Congreso rechaza la proposici\u00f3n del PP sobre la caza del lobo ib\u00e9rico y lo incluir\u00e1 como especie protegida https://t.co/ES4ILbi5y6"}, {"lang": "es", "id": "1365002316441649154", "created_at": "2021-02-25T18:14:47.000Z", "text": "Se ha rechazado la propuesta del PP y VOX de desproteger al lobo. El gobierno quiere que los ganaderos adopten medidas preventivas y establecer un sistema de compensaci\u00f3n de los posibles da\u00f1os igual en todas las Comunidades Aut\u00f3nomas https://t.co/w4S2aOqj8C"}, {"lang": "es", "id": "1365001556949573635", "created_at": "2021-02-25T18:11:46.000Z", "text": "Hemos aprobado impulsar la regeneraci\u00f3n Del Mar menor y su comarca, con la corresponsabilidad de todas las administraciones concernidas , un plan de digitalizaci\u00f3n para combatir la despoblaci\u00f3n y poner en marcha unPlan de educaci\u00f3n para la sostenibilidad. https://t.co/RqwK5BVXJI"}, {"lang": "es", "id": "1364270097037205513", "created_at": "2021-02-23T17:45:12.000Z", "text": "La se\u00f1ora Toscano (Vox) dijo que no sab\u00edamos muy bien qu\u00e9 era eso de ser mujer.\n\nMe llamo Pilar. Soy mujer, feminista, socialista, provengo de la clase obrera y he sido emigrante. Y soy diputada, como usted.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@PiliCancela\u2069 https://t.co/IcvOIZH3L5"}, {"lang": "es", "id": "1362370203653468163", "created_at": "2021-02-18T11:55:42.000Z", "text": "Debemos ser conscientes de la situaci\u00f3n tan complicada que atraviesan millones de familias espa\u00f1olas y de la necesidad que tienen de pol\u00edticas p\u00fablicas como las de este RDL.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@mvalerio_gu\u2069 https://t.co/iiCR03QNfi"}, {"lang": "es", "id": "1362369846881714176", "created_at": "2021-02-18T11:54:17.000Z", "text": "Son ya cuatro acuerdos del gobierno de @sanchezcastejon con patronal y sindicatos en beneficio de los espa\u00f1oles.\n\nSon ya cuatro ocasiones desperdiciadas por el PP para defender a los ciudadanos de este pa\u00eds.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@estherpcamarero\u2069 https://t.co/zohdz324sX"}, {"lang": "es", "id": "1361983611247861760", "created_at": "2021-02-17T10:19:32.000Z", "text": "Somos diversos, pero tenemos algo en com\u00fan: el derecho a que nos traten como iguales.\n\n\u270a\ud83c\udffb Desde hoy el futuro es m\u00e1s presente, y la igualdad de trato una garant\u00eda m\u00e1s cerca de conquistar.\n\n\ud83c\udf39 Somos desde hoy una sociedad m\u00e1s justa.\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/Rk60XNzxRx"}, {"lang": "es", "id": "1361753627304558594", "created_at": "2021-02-16T19:05:39.000Z", "text": "Vox quiere desestabilizar el sistema democr\u00e1tico con un discurso populista y autoritario.\n\nEsta iniciativa marca las obsesiones de la ultraderecha con la falsa defensa de la libertad.\n\n\ud83c\udf39 @odonelorza2011 https://t.co/0stzdASCvC"}, {"lang": "es", "id": "1361737309822078978", "created_at": "2021-02-16T18:00:49.000Z", "text": "Su alarmismo es mera propaganda, pero no se sustenta en datos reales.\n\nLa PL que traen a debate es absolutamente innecesaria y superflua.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@EvaBravoBarco\u2069 https://t.co/mVQGaREaaM"}, {"lang": "es", "id": "1361702185936048130", "created_at": "2021-02-16T15:41:14.000Z", "text": "La ultraderecha se alimenta del odio, lo consume y lo propaga.\n\nLo que les lleva a odiar tanto es el miedo a perder los privilegios. El miedo al derecho de los dem\u00e1s a ser diferentes.\n\n\ud83c\udf39 @BeaMCarrillo\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/SOW1y7i4Vi"}, {"lang": "es", "id": "1361701841252270080", "created_at": "2021-02-16T15:39:52.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas de VOX,\n\nEn mi nombre, en nombre del pueblo gitano, y de todas las personas que llevan marcadas las cicatrices de los duros latigazos de ese discurso del odio que ustedes promueven: nunca m\u00e1s volveremos a agachar la cabeza.\n\n\ud83c\udf39  @BeaMCarrillo\n \n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/DIwBWIzfCh"}, {"lang": "es", "id": "1361657574442041344", "created_at": "2021-02-16T12:43:58.000Z", "text": "No podemos resignarnos a que el dolor se normalice. Lamentamos el \u00faltimo asesinato machista que tuvo lugar en Sestao.\n\nFrente a quienes niegan la violencia contra las mujeres, nuestro grupo estar\u00e1 junto a las v\u00edctimas.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/aqHiUEYQYM"}, {"lang": "es", "id": "1361657388462391301", "created_at": "2021-02-16T12:43:14.000Z", "text": "Esta semana se convalidan dos RDLs: acuerdos sociales en defensa del empleo y reformas para mejorar prestaciones sociales.\n\nNo vamos a dejar a nadie atr\u00e1s. Consolidamos el escudo social para quienes se han visto da\u00f1ados por la pandemia.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/wXLfT8g01p"}, {"lang": "es", "id": "1361657232824422401", "created_at": "2021-02-16T12:42:37.000Z", "text": "En enero de 2020 le dije al sr. Casado que si habla como Vox, propone lo que Vox, se comporta como Vox y hace pol\u00edtica como Vox, sus votantes acabar\u00edan votando a Vox.\n\nEl pasado domingo, lamentablemente, esa advertencia se hizo realidad.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/aMWSC3DkOQ"}, {"lang": "es", "id": "1361657095712555009", "created_at": "2021-02-16T12:42:04.000Z", "text": "La #LeyZerolo es una ley para la convivencia, para la libertad y para proteger la diversidad.\n\nLos socialistas no creemos que haya que elegir entre igualdad y libertad, sino que se trata de ser igualmente libres.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/wvDe20B1Gu"}, {"lang": "es", "id": "1361656964976177153", "created_at": "2021-02-16T12:41:33.000Z", "text": "Catalu\u00f1a est\u00e1 cansada de quienes dividen y separan.\n\nPor eso el gran resultado de @salvadorilla, un candidato que solo ha hablado de unir, de dialogar y de construir.\n\nLas derechas, especialmente el PP, deber\u00edan reflexionar sobre esto.\n\n\ud83c\udf39@Adrilastra\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/GwMyCQon1R"}, {"lang": "es", "id": "1360901193652920320", "created_at": "2021-02-14T10:38:23.000Z", "text": "Como Ner\u00f3n..... https://t.co/6pFBceTDyt"}, {"lang": "es", "id": "1360327225967534084", "created_at": "2021-02-12T20:37:38.000Z", "text": "Es importante poner cabeza, poner ciencia en la coexistencia del lobo y la ganader\u00eda https://t.co/3NrxqF6qCa"}, {"lang": "es", "id": "1359813366987042816", "created_at": "2021-02-11T10:35:45.000Z", "text": "Hoy D\u00eda Internacional de la #mujeryciencia https://t.co/VY3ITg2e9i"}, {"lang": "es", "id": "1359144118165921794", "created_at": "2021-02-09T14:16:24.000Z", "text": "Las mujeres de Catalu\u00f1a se merecen tener un presidente feminista y un partido feminista al frente de la Generalitat.\n\nNecesitamos que las mujeres vayan a votar el domingo. Si en las urnas no hay votos, no hay cambio.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/xzgjf6oHDV"}, {"lang": "es", "id": "1359143811587461122", "created_at": "2021-02-09T14:15:11.000Z", "text": "La semana que viene se convalidan dos RDLs:\n\ud83d\udc49 Acuerdos sociales en defensa del empleo.\n\ud83d\udc49 Reducci\u00f3n de brecha de g\u00e9nero y reformas para mejorar el #IngresoM\u00ednimoVital.  \n\nSe trata de consolidar y ampliar el escudo social para que nadie quede atr\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/6GqzxwX63Q"}, {"lang": "es", "id": "1359143667718631432", "created_at": "2021-02-09T14:14:36.000Z", "text": "Nuestra #LeyZerolo, para la igualdad de trato y la no discriminaci\u00f3n, es una herramienta \u00fatil para mejorar nuestra convivencia, garantizar el derecho a la diversidad y proteger a los m\u00e1s vulnerables.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/zTZJ4TtX7i"}, {"lang": "es", "id": "1358007960140660736", "created_at": "2021-02-06T11:01:42.000Z", "text": "Art\u00edculo de @guillermomeijon sobre qu\u00e9 est\u00e1 pasando con la Educaci\u00f3n: Cifras que dan que pensar https://t.co/ABxeNU172M"}, {"lang": "es", "id": "1357672711514972160", "created_at": "2021-02-05T12:49:33.000Z", "text": "Los objetivos establecidos en el anteproyecto de ley a 2030 para Espa\u00f1a,implican en realidad una disminuci\u00f3n real del 39 por ciento de las emisiones difusas con respecto a 1990, seg\u00fan incluye la evaluaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n sobre el Plan Nacional Integrado de Energ\u00eda y Clima PNIEC https://t.co/M6GLC2Mtek"}, {"lang": "es", "id": "1357321225115217922", "created_at": "2021-02-04T13:32:52.000Z", "text": "En 2015 hab\u00eda gente en @interiorgob ocupada en tapar casos de corrupci\u00f3n y elaborar informes pol\u00edticos contra los adversarios del PP.\n\nUstedes utilizaron la Ley de Seguridad Ciudadana para amordazar a la opini\u00f3n p\u00fablica y a los medios de comunicaci\u00f3n\n\n\ud83c\udf39 \u2066@dvserrada\u2069 https://t.co/sFvWrP4SfD"}, {"lang": "es", "id": "1356666373515182086", "created_at": "2021-02-02T18:10:43.000Z", "text": "Sin ciencia NO hay progreso.el @gpscongreso quiere:\n\n\ud83d\udc49 Mas incentivos para fomentar la transferencia del conocimiento.\n\n\ud83d\udc49 Mas financiaci\u00f3n para la innovaci\u00f3n empresarial.\n\n\ud83d\udc49 Mas investigadores/as en el sector privado.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@alfonsocendon\u2069 https://t.co/4LQAxyX7QW"}, {"lang": "es", "id": "1356021195691405313", "created_at": "2021-01-31T23:27:01.000Z", "text": "Es adem\u00e1s decir que NO quieres que te entiendan https://t.co/oWQ52U1UMV"}, {"lang": "es", "id": "1355606062309777413", "created_at": "2021-01-30T19:57:25.000Z", "text": "La mejor prueba de que pueden hacer m\u00e1s con la regulaci\u00f3n actual https://t.co/8bGageadPI"}, {"lang": "es", "id": "1355164783545356289", "created_at": "2021-01-29T14:43:56.000Z", "text": "Irresponsables.Dejan claro lo que les preocupa el sufrimiento de los ciudadanos y la situaci\u00f3n del pa\u00eds.Que los espa\u00f1oles tomen nota. https://t.co/j552pjy3d5"}, {"lang": "es", "id": "1355093695989764102", "created_at": "2021-01-29T10:01:28.000Z", "text": "Gracias a las #FCSE ,en situaciones dif\u00edciles nos sentimos mucho m\u00e1s seguros https://t.co/us8ptfqhuq"}, {"lang": "es", "id": "1354870167117979651", "created_at": "2021-01-28T19:13:14.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 pueden cuestionar el funcionamiento del Ingreso M\u00ednimo Vital?\n\nPorque por fin existe un Gobierno progresista en este pa\u00eds preocupado por ofrecer seguridad y ofrecer una red a las personas m\u00e1s vulnerables. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@montseminguez\u2069 https://t.co/pkY6Xqlog4"}, {"lang": "es", "id": "1354811337830932486", "created_at": "2021-01-28T15:19:28.000Z", "text": "Es curioso escuchar al PP decir que protege la propiedad privada. Pero, \u00bfde qui\u00e9n?\n\n\ud83e\udd14 En la anterior crisis econ\u00f3mica miles de familias perdieron su vivienda y se hicieron con ellas los fondos buitres y bancos que ustedes rescataron.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@CesarJRamos\u2069 https://t.co/ObGcYWMGH8"}, {"lang": "es", "id": "1354799954246520836", "created_at": "2021-01-28T14:34:14.000Z", "text": "Comercio Interior y Turismo son competencias auton\u00f3micas y locales.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Pero d\u00edganselo al alcalde de Madrid, que est\u00e1 m\u00e1s pendiente de borrar un mural feminista que de poner en marcha ayudas que beneficien a la hosteler\u00eda y al comercio.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@CrisLopezZamora\u2069 https://t.co/bd4JIGV7F9"}, {"lang": "es", "id": "1354773093668040705", "created_at": "2021-01-28T12:47:30.000Z", "text": "Lo que estamos votando es la ejecuci\u00f3n de los fondos europeos. Que se puedan ejecutar con garant\u00edas.\n\nPor eso quiero dar las gracias a todos los partidos que han entendido el mensaje y la importancia del momento hist\u00f3rico que estamos viviendo.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@pedro_casares\u2069 https://t.co/iUoNTaMdFZ"}]