[{"lang": "ca", "id": "1376996972993904642", "text": "Jaume, tu no ho dius per\u00f2 ho dir\u00e9 jo: un dels grans responsables de qu\u00e8 la Serra de Tramuntana sigui Patrimoni Mundial de la Humanitat. Una feinada i un gran projecte. https://t.co/TP0GHxYK9W", "created_at": "2021-03-30T20:37:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376992490977366026", "text": "Hac\u00eda una eternidad que no iba al cine. Much\u00edsimo tiempo. Pero esta la ten\u00eda marcada en la agenda desde hace muchos meses Gracias a @CineCiutat por este canto grandioso a la vida que es #Nomadland  En tiempos de #COVID19 es casi una terapia verla. Una maravilla https://t.co/W0uXzoYtJB", "created_at": "2021-03-30T20:19:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376623110116548619", "text": "Ahora estoy con Yoga tambi\u00e9n. Te go tambi\u00e9n esta. No la he le\u00eddo todav\u00eda, pero las cr\u00edticas son extraordonarias\ud83d\udc47 https://t.co/zDR7JV7eq4 https://t.co/BFKpw41ZKB", "created_at": "2021-03-29T19:51:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376601783150252036", "text": "Celebrando m\u00e1s de una d\u00e9cada de uno de los grandes grupos. Gracias @radio3_rne @Turbo3r3 https://t.co/GOSAhGCRt2", "created_at": "2021-03-29T18:26:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375761440758456322", "text": "Blade Runner....\nCon Humanos, con Replicantes https://t.co/0afI6YiH5k", "created_at": "2021-03-27T10:47:42.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375746976826978306", "text": "Seguint la darrera sessi\u00f3 del @psibpsoe aquest demat\u00ed de forma telem\u00e0tica #HoritzonsDeFutur -Acte eix 3, L\u2019economia i la terra despr\u00e9s del 2020 https://t.co/JOBXJ0JSgO via @YouTube", "created_at": "2021-03-27T09:50:14.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1375467822420258822", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/K5GkcYKXQA", "created_at": "2021-03-26T15:20:58.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375183157557923843", "text": "Avui vespre, test d\u2019ant\u00edgens aeroportuari\ud83c\udfaf#aeroportpalma @goib #proteccio #COVID19 https://t.co/lhuo32xlSU", "created_at": "2021-03-25T20:29:49.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1375116884107001858", "text": "#Balears", "created_at": "2021-03-25T16:06:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375116881418465282", "text": "En el @congreso hoy tarde el PP habla de defender los intereses de #Balears tras su abstenci\u00f3n por la ma\u00f1ana en la convalidaci\u00f3n del RD 5/2021 de ayudas directas y que supone 1.000 millones para \ud83d\udc47 https://t.co/E2Pvwc1nf3", "created_at": "2021-03-25T16:06:27.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1375113321045704712", "text": "Ohhh Tavernier.....\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72Dexter Gordon - Body And Soul - 'Round Midnight Movie (1986) https://t.co/jqki23kewV via @YouTube", "created_at": "2021-03-25T15:52:18.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375090628133072896", "text": "I al mateix temps molt decebut per la posici\u00f3 una vegada m\u00e9s del PP", "created_at": "2021-03-25T14:22:08.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375090625243197448", "text": "Despr\u00e9s del ple d\u2019avui al @Congreso_Es he volgut fer algunes reflexions encara en calent de l\u2019aprovaci\u00f3 del RD Llei 5/2021. Personalment estic feli\u00e7 perqu\u00e8 hem aprovat ajudes vitals pels sectors productius de #Balears \ud83d\udc47 https://t.co/88l6oOvMbs", "created_at": "2021-03-25T14:22:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375089869115035651", "text": "Es una oposici\u00f3 d\u2019una irresponsabilitat que confirma que diuen una cosa i fan una altra. Una pena https://t.co/TomYy4KdZz", "created_at": "2021-03-25T14:19:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375071666817138692", "text": "Una abstenci\u00f3 contra #Balears i contra el seu teixit productiu.\nGr\u00e0cies senyor Company! https://t.co/uq309V041o", "created_at": "2021-03-25T13:06:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375066137701023745", "text": "El PP se abstiene en la valiidaci\u00f3n del RD Ley de ayudas directas para combatir la COVID19. Ya votaron contra los fondos europeos. Incre\u00edble! https://t.co/nw4pCHYN7e", "created_at": "2021-03-25T12:44:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375018805286567937", "text": "La ley de una muerte digna, hoy en el #BOE Otros en cambio gritan mucho....sin decir nada...y haciendo menos por transformar la vida de la gente https://t.co/qalBUP3EKW", "created_at": "2021-03-25T09:36:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375017658840723459", "text": "La vicepresidenta @NadiaCalvino resalta la necesidad de dar un tratamiento diferenciado a Canarias y #Balears porque hemos tenido los isle\u00f1os un impacto claramente diferenciado en t\u00e9rminos de ca\u00edda de PIB del resto de comunidades. https://t.co/lmMM9VvSs7", "created_at": "2021-03-25T09:32:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375016700337389573", "text": "La vicepresidenta @NadiaCalvino explica en el @Congreso_Es las l\u00edneas de ayudas directas para combatir contra la Covid19 a trav\u00e9s Del Real Decreto Ley 5/2021 https://t.co/sFtHWvmKJu", "created_at": "2021-03-25T09:28:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375010605304848385", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Documento relevante e importante en el debate europeo https://t.co/nnlLwoUY9w", "created_at": "2021-03-25T09:04:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375006712026034178", "text": "Tal cual. Madrid, la bomba pol\u00edtica y sanitaria europea.....\nMadrid, la fiesta de Europa https://t.co/TtMrZ27kM5", "created_at": "2021-03-25T08:48:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375006288837496834", "text": "Como siempre, de lectura obligada \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Edwy Plenel: \u201cEl bla bla bla de la opini\u00f3n est\u00e1 matando a la informaci\u00f3n\u201d https://t.co/HFmq12CE2F", "created_at": "2021-03-25T08:47:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374835004954578948", "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udc47Exacto @AlfonsoCalvia https://t.co/53rsztv6ls", "created_at": "2021-03-24T21:26:23.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1374780934436884482", "text": "\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/0RO0cohvVO", "created_at": "2021-03-24T17:51:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374725859572117507", "text": "Por cierto.....Magaluf lleva cerrado desde el inicio de la pandemia. Que se lo expliquen a @jpascuet https://t.co/fMZvxnGMFP", "created_at": "2021-03-24T14:12:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374635194355965954", "text": "Empieza la sesi\u00f3n de control en el @Congreso_Es esta ma\u00f1ana con el presidente @sanchezcastejon explicando la gesti\u00f3n y auditoria de los fondos europeos https://t.co/zePuG60nF0", "created_at": "2021-03-24T08:12:24.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1374631977668722688", "text": "https://t.co/6vdeCq0V9P", "created_at": "2021-03-24T07:59:37.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1374489418673758217", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/DopFABc2bx", "created_at": "2021-03-23T22:33:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374480414413221889", "text": "Estoy en Madrid o en Paris? #lascallleshablan", "created_at": "2021-03-23T21:57:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374465476965797893", "text": "Que gran verdad me ha comentado mi gran amigo @jpascuet \u201cLa cuarta ola va a ser mental\u201d", "created_at": "2021-03-23T20:58:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374329715394236417", "text": "De la Comisi\u00f3n de Exteriores del @Congreso_Es a la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n esta ma\u00f1ana de forma presencial como diputado del @gpscongreso  Temas clave como el futuro de la Cooperaci\u00f3n o la situaci\u00f3n actual en temas como Bielorrusia https://t.co/XkptvUfvjk", "created_at": "2021-03-23T11:58:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374298927856545796", "text": "Grandioso!\ud83d\udc47 https://t.co/hzCrxkcHyq", "created_at": "2021-03-23T09:56:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374289373219450880", "text": "Esta ma\u00f1ana en la Comisi\u00f3n de Exteriores del @Congreso_Es he podido defender que haya una transici\u00f3n a la democracia en Bielorrusia. Particip\u00e9 como observador electoral en la misi\u00f3n de la @oscepa en las elecciones del 2019 en el que pudimos ver un hartazgo que hoy es oportunidad https://t.co/2zCejME7FQ", "created_at": "2021-03-23T09:18:14.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1374053429845319686", "text": "Executiva del @psibpsoe avui horabaixa de forma telem\u00e0tica analitzant la situaci\u00f3 actual un any despr\u00e9s de l\u2019inici de la pand\u00e8mia https://t.co/BsFJJkaJW4", "created_at": "2021-03-22T17:40:41.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1374024133944745989", "text": "Dilluns @ArabayCoffee a Madrid. No pot ser millor!!! Caf\u00e8 al carrer Marqu\u00e9s del Viudo Pontejos https://t.co/i4KuUhVJV8", "created_at": "2021-03-22T15:44:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373977072993964034", "text": "Vergonzoso e inaceptable. Y sobretodo se descalifica por si mismo.\nTe hace sentir mucha verg\u00fcenza https://t.co/71sUkbeYmD", "created_at": "2021-03-22T12:37:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373959868982431746", "text": "Maltrato\nAbuso\nViolencia\nAgresi\u00f3n\nAcoso f\u00edsico\nPsicol\u00f3gico\nY punto", "created_at": "2021-03-22T11:28:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373579667467350016", "text": "La Consejera de Presidencia del @goib presenta un estudio muy revelador sobre la prostituci\u00f3n y la trata en BALEARS coordinado por @IB_Dona en la sesi\u00f3n del @PSOE sobre la trata que podemos seguir esta ma\u00f1ana de forma telem\u00e1tica y permite un proyecto para combatirla https://t.co/0H04xdNmV8", "created_at": "2021-03-21T10:18:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373577720697921538", "text": "Siguiendo de forma telem\u00e1tica el acto del @PSOE con @carmencalvo_ sobre la prostituci\u00f3n y la trata que cuenta con la Consellera de Presidencia del @goib @GarridoMercedes https://t.co/0QUBTQcDru", "created_at": "2021-03-21T10:10:23.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1373349723726356491", "text": "M\u00fasica!!!!\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 https://t.co/1dX2CuNNaq", "created_at": "2021-03-20T19:04:24.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1373280147818885121", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\udfaf https://t.co/6RF56Nd0po", "created_at": "2021-03-20T14:27:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373269197598380033", "text": "Y con banda sonora https://t.co/QMMZwWYeaT https://t.co/9UcHTB59qM", "created_at": "2021-03-20T13:44:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373207559876841475", "text": "Suena bien!!!!\ud83d\ude03 https://t.co/R5B6hJlliW", "created_at": "2021-03-20T09:39:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373204994611146752", "text": "Y claro, te viene r\u00e1pido a la cabeza el estribillo  https://t.co/QBf51Q3VqY https://t.co/9UcHTB59qM", "created_at": "2021-03-20T09:29:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373203203781713923", "text": "Soso, serio y formal\nMola! \u2066@equipoGabilondo\u2069 https://t.co/feKULkvdYk", "created_at": "2021-03-20T09:22:11.000Z"}, {"lang": "fr", "id": "1372863097791217667", "text": "#ColloqueEurope Un d\u00e9bat vraiment int\u00e9ressant et stimulant qu\u2019on peut suivre en tant que parlamentaire au @Congreso_Es ce matin avec de outils t\u00e9l\u00e9matiques https://t.co/XRTTW5BZBX", "created_at": "2021-03-19T10:50:43.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372806212396400640", "text": "No me cans de repetir-ho.\nLa COVID-19 \u00e9s el mirall del nostre comportament. De tots i cada un de noltros. Les dades i les xifres d\u2019aquests dies s\u00f3n el nostre mirall.\nNo mirem a una altra banda", "created_at": "2021-03-19T07:04:41.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1372586584126717957", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Spanish Lawmakers Pass Bill Allowing Euthanasia and Assisted Suicide - The New York Times https://t.co/zZVhC7T6Ys", "created_at": "2021-03-18T16:31:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372582442800930818", "text": "Libertad es esto, no las trolas que no se creen ni ellos... https://t.co/2CCybEWyv8", "created_at": "2021-03-18T16:15:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372577066026209282", "text": "No es repetir\u00e1, es \u201crepetida\u201d", "created_at": "2021-03-18T15:54:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372576638647599106", "text": "que imponen ellos y tenemos que comulgar todos. En una jornada en la que la libertad para poder elegir una muerte digna se ha legalizado, otros siguen con su libertad  de pacotilla y el descr\u00e9dito de la pol\u00edtica que no sea la suya. B\u00e1rcenas tambi\u00e9n era libertad no? #eutanasia", "created_at": "2021-03-18T15:52:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372576637200572418", "text": "de todos y decirnos que estamos enfermos si necesitamos un apoyo para salir de esta. Libertad, claro, para decirnos que vayamos al m\u00e9dico, y si se puede para decirnos que los fr\u00e1giles no caben. Eso si, la libertad como slogan suena bien, por parte de gente que la libertad es la\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-18T15:52:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372576635803799555", "text": "Y de nuevo el mar de fondo de la libertad, que a\u00fan no sabemos exactamente en qu\u00e9 se traduce en cuestiones concretas y de pol\u00edticas. Ah, si, que eutanasia no, eso de libertad nada. Mientras siguen con la libertad y vete al m\u00e9dico. Claro, la libertad para desmantelar la sanidad\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-18T15:52:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372576634520342529", "text": "Libertad han repetido como decenas de veces. Pero con la eutanasia no. Faltar\u00eda m\u00e1s. Y han seguido gritando. Antes ha llegado la ETA. La traici\u00f3n frente a la libertad. Y ante la libertad de nuevo repetir\u00e1 Decretos que se convalidan para ayudar a los sectores golpeados por COVID\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-18T15:52:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372576632599351302", "text": "No sab\u00eda si ponerme a escribir o no tras los \u00faltimos de pleno en el @Congreso_Es que he seguido de forma telem\u00e1tica. Lo hago porque el trasfondo no tiene desperdicio. La libertad como mar de fondo, machacona, en cada una de las intervenciones de la oposici\u00f3n popular. Sigo hilo\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-18T15:52:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372465948913979394", "text": "Siguiendo de forma telem\u00e1tica el pleno de esta ma\u00f1ana en el @Congreso_Es con el primer punto del orden del d\u00eda \n\nhttps://t.co/QEURnyHjXF https://t.co/GckuvkYFhZ", "created_at": "2021-03-18T08:32:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372119328007544832", "text": "Estigma y salud mental van de la mano. Lo hemos vivido hoy en el @Congreso_Es https://t.co/AIxiUahX9R", "created_at": "2021-03-17T09:35:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372115000647618561", "text": "Y que como colof\u00f3n se le grite a @ierrejon que se vaya al m\u00e9dico es que como decirle a la inmensa mayor\u00eda de la gente que lo est\u00e1 pasando muy complicado que en realidad son unos enfermos. Es el modelo neoliberal m\u00e1s puro, el d\u00e9bil es un d\u00e9bil y los fuertes est\u00e1n para aplastarlos", "created_at": "2021-03-17T09:18:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372103719735721986", "text": "Primera sesi\u00f3n del @Congreso_Es tras lo del 4 de mayo. Todo al 4 por parte del PP.  Madrid ser\u00e1 un plebiscito general del pa\u00eds con epicentro en la capital. No les queda otra que crear un Afghanistan para desviar el descalabro de este \u00faltimo a\u00f1o", "created_at": "2021-03-17T08:33:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372101012496994304", "text": "El @Congreso_Es esta ma\u00f1ana para el PP: un atril para el 4 de mayo. Lo repiten en cada pregunta. Libertad o socialismo, mensaje trumpiano para la capital", "created_at": "2021-03-17T08:22:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372100282738442242", "text": "Efectivamente. Tema de fondo que va de la mano de la pandemia. Otros hablan de ETA.... https://t.co/5Y485nYhN0", "created_at": "2021-03-17T08:19:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372099999010586624", "text": "Importante que en la sesi\u00f3n plenaria de hoy del @Congreso_Es se pueda hablar de una problem\u00e1tica como la de la salud mental. Epidemia y salud mental van de la mano. @ierrejon y @sanchezcastejon hablan de un tema clave https://t.co/uvUYAqkgvj", "created_at": "2021-03-17T08:18:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372095462480707584", "text": "A punto de empezar la sesi\u00f3n de control del @Congreso_Es que esta ma\u00f1ana seguimos de forma telem\u00e1tica https://t.co/xYZKFZRVlG", "created_at": "2021-03-17T08:00:25.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1372090089908666369", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/I1BfACkTuY", "created_at": "2021-03-17T07:39:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371829711798743041", "text": "Efectivamente. Es una serie asombrosa. De A. Z. https://t.co/JLV5tRwCzs", "created_at": "2021-03-16T14:24:25.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371787925797679104", "text": "Fets i realitats vs slogans d\u2019alguns.... https://t.co/pCGzUxhTr3", "created_at": "2021-03-16T11:38:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371782757232300034", "text": "En la Comisi\u00f3n Mixta de la UE del @Congreso_Es y del @Senadoesp con la comparecencia de Baudilio Tom\u00e9, miembro del Tribunal de Cuentas de la UE para analizar el marco de los pr\u00f3ximos a\u00f1os https://t.co/lnksiiBa5o", "created_at": "2021-03-16T11:17:50.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1371733846597763073", "text": "41.... https://t.co/WiF5bPYXMM", "created_at": "2021-03-16T08:03:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371054767821234178", "text": "En mi pr\u00f3xima vida seguro que nazco nip\u00f3n. Un pa\u00eds maravilloso\ud83d\ude18 https://t.co/HUwr01sPP5", "created_at": "2021-03-14T11:05:04.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1371046742951657472", "text": "365\ud83c\udf0e\u2615\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/dJyBesLsiZ", "created_at": "2021-03-14T10:33:10.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370682821208064001", "text": "Fets vs llibertat... https://t.co/ANRj88Q93u", "created_at": "2021-03-13T10:27:05.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370682572976558081", "text": "Interessant sessi\u00f3 d\u2019Horitzons de Futur organitzada avui demati pel @Psib psoe per parlar de drets i de l\u2019Estat del Benestar \u2615\ufe0f\ud83d\udc4c https://t.co/iHJreLeCbD", "created_at": "2021-03-13T10:26:06.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370672852547014656", "text": "Seguint l\u2019acte del @psibpsoe sobre Horitzons de Futur que t\u00e9 lloc de forma telem\u00e0tica avui demat\u00ed des de la seu de Miracle https://t.co/H0oyPF8TMV", "created_at": "2021-03-13T09:47:28.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1370671759230373888", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/RAhNo85NLm", "created_at": "2021-03-13T09:43:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370482934709374976", "text": "B\u00e9, una setmana complicada i un divendres duret per treure pit dels viatges a \u00cdtaca, dic a Madrid...", "created_at": "2021-03-12T21:12:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370470176991350785", "text": "Intentando inculcar la doctrina del @ecb a las bebas. Voy ganando en la playlist \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pLBbiFO78M", "created_at": "2021-03-12T20:22:06.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1370454969703411714", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Fets, @F_Armengol \ud83d\udc47 https://t.co/cCbOWzY5H2", "created_at": "2021-03-12T19:21:41.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370453259761164296", "text": "Fets front a \u201cfets alternatius\u201d i paraules bu\u00efdes com \u201cllibertat\u201d, que a Balears recordam molt b\u00e9 per un president que parlava de llibertats i funcionava donant ordres a tothom..... https://t.co/L4ZGRntvZr", "created_at": "2021-03-12T19:14:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370427883735355392", "text": "Una de las mejores noticias de los \u00faltimos tiempos https://t.co/RpuohqginQ", "created_at": "2021-03-12T17:34:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370390540953526273", "text": "Lo dije el martes en el @Congreso_Es Unos hablan de planes de choque y de libertad, hoy se ha aprobado un plan de choque. Palabras contra hechos. Y con fondos para un territorio como #Balears de forma clave https://t.co/v9YUdu6HWt", "created_at": "2021-03-12T15:05:40.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1370382978149400578", "text": "Grande @EnricoLetta \ud83d\udca5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "created_at": "2021-03-12T14:35:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370361345921716227", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47El Gobierno destinar\u00e1 2.000 millones de euros para ayudas directas a empresas de Baleares y Canarias https://t.co/vDYJezbOuN via @diariomallorca", "created_at": "2021-03-12T13:09:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370361032737177600", "text": "Ciudadanos                                                     In Memoriam", "created_at": "2021-03-12T13:08:24.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1370265404346613766", "text": "Un any..... https://t.co/CZpdgaGtXU", "created_at": "2021-03-12T06:48:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370095995435032579", "text": "Leo informe de Oxford Economics que se\u00f1ala que el PIB norteamericano subir\u00e1 un 7% este a\u00f1o, el mayor crecimiento anual desde los ochenta. La OCDE hace previsi\u00f3n de crecimiento mundial del 5,6% para 2021. La vacunaci\u00f3n y los est\u00edmulos, la clave del 2021.", "created_at": "2021-03-11T19:35:15.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1370077173151891464", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/KzWXR4GPmE", "created_at": "2021-03-11T18:20:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370049279394521104", "text": "Y adem\u00e1s im\u00e1genes que me certifican una cierta idea de Ayuso como el \u201csouvenir\u201d de Madrid, de una cierta idea de Madrid. La libertad es esto\ud83d\ude14\ud83d\ude30 https://t.co/pSpoacTj0R", "created_at": "2021-03-11T16:29:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370014708087021570", "text": "3. En sentido amplio, la certeza es la incertidumbre. Tambi\u00e9n en la pol\u00edtica y en la pandemia. A dos meses, puede pasar de todo....", "created_at": "2021-03-11T14:12:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370014706786852871", "text": "Un combate sobre dos modelos que se visualizan perfectamente en el Congreso. Es la ideolog\u00eda, est\u00fapidos, que dir\u00eda Clinton (habl\u00f3 de econom\u00eda, claro)", "created_at": "2021-03-11T14:12:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370014705457192961", "text": "Tres reflexiones breves 24 horas despu\u00e9s del terremoto #Madrid \n1. El PP ya tiene su Afghanistan. Momento cr\u00edtico interno, implosiono el epicentro ideol\u00f3gico/econ\u00f3mico y lo saco a plebiscito en elecciones\n2. Desde la moci\u00f3n de censura del 2018, polarizaci\u00f3n galopante con\ud83d\udc47(hilo)", "created_at": "2021-03-11T14:12:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369996627918852099", "text": "Gran momento para un cafetero. Y muy recomendable para los que pasamos tiempo en #Madrid Que vagi molt b\u00e9 i molta sort\u2615\ufe0f https://t.co/83RGkTZI2n", "created_at": "2021-03-11T13:00:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369948742678413313", "text": "O trumpismo o democracia https://t.co/GRMae1WBOk", "created_at": "2021-03-11T09:50:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369931168544604162", "text": "El trumpismo o la democracia.             4 de mayo 2021 https://t.co/2CpwmgU2pd", "created_at": "2021-03-11T08:40:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369917757710610434", "text": "Freedom...not socialism....(uno de los mantras de La Casa Blanca hasta hace poco) https://t.co/HBg0SWRyvP", "created_at": "2021-03-11T07:46:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369917409230983169", "text": "El epicentro #Madrid que explosion\u00f3 ayer me reafirma en recomendar de nuevo un libro de @SalmonCs para entender la ola #trumpista que tambi\u00e9n vive instalada en la Puerta del Sol https://t.co/8fFQO7lS5p", "created_at": "2021-03-11T07:45:36.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1369910823930494976", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/0EeSj812PV", "created_at": "2021-03-11T07:19:26.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369781634531266563", "text": "Madrid, 10 de mar\u00e7 2021 https://t.co/Pm5h7szs7R", "created_at": "2021-03-10T22:46:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369727376498769922", "text": "Imprescindible para nosotros, grandioso documental que revuelve el alma y nos pone ante el espejo.\nHoy\ud83d\udca5 https://t.co/fGCpFRRkDJ", "created_at": "2021-03-10T19:10:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369701165340954626", "text": "Me reafirmo, unas horas despu\u00e9s... https://t.co/2S45Izfg7n", "created_at": "2021-03-10T17:26:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369658428252127232", "text": "El original llamando traidores a todos los que se mueven, hablan o  se salen de la foto de Colon. Edificante....", "created_at": "2021-03-10T14:36:30.000Z"}, {"id": "1369652278202875905", "text": "En pol\u00edtica se puede jugar a ser de todo menos....(pongan ustedes el adjetivo) https://t.co/K7aY2Tm6Ag", "created_at": "2021-03-10T14:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369648057718030343", "text": "Hace hoy un a\u00f1o se suspend\u00eda el pleno del @Congreso_Es en lo que iba a ser el pistoletazo de salida de un a\u00f1o que lo ha cambiado todo. Hoy el epicentro son mociones de censura en cadena por acuerdos que se hicieron en un tiempo lejano en una plaza llamada #Colon", "created_at": "2021-03-10T13:55:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369643072464773120", "text": "Trumpismo desde la Puerta del Sol cap\u00edtulo 1", "created_at": "2021-03-10T13:35:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369642843900411909", "text": "A mi me dijeron que esto quer\u00eda decir \u201chechos alternativos\u201d en la construcci\u00f3n de un relato https://t.co/C2YuxxZJef", "created_at": "2021-03-10T13:34:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369641573395406848", "text": "Fotos, elecciones, copias y originales. Seguir\u00e1.... https://t.co/cEoU2Mydwi", "created_at": "2021-03-10T13:29:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369638355336638478", "text": "Pues parece que habr\u00e1 que llamar al VAR para lo de Madrid....", "created_at": "2021-03-10T13:16:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369617388388442114", "text": "Que lejos queda ya la foto de #Colon https://t.co/GIXplsUOnU", "created_at": "2021-03-10T11:53:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369617008338276355", "text": "Baron Noir.....\nMurcia, Madrid, what\u2019s next?\ud83c\udfaf", "created_at": "2021-03-10T11:51:55.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1369603438120669185", "text": "Ma\u00f1ana en el @Congreso_Es dedicada por la oposici\u00f3n a ETA entre bulos y hechos alternativos. Es vergonzoso con la pandemia, con los fondos europeos, con la vacunaci\u00f3n, con la recuoeraci\u00f3n econ\u00f3mica en el horizonte, que se use de este modo para reescribir la realidad. Lamentable https://t.co/3qlKMdPNrH", "created_at": "2021-03-10T10:58:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369585858303627271", "text": "Ayer vi el \u00faltimo cap\u00edtulo de la serie #Nevenka  Esta ma\u00f1ana he llegado al @Congreso_Es y he querido agradecer a Nevenka Fern\u00e1ndez su lucha. Me ha salido de dentro. Gracias a @NetflixES @Newtral y el equipo de @_anapastor_  por el \ud83c\udfa5\ud83d\udc4f https://t.co/OGRIKxq7lc", "created_at": "2021-03-10T09:48:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369574039182864387", "text": "Un aviso para otros, que creen todav\u00eda que la copia puede superar al original.... https://t.co/2S45Izfg7n", "created_at": "2021-03-10T09:01:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369571348364861440", "text": "Tras la debacle catalana, Ciudadanos se mueve. Objetivo Murcia. Horizonte nacional. Catalu\u00f1a, llave de todas las b\u00f3vedas de la pol\u00edtica actual #MocioDeCensura", "created_at": "2021-03-10T08:50:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369561884039536642", "text": "Una gran noticia\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude0b\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0fArabay, el caf\u00e9 de Lloret, llega al Madrid de P\u00e9rez Gald\u00f3s https://t.co/OLpgnqtJRu v\u00eda @diariomallorca", "created_at": "2021-03-10T08:12:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369559947067940865", "text": "@chezcastejon  recuerda al PP que \u201cson el plato fuerte que viene luego\u201d https://t.co/CyxOgtjXQ2", "created_at": "2021-03-10T08:05:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369559398289469443", "text": "Iniciamos la sesi\u00f3n de control del @Congreso_Es esta ma\u00f1ana con el presidente @sanchezcastejon recordando que la pandemia ha obligado a todos los pa\u00edses a tomar las mismas medidas y con una conjunta respuesta europea https://t.co/WdM9UGjB4Z", "created_at": "2021-03-10T08:03:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369420581314166787", "text": "No dejen de ver #Nevenka Revuelve el alma y te pone frente al espejo. Y de pasado nada de nada. Hoy, ahora, #2021 https://t.co/dULmo3cdnA", "created_at": "2021-03-09T22:51:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369369101844484097", "text": "Un gran moment pel present i El futur de les Balears. Gr\u00e0cies a tots els anys de lluita de tanta gent i de la societat civil i del govern de @F_Armengol https://t.co/zb1ch5ni6r", "created_at": "2021-03-09T19:26:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1369307409831899143", "text": "La diputada socialista @Hernanzsofia defensa la presa en consideraci\u00f3 de la Llei de Prospeccions aprovada pel @ParlamentIB https://t.co/Zb5NA6oAk7", "created_at": "2021-03-09T15:21:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1369290981988839432", "text": "Iniciam el ple del @Congreso_Es amb la presa en consideraci\u00f3 de la Llei de Prospeccions aprovada del @ParlamentIB https://t.co/8F0ymFd4An", "created_at": "2021-03-09T14:16:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1369222186662309892", "text": "Esto\ud83d\udc47 https://t.co/lh9BtXVaZ2", "created_at": "2021-03-09T09:43:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368959920712916993", "text": "https://t.co/M67UeBHICY", "created_at": "2021-03-08T16:20:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1368959445342978048", "text": "La lucha es para siempre. Todos los d\u00edas, a todas horas, y sobretodo siendo conscientes que somos parte de la soluci\u00f3n, pero tambi\u00e9n del problema. #8Marzo2021 #8mar\u00e72021 Por eso cada d\u00eda trato de ver qu\u00e9 he aportado como soluci\u00f3n y en qu\u00e9 sigo cargando estereotipos y problemas\ud83d\ude4f https://t.co/yEGFVZ0kkC", "created_at": "2021-03-08T16:19:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368633824943431685", "text": "Siempre en mi equipo!!!!!!!!!!!!! https://t.co/Sewq6ANcmb", "created_at": "2021-03-07T18:45:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368628321345544192", "text": "El mar de fondo en el que vivimos es este, y por eso la lucha es para siempre. Toda mi admiraci\u00f3n a todas las mujeres brillantes, valientes y que se lo han currado como nadie para estar d\u00f3nde les d\u00e9 la gana estar. #premiosgoya https://t.co/d8NIVrOYoS", "created_at": "2021-03-07T18:23:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368625377925562369", "text": "#ojoquenoestamostanmal \ud83d\ude0e\ud83e\udd29", "created_at": "2021-03-07T18:11:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367908341817675780", "text": "Termina el acto de @Adrilastra con los compa\u00f1eros de @PSOEMao que he podido seguir de forma telem\u00e1tica por la red @YouTube @hectorponsriuda https://t.co/vMfly1gNO4", "created_at": "2021-03-05T18:42:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367442177236873219", "text": "Esto\ud83d\udc47 https://t.co/NYqrynMIKH", "created_at": "2021-03-04T11:49:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367433842169180160", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/St0YDuuDN2", "created_at": "2021-03-04T11:16:48.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367371081837928454", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/oJm0hijrGJ", "created_at": "2021-03-04T07:07:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367124120660570114", "text": "Escolt a @CatalunyaRadio que ens hem de cuidar. I que els dos grans reptes s\u00f3n la pobresa i la salut mental.  Molt i molt d\u2019acord\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf", "created_at": "2021-03-03T14:46:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1367059121787314177", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/yF7ZT6zQhX", "created_at": "2021-03-03T10:27:48.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367057280081014787", "text": "Sobre la Soberan\u00eda europea. Muy interesante el an\u00e1lisis que tambi\u00e9n se ha hecho en Espa\u00f1a sobre el concepto soberan\u00eda de la Fundaci\u00f3n @j_jaures\u00a0Enqu\u00eate sur la souverainet\u00e9 europ\u00e9enne\u00a0: analyse globale, Ipsos https://t.co/5jXWMB24l3", "created_at": "2021-03-03T10:20:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367054670087278592", "text": "Lo que sorprende es la reacci\u00f3n de algunos que todav\u00eda no han dado explicaciones a lo que pas\u00f3 en la crisis del 2008 y c\u00f3mo se salvaren algunos mientras la gente las pasaba canutas", "created_at": "2021-03-03T10:10:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367035302884352001", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\ude01 https://t.co/tFRFYXFQTR", "created_at": "2021-03-03T08:53:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366852989571502082", "text": "Wow! J\u2019adore!!! The @ecb dancing Better,\nFaster and Stronger\ud83d\ude0e Obvious they are exploring new paths....\ud83d\ude4f https://t.co/50Hu4rVgjR", "created_at": "2021-03-02T20:48:42.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1366760456191414274", "text": "#Trump, #perseverance back from #Mars2020 \ud83d\udca5 https://t.co/vctMFyhZcK", "created_at": "2021-03-02T14:41:00.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1366756797806215174", "text": "\u201cSomos multilaterales o no somos\u201d. Gran frase de la Secretaria de Estado de Cooperaci\u00f3n @AMorenoBau  en la comparecencia de hoy en el @Congreso_Es https://t.co/aJQAaQgt6x", "created_at": "2021-03-02T14:26:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366711165091540998", "text": "Efectivamente. Es la perversi\u00f3n m\u00e1s absoluta del lenguaje y sobretodo el concepto que tienen de partido de Estado, que aplican a la carta, cuando gobiernan vamos.... https://t.co/1iiF2oXoHB", "created_at": "2021-03-02T11:25:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366705743181791234", "text": "Aix\u00f2 \u00e9s un aprenentatge diari, que \u00e9s lo fant\u00e0stic! https://t.co/rpOtL8jZG6", "created_at": "2021-03-02T11:03:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366703490798649345", "text": "Gran trabajo de @dalvarez37 que me sirve para admirarlo y seguir aprendiendo un poco m\u00e1s el funcionamiento de este misterio que siguen siendo las redes. https://t.co/FMrn1SjM5b", "created_at": "2021-03-02T10:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366701939464015878", "text": "Esta ma\u00f1ana en el @Congreso_Es como diputado del @gpscongreso en la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n en la comparecencia de la Secretaria de Estado dw Cooperaci\u00f3n Internacional  @MAECgob https://t.co/PUv4dB0m6X", "created_at": "2021-03-02T10:48:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366690216292081664", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/dstAtSutxO", "created_at": "2021-03-02T10:01:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366480111621582849", "text": "Y el corrector ha estado de 10\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72", "created_at": "2021-03-01T20:07:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366479899096145921", "text": "Segunda Guerra, ca\u00edda del muro, mundo post-covid. Ahora es uno de esos momentos en que transformas o te quedas en el limbo de la historia", "created_at": "2021-03-01T20:06:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366479897233874948", "text": "A mi me parece dentro de la dificultad un momento apasionante para reforzar la democracia, accelerar el proyecto europeo y adentrarnos en los retos de la segunda mitad de siglo con el planeta de fondo.", "created_at": "2021-03-01T20:06:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366479895371644931", "text": "Veo el proyecto europeo en pleno relanzamiento. De nosotros depende hacerlo tan bien como con los Fondos que ya hemos recibido desde nuestra entrada en la UE.", "created_at": "2021-03-01T20:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366479893614190598", "text": "Es con mucha seguridad uno dw los momentos fundacionales de la construcci\u00f3n europea que va a cambiar si lo hacemos bien \u00e7a vida de todos nosotros y seguimos mirando el futuro por el retrovisor y el regate corto.", "created_at": "2021-03-01T20:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366479892058112006", "text": "Estamos ante un momento \u201cMarshall\u201d para reorientar la UE y reorientar nuestro pa\u00eds tras la pandemia pero lo que se intenta es hablar de un informe \u201cfavorable\u201d del Consejo de Estado.", "created_at": "2021-03-01T20:06:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366448983154053125", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/00tKQpTWaO", "created_at": "2021-03-01T18:03:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366355622002843649", "text": "Jo tamb\u00e9. He trobat que aquesta reflexi\u00f3 \u00e9s vectorial de present i de futur https://t.co/STa2OPxRWL", "created_at": "2021-03-01T11:52:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366346460946661378", "text": "Seguint en directe Dia de les Illes Balears 2021 https://t.co/7N6wl0YB0C via @YouTube", "created_at": "2021-03-01T11:15:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366322463920029696", "text": "I amb un poc de musiqueta que avui fem festa \ud83d\ude0e\ud83c\udfa5\ud83c\udf11\ud83c\udf0e\ud83c\udf16\ud83c\udf15 https://t.co/c6Le6DRjpm?", "created_at": "2021-03-01T09:40:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366318677075836928", "text": "Gr\u00e0cies estimat! https://t.co/vbUdnuzHd1", "created_at": "2021-03-01T09:25:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366315509025824768", "text": "Esclarecedor! https://t.co/KKFn3djsAy", "created_at": "2021-03-01T09:12:56.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1366315146856058883", "text": "Una jornada per celebrar que des de la nostra diversitat les quatre illes tenim un dest\u00ed com\u00fa, reptes enormes pel futur i un llegat universal que ens fa \u00fanics. I que celebram la nostra pr\u00f2pia hist\u00f2ria fins i tot amb totes les dificultats que ens toca passar. Seguim perseverante https://t.co/UYizyxPuPu", "created_at": "2021-03-01T09:11:30.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366294905635627012", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udfa5\ud83d\ude0d https://t.co/7Uf0l9AW0R", "created_at": "2021-03-01T07:51:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366289006384869377", "text": "https://t.co/o1avXaT1G7", "created_at": "2021-03-01T07:27:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366288860599181312", "text": "#diadeBalears \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 https://t.co/ewCVLZMLiO", "created_at": "2021-03-01T07:27:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366130430756405251", "text": "Por suerte hoy hay media Liga en juego #LoDeAznar \ud83d\ude1c", "created_at": "2021-02-28T20:57:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366128795133108227", "text": "#Aznar 25 a\u00f1os....y ya\ud83d\udca5\ud83d\ude43", "created_at": "2021-02-28T20:51:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366120087862837267", "text": "Yes! https://t.co/CZ4FbfZf5w", "created_at": "2021-02-28T20:16:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366097360938532872", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\udfaf https://t.co/ODOX8lwZ6z", "created_at": "2021-02-28T18:46:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366077828685570051", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/oDhmkCtTFO", "created_at": "2021-02-28T17:28:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366012064662175751", "text": "Preludi del primer de mar\u00e7, diada de #Balears https://t.co/4X2S7qvnO7", "created_at": "2021-02-28T13:07:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365730015443365890", "text": "Peques de ocho a\u00f1os\ud83d\ude0d\ud83e\ude90", "created_at": "2021-02-27T18:26:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365729880537772033", "text": "Gran hilo. Ayer como ejemplo con mis hijas escuchamos un programa de @radio3_rne en el coche sobre Daft Punk. Luego tuvimos debate musical y acabamos bailando Digital love y Faster.... Cuando no est\u00e9 espero que se acuerden del debate musical familiar. De nuevo, gran hilo\ud83d\udc47 https://t.co/gC75QkVBNb", "created_at": "2021-02-27T18:25:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365717993653755911", "text": "Avui hem reflexionat en obert i de forma telem\u00e0tica amb els companys del @psibpsoe sobre els valors amb els que hem d\u2019acompanyar els reptes que posa la #Covid_19 i per supost tamb\u00e9 les oportunitats que ens planteja. https://t.co/Qk9y1DbCV2", "created_at": "2021-02-27T17:38:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365696936913866760", "text": "I tant. Es el m\u00e9s revolucionari que es pot fer\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/I7nga49IF6", "created_at": "2021-02-27T16:14:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365663681795784709", "text": "Aquest fil\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/XYvR3D5I3l", "created_at": "2021-02-27T14:02:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365640907568070657", "text": "Estic escoltant una meravella de programa on acabes repassant la teva cr\u00f2nica educaci\u00f3n sentimental personal https://t.co/a5zA3oOttZ", "created_at": "2021-02-27T12:32:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365624748819050496", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/QWFVhDp7JR", "created_at": "2021-02-27T11:28:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365595483633246208", "text": "Quasi on air! A punt de comen\u00e7ar a la seu del @psibpsoe una nova sessi\u00f3 en directe d\u2019horitzons de futur https://t.co/GMdRIpIkG1", "created_at": "2021-02-27T09:31:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365590011480047616", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/rEgEcuvOZ0", "created_at": "2021-02-27T09:10:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365570417310789636", "text": "Twitter me recuerda que llevo 12 a\u00f1os justos en Twitter. Una eternidad \ud83d\udca5\ud83e\udd23", "created_at": "2021-02-27T07:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365361029698437120", "text": "Con uno de mis mejores amigos hemos pasado much\u00edsimas horas discutiendo del impacto que nos supuso Random Access Memories.\nUn homenaje a la m\u00fasica de los 70 que amamos y a un genio como Moroder.", "created_at": "2021-02-26T18:00:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365358018842525696", "text": "Programazo sobre Daft Punk. Uno de los grupos que me han dejado huella.  Y poner en un disco a Moroder, Nil Rodgers Y Julian Casablancas es una obra maestra!! Y en tiempos de #COVID19 Digital Love\u2764\ufe0f https://t.co/qaQBEXQO0V", "created_at": "2021-02-26T17:48:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365330520201195526", "text": "La semana parlamentaria acaba con un test de ant\u00edgenos a la llegada al aeropuerto de Palma tras 78 horas fuera de casa. C\u00f3digo QR + Test + resultados en versi\u00f3n fast track. Gr\u00e0cies @SalutGOIB https://t.co/ToP0xAN5UK", "created_at": "2021-02-26T15:58:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365321614536151041", "text": "Termina una semana en la que los robots de Daft Punk (nombre que procedende de un art\u00edculo de sus principios rokeros) se han desconectado. Este \u00faltimo disco es una obra maestra\u2764\ufe0f  https://t.co/JZ9ZZEx1uk", "created_at": "2021-02-26T15:23:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365298176828329988", "text": "Following the @oscepa this afternoon on the third day of the Winter Session after two days of rich debates https://t.co/BNoV39XFeo", "created_at": "2021-02-26T13:50:26.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1365280512823164934", "text": "Os dejo mi pregunta de esta ma\u00f1ana como diputado del @gpscongreso en la Comisi\u00f3n de @rtve sobre elecciones y medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/WFBICJjsti", "created_at": "2021-02-26T12:40:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365227390121746433", "text": "En la Comisi\u00f3n de @rtve de @Congreso_Es y @Senadoesp esta ma\u00f1ana con una sesi\u00f3n con preguntas a la Administradora \u00danica del ente https://t.co/2XQTOiniur", "created_at": "2021-02-26T09:09:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365025400372494341", "text": "Extraordinario. Lo que nunca cambian es el verbo criticar. Sea lo que sea y pase lo que pase https://t.co/SnAk4ExM64", "created_at": "2021-02-25T19:46:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364964751453913088", "text": "La vicepresidenta @NadiaCalvino presenta el Plan de Recuperaci\u00f3n y Resiliencia esta tarde en la Comisi\u00f3n Mixta de la UE del @Senadoesp y el @Congreso_Es https://t.co/w4vlu2EqPe", "created_at": "2021-02-25T15:45:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364941695276744706", "text": "Muy interesante el informe que ha presentado hoy el @rielcano sobre el estado del mundo y el rol de Espa\u00f1a https://t.co/cGDd3UZzdN", "created_at": "2021-02-25T14:13:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364929637525164035", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ahyNbmNqIE", "created_at": "2021-02-25T13:25:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1364918958575468550", "text": "Iniciamos la plenaria de la @oscepa esta tarde de forma telem\u00e1tica desde Madrid analizando los retos multilaterales en el mundo #COVID19 https://t.co/g11KTI7Nnb", "created_at": "2021-02-25T12:43:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364854403312869377", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ZdArN7FP7F", "created_at": "2021-02-25T08:27:02.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1364853335514370048", "text": "Pero para que llegara primero ha habido una crisis de gobierno de caballo. Simplificar de ese modo es no entender nada ni tener ni idea de Italia ni de lo que se estaba cociendo en el pa\u00eds desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o", "created_at": "2021-02-25T08:22:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364853333811486723", "text": "Es incre\u00edble escuchar en el @Congreso_Es que Mario Draghi ha llegado a Presidente del Consiglio para gestionar los fondos europeos.  Ha llegado tras el hundimiento del gobierno Conte, una  pr\u00e1ctica recurrente en Italia desde 1948 con los fondos europeos de fondo (y muchas m\u00e1s)", "created_at": "2021-02-25T08:22:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364686532452487174", "text": "D\u00eda de ruido de nuevo en @Congreso_Es , coalici\u00f3n estable en el horizonte pese a que se trata de ensordecerlo todo a base de gritos. Si la estabilidad pudiera gritar ser\u00eda un aullido gigantesco\ud83c\udfaf https://t.co/SNAFLEqYZv", "created_at": "2021-02-24T21:19:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364620657984737285", "text": "Efectivamente \u00cd\u00f1igo. La salud mental como tema vectorial de esta pandemia. E ir\u00e1 in crescendo https://t.co/OxkX3bG3p8", "created_at": "2021-02-24T16:58:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364602153659162625", "text": "Por mucho que lo repitan la cosa sigue siendo lo que es y punto. #soyDiputadanoDiputado", "created_at": "2021-02-24T15:44:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364599114521018368", "text": "Pleno y al mismo tiempo sesi\u00f3n de invierno de la @oscepa desde el @Congreso_Es de forma telem\u00e1tica debatiendo sobre el mundo #COVID19 https://t.co/DyGxxrmOmd", "created_at": "2021-02-24T15:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364596887437914113", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/wszMuQoaH8", "created_at": "2021-02-24T15:23:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1364516530105561089", "text": "#11.000 millones para pymes, aut\u00f3nomos y sectores productivos ha anunciado hoy \u2066@sanchezcastejon\u2069 en el \u2066@Congreso_Es\u2069 Os paso v\u00eddeo des del Congreso https://t.co/S253HCx9ZZ", "created_at": "2021-02-24T10:04:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364511681653706753", "text": "Coincido con @PabloEchenique en que dialogar, debatir y llegar a acuerdos forma parte de la normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/ZVqjmOin3l", "created_at": "2021-02-24T09:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364511127351230464", "text": "Ya sub\u00ed la noticia hace d\u00edas. Pasan las horas y sigo pensando que es una de las noticias m\u00e1s impactantes de uno de los grupos que ha dejado m\u00e1s huella en estos a\u00f1os. Su \u00faltimo disco, una joya. Desde Moroder a The Strokes. Daft Punk - Epilogue https://t.co/kdA9MSexMd v\u00eda @YouTube", "created_at": "2021-02-24T09:42:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364510013709025280", "text": "En el @psibpsoe iniciamos en el confinamiento un proceso de reflexi\u00f3n que bautizamos como Horitzons de Futur. Con Cristina Font hemos coordinado un primer eje sobre valores en este mundo #Covid19 que nos ha hecho publicar este art\u00edculo. Este s\u00e1bado seguimos debatiendo en abierto https://t.co/IFwFtWnU4A", "created_at": "2021-02-24T09:38:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364501560294834181", "text": "avisar al contrario de que va directo a un muro....", "created_at": "2021-02-24T09:04:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364501558562590722", "text": "No me suelo meter en asuntos internos de otros partidos. Ahora bien, si quieres hacer un discurso \u201cliberal-duro\u201d, recuerda que tras la intervenci\u00f3n te sigue el que siempre va a ser m\u00e1s original y que por tanto acabas siendo una mala copia. Pero ya se sabe, ni se te ocurra...", "created_at": "2021-02-24T09:04:57.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:59:27.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Casado en el pleno del @Congreso_Es . Menos de cinco minutos de intervenci\u00f3n en una sesi\u00f3n sobre la pandemia y ya habla de batasunos. Extraordinario https://t.co/3YaS3qMRAV", "id": "1364500173687316486"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:49:29.000Z", "text": "Y con un gran plan de inversi\u00f3n social que se canaliza con los Presupuestos Generales del Estado.", "id": "1364497664730095616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:36:47.000Z", "text": "Gestionar 140.000 millones de euros ser\u00e1 el punto vectorial para crecer transformando este pa\u00eds, dice el presidente @sanchezcastejon en referencia a los fondos europeos en su comparecencia en el @Congreso_Es https://t.co/oOaimUV2TS", "id": "1364494470557929472"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:28:45.000Z", "text": "\u201cUnidad\u201d. La palabra de la comparecencia del presidente @sanchezcastejon esta ma\u00f1ana en el @Congreso_Es https://t.co/Kxbw0x6Yvb", "id": "1364492448915939329"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:15:44.000Z", "text": "Esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/0PcvOKQ18A", "id": "1364489173562982400"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:06:53.000Z", "text": "Comparece @sanchezcastejon en el @Congreso_Es recordando la \u201cunidad europea\u201d frente a la desuni\u00f3n global y pidiendo un llama miento a la unidad pol\u00edtica en Espa\u00f1a ante un sociedad exhausta https://t.co/r1ByvQHN4Z", "id": "1364486947037720577"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T07:47:49.000Z", "text": "A punto de empezar un pleno importante para debatir sobre la pandemia y tras el #23F. https://t.co/y24xayNiC8", "id": "1364482145696296960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T21:21:51.000Z", "text": "Much\u00edsimo! https://t.co/hIUSiU2ifg", "id": "1364324615850520595"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-23T18:01:08.000Z", "text": "#NoCovidMonopolies - Twitter storm activist toolkit https://t.co/QP0NUY2agt", "id": "1364274106816937985"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-23T17:59:54.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/sEZpkcRHkk", "id": "1364273794546888704"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:50:45.000Z", "text": "18.23 del 23 de febrero de 2021. 40 a\u00f1os del momento de intento de golpe de Estado. Poder vivirlo en el hemiciclo ha sido extra\u00f1o y me ha hecho volver a recordar todo lo que viv\u00ed aquella noche y la ma\u00f1ana siguiente. https://t.co/F7mRzE53Hy", "id": "1364271492175921154"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:28:38.000Z", "text": "Frente a los hechos alternativos, la violencia machista tiene g\u00e9nero. Memoria y gran homenaje hoy con aplausos en el @Congreso_Es a las m\u00e1s de 1000 mujeres asesinadas por el mero hecho de ser mujeres https://t.co/FFNkcat9kV", "id": "1364235727345754114"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T11:45:20.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de portavoces de la Comisi\u00f3n Mixta de la UE con miembros del Movimiento Europeo , el Grupo Spinelli y federalistas europeos como Enrique Bar\u00f3n, Francisco Aldecoa y Dom\u00e8nec Devesa para hablar del futuro de Europa https://t.co/lxhAjA3h5Y", "id": "1364179534589919233"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T09:19:59.000Z", "text": "Enhorabona Carles!!!!! https://t.co/0HyMZqQzDU", "id": "1364142953581707266"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T09:19:44.000Z", "text": "Que trabajazo!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/nBFqE2oTBk", "id": "1364142889442414593"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T08:58:48.000Z", "text": "Impresionante escuchar un pedazo de mi ni\u00f1ez. Los veranos en Huesca. Ir al huerto, descubrir las carrascas y el Pirineo. Y te emocionas cuando se menciona una \u201ccasa Sampietro\u201d tambi\u00e9n en Lecina. Radio en estado puro\u2764\ufe0f https://t.co/yVrxOJpWsG", "id": "1364137621635665920"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T08:19:58.000Z", "text": "Aix\u00f2 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/NDS8LPjFzg", "id": "1364127849226067968"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T08:12:07.000Z", "text": "Mis recuerdos del #23Fgolpedeestado son 1a tarde noche con mi madre delante de una #Telefunken en blanco y negro, y una ma\u00f1ana siguiente en el cole @matadejonc siguiendo con intervalos de quince minutos el dia despu\u00e9s gracias a la radio. Recuerdo la clase, no recuerdo el/la profe", "id": "1364125875055247360"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T08:03:07.000Z", "text": "Aix\u00f2, \u201cgallina de piel\u201d\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47#23F #23Fgolpedeestado https://t.co/oUwDY8VXH7", "id": "1364123609892028416"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-22T17:05:25.000Z", "text": "Can\u2019t be TRUE \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33Daft Punk - Epilogue https://t.co/kdA9MSexMd via @YouTube", "id": "1363897696961130502"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-22T09:00:33.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udca5 https://t.co/AnjeexNRuW", "id": "1363775674553667584"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T14:17:44.000Z", "text": "Uno de los art\u00edculos m\u00e1s relevantes para entender el mar de fondo actual https://t.co/5StuuzXzvS", "id": "1363493111146643464"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-21T13:11:20.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/JFAO3xC1oe", "id": "1363476399210823680"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-20T19:55:25.000Z", "text": "\ud83d\ude0e https://t.co/1sU6TulWa2", "id": "1363215702321229832"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T18:33:24.000Z", "text": "C\u00f3mo se a\u00f1ora bailar \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 https://t.co/h73HLnPrfX", "id": "1363195060767121410"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-20T16:27:29.000Z", "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5Boom!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!Pau Gasols Top 10 Plays with the Los Angeles Lakers https://t.co/A6SSnZvm6P via @YouTube", "id": "1363163376436838402"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-20T11:16:40.000Z", "text": "#palma on #mars2021 \ud83d\ude4f\ud83d\udca5\ud83c\udfa5\ud83d\ude1c https://t.co/tWIKJc5xI2", "id": "1363085156194598914"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-20T10:59:49.000Z", "text": "\ud83d\ude1c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ZPsmMyM8eb", "id": "1363080916059496451"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T09:50:34.000Z", "text": "\u201cEl hombre m\u00e1s guapo del mundo con ojos de dos colores\u201d. La frase favorita de mi t\u00eda Blanca, all\u00e1 d\u00f3nde est\u00e9s\u2764\ufe0f https://t.co/O8LyF12TdQ", "id": "1363063485454835712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T08:45:56.000Z", "text": "Es impresionante lo bien que se est\u00e1 en Marte.... (\ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c)", "id": "1363047219771932675"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-19T21:10:53.000Z", "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 https://t.co/cELKc7ARL0", "id": "1362872305102319619"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T19:31:00.000Z", "text": "Apocalipsis..... https://t.co/neFaoleTn7", "id": "1362847170395860994"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T19:11:18.000Z", "text": "Tarde de reflexi\u00f3n y debate con la agrupaci\u00f3n socialista de Llevant de Palma sobre los Fondos Europeos y la actual legislatura y la pandemia en Baleares https://t.co/IpitmTWyeo", "id": "1362842212397178880"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T17:35:49.000Z", "text": "Una semana marcada en mi cabeza por el modo Draghi en Italia y el modo Espa\u00f1a que me hace preguntarme d\u00f3nde estamos realmente o d\u00f3nde quieren ponernos algunos con toda la intenci\u00f3n. Juzguen ustedes mismos....", "id": "1362818183569305606"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T11:05:23.000Z", "text": "Efectivamente! https://t.co/voc6VtcReF", "id": "1362357539879477248"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:06:09.000Z", "text": "En pie aplaudiendo cuando est\u00e1s en el fondo de la profundidad...", "id": "1361950044912558080"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T15:03:47.000Z", "text": "B\u00e1rcenas\nCatalunya\nCayetana\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "id": "1361692757723656196"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-16T15:03:03.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/rqpjISMvnm", "id": "1361692576026423298"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T12:03:26.000Z", "text": "Hoy en el @Senadoesp Comisi\u00f3n Mixta de la UE para debatir temas de subsidiariedad tras una reuni\u00f3n con el embajador de Portugal en Espa\u00f1a https://t.co/H4c4FjHd0N", "id": "1361647373605363714"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T11:27:01.000Z", "text": "Los portavoces de la Comisi\u00f3n Mixta de la UE de @Congreso_Es y @Senadoesp reunidos con el embajador de Portugal en Espa\u00f1a para explicar la presidencia portuguesa de la UE en este semestre https://t.co/8yr6Fixd9u", "id": "1361638208530972672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T07:52:32.000Z", "text": "La copia. El original.\nCol\u00f3n.Y siguen mirando para otro lado....", "id": "1361584230875205632"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T20:15:15.000Z", "text": "Gracias @CarlaAntonelli por tu dignidad frente al odio y sobretodo frente a un modelo de sociedad que se basa en negar al otro, a cualquier otro. #tucombateesnuestrocombate\ud83d\ude18 https://t.co/CDzspjvaFU", "id": "1361408755129331713"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:16:10.000Z", "text": "Y de esa foto conforme pasa el tiempo el que intenta desde hace meses mimetizar con el sonido de ahora que suena original y contracultural se va viendo arrastrado a ser una mala copia. Aviso para navegantes genoveses \ud83d\ude0e https://t.co/c9DtjBlc6a", "id": "1361076796230414336"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-14T21:57:11.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/7isr0R1mBP", "id": "1361072019173957640"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:55:37.000Z", "text": "Es cuesti\u00f3n de tiempo. Algunos ir\u00e1n a Vox, otros al PP, y los dem\u00e1s pues imaginen.....", "id": "1361071626750722053"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:50:37.000Z", "text": "De Capitolios y Catalu\u00f1as. Que no est\u00e9 Trump no quiere decir que el elefante haya salido de la habitaci\u00f3n.", "id": "1361070367666823168"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:46:43.000Z", "text": "De la foto de #Colon a menos de 20 esca\u00f1os entre los tres de esa foto en el 2021 en las elecciones de esta noche. Uno de los tres super\u00f3 los 35 en 2017.  Hace falta decir m\u00e1s?", "id": "1361069383574056961"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:27:46.000Z", "text": "Al final siempre me quedo con la lecci\u00f3n de las elecciones presidenciales francesas de 2002. Entre la copia y el original la ciudadan\u00eda siempre se queda con el original. Buena lecci\u00f3n para algunos liberales y otras hierbas de la derecha. Copiar el relato original no sirve.....", "id": "1361064617934540801"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:14:07.000Z", "text": "Un partido que ha gobernado, farolillo rojo. Catalu\u00f1a como s\u00edntoma", "id": "1361061181520248846"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T20:27:08.000Z", "text": "Sin intentar sacar aqu\u00ed un regate corto, pero hace mucho tiempo que lo vengo diciendo....y este es el \u00faltimo tweet en el que lo he dicho https://t.co/klO0es54X7", "id": "1361049355306889221"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T20:13:37.000Z", "text": "Y cuando has gobernado un pa\u00eds acabas siendo residual cada vez en m\u00e1s sitio es que tal vez no has entendido el pa\u00eds en el que vives y est\u00e1s todav\u00eda anclado en el plasma... https://t.co/X7zYkb4eNz", "id": "1361045956947509250"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T20:10:28.000Z", "text": "Un Titanic con nombre de partido pol\u00edtico..... Ciudadano Titanic", "id": "1361045161229373441"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T19:51:04.000Z", "text": "Esper que s\u2019entengui tot...", "id": "1361040278753333248"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T19:50:31.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\ude0e Que grans que s\u00f3n! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/wl19RcxkMW", "id": "1361040144153870338"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T17:30:26.000Z", "text": "25 a\u00f1os del asesinato de Tom\u00e1s y Valiente. Recuerdo perfectamente aquel momento. Salir de la Facultad de Derecho de la Central de Barcelona. Salir de la biblioteca y el horror. Una gran pena.", "id": "1361004888285708296"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T15:20:03.000Z", "text": "Vaja mala sort del @RCD_Mallorca avui", "id": "1360972077902295043"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T07:12:34.000Z", "text": "Momento Catalu\u00f1a. Elecciones. 14-F para una nueva cartograf\u00eda electoral. Veremos lo que dise\u00f1a la jornada de hoy.", "id": "1360849399233060864"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T06:55:32.000Z", "text": "Avui jornada important per Catalunya que marcar\u00e0 sense dubte els propers anys a molts altres indrets. La nova cartografia pol\u00edtica comen\u00e7a avui", "id": "1360845110888583170"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-13T09:57:46.000Z", "text": "Avui demat\u00ed presentam Horitzons de Futur, la reflexi\u00f3 d\u2019aquests mesos amb els companys del @psibpsoe despr\u00e9s de mesos de feina conjunta https://t.co/3tihiULADV", "id": "1360528583953891329"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-13T09:37:01.000Z", "text": "https://t.co/QK4qzAAQHD", "id": "1360523361449897984"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-02-12T20:22:09.000Z", "text": "Enhorabona @pep_gustinet ! https://t.co/Oyu3eUkJsE", "id": "1360323329505263623"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T20:21:09.000Z", "text": "Me reafirmo y lo pienso hace mucho tiempo. Ciudadanos surgi\u00f3 en Catalunya. Va a desaparecer en Catalunya.", "id": "1360323074181185543"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T19:33:48.000Z", "text": "Cuando toda la campa\u00f1a se ha basado en artiller\u00eda de todo tipo contra @salvadorilla y que ha acabado en puro fogueo es que todo est\u00e1 m\u00e1s que dicho.....No hay m\u00e1s preguntas se\u00f1or\u00edas....", "id": "1360311159497379856"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-12T17:35:21.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/6eAHybEuQz", "id": "1360281350654287875"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-11T21:02:15.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Avan\u00e7am, per\u00f2 m\u00e9s que mai m\u00e0xima prud\u00e8ncia https://t.co/rTlWS1a2bR", "id": "1359971029192441856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T17:41:28.000Z", "text": "Lo escrib\u00ed hace unas semanas. Estamos ante un plebiscito. Illa como boya sobre lo que pivota el resto. No hace falta decir m\u00e1s...", "id": "1359920502517751810"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-11T07:11:43.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/dXnOmFweJt", "id": "1359762021076652032"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T08:16:07.000Z", "text": "Lo escrib\u00ed hace algunos d\u00edas.... https://t.co/arMQlVmpoA", "id": "1359415840836374529"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-10T08:15:13.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Sempre LUI https://t.co/PVuS2ecQRP", "id": "1359415613345701892"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:42:46.000Z", "text": "Pero si sobra decir nada.....", "id": "1359060157339164673"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-08T22:53:57.000Z", "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\udc47 https://t.co/c7nORuI4vb", "id": "1358911976404115456"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-08T17:37:38.000Z", "text": "Executiva del @psibpsoe avui horabaixa de forma telem\u00e0tica amb els companys de les quatre illes https://t.co/6DB04k0zzK", "id": "1358832373555732482"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T15:43:06.000Z", "text": "Las pantallas de plasma nunca fueron buenas consejeras...", "id": "1358803549119995905"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-07T22:04:01.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb: https://t.co/w2uvs60Q5B", "id": "1358537021820710915"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T21:00:05.000Z", "text": "M\u2019ha semblat espectacular com s\u2019ha adaptat la gent a la nova velocitat. Me permet anar m\u00e9s tranquil, fer menys despesa de benzina (encara no he fet el pas estimat) i tenir una certa perspectiva de que estic fent cosa per canviar emissions. https://t.co/OPGKfPthQ8", "id": "1358520935356203009"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T18:44:25.000Z", "text": "Su herencia sigue siendo magn\u00e9tica de un modus operandi salvador...", "id": "1358124403289165826"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T18:42:28.000Z", "text": "Italia y los salvadores. Ahora es el momento Draghi. Desde 1994 se juega siempre un partido en el que siempre aparece impl\u00edcita o expl\u00edcitamente la sombra de Berlusconi. Siempre sigue ah\u00ed", "id": "1358123912148766721"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T16:12:28.000Z", "text": "Com m\u00e9s passen les setmanes m\u00e9s \u00e9s evident que davant la pand\u00e8mia la \u00fanica certesa \u00e9s que cada segon de socialitzaci\u00f3 \u00e9s un segon que ens guanya el virus. No hi ha volta de fulla. \nEl virus\n\u00e9s\nel\nNostre\nmirall", "id": "1358086164369068032"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T11:58:42.000Z", "text": "Xifres de la pand\u00e8mia apart, feli\u00e7 de veure que la reducci\u00f3 a 80 km per hora a Palma va de meravella i feli\u00e7 per la reedici\u00f3 d\u2019un cl\u00e0ssic esencial com Tourist de StGermain. Ja fa 20 anys\ud83d\ude33\ud83d\udca5\ud83e\udd23", "id": "1358022303213359111"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-06T10:36:29.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/MImnAeGDIw", "id": "1358001611768008705"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T09:26:49.000Z", "text": "La realidad. Ese enemigo tan tremendo que se ocultaba detr\u00e1s de una pantalla de plasma...", "id": "1357984080177078273"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T06:58:54.000Z", "text": "Es el moment de ser m\u00e9s conscients que mai que seguir aix\u00ed \u00e9s l\u2019\u00fanic cam\u00ed. https://t.co/a08a5g0R7W", "id": "1357946855401865217"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-05T20:57:46.000Z", "text": "Precisament perqu\u00e8 les xifres s\u00f3n descendents ara \u00e9s el moment de fer m\u00e9s atenci\u00f3 que mai per evitar que ens tornem a disparar. Dep\u00e8n de noltros", "id": "1357795576054710272"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T06:46:17.000Z", "text": "La asimetr\u00eda de algunos..... https://t.co/jWY8czq3Ds", "id": "1357581294348214272"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T06:45:41.000Z", "text": "Tanto pedir d\u00f3nde est\u00e1 el documento del Consejo de Estado y cuando sale lo de los papeles de B\u00e1rcenas todo el mundo silbando\ud83d\ude33", "id": "1357581139771326465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T17:39:13.000Z", "text": "Gran trabajo @dalvarez37  y excelente seguimiento \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/gyzyqsGT0d", "id": "1357383219784650754"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T15:40:09.000Z", "text": "Estados Unidos ha dejado en pocas semanas el Trumpismo. Y al cabo de unos instantes, se produjo el efecto Italia. Un mundo comunicante, todo el tiempo, en todo el planeta. Es mejor no olvidarlo...", "id": "1357353254850592768"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-04T08:38:11.000Z", "text": "The sole interest of pharmaceutical corporations in the patent system has always been to use it as a business strategy to block competition, maintain monopoly status and keep prices high https://t.co/AScXt9QK5b", "id": "1357247066737676291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T22:37:17.000Z", "text": "Desde el 2018 escuchamos cada d\u00eda aquello de gobierno ileg\u00edtimo de una forma machacona en el Congreso. Visto lo visto, nunca tuvo tanto sentido votar aquella moci\u00f3n de censura. B ad eternum.....", "id": "1357095843426369541"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-03T15:44:07.000Z", "text": "Unit\u00e0 https://t.co/pt4hIE3LBM", "id": "1356991866793832454"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:03:06.000Z", "text": "Los cuernos de bisonte llegan al #Congreso de la mano de Casado https://t.co/3TcDHKwgtC", "id": "1356875850084454402"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-03T07:59:22.000Z", "text": "https://t.co/fTFSakqUQP", "id": "1356874907242688515"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-02T14:14:49.000Z", "text": "A mi me sembla genial. La gent respecta la velocitat i jo trob que massa hem tardat. Un 10 per aquesta mesura https://t.co/XIw9LckzkX", "id": "1356607006921134085"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T17:53:22.000Z", "text": "Un gran art\u00edculo o m\u00e1s bien una fant\u00e1stica carta de amor a uno de los mejores oficios del mundo. Un 10 por Pep. https://t.co/xVwPJX2qGh", "id": "1355937228560723975"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T20:31:12.000Z", "text": "Harakiri electoral. D\u00eda 2 https://t.co/lZekkdgeQh", "id": "1355614562360430597"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-30T17:15:21.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/uzTcNmi2YB", "id": "1355565274716643329"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T07:17:37.000Z", "text": "Y tanto! No diga Zendal diga Harakiri electoral el 14-F https://t.co/LZ9pgdRJlt", "id": "1355414852630671361"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T19:03:39.000Z", "text": "Ostras, sacar el Titanic siempre est\u00e1 bien. \ud83e\udd23 https://t.co/Nqt4O3x95p", "id": "1355230143405576193"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T17:20:30.000Z", "text": "Un gran himne, m\u2019estim aquesta gent i per tant no els mirem amb ira\ud83d\ude4f\ud83c\udfa5\ud83d\udca5 https://t.co/PzN4J454WG", "id": "1355204185109753859"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T07:03:37.000Z", "text": "Es votar contra un mecanismo que ha hecho que todos los miembros de la UE pidamos fondos juntos para distribuirlos a los que m\u00e1s lo necesitan. Curioso votar contra algo que es de lo que m\u00e1s nos vamos a beneficiar https://t.co/VMEUVvykWw", "id": "1355048941600071681"}, {"created_at": "2021-01-29T07:00:37.000Z", "text": "La historia sonrojar\u00e1 este momento inaudito https://t.co/6Xa0vUBlUe", "id": "1355048184771452928", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T07:00:01.000Z", "text": "Votar contra los fondos europeos es votar contra la construcci\u00f3n y la integraci\u00f3n del mayor proyecto de progreso, libertad y solidaridad al que pertenecemos. Merecedor este voto de ser analitzadors en clave del mes de enero del 2021, con la salida de Trump y el asalto de fondo.", "id": "1355048034040750081", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T21:08:31.000Z", "text": "Lo que pensar\u00e1 cuando se entere Angela Merkel https://t.co/3UNJ8iODb0", "id": "1354899177633951749", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T19:23:32.000Z", "text": "Me duele que el Reino Unido haya salido de la Uni\u00f3n. Mientras preparaba mi intervenci\u00f3n de hoy pens\u00e9 en Lord Cockfield y su contribuci\u00f3n al mercado \u00fanico y en Oasis. No miremos al pasado con ira. Don\u2019t Look Back In Anger (Official Video) https://t.co/PA8IEmOp31 via @YouTube https://t.co/j1kyF9L6Aq", "id": "1354872757968904200", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T11:58:36.000Z", "text": "Hoy en el @Congreso_Es como diputado del @gpscongreso he tenido el honor de defender la convalidaci\u00f3n del RD 38/2020 de adaptaci\u00f3n a la retirada del Reino Unido del espacio de libertad, solidaridad, democracia y paz m\u00e1s grande del planeta. Europa ha salido reforzada. https://t.co/ORVK3Ju6bE", "id": "1354760786200178689", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T20:51:03.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf https://t.co/MEl6cpvJUW", "id": "1354170006913822722", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-26T20:43:51.000Z", "text": "Pasan las semanas, los meses, y veo a los que abordan esta crisis desde la suma, y los que se han abonado a la destrucci\u00f3n negativa sin sumar nada. No hay forma de que la cosa cambie", "id": "1354168193871466498", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T20:42:10.000Z", "text": "En pocos d\u00edas, curioso como los alaridos que sal\u00edan sin parar de la Casa Blanca han desaparecido. Un gran bien a la humanidad.", "id": "1354167772327141376", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T16:02:18.000Z", "text": "A punto de finalizar la Diputaci\u00f3n Permanente del @Congreso_Es con las votaciones tras una jornada de intenso debate https://t.co/LQrlHm3J7i", "id": "1353734954119811074", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-24T20:07:33.000Z", "text": "Cuando propones porque sabes que est\u00e1s en v\u00edas de desaparici\u00f3n \ud83c\udfa5", "id": "1353434285819088896", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T19:04:42.000Z", "text": "De manis i mocions \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 https://t.co/3Gf7KTzwgm", "id": "1353056080926973952", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-23T18:04:07.000Z", "text": "Cada vez tengo menos dudas de que el efecto que el candidato @salvadorilla ha conseguido es sin duda el de \u201cromper\u201d el relato de los \u00faltimos diez a\u00f1os y convertir el #14F en un plebiscito sobre su persona y su acceso a la presidencia. Todo p\u00edvota a su alrededor. \ud83c\udfaf", "id": "1353040831503081472", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T14:03:36.000Z", "text": "A punto de terminar el Comit\u00e9 Federal del @PSOE esta ma\u00f1ana de forma telem\u00e1tica https://t.co/fpYxrJEDUp", "id": "1352980303476903939", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T12:12:46.000Z", "text": "Interviene @F_Armengol en el Comit\u00e9 Federal del @PSOE esta ma\u00f1ana de forma telem\u00e1tica compartiendo la necesidad en los congresos de \u201cuna reflexi\u00f3n estrat\u00e9gica sobre el futuro post-COVID y tambi\u00e9n sobre el futuro de la democracia tras los sucesos de estas semanas\u201d https://t.co/IynZc38z9O", "id": "1352952413783814146", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T10:20:24.000Z", "text": "Participando en el Comit\u00e9 Federal del @psibpsoe en el que el SG @sanchezcastejon se\u00f1ala que en este 2021 \u201cempieza un tiempo nuevo\u201d https://t.co/qAczFsKYRK", "id": "1352924133189947392", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T18:08:56.000Z", "text": "Hay maravillas y hay este disco m\u00edtico https://t.co/T1Yl7Yf5Ux", "id": "1352679658786070528", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T16:14:12.000Z", "text": "Meravell\u00f3s! https://t.co/Z8pI5ThpCU", "id": "1352650783494430723", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-21T11:52:09.000Z", "text": "\u201cThe power of Truth\u201d back 2 the White House https://t.co/Y0tYAG8gxo", "id": "1352222447186173954", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-21T09:21:28.000Z", "text": "3 minutos extraordinarios @Viondi https://t.co/7GbFZPJCVm", "id": "1352184528383696897", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T20:42:35.000Z", "text": "La uni\u00f3n. La ira. Los Hechos alternativos. El cambio. La traves\u00eda para unir otra vez sin la ira. Con la democracia como instrumento para avanzar desde la diferencia. Sin el odio ni la mentira. Un nuevo pa\u00eds que puede mirar de nuevo al futuro. Unido #BidenHarrisInauguration https://t.co/jKL7dlEpDu", "id": "1351993549726887936", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T17:53:34.000Z", "text": "4 a\u00f1os y medio desde el 23 de junio 2016 que tanto paralelismo ideol\u00f3gico ha tenido con el #trumpismo que hoy baja el tel\u00f3n tras cuatro a\u00f1os de repliegue e indentidad que han acabado como han acabado. Empieza el futuro....", "id": "1351951015231238147", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T17:53:34.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana en el @Congreso_Es he querido expresar que hoy no es un dia cualquiera. Hoy por primera vez una mujer afroasi\u00e1tica-americana va a ser vicepresidenta de los Estados Unidos. Y lo he querido decir en el marco del #Brexit https://t.co/DLmo5qgTKi", "id": "1351951012999913478", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T17:14:21.000Z", "text": "#DeTrumpABidenRTVE Biden dise\u00f1a en su discurso un nuevo pa\u00eds, unido https://t.co/12XREkbRmV", "id": "1351941144620498950", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T16:58:54.000Z", "text": "Unir #United #Unity #BidenHarrisInauguration https://t.co/tnywpfkqVM", "id": "1351937257331109890", "lang": "fr"}, {"created_at": "2021-01-20T05:25:05.000Z", "text": "Hoy va a ser un gran d\u00eda #BidenHarrisInauguration \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5", "id": "1351762653623037952", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T17:49:13.000Z", "text": "Reivindicar derechos negando los de los dem\u00e1s. Cosas veredes.....", "id": "1351587532270690306", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T16:05:10.000Z", "text": "Ho estam fent b\u00e9, I ho hem de seguir fent millor. Dep\u00e8n de tots noltros. https://t.co/5ydpqpQZ3c", "id": "1351198960661237762", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-16T21:27:24.000Z", "text": "Avui fa un any. Ens enyoram de la festa \u2066@CatalinaClader1\u2069 \ud83d\ude08\ud83d\udc79\ud83d\ude08\ud83d\udc79\ud83d\ude08\ud83d\udc4f https://t.co/oulB6ZR6jK", "id": "1350555277502910468", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-16T21:25:17.000Z", "text": "Ens enyoram @CatalinaClader1 \ud83d\ude08\ud83d\udc79", "id": "1350554741743431682", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-16T19:43:09.000Z", "text": "Hem de ser m\u00e9s estrictes que les normes. Aix\u00ed es com es deixa KO al virus. Dep\u00e8n de noltros https://t.co/cckixpEBL7", "id": "1350529042454351873", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-16T18:11:46.000Z", "text": "Com s\u2019enyoren les festes aquest any. \ud83e\udd72\ud83d\udc79\ud83d\ude08", "id": "1350506043017728000", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-16T18:05:16.000Z", "text": "En los ochenta se hac\u00edan himnos.... https://t.co/oJAQYxOLTq", "id": "1350504405297197058", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-16T14:07:13.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/KXhM2DJ42v", "id": "1350444497969287172", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-14T07:13:27.000Z", "text": "La pandemia. La irresponsabilidad. Y luego est\u00e1 Renzi. En el 2019, en el verano, ya fue un espect\u00e1culo. Ahora vuelve a ser bufonesco. Siempre Italia precisamente en el momento de la salida de Trump. Borrosas o no tanto se intuyen las sombras del tiempo de los beach clubs...", "id": "1349615598418984960", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T21:51:19.000Z", "text": "#yeswecan Mr Trump....", "id": "1349474130085740547", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-13T20:01:07.000Z", "text": "\u201cThere is no excuse for president Trump actions\u201d https://t.co/bdQWYZOFHl", "id": "1349446400128512000", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-13T18:55:53.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\udfaf https://t.co/W6XBNRLeFX", "id": "1349429982536339456", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-13T08:33:28.000Z", "text": "\ud83c\udfaf https://t.co/GWzwuNgGJ8", "id": "1349273346102407168", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-12T22:06:00.000Z", "text": "Ens en sortirem. Per\u00f2 junts.", "id": "1349115436563116035", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-12T18:43:34.000Z", "text": "No han acertado ninguno. Cuando el enemigo son los medios que nadie se olvide que se dispara a la democracia \ud83d\udc47 https://t.co/o33IRLQeP0", "id": "1349064495788920833", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T17:46:27.000Z", "text": "Cerquem propostes i acords. Tots els que facin falta. Aix\u00f2 fa mal al virus tamb\u00e9.", "id": "1349050122404032513", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-12T17:46:27.000Z", "text": "El moment \u00e9s clau. I la #COVID19 demana di\u00e0leg i acords per fer front a la pand\u00e8mia. Salvem vides, dep\u00e8n de nosaltres. Aquesta crisi \u00e9s un exercici nou per a tothom. I tots els pa\u00efsos de la UE hi fan front de forma similar, el que canvia al meu parer s\u00f3n els tempos ad hoc x pa\u00eds.", "id": "1349050120751472642", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-12T17:46:27.000Z", "text": "Els sectors afectats tenen tot el dret a reclamar tot el suport necessari. Per\u00f2 cridar a la dimissi\u00f3 ara est\u00e0 fora de lloc. Ara salvem vides i tractem de protegir al m\u00e0xim els teixits m\u00e9s afectats. Les dimissions no aturen el virus, les mesures s\u00ed.", "id": "1349050119258304513", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-12T17:46:26.000Z", "text": "Puc entendre que es reclamo la dimissi\u00f3 del President d\u2019una comunitat aut\u00f2noma com he vist durant el 2020 reclamar a Madrid la dimissi\u00f3 del president del govern. Per\u00f2 amb les dades a la m\u00e0, primer acabem amb el virus, i despr\u00e9s l\u2019oposici\u00f3 que faci la seva tasca. Primer el virus.", "id": "1349050117584793601", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-11T21:04:50.000Z", "text": "Les xifres nom\u00e9s mostren un cam\u00ed. Salvar vides.\nI salvar vides \u00e9s rebaixar la part social del nostre comportament hum\u00e0. Ens toca seguir les mesures. Dep\u00e8n tot de noltros https://t.co/dXDtf9VHv6", "id": "1348737655899627520", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-11T19:48:40.000Z", "text": "La lucha es para siempre \ud83c\udfaf https://t.co/GZB3qE72Yf", "id": "1348718489448706055", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T09:06:33.000Z", "text": "Algunos se visten de Jamiroquai para ir al Capitolio, otros se arman de una pala para acabar con el mayor temporal de nieve en d\u00e9cadas. No s\u00e9 c\u00f3mo calificarlo....", "id": "1348556897419481088", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T09:04:07.000Z", "text": "Cada vez que le doy vueltas me queda m\u00e1s claro que el 6 de enero ser\u00e1 una de la mayores jaur\u00edas de la ira consentidas y alentadas desde el poder que vamos a recordar en mucho tiempo. Y sigo pensando que el elefante sigue en la habitaci\u00f3n", "id": "1348556283461459968", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T19:56:43.000Z", "text": "Un art\u00edculo fundamental para alguno que se pasea hoy con una pala....Opinion | Appeasement Got Us Where We Are - The New York Times https://t.co/FvsRw2xbYm", "id": "1348358128304324608", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T19:51:02.000Z", "text": "\ud83d\udc47 https://t.co/5vE2ETYUc3", "id": "1348356699023945730", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-10T17:18:50.000Z", "text": "Hoy @LaVanguardia le dedica dos p\u00e1ginas a Pasqual Maragall, que el mi\u00e9rcoles cumple 80 a\u00f1os. Viv\u00ed aquellos a\u00f1os de la Barcelona universal pre y post-ol\u00edmpica. Le admiro profundamente y lo sigo viendo como un visionario adelantado a su tiempo. https://t.co/WuxDfr7WSv", "id": "1348318394337161216", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:49:28.000Z", "text": "Hoy de nuevo me ha vuelto a parecer que la #COVID19 es el espejo del comportamiento humano. He visto im\u00e1genes emocionantes de personas que iban a doblar a sus compa\u00f1eros en hospitales, y tambi\u00e9n he visto im\u00e1genes al mismo tiempo de gente bailando Macarena en la Puerta del Sol. \ud83d\ude33", "id": "1348009015557677059", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:40:42.000Z", "text": "Por \u00faltimo, me parece de extremada relevancia la respuesta solidaria de Europa en este 2020. Es seguramente lo peor que le pod\u00eda pasar a movimientos del calibre del que ha gobernado los EEUU. Dos modelos de futuro confrontados. Interesante y a seguir su evoluci\u00f3n.", "id": "1348006810289131522", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:40:42.000Z", "text": "Berlusconi ya fue. Ahora hay otros. Por eso tengo tanto respeto a todo lo que rodea este tipo de movimientos. Y por tanto seguiremos confrontando con este tipo de modelos despu\u00e9s del 20 de enero.", "id": "1348006808862994435", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:40:42.000Z", "text": "Berlusconi como el primer gran buf\u00f3n, televisivo, que vino a \u201csalvar\u201d y fue uno de los pioneros de este s\u00faperhombre antisistema criado por el sistema que tuvo que salir en globo, recuerdan?", "id": "1348006807470563330", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:40:41.000Z", "text": "Volviendo Berlusconi, creo que el histrionismo de pel\u00edculas recientes sobre \u00e9l reflejan muy bien c\u00f3mo era su \u201cmundo\u201d. Sorrentino lo hizo de forma magistral.", "id": "1348006805998350336", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:40:41.000Z", "text": "Su expresi\u00f3n m\u00e1xima la hemos tenido en La Casa Blanca cuatro a\u00f1os. Estos d\u00edas tambi\u00e9n me han levado al film Joker, entre otros. Jockerizaci\u00f3n social le llam\u00e9 hace ya un tiempo. Me lo ha parecido el seis de enero.", "id": "1348006804635197442", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:40:41.000Z", "text": "Hoy me han recordado acertad\u00edsimamente que uno de los primeros antisistema que lleg\u00f3 a la pol\u00edtica para salvar el sistema tras crecer dentro del sistema durante d\u00e9cadas fue un tal Berlusconi.", "id": "1348006802907164672", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T20:10:16.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/0eP8CLwqid", "id": "1347999148314923020", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-09T13:55:49.000Z", "text": "Hubo un tiempo en el que 1 l\u00edder europeo se dedic\u00f3 a arengar a las masas en ba\u00f1ador para tomar las plazas para tener \u201cplenos poderes\u201d al estilo Mussoliniano. Un buf\u00f3n tir\u00e1nico llevaba a\u00f1os instigando a que una masa tomara el poder de la \u00e9lite. El 6 no iban en ba\u00f1ador, pero casi https://t.co/SNB2Kc3A9i", "id": "1347904917839761408", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T15:45:21.000Z", "text": "Tots podem sumar encara m\u00e9s per rebaixar i frenar el virus. Dep\u00e8n de noltros. https://t.co/4njgDJfFYq", "id": "1347570095158128640", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-01-07T21:06:50.000Z", "text": "The (Trump) conspiracy narrative \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Hb9qbmP40I", "id": "1347288611255889920", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-07T20:16:56.000Z", "text": "Y maltratando a @UmbertoTozzi", "id": "1347276052503154693", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-07T20:13:52.000Z", "text": "\u201cMake America Great Again\u201d. Have no words #CapitolRiots https://t.co/L6gtOUVaBz", "id": "1347275279782260742", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-07T19:59:29.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/WEPBN9E3B7", "id": "1347271660697747456", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-07T17:19:15.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/XslASfRR05", "id": "1347231335245606913", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-07T17:17:17.000Z", "text": "\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf https://t.co/4TZqH3Nrce", "id": "1347230839730561026", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-07T17:02:04.000Z", "text": "Ha escapado de las manos....", "id": "1347227011983552513", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-07T17:02:04.000Z", "text": "Sigue sorprendi\u00e9ndome c\u00f3mo algunos que han jugado la carta bannoniana y trumpista y la han llevado a la arena europea ahora descubran que era esto. Esto lleva cuatro a\u00f1os a todo trapo. Algunos creen que la democracia se negocia. a la baja a su conveniencia, y no. A algunos se les", "id": "1347227010318397441", "lang": "es"}]