[{"created_at": "2021-03-30T16:44:39.000Z", "text": "Espa\u00f1a: 2 pa\u00eds del mundo en presas/habitante. La de Alcal\u00e1 del R\u00edo (1931) destruy\u00f3 la biodiversidad y termin\u00f3 con una actividad socioecon\u00f3mica esencial en la zona.\nPedimos la permeabilizaci\u00f3n d las  presas. El progres\u00f3 no tiene que atentar contra la vida. https://t.co/v2Tb22M597", "id": "1376938434477092865", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T11:23:47.000Z", "text": "\u201cUna gota de pura valent\u00eda vale m\u00e1s que un oc\u00e9ano cobarde\u201d.\n\n        Miguel Hern\u00e1ndez\n\n No pasar\u00e1n\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "id": "1376132909850112004", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T18:31:44.000Z", "text": "Los grandes medios d comunicaci\u00f3n son propiedad d empresas transnacionales y fondos buitre; representan los intereses de 1 grupo privilegiado\n\u00bfC\u00f3mo no van a ser hostiles con quienes defienden los derechos de la mayor\u00eda?\nNo m\u00e1s manipulaci\u00f3n en un servicio p\u00fablico de informaci\u00f3n. https://t.co/vaspW8ZxgP", "id": "1375878217794478084", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T18:26:37.000Z", "text": "El poder medi\u00e1tico no te hablar\u00e1 de esto \nhttps://t.co/wXg8OOr5Ca", "id": "1375876929115598852", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T10:21:33.000Z", "text": "Nueva ola pand\u00e9mica con la mitad de la poblaci\u00f3n de m\u00e1s de 80 a\u00f1os sin vacunar. \nMerkel pide a la UE q acelere el rimo de vacunaci\u00f3n.\nLa UE mira a las farmac\u00e9uticas que atienden a sus beneficios jugando con la salud de la poblaci\u00f3n.\nLuego dicen que Econom\u00eda y vida no se oponen.", "id": "1375030082549510145", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T12:54:15.000Z", "text": "Emotiva despedida y \u00faltimas palabras de \n@PabloIglesias en el Congreso de los Diputados. \nhttps://t.co/RZk3Cxo71l", "id": "1374706123786366976", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T12:40:18.000Z", "text": "La \"Operaci\u00f3n bicho\" era una excusa para forrarse con la medicalizaci\u00f3n de las residencias y la salud de los mayores en la pandemia. \nSu corrupci\u00f3n cuesta vidas. @PabloIglesias #Sesi\u00f3ndeControl\nhttps://t.co/H6fzWP9j7d", "id": "1374702611824271360", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T12:09:26.000Z", "text": "VOX se juega mucho en las elecciones de Madrid: su candidata se presenta por el PP\nhttps://t.co/TVYv6GEUts", "id": "1374694847085486081", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T12:08:47.000Z", "text": "El PSOE dice que no se puede regular el precio del alquiler. Francia, Alemania, Italia y otros pa\u00edses ya lo han hecho. \nQue no te enga\u00f1en, regular los precios no solo es posible, es el \u00fanico camino. \n@ionebelarra \ud83d\udc47\nhttps://t.co/FC2HojgaRY", "id": "1374694680647114754", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T12:08:26.000Z", "text": "\"La se\u00f1ora Ayuso se lo est\u00e1 intentando poner dif\u00edcil a la clase trabajadora y yo les animo a ir a votar\". \n\u00bfPor qu\u00e9 Ayuso no quiere que el d\u00eda de las elecciones sea festivo? \u00bfSu libertad es impedir que la gente trabajadora vote?\n@ionebelarra \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZBPiodgGdE", "id": "1374694595313946624", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T10:48:18.000Z", "text": "La despedida de @PabloIglesias  del Congreso: una denuncia a Garc\u00eda Egea por cohecho; repaso de la gesti\u00f3n criminal d las residencias de Madrid por parte de las derechas. \nLo echaremos de menos, pero hay que echar al fascismo de Madrid.  \nNunca hemos estado mejor representadas \ud83d\udc9c", "id": "1374674429922381828", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T16:51:28.000Z", "text": "\"Hemos conseguido que la propuesta inicial de Econom\u00eda de 2000 millones de ayudas directas para las empresas y la hosteler\u00eda pasara a 7000 millones. En el caso del Gobierno de Ayuso, 0 euros para los hosteleros y la peque\u00f1a y mediana empresa\". \nhttps://t.co/EoEXJUNdu9", "id": "1374403433726242826", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T16:50:29.000Z", "text": "\"El problema del PP con el comunismo es que llaman comunismo a la Constituci\u00f3n. En la Comunidad de Madrid tiene que haber un Gobierno que respete de una vez la Constituci\u00f3n, porque lo que Ayuso llama libertad es la libertad de no cumplir la ley\"\nhttps://t.co/wOWCtawxNw", "id": "1374403187776483337", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T16:48:20.000Z", "text": "As\u00ed se entiende mejor la aversi\u00f3n d Bono a UP y a P. Iglesias en concreto: terror a perder sus privilegios. Lecciones d patriotismo, 0.\nConsigue nacionalidad dominicana y enseguida constituye 4 empresas 'offshores'. De Espa\u00f1a ya, si eso, hablamos luego. https://t.co/KxRzl3mvCF", "id": "1374402643401928707", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T06:59:55.000Z", "text": "Las derechas culpan al Gobierno de la lenta distribuci\u00f3n de las vacunas; critican a Europa, pero no dicen ni p\u00edo de su causa : el monopolio de producci\u00f3n de vacunas, que est\u00e1 enlenteciendo su producci\u00f3n y distribuci\u00f3n. \nClaro q existe una dicotom\u00eda entre capitalismo y vida.", "id": "1374254565093220353", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T13:39:44.000Z", "text": "El PP jam\u00e1s ha pedido disculpas por su corruPPci\u00f3n, no nos sorprende que tampoco lo pida por su machismo troglodita.\n\n\ud83d\udcfd @Alber_Canarias lo deja muy claro. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6ZuWrCZDNJ", "id": "1373992795602571266", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T13:39:13.000Z", "text": "El PP, como siempre, dejando claro la basura machista que son.  \ud83d\udc47                                                                                          https://t.co/hnDYINUGPg", "id": "1373992663339433985", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T07:27:00.000Z", "text": "No ver\u00e1s este corte en ning\u00fan telediario. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f@PabloIglesias\nhttps://t.co/zr3nZW8Oj1", "id": "1373898992199815171", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T07:26:25.000Z", "text": "Estos d\u00edas escuchar\u00e1s a muchos poderes medi\u00e1ticos intentando convencerte de que regular los alquileres est\u00e1 muy mal. Lo que no te contar\u00e1n es que est\u00e1n todos comprados por las patronales inmobiliarias. Son la voz de sus accionistas.\nhttps://t.co/TAYEcHiaun", "id": "1373898844786810883", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T08:17:50.000Z", "text": "Las dianas del odio fascista: ataques a centros de menores, manifestaciones racistas, vandalizaci\u00f3n de la sede de Greenpeace, todo en una semana. \nY dir\u00e1n que son los defensores de la vida. \nSon los novios de la muerte \ud83d\udd3b\nhttps://t.co/EYQEJDfjsa", "id": "1373549399176052738", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T08:29:37.000Z", "text": "La temporalidad lacra las universidades, asfixia el talento y consume la vida. \nLa pandemia ha demostrado q no hay q invertir en armas para protegernos, sino en ciencia e investigaci\u00f3n.\n\u2066@UniversidadGob\u2069 exigir\u00e1 q se cumpla con la ley. Avanzamos \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/HAIR5hf7Tk", "id": "1372827589191069701", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T18:13:08.000Z", "text": "El PSOE y UP nos comprometimos ante toda Espa\u00f1a a regular los precios de los alquileres. No cumplir un acuerdo de Gobierno que se firm\u00f3 ante los ciudadanos es faltarles al respeto. Lo que se firma, se cumple.\nhttps://t.co/1sC1z4UqNE", "id": "1372612046366375941", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T18:08:16.000Z", "text": "https://t.co/TPk67vOsJf", "id": "1372610824003592196", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-18T18:06:52.000Z", "text": "Se ha hecho una medicina exclusivamente curativa, obviando la prevenci\u00f3n. Fomentar la sanidad consumista es un signo de identidad de las derechas. No hay m\u00e1s que ver los objetivos del PP con la Escuela de Salud P\u00fablica de Andaluc\u00eda. https://t.co/EiiNpbBOAN", "id": "1372610467651317763", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T16:49:06.000Z", "text": "Compran actas d diputados, humillan la voluntad dl pueblo expresada en las urnas y ahora se reparten el un poder que no les corresponde.\n\u00a1Educaci\u00f3n y cultura en manos de la ultraderecha, que llevar\u00e1 a cabo, desde el Gobierno, su siniestra guerra cultural. https://t.co/tKLibhexpT", "id": "1372590900455542792", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T16:29:44.000Z", "text": "Hemos conquistado otro derecho gracias al trabajo de las asociaciones q llevan muchos a\u00f1os luchando para q tengamos una #MuerteDigna.\nCon La #LeydeEutanasia conquistamos tambi\u00e9n el derecho a vivir en paz.\nEnhorabuena a todos,tb a los que no lo han votado pero q lo disfrutar\u00e1n. https://t.co/q8x4gYJvu8", "id": "1372586023453134851", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T09:51:44.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda importante para quienes amamos la vida y veremos garantizado nuestro derecho a morir con dignidad y en paz.\nA quienes en la derecha se oponen a este nuevo derecho social, quiero decirles q lo que rechazan es la igualdad, xq algunos s\u00ed ten\u00edan ya esta posibilidad.", "id": "1372485866447327234", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T16:26:46.000Z", "text": "El 62% d las mujeres en edad f\u00e9rtil querr\u00edan tener 1 o 2 hijos y no se lo pueden permitir. \nLas \u201cmujeres sin complejos\u201d de VOX dicen que se debe a la condena dl amor rom\u00e1ntico y al aborto. \nPara ellas la precariedad no existe; recomiendan ayudas, \u00bfpaguitas?\nMedievales \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1371860503354601472", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T14:11:36.000Z", "text": "No s\u00e9 si es m\u00e1s aberrante q alguien muera intoxicado por amianto en \u2066@rtve\u2069 o que la Seguridad Social solo le reconozca 45 d\u00edas de trabajo a uno de los principales presentadores durante tres d\u00e9cadas.\nQueda todo por avanzar en derechos laborales.  https://t.co/rRSXFxLxV3", "id": "1371826485842022400", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T06:50:13.000Z", "text": "Qu\u00e9 espera \u2066@AndaluciaJunta\u2069 para reducir los nitratos procedentes de la agricultura y ganader\u00eda extensivas? \nLa contaminaci\u00f3n de los acu\u00edferos que suministran agua a nuestras ciudades es un peligro para la Salud.\nLa vida, no la visa, en el centro https://t.co/uv34VBdglA", "id": "1371715410043756548", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T06:41:11.000Z", "text": "Otra vez la suma d la irresponsabilidad administrativa y la \u201cLibertad\u201d d unos cuantos, en este caso, los pescadores deportivos, nos ponen en riesgo. \nNo todo vale. \nLa introducci\u00f3n ilegal dl siluro pone en riesgo nuestros ecosistemas. \nLo primero, la Salud https://t.co/KKpNwzC7Tb", "id": "1371713136730980352", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T14:17:36.000Z", "text": "Lo d @rtve es d aut\u00e9ntica verg\u00fcenza: presentan la decisi\u00f3n d @PabloIglesias d abandonar el Gobierno para presentarse en Madrid como consecuencia d las tensiones dentro dl gobierno. \nSe est\u00e1 especializando en convertir acciones de Pol\u00edtica con may\u00fasculas en pat\u00e9ticos culebrones.", "id": "1371465610350235650", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T18:15:40.000Z", "text": "Durante estos meses, enfermeras jubiladas se ofrec\u00edan a vacunar, qu\u00e9 contraste con lo que han hecho el Em\u00e9rito y las hermanas del rey. Se les ofreci\u00f3 vacunarse y accedieron, otras se han ofrecido a vacunar a los dem\u00e1s. Diferencia entre servir a lo p\u00fablico y servirse de lo p\u00fablico https://t.co/mqVLIBsC0c", "id": "1370075967650197508", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:05:40.000Z", "text": "Est\u00e1n todos COMPRADOS\nhttps://t.co/mWa7s4w1D3", "id": "1369620467246596096", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:05:20.000Z", "text": "\u201cHemos vivido a\u00f1os de violencia institucional contra las familias de este pa\u00eds que nos deber\u00edan dar verg\u00fcenza.\n\nLa nueva Ley de Vivienda tiene que poner fin a esto, y tenga por seguro que trabajar\u00e9 para garantizar este derecho constitucional\u201d.\n\ud83d\udcfd@PabloIglesias #SesionDeControl https://t.co/DqUC70pVVh", "id": "1369620382739800065", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:04:32.000Z", "text": "Frente a sus mentiras al servicio de las patronales inmobiliarias: DATOS, DATOS Y DATOS.\n\n\ud83d\udcfd@PabloIglesias en #SesionDeControl \nhttps://t.co/oaC5fkRtx1", "id": "1369620183933927425", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:04:15.000Z", "text": "\u201cLa regulaci\u00f3n de los alquileres no sirve para reducir los precios\u201d FALSO.\n\nEn Barcelona, en las zonas reguladas, el precio del alquiler se redujo m\u00e1s en el \u00faltimo trimestre que en todo el resto de 2020.\nDATOS.  #SesionDeControl \nhttps://t.co/w1ICDDMXFE", "id": "1369620111271858180", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:03:55.000Z", "text": "La VERDAD sobre el mercado de la vivienda en Espa\u00f1a\n\nCuando te digan que el mercado se regula solo, p\u00e1sales esto de @PabloIglesias\n#SesionDeControl \nhttps://t.co/gVjk4PLcU4", "id": "1369620028543352834", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:03:34.000Z", "text": "\u201cCada euro que destina una familia a pagar un alquiler abusivo es un euro menos que va a la panader\u00eda, a la peluquer\u00eda o al bar del barrio\".\n\nEspa\u00f1a vive una situaci\u00f3n de EMERGENCIA HABITACIONAL.\n\ud83d\udcfd @PabloIglesias en la #SesionDeControl \nhttps://t.co/uXmboJL6xA", "id": "1369619940618158080", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:03:06.000Z", "text": "\"Queda muy claro qu\u00e9 intereses representa cada uno: hay quien piensa que la vivienda es un bien de mercado, y quienes pensamos que la vivienda es un derecho\".\n\nSe llenan la boca con la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola hasta que tienen que cumplirla. @PabloIglesias\nhttps://t.co/EqjGM5l9ha", "id": "1369619822187798530", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T08:29:03.000Z", "text": "Y siguen criminalizando al 8M, alucinante \ud83d\ude33\ndefinitivamente son de otra \u00e9poca \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1369565954896723968", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T08:21:34.000Z", "text": "Las derechas d este pa\u00eds no saben ser oposici\u00f3n. En su concepci\u00f3n patrimonialista dl poder, creen q todo gobierno q no sea el suyo es ileg\u00edtimo.\nNo asumen q perdieron, y es grave, expresa talante autoritario y antidemocr\u00e1tico. Otra sesi\u00f3n d #Pleno: insultos, mentiras y amenazas.", "id": "1369564070593105921", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T18:53:48.000Z", "text": "Este 8M estaremos m\u00e1s presentes que nunca, a pesar de todo. \n\u00a1Viva la lucha de las mujeres! https://t.co/ca2zXbcULp", "id": "1368998403124965376", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T08:47:25.000Z", "text": "Nadie perdi\u00f3 nunca sus privilegios de manera complaciente. Todo un sistema, capitalista y patriarcal, basado en la desigualdad grazna cuando las mujeres reivindicamos nuestros derechos.\nM\u00e1s gritan, con m\u00e1s determinaci\u00f3n avanzamos. https://t.co/XOIV2PXMTy", "id": "1368845801963872259", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-07T16:49:42.000Z", "text": "El feminismo, con toda su potencia creadora, ha puesto sobre la mesa las preguntas y las alternativas a un modelo injusto que debemos cambiar. #PoderFeminista                                 https://t.co/1ci5AkAecp", "id": "1368604784563982343", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-07T11:42:21.000Z", "text": "Esta vez, Rosa Mar\u00eda Mateo no ha salido corriendo perdiendo las zapatillas para reafirmar el compromiso inquebrantable de @rtve con la igualdad y, sobre todo, con el trato no discriminatorio hacia las mujeres.\nSilencio absoluto. \nTodo en orden, bien \ud83e\udd10\ud83e\udd10 https://t.co/Vdhu68KxGo", "id": "1368527436107878407", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-05T18:54:21.000Z", "text": "Es un \u201cesc\u00e1ndalo\u201d que la \u2066@AndaluciaJunta\u2069 siga \u201cprofundizando en la desregulaci\u00f3n ambiental\u201d en l\u00ednea con el decretazo 2/2020: a favor dl ladrillo a costa d la destrucci\u00f3n d nuestro patrimonio natural. Por la puerta d atr\u00e1s nos destruyen en silencio https://t.co/RSCLpsvYO3", "id": "1367911378615472133", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T19:55:55.000Z", "text": "El Centro de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria Malala en Mairena del Aljarafe desarrolla un modelo educativo basado en la igualdad, el pensamiento cr\u00edtico y los valores democr\u00e1ticos. A Inda, q viene d las cloacas le ciega tanta luz; es m\u00e1s del oscuro pin parental de la ultraderecha\ud83d\udd3b https://t.co/6GMKoFgFYc", "id": "1367564480884973571", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T18:42:28.000Z", "text": "\"Es evidente que el problema del PP para renovar el Poder Judicial es:\n\nLa Lezo\nLa P\u00fanica\nLa G\u00fcrtel\nB\u00e1rcenas cantando\nEl problema no es Unidas Podemos, es la corrupci\u00f3n del PP\".\n#LaHoraMontero https://t.co/5L8638C26U", "id": "1367545999103778816", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T18:41:06.000Z", "text": "\"Como ministra de Igualdad, para m\u00ed lo m\u00e1s importante no son los techos de cristal, sino los suelos pegajosos\".\n@IreneMontero en #LaHoraMontero                                       https://t.co/pzmbmTfUAM", "id": "1367545655443542025", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T18:35:38.000Z", "text": "Llevamos d\u00e9cadas arrastrando la cultura de la precariedad. El futuro y la recuperaci\u00f3n solo se pueden sostener ahondando en una modernizaci\u00f3n profunda: hacer de los derechos y de condiciones dignas la se\u00f1al de identidad del mercado laboral de nuestro pa\u00eds.\nhttps://t.co/ldwtyOJaBm", "id": "1367544277614669827", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T18:58:08.000Z", "text": "Desde UP trabajamos para que la pr\u00f3xima Ley de Vivienda incluya la regulaci\u00f3n de los precios del alquiler.\nGarantizar el derecho a la Vivienda para cumplir con la Declaraci\u00f3n de los DDHH, la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola y la Agenda 2030.", "id": "1366825163736682506", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T18:55:08.000Z", "text": "La regulaci\u00f3n de los alquileres est\u00e1 contemplada en el acuerdo de programa entre PSOE y UP as\u00ed como en el marco de la negociaci\u00f3n de los PGE2021, y desde hoy tambi\u00e9n reconocida como una de las acciones pol\u00edticas principales que pueden acelerar la transici\u00f3n social.", "id": "1366824410498424838", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T18:52:42.000Z", "text": "El Consejo d Ministros ha aprobado hoy las directrices d la Estrategia d Desarrollo Sostenible. \nSe reafirma el compromiso del Gobierno de coalici\u00f3n de regular los precios del alquiler.\nEnorme el trabajo del equipo de @ionebelarra para garantizar la transici\u00f3n social \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "1366823797576396802", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T15:10:56.000Z", "text": "Sin cuidados no hay sociedad, no hay trabajo productivo. Ese mapa q el feminismo ofrece de problemas y tambi\u00e9n de soluciones de reorganizaci\u00f3n social es la mejor propuesta de cambio, es la alternativa al modelo neoliberal que hace aguas por todas partes.\nhttps://t.co/cE1dPaWW0x", "id": "1366767989278842881", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T15:08:20.000Z", "text": "\"Cerrar filas con Juan Carlos I es cerrar filas con la corrupci\u00f3n de la monarqu\u00eda\".\nhttps://t.co/J1qdM3ZPTu", "id": "1366767335974047750", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T15:06:55.000Z", "text": "Frente a la campa\u00f1a de criminalizaci\u00f3n del feminismo por parte de la derecha, es fundamental defender la capacidad del movimiento feminista para plantear movilizaciones, siempre cumpliendo con las recomendaciones de las autoridades sanitarias\".\nhttps://t.co/EMP4OtZawz", "id": "1366766979978256391", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T14:09:18.000Z", "text": "El Ministerio de Universidades eliminar\u00e1 el viejo modelo del 3 + 2 que implant\u00f3 Wert. Se pone fin a un sistema discriminador y que estimulaba el mercado de m\u00e1steres, sobre todo en universidades privadas.  https://t.co/sm86ghqDla", "id": "1366752478344142854", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T13:15:47.000Z", "text": "Hoy solicitamos q se abra expediente a diputad@s de VOX, q, a diferencia de tod@s l@s diputad@s, no declaran sus intereses econ\u00f3micos de los \u00faltimos 5 a\u00f1os, xq ellos trabajan \u201cpor el inter\u00e9s superior de Espa\u00f1a\u201d y eso no les obliga a la transparencia \ud83d\ude33\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/MjvCsruL32", "id": "1366739012355039233", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-01T19:10:44.000Z", "text": "Hoy en la entrega d premios Garc\u00eda Caparr\u00f3s, organizado x la Fundaci\u00f3n Andaluza Memoria y Cultura. Helena Maleno, Antonio De la Torre, Asociaci\u00f3n Pro Derechos Humanos d Andaluc\u00eda y familia d Arturo Ruiz. Dignidad en la defensa d los DDHH, la lengua, cultura e identidad andaluza\ud83d\udc9a https://t.co/SlJjZzoRgv", "id": "1366465950636265475", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-26T15:40:07.000Z", "text": "Solo S\u00ed es S\u00ed. #Ser\u00e1Ley https://t.co/YPvSFTzOQN", "id": "1365325781187125253", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-26T15:32:03.000Z", "text": "Es as\u00ed de sencillo                                                                  https://t.co/SAubbHUDky", "id": "1365323751185911808", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-26T15:31:07.000Z", "text": "\"Los ataques de los que somos objeto est\u00e1n teniendo como consecuencia que haya millones de ciudadanos que asumen que la mentira para hacer pol\u00edtica contra Unidas Podemos forma parte de la parrilla televisiva\".\nhttps://t.co/2K9Y4CILBW", "id": "1365323514778058755", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T12:20:30.000Z", "text": "Excepto PP y Cs, todas las fuerzas pol\u00edticas del Congreso hemos dado respuesta al negacionismo machista y violento de VOX con los nombres de sus v\u00edctimas https://t.co/bLCb0DwkmT", "id": "1364550772118200321", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-23T15:06:32.000Z", "text": "La vivienda es un derecho que ha de estar garantizado para toda la poblaci\u00f3n, una necesidad b\u00e1sica. \n\nNo se debe especular con nuestros derechos. Por eso, el precio del alquiler ha de ser regulado. \n\nEl #acuerdodegobiernoobliga https://t.co/2GX3X2CQGN", "id": "1364230164620734473", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-23T14:03:40.000Z", "text": "No puede ser que alguien vaya a la c\u00e1rcel por cantar o twittear mientras que el anterior Jefe del Estado est\u00e1 en Abu Dhabi  a la vez que es investigado por presuntas actividades il\u00edcitas. https://t.co/SOs8MA642g", "id": "1364214347300560897", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-23T07:27:14.000Z", "text": "Ojal\u00e1 se lleve a cabo YA la demolici\u00f3n del complejo hotelero de El Algarrobico: la normativa medioambiental est\u00e1 por encima de la urban\u00edstica, sentenci\u00f3 el juez hace 15 a\u00f1os. \nEl cuidado del medio frente a la especulaci\u00f3n salvaje es el camino.  https://t.co/qrl0Szw0Uq", "id": "1364114580159557633", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-22T18:21:05.000Z", "text": "Frente a la fracasada y cruel austeridad, el empleo decente y el di\u00e1logo social son claves para abordar desaf\u00edos como la digitalizaci\u00f3n y la modernizaci\u00f3n del mercado laboral.\n@Yolanda_Diaz_ \n\u00a1\u00a1\u00a1Claro que se puede!!! https://t.co/ajzi21kcfg", "id": "1363916740535681028", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-22T17:09:54.000Z", "text": "Parece que en las \u201cdemocracias plenas\u201d como la nuestra los agentes de las cloacas del Estado dictan \u201cpiezas\u201d a periodistas amigos...\nTodo muy ejemplar, muy completo y perfecto. https://t.co/TvJ1rXMPeW", "id": "1363898825518252036", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-16T15:15:32.000Z", "text": "Vamos a registrar una petici\u00f3n de indulto para #PabloHasel.\n\n#hasel no debe ser condenado por cantar, porque si calla el cantor \u201cmueren de espanto la esperanza, la luz y la alegr\u00eda\u201d. \n\n\u201cQue no calle el cantor, porque el silencio / cobarde apa\u00f1a /  la maldad que oprime\u201d https://t.co/yBsk6VGsKb", "id": "1361695714254929920", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-10T16:58:58.000Z", "text": "ABC cree q TVE ataca de forma hiriente y despectiva a Leonor, por decir q se va d Espa\u00f1a \u201ccomo su abuelo\u201d.\nCre\u00eda q el diario d derechas hab\u00eda defendido con u\u00f1as y dientes la ejemplaridad dl em\u00e9rito\ud83d\ude33\ud83d\ude33\nMe alegro d q se sume al sentir d millones d personas  https://t.co/77nQZErfCb", "id": "1359547418505859072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-10T16:42:03.000Z", "text": "Parece q la plenitud democr\u00e1tica en la q vivimos no tolera q dos trabajadoras rotulen \u201cLeonor se va d Espa\u00f1a, como su abuelo\u201d sin \nrelevarlas inmediatamente d sus puestos. \nEn UP pedimos su restituci\u00f3n y q la Administradora \u00danica d\u00e9 explicaciones x una respuesta tan desmesurada https://t.co/7W10D9OqDp", "id": "1359543160456835073", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-09T15:47:34.000Z", "text": "El c\u00f3digo de integridad pol\u00edtica de los representantes del PP no es l\u00edquido, es... gaseoso \ud83e\udd2f\nSe evapora con los a\u00f1os; su verg\u00fcenza, si la tienen, prescribe y olvida con facilidad. \nUn cargo pol\u00edtico debe responder siempre de lo que hace o hizo. https://t.co/aMpsXiJKwQ", "id": "1359167063789621260", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T16:53:01.000Z", "text": "Informativo de las 3 de la tarde, la 1 d TVE s\u00e1bado 30 d enero. \nEn el espacio reservado a la campa\u00f1a electoral de Catalu\u00f1a, intervienen todos los partidos, incluidos VOX y la CUP y no se le da ninguna cobertura, CERO, a En Com\u00f9 Podem.\n\u00a1Es un Servicio P\u00daBLICO de informaci\u00f3n! \ud83d\ude31\ud83d\ude21", "id": "1355559656094105606", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-27T09:22:43.000Z", "text": "Solo lo com\u00fan nos salva. Las privatizaciones sanitarias nos debilitan lastrando la respuesta de los Estados ante la pandemia. \nEl sector privado negocia con la muerte abusando de la pandemia para recibir m\u00e1s dinero p\u00fablico de los Fondos de recuperaci\u00f3n\n https://t.co/eHgQQgqhBG", "id": "1354359171702001665", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T09:26:51.000Z", "text": "Bono en La hora de la 1 con el discurso de VOX deslegitimando al Vicepresidente Pablo Iglesias, destilando odio hacia Podemos, cuestionando al Gobierno de coalici\u00f3n. \nNo puede demostrar que el PSOE es la izquierda de este pa\u00eds; su odio se\u00f1ala claramente d\u00f3nde est\u00e1 la izquierda.", "id": "1353635433473781760", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-24T09:31:35.000Z", "text": "Cerraron plantas dl Virgen del Roc\u00edo xq no hab\u00eda dinero; se recort\u00f3 en personal, xq no hab\u00eda fondos. Se rehabilit\u00f3 el Hospital Militar y ahora se traslada al personal dl Virgen del Roc\u00edo. Ya tenemos dos hospitales sin personal para desbordarse en pandemia. https://t.co/IZO8XKIbZt", "id": "1353274237872697344", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T16:05:59.000Z", "text": "Es vergonzoso q las restricciones de la @AndaluciaJunta tengan un perfil de clase tan descarado.\nEl objetivo dl trifachito es acabar con toda posibilidad de justicia social. \nSin pudor promueven la desigualdad y entre tod@s les pagamos sus lujos.\nhttps://t.co/DDVZxT2YdW", "id": "1351923940692815873", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T14:42:23.000Z", "text": "Exigimos la desclasificaci\u00f3n d los terrenos clasificados ilegalmente. Lo hemos hecho antes con el recurso al Decreto 2/2020: luchamos contra el apego al ladrillo del Gobierno del PP-C\u2019s y VOX, a costa de todo, q nos condena a la pobreza y a la precariedad. https://t.co/Z5zdwznhUU", "id": "1351178124227174402", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-16T09:48:07.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffcHoy escribo en P\u00fablico sobre din\u00e1micas de mercado y derechos humanos, por ejemplo, el derecho a unos suministros b\u00e1sicos.\nNo es cierto que no haya alternativa. https://t.co/tKge1yLQwH", "id": "1350379296272093184", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T11:50:27.000Z", "text": "Es necesario regular el mercado el\u00e9ctrico para garantizar el suministro de productos b\u00e1sicos, q no puede estar sometido a las oscilaciones dl mercado.\nMejor q coger una pala y quitar la nieve, arremangarse para llevar ayuda a los que no tienen ni lo m\u00ednimo https://t.co/LbjUOZB7wk", "id": "1350047693964505090", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T11:19:37.000Z", "text": "13 a\u00f1os de contratos temporales muestran que eres absolutamente necesario.\nM\u00e1s de 300 interinos de RTVE se merecen estabilidad, no precariedad.\nImprescindibles #interinosRTVE  https://t.co/XS4N3ZFOha", "id": "1349315159815299072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T11:09:09.000Z", "text": "Brecha de cuidados, brecha salarial, techo de cristal, la tuber\u00eda que gotea..., la desigualdad de g\u00e9nero adopta forma diversas; los cuidados siguen recayendo sobre nosotras y la perpet\u00faan.\nSon necesarias medidas q la compensen. \nY un cambio cultural  \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93\u2696\ufe0f\n https://t.co/EKNFGEpIJk", "id": "1349312524559253506", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T09:06:42.000Z", "text": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as pasando fr\u00edo en las aulas, una imagen de la Andaluc\u00eda de hoy.\nLas grandes crisis exigen la revisi\u00f3n de nuestras prioridades: la vida siempre en el centro.\nHab\u00eda que salvar la Navidad, el verano, la econom\u00eda, pero sin calidad de vida no hay crecimiento sostenible. https://t.co/XWCvqcepVj", "id": "1348919318998867969", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T07:45:46.000Z", "text": "La poes\u00eda es ante todo m\u00fasica (P. Verlaine) \nGracias a @UniversidadSevilla por este premio a @AmancioPrada que ha llenado de belleza nuestra vida.\nhttps://t.co/vAYrEfxUui", "id": "1348898952356179968", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T10:15:49.000Z", "text": "147 centros escolares andaluces sin comedor; 12000 alumnos que esperan sin comer a que los recojan sus familiares a las cuatro...\nUna @AndaluciaJunta q no gestiona, no cuida, no protege,\nhttps://t.co/quoThSyYEb", "id": "1347487164079157249", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T10:10:41.000Z", "text": "https://t.co/quoThSyYEb", "id": "1347485873118580736", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-08T09:59:14.000Z", "text": "Otro esc\u00e1ndalo de la @AndaluciaJunta: Moreno Bonilla se sube el sueldo mientras que los andaluces y andaluzas no pueden acceder a una atenci\u00f3n primaria de salud en condiciones por falta de personal y recursos. https://t.co/UjPYeSZ7rK", "id": "1347482990897750018", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T08:48:09.000Z", "text": "Hoy reflexiono sobre el discurso de la mentira de la ultraderecha, propagado por los medios sin la debida El resultado no es ninguna broma: podemos vernos arrastrados en una espiral de muerte. El asalto al Capitolio: la hora de la fuerza \u2013 Otras miradas https://t.co/gvqomu1jqa", "id": "1347465101599793152", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T09:41:03.000Z", "text": "c) Culpa al gobierno central de las consecuencias de la falta de vacunas (muertes); confirma as\u00ed las sospechas que anticipaba. d) la Comunidad de Madrid cede la administraci\u00f3n de las vacunas  a empresas privadas, y as\u00ed hacen el negocio redondo.\nPatriotas q solo miran su bolsillo", "id": "1346753636999831557", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T09:37:10.000Z", "text": "As\u00ed se comprenden mejor las cosas: a) el Gobierno de la Comunidad se queja de que no hay vacunas suficientes, de anomal\u00edas en la distribuci\u00f3n q alimentan oscuras sospechas hacia el Gobierno central. \nb) el Gobierno de Ayuso pone obst\u00e1culos a la administraci\u00f3n de la vacuna. \ud83e\uddf6\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/9IZcwBKuQy", "id": "1346752659722821633", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T09:29:05.000Z", "text": "El cuidado de nuestros mayores confiado a multinacionales con capital en para\u00edsos fiscales. Nuestros derechos: carnaza para alimentar buitres.\nLas administraciones locales, forales y auton\u00f3micas no sirven al inter\u00e9s com\u00fan: la democracia est\u00e1  secuestrada.\nhttps://t.co/zncOVHdo09", "id": "1346750626500390923", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-26T18:45:24.000Z", "text": "La @Andaluc\u00edaJunta concede, sin concurso, la distribuci\u00f3n de las vacunas contra la Covid-19 a Bidafarma, donde curiosamente trabaja la esposa de \u2066@JuanMa_Moreno\u2069.\nNo se\u00e1is malpensados, eh?que esto es como la loter\u00eda, puro azar \ud83d\ude23\ud83d\ude21 https://t.co/KKstxCQIGA", "id": "1342904361974960130", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-23T09:01:23.000Z", "text": "https://t.co/fqE8iKataT", "id": "1341670226715406336", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-23T09:00:51.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Control de la Calidad Democr\u00e1tica, le pregunto al Gobernador del Banco de Espa\u00f1a por las causas de la ineficacia del BdE a la hora de supervisar la actividad de las entidades financieras, que fueron c\u00f3mplices de la burbuja inmobiliaria. https://t.co/APOjZ2NHlm", "id": "1341670093495918593", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T14:47:33.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Universidades les recuerdo a los diputados de VOX que no podemos caer en la paradoja de la tolerancia: ning\u00fan discurso que vaya contra los Derechos Humanos ni contra la Constituci\u00f3n puede tener cabida en esta C\u00e1mara, sede de la soberan\u00eda popular. https://t.co/bnMyazMpp4", "id": "1341394954451644418", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T10:32:39.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda feliz, esperamos que se apruebe la Ley de Eutanasia. \nQuiz\u00e1s porque esta ley ensancha el mundo breve donde es posible ser libre todav\u00eda, la extrema derecha nos ense\u00f1a su cara m\u00e1s violenta.\n\u00a1Ya est\u00e1 bien! A veces, hay que dar una patada para defender la belleza\ud83d\udd3b", "id": "1339518865001373697", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T17:23:11.000Z", "text": "Quiero dar las gracias por esta iniciativa a @Sindicato_SATSE  y a todas las personas que han trabajado en ella", "id": "1338897405215961090", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T17:22:21.000Z", "text": "Ayer, el presidente de Andaluc\u00eda apelaba a la responsabilidad de los andaluces.Que la ratio andaluza sea de 4,15 enfermeras por 1000 habitantes, la segunda m\u00e1s baja de Espa\u00f1a, es culpa de @JuanMa_Moreno \n\nHoy he defendido la necesidad de incrementar la ratio de enfermeras\ud83d\udc47 https://t.co/bI8kDSyb7c", "id": "1338897195777597442", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-13T09:06:45.000Z", "text": "UP considera q no se debe compensar a los grandes tenedores (bancos, fondos d inversi\u00f3n) x los impagos. Claro q hay diferencias entre 1 peque\u00f1o propietario y un banco. El criterio utilizado para dar todas las ayudas vale, \u00bfo para los bancos, carta blanca? https://t.co/zCl3dZ8jOk", "id": "1338047696389726208", "lang": "es"}, {"text": "4D, Andaluc\u00eda exige reconocimiento y derechos. Somos una tierra rica en recursos materiales y humanos; es vital un cambio en el modelo productivo, q nos libere dl yugo dl ladrillo y el solo turismo. Podemos ser l\u00edder en industrias renovables. \nSomos un pueblo cargado de futuro \ud83d\udc9a https://t.co/0cgri4obDO", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:34:56.000Z", "id": "1334838598366097409"}, {"text": "Espinosa de los Monteros se ufana d no usar t\u00e9rminos como feminismo, desarrollo sostenible, igualitario/a, antirracismo, cuidado medioambiental\ud83c\udf32\ud83c\udf42; ellos prefieren los t\u00e9rminos criminal, asesino, bolivarianos, filoetarras, toros, tiros, machos, patria, crucifijo, rojos masones\u2620\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T11:52:16.000Z", "id": "1334465472994172937"}, {"text": "La Junta d las Tres Desgracias dejar\u00e1 a Andaluc\u00eda convertida en un desierto. La vende por un plato de lentejas: no tiene ning\u00fan inter\u00e9s en el cambio d modelo productivo, en la industrializaci\u00f3n de nuestra tierra. Quieren que sigamos a la cabeza en pobreza. https://t.co/J3IkftGwYo", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T15:57:11.000Z", "id": "1331990394264031233"}, {"text": "Quien utiliza la mentira como arma evidencia la falta completa de razones.\nExigimos q se rectifique esta noticia, propia de las cloacas, q falta a la verdad\nNo nos hemos reunido con nadie ni hemos ido por los medios hablando mal de los compa\u00f1eros. Estamos trabajando por la gente. https://t.co/otxKgtlrhh", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T11:40:25.000Z", "id": "1328301895484633089"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena a @PacoOlivaUPO por su elecci\u00f3n como Rector.\n\u00a1Salud y fuerza para luchar por los derechos de todos y la calidad de la ense\u00f1anza universitaria! \nEn tiempos dif\u00edciles tambi\u00e9n podemos crecer como la espuma\ud83d\udcda\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T11:36:08.000Z", "id": "1327213656363442178"}, {"text": "Los recortes desmantelaron la Sanidad Publica nutriendo a la privada. Ahora le toca a \u00e9sta poner sus recursos para proteger la vida de todos. \nNo entre econom\u00eda y vida, pero es evidente q existe una dicotom\u00eda entre capitalismo depredador y Salud p\u00fablica. https://t.co/yJYf63GjQz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T10:36:54.000Z", "id": "1327198748779425795"}, {"text": "El ataque a nuestro acento: la ignorancia, la prepotencia y el miedo a perder privilegios de territorio, de clase y de g\u00e9nero, xq el d Felipe Gonz\u00e1lez les parec\u00eda sonoro y elegante. Andaluc\u00eda y su riqueza y el poder d las mujeres da grima a las derechas. https://t.co/qIQ2kyKJm6", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T08:11:37.000Z", "id": "1327162185596989441"}, {"text": "C\u00e1rcel al joven q difundi\u00f3 el v\u00eddeo para denunciar torturas a menores; \u00a1qu\u00e9 aberraci\u00f3n decir q el v\u00eddeo invad\u00eda la esfera de la intimidad y la privacidad de los menores! \ud83d\ude21\ud83d\ude2d\nProvoca tant\u00edsimo dolor que dan ganas de gritar ante esta enorme locura \ud83d\ude31 https://t.co/CO60TKSrLz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:13:09.000Z", "id": "1326860584550326272"}, {"text": "Hoy he tenido q aclararle a VOX q decir \u201cSe\u00f1ora Secretario\u201d es un \u201cmonstruo sint\u00e1ctico\u201d, porque viola los principios de nuestro sistema gramatical, como la concordancia. \nEn su af\u00e1n negacionista se sit\u00faan fuera de la Ciencia y del sistema de nuestra lengua.\nFuera de la realidad https://t.co/uZatASN3PJ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T12:33:55.000Z", "id": "1324691480557092864"}, {"text": "Me dice un diputado d VOX q no hable tan alegremente d ricos y pobres \u201cpor un poquito d dignidad\u201d\ud83d\ude33\nEvidencia el intento sistem\u00e1tico d las derechas d ocultar la conciencia d clase, \u00a1no sea que parte d los m\u00e1s vulnerables descubran q votan a los defienden al 1% de la poblaci\u00f3n! \ud83e\udd2b", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T16:28:10.000Z", "id": "1324388043005022208"}, {"text": "Los PGE doblan la inversi\u00f3n en Universidades; @UniversidadGob junto al d Educaci\u00f3n ponen a punto una reforma integral del sistema de becas: 2090 millones de euros; se beneficiar\u00e1n m\u00e1s de 250.000 estudiantes universitarios. Las becas, ligadas solo a las condiciones econ\u00f3micas \ud83d\udc9c\ud83d\udcda", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T15:45:29.000Z", "id": "1324377304806678536"}, {"text": "Una semana antes de las elecciones empiezas a hablar de fraude; ordenas que pare el recuento y te das por vencedor antes de que se terminen de contar los votos.\nLuego llevas los resultados al TS y dices que ha habido fraude. Es TRUMP, is NOT TRUE. https://t.co/egdCd0g8rI", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T09:43:00.000Z", "id": "1323923692204761091"}, {"text": "Seguimos desmintiendo bulos: el Gobierno no ha subido la partida a la Casa Real en los PGE \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/JrSkzqT9Tk", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T18:35:27.000Z", "id": "1323695301601992705"}, {"text": "40.000 toneladas d residuos t\u00f3xicos trasladadas d Montenegro a Nerva.\nNo vamos a consentir que adem\u00e1s de estar a la cabeza de la pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n social, seamos en el basurero del mundo. \n\u2066@AndaluciaJunta\u2069 cierra el vertedero ya!!! https://t.co/cMUsqQFhEq", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T08:50:06.000Z", "id": "1322823215945842688"}, {"text": "\u201cNunca es triste la verdad, lo que no tiene es remedio\u201d.\nUniversidades buscando el daguerrotipo de dios, conjurando a enemigos gal\u00e1cticos o promocionando p\u00f3cimas m\u00e1gicas \ud83e\udd25\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\u00a1Venga, a trabajar juntas con el rigor de la Ciencia como base, que ya vamos tarde! https://t.co/Ew6oMg4THk", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T18:04:48.000Z", "id": "1321150871267364865"}, {"text": "Un NO rotundo a su #MocionDeCensura.\n\nNO PASAR\u00c1N!! \u270a\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/Pb2UlFlpI6", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T12:41:25.000Z", "id": "1319257552769744899"}, {"text": "Verg\u00fcenza deber\u00eda darle a @Santi_ABASCAL pensar que las mujeres no tenemos capacidad y somos \u201cparte de un decorado\u201d organizado por alg\u00fan macho alfa. \nQu\u00e9 debilidad se percibe tras ese desprecio. Los matones se envalentonan con quienes creen d\u00e9biles. No conoce a las mujeres \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T08:31:38.000Z", "id": "1319194691565461504"}, {"text": "Hoy 10 fuerzas parlamentarias firmamos un manifiesto de compromiso con la democracia, los Derechos Humanos y la Justicia Social.\nNo basta con un espect\u00e1culo para decir NO a la moci\u00f3n de la ultraderecha. Damos un paso m\u00e1s all\u00e1 de compromiso y responsabilidad. https://t.co/epj25ki0Cy", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T15:21:54.000Z", "id": "1318935551047880704"}, {"text": "Las diputadas de Unidas Podemos hoy, en la moci\u00f3n de VOX al PP, ante el discurso delirante de la ultraderecha: clasismo, xenofobia, machismo, racismo, personalismo, insultos...\nEllos gritan, nosotras escuchamos y guardamos el debido respeto institucional.\nNo todas somos iguales. https://t.co/W7X7zbHuMU", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T08:13:05.000Z", "id": "1318827633057071105"}, {"text": "\u2066@G_Pisarello\u2069: Pisarello: Si est\u00e1n intimidando d esta manera a observadores internacionales acreditados x el Tribunal Supremo Electoral, no queremos imaginarnos hasta d\u00f3nde llega la intimidaci\u00f3n y la amenaza hacia la poblaci\u00f3n d a pie de Bolivia... https://t.co/KfdH9AmX5R", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T14:50:17.000Z", "id": "1317478040763551744"}, {"text": "\"Para recuperar el empleo hay que cambiar el modelo productivo, aprovechar y gestionar bien los fondos europeos para crear nuevos vectores productivos y cambiar el marco laboral\".\n\n@Yolanda_Diaz_  en  @el_pais https://t.co/tovzTG78L5", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T15:21:26.000Z", "id": "1316761105369370630"}, {"text": "Solo quedan unas horas para poder hacerte militante de Podemos.\n\u00bfPor qu\u00e9? Mira este v\u00eddeo\ud83d\ude09\nSi luchamos por lo que te da sentido, hazte militante.\n#ElFuturoDependeDeTi https://t.co/zy6PHel3YH", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T15:17:13.000Z", "id": "1316760043178651652"}, {"text": "Bajo el Ministerio de \n@UniversidadGob, la Universidad NO ser\u00e1 una mera burocracia expendedora de t\u00edtulos. \n\n\u201cLa Universidad es una instituci\u00f3n que defiende valores, que proclama principios \u00e9ticos y lucha por ellos\u201d. https://t.co/AYo1wOksyQ", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T15:09:56.000Z", "id": "1316758213736497153"}, {"text": "Quedan pocas horas para que puedas convertirte en militante de Podemos. \nNadie va a cambiar tu vida por ti; tampoco existe la posibilidad de que nada cambie, pero s\u00ed puede ocurrir que otros decidan por ti. \nNo lo permitas! Te esperamos!#ElFuturoDependeDeTi https://t.co/XolkNZGUf9", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T14:40:46.000Z", "id": "1316750872030871554"}, {"text": "La empresa q da amplia ventaja al PP en Andaluc\u00eda cobra + de 114.000 euros de la Junta. \nLas encuestas son herramientas de manipulaci\u00f3n de la opini\u00f3n p\u00fablica. \nNo se escupe en la mano q te da de comer, luego..., la \u00fanica encuesta cre\u00edble es la d las urnas. https://t.co/30bQSzGC52", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T11:29:29.000Z", "id": "1315615571170525185"}, {"text": "Solo les queda reivindicar el vandalismo, la violencia y la ignorancia. \n\nEst\u00e1n frustrados porque saben que en las urnas nunca podr\u00e1n representar a Espa\u00f1a, porque nuestro pa\u00eds rechaza su odio y su intolerancia. \n\nOndean una bandera que no entienden. https://t.co/ZB9EEm7e2o", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T18:48:44.000Z", "id": "1315363722232303622"}, {"text": "Ayer le ped\u00ed a la \u2066@AndaluciaJunta\u2069 m\u00e1s sanitarios, pruebas y rastreadores para \"no repetir el esperpento\u201d de la Comunidad de Madrid. \nCuando la pol\u00edtica se aparta de las necesidades de la gente es solo juego mezquino de intereses.  https://t.co/rPfy6KtM3N", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T09:51:06.000Z", "id": "1315228424806555650"}, {"text": "En M\u00e1laga, con la militancia. Quedan 5 d\u00edas para inscribirte como militante. \u00a1Vamos! Tenemos por delante la tarea apasionante de \u201crescatar de la noche \u00e1rbol por \u00e1rbol y rama por rama el bosque infinito de nuestros hermanos\u201d \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/8frnZ5RLgn", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T16:41:54.000Z", "id": "1314969415629373443"}, {"text": "\u201cQu\u00e9 casualidad que salga esta resoluci\u00f3n el d\u00eda que presentamos un plan de reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rico para el pa\u00eds. Y hoy, en vez de estar hablando de este plan, todos los medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n hablando de esto. Contra Podemos vale todo\u201d.\n @Alber_Canarias  en #IglesiasESp https://t.co/np4LncWeys", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T10:08:51.000Z", "id": "1314145728546168836"}, {"text": "Que @manuelcastells tenga q demostrar su presencia no es solo una Fake News, es un relato dist\u00f3pico, pura ciencia-ficci\u00f3n.\nQuienes hemos trabajado con \u00e9l en agosto damos fe de su trabajo, aparte de su presencia en numerosos actos p\u00fablicos. \u00bfQuerr\u00e1n convencernos de que no existe?", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T09:34:33.000Z", "id": "1314137096173563908"}, {"text": "\"Prefiero ser una ministra que viene del activismo a una ministra corrupta\".\n\n@IreneMontero  al PP https://t.co/RTi9k45Azf", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T19:59:26.000Z", "id": "1313931965628911617"}, {"text": "\"Siendo un disparate jur\u00eddico, sin pruebas materiales, sin consultar a la Fiscal\u00eda y salt\u00e1ndose una decisi\u00f3n de la Audiencia Nacional, a lo mejor la decisi\u00f3n del juez tiene que ver con que queremos renovar el CGPJ\". https://t.co/Ogy1v6B6BW", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T19:57:29.000Z", "id": "1313931474303942658"}, {"text": "\"Hay que superar nuestro modelo empresarial tradicional para que no se vuelva a hablar de Espa\u00f1a como un pa\u00eds que compite por abajo en bajos salarios, sino como un pa\u00eds que es capaz de competir por arriba en investigaci\u00f3n y en desarrollo\". https://t.co/nQhBb3dt9V", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T19:53:55.000Z", "id": "1313930574625730560"}, {"text": "D los 71.400 millones d fondos europeos, el 37% ir\u00e1 a inversiones en Econom\u00eda Verde: necesitamos 1 cambio d modelo productivo: industrializaci\u00f3n q ponga el foco en las energ\u00edas renovables; al tpo que renovamos el sistema energ\u00e9tico, se crear\u00e1n cientos d miles d puestos d trabajo.", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T16:07:18.000Z", "id": "1313873547610251266"}, {"text": "El rector de la \u2066@UniversidadSevi\u2069 reivindica la calidad y robustez d nuestro sistema universitario y la inversi\u00f3n que se merece, que no puede ir destinada a asuntos irrelevantes para el desarrollo econ\u00f3mico y el bienestar social. \u00a1Impecable! https://t.co/jF4KG2gmPD", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T09:37:12.000Z", "id": "1313775375693086720"}, {"text": "Ayer se aprob\u00f3 uns subida dl techo d gasto, un aumento hist\u00f3rico en inversi\u00f3n p\u00fablica q permitir\u00e1 unos PGE q protejan nuestros derechos laborales y sociales, no los beneficios de la banca. La austeridad se ha devorado a s\u00ed misma. Los neoliberales (PP, C\u2019s, VOX) lloran su p\u00e9rdida", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T09:12:48.000Z", "id": "1313769231801094145"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda feliz, recurrimos ante el TC el \"decretazo\" d la Junta, \"una revoluci\u00f3n legislativa para volver al ladrillo\u201d, otra burbuja q nos explotar\u00e1 en la cara: + desigualdad, + pobreza, + precariedad. Andaluc\u00eda se merece un nuevo modelo productivo \ud83d\udc9a https://t.co/jgkL4V7Ynr", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T10:05:40.000Z", "id": "1313057761450696705"}, {"text": "600 millones para dependencia.\nNo es q estemos asaltando los cielos o tomando el Palacio de Invierno, pero con toda humildad y dentro de nuestras fuerzas apuntamos al coraz\u00f3n d la desigualdad, d la precariedad, d la exclusi\u00f3n y a favor d la Justicia Social https://t.co/8DgvsKlpyd", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T07:16:26.000Z", "id": "1312290398841311233"}, {"text": "Agenda 2030 es luchar contra la emergencia clim\u00e1tica para proteger nuestra biodiversidad y as\u00ed prevenir nuevas pandemias. Es justicia social y fiscal, servicios p\u00fablicos de calidad, igualdad. Necesitaremos determinaci\u00f3n, voluntad pol\u00edtica y firmeza \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Q1qOJGEMX3", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T07:10:08.000Z", "id": "1312288813625081856"}, {"text": "Unidas Podemos rechaza la Declaraci\u00f3n de Impacto Ambiental (DIA) positiva al proyecto de enterrar residuos peligrosos en las marismas de Huelva, y pedir\u00e1 rectificaci\u00f3n al Gobierno. Es urgente buscar una alternativa diferente al enterramiento d los residuos https://t.co/e4twyhHCNy", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T14:50:35.000Z", "id": "1312042301028474881"}, {"text": "Que en tiempos de pandemia las propuestas de los gobiernos de derechas de Andaluc\u00eda y de Madrid pasen por destinar 11 millones de euros a Canal Sur o aprobar una Ley del Suelo para seguir beneficiando a los amiguetes y hacer propaganda dice mucho de su inter\u00e9s x la Salud P\u00fablica", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T07:00:39.000Z", "id": "1311924035211669504"}, {"text": "Lo hemos dicho siempre: los riders no son emprendedores, son TRABAJADORES.\n\nLa norma que est\u00e1 elaborando el \n@empleogob  lo dejar\u00e1 claro para siempre. \n\n@Yolanda_Diaz_ https://t.co/Fn02PCIlIj", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T11:13:04.000Z", "id": "1311625173972459520"}, {"text": "\u2066@manuelcastells\u2069\n\u201cNo podemos hacer las reformas que estamos proponiendo con los presupuestos de Montoro, porque esos presupuestos son lo contrario a acabar con la precariedad y establecer una carrera acad\u00e9mica que dignifique las condiciones de trabajo\u201d. https://t.co/582Ew0ym91", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T11:11:37.000Z", "id": "1311624808585744384"}, {"text": "Aprobada x mayor\u00eda absoluta dl Congreso la Comisi\u00f3n d Investigaci\u00f3n sobre la operaci\u00f3n Kitchen, 1 trama para tapar el lodazal d corrupci\u00f3n dl PP. Hoy no hablan d esto las tertulias, para eso l\u00edan broncas en el Consejo Interterritorial. Las derechas no pueden tapar sus verg\u00fcenzas.", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T11:03:33.000Z", "id": "1311622778609717248"}, {"text": "\u00bfFaltan m\u00e9dicos en Espa\u00f1a?\n\u2066@manuelcastells\u2069 , ministro de Universidades https://t.co/KxMVH0tMsh", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:00:12.000Z", "id": "1311606833908461568"}, {"text": "Las medidas de las derechas para hacer frente a la expansi\u00f3n del virus: nos tapan los ojos, los o\u00eddos y la boca y se acaban sus problemas. \nEstratagemas de pol\u00edticos irresponsables, \u00a1verg\u00fcenza! https://t.co/NbSyjmK1px", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T09:20:27.000Z", "id": "1311596830711574528"}, {"text": "La \u2066@AndaluciaJunta\u2069\ntransfiere 11 millones de euros del Fondo de emergencia Covid para Canal Sur, sin duda la medida + eficaz y urgente para contener al virus \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nNo est\u00e1n por la verdad, por la justicia,  ni siquiera por la vida; su alma, su cartera. https://t.co/1lRgWjr04u", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T09:15:05.000Z", "id": "1311595482427396097"}, {"text": "\u201cMe parece indispensable que se lleve a cabo el relevo de los cargos del Poder Judicial. Es urgent\u00edsimo, porque se est\u00e1 incumpliendo la Constituci\u00f3n\u201d.\n\n\u2066@manuelcastells\u2069 , ministro de Universidades https://t.co/tDvizqoXmJ", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T17:43:15.000Z", "id": "1311360976344821761"}, {"text": "Un mensaje d apoyo y agradecimiento a la comunidad universitaria: Personal d Administraci\u00f3n y Servicios, alumnado, q es el sentido d la universidad, y profesorado, especialmente a los profesores asociados. El Gobierno trabajar\u00e1 para terminar d ra\u00edz con su situaci\u00f3n de precariedad https://t.co/zmg2Oy35v1", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T20:16:18.000Z", "id": "1309225164278820864"}, {"text": "El endurecimiento d los requisitos acad\u00e9micos d becas dl gobierno del PP no premiaba el m\u00e9rito individual; su funci\u00f3n era expulsar d la Universidad a las hijas d la clase trabajadora.\nHoy en la comparecencia d @manuelcastells recordamos que ha aumentado el doble el n\u00famero d becas https://t.co/o7xQ0hrYeG", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T20:10:03.000Z", "id": "1309223592941563905"}, {"text": "En comparecencia, @manuelcastells asume una propuesta de nuestro Grupo Parlamentario: aplicar las t\u00e9cnicas de Benchmarking, 1 Banco d Buenas Pr\u00e1cticas para q las universidades publiquen sus planes y medidas. Es tiempo de construir, de proponer, de compartir. Juntas s\u00ed Podemos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/IVHT1h9yo7", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T20:05:19.000Z", "id": "1309222403650850818"}, {"text": "La Audiencia corrige la decisi\u00f3n dl juez: vuelve a aceptar a P. Iglesias como perjudicado en el caso Dina. \nAs\u00ed andamos, obligados a defendernos d injurias y pruebas falsas cada d\u00eda; el mismo ritmo al q salen los casos d corrupci\u00f3n d los q no se habla casi https://t.co/PcsCgyMpts", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T15:25:24.000Z", "id": "1306252854643109888"}, {"text": "La \u2066@AndaluciaJunta\u2069 vuelve a confundir la urgencia sanitaria y la necesidad de personal con una convocatoria expr\u00e9s de 24h, a la que tendr\u00e1n acceso los que tengan informaci\u00f3n antes. El criterio es el orden de presentaci\u00f3n de solicitudes. \nVerg\u00fcenza! https://t.co/n0Lr7IhNTc", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T07:50:43.000Z", "id": "1306138431697944577"}, {"text": "Es importante que seas militante de Podemos, xq solo \u201dse puede\u201d contigo.\nEs la hora de construir partido, de un Podemos fuerte y arraigado en cada rinc\u00f3n de nuestra tierra. Es hora de darle nombre, sede, un proyecto a la esperanza. \n#EstaEnTusManos que todo empiece a cambiar \ud83d\udc9c\ud83c\udf40 https://t.co/5rAdEaufrk", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T11:47:25.000Z", "id": "1305473221907697667"}, {"text": "\u201cEstamos a tiempo de no seguir retrocediendo en los principios constitucionales  que los Gobiernos de derecha han socavado eliminando la educaci\u00f3n para la igualdad \u201d.\n\n@VickyRosell\n en  @LasMananas_rne  sobre la Macroencuesta de Violencia Contra la Mujer https://t.co/o058mZPhte", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T10:41:48.000Z", "id": "1304369544320909314"}, {"text": "La delegada @VickyRosell  explica en  @Juliaenlaonda \n que los datos de la Macroencuesta ayudan a acabar con falsos mitos sobre las violencias sexuales \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n El 82% de los violadores son conocidos de la v\u00edctima.\n M\u00e1s de 40% de las violaciones tienen lugar en una casa. https://t.co/FbNkyDxuno", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T10:39:03.000Z", "id": "1304368853229633538"}, {"text": "Y, por cierto, si les preocupa tanto la vida y no abandonar a nadie en situaci\u00f3n vulnerable, que se ocupen de una gesti\u00f3n decente y humana de las residencias de mayores, que no recorten en la sanidad p\u00fablica, q los paliativos necesitan dinero y todas debemos poder acceder a ellos", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T10:56:09.000Z", "id": "1304010768069931009"}, {"text": "Las derechas confunden interesadamente el debate sobre la eutanasia con el d los cuidados paliativos. \nQu\u00e9 tendr\u00e1n que ver! Estar a favor d ellos no excluye aprobar el nuevo derecho, no \u201ca matar\u201d, sino a decidir una misma si vivir con sufrimiento terrible, sin dignidad, o morir.", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T10:53:39.000Z", "id": "1304010140912439296"}, {"text": "15 d\u00edas ha ocultado la \u2066@AndaluciaJunta\u2069 q en la provincia de M\u00e1laga, la q m\u00e1s turismo ha recibido de Andaluc\u00eda, hab\u00eda \u201cun contagio comunitario\u201d.\nLa falta de responsabilidad de este Gobierno no tiene nombre. Dimisi\u00f3n de \u2066@eliasbendodo\u2069 ya!! \ud83d\ude21 https://t.co/4dF5WCtKy2", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T17:12:50.000Z", "id": "1303743176952475657"}, {"text": "\u201cQue en el contexto en el que aparecen nuevas pruebas de que exist\u00eda una polic\u00eda patri\u00f3tica del PP, sigan diciendo que la justicia es su \u00faltimo basti\u00f3n para hacer caer al Gobierno, revela que el PP hace tiempo que abandon\u00f3 la democracia\u201d.\n\n@PabloIglesias  en  @HoyPorHoy https://t.co/DaEp8FZeW5", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T16:28:42.000Z", "id": "1303369683853283329"}, {"text": "Listado de criterios y protocolos de adaptaci\u00f3n de las universidades espa\u00f1olas ante la COVID-19 en el arranque del curso 2020/2021 - Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n (es) https://t.co/TFQfi6S3Xp", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T15:38:41.000Z", "id": "1301545155825201155"}, {"text": "@juralde: \u201cSacar adelante una ley de cambio clim\u00e1tico ambiciosa, capaz de hacer frente a los problemas y que establezca una hoja de ruta clara hacia d\u00f3nde tiene que ir la descarbonizaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda es la misi\u00f3n m\u00e1s relevante que tenemos\". https://t.co/PqxHsm4lPF", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T18:18:31.000Z", "id": "1301222992849100804"}, {"text": "Lo q dice Olona y sus compa\u00f1eros d VOX cuando gritan q la violencia d g\u00e9nero no existe es esto: q ellos no la quieren ver, q la ocultan y q culpabilizan a las mujeres q la sufren. \n\u00a1Y dicen q lo suyo no es ideolog\u00eda! En su definici\u00f3n biol\u00f3gica d lo varonil implican la violencia\ud83d\ude33", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T16:05:49.000Z", "id": "1300827207930179586"}, {"text": "Tres j\u00f3venes asesinos de una ni\u00f1a de 16 a\u00f1os y el fiscal no tiene otra cosa que decir que la ni\u00f1a llevaba tatuajes por todo el cuerpo. \nY todav\u00eda hay quien dice que no sabe qu\u00e9 es eso de culpabilizar y revictimizar a las mujeres v\u00edctimas del feminicidio.\n\nhttps://t.co/0ntJ9JUa77", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T15:58:21.000Z", "id": "1300825331289468930"}, {"text": "Yo ya no s\u00e9 si el t\u00e9rmino \u201ccloacas\u201d, desgastado por el uso, ha dejado de servir para describir esta inmensa trama criminal que acecha en las sombras. Exigir q se aplique la Constituci\u00f3n es hoy un acto revolucionario, con eso lo digo todo, eso s\u00ed, todo presuntamente. https://t.co/5k0YMZ0O0Q", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T08:28:55.000Z", "id": "1300712228409221120"}, {"text": "La l\u00f3gica interna que da coherencia a las dos acciones es que tanto la presencia de Podemos en el Gobierno como las demandas por la protecci\u00f3n del medio ambiente y contra el cambio clim\u00e1tico atentan contra los privilegios de unos cuantos, \u00bfJusticia o defensa del grupo dominante?", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T08:23:14.000Z", "id": "1300710796851318785"}, {"text": "Multa a 3 integrantes de Fridays For Future x pintar con tiza en la acera contra el cambio clim\u00e1tico. \u00bfEsto no es Libertad de expresi\u00f3n, y el acoso prolongado con lanzamiento de objetos a la casa de Pablo Iglesias, sin protesta concreta alguna, s\u00ed lo es?\ud83e\udd2f https://t.co/Poo99VUUAG", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T08:20:04.000Z", "id": "1300709999308673024"}, {"text": "Estabilizado el incendio d Huelva (m\u00e1s de 12.000 Ha arrasadas) Una vez superada la etapa cr\u00edtica, planteamos la necesidad d un Plan Forestal: sustituir los eucaliptos x especies aut\u00f3ctonas. \nIr x delante y no tras el fuego es posible con voluntad pol\u00edtica. https://t.co/iIE4gTfNGv", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T15:41:40.000Z", "id": "1300458743549825025"}, {"text": "\u00bfEs que la VIDA para la @AndaluciaJunta no tiene valor?", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T09:33:16.000Z", "id": "1300003644197285889"}, {"text": "No ayuda haber eliminado la Consejer\u00eda d Medio Ambiente. Habla de la falta de conciencia dl momento en q vivimos. \nLa limpieza dl monte deber\u00eda tambi\u00e9n revisarse xq previene incendios. Es la vida d quienes viven de la ganader\u00eda y de la agricultura y eso claro q tiene mucho valor", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T08:53:10.000Z", "id": "1299993552332771329"}, {"text": "Urgente replantear la gesti\u00f3n forestal d nuestros montes, sustituyendo eucaliptos y pinos repoblados x especies aut\u00f3ctonas.\nEcolog\u00eda: lo relativo a \u201clos seres vivos como habitantes d un medio, y las relaciones q mantienen entre s\u00ed y con el propio medio\u201d. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9a", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T08:40:06.000Z", "id": "1299990266993049602"}, {"text": "4 d\u00edas de incendio en Almonaster, q afecta a 9000 hect\u00e1reas. La Consejera, @CarmenCrespoPP dice que tiene poco valor ecol\u00f3gico; los eucaliptos propagan el fuego, las encinas aut\u00f3ctonas sobreviven a \u00e9l.\nUrgente replantear la gesti\u00f3n forestal de nuestros montes. https://t.co/qppxsN6qY6", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T08:32:31.000Z", "id": "1299988355627782144"}, {"text": "La Polic\u00eda Cient\u00edfica desvincula a Iglesias d los da\u00f1os en la tarjeta SIM d Dina Bousselham \n\u00bfHab\u00e9is visto muchas portadas y tertulias informando con detalle dl tema?\nDifama, q el da\u00f1o queda. As\u00ed no hablamos de los problemas q nos afectan y sus soluciones. https://t.co/WP3zbkuS0G", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T14:27:48.000Z", "id": "1298628217021108227"}, {"text": "Defender la Unidad Nacional contra el Gobierno comunista. Ahora no quieren mando \u00fanico auton\u00f3mico.\nMedidas rigurosas y cient\u00edficas contra la amenaza del virus y la crisis econ\u00f3mica y social que sufrimos \ud83c\udd98\nEso s\u00ed, a los toros, ni tocarlos! Pan, Circo y \u00a1todo privado! Sin l\u00edmite\ud83d\udcdb", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T11:09:13.000Z", "id": "1298578240798363648"}, {"text": "Establecimiento d \u201cfronteras microbi\u00f3logicas\u201d (contra la inmigraci\u00f3n); bajar inversi\u00f3n en Sanidad P\u00fablica, q es 1 despilfarro sin que haya una demanda real (\u00bflistas de espera?, no) Negar la violencia d g\u00e9nero; fomentar y endurecer los requisitos para la renta m\u00ednima de inserci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T10:56:25.000Z", "id": "1298575017949769729"}, {"text": "Propuesta para la recuperaci\u00f3n tras la pandemia dl COVID de la \u2066@AndaluciaJunta\u2069: en lugar d reforzar los SSPP con mayor inversi\u00f3n, rebajar presi\u00f3n fiscal eliminando impuesto dl Patrimonio y a las grandes empresas. Toros y caza en lugar de profesores https://t.co/yENL4ZNbrJ", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T10:50:34.000Z", "id": "1298573544725647361"}, {"text": "UP exige frenar de una vez el sondeo d gas Armentia-2. \u2066\u2066@juralde\u2069 pide compromiso al Gobierno y las fuerzas pol\u00edticas d Euskadi xq no se puede hablar en campa\u00f1a d transici\u00f3n ecol\u00f3gica y luego seguir extrayendo gas a las mismas puertas de Vitoria\n https://t.co/tibF4MUdjI", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T15:57:14.000Z", "id": "1296476395569381379"}, {"text": "Las amenazas de la ultraderecha a los representantes p\u00fablicos son un atentado contra la democracia. Ahora se dirigen directamente a @MartinaVelardeG, CG de Podemos Andaluc\u00eda.  \nEllos solos se definen, \u201cfascistas\u201d. \u00bfCu\u00e1ndo va a actuar la justicia? https://t.co/P5ooUDvEJf", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T09:55:12.000Z", "id": "1296385284347777024"}, {"text": "Reducida la plantilla de bomberos del Aljarafe por confinamiento de parte de la plantilla (COVID). Algaba, representante sindical dl Sindicato Andaluz de Bomberos (SAB): \u201cSomos un servicio muy peque\u00f1o. Si aumentan los positivos nos quedamos sin bomberos\u201c. https://t.co/6o1jkKTxOn", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T09:22:10.000Z", "id": "1296376973581783041"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo actuar\u00e1 la justicia? \nP\u00e9rez Paniagua, concejal de VOX de San Juan d Aznalfarache (Sevilla): \u201cColetas, solo te digo q pronto no vas a seguir con vida\u201d. \n\u201cVerg\u00fcenza me das, ojal\u00e1 te pase lo peor\u00bb. \u00abFusilado deber\u00edan de estar los comunistas como t\u00fa\u00bb.\nSe definen ellos solitos", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T09:08:39.000Z", "id": "1296373570990473216"}, {"text": "El tuit d @Macarena_Olona desvela una estrategia sin otro objetivo pol\u00edtico q destruir al adversario, destrozarle la vida hasta q reviente. No van a parar en el acoso a @PabloIglesias e @IreneMontero ni en caceroladas q enloquecen. \u201cEl silencio cobarde apa\u00f1a la maldad que oprime\u201d https://t.co/gweFcnVmXl", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T16:31:21.000Z", "id": "1296122591216902144"}, {"text": "Unidas Podemos reclama q los 2.000 millones dl Fondo Covid-19 para Educaci\u00f3n se destine de forma finalista para que las comunidades aut\u00f3nomas contraten a m\u00e1s profesores con el fin de rebajar la ratio de alumnos por aula. Es vital garantizar 1 #vueltasegura https://t.co/9uodDBXCpd", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T16:01:21.000Z", "id": "1296115041469632518"}, {"text": "Ocurre tb en Arroyo dl \u00c1guila, Parque Natural Sierra d Grazalema; arroyos Giraldo y Charc\u00f3n, d Huelva. Las Secretar\u00edas Agenda 2030, Medio Rural y Marino y el \u00c1rea de Medio Ambiente de @Podemos_AND se\u00f1alamos q la protecci\u00f3n d la Salud y dl Medio Ambiente son ejes de ntro proyecto", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T11:39:51.000Z", "id": "1296049232210788355"}, {"text": "Al contrario, seg\u00fan datos proporcionados x el Ministerio para la Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica, todas las cuencas de agua de la provincia de C\u00e1diz presentan una alta concentraci\u00f3n de glifosato, como, por ejemplo, el Embalse d Charco Redondo, q abastece d agua potable al Campo d Gibraltar.", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T11:31:11.000Z", "id": "1296047053966053376"}, {"text": "@juralde recuerda que otros pa\u00edses, como Francia, Austria o Alemania ya lo han prohibido. La Agencia Intenacional para la Investigaci\u00f3n sobre el C\u00e1ncer (OMS) ha alertado sobre su potencial cancer\u00edgeno. No es cierto, como dicen las administraciones, que se degrade con rapidez.", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T11:27:42.000Z", "id": "1296046175192322048"}, {"text": "\u2066Hemos pedido al Gobierno q proh\u00edba la venta d productos fitosanitarios q contengan glifosato, producto potencialmente cancer\u00edgeno q alcanza niveles mucho + altos d los permitidos en Andaluc\u00eda (especialmente en C\u00e1diz, tb en Huelva) y en gral en el pa\u00eds  https://t.co/yWgTcC4lLn", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T11:23:01.000Z", "id": "1296044997104590848"}, {"text": "A algunos jueces con 1 rumor les basta para abrir 1 causa. Y a la mayor\u00eda d los medios les basta q se abra una causa a Podemos para echar sobre el partido toda la furia y el asco dl mundo, antes d informarse y contrastar fuentes. \u00bfsabes x q esto solo le pasa a Podemos! Mira \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/hrdXxF4QvS", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T11:12:38.000Z", "id": "1294592833006051329"}, {"text": "\u201cLa ausencia d indicios d criminalidad contrasta con las diligencias ordenadas x el juez, con lo q el proceso se perfila como una causa general contra el partido morado en busca d cualquier indicio de irregularidad\u201d. La desaparici\u00f3n d obligar\u00eda a Podemos a defenderse a ciegas \ud83d\ude21", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T16:57:59.000Z", "id": "1293230193709060097"}, {"text": "El juez Escalonilla inicia 1 investigaci\u00f3n prospectiva -sin pruebas, salvo la declaraci\u00f3n d Calvente, expulsado dl partido por acoso sexual y laboral, y desaparecida en gran parte\ud83d\ude33. Un tipo d investigaci\u00f3n q presupone la culpabilidad; prohibida en Espa\u00f1a. https://t.co/IKYHEeMGEU", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T16:51:28.000Z", "id": "1293228552251486208"}, {"text": "La inviolabilidad no puede privar a la ciudadan\u00eda de un debate sobre las responsabilidades pol\u00edticas del rey em\u00e9rito y de la Monarqu\u00eda, en cuanto instituci\u00f3n comprometida con esas tramas presuntamente corruptas. Nada ni nadie puede negarnos el derecho a saber la verdad. https://t.co/1SyOozGFQt", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T17:35:21.000Z", "id": "1291427654688743426"}, {"text": "Los medios de comunicaci\u00f3n internacionales no se ven obligados a tapar las verg\u00fcenzas del em\u00e9rito, ni a usar eufemismos, como \u201cactividades irregulares \u201c, que, por cierto, cada vez dan m\u00e1s risa. \nDe tanto usarlos, han perdido toda su regia compostura.\n\u00a1Verg\u00fcenza internacional! \ud83d\ude48 https://t.co/c97gcf8cJL", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T08:27:57.000Z", "id": "1291289900252372992"}, {"text": "Excelente art\u00edculo de \u2066@G_Pisarello\u2069, la inviolabilidad del Rey afecta a su funci\u00f3n P\u00fablica, no puede ampararse en ella para no dar cuenta de \u201cciertos acontecimientos\u201d de su \u201cvida privada\u201d. Es la Monarqu\u00eda sin control la que amenaza a la democracia. https://t.co/L3fKDE1tk4", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T12:36:00.000Z", "id": "1290989934778757120"}, {"text": "Ni \u201cabandona\u201d, ni \u201cse marcha\u201d d Espa\u00f1a, huye cuando est\u00e1 siendo investigado x presuntos delitos d blanqueo d capitales y fraude fiscal. Cualquier comparaci\u00f3n con una abdicaci\u00f3n o un exilio es improcedente. El blanqueo d los medios perjudica la imagen d ejemplaridad d la Corona.", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T09:04:27.000Z", "id": "1290574307412901888"}, {"text": "Sigue la brutal deriva privatizadora d las derechas; su \u201cPlan de choque\u201d no disminuy\u00f3 las listas de espera, sino todo lo contrario; se postergaron intervenciones quir\u00fargicas y pruebas diagn\u00f3sticas. Ponen en peligro nuestra salud para llenarse los bolsillos https://t.co/7vkglHbysf", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T10:59:48.000Z", "id": "1288429009089503232"}, {"text": "El objetivo, sin embargo, sp el mismo: no dejar gobernar. La moci\u00f3n de censura busca sabotear la aprobaci\u00f3n de los nuevos Presupuestos Generales del Estado. Partidos anti patriotas, \u201cpartido holand\u00e9s\u201d (Echenique), \u201cderecha saboteadora del inter\u00e9s de nuestro pa\u00eds \u201c (E. Santiago)", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T09:06:16.000Z", "id": "1288400438912573441"}, {"text": "El COVID lo traen los inmigrantes en patera; las mujeres q nos manifestamos el 8 de marzo; los comunistas afines a la \u201ctiran\u00eda china\u201d. Por esta l\u00f3gica absurda, q \u201cimplica\u201d la deslegitimaci\u00f3n del Gobierno, VOX anuncia, \u00a1qu\u00e9 sorpresa!, una moci\u00f3n de censura. Mejor q su violencia es", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:40:36.000Z", "id": "1288393980103852032"}, {"text": "#Pleno: los d los \u201cpr\u00e9stamos en condiciones ventajosas\u201d (2008), ahora hablan de rescate, cdo Europa da m\u00e1s de 70.000 millones de euros de transferencias a fondo perdido. \u201cTiran\u00eda comunista china\u201d (Abascal), o \u201cEuropa somos nosotros\u201d y x eso Europa nos ayuda (Casado). Delirante \ud83e\udd2f", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:28:21.000Z", "id": "1288390896996712449"}, {"text": "Podemos propone la creaci\u00f3n de una Ley Integral del Amianto, que \u201cla Corporaci\u00f3n Municipal suscriba el manifiesto .... promovido por colectivos de afectados de toda Espa\u00f1a, federaciones de asociaciones de vecinos y colectivos ecologistas de todo el pa\u00eds\u201d. https://t.co/Ua0tF9z9ly", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T15:11:53.000Z", "id": "1288130059866382339"}, {"text": "Chipiona: un ejemplo de responsabilidad y buen hacer que hay que seguir en cualquier situaci\u00f3n.\nEl virus sigue entre nosotros y no debemos bajar la guardia. Es posible disfrutar y cuidarse, cuidarnos. https://t.co/eiPHQFrUYD", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T14:50:00.000Z", "id": "1288124553244241931"}, {"text": "\"Es verdad que se pod\u00eda haber llegado m\u00e1s all\u00e1, pero la UE ha tomado un camino diametralmente opuesto al que se tom\u00f3 en la \u00faltima crisis. Lo que hemos visto, apostar por la solidaridad, no solamente es bueno para Espa\u00f1a, es bueno para la construcci\u00f3n europea\". @pnique https://t.co/fvbFxqwTin", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T09:36:02.000Z", "id": "1286595989168676864"}, {"text": "\u201cQuiero poner en valor al Gobierno de Espa\u00f1a que ha peleado y defendido los intereses de nuestro pa\u00eds. Este acuerdo con Europa es hist\u00f3rico, hemos dado una se\u00f1al a los ciudadanos de que se enmienda la gesti\u00f3n que se ha hecho basada en la austeridad\u201d.\n\n@Yolanda_Diaz_\n en  @hora25 https://t.co/Ntbopn8keo", "lang": "es", "id": "1286595343233232896", "created_at": "2020-07-24T09:33:28.000Z"}, {"text": "El #CasoDina no es m\u00e1s que una estrategia para apartar a los fiscales que conocen del caso Villarejo desde antes de que estallara. \nEse es el objetivo de los grandes poderes: que no se investigue la corrupci\u00f3n que socava a la democracia.\nEl Casi Dina se archivar\u00e1 sin m\u00e1s. https://t.co/nnX505WWNz", "lang": "es", "id": "1285892511643443200", "created_at": "2020-07-22T11:00:40.000Z"}, {"text": "Es necesaria una Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre las Cloacas de Interio para visibilizar esta trama siniestrada, esa red oscura de Vicepresidenta, Ministro, comisarios pol\u00edticos y medios corruptos, q es una amenaza a la democracia.\nhttps://t.co/PlolLr0tgP", "lang": "es", "id": "1285849707449856000", "created_at": "2020-07-22T08:10:34.000Z"}, {"text": "\u201cLos recortes son la expresi\u00f3n de las pol\u00edticas de clase y de los intereses econ\u00f3micos dominantes sobre la vida de las personas. Negar una sanidad y una educaci\u00f3n p\u00fablica y gratuita es negar los derechos humanos\".\n@manuelcastells en los Cursos de Verano de la \n@unicomplutense https://t.co/phTabWo8Ll", "lang": "es", "id": "1285607569264910342", "created_at": "2020-07-21T16:08:24.000Z"}, {"text": "El Gobierno destinar\u00e1 400 millones de euros a las CCAA para reforzar la educaci\u00f3n superior. Aumenta n\u00famero y cuant\u00eda d becas; reduce precios p\u00fablicos d matriculaci\u00f3n, pero otra cosa es lo q gestionan las CCAA, como Andaluc\u00eda: + tijeretazos, +empobrecimiento d todo lo p\u00fablico \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/G2yLYqN7G3", "lang": "es", "id": "1285522931066515456", "created_at": "2020-07-21T10:32:05.000Z"}, {"text": "La inversi\u00f3n en la convocatoria d becas dl curso pr\u00f3ximo, 1900 millones d euros, supone 1 subida dl 22% con respcto al a\u00f1o anterior. \nAyer en la Comisi\u00f3n de Universidades ped\u00ed q se agilizara al m\u00e1ximo el tr\u00e1mite, q se comunique y q se haga efectivo el ingreso cuanto antes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd13\ud83d\udcda https://t.co/bn8aJyVYW3", "lang": "es", "id": "1285521039628349440", "created_at": "2020-07-21T10:24:34.000Z"}, {"text": "Andaluc\u00eda, la + beneficiada c el IMV: 1 d cada 3 familias perceptoras de este salario de la Seguridad Social es andaluza, un 34%. \nSiempre hemos estado a la cabeza en todos los rankings de pobreza; es necesario + q nunca un cambio en el modelo productivo\ud83d\udc9a https://t.co/AjIouhEeUj", "lang": "es", "id": "1285150792933093376", "created_at": "2020-07-20T09:53:20.000Z"}, {"text": "Homenaje a la Columna Minera d Riotinto; los mineros marchaban a Sevilla para defender el Gobierno Republicano leg\u00edtimamente constituido cdo el General fascista Queipo d Llano les tendi\u00f3 una emboscada. Homenaje a la valent\u00eda en la lucha x la igualdad, la democracia y la libertad https://t.co/lOC6HRLaGD", "lang": "es", "id": "1284800608478920704", "created_at": "2020-07-19T10:41:50.000Z"}, {"text": "Se trata de proteger a las familias en riesgo de exclusi\u00f3n social. Garantizar derechos b\u00e1sicos de alimentaci\u00f3n, ocio y cultura, o prevenci\u00f3n de la marginaci\u00f3n e inserci\u00f3n del pueblo gitano.\nTenemos que salir de esta crisis sin dejar a nadie detr\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1283463005821382662", "created_at": "2020-07-15T18:06:40.000Z"}, {"text": "Tb hoy el C. d Ministros ha aprobado la distribuci\u00f3n de 100 millones de euros para proteger a las familias y luchar contra la pobreza infantil.\nEl Programa VECA garantizar\u00e1 alimentaci\u00f3n y ocio de ni\u00f1as y ni\u00f1os durante el verano, prestaciones b\u00e1sicas de Servicios Sociales.", "lang": "es", "id": "1283463003929812992", "created_at": "2020-07-15T18:06:40.000Z"}, {"text": "La #Agenda2030 debe ser la hoja de ruta que gu\u00ede la reconstrucci\u00f3n, como se\u00f1ala Naciones Unidas.\nEs un primer paso q se consolidar\u00e1 en la elaboraci\u00f3n de la Estrategia de Desarrollo Sostenible.\nAvanzaremos hacia un pa\u00eds m\u00e1s Justo, sostenible y feminista. https://t.co/Mjxj3CqBA0", "lang": "es", "id": "1283461076294807553", "created_at": "2020-07-15T17:59:00.000Z"}, {"text": "El C. d Ministros ha aprobado el Informe #ReconstruirLoComun, garantizar 1 reconstrucci\u00f3n basada en la sostenibilidad y la justicia social: \n- Reindustrializaci\u00f3n verde\n- Pacto d Cuidados\n- Lucha contra la Precariedad\n- Fortalecer los Servicios P\u00fablicos \n- Pol\u00edtica Fiscal Justa", "lang": "es", "id": "1283461067956457472", "created_at": "2020-07-15T17:58:58.000Z"}, {"text": "#ReconstruirLoCom\u00fan\nHoy el Vicepresidente del Gobierno, @PabloIglesias, presenta ante la ONU el Informe de Progreso 2020 sobre la Agenda 2030, la hoja de ruta para avanzar hacia un pa\u00eds m\u00e1s justo, igualitario y sostenible. https://t.co/LvJcdZk6Qt", "lang": "es", "id": "1283364743353434112", "created_at": "2020-07-15T11:36:13.000Z"}, {"text": "\u00c1balos anuncia nuevo estudio ambiental para q la SE-40 cruce el r\u00edo. Tarde, pero buena noticia: q no se opte x la soluci\u00f3n q + beneficia a las grandes constructoras y que + perjudica al medio ambiente. A\u00f1os esperando, millones d euros perdidos. Ya es hora. https://t.co/T3scHAnfVy", "lang": "es", "id": "1283317370052849665", "created_at": "2020-07-15T08:27:58.000Z"}, {"text": "Un an\u00e1lisis riguroso y honesto de la realidad q es Podemos, y, de la que puede llegar a ser si tod@s arrimamos el hombro. No hay nada + bello ni + noble q ser \u00fatiles para dignificar las condiciones de nuestra existencia. No hemos hecho m\u00e1s que empezar \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/WVg6kKJMvn", "lang": "es", "id": "1283163192668168192", "created_at": "2020-07-14T22:15:19.000Z"}, {"text": "No es \u201cel arma definitiva\u201d, pero s\u00ed un magn\u00edfico precedente para poner freno a la pol\u00edtica de desregulaci\u00f3n de algunas CCAA, como Andaluc\u00eda, que han suprimido la evaluaci\u00f3n del impacto ambiental para aprobar proyectos que benefician a grandes constructoras https://t.co/qY7O7BzqwB", "lang": "es", "id": "1282340219937849350", "created_at": "2020-07-12T15:45:07.000Z"}, {"text": "El @DefensorPuebloE pide q se aplique a las mascarillas el tipo m\u00e1s bajo posible dl IVA, incluso del 0%, mientras sigan siendo obligatorias para la poblaci\u00f3n, as\u00ed como bajar el gravamen d los geles hidroalcoh\u00f3licos, mientras se siga recomendando su uso.  https://t.co/0O5g79tcVC", "lang": "es", "id": "1282248734093516801", "created_at": "2020-07-12T09:41:35.000Z"}, {"text": "Se pide q se desvincule a Felipe VI d la presunta corrupci\u00f3n d su padre; as\u00ed no se le hace ning\u00fan favor a la democracia.\nSi uno se lava siempre las manos, es muy probable q despierte la sospecha de estar evadiendo sus responsabilidades. Podr\u00edamos llamarlo el \u201cs\u00edndrome de Pilatos\u201d", "lang": "es", "id": "1282021967676284928", "created_at": "2020-07-11T18:40:30.000Z"}, {"text": "\u2066@VickyRosell\u2069: Durante la pandemia \u201cno hemos parado, porque el COVID-19, para las v\u00edctimas de violencia, era una pandemia sobre otra pandemia. La emergencia no pod\u00eda dejar atr\u00e1s una enfermedad social cr\u00f3nica como es la violencia de g\u00e9nero\u201d.  https://t.co/d4QZHKMNyL", "lang": "es", "id": "1281933607062339585", "created_at": "2020-07-11T12:49:23.000Z"}, {"text": "Y para proteger + la sanidad p\u00fablica, el Hospital correr\u00e1 con los gastos d electricidad dl aparcamiento mientras dure el contrato (31.400 euros) y los d vigilancia.\nTodo un detalle con los amigotes!! Total como ante un posible rebrote sobran camas, plantas, recursos y personal...", "lang": "es", "id": "1281896893367418880", "created_at": "2020-07-11T10:23:30.000Z"}, {"text": "La @AndaluciaJunta sigue protegiendo la sanidad p\u00fablica en tiempos de crisis\ud83d\ude09\ud83d\ude43, ahora con la privatizaci\u00f3n del aparcamiento del Hospital Reina Sof\u00eda de C\u00f3rdoba: la adjudicataria del parking ganar\u00e1 un 2.900% m\u00e1s que el canon que pagar\u00e1 https://t.co/xmLfIfJDg8", "lang": "es", "id": "1281896540026687488", "created_at": "2020-07-11T10:22:06.000Z"}, {"text": "Se trata d aprovechar los recursos naturales y humanos q tiene nuestra tierra para generar empleo y riqueza q se queden aqu\u00ed, en lugar de huir a para\u00edsos fiscales.\nLa industrializaci\u00f3n e inversi\u00f3n en energ\u00eda limpia genera trabajo y protege y cuida nuestro patrimonio natural.", "lang": "es", "id": "1281891765302243329", "created_at": "2020-07-11T10:03:07.000Z"}, {"text": "La Junta d las Tres Desgracias: desregulaci\u00f3n, especulaci\u00f3n, pelotazo urban\u00edstico, quiere regalar Andaluc\u00eda a fondos buitre. UP apuesta x un cambio d modelo productivo (industrializaci\u00f3n, energ\u00edas renovables), q generar\u00e1 cientos d miles d puestos d trabajo https://t.co/whODecll72", "lang": "es", "id": "1281890936264560641", "created_at": "2020-07-11T09:59:50.000Z"}, {"text": "En 24 horas est\u00e1 liquidado el asunto. Quien se entere antes de que el plazo se ha abierto entra. \nExcluidos los que padecen enfermedades graves, los mayores de 60 a\u00f1os y las embarazadas.\nLa crisis sanitaria les ha venido de perla para eliminar todos los controles.", "lang": "es", "id": "1281839599334154240", "created_at": "2020-07-11T06:35:50.000Z"}, {"text": "\u2066@AndaluciaJunta\u2069 selecciona personal seg\u00fan 1 \u00fanico criterio: la rapidez en presentar la solicitud; el m\u00e9rito, ya si eso. Usa una Resoluci\u00f3n dictada en el confinamiento para favorecer el teletrabajo a los grupos de riesgo justamente para excluirlos  https://t.co/Vijaaiq0vY", "lang": "es", "id": "1281838779939139584", "created_at": "2020-07-11T06:32:35.000Z"}, {"text": "A cazar a \u2066@PabloIglesias\u2069, q as\u00ed se oculta la caza dl rey em\u00e9rito, no la dl elefante, ni los regalos multimillonarios a una de sus amantes, sino el presunto fraude fiscal y blanqueo d capitales\ud83d\udc51\ud83d\udcb0\nSuiza informa y los medios disparan a Iglesias\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude48 https://t.co/oYrroXtS40", "lang": "es", "id": "1280939315191832578", "created_at": "2020-07-08T18:58:26.000Z"}, {"text": "Mientras se desploma un muro en el IES Tartessos d Camas, hay grietas q rompen los patios, y ni\u00f1as y ni\u00f1os en centros p\u00fablicos en contacto con amianto... La @AndaluciaJunta reparte ingresos extra por el COVID beneficiando a la ense\u00f1anza concertada.  https://t.co/eaOSu1U2fe", "lang": "es", "id": "1280912847556554752", "created_at": "2020-07-08T17:13:15.000Z"}, {"text": "El establecimiento de tal derecho no es solo una cuesti\u00f3n de justicia social, sino tambi\u00e9n de incentivar la econom\u00eda, pues su ejercicio generar\u00eda casi 600.000 puestos de trabajo. Y el empleo es condici\u00f3n de calidad de vida y tambi\u00e9n de aumento del consumo, d activaci\u00f3n econ\u00f3mica.", "lang": "es", "id": "1280897593653039105", "created_at": "2020-07-08T16:12:38.000Z"}, {"text": "Este derecho incluye desde la educaci\u00f3n de la infancia de 0-3 a\u00f1os, hasta las ayudas a la dependencia (servicios domiciliarios, de larga duraci\u00f3n y residencias); se unir\u00eda a los otros tres derechos fundamentales: educaci\u00f3n, sanidad y pensiones dignas.", "lang": "es", "id": "1280897592457560064", "created_at": "2020-07-08T16:12:38.000Z"}, {"text": "Propusimos el IMV y parec\u00eda un sue\u00f1o; ah\u00ed est\u00e1. Ahora apostamos con el coraz\u00f3n y toda nuestra fuerza por el cuarto pilar del Estado del Bienestar: el derecho individual y universal de acceso a los servicios de ayuda a las familias, derecho todav\u00eda no reconocido en Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1280897591035736064", "created_at": "2020-07-08T16:12:38.000Z"}, {"text": "La doble privatizaci\u00f3n dl Patio d los Naranjos, abierto para tod@s l@s sevillan@s hasta 1992, es parte dl suculento negocio tur\u00edstico dl Cabildo.\nComo Monumento Nacional, deber\u00eda estar destinado al uso y disfrute p\u00fablico, no al inter\u00e9s privado d la Iglesia https://t.co/WsezZPlHz6", "lang": "es", "id": "1280893893874155522", "created_at": "2020-07-08T15:57:56.000Z"}, {"text": "Mart\u00edn Medem reta a Vicente Vall\u00e9s a un debate p\u00fablico: \u2022 LA \u00daLTIMA HORA\nLos medios han sido una de las patas q han usado las cloacas contra Unidas Podemos. No es una conjetura, son datos. Es la hora de dar la cara y contrastar hechos. Responsabilidades. https://t.co/ehVOopAnn6", "lang": "es", "id": "1280889521287172096", "created_at": "2020-07-08T15:40:34.000Z"}, {"text": "@PabloIglesias asegura que ser\u00e1 Podemos quien pida una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre el espionaje al partido.\nMientras que pregunten lo que quieran. Menos ruido y menos furia; m\u00e1s verdad y m\u00e1s justicia.", "lang": "es", "id": "1280883056094646274", "created_at": "2020-07-08T15:14:52.000Z"}, {"text": "\u2066@PabloIglesias\u2069 denuncia la \"ferocidad\" con la q algunos pol\u00edticos trabajan para \"sacarles\" del Gobierno. \"\u00bfPor q esa violencia?, \u00bfpor q se ha normalizado q Cayetana \u00c1lvarez de Toledo diga q mi padre es un terrorista o q soy un asesino de ancianos?\" https://t.co/UHW4lzqOZC", "lang": "es", "id": "1280882623099871232", "created_at": "2020-07-08T15:13:09.000Z"}, {"text": "Hasta ahora la mentira no es que saliera gratis, es que daba suculentos beneficios. \nNecesitamos una justicia real e independiente que luche contra el odio y su eterna impunidad.\nEsta noticia es una raz\u00f3n para la esperanza. https://t.co/6NG2iRzR7L", "lang": "es", "id": "1280880266492477446", "created_at": "2020-07-08T15:03:47.000Z"}, {"text": "Mil gracias a l@s compa\u00f1er@s que hacen este trabajo imprescindible. Se demuestra que S\u00ed se puede cuando promovemos leyes que nos protegen y, sobre todo, cuando hay personas que nos cuidan. \nGRACIAS!! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "lang": "es", "id": "1280875367134306304", "created_at": "2020-07-08T14:44:19.000Z"}, {"text": "En la sede d @Podemos_AND en Le\u00f3n XIII, hay compa\u00f1er@s q trabajan voluntariamente d lunes a viernes d 10-14h en la \u201cAsesor\u00eda dl Ingreso M\u00ednimo Vital Podemos Sevilla\u201d\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\nSi tienes alguna dificultad y necesitas ayuda para solicitarlo, all\u00ed vas a encontrarla seguro. Es tu derecho. https://t.co/7jjkaL83ss", "lang": "es", "id": "1280875198342934529", "created_at": "2020-07-08T14:43:39.000Z"}, {"text": "Siguen las pr\u00e1cticas abusivas contra las temporeras marroqu\u00edes; se incumple la Orden TMS / 1277 / 2019 q incluye un Anexo en el q se detallan las obligaciones de los empresarios en cuanto a vivienda: agua, luz, climatizaci\u00f3n... Hace falta + inspecci\u00f3n YA https://t.co/noHHKsLoXs", "lang": "es", "id": "1280783157789425664", "created_at": "2020-07-08T08:37:55.000Z"}, {"text": "\"Otro aprendizaje de la pandemia es que las relaciones laborales debilitadas, precarias, no las quiere nadie en nuestro pa\u00eds. \"\n@Yolanda_Diaz_ https://t.co/9SIyCa8zXS", "lang": "es", "id": "1280469150398324741", "created_at": "2020-07-07T11:50:10.000Z"}, {"text": "INGRESO M\u00cdNIMO VITAL - Medidas sociales frente al coronavirus (COVID-19) - Ministerio de Derechos Sociales y Agenda 2030 https://t.co/dKP3LZbz9h", "lang": "es", "id": "1280184652297273351", "created_at": "2020-07-06T16:59:40.000Z"}, {"text": "Extinguido el incendio d Almonaster tras 110 hect\u00e1reas afectadas. La manera + potente de dar las GRACIAS a las personas q han trabajado para sofocarlo es proteger sus derechos laborales, luchar contra la precarizaci\u00f3n y a favor d una pol\u00edtica d prevenci\u00f3n. https://t.co/tADgaESn1N", "lang": "es", "id": "1280184402643951616", "created_at": "2020-07-06T16:58:40.000Z"}, {"text": "Golpe judicial al juez d Vox: la Fiscal\u00eda presenta una querella contra Francisco Serrano x fraude d subvenciones. Estos son los q le llaman \u201cpaguita\u201d al Ingreso M\u00ednimo Vital.\nNo voy a ponerle ning\u00fan adjetivo a lo que hacen ellos, xq se califica x s\u00ed mismo. https://t.co/KsFPgKBFwd", "lang": "es", "id": "1278326072501731329", "created_at": "2020-07-01T13:54:20.000Z"}, {"text": "Los poderes f\u00e1cticos, sus brazos medi\u00e1ticos y su representaci\u00f3n en los partidos de derecha no trabajan por superar las consecuencias d la crisis para garantizar el bienestar general, sino en la direcci\u00f3n de tumbar al Gobierno para preservar sus privilegios https://t.co/VYckvOTFUG", "lang": "es", "id": "1278270508950343682", "created_at": "2020-07-01T10:13:33.000Z"}, {"text": "La causa identificada: la p\u00e9rdida de la carga de trabajo, consecuencia d la crisis del COVID-19. Las grandes empresas no contemplan p\u00e9rdidas de beneficios ni ante cat\u00e1strofes naturales. Las consecuencias de las crisis siempre las pagan los mismos, las ayudas millonarias, tambi\u00e9n", "lang": "es", "id": "1278224042114367490", "created_at": "2020-07-01T07:08:54.000Z"}, {"text": "Airbus prev\u00e9 despidos en Espa\u00f1a, el 50% en Andaluc\u00eda: 135: El Puerto de Santa Mar\u00eda; 118: Tablada; 100: San Pablo. Airbus recibi\u00f3 ayudas multimillonarias d la UE, la excusa de las sanciones comerciales de USA, que llevaron a la subida brutal de aranceles al vino o a la aceituna.", "lang": "es", "id": "1278224041002876928", "created_at": "2020-07-01T07:08:54.000Z"}, {"text": "M\u00e1s d 1/2 centenar d alumnos de Bachillerato se quedan sin plaza en centros p\u00fablicos. Ser\u00e1n derivados para concertados. Gestionar contra lo p\u00fablico a favor d intereses privados es tambi\u00e9n una forma d corrupci\u00f3n. \u2066Primero y sobre todo, el inter\u00e9s p\u00fablico https://t.co/cKQaWPOvXH", "lang": "es", "id": "1277872123181174784", "created_at": "2020-06-30T07:50:30.000Z"}, {"text": "La \u2066@AndaluciaJunta\u2069 deja sin comidas diarias a m\u00e1s de 30.000 ni\u00f1os en riesgo de exclusi\u00f3n social. Mientras, Moreno Bonilla da ventajas fiscales d 100 millones de euros anuales a - dl 1% de la poblaci\u00f3n.\nMenos paguitas para ricos y + Justicia Social. https://t.co/1TgTi79e3I", "lang": "es", "id": "1277869447064293376", "created_at": "2020-06-30T07:39:52.000Z"}, {"text": "Cambi\u00f3 el tiempo de @Podemos_AND. Las personas inscritas y militantes son lo esencial, los representantes nos debemos a ellas. Se acab\u00f3 el juego d marcas y siglas: UNIDAD en la lealtad y en el compromiso para formar 1 bloque pol\u00edtico y social que eche a las derechas del Gobierno. https://t.co/02b9VirGKK", "lang": "es", "id": "1277730102302908417", "created_at": "2020-06-29T22:26:10.000Z"}, {"text": "En rueda d prensa recuerdo q la pobreza no se combate con viajes reales ni alentando a la caridad (el aceite y la leche para los pobres) sino con Justicia Social. La visita d los reyes al barrio + pobre d Espa\u00f1a solo intenta lavar la imagen de la monarqu\u00eda https://t.co/agHNXkG26v", "lang": "es", "id": "1277717520833744896", "created_at": "2020-06-29T21:36:10.000Z"}, {"text": "\u2066@Yolanda_Diaz_\u2069\n\u201cLas maniobras del PP en Europa no son un ataque al Gobierno, sino a los intereses de toda la ciudadan\u00eda y al futuro de Espa\u00f1a\u201d. https://t.co/86r0CPB3GV", "lang": "es", "id": "1276831563045535746", "created_at": "2020-06-27T10:55:41.000Z"}, {"text": "Le he pedido a R. M. Mateo que retiren el documental \u201cEspa\u00f1a, Espa\u00f1a \u201c, q difunde falsedades sobre nuestra historia legitimando el golpe de Estado q provoc\u00f3 la Guerra Civil, 1 interpretaci\u00f3n sesgada plagada de mentiras q justifican el silencio y el olvido de las v\u00edctimas \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c https://t.co/1SrZlD09Rp", "lang": "es", "id": "1276496750099025920", "created_at": "2020-06-26T12:45:16.000Z"}, {"text": "\"Luchar por la IGUALDAD tiene que ver con no pactar con un grupo que niega la violencia de g\u00e9nero o no pedirle a Europa que exija recortes a Espa\u00f1a. Eso s\u00ed es traicionar a Espa\u00f1a\".\n@IreneMontero https://t.co/q8zFhG6Bq9", "lang": "es", "id": "1276189158453714944", "created_at": "2020-06-25T16:23:00.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha acordado la mayor reforma en 11 a\u00f1os del sistema de becas que no son recompensa, son un derecho.  \u00c9sta es la pol\u00edtica valiente: Ampl\u00eda derechos, avanza firme hacia lo \u00daTIL, protege, cuida y defiende al pueblo de quienes quieren venderlo. https://t.co/pwtFb1Ejud", "lang": "es", "id": "1276119609712795649", "created_at": "2020-06-25T11:46:38.000Z"}, {"text": "El discurso de la intolerancia y xenofobia de la ultra derecha no deber\u00eda tener ni el m\u00e1s m\u00ednimo espacio en una sociedad democr\u00e1tica. Cuando hablamos de los menores migrantes q llegan solos a nuestro pa\u00eds, el \u00fanico lenguaje posible debe ser el de los derechos. https://t.co/WLYlKukkWu", "lang": "es", "id": "1276116105212329985", "created_at": "2020-06-25T11:32:43.000Z"}, {"text": "#Pleno: comentando los informes dl Defensor dl Pueblo de 2018 y 2019, 1 radiograf\u00eda perfecta de 1 d\u00e9cada perdida en materia d derechos sociales x las pol\u00edticas d austeridad, pol\u00edticas fracasadas, reconocido por Juncker, Stiglitz, Pikety y hasta el FMI. Vamos arevertir esto \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/N9DHSjNOZu", "lang": "es", "id": "1276107754206363648", "created_at": "2020-06-25T10:59:32.000Z"}, {"text": "L A   V I O L E N C I A   D E   G \u00c9 N E R O   E X I S T E\nY quien la niega es C \u00d3 M P L I C E https://t.co/N3Xvu2M9Ao", "lang": "es", "id": "1276054049733914624", "created_at": "2020-06-25T07:26:08.000Z"}, {"text": "El PP ha intentado hacer un mitin para el se\u00f1or Feij\u00f3 en el Pleno y se ha llevado este monumental repaso de \n@Yolanda_Diaz_ \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f   \n\"Lo que ha hecho su partido en Galicia es dejarnos morir la industria\". https://t.co/lPhB6qBZyQ", "lang": "es", "id": "1275717365397893125", "created_at": "2020-06-24T09:08:16.000Z"}, {"text": "#Pleno: VOX contra la reforma de la Ley 9/1968 sobre secretos oficiales. Dicen q no est\u00e1n contra la desclasificaci\u00f3n d documentos, sino contra la desclasificaci\u00f3n per se\ud83e\udd2f y Espinosa de los Monteros se\u00f1ala amenazador a Aitor Esteban: \u00a1cu\u00e1nto miedo al conocimiento d la verdad!\ud83d\ude4a\ud83d\ude48", "lang": "es", "id": "1275424183049170945", "created_at": "2020-06-23T13:43:16.000Z"}, {"text": "\"Nuestro objetivo es ampliar el n\u00famero de estudiantes que pueden acceder a la universidad, por eso hemos doblado el n\u00famero y aumentado el presupuesto de las becas y bajado las tasas universitarias\"\n@manuelcastells \n@UniversidadGob https://t.co/HjQu7jVNr0", "lang": "es", "id": "1273648820484784131", "created_at": "2020-06-18T16:08:36.000Z"}, {"text": "C\u00e9sar Vallejo: \u201cCrece el mal x razones q ignoramos\u201d, pero en este caso las razones son muy claras. Cuanto m\u00e1s avanzamos en medidas sociales, +ruido y + furia se ve en las derechas. Hay una consigna secreta: aumentar el nivel de violencia para derrocar al Gobierno. No pasar\u00e1n!\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/YnOAJ5ZEAF", "lang": "es", "id": "1273648104760369152", "created_at": "2020-06-18T16:05:46.000Z"}, {"text": "\"En el seno del di\u00e1logo social, se proceder\u00e1 a derogar la reforma laboral del PP, porque es un acuerdo que hemos firmado, y los acuerdos hay que cumplirlos\".\n\n@pnique  en  @Desayunos_tve https://t.co/y5o3I4iSMg", "lang": "es", "id": "1273645961064206336", "created_at": "2020-06-18T15:57:14.000Z"}, {"text": "\"Creo que la derecha y la extrema derecha est\u00e1n muy nerviosas. Y creo que ese nerviosismo tiene que ver con que saben que todav\u00eda quedan, como m\u00ednimo, tres a\u00f1os y medio de Gobierno de coalici\u00f3n, en el cual se seguir\u00e1 avanzando en derechos sociales\".\n@pnique\n en  @Desayunos_tve https://t.co/sMJJyYT2zI", "lang": "es", "id": "1273645355201179649", "created_at": "2020-06-18T15:54:50.000Z"}, {"text": "\"El PP se ha aliado con la f\u00e1bula de la cigarra y la hormiga, que ha protagonizado Holanda, donde, aparentemente, los pa\u00edses del norte son hormigas y nosotros somos cigarras\".\n@MEugeniaRPalop \n en #DerechaTraidoraELF https://t.co/ZGkaEWm46h", "lang": "es", "id": "1273645117925187584", "created_at": "2020-06-18T15:53:53.000Z"}, {"text": "Hoy en el Pleno debatiendo la PL de C\u2019s: En democracia es corrupci\u00f3n todo intento de instrumentalizar las instituciones p\u00fablicas para beneficiar a 1 minor\u00eda y en contra de los intereses de la mayor\u00eda social. Su concepto de corrupci\u00f3n es muy estrecho https://t.co/dqxf2C0fVT", "lang": "es", "id": "1273317302465937415", "created_at": "2020-06-17T18:11:16.000Z"}, {"text": "Hoy @joanmena ha defendido la derogaci\u00f3n de la LOMCE en el Congreso: cuanto m\u00e1s avanzamos, m\u00e1s aumentan los gritos de las derechas. No asumen q han perdido electoral y socialmente. Pas\u00f3 con el Ingreso M\u00ednimo Vital y pasar\u00e1 tambi\u00e9n con la corrupci\u00f3n de la Monarqu\u00eda. https://t.co/huopwI6NBy", "lang": "es", "id": "1273254841834405888", "created_at": "2020-06-17T14:03:04.000Z"}, {"text": "\u201cEs grav\u00edsimo lo que hemos conocido de los protocolos de la Comunidad de Madrid en las residencias, que lo que hac\u00edan era excluir a las personas seg\u00fan su grado de dependencia. No es un error, es algo deliberado y tiene que tener consecuencias.\u201c\n@isaserras  en  @radiolacafetera https://t.co/hWeo0zEnLH", "lang": "es", "id": "1273206574060900358", "created_at": "2020-06-17T10:51:16.000Z"}, {"text": "\"Asumamos que lo que se est\u00e1 discutiendo en Europa y lo que deber\u00edamos estar discutiendo aqu\u00ed si logramos librarnos de cierto ruido es algo tan importante como lo que se discuti\u00f3 en todo el mundo despu\u00e9s de 1929 y despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial\". https://t.co/MzAQeUJjQn", "lang": "es", "id": "1273206274352611328", "created_at": "2020-06-17T10:50:05.000Z"}, {"text": "Patriotismo NO es alzar una bandera mientras pactas en Europa para recortar derechos y servicios p\u00fablicos en tu pa\u00eds. Eso es TRAICI\u00d3N A ESPA\u00d1A. https://t.co/IADGVWZA8k", "lang": "es", "id": "1273205850233069569", "created_at": "2020-06-17T10:48:24.000Z"}, {"text": "\u201cUstedes, \n@populares , colaboran con sus amigos de la extrema derecha europea para condicionar las ayudas a Espa\u00f1a y poder recortar en servicios p\u00fablicos. \u00bfSaben c\u00f3mo se llama eso? Traici\u00f3n\u201d. \n@PabloIglesias \n en la #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/q51sdbt5H0", "lang": "es", "id": "1273205523261919238", "created_at": "2020-06-17T10:47:06.000Z"}, {"text": "\"Si el PP dedicara la mitad del tiempo que dedica a estas teor\u00edas extravagantes y conspirativas a gobernar, igual no tendr\u00edamos que haber asistido al desastre de su gesti\u00f3n en las residencias de la Comunidad de Madrid\". \n@Jaumeasens https://t.co/Kj7JX8gd1N", "lang": "es", "id": "1272942055904477189", "created_at": "2020-06-16T17:20:10.000Z"}, {"text": "Seguiremos solicitando de mil formas esa comisi\u00f3n d investigaci\u00f3n. Porque adem\u00e1s d 1 problema judicial, es un conflicto pol\u00edtico q afecta al Estado d Derecho. \u00bfSe puede hurtar a las C\u00e1maras, representantes d la soberan\u00eda popular, el derecho a debatir un tema vital para el Estado?", "lang": "es", "id": "1272939049754509316", "created_at": "2020-06-16T17:08:14.000Z"}, {"text": "Deber\u00edan recordar el s\u00edndrome de Pilatos: no es posible lavarse siempre las manos de toda responsabilidad sin convertirte en m\u00e1ximo sospechoso de no haber asumido las correspondientes a tu cargo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1272939048030658561", "created_at": "2020-06-16T17:08:13.000Z"}, {"text": "Este veto se apoya en el informe de los letrados de la C\u00e1mara, que consideran que la inviolabilidad del rey se extiende m\u00e1s all\u00e1 de su abdicaci\u00f3n en 2014, vamos, que es una impunidad infinita. Flaco favor le hacen a la monarqu\u00eda con esa \u201cprotecci\u00f3n\u201d.", "lang": "es", "id": "1272939046138982400", "created_at": "2020-06-16T17:08:13.000Z"}, {"text": "PP, VOX y PSOE han rechazado este martes, en contra de la postura de la Fiscal\u00eda del Tribunal Supremo, la  creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n en el Congreso para investigar las presuntas actividades irregulares del rey em\u00e9rito (presuntos blanqueo de capitales y fraude fiscal).", "lang": "es", "id": "1272939043597279232", "created_at": "2020-06-16T17:08:12.000Z"}, {"text": "\u201cAun aceptando las reglas del juego, tenemos clar\u00edsimo que la inviolabilidad del ex jefe del Estado no puede ser eterna y vamos a explorar todas las v\u00edas que permitan restaurar el prestigio de nuestra democracia\u201d. \n@pnique\n tras la Junta de Portavoces https://t.co/MrPGRpt2lU", "lang": "es", "id": "1272929763104116736", "created_at": "2020-06-16T16:31:20.000Z"}, {"text": "\"Defender la inviolabilidad de un ex jefe d Estado equivale a propugnar la impunidad permanente. La prioridad, hoy, es salir d esta crisis con salud, con trabajo y con vivienda, pero eso exige que todos, sin ning\u00fan privilegio, cumplan sus obligaciones fiscales\u201d. \n@G_Pisarello\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/4uyhZbuCgS", "lang": "es", "id": "1272928611142635526", "created_at": "2020-06-16T16:26:45.000Z"}, {"text": "Durante la crisis de 2008 se suspendieron 100.000 suministros el\u00e9ctricos mensualmente.                                                             Hoy, m\u00e1s de 200.000 hogares mantienen sus suministros gracias al #EscudoSocial https://t.co/g96eHGKJys", "lang": "es", "id": "1272927878590664704", "created_at": "2020-06-16T16:23:50.000Z"}, {"text": "\u201cSi queremos un pa\u00eds diferente y un pa\u00eds con m\u00e1s derechos, es fundamental que la lucha baje a las comunidades aut\u00f3nomas\u201d.\nEs el momento de elegir qu\u00e9 Podemos quieres en tu territorio y #EcharRa\u00edces.  \n@Alber_Canarias\n \nPuedes votar en este enlace \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\uddf3\nhttps://t.co/LMjqrXTouD https://t.co/UHMuE0VzwV", "lang": "es", "id": "1272609388650541056", "created_at": "2020-06-15T19:18:16.000Z"}, {"text": "#EcharRa\u00edces\nVosotros y vosotras, nuestras bases, sois el sustrato que puede hacer que nuestra organizaci\u00f3n crezca fuerte y siga dando frutos. Queremos echar ra\u00edces fuertes para seguir trabajando para mejorar la vida de la gente.\n https://t.co/LMjqrXTouD https://t.co/FQk8ca3MeR", "lang": "es", "id": "1272608086155571201", "created_at": "2020-06-15T19:13:06.000Z"}, {"text": "\"Creo que la sociedad espa\u00f1ola, que es una sociedad feminista y democr\u00e1tica, les va a decir que ese no es el camino. Se puede discrepar en democracia, se pueden hacer propuestas diferentes, pero no se puede mentir y utilizar un tipo de estrategia tan inhumana\".  \n@IreneMontero https://t.co/wrd61H06Bh", "lang": "es", "id": "1272073210872414211", "created_at": "2020-06-14T07:47:42.000Z"}, {"text": "\"Espa\u00f1a se tiene que reindustrializar con criterios de eficiencia ecol\u00f3gica, asumiendo lo que es el cambio clim\u00e1tico y la digitalizaci\u00f3n. Necesitamos, adem\u00e1s, una clase empresarial que deje atr\u00e1s para siempre la corrupci\u00f3n\".\n \n@PabloIglesias\n en #l6cIngresoM\u00ednimoVital https://t.co/SKmt5qLxCa", "lang": "es", "id": "1272072705421041665", "created_at": "2020-06-14T07:45:41.000Z"}, {"text": "\"El m\u00e9rito no es de Podemos ni del Vicepresidente Social, ni del Presidente del Gobierno. Esto es una victoria de la sociedad, y si alguien tiene que apuntarse la medalla, son los colectivos sociales\".  \n@PabloIglesias\n\nen #l6cIngresoM\u00ednimoVital https://t.co/hPGLRtqDq5", "lang": "es", "id": "1272072313471713282", "created_at": "2020-06-14T07:44:08.000Z"}, {"text": "Solo un Podemos fuerte en tu comunidad aut\u00f3noma garantizar\u00e1 pol\u00edticas valientes que no dejen a nadie atr\u00e1s.\n\n #VotaTuPodemosAuton\u00f3mico\n\nhttps://t.co/uxIvI5bhRr https://t.co/qWJYyLtHQq", "lang": "es", "id": "1272068425947516928", "created_at": "2020-06-14T07:28:41.000Z"}, {"text": "Me presento en la candidatura al CCA con la determinaci\u00f3n de luchar por un Podemos Andaluc\u00eda fuerte, plural, democr\u00e1tico y transparente. La clave es UNIDAD, un partido enraizado en nuestra tierra para echar a las derechas del Gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda. S\u00ed Se Puede! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/tLE6UtPVBU", "lang": "es", "id": "1271879555872108544", "created_at": "2020-06-13T18:58:11.000Z"}, {"text": "Y esta candidatura es potente, formada por personas capaces, llenas de energ\u00eda y convicci\u00f3n, abierta a todas las fuerzas progresistas para defender los derechos y las demandas de nuestra tierra. Solo nosotras juntas, Podemos. \u00a1Vamos, que tenemos mucho trabajo y mucho futuro! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "lang": "es", "id": "1271342583298641921", "created_at": "2020-06-12T07:24:26.000Z"}, {"text": "Enraizado en nuestras ciudades, municipios, barrios. Que practique el cuidado cada d\u00eda, interna y externamente, y que busque ser una fuerza unida y coherente, capaz d echar a las derechas extremas dl Gobierno de la @AndaluciaJunta. Es tiempo d hacer, de empezar, de reconstruirnos", "lang": "es", "id": "1271342358295195648", "created_at": "2020-06-12T07:23:33.000Z"}, {"text": "Desde hoy hasta el 17, las andaluzas y andaluces de Podemos tenemos abierto el plazo para elegir nuestra pr\u00f3xima direcci\u00f3n. Me presento en la candidatura Un Podemos Contigo @unpodandcontigo , Equipo de Martina Velarde, para construir un Podemos fuerte, democr\u00e1tico y transparente. https://t.co/gUEUvjnypB", "lang": "es", "id": "1271342107060469760", "created_at": "2020-06-12T07:22:33.000Z"}, {"text": "Enorme @IreneMontero: \u201cUstedes criminalizan el 8M. \nYo le digo, se\u00f1or\u00eda, que las manifestaciones del 8M lo que traen son supervivientes de las violencias machistas, supervivientes del suelo pegajoso\u201d. https://t.co/U67Zp2ZOXG", "lang": "es", "id": "1271024650252963843", "created_at": "2020-06-11T10:21:05.000Z"}, {"text": "Somos el \u00fanico pa\u00eds en Europa que a\u00fan no ha desterrado cualquier sombra de fascismo de nuestras instituciones\n@MartinaVelardeG https://t.co/lGcczeiJBR", "lang": "es", "id": "1271022458766852097", "created_at": "2020-06-11T10:12:23.000Z"}, {"text": "Grand\u00edsima @MartinaVelardeG : \u201cDurante la dictadura la \u00fanica organizaci\u00f3n terrorista que hab\u00eda en nuestro pa\u00eds, se llamaba Franquismo y los \u00fanicos terroristas eran sus miembros\u201d. https://t.co/HKNwnXSO67", "lang": "es", "id": "1271021788093390849", "created_at": "2020-06-11T10:09:43.000Z"}, {"text": "\"La aprobaci\u00f3n del #IngresoVital es una victoria para la mayor\u00eda social de este pa\u00eds y sobre todo para nuestro pueblo, que tiene un derecho m\u00e1s, que es el derecho a la existencia\". @MayoralRafaen \n@Lanoche_24h https://t.co/kSB2NWD1Wi", "lang": "es", "id": "1271021155424579584", "created_at": "2020-06-11T10:07:12.000Z"}, {"text": "\"Hay que aprender de fen\u00f3menos como en Brasil, porque la derecha, la derecha rancia, la reacci\u00f3n a las conquistas de nuestro pueblo, suena a Bolsonaro, pero huele a Videla y a Pinochet\".  \n@MayoralRafa", "lang": "es", "id": "1271020712812318720", "created_at": "2020-06-11T10:05:27.000Z"}, {"text": "El Gobierno de la @AndaluciaJunta quiere ahorrar reduciendo la inversi\u00f3n en los servicios p\u00fablicos (Sanidad, educaci\u00f3n, dependencia, igualdad), y ahora con las Rentas M\u00ednimas de Inserci\u00f3n Social, pese a ser compatible con el #IngresoMinimoVital . La mezquindad no tiene l\u00edmites\u203c\ufe0f https://t.co/QCMMupXES6", "lang": "es", "id": "1270982429344509952", "created_at": "2020-06-11T07:33:19.000Z"}, {"text": "Hoy en el Congreso las diputadas andaluzas nos preparamos para un d\u00eda hist\u00f3rico: el de la aprobaci\u00f3n del Ingreso M\u00ednimo Vital.\nNunca ha habido m\u00e1s gritos, m\u00e1s ruido ni m\u00e1s insultos en la C\u00e1mara por parte de la bancada de la derechas. Nunca ha sido m\u00e1s grande nuestro coraz\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a https://t.co/icqRcwYv98", "lang": "es", "id": "1270738533817430016", "created_at": "2020-06-10T15:24:10.000Z"}, {"text": "Proteger la identidad y la cultura andaluzas, nuestras tradiciones; hacer frente a las espec\u00edficas necesidades y a las demandas de nuestro pueblo.\nLuchar contra la pobreza, la precariedad la desigualdad. Defender con orgullo nuestra tierra con un norte claro: la Justicia Social.", "lang": "es", "id": "1270716764498739200", "created_at": "2020-06-10T13:57:40.000Z"}, {"text": "Avanzar hacia un nuevo modelo productivo alternativo al viejo modelo fracasado del ladrillo y el turismo. \nApostar por un proceso de industrializaci\u00f3n basado en las energ\u00edas renovables que genere empleo y revierta la riqueza a la econom\u00eda de nuestra tierra.", "lang": "es", "id": "1270716762741334017", "created_at": "2020-06-10T13:57:39.000Z"}, {"text": "De paguita, nada: cumplimiento del art\u00edculo 41 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, que garantiza las prestaciones sociales suficientes para tener una vida digna.\nHoy es un d\u00eda hist\u00f3rico: conquistamos un nuevo derecho social que se quedar\u00e1 para siempre \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "lang": "es", "id": "1270706198430564353", "created_at": "2020-06-10T13:15:40.000Z"}, {"text": "Per es que adem\u00e1s el IMV es una potente medida econ\u00f3mica, porque es fundamental para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica que pueda garantizar m\u00e1s el consumo de los productos b\u00e1sicos.\nUP trabaja por un IMV europeo.", "lang": "es", "id": "1270706197126164480", "created_at": "2020-06-10T13:15:40.000Z"}, {"text": "Porque es imposible que haya Libertad, ni Igualdad de oportunidades ni Seguridad si no se combate la pobreza, siempre cruel, especialmente para la infancia. \nDefender el IMV es garantizar la existencia, el derecho m\u00e1s b\u00e1sico e inalienable.", "lang": "es", "id": "1270706195775524865", "created_at": "2020-06-10T13:15:40.000Z"}, {"text": "Hoy se aprueba el Real Decreto 20/ 2020 q garantizar\u00e1 el Ingreso M\u00ednimo  Vital, una de las medidas que m\u00e1s potencia tiene en redistribuci\u00f3n y, por tanto, en Justicia Social.\nEl IMV es una medida imprescindible para garantizar una vida digna. Sin ella, no hay democracia.", "lang": "es", "id": "1270706194429161474", "created_at": "2020-06-10T13:15:39.000Z"}, {"text": "Si no la tiene, se vac\u00eda d contenido y pierde todo su sentido. \n\u00a1A ver si el PSOE es coherente o nuevamente asume contradicciones tan insalvables q lo descartan como una fuerza pol\u00edtica progresista...!\n\u00bfUna izquierda que encubre delitos, sea quien sea quien los realice? \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:54:30.000Z", "id": "1270610272978382848"}, {"text": "Soy republicana, pero es q si fuera mon\u00e1rquica, estar\u00eda a favor d la investigaci\u00f3n, xq es contraria la Democracia, y a los principios sobre los que se levanta: Justicia e Igualdad. La funci\u00f3n de los monarcas es ser representantes, s\u00edmbolos cuya mayor cualidad es la ejemplaridad.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:54:30.000Z", "id": "1270610271611105280"}, {"text": "Dice Luc\u00eda M\u00e9ndez que \u201cno se compadece\u201d que Unidas Podemos est\u00e9 jugando un papel institucional en el Gobierno con solicitar una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre las actividades supuestamente irregulares del rey em\u00e9rito. Es 1 forma de entender el papel d las instituciones \ud83d\ude13", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:54:29.000Z", "id": "1270610270168244226"}, {"text": "Que s\u00ed investiga esa actividades \u201creales\u201d sobre el rey em\u00e9rito, que habr\u00eda cobrado comisiones x la construcci\u00f3n dl AVE a La Meca. Lo que s\u00ed es seguro, xq lo confirma el propio rey en Comunicado Real, donde Felipe VI comunicaba su intenci\u00f3n de renunciar a la herencia de su padre.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:54:29.000Z", "id": "1270610268733792257"}, {"text": "A ver si la Mesa del Congresi la aprueba. PSOE y PP tienen mayor\u00eda en ella. Pero si el PSOE dejar\u00e1 de oponerse y fuera coherente con sus postulados sobre la Justicia igual para todos la sacar\u00edamos adelante.\nSi no, asistiremos at\u00f3nitos a las conclusiones de la Fiscal\u00eda suiza.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:54:29.000Z", "id": "1270610267345506304"}, {"text": "Hoy Unidas Podemos solicitar\u00e1 la creaci\u00f3n d una Comisi\u00f3n d Investigaci\u00f3n sobre las actividades irregulares dl rey em\u00e9rito x supuestos delitos de blanqueo de capitales y fraude fiscal. Es la tercera vez que se intenta. Inviolable s\u00ed lo fue, desgraciadamente, pero solo hasta 2014", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:54:28.000Z", "id": "1270610265025937408"}, {"text": "\"Un asesino machista jam\u00e1s puede ser un buen padre y, por lo tanto, no puede tener derecho a la patria potestad. Esto quedaba a discreci\u00f3n de los jueces, pero la posibilidad de que esta situaci\u00f3n se produzca se elimina con esta ley\". #InfanciaSeguraPorLey  \n@PabloIglesias https://t.co/8fpOx17OTA", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T14:17:00.000Z", "id": "1270359245003862017"}, {"text": "\u2066Enorme \u2066@Alber_Canarias\u2069 celebrando el IMV, un nuevo derecho social, a la dignidad de a vida.\nDesmontando los bulos miserables  de VOX \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/IOfdvGYRVX", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T14:01:31.000Z", "id": "1270355347019087872"}, {"text": "La Fiscal\u00eda del TS investigar\u00e1 al rey em\u00e9rito x el supuesto cobro d comisiones x el AVE a La Meca. Ser\u00eda una verg\u00fcenza q la Fiscal\u00eda suiza trabajara en un asunto vital para nuestro pa\u00eds, mientras las instancias judiciales  espa\u00f1olas miraran para otro lado  https://t.co/rnqhuEdv0n", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T12:20:57.000Z", "id": "1269967652216283136"}, {"text": "Si algo hemos aprendido en esta crisis sanitaria es la importancia que tiene todo lo com\u00fan, la necesidad inexcusable de reforzar todos los Servicios P\u00fablicos. \nNing\u00fan gobierno de ning\u00fan color debe poder limitar el derecho a la salud de todas las personas.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T11:56:38.000Z", "id": "1269961531615252485"}, {"text": "Es fundamental conseguir que la Salud sea considerada un derecho fundamental, de modo que jam\u00e1s pueda hacerse de ella un objeto para el negocio de unos pocos. Nunca m\u00e1s puede repetirse lo q ha ocurrido con las residencias de mayores. Nos va la vida en ello.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T11:56:38.000Z", "id": "1269961530151493632"}, {"text": "La privatizaci\u00f3n disminuye la eficacia y aumenta los costes de los servicios. En Andaluc\u00eda hemos visto el cierre de plantas enteras, intervenciones quir\u00fargicas y pruebas diagn\u00f3sticas postergadas, y la amenaza de dejar a la mayor\u00eda de los centros d salud sin servicio de pediatr\u00eda", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T11:56:37.000Z", "id": "1269961528633167872"}, {"text": "Hoy he recordado en la Comisi\u00f3n de Sanidad que la @AndaluciaJunta prometi\u00f3 reducir las listas d espera y deriv\u00f3 15,5 millones a ampliar los conciertos con hospitales privados con esa excusa.\nLas listas de espera se han disparado a 890.000 pacientes, un 5,6% m\u00e1s q el a\u00f1o anterior.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T11:56:37.000Z", "id": "1269961526913503232"}, {"text": "Cuando no hay un sistema p\u00fablico fuerte, quienes asumen el peso de las crisis en las familias son mayoritariamente las mujeres. \"Toca hacer pol\u00edticas que construyan un sistema nacional de cuidados\". \nLa ministra de Igualdad, \n@IreneMontero en la\n@SextaNocheTV https://t.co/zZ8Z9EG3Uy", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T08:22:32.000Z", "id": "1269545262856515584"}, {"text": "\u201cAhora mismo supone un consenso para la gran mayor\u00eda de la ciudadan\u00eda en Espa\u00f1a que hay que cuidar lo com\u00fan, lo que hace que todos y todas podamos estar seguras de que como sociedad nos vamos a apoyar cuando llegue un situaci\u00f3n dif\u00edcil\u201d.\n@IreneMontero\n en \n@SextaNocheTV https://t.co/qpmB4oczxW", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T07:49:20.000Z", "id": "1269536907966496768"}, {"text": "Una lecci\u00f3n que hemos aprendido es que no podemos fiarnos de quienes han convertido la Salud en un negocio.\nCon la Salud no se juega. Las privatizaciones de los gobiernos de las derechas matan.\n@DinaBousselham en #La\u00daltimaHora https://t.co/KOSz3EHgTn", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T17:31:11.000Z", "id": "1269320947078762497"}, {"text": "Detr\u00e1s del ruido ensordecedor de las derechas, sus insultos y amenazas solo hay una intenci\u00f3n: ocultar los logros de un Gobierno que s\u00ed est\u00e1 protegiendo nuestros derechos y la calidad de nuestra vida.\n@PabloIglesias los record\u00f3 esta ma\u00f1ana en el CCE.\n#unpodemoscontigo https://t.co/QUqVunE6lz", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T17:17:24.000Z", "id": "1269317480260009984"}, {"text": "Hoy es el aniversario del nacimiento de Federico Garc\u00eda Lorca:\n\n\u201cHay que dejar el ramo de azucenas y meterse en el fango hasta la cintura para ayudar a los que buscan las azucenas.\nParticularmente, yo tengo un ansia verdadera por comunicarme con los dem\u00e1s...\u201d", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T16:12:11.000Z", "id": "1268938679835332608"}, {"text": "- Pol\u00edtica de Aguas Sostenibles.\n\nEstas y otras medidas propone UP para cuidar nuestra salud y la calidad de vida de nuestro planeta. \nNo podemos hipotecar el futuro de quienes vienen detr\u00e1s. \nVamos a trabajar para cuidar nuestro mundo, y as\u00ed, adem\u00e1s, reactivaremos la econom\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:48:49.000Z", "id": "1268872402437574656"}, {"text": "Habilitaci\u00f3n d 500.000 viviendas al a\u00f1o para promover la eficiencia energ\u00e9tica.\n- Recuperar nuestro patrimonio natural.\n- Renaturalizaci\u00f3n d los n\u00facleos urbanos.\n-Actualizaci\u00f3n de la Ley de Costas.\n- Frenar avance de desertificaci\u00f3n.\n- Ampliar superficie de agua marina protegida.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:48:49.000Z", "id": "1268872401095462912"}, {"text": "- Planes de est\u00edmulo al empleo verde. \nReindustrializaci\u00f3n verde, generadora de cientos d miles d puestos d trabajo: \nEnerg\u00edas renovables, veh\u00edculos limpios, depuraci\u00f3n d aguas, reciclaje y reutilizaci\u00f3n, gesti\u00f3n y cuidado de espacios naturales.\nAgricultura ecol\u00f3gica...", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:48:49.000Z", "id": "1268872399417675779"}, {"text": "- Ampliar la red de espacios protegidos.\n- Plan Nacional de Salud y Medio Ambiente.\n- Ley de Bienestar Animal y reforma del C\u00f3digo Penal para castigar el maltrato a los animales salvajes.\n- Recuperaci\u00f3n autom\u00e1tica de la gesti\u00f3n p\u00fablica de las centrales hidroel\u00e9ctricas.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:48:48.000Z", "id": "1268872398176215043"}, {"text": "Objetivo: reducci\u00f3n d emisiones e implantaci\u00f3n de renovables.\n-Ley d Movilidad Sostenible. El transporte supone un 37% de las emisiones d gases d efecto invernadero.\n- Ley para la Prohibici\u00f3n d los Pl\u00e1sticos d 1 solo uso y Econom\u00eda Circular. Freno a la sobreproducci\u00f3n d residuos.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:48:48.000Z", "id": "1268872395970002945"}, {"text": "Ante la grave crisis ecol\u00f3gica a la q nos enfrentamos, es necesario aplacar la curva d las emisiones, dls destrucci\u00f3n de los ecosistemas y de la p\u00e9rdida de especies para frenar el deterioro de nuestro planeta. \n@juralde te cuenta q todo esto va acompa\u00f1ado de medidas muy concretas https://t.co/TwQXCXzic0", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:08:39.000Z", "id": "1268862291845537795"}, {"text": "Hemos dado pasos importantes para avanzar hacia un pa\u00eds m\u00e1s verde: La ley de Cambio Clim\u00e1tico y Transici\u00f3n Energ\u00e9tica y la Estrategia de Econom\u00eda Circular 2030 pondr\u00e1n los recursos naturales en el centro.\n\nCuidar el planeta es cuidar nuestra salud.\n\n#DiaMundialDelMedioAmbiente https://t.co/CIA3xwSBzB", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:01:58.000Z", "id": "1268860610256736256"}, {"text": "El pr\u00f3ximo martes se aprueba la Ley de Protecci\u00f3n Integral de la Infancia y la Adolescencia frente a la Violencia. Es un paso hist\u00f3rico que garantizaraya los ni\u00f1os y ni\u00f1as una vida libre de violencia.\nAqu\u00ed las 6 claves de la Ley \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/wwHB4VMdS6", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T19:45:03.000Z", "id": "1268629862035718144"}, {"text": "- Crear 1 fondo d compensaci\u00f3n con dotaci\u00f3n suficiente para paliar la p\u00e9rdida d ingresos q van a sufrir las corporaciones locales.\n- Modificaci\u00f3n d la Ley Org\u00e1nica d Estabilidad Presupuestaria y Sostenibilidad Financiera.\nNo hay Estabilidad ni Sostenibilidad sin Justicia Social\u2696\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T10:47:50.000Z", "id": "1268494664107204609"}, {"text": "#escudomunicipal:\n- Contra el techo de gasto que impide a los ayuntamientos invertir su super\u00e1vit en pol\u00edticas d protecci\u00f3n social a la poblaci\u00f3n.\n- Derogaci\u00f3n de la Ley Montoro.\n- Contrataci\u00f3n de personal en servicios esenciales gestionados directamente x las entidades locales.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T10:47:49.000Z", "id": "1268494662555308033"}, {"text": "El ingreso m\u00ednimo vital en Espa\u00f1a es un gran ejemplo de c\u00f3mo abordar la pobreza, asegura un experto | Noticias ONU\nQue las derechas \u201cpiadosas\u201d ladren... \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/qyUBqmPpWK", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T10:38:31.000Z", "id": "1268492320716001280"}, {"text": "\u201cLas prioridades tienen que ser proteger nuestros servicios p\u00fablicos, proteger a las personas que est\u00e1n sosteniendo la vida y apostar por la soberan\u00eda industrial. Todas estas medidas estar\u00e1n dentro de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n Econ\u00f3mica y Social\u201d.\n@SofCastanon en RNE. https://t.co/Mgg4s3PHRv", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T10:10:42.000Z", "id": "1268485321613869057"}, {"text": "LIDL promete a la plantilla pagar un 150% las horas trabajadas dl 9-29 d marzo. Duplica sus ventas y NO CUMPLE su compromiso, sino q reduce las horas a los trabajadores para aumentar la productividad. No ve q \u00e9sta aumenta con trabajos y salarios dignos \ud83e\udd2f https://t.co/sAc2j84ED9", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T10:09:01.000Z", "id": "1268484898396033031"}, {"text": "Compras a empresas israel\u00edes q violan los DDHH dl pueblo palestino: 59 millones para \u201cvigilar\u201d a quienes, en pateras, quieren llegar a Europa huyendo de la guerra y el hambre. Drones q pondr\u00e1n en peligro a\u00fan + su vida. Esencial rescindir esos contratos YA\n https://t.co/8kxHSpC1Pf", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T09:58:53.000Z", "id": "1268482346501787648"}, {"text": "La \u2066@Agenda2030Gob\u2069 quiere dejar atr\u00e1s el modelo \u201cusar y tirar\u201d por otro de econom\u00eda circular, que permita reducir los residuos un 15%, y el consumo de recursos naturales en 30% en 2030. As\u00ed se recortar\u00e1n cerca de 10 millones d toneladas d CO2 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/2Gw1q0pJrx", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T09:40:37.000Z", "id": "1268477751943729153"}, {"text": "A partir del 15 de junio podremos acceder al IMV, un nuevo derecho social conquistado con la lucha de miles de personas que han  trabajado por que todas las personas tengamos derecho a una VIDA DIGNA. Aqu\u00ed ten\u00e9is una Gu\u00eda de acceso a las medidas \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/dKP3LZbz9h", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T08:26:23.000Z", "id": "1268459070572429313"}, {"text": "Esto es Pol\u00edtica, no los insultos y amenazas: La Inspecci\u00f3n obliga a hacer fijos a 9.500 precarios despedidos ilegalmente. No xq seamos bolivarianos social comunistas, sino xq defendemos los derechos de la gente nos tienen miedo. No hemos hecho + q empezar https://t.co/dteMh1VvDP", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T07:07:41.000Z", "id": "1268439261952593920"}, {"text": "Con un premio no se combate la precariedad de los profesionales,  ni se garantiza la calidad de los Servicios P\u00fablicos. \nHay q defender la Salud como un derecho fundamental. Tenemos que cuidar a los que nos cuidan, garantizarles recursos, un trabajo digno. https://t.co/7w0W8twp0w", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T21:29:32.000Z", "id": "1268293766542172166"}, {"text": "EMPAT\u00cdA para ponerse en el lugar del otro, para entender q somos parte d un todo, y q si una mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n vive en la pobreza, en la precariedad, en la soledad y no lo sentimos es que nuestra vida se nos ha quedado muy peque\u00f1a: menos plena, menos Justa, menos bella \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/47PPWAcZuO", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T19:49:53.000Z", "id": "1268268688907612162"}, {"text": "El trabajo en los campos freseros, la esclavitud del siglo XXI: viviendo en campos de refugiados, cobrando salarios d miseria, horas extra no pagadas. \nViolaci\u00f3n de derechos laborales; fraude fiscal de los propietarios d los campos. Frutos rojos, s\u00ed, pero con DIGNIDAD\n@DcaValle https://t.co/3OnlmxtTIK", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T18:29:46.000Z", "id": "1268248528092045312"}, {"text": "Por mucho que griten, insulten o pataleen. Aunque nos sometan a una presi\u00f3n brutal..., ustedes, @populares no van a volver a gobernar.  https://t.co/7njc31oBhy", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T16:37:13.000Z", "id": "1268220201948061697"}, {"text": "\u201cUstedes, @populares no van a volver a gobernar, porque la mayor\u00eda social no va a apostar por las amnist\u00edas fiscales, la corrupci\u00f3n ni las privatizaciones. \nSi algo ha producido esta pandemia es solidaridad, defensa de lo p\u00fablico y fraternidad\u201d.\n@PabloIglesias\n #PlenoDelCongreso https://t.co/M5LTQiVKJB", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T16:34:09.000Z", "id": "1268219430082883585"}, {"text": "P\u00e9rez d los Cobos intent\u00f3 fabricar 1 nuevo esc\u00e1ndalo en los medios contra \u2066@PabloIglesias\u2069 Iglesias. + basura, +cloacas, +miseria. Frente a ello, + unidad, + derechos, + justicia social y fiscal. Lo q de verdad les duele es q les toquen el bolsillo\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/szYkEyyrTv", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T13:01:04.000Z", "id": "1268165805331677190"}, {"text": "Dice Abascal q el Ingreso M\u00ednimo Vital va a tener un \u201cefecto llamada\u201d, \u00a1\u00e9l q cobr\u00f3 + de 730.000 e. dl PP (entre cargos institucionales y puestos a dedo)!\nSe supone q la gente tiene necesidad porq es vaga, q las mujeres mienten, q los homosexuales son enfermos y la tierra plana \ud83e\udd2f", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T12:52:02.000Z", "id": "1268163534912880641"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita 2,6 veces su superficie para satisfacer las demandas bajo el actual modelo econ\u00f3mico de usar y tirar. En los cinco primeros meses dl a\u00f1o agotamos nuestros recursos. Necesitamos cambiar d modelo.\nEs as\u00ed como el Gobierno de coalici\u00f3n proyecta cambiar la situaci\u00f3n \ud83d\udc9a https://t.co/uCjE3W0ucQ", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T11:13:15.000Z", "id": "1268138676200116224"}, {"text": "La gesti\u00f3n econ\u00f3mica del Partido Popular queda retratada en un hombre: el 'milagro econ\u00f3mico' espa\u00f1ol se llama Rodrigo Rato. \n\nY est\u00e1 en la c\u00e1rcel. https://t.co/TrKOqH9WHf", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T11:07:07.000Z", "id": "1268137129890271240"}, {"text": "Ejemplo d Proyecci\u00f3n en Psicolog\u00eda:Abascal acusa al Gobierno d insultar, amenazar e incitar al odio. Vuelve a llamar terrorista al padre de P. Iglesias. Incendian, alimentan 1 enfrentamiento social d consecuencias brutales para nuestro pa\u00eds, aunq muy rentable para sus bolsillos\ud83e\udd11", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:45:24.000Z", "id": "1268116566870196224"}, {"text": "La derecha activa 1 operaci\u00f3n x todos los frentes, incluida la utilizaci\u00f3n d las FCSE, para tumbar al gobierno. + all\u00e1 d algaradas y debates para quitar a Marlaska, su objetivo: impedir la redistribuci\u00f3n de la riqueza, Justicia Fiscal y Justicia social. https://t.co/AFdupN4eEf", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:07:27.000Z", "id": "1268107017518022656"}, {"text": "\u201cSon cada vez m\u00e1s grandes las cadenas, \nson cada vez m\u00e1s grandes las serpientes, \nm\u00e1s grandes y m\u00e1s cruel su poder\u00edo,\nm\u00e1s grandes sus anillos envolventes,\nm\u00e1s grande el coraz\u00f3n, m\u00e1s grande el m\u00edo\u201d.\nMiguel Hern\u00e1ndez", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:20:13.000Z", "id": "1266645576751419394"}, {"text": "No son \u201carist\u00f3cratas\u201d, no son los mejores. Son lo m\u00e1s bajo, lo que no tiene nombre: BUITRES.\nNos toca la tarea de defender la dignidad y la vida frente a tantos y tantas novias de la muerte.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:33.000Z", "id": "1266645157367160832"}, {"text": "A esta derecha desalmada le ofenden las palabras VERDAD, JUSTICIA y REPARACI\u00d3N. Sienten asco xq estemos en el Congreso. \nQuieren echarnos y quedarse con Espa\u00f1a, hacer de ella un enorme para\u00edso fiscal, vivir a costa de la pobreza, la desigualdad y la precariedad de la mayor\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:33.000Z", "id": "1266645156196990977"}, {"text": "Hay en sus palabras una nostalgia de golpe de Estado, y una violencia qes una negra amenaza para todos. No son banderitas en las calles y gritos en las calles, es un horizonte de horror contra el  tenemos que luchar todos y todas. CON ORGULLO, CON DIGNIDAD, SIN MIEDO.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:32.000Z", "id": "1266645155131645953"}, {"text": "Sus palabras no ofenden solo al honor de una persona; insultan a la C\u00e1mara donde las pronuncia, humillan a la Democracia y a sus instituciones. Dibujan un camino, una estrategia de violencia y olvido que cre\u00edamos casi derrotada, pero que emerge ahora con m\u00e1s fuerza que nunca.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:32.000Z", "id": "1266645153986600962"}, {"text": "Esa exhibici\u00f3n de grandeza de Espa\u00f1a y de m\u00e1xima bajeza moral no es algo particular de esta marquesa, que se mueve en el fango de la pol\u00edtica m\u00e1s rastrera, m\u00e1s sucia, m\u00e1s repugnante. La comparte hoy una grand\u00edsima parte de la derecha (afortunadamente, no todos)", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:32.000Z", "id": "1266645152896081920"}, {"text": "Aquellos q extendieron la guerra al m\u00e1ximo para exterminar a sus adversarios. Quienes trajeron para nuestro pa\u00eds un inmenso tiempo de dolor y de silencio. Quienes ocultan sus verg\u00fcenzas en las fosas, que no quieren abrir para que no se recuerde la magnitud de su crimen.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:31.000Z", "id": "1266645151734272001"}, {"text": "CAYETANA llama terrorista al padre d P. Iglesias identific\u00e1ndose, no con ning\u00fan tipo de aristocracia (etim., el \u201cGobierno de los mejores\u201d) sino con los golpistas y los fascistas, q utilizaron la m\u00e1xima violencia para derrocar al Gobierno leg\u00edtimamente constituido.\nABRO HILO \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T08:18:31.000Z", "id": "1266645149586731013"}, {"text": "\"Tenemos que garantizar que en un momento como este ning\u00fan compatriota tiene la necesidad de tener que ir a ponerse en una cola para pedir alimentos por no poder llegar a fin de mes\".\n@nachoalvarez_ secretario de Estado de  @DSocialesGob https://t.co/NCPtcpTcfJ", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T15:50:25.000Z", "id": "1266396488336379904"}, {"text": "Un d\u00eda hist\u00f3rico. Hoy la pol\u00edtica se pone a la altura d la gente. Hoy se llenan d sentido las palabras d Justicia y Dignidad. Hoy damos un paso de gigante: el Ingreso M\u00ednimo Vital.\nEnhorabuena a las personas, colectivos, organizaciones que se han dejado la piel en ello\n#S\u00edSePuede https://t.co/ORUwSjS6aO", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T15:48:35.000Z", "id": "1266396023049670658"}, {"text": "VOX act\u00faa como m\u00e1quina destructora de toda posibilidad d convivencia pac\u00edfica y democr\u00e1tica; sin respeto a la legitimidad democr\u00e1tica ni a los derechos fundamentales d la Constituci\u00f3n, animan al levantamiento. @PabloIglesias a Espinosa d los Monteros: \u201cCierre la puerta , se\u00f1or\u00eda\u201d https://t.co/jR9KzOg5GQ", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T15:43:19.000Z", "id": "1266394700522696704"}, {"text": "Esa es la \u201creconstrucci\u00f3n\u201d de las derechas. Presidente de la Mesa VOX, que se opuso a su constituci\u00f3n... hasta que comprendi\u00f3 que tendr\u00eda acceso f\u00e1cil al patrimonio agrario p\u00fablico de la Junta de Andaluc\u00eda. Barra libre y manos sueltas. Andaluc\u00eda, todav\u00eda m\u00e1s pobre y m\u00e1s precaria.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T16:34:53.000Z", "id": "1264958126085849090"}, {"text": "Convertir a Andaluc\u00eda en un gran vertedero; en grandes infraestructuras para negocios multimillonarios sin preocuparse por nuestro medio ambiente ni nuestra Salud. Turismo insostenible, vuelta al modelo productivo fracasado. Vendiendo Andaluc\u00eda a constructores y terratenientes.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T16:34:53.000Z", "id": "1264958124491968525"}, {"text": "Se desregula lo relativo a vertidos y residuos, que se podr\u00e1n dejar, confinados, en el sitio, sin m\u00e1s protecci\u00f3n. Se apuesta decididamente x la privatizaci\u00f3n de los medios audiovisuales locales: espacios id\u00f3neos para manipular y difundir tanto odio como respiran...", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T16:30:38.000Z", "id": "1264957054931865600"}, {"text": "En lugar de evolucionar hacia un nuevo modelo de industrialializaci\u00f3n en energ\u00edas renovables, vuelven a las minas de carb\u00f3n, a pesar de las experiencias q tenemos, como la de Aznalc\u00f3llar. Ya no ser\u00e1 necesario seguir la huella del carbono", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T16:26:52.000Z", "id": "1264956106507509763"}, {"text": "Suprimen controles y l\u00edmites para evaluar el impacto ambiental y en nuestra Salud d proyectos urban\u00edsticos: se podr\u00e1n construir Urbanizaciones d lujo, hoteles d cinco estrellas y campos d golf en cualquier sitio, como en los acantilados d Maro o en primera l\u00ednea d playa en Tarifa", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T16:24:33.000Z", "id": "1264955523365036034"}, {"text": "Para saber lo que ellos entienden por \u201creconstrucci\u00f3n\u201d basta con echarle un ojo al secreto Ley 2/2020: aprovechan el shock de la pandemia para modificar m\u00e1s de 20 leyes y 6 Decretos con el fin de volver al modelo fracasado del ladrillo https://t.co/3WqD4heAx7", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T16:20:34.000Z", "id": "1264954522121785344"}, {"text": "Sin el esfuerzo y la responsabilidad de toda la gente de nuestro pa\u00eds no habr\u00eda sido posible frenar la curva \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\n\n\ud83e\udd1d Ahora todos tenemos claro que es el momento de fortalecer lo p\u00fablico y trabajar para que nadie se quede atr\u00e1s tras esta crisis.\n\n#salimosmasfuertes https://t.co/eQ4FrLhsKx", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T11:01:50.000Z", "id": "1264874308482064384"}, {"text": "Podemos: m\u00e1s s\u00f3lido y fuerte, m\u00e1s abierto y consciente d la importancia d empoderar a los c\u00edrculos, d tejer una red que nos enra\u00edce en cada territorio.\nTodas cabemos en \u00e9l; en este momento es una fuerza + necesaria q nunca; vienen tiempos dif\u00edciles y tenemos que ir juntas en todo https://t.co/BLHxt5ATzO", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T10:57:54.000Z", "id": "1264873318718586886"}, {"text": "Con la excusa de la pandemia, Ayuso regala un contrato a Kike Sarasola y a cambio se lleva un apartamento de lujo.\nAyer, por lo mismo, regal\u00f3 otro contrato a Florentino P\u00e9rez, \u00bfqu\u00e9 se llevar\u00e1 Ayuso est\u00e1 vez?\nEl mismo PP de siempre.El mismo modus operandi de siempre, buitres. https://t.co/93f1xLucbo", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T10:54:24.000Z", "id": "1263422888515899394"}, {"text": "Quedan 24 h para votar en la III ASAMBLEA para elegir al SG y a quienes constituir\u00e1n el CCE.\nEllos ya tienen quienes los representan; mandan sin pasar x elecciones. Nosotras tenemos q alzar nuestra voz, construir 1 organizaci\u00f3n fuerte \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\n#EjerceTuPoder \nhttps://t.co/6SYqF9eZnX https://t.co/TnNBxGmtWN", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T14:45:45.000Z", "id": "1263118719670194177"}, {"text": "Los patriotas manifest\u00e1ndose en plena pandemia para salvar...\u00bfa qu\u00e9 Patria? \nSer patriota es defender la dignidad y la calidad de la vida de todos; es garantizar los derechos b\u00e1sicos a la salud, a la vivienda, a unos servicios p\u00fablicos de calidad. Es asegurar el derecho a vivir. https://t.co/MeWlgkFI9K", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T14:39:16.000Z", "id": "1263117087947608064"}, {"text": "Una transici\u00f3n hacia un modelo nuevo, que promover\u00e1 la industrializaci\u00f3n, reactivar\u00e1 la econom\u00eda en tiempos en los q es m\u00e1s necesario que nunca. Y proteger\u00e1 nuestra vida y la del planeta. Ser\u00e1 un camino largo, con grandes obst\u00e1culos, pero nadie dijo que fuera f\u00e1cil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T08:39:20.000Z", "id": "1263026511042490368"}, {"text": "Se establecer\u00e1 un nuevo sistema de subastas, que permitir\u00e1 acceder a la ciudadan\u00eda a los precios m\u00e1s bajos, q posibilitan ahora las renovables. Bajar\u00e1 la factura de La Luz. Se dispondr\u00e1 de precios estables a largo plazo, por debajo del mercado.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T08:39:20.000Z", "id": "1263026508702126080"}, {"text": "La aplicaci\u00f3n de la ley supondr\u00e1 impulsar el coche el\u00e9ctrico. Para ello, el sector recibir\u00e1 una ayuda de 65 millones, que @juralde exige que se d\u00e9 condicionado a q el sector inicie una transici\u00f3n decidida hacia los coches limpios.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T08:39:19.000Z", "id": "1263026506462355457"}, {"text": "Ayer el Gobierno admiti\u00f3 a tr\u00e1mite la Ley d Crisis Clim\u00e1tica, q supone una transici\u00f3n desde 1 modelo basado en los combustibles f\u00f3siles hacia otro basado en las renovables; reducci\u00f3n de emisiones, inversi\u00f3n d 200.000 millones de inversi\u00f3n y 350.000 empleos https://t.co/CZYh2rLoFY", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T08:12:34.000Z", "id": "1263019773530693633"}, {"text": "\"El patriotismo es que cada uno pague los impuestos que le corresponden en funci\u00f3n de su renta o su patrimonio\".\n@PabloIglesias https://t.co/ToCY9cC4Xn", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T16:30:49.000Z", "id": "1262782775846895616"}, {"text": "Rugen en las calles x miedo a perder sus privilegios. La justicia, la democracia y la igualdad les dan miedo. Les escuece perder,han querido eliminarnos,pero estamos en el Gobierno gracias a ti. #EjerceTuPoder, elige a los representantes de Podemos en https://t.co/uxIvI5bhRr \ud83d\uddf3\ud83d\udc9c", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T15:44:36.000Z", "id": "1262771143527800832"}, {"text": "Hasta el viernes a las 17h puedes marcar la diferencia: frente a los grandes poderes, que gobiernan en la sombra, #EjerceTuPoder, elige a quienes van a regir Podemos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os para defender la democracia, la justicia y la igualdad \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\n\ud83d\uddf3https://t.co/uxIvI5bhRr", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T15:38:14.000Z", "id": "1262769542436204544"}, {"text": "Hola Amig@s! \nMe presento al CCE, equipo de Pablo Iglesias #1PodemosContigo \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nTe pido tu apoyo, tu fuerza y tu voz para formar un equipo fuerte y cohesionado que avance unido hacia nuestro objetivo com\u00fan: alcanzar una mayor Justicia Social \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\nhttps://t.co/uxIvI5bhRr https://t.co/Di7NHS90oC", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T10:13:43.000Z", "id": "1262687872647340034"}, {"text": "\u2066\u2066@InmaNietoC\u2069 advierte d q la \u2066@AndaluciaJunta\u2069 est\u00e1 derivando a cl\u00ednicas privadas Pascual + de 15 especialidades. Ya tienen un consorcio d m\u00e1s de 380 millones con el SAS.\nSiguen alimentando a la privada y deteriorando a la Sanidad P\u00fablica \ud83d\ude21 https://t.co/NKHTNZsOoz", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T10:50:54.000Z", "id": "1262334842114621440"}, {"text": "Un mensaje a los j\u00f3venes: los recortes no se van a volver a producir. \nNo teng\u00e1is miedo.\nVale la pena continuar y os vamos a acompa\u00f1ar.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T09:53:05.000Z", "id": "1262320293936279553"}, {"text": "En cuanto a los ryders, ser\u00e1 otra de las leyes que salga adelante: hay que darles protecci\u00f3n, reconocer la laboralidad, que est\u00e9n dotados de los mismos derechos que los dem\u00e1s. Son falsos aut\u00f3nomos que carecen de autonom\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T09:53:05.000Z", "id": "1262320292187250689"}, {"text": "La patronal y el PP,  a \u2066@Yolanda_Diaz_\u2069 : piden su \u201cdestituci\u00f3n fulminante\u201d, la llaman \u201cloca\u201d xq \u201cataca al sector\u201d \u00bfQui\u00e9n se siente amenazado ante la Inspecci\u00f3n de Trabajo?: los q explotan, los q abusan, los q roban el tiempo y la vida d los dem\u00e1s. https://t.co/ek547r2ohK", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T17:22:38.000Z", "id": "1261708650466480129"}, {"text": "\"Esta pandemia ha demostrado la importancia de lo p\u00fablico: de la sanidad p\u00fablica, de la educaci\u00f3n p\u00fablica, de herramientas como los ERTE. Lo p\u00fablico est\u00e1 para esto, y creo que en este momento hay que salvar a nuestro pa\u00eds con pol\u00edticas fiscales que lo permitan\". \n@Yolanda_Diaz_ https://t.co/lNKbfdZ4xc", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T17:15:07.000Z", "id": "1261706759112196098"}, {"text": "Ojal\u00e1 Julio Anguita se quede para siempre con nosotros como referencia de una forma de hacer pol\u00edtica coherente, valiente, sincera, \u00edntegra. \nUn abrazo a todos, y muy especialmente a los compa\u00f1eros de IU. \nA su familia y amigos, todo mi cari\u00f1o.", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T14:32:57.000Z", "id": "1261665950899875840"}, {"text": "Hola! Me presento en la candidatura @1podemoscontigo\ud83d\udc9cpara formar parte del CCE y as\u00ed llevar vuestra voz y representar vuestros intereses. Porque #PodemosGraciasATi , x eso es muy importante hacernos + fuertes para seguir implementando medidas sociales\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/pBsuiky9Uy https://t.co/8HGFceFd0P", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T17:19:51.000Z", "id": "1261345564303724551"}, {"text": "Hoy, 15M empiezan las votaciones para SG y representantes del CCE. No dejes de participar, porque, ya sabes: la historia la escribes t\u00fa. Alberto Rodr\u00edguez lo explica maravillosamente #PodemosGraciasATi\nhttps://t.co/LMjqrXTouD\nVamooooss \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\uddf3 https://t.co/uAyzcIpWh6", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T14:41:34.000Z", "id": "1261305727689293825"}, {"text": "Hoy, 15M recordamos con orgullo la presencia d un pueblo en plazas y calles exigiendo sus derechos. Una fuerza pol\u00edtica articul\u00f3 nuestras demandas #PodemosGraciasATi. Desde hoy al 21 se abren las votaciones para elegir la Secretar\u00eda General y el CCE \ud83d\udc9c\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/ns6brBi25T", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T10:11:36.000Z", "id": "1261237788999127040"}, {"text": "\"Lo importante es que los ERTE se han desvinculado del estado de alarma y se van a prorrogar hasta el 30 de junio. Adem\u00e1s, hemos creado una comisi\u00f3n para analizar sector por sector, y se definir\u00e1n cu\u00e1les deber\u00e1n continuar\".\n@Yolanda_Diaz_\n #LoEstamosConsiguiendo https://t.co/T32ogZtWR3", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T15:41:15.000Z", "id": "1260595975435010048"}, {"text": "\"Vamos a aprobar un nuevo sistema de becas para los estudiantes con necesidades econ\u00f3micas, no por criterios acad\u00e9micos\u201d. M\u00e1s becas y de mayor cuant\u00eda, igualdad de oportunidades para la educaci\u00f3n superior, que es un pilar fundamental de la Justicia Social.\n@manuelcastells https://t.co/c7NYLkassM", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T15:38:23.000Z", "id": "1260595250705453059"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffc Hoy escribo en P\u00fablico sobre el desprecio hacia las hablas andaluzas, basado en la ignorancia y en prejuicios ling\u00fc\u00edsticos centralistas, de clase y de g\u00e9nero. \nPara m\u00ed, el acento lo tienen ellos. No existe una \u00fanica forma correcta de hablar \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9a https://t.co/TUVesNWwCx", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T08:58:12.000Z", "id": "1260494544262627329"}, {"text": "#SesionDeControl: otra vez la derecha + bronca, el dram\u00f3n, los insultos..., todo lo q no ayuda a superar la situaci\u00f3n x la q pasamos. Son antidem\u00f3cratas, deslegitiman al Gobierno x razones ideol\u00f3gicas sin reconocer la voluntad de la ciudadan\u00eda expresada en las urnas. M\u00e1s teatro\ud83d\ude30", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T08:29:35.000Z", "id": "1260487340511936515"}, {"text": "\"Entiendo que Vox y PP me odien; unos por llevar a los tribunales a su adorado Pinochet, los otros por llevar a los tribunales la org\u00eda de dinero negro que ten\u00edan en su sede. Depongan sus mentiras y disu\u00e9lvanse\"\nMuy grande, Enrique Santiago \n@ensanro https://t.co/IY5m7H35sr", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T14:37:23.000Z", "id": "1260217514526683136"}, {"text": "\u201cTenemos que recuperar lo com\u00fan, y es justo que quienes m\u00e1s tienen contribuyan de forma especial a sostener a quienes m\u00e1s se van a ver afectados por la crisis\u201d. Ya sab\u00e9is por qu\u00e9 De Quinto llama \u201cpayaso\u201d a Pablo Iglesias. Estas y otras medidas, como el IMV, le dan sarpullidos\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T13:34:17.000Z", "id": "1260201635495772160"}, {"text": "Unidas Podemos propone un impuesto a las grandes fortunas: afectar\u00eda \u201ca los patrimonios superiores a un mill\u00f3n de euros y d forma progresiva, d forma q la mayor parte del impuesto recaiga sobre los 1.000 patrimonios + altos\u201d.\nSe recaudar\u00edan 11.000 millones https://t.co/DoGS1Y8CyW", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T13:29:56.000Z", "id": "1260200538026770434"}, {"text": "Hoy es el #DiadelaEnfermeria. Su trabajo se ha revelado como esencial para nuestra vida. Tenemos el compromiso de convertir los aplausos en un refuerzo de sus derechos laborales, en reconocimiento, estabilidad y mejoras. Lo que importa es la vida, cuidaremos de quienes nos cuidan https://t.co/dpX8TgwfbP", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T12:07:47.000Z", "id": "1260179864516284418"}, {"text": "La semana pasada el Gobierno lleg\u00f3 a un acuerdo con las entidades bancarias para agilizar el pago de los EREs. La burocratizaci\u00f3n es un obst\u00e1culo importante. A pesar de todo, m\u00e1s de un mill\u00f3n de aut\u00f3nomos han cobrado ya su prestaci\u00f3n. Se har\u00e1 lo imposible por acelerar el pago \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T07:58:39.000Z", "id": "1260117166877216768"}, {"text": "Moratoria de hipotecas, Moratoria de cr\u00e9ditos al consumo, Prohibici\u00f3n del cese de suministros b\u00e1sicos, medidas para la protecci\u00f3n de las personas y familias m\u00e1s vulnerables de nuestro pa\u00eds.\n@agarzon en la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo https://t.co/SmcRzKPu7W", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T07:24:25.000Z", "id": "1260108553408446470"}, {"text": "Los Gob auton\u00f3micos compitiendo x qui\u00e9n desescala primero, hablando d agravios, induciendo sospechas sobre los intereses pol\u00edticos del Gob; aquellos q han ocultado datos sobre residencias piden transparencia... Fomentando la polarizaci\u00f3n para sacar r\u00e9dito electoral. Ascopena\ud83d\ude30 \ud83d\ude30", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T07:17:21.000Z", "id": "1260106773295439875"}, {"text": "\u2066@MarcosdeQuinto\u2069 llama payaso a P. Iglesias: es un honor, no solo xq serlo no es un insulto; siempre importa conservar ciertos enemigos. Tras el lenguaje trumpista se esconde el terror al Ingreso M\u00ednimo Vital de los multimillonarios; mezquindad pura. https://t.co/KFb0Tx2JPu", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T07:08:45.000Z", "id": "1260104609344995328"}, {"text": "El portavoz dl Gobierno d la @AndaluciaJunta: hay un agravio en q Euskadi pase a la Fase 1 y Granada y M\u00e1laga no\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f. Habla d medidas tomadas con criterios sanitarios como si fuera 1 cuesti\u00f3n partidista. Atizando el fuego d la comparaci\u00f3n y el odio . \u00bfObjetivo? Tumbar al Gobierno", "lang": "es", "created_at": "2020-05-11T14:22:10.000Z", "id": "1259851296313663492"}, {"text": "Dignidad=respeto a los Derechos humanos: al trabajo, a la vivienda, a unos servicios p\u00fablicos d calidad (sanidad, educaci\u00f3n, dependencia...)\nEsa es nuestra bandera, dice @JulioAnguita y hay que defenderla d los ataques d los poderosos, q los convierten en privilegios d unos pocos https://t.co/bNhWFcsG7D", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T19:34:10.000Z", "id": "1259567425315647488"}, {"text": "Un insulto a la verdad, a la memoria y a la dignidad d las v\u00edctimas dl franquismo, muchas de ellas desaparecidas todav\u00eda. \nLa TVE es un servicio p\u00fablico, no puede contribuir a la difusi\u00f3n de mentiras legitimadoras de reg\u00edmenes dictatoriales. Esperamos que retiren este documental. https://t.co/ZtuxnWFsux", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T16:37:09.000Z", "id": "1259522877616992257"}, {"created_at": "2020-05-10T16:37:07.000Z", "text": "El resultado es un ejercicio de propaganda bajo una aparente \u201cequidistancia\u201d. Este ha sido uno de los 5 documentales recomendados por TVE durante la \u00e9poca de confinamiento. Un aut\u00e9ntico fracaso desde el p.d.v. period\u00edstico.", "id": "1259522868712521728", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-10T16:37:07.000Z", "text": "Cuando, es sabido, q los Generales Mola y Sanjurjo estaban planificando el Golpe de Estado -q termin\u00f3 con el Gobierno democr\u00e1ticamente elegido- desde el momento en q el Frente Popular gan\u00f3 las elecciones de febrero de 1936.", "id": "1259522867340947456", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-10T16:37:06.000Z", "text": "Sin explicar las causas de la Guerra, la plantea como un enfrentamiento de bandos igualmente responsables: \u201cEn una parte del pa\u00eds estalla la revoluci\u00f3n, en la otra, la contrarrevoluci\u00f3n\u201d, como si se tratara de movimientos sociales espont\u00e1neos y simult\u00e1neos...", "id": "1259522865847840770", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-10T16:37:06.000Z", "text": "Como portavoz de la comisi\u00f3n de control a RTVE, dirig\u00ed una carta al Dr. de RTVE para expresar nuestra indignaci\u00f3n por la reposici\u00f3n del Documental \u201cEspa\u00f1a, Espa\u00f1a\u201d, que, adem\u00e1s de lleno de falsedades, supone una legitimaci\u00f3n del Golpe de Estado q provoc\u00f3 la Guerra Civil espa\u00f1ola", "id": "1259522863876497414", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-10T15:54:56.000Z", "text": "\u00a1Grand\u00edsimo, Julio Anguita! Estamos todos pendientes de ti; te mandamos fuerza, esa que t\u00fa tienes y nos has ense\u00f1ado. \nPendientes, pendientes. Todos juntos \u201ccomo un pulso que golpea las tinieblas\u201d.\n\u00a1Fuerza, Julio, q eres m\u00e1s necesario que nunca! \u270a\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/OC2A6bduGx", "id": "1259512255252742144", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T18:01:37.000Z", "text": "No estamos a la cola en todo, nos sobran recursos humanos y materiales. Eso s\u00ed, hace falta 1 nuevo modelo productivo q conceda una importancia vital a la investigaci\u00f3n y al conocimiento, as\u00ed como a las industrias renovables. El ladrillo no nos va a salvar  https://t.co/nSmeAYdROG", "id": "1259181745427091456", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:57:52.000Z", "text": "\"Es muy importante contar con los profesionales, contar con la gente trabajadora que ha estado desplegando su acci\u00f3n durante todo este tiempo, y que est\u00e1 poniendo encima de la mesa necesidades para abordar este asunto de la manera m\u00e1s eficiente\" @MayoralRafa https://t.co/KNPUEullUE", "id": "1259180803294191618", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:54:18.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo han recibido ayuda los aut\u00f3nomos en este pa\u00eds en tiempos de crisis? \u00bfCu\u00e1ndo se han prohibido los despidos, los desahucios, los cortes d suministros? \u00bfCu\u00e1ndo se han dado moratorias para las hipotecas y el alquiler? \u00bfQu\u00e9 Gobierno pondr\u00e1 1 IMV q devuelva la dignidad a todos? https://t.co/p6YFUBP6zh", "id": "1259179906665193473", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:49:40.000Z", "text": "\u201cHay que adaptar la evaluaci\u00f3n a las circunstancias del estudiantado. El estr\u00e9s psicol\u00f3gico que han vivido muchos estudiantes hay que considerarlo, y ver en qu\u00e9 manera se les puede ayudar\u201d.\n@manuelcastells\n Ministro de Universidades. https://t.co/l31uszb1qg", "id": "1259178737729523713", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:48:18.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f 2011: los precios p\u00fablicos se disparan por el sistema de horquillas del Gobierno anterior.\n\u27a1\ufe0f2020: este Gobierno elimina este sistema por real decreto y lo sustituye por uno de precio m\u00e1ximo que no se puede superar por ley.\n@manuelcastells\n Ministro de Universidades https://t.co/18ydrU83kq", "id": "1259178394308280320", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:41:59.000Z", "text": "La pandemia del coronavirus ha sido global; la respuesta no puede ser individual, sino coordinada a escala europea, q traspase los marcos nacionales y asegure el bienestar de todas y todos. #IngresoM\u00ednimoVital                                       https://t.co/akZ0Znz7m5", "id": "1259176807552684032", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:39:01.000Z", "text": "\"Hoy es el d\u00eda en que estamos viendo c\u00f3mo esos inmigrantes tan injustamente tratados en muchas ocasiones est\u00e1n siendo unos patriotas que ayudan con su trabajo a que los productos lleguen a nuestros mercados. No lo olvidemos nunca\".\n@juralde #Regularizaci\u00f3nYa https://t.co/ISg8xKEYzP", "id": "1259176060886941696", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:37:41.000Z", "text": "\"Espa\u00f1a tiene que ser una referencia de pol\u00edticas sociales con el Gobierno de coalici\u00f3n que tenemos, pero tenemos que buscar aliados con otros pa\u00edses porque estamos en un momento de reconstrucci\u00f3n en la que Europa se la juega\".\n\n@PabloIglesias  en  @radiocable https://t.co/qbGVpVCTRR", "id": "1259175722041643008", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:36:49.000Z", "text": "\u201cLos Gobiernos democr\u00e1ticos necesitan alianzas con el empresariado que paga impuestos aqu\u00ed, genera riqueza y paga salarios decentes. Hay que distinguir al empresariado de los buitres y los especuladores, son dos cosas diferentes\u201d.\n@PabloIglesias\n #LaCafeteraPABLOIGLESIAS https://t.co/OivZ46pZgy", "id": "1259175504390881282", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T17:21:45.000Z", "text": "\u2066@JulioAnguita_\u2069 toda nuestra fuerza, nuestra admiraci\u00f3n y cari\u00f1o. Necesitamos tu lucidez, tu valent\u00eda y tu compromiso en estos tiempos m\u00e1s que nunca. Un abrazo muy grande para ti, tu familia, compa\u00f1eros y amigos y \u00a1mucho \u00e1nimo! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/ARZz9Z2g2G", "id": "1259171713264345090", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-07T09:53:22.000Z", "text": "Aunq \u2066@AndaluciaJunta\u2069 asegura q se cumplen todos los requisitos, en Sevilla tendr\u00eda q doblar las plazas p\u00fablicas actuales en planta y sumar m\u00e1s d 70 en la UCI para alcanzar la ratio que marca Sanidad. Necesidad urgente: blindar la Sanidad P\u00fablica ya https://t.co/HT1VRc7qOx", "id": "1258334098998861825", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-06T14:49:02.000Z", "text": "Las llamadas al 016 han aumentado un 60% durante abril de 2020 en comparaci\u00f3n con el mismo mes de 2019.\nProyector cinematogr\u00e1fico \"Cuando llamamos o alertamos contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero, sobre las mujeres y sobre sus hijas e hijos, tambi\u00e9n estamos salvando vidas\", \n@VickyRosell https://t.co/9g3HMWA6JA", "id": "1258046118568644608", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-06T12:58:44.000Z", "text": "Ah\u00ed est\u00e1 la raz\u00f3n de la oposici\u00f3n de las derechas a la pr\u00f3rroga del Estado de Alarma. As\u00ed, desnuda, la verdad siempre es preferible.\nNo quieren que se sigan aplicando las medidas de protecci\u00f3n social xq recortan sus beneficios. El IMV les da terror \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \nhttps://t.co/aMAnw2y8Kn", "id": "1258018358601166848", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-06T12:50:12.000Z", "text": "No se puede vivir con tanto veneno. Por fin, se ponen l\u00edmites a esta pandemia d indecencia, d mentiras, d miedo y d odio q propagan en nuestro pa\u00eds las derechas extremas. \nEl derecho a una informaci\u00f3n veraz est\u00e1 garantizado x la Constituci\u00f3n. No todo vale. https://t.co/ZEt678nOpi", "id": "1258016211813765120", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-06T11:59:41.000Z", "text": "El padre \u00c1ngel quiere agradecer la unidad d un pueblo solidario y la labor d representantes como @PabloIglesias \u201cque con tu trabajo y esfuerzo, y el de tu equipo, ayud\u00e1is a conseguir que un mundo mejor sea posible\u201d.\n\u201cD\u00e9jame decirte \u00a1que Dios te bendiga\u201d https://t.co/DzuQLxlVUv", "id": "1258003500740599808", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-06T11:54:02.000Z", "text": "\u201cNo pedimos a nadie que renuncie a sus objetivos pol\u00edticos, pero s\u00ed pedimos un poco de decencia. Igual que la OMS, pedimos que dejen de instrumentalizar a los muertos y el dolor ajeno para conseguir sus objetivos\u201d.\n@Jaumeasens\n en la #SesionDeControl https://t.co/2FXcunTjW6", "id": "1258002075629355009", "lang": "es"}]