[{"id": "1326918870058344450", "text": "En la Comisi\u00f3n de Seguridad Vial @Congreso_Es contamos con la comparecencia de las Asociaciones de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1fico. Es un orgullo recoger sus ideas y propuestas, realizan un trabajo fundamental y cuentan con todo el apoyo del @gpscongreso https://t.co/QHjA46ICW7", "created_at": "2020-11-12T16:04:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326471688624754688", "text": "Los presupuestos q necesita #M\u00e1laga y q necesita nuestro pa\u00eds.\n\n\u2705 Apuesta hist\u00f3rica en derechos sociales.\n\n \u2705 Aumenta +70% el presupuesto sanitario.\n\n\u2705 + Protecci\u00f3n para aut\u00f3nom@s y trabajadores\n\n\u2705 Apuesta decidida por el empleo verde y las energ\u00edas renovables\n\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/Flf0ScSfnu", "created_at": "2020-11-11T10:27:49.000Z", "lang": "es"}]