[{"id": "1377285412230676492", "text": "#MarlaskaDimision https://t.co/y9igFlp8c7", "created_at": "2021-03-31T15:43:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1376962065949147138", "text": "\ud83d\udda5\ud83d\uddde\ud83c\udfa4\ud83d\udce1\ud83d\udcfa\ud83d\udcfb\nRepasando la actualidad pol\u00edtica nacional y sus efectos en #C\u00f3rdoba. https://t.co/JD7poOZqIm", "created_at": "2021-03-30T18:18:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376898518846210051", "text": "\ud83d\udcfa Tantos a\u00f1os con aquello de \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 \u201cvaya, vaya; aqu\u00ed no hay playa\u201d\ud83c\udfddy ahora llega la @rtve y nos muestra que era fake... https://t.co/DGtsaGZWPC", "created_at": "2021-03-30T14:06:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376884175391879171", "text": "Lorite (PP) acusa al PSOE de estar \"en sus l\u00edos internos m\u00e1s que en gestionar la pandemia y crisis econ\u00f3mica\" https://t.co/cw1oLaJ1fb", "created_at": "2021-03-30T13:09:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376571536539332608", "text": "\ud83e\udd40 El PSOE entretenido en sus l\u00edos internos; lo de gobernar las instituciones queda para otros... https://t.co/6bkAOCObM8", "created_at": "2021-03-29T16:26:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376569189826187264", "text": "\ud83c\udfdd\ud83d\udcb6Silencio \ud83e\udd10 y todo solucionado... https://t.co/qKMD3BaqXm", "created_at": "2021-03-29T16:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376550861627912197", "text": "Un placer haber podido serviros, para eso estamos. \u00a1Hoy es un d\u00eda de alegr\u00eda para todos! https://t.co/j3dqFLXz6B", "created_at": "2021-03-29T15:04:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376550423381835777", "text": "Para m\u00ed es un gran orgullo haber podido contribuir a conseguir vuestros justos objetivos.\n\n\u00a1Gran alegr\u00eda tambi\u00e9n para m\u00ed! https://t.co/zD4dMT3TNP", "created_at": "2021-03-29T15:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376549620193562625", "text": "Gracias a vosotros. No estoy en la pol\u00edtica para ponerme medallas, mi intenci\u00f3n es \u00fanicamente servir...\n\n\u00a1Me alegro mucho de que todo vuelva a su cauce! https://t.co/bdSn77QSdM", "created_at": "2021-03-29T14:59:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376548713259208705", "text": "\ud83c\udfdd\u00c1balos vuelve a darse viajes a todo plan; mientras tanto, nosotros seguiremos confinados durante la Semana Santa... https://t.co/QO1EZttJdh", "created_at": "2021-03-29T14:56:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376298639958609920", "text": "El PP ve \"inaceptable\" que Interior renuncie a construir la comisar\u00eda de Poniente https://t.co/arfNMta3Ho", "created_at": "2021-03-28T22:22:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376114546876809216", "text": "\ud83d\udd34Qu\u00e9 verg\u00fcenza\u203c\ufe0f A\u00fan tienen el trabajo sin hacer\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fMalos augurios para las inversiones pendientes de los fondos europeos...\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/hcZd4iJKWt", "created_at": "2021-03-28T10:10:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375947674374004738", "text": "\u2693\ufe0fNo hay un #domingoderamos\ud83c\udf3f en el que #C\u00f3rdoba no se llene de #Esperanza. Ella hoy no estar\u00e1 en nuestras calles, pero inundar\u00e1 nuestros corazones. https://t.co/blUDrkD8aM", "created_at": "2021-03-27T23:07:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375881405280968717", "text": "El PP califica de \u00abcastigo a C\u00f3rdoba\u00bb la construcci\u00f3n de una sola comisar\u00eda y unas oficinas https://t.co/MbIyxXymT2 v\u00eda @abccordoba", "created_at": "2021-03-27T18:44:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375740560443633673", "text": "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fEs inaceptable el desprecio y el maltrato del Gobierno a #C\u00f3rdobaESP en materia de #seguridad.\n\n\ud83c\udfdbPediremos explicaciones al Gobierno en el @Congreso_Es y exigiremos que se cumpla con lo previsto inicialmente en el Plan de Infraestructuras para la Seguridad del Estado.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/Qu4QDKULfw", "created_at": "2021-03-27T09:24:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375512646078799874", "text": "Bienvenido @Tonicanto1 y gracias por tu aportaci\u00f3n al proyecto de #Libertad del PP en la Comunidad de Madrid que lidera @IdiazAyuso\u203c\ufe0f https://t.co/tCdGzj9Ldt", "created_at": "2021-03-26T18:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375148730484154379", "text": "\ud83d\udda5El PSOE desprecia a los madrile\u00f1os, S\u00e1nchez y \u00c1balos se olvidan durante 3 a\u00f1os del Plan de \ud83d\ude86 Cercan\u00edas de Madrid, pero ahora les pedir\u00e1n el voto...\n\n#4m #socialismoolibertad https://t.co/gQgSj4agey", "created_at": "2021-03-25T18:13:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375092086689697796", "text": "Aprobada una proposici\u00f3n no de ley de medidas urgentes para el sector del transporte en autocar a iniciativa del PP \u2013 CARRIL BUS https://t.co/E4HN8EH01u", "created_at": "2021-03-25T14:27:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374724590220537856", "text": "Cela\u00e1, ministra sin educaci\u00f3n \u2935\ufe0f https://t.co/WuAp7uceYQ", "created_at": "2021-03-24T14:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374652213449097222", "text": "#\u00c1balosfake\n\nLa mentira como m\u00e9todo\u2935\ufe0f https://t.co/t23z4mUXBs", "created_at": "2021-03-24T09:20:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374636260866850817", "text": "\u00c1balos minti\u00f3 cuando dijo que su Ministerio no hab\u00eda tenido nada que ver en el rescate de Plus Ultra - Vozp\u00f3puli https://t.co/8mKILkYaMT", "created_at": "2021-03-24T08:16:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374492696560115715", "text": "\u00c1balos y la mentira son la misma cosa.\n\n#\u00c1balosfake https://t.co/MRLbjiPrdj", "created_at": "2021-03-23T22:46:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374440817079635977", "text": "Jornada de trabajo con los compa\u00f1eros del PP de Zaragoza. https://t.co/ZmWSJedsa6", "created_at": "2021-03-23T19:20:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374421094698868745", "text": "Hoy visitamos a Iluminada Ustero, portavoz del PP en la @DPZaragoza. Hemos conversado sobre la importancia de las diputaciones espa\u00f1olas para el desarrollo de nuestros entornos rurales y para afrontar el reto demogr\u00e1fico.\n\nGracias @Ramon_Celma y @Milamarcos. https://t.co/i0U9HeToUu", "created_at": "2021-03-23T18:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373559806162837504", "text": "#soisgrandes\n#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/YavzD9BB4b", "created_at": "2021-03-21T08:59:11.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1373209892702593024", "text": "El camino sin retorno de Ciudadanos hacia su extinci\u00f3n\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/Vk7lA3LFlG", "created_at": "2021-03-20T09:48:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372883575465508865", "text": "\u26fd\ufe0f No vamos a aceptar que se discrimine a las gasolineras, ni a ning\u00fan otro sector empresarial, en la percepci\u00f3n de ayudas del nuevo Decreto del Gobierno. https://t.co/4KSZRxOjGr", "created_at": "2021-03-19T12:12:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372138996189556740", "text": "Hoy recibimos en el @Congreso_Es a Jaime Mayor en representaci\u00f3n de la Asamblea por la Vida, la Libertad y la Dignidad. Desde el @GPPopular nos comprometemos a parar, por todos los medios a nuestro alcance, la Ley de la Eutanasia que ma\u00f1ana se aprobar\u00e1 en el Parlamento. https://t.co/O6fSl8VAXt", "created_at": "2021-03-17T10:53:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372078638804389889", "text": "El diputado socialista Hurtado nunca se cansa de enga\u00f1ar ni de hacer el rid\u00edculo...\ud83d\udcf0\u2935\ufe0f https://t.co/JySAwpNPQB", "created_at": "2021-03-17T06:53:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371927753105227784", "text": "El Tribunal Constitucional admite a tr\u00e1mite el recurso de inconstitucionalidad promovido por el PP contra el decreto que ampara y legaliza la okupaci\u00f3n de viviendas. https://t.co/7magfolUVI", "created_at": "2021-03-16T20:54:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371586354035970049", "text": "Mi amigo @carlosdavidgf es una referencia de c\u00f3mo se debe entender el municipalismo en Espa\u00f1a.\u2935\ufe0f https://t.co/9HtYjkejGb", "created_at": "2021-03-15T22:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371572241910075395", "text": "https://t.co/nFBeI5P2Gu", "created_at": "2021-03-15T21:21:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1371508132426440706", "text": "\u267b\ufe0f\ud83d\ude86Hoy con Pedro L\u00f3pez (alcalde de Obejo) trabajando en el proyecto de conversi\u00f3n en v\u00eda verde de la antigua v\u00eda ferroviaria a su paso por Cerro Muriano. https://t.co/UqkWwy7J10", "created_at": "2021-03-15T17:06:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371494453341515778", "text": "Un \u201cviaje apasionante\u201d que revolucion\u00f3 \u201cneuronas\u201d para seguir a un comunista a su mansi\u00f3n de #Galapagar, donde hasta la ni\u00f1era est\u00e1 costeada, \u00bfverdad @PabloEchenique? https://t.co/oskUu1HyMq", "created_at": "2021-03-15T16:12:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371188244302422018", "text": "\ud83c\udd982\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3#tripulantesenerte\u203c\ufe0f https://t.co/aOqTSpgcDV", "created_at": "2021-03-14T19:55:27.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1371134928763641863", "text": "#YoConAyuso https://t.co/8HFox4Ccg2", "created_at": "2021-03-14T16:23:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1371062415270502404", "text": "El Gobierno m\u00e1s incompetente ante la peor pandemia.\n\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/0xWMmgD8h1", "created_at": "2021-03-14T11:35:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371047747831222277", "text": "\ud83d\ude9b Gracias a todas las #empresas del #transporte que han dado lo mejor de s\u00ed mismas para garantizar, durante el #EstadoDeAlarma , el #abastecimiento de la poblaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/CXrf7zXGeW", "created_at": "2021-03-14T10:37:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370849810861977610", "text": "Hoy @FranHervias act\u00faa con honestidad y coherencia pol\u00edtica. Admiro mucho a quienes se gu\u00edan por sus convicciones y principios irrenunciables.\n\u00a1Mucho \u00e1nimo! https://t.co/AIWkicWw1W", "created_at": "2021-03-13T21:30:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370608485197615105", "text": "El PP y Vox superar\u00e1n con holgura la mayor\u00eda absoluta en Madrid https://t.co/nmrmI1SpLM v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-03-13T05:31:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370418819022401536", "text": "\u2615\ufe0f En el desayuno informativo de @cordoba con el gran consejero de Salud y Familias de la @AndaluciaJunta, mi querido amigo @jesusraguirre. https://t.co/VgxczLwnDq", "created_at": "2021-03-12T16:58:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370415785483644935", "text": "En #Murcia se seguir\u00e1 en la buena direcci\u00f3n de @LopezMirasF\u203c\ufe0f\n\nGracias @pablocasado_ y gracias @TeoGarciaEgea por vuestro esfuerzo para garantizar la LIBERTAD.\n\n#MurciaNoSeVende https://t.co/sdGTf2Ufq0", "created_at": "2021-03-12T16:45:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370079497559621634", "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El running de Marlaska lo pagas T\u00da\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/VoTdRkdzqh", "created_at": "2021-03-11T18:29:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369958794231435264", "text": "\u270d\ufe0f \u2709\ufe0f Le env\u00edo un refr\u00e1n de regalo a @InesArrimadas:\n\n\u201cDime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres\u201d\u2935\ufe0f https://t.co/MAbDGXycxI", "created_at": "2021-03-11T10:30:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369736998123147270", "text": "El Gobierno sigue sin dar explicaciones sobre su pretensi\u00f3n de imponer peajes en todas las autov\u00edas espa\u00f1olas... https://t.co/oORhwEcKka", "created_at": "2021-03-10T19:48:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369647443604865032", "text": "\ud83d\uddf3 Ante la deslealtad de \ud83c\udf4a@CiudadanosCs, @IdiazAyuso da la palabra a los madrile\u00f1os\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7f4eLYkq2a", "created_at": "2021-03-10T13:52:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369628228290220032", "text": "\ud83c\udf4a \u2795 \ud83e\udd40 = \u2b1b\ufe0f\n\n#MurciaNoSeVende", "created_at": "2021-03-10T12:36:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1369611642728747012", "text": "Pues resulta que @InesArrimadas reconoce que @CiudadanosCs tiene un \u201cproblema moral\u201d...\n\n#Murcia no se merece este disparate. https://t.co/wGGzzZEKNA", "created_at": "2021-03-10T11:30:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369201376060915713", "text": "\u00c1balos y Koldo, los Pajares y Esteso de la pol\u00edtica espa\u00f1ola...\n\nhttps://t.co/44KigM0kXA v\u00eda @abc_es", "created_at": "2021-03-09T08:20:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368654335400419334", "text": "\ud83d\udea8La desastrosa gesti\u00f3n del Gobierno arroja \u2795 resultados negativos: Renfe-Mercanc\u00edas baj\u00f3 en 1 mill\u00f3n las toneladas movidas entre 2018 y 2019.\n\nAhora asumen que solos son incapaces\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/c0a8z6ItP0", "created_at": "2021-03-07T20:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368607967709396997", "text": "\u26a0\ufe0f El pacto social-populista se fortalece\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udea8VOX acepta con el PSOE que Moncloa gaste sin control y arbitrariamente 140.000 millones de euros de Fondos Europeos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udcb6 \n\n\ud83d\udcf0 \ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/m8FCGLsblQ", "created_at": "2021-03-07T17:02:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368176343842775040", "text": "\ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udc87\u200d\u2642\ufe0fDesde el @GPPopular coincidimos con el sector de la peluquer\u00eda y la est\u00e9tica que la bajada del IVA al 10% podr\u00eda salvar el 50% de las empresas y el 50% del empleo, hoy en riesgo de desaparici\u00f3n.\n\n\u27a1\ufe0f Por ello, hemos presentado una propuesta en el @Congreso_Es. https://t.co/OSmxqola8H", "created_at": "2021-03-06T12:27:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368131761767657478", "text": "\u00bfQui\u00e9n puede confiar en un Gobierno que tiene como m\u00e9todo la mentira? https://t.co/xlwcspMygI", "created_at": "2021-03-06T09:30:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368124184879128578", "text": "El PP se re\u00fane con profesionales de los sectores de peluquer\u00eda, barber\u00eda y est\u00e9tica https://t.co/8zhL2U25fe v\u00eda @cordoba", "created_at": "2021-03-06T08:59:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367822663985598465", "text": "#VOXDerechitaNovata \u2935\ufe0f https://t.co/4Jt3XhFjN9", "created_at": "2021-03-05T13:01:50.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367815268525879297", "text": "Espero que tras el arrepentimiento de @Santi_ABASCAL, venga el prop\u00f3sito de la enmienda...\n\n#VOXDerechitaNovata \n\nhttps://t.co/LOfyXm5gU4", "created_at": "2021-03-05T12:32:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367607574166724608", "text": "Mi compa\u00f1era @teresajbecerril es una gran referencia moral para nosotros. Es una v\u00edctima de ETA que hoy alza su voz contra un acto de propaganda que ha protagonizado quien pacta con los herederos del terrorismo: Pedro S\u00e1nchez.\n\n#GrandeTeresa #Memoria #Dignidad #Justicia https://t.co/YJuFtno7cw", "created_at": "2021-03-04T22:47:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367557229541490691", "text": "Agradezco a la Presidenta de la Comunidad de Madrid @IdiazAyuso y al Consejero de Sanidad @eruizescudero que hayan sido sensibles con la inquietud que nos trasladaba el personal sanitario de @aena en relaci\u00f3n a la vacunaci\u00f3n contra el #COVID19.\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/Qn18GRg6o0", "created_at": "2021-03-04T19:27:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367493274550870017", "text": "Para @populares #CosladaImporta\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/ezZkAA0Vhk", "created_at": "2021-03-04T15:12:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367470520413925376", "text": "https://t.co/wxicwz4RT8", "created_at": "2021-03-04T13:42:33.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367464722342305795", "text": "Justificar y alentar la violencia callejera no puede quedar impune.\n\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s hace falta que pase para que dimita @PabloEchenique? https://t.co/l20xTZEABV", "created_at": "2021-03-04T13:19:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367453648528297988", "text": "Una grata jornada de trabajo en Coslada junto al Presidente del @ppcoslada @becerrafj. \n\nSeguiremos desde el @Congreso_Es trabajando por la mejora de las infraestructuras que conectan a esta ciudad. https://t.co/6x1S3kIRxT", "created_at": "2021-03-04T12:35:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367018485122011137", "text": "\ud83d\uddd3Hace 25 a\u00f1os se inici\u00f3 la revoluci\u00f3n econ\u00f3mica y social de Espa\u00f1a con @populares. Me siento muy orgulloso de toda la contribuci\u00f3n de mi partido al desarrollo de nuestra sociedad.\n\u27a1\ufe0fSeguimos construyendo una nueva mayor\u00eda para volver a situar a Espa\u00f1a en la buena direcci\u00f3n. https://t.co/uXMCHow8nO", "created_at": "2021-03-03T07:46:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366747907144220672", "text": "\ud83c\udfdd\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83d\udcb4 Las mentiras de \u00c1balos ya no las defiende ni el PSOE...\n\n#\u00c1balosdeluxe \u2935\ufe0f https://t.co/S9X1VQVSxu", "created_at": "2021-03-02T13:51:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366499499917598731", "text": "Arbitrariedad para gestionar un total de 140.000 millones de euros de fondos europeos.\n\nEl PP lo advirti\u00f3 y vot\u00f3 en contra de ese sistema de reparto descontrolado.\n\nVox salv\u00f3 al PSOE y su sistema de reparto.\nhttps://t.co/vluyELFq1W", "created_at": "2021-03-01T21:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366450324228231168", "text": "\u27a1\ufe0f\u00c1balos tiene que dar todas las explicaciones de forma urgente\u203c\ufe0f\n\nLa falta de \u00e9tica demostrada por el Ministro, podr\u00eda derivar en algo m\u00e1s grave: un supuesto caso de CORRUPCI\u00d3N \u2935\ufe0f https://t.co/l4HnO8oWOX", "created_at": "2021-03-01T18:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366390699961294853", "text": "#\u00c1balosdeluxe https://t.co/3y4K1JDuej", "created_at": "2021-03-01T14:11:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366360689061867526", "text": "El PP, sobre el viaje de \u00c1balos a Canarias: \u00abEsto no huele mal, apesta\u00bb https://t.co/rKs9NZQGpq v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-03-01T12:12:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366359579462950913", "text": "Hoy registramos en el @Congreso_Es una solicitud de comparecencia de @abalosmeco para que explique este nuevo asunto turbio.\n#\u00c1balosdeluxe \n\nhttps://t.co/RPC4XJ99TB", "created_at": "2021-03-01T12:08:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366162567207518208", "text": "\ud83c\udfa5\u00c1balos y Koldo podr\u00edan ser un d\u00fao c\u00f3mico y cutre de pel\u00edcula; pero Espa\u00f1a no es un film de Torrente \ud83d\udc47 https://t.co/vfDu4061Cv", "created_at": "2021-02-28T23:05:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366125021953982464", "text": "#LosPedroches #C\u00f3rdobacalidad https://t.co/lUlDk4zpTL", "created_at": "2021-02-28T20:36:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366118300036513796", "text": "\u00bfSe puede ser m\u00e1s c\u00ednico?\n\nMientras sus socios de Gobierno justifican y alientan la violencia callejera, S\u00e1nchez dice esto: https://t.co/LcBVF8aCgD", "created_at": "2021-02-28T20:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365813545678553096", "text": "#28F #D\u00edadeAndaluc\u00eda #orgulloandaluz https://t.co/3xKoDfclk2", "created_at": "2021-02-27T23:58:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365306619169497088", "text": "\ud83d\udcfa Asistimos a la comisi\u00f3n mixta de control de la @rtve . #RosaMar\u00edaMateo se despide habiendo protagonizado la mayor manipulaci\u00f3n, falta de neutralidad y sectarismo jam\u00e1s conocido en el ente p\u00fablico. https://t.co/XS5lSe1dF6", "created_at": "2021-02-26T14:23:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365292231834411014", "text": "Es tan absurdo como que est\u00e1 permitido comer y beber a bordo, y mientras se justifica que no haya servicio de cafeter\u00eda como medida antiCovid... https://t.co/Jh6RCDJHNa", "created_at": "2021-02-26T13:26:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365283563038507010", "text": "\ud83d\ude84 \ud83d\udcf8 La faceta humor\u00edstica de @abalosmeco no tiene l\u00edmites...\n\nDecorar el AVE con su colecci\u00f3n de fotos provocar\u00eda carcajadas; sin embargo, es dram\u00e1tico que se utilice dinero \ud83d\udcb4 p\u00fablico para hacer el rid\u00edculo de esta forma.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/1KdheS6baq", "created_at": "2021-02-26T12:52:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365246995330437122", "text": "Vox se al\u00eda con la izquierda en #Andaluc\u00eda y conforma una mayor\u00eda de bloqueo frente al Gobierno del cambio.\n\nVox sigue siendo \u00fatil al PSOE. https://t.co/iYeeFRFlKR", "created_at": "2021-02-26T10:27:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365037101100761093", "text": "\u27a1\ufe0f @abalosmeco deber\u00eda haber sido sincero hoy en #LaRioja y dar explicaciones de por qu\u00e9 est\u00e1 a la cola de las CC.AA. en inversi\u00f3n por habitante de los #PGE2021.\n\nInversi\u00f3n #PGE2021:\n-La Rioja 189 \u20ac/habitante \n-Media nacional 258 \u20ac/habitante\n\n#discriminaci\u00f3n https://t.co/7BaqoRH6Lf", "created_at": "2021-02-25T20:33:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365030230952456194", "text": "As\u00ed es @ASRphotographer. @J_Zaragoza_ se caracteriza por su estilo habitual carente de respeto, hoy ha sido muy rastrero contra @ALevySoler...\n\n#descalificaci\u00f3n #repugnante https://t.co/ZkLlCggSsh", "created_at": "2021-02-25T20:05:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364995828650287105", "text": "\u27a1\ufe0fUna luchadora y un orgullo para sus compa\u00f1eros, as\u00ed es @ALevySoler\u203c\ufe0f\n\n\u201cNi borracha, ni drogada. Tengo fibromialgia\"\n\nhttps://t.co/9bOiicr1OW", "created_at": "2021-02-25T17:49:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364949464776126472", "text": "\ud83d\udda5 Es fundamental posibilitar una nueva etapa sin sectarismos ni manipulaciones como las vividas en la @rtve de #RosaMar\u00edaMateo\n\nhttps://t.co/Xmfv3gE2p0", "created_at": "2021-02-25T14:44:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364891909215444994", "text": "He vivido muy de cerca el c\u00e1ncer, una enfermedad muy dura para quien la padece y su entorno.\n\n\ud83e\udd2eEs repugnante desearle a alguien que tenga c\u00e1ncer, @maxpradera. \n\nQu\u00e9 actitud m\u00e1s miserable\u203c\ufe0f", "created_at": "2021-02-25T10:56:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364522311735533570", "text": "Hoy en Espa\u00f1a disfrutamos de un sistema democr\u00e1tico y de libertades porque, hace 40 a\u00f1os,  personas como el Rey Juan Carlos y Adolfo Su\u00e1rez pararon el golpe del #23F. https://t.co/sPsvPq2IU3", "created_at": "2021-02-24T10:27:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364508555781537795", "text": "\ud83c\udfdb@PabloEchenique con todo desparpajo habla en el @Congreso_Es tras haber justificado y alentado la violencia\u203c\ufe0f", "created_at": "2021-02-24T09:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364154568725168132", "text": "\ud83c\udfd7\ud83d\udea7 \u00bfA qu\u00e9 se ha dedicado @abalosmeco durante 2020? https://t.co/3NxqChfio0", "created_at": "2021-02-23T10:06:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364125742481735680", "text": "Hoy #23defebrero es un buen momento para reafirmarnos en el firme compromiso con la #Constituci\u00f3n, garant\u00eda de nuestra democracia y de nuestras libertades. https://t.co/D6GHMB2zDG", "created_at": "2021-02-23T08:11:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363957406808563721", "text": "\ud83d\udeeb\ud83d\udc89 Gracias @IdiazAyuso y @eruizescudero por vuestra sensibilidad con los sanitarios de @aena en el Aeropuerto Madrid-Barajas\u203c\ufe0f https://t.co/NkOI9zasQs", "created_at": "2021-02-22T21:02:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363783892621221889", "text": "\ud83c\udfdd\ud83e\udd42\ud83c\udf7e Para pasar una crisis migratoria nada mejor que un buen masaje y mucho Mo\u00ebt &amp; Chandon, \u00bfverdad @abalosmeco?\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ihSQbrCXnn", "created_at": "2021-02-22T09:33:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363614256927830019", "text": "Mentir y ocultar, el d\u00eda a d\u00eda de @abalosmeco... https://t.co/FGvFme5lfQ", "created_at": "2021-02-21T22:19:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363611878048620547", "text": "Ya no se juntan... https://t.co/BxbgCddVt0", "created_at": "2021-02-21T22:09:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363560465851445251", "text": "Justificar y alentar la violencia es repugnante, @PabloEchenique.\n\nT\u00fa lo has hecho y deber\u00edas dimitir por ello YA\u203c\ufe0f https://t.co/7LvoMDwOkM", "created_at": "2021-02-21T18:45:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363521553523163142", "text": "\u27a1\ufe0f@agarzon ha puesto de \u201cmanifestaci\u00f3n\u201d su preparaci\u00f3n para haber sido \u201cproponido\u201d como Ministro... https://t.co/PpLj1QFEWU", "created_at": "2021-02-21T16:10:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363493418614349833", "text": "Dice @agarzon que es una anomal\u00eda democr\u00e1tica que alguien que ha delinquido como #PabloHas\u00e9l est\u00e9 en la c\u00e1rcel.\n\n\u00bfQu\u00e9 concepto de democracia tiene el Ministro de @consumogob? \u00bfEl de Cuba? \u00bfEl de Venezuela?", "created_at": "2021-02-21T14:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363234078649163786", "text": "Hoy hemos asistido en la @mezq_catedral a la celebraci\u00f3n del V\u00eda Crucis de la @agrupacioncor con la imagen de Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno.\n\n@elnazarenoes #Cuaresma2021 https://t.co/Itg2xTXgOK", "created_at": "2021-02-20T21:08:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362889254490234884", "text": "\u27a1\ufe0f Vox nunca defrauda a la afici\u00f3n: siempre termina haciendo el rid\u00edculo \u2935\ufe0f https://t.co/CQaOoNLtuk", "created_at": "2021-02-19T22:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362818638860926982", "text": "https://t.co/jBZ3PZp8H6 https://t.co/oURpHbUNLD", "created_at": "2021-02-19T17:37:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1362764374423842829", "text": "\ud83d\ude99 Hoy visito #Bujalance y vuelvo a expresar mi admiraci\u00f3n por Elena Alba, una gran alcaldesa referencia de compromiso, servicio y gesti\u00f3n de calidad. https://t.co/sGHzyzeika", "created_at": "2021-02-19T14:02:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362533029697236996", "text": "\ud83e\udd40El PSOE opina que los ayuntamientos son torpes y faltos de inteligencia para gestionar fondos europeos... \n\nEs verdad que en el PSOE saben mucho m\u00e1s de c\u00f3mo ser socios-listos\u203c\ufe0f https://t.co/k0vWOovVEn", "created_at": "2021-02-18T22:42:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362521419905708043", "text": "\u2753\u2753\u2753\u2753\u2935\ufe0f https://t.co/y8t3qIx7V5", "created_at": "2021-02-18T21:56:35.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1362521215269822465", "text": "\u00bfC\u00f3mo?\u2935\ufe0f https://t.co/A51iLFe0cB", "created_at": "2021-02-18T21:55:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362492496358617100", "text": "\u26a0\ufe0fHoy @mjmonteroc ha apoyado esta atrocidad verbal de @PabloEchenique.\n\n\ud83d\uded1Quienes justifican y alientan la violencia de cualquier tipo, deben abandonar inmediatamente las instituciones democr\u00e1ticas. https://t.co/oIznAcdfFb", "created_at": "2021-02-18T20:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362436572759662594", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo va a dimitir @PabloEchenique tras justificar y alentar la violencia callejera?\n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/2jVG8KPaEg", "created_at": "2021-02-18T16:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362159755645624324", "text": "Estos son los j\u00f3venes que @PabloEchenique dice que apoya... https://t.co/GXbY6tDBqa", "created_at": "2021-02-17T21:59:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362141386284351500", "text": "\u00bfDe verdad que @PabloEchenique justifica la violencia y los altercados que se est\u00e1n viviendo en Madrid y en Catalu\u00f1a?\n\n\u00a1@PODEMOS est\u00e1 enfermo de odio!\n\nEllos solos se califican... https://t.co/oIznAcdfFb", "created_at": "2021-02-17T20:46:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362068063580020740", "text": "Es necesario que siga la unidad de acci\u00f3n en lo relativo a la base log\u00edstica del ej\u00e9rcito en #C\u00f3rdoba y reclamar al Gobierno proyectos que se hacen m\u00e1s necesarios:\n-Variante Oeste\n-carta de aproximaci\u00f3n del Aeropuerto \n-ramal ferroviario central\n-Autov\u00eda A-81\n-v\u00eda Toledo-C\u00f3rdoba https://t.co/QeZVJtXlf2", "created_at": "2021-02-17T15:55:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361982156323577856", "text": "Ayer recibimos en el @Congreso_Es a la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Familias Numerosas. Coincidimos en el rechazo a la discriminaci\u00f3n que supone el nuevo Real Decreto del Gobierno que plantea un recorte encubierto del complemento de maternidad en la pensi\u00f3n. https://t.co/Z9bLzotf86", "created_at": "2021-02-17T10:13:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361935237438205953", "text": "#mi\u00e9rcolesdeceniza #cuaresma2021 https://t.co/rkb7n9E3YI", "created_at": "2021-02-17T07:07:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1361739446970908677", "text": "\ud83d\ude84\u2066@Renfe\u2069 hizo una licitaci\u00f3n-trampa de la que depend\u00eda el futuro de 2000 tripulantes a bordo.\n\n\u27a1\ufe0f Hemos denunciado desde el primer momento que las condiciones eran de imposible cumplimiento.\n\n\u274c Hoy se demuestra.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/wycxvuuXBt", "created_at": "2021-02-16T18:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361701130821115906", "text": "\ud83d\ude8c Hoy me siento muy satisfecho por haber defendido una propuesta en el @Congreso_Es para la puesta en marcha de un Plan de Acci\u00f3n para la supervivencia del transporte en autob\u00fas. \n\n\u2705 Pero sobretodo me alegro de que se haya podido aprobar con un importante respaldo.\n\n\ud83d\udda5\ud83d\udc47 https://t.co/nl7kjO0i8O", "created_at": "2021-02-16T15:37:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361619194555596801", "text": "En la Comisi\u00f3n de Fomento del @Congreso_Es. https://t.co/B6Bi7Q0heK", "created_at": "2021-02-16T10:11:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361316729377460228", "text": "En las circunstancias dif\u00edciles brillan los grandes proyectos, en los momentos turbios se hacen m\u00e1s necesarios los l\u00edderes solventes, en #Espa\u00f1a  es inaplazable el liderazgo de @pablocasado_. https://t.co/97U92kvqTF", "created_at": "2021-02-15T14:09:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361089457907265536", "text": "Noche triste; hoy pierde Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-02-14T23:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360657055430946820", "text": "Jornada de reflexi\u00f3n en la sede del @PPCatalunya https://t.co/BAp4ARFZer", "created_at": "2021-02-13T18:28:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360263653178683399", "text": "En #L\u00e9rida con @NNGG_Es. Por mucho que me empe\u00f1e, ya no paso por uno de ellos...\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor #YesWeCAT https://t.co/blDsTYXSAx", "created_at": "2021-02-12T16:25:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360239782027223047", "text": "Vaya, pues a @abalosmeco se le olvida que su partido, el @PSOE, estuvo en contra del voto femenino, una conquista que lider\u00f3 con mucho esfuerzo #ClaraCampoamor... https://t.co/IN9KtWBB0c", "created_at": "2021-02-12T14:50:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360209343220744194", "text": "\ud83d\udea8Aunque me bloquee, pienso seguir dici\u00e9ndole al alcalde de #Valladolid que es repugnante insultar a las personas y burlarse de su aspecto f\u00edsico\u203c\ufe0f\n\nFuerza querido amigo @JAngelVillalon. https://t.co/zBwwjLK19x", "created_at": "2021-02-12T12:49:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360173164819599363", "text": "Un personaje que se maneja en esos t\u00e9rminos se califica a s\u00ed mismo. @oscar_puente_ es un gran problema para #Valladolid. https://t.co/i3JMyuZ5a4", "created_at": "2021-02-12T10:25:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359988547193864198", "text": "\u26a0\ufe0fNi mascarilla, ni PCR, ni verg\u00fcenza\u26a0\ufe0f https://t.co/jE8yE3RErc", "created_at": "2021-02-11T22:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359913645141069825", "text": "\u00a1Seguimos!\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/eXfsZWEGBO", "created_at": "2021-02-11T17:14:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359820177974718465", "text": "#yesweCAT\n\n#UnaCatalunyaMillor @PPCatalunya https://t.co/O4o6yo5GPf", "created_at": "2021-02-11T11:02:49.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1359538442502348802", "text": "#TrioIsofot\u00f3n https://t.co/bpWpSzmSf6", "created_at": "2021-02-10T16:23:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1359444965546463234", "text": "\ud83d\udea8ISOFOT\u00d3N\ud83d\udea8\n\n\u26a0\ufe0fOtra vez se cierne la sombra de la CORRUPCI\u00d3N sobre el @PSOE\u26a0\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f@LuisPlanas \n\u27a1\ufe0f@mjmonteroc \n\u27a1\ufe0f@Teresaribera \n\n\ud83d\udd0aEstoy expectante con la valoraci\u00f3n de estos hechos que har\u00e1 @abalosmeco y el @psoeandalucia ...\u203c\ufe0f https://t.co/KzkmjFPlhE", "created_at": "2021-02-10T10:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359234525721722881", "text": "\ud83d\udea8Me ha impactado mucho ver hoy el bullicioso y tur\u00edstico barrio cordob\u00e9s de La Juder\u00eda completamente desierto\u203c\ufe0f\n\n\ud83c\udd98Es urgente que el Gobierno ponga en marcha el Plan Tur\u00edstico y Hostelero propuesto por @pablocasado_ \n\n#activemosEspa\u00f1a https://t.co/JLe5HHga3u", "created_at": "2021-02-09T20:15:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359212264189001738", "text": "Hoy hemos mantenido un encuentro con los hosteleros del casco hist\u00f3rico de #C\u00f3rdoba, a los que les hemos trasladado el contenido del Plan de Rescate para el sector de la hosteler\u00eda y el turismo de @populares. https://t.co/mdfG2RgN5b", "created_at": "2021-02-09T18:47:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359160162163040260", "text": "Planas, tras dimitir de su compromiso con #C\u00f3rdoba como diputado en tiempo r\u00e9cord, y tras traicionar a nuestros agricultores con la nueva PAC, ahora involucrado en asuntos turbios. \n\nLa sombra de la corrupci\u00f3n se cierne otra vez sobre el PSOE.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/w6uNqgQXd8", "created_at": "2021-02-09T15:20:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359136314814267392", "text": "\ud83c\udd98 El sector de la hosteler\u00eda est\u00e1 sufriendo un descenso de ingresos dram\u00e1tico a consecuencia del #COVID19 y la falta de atenci\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez.\n\n\u27a1\ufe0f Desde el @GPPopular pedimos un Plan de Rescate\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/NmPoMpXyNi", "created_at": "2021-02-09T13:45:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358885620026929155", "text": "\ud83d\ude86 \ud83d\udee4 El Gobierno reitera su desprecio a #C\u00f3rdoba y niega otra vez el Cercan\u00edas entre Palma del R\u00edo y Villa del R\u00edo.\n\n\ud83d\uddde\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/t3soNnxFgd", "created_at": "2021-02-08T21:09:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358831013879767041", "text": "Echenique el condenado cree que todos son de su condici\u00f3n... https://t.co/czkCrUPCPy", "created_at": "2021-02-08T17:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358546955966832642", "text": "Los socios de S\u00e1nchez se juntan hoy para un mitin en Catalu\u00f1a... https://t.co/A8uOJ6YdKv", "created_at": "2021-02-07T22:43:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358502308502523904", "text": "\ud83d\udd0a @pablocasado_ se siente orgulloso del Partido Popular (@populares). \n\n\u27a1\ufe0f En el Partido Popular nos sentimos muy orgullosos de nuestro gran Presidente @pablocasado_ \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/mej2o13RHs", "created_at": "2021-02-07T19:46:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358188633203867648", "text": "La #Alhambra est\u00e1 en #C\u00f3rdoba...\n\nAs\u00ed demuestra la @rtve de #S\u00e1nchez su nivel\ud83d\udc47 https://t.co/tL41v6t8Vo", "created_at": "2021-02-06T22:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357808418116018177", "text": "\u27a1\ufe0fPienso denunciar cada agravio y cada desprecio que el Gobierno de S\u00e1nchez cometa con #Andaluc\u00eda\u203c\ufe0f\n\nEl Presidente de todos los andaluces es @JuanMa_Moreno, \u00a1a ver si @abalosmeco empieza a practicar el respeto y la lealtad institucional de una vez!\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/aYzmjbl29r", "created_at": "2021-02-05T21:48:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357447176880799745", "text": "\ud83d\udda5 Es inaceptable que el ministro \u00c1balos est\u00e9 ausente en las materias de su gesti\u00f3n y se dedique a arremeter contra las administraciones del PP. https://t.co/11KAvLrVFg", "created_at": "2021-02-04T21:53:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357407131281088515", "text": "Hoy en el @Congreso_Es hemos tenido Comisi\u00f3n de Fomento en la que hemos pedido explicaciones por:\n\ud83d\udd34 el abandono del Gobierno a los transportistas en el Reino Unido durante la Navidad\n\ud83d\udd34la inacci\u00f3n del Gobierno ante el caos en la movilidad por la #borrascaFilomena https://t.co/cL5EYyTmtX", "created_at": "2021-02-04T19:14:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357250425670553600", "text": "\u27a1\ufe0fEntrando en el pleno del @Congreso_Es en el que el Gobierno pretende dar cobertura legal a la #okupaci\u00f3n, una gran vulneraci\u00f3n del derecho a la propiedad privada. \n\n\u27a1\ufe0fEl @GPPopular presentar\u00e1 el correspondiente recurso de inconstitucionalidad. https://t.co/yZ040ea6JZ", "created_at": "2021-02-04T08:51:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357227838483685376", "text": "#4Febrero D\u00eda Mundial contra el c\u00e1ncer. Mucha fuerza a todas las personas que luchan d\u00eda a d\u00eda contra esta enfermedad y a sus familiares.\n\n#WorldCancerDay https://t.co/265oJKXnjY", "created_at": "2021-02-04T07:21:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356258214342496261", "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede ser tan fr\u00edvolo?\n\nAnte la crisis sanitaria m\u00e1s grave que vive Espa\u00f1a en 100 a\u00f1os, con miles de muertes y de dramas humanos, a S\u00e1nchez s\u00f3lo se le ocurre alabar al virus porque, seg\u00fan dice, acelera proyectos...\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/1k8zFKh5xi", "created_at": "2021-02-01T15:08:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356233849328590849", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udeeb\ud83e\udda0\u26a0\ufe0fMientras \u00c1balos se dedica a los l\u00edos internos del PSOE y el Presidente de AENA a su candidatura a la Generalitat, Barajas se convierte en coladero del virus\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/AWN0XfKXF6", "created_at": "2021-02-01T13:32:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356162145721974787", "text": "\ud83d\ude86@_SEMAF_ convoca huelga de los trabajadores de @renfe ante una situaci\u00f3n l\u00edmite:\n\ud83d\udd34Trenes con deficiencias t\u00e9cnicas y de seguridad. \n\ud83d\udd34Recortes en la plantilla.\n\n\u27a1\ufe0fEl Gobierno sigue utilizando el #COVID19 como excusa para recortar servicios \u203c\ufe0f\nhttps://t.co/w7Lsv5n17w", "created_at": "2021-02-01T08:47:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355833588562989061", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de aquel eslogan del Gobierno del \u201cescudo social para no dejar a nadie atr\u00e1s\u201d?\n\nS\u00f3lo fue un eslogan: 20.466 familias cordobesas que han solicitado el Ingreso M\u00ednimo Vital se han quedado atr\u00e1s.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/Q2S9mN4G28", "created_at": "2021-01-31T11:01:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355549442389250050", "text": "\ud83d\udd34El Presidente socialista de AENA se hace un Illa y pretende compatibilizar su cargo con la candidatura a Vicepresidente de la Generalitat.\n\n\u27a1\ufe0fNecesitamos gestores con dedicaci\u00f3n exclusiva, no a tiempo parcial. El Gobierno debe cesarlo de inmediato\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/GRFutyDz0c", "created_at": "2021-01-30T16:12:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355270681567653891", "text": "Bonito homenaje a nuestro querido referente #GregorioOrd\u00f3\u00f1ez. Gracias @lgarridoknorr\u203c\ufe0f https://t.co/wywfS3WhDo", "created_at": "2021-01-29T21:44:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355239778854297606", "text": "El presidente de AENA, ahora designado candidato socialista a la vicepresidencia econ\u00f3mica de Catalu\u00f1a, \u00bfcu\u00e1ndo piensa dimitir?\n\n\u00bfAcaso pretende estar en campa\u00f1a electoral y mantenerse en su puesto? \u00a1Ser\u00eda una indecencia!\n\n\u00a1Espero que no nos haga un Illa! https://t.co/rPwq9ndPwL", "created_at": "2021-01-29T19:41:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355053396634558464", "text": "\ud83d\udd34Al rescate de S\u00e1nchez y su Plan E\u203c\ufe0f https://t.co/BoeZgkAB1I", "created_at": "2021-01-29T07:21:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354770838403297280", "text": "\ud83d\udeeb\u2744\ufe0f\u26a0\ufe0f Tras su gesti\u00f3n en el aeropuerto de #Barajas durante la #BorrascaFilomena, no quiero pensar lo que har\u00eda Maurici Lucena dirigiendo la econom\u00eda de #Catalu\u00f1a...\n\nhttps://t.co/tsaNdzRjq8", "created_at": "2021-01-28T12:38:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354699113372258304", "text": "\ud83d\udc89 \u00bfLos de las pegatinas est\u00e1n haciendo algo para que las vacunas sigan llegando al ritmo adecuado?", "created_at": "2021-01-28T07:53:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354197848443772929", "text": "El Gobierno cada d\u00eda se supera... https://t.co/dXVMnvzgE4", "created_at": "2021-01-26T22:41:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354196162899750913", "text": "\ud83d\udd34Siguen utilizando perfiles oficiales del Gobierno para mayor gloria del PSOE\u203c\ufe0f\n\nINACEPTABLE \n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/2uJJ92YhAC", "created_at": "2021-01-26T22:34:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354038797722411008", "text": "\u27a1\ufe0f Ni Illa ha sabido ser Ministro de Sanidad, ni Illa ha sabido dejar de ser Ministro de Sanidad. https://t.co/4VKfRfl763", "created_at": "2021-01-26T12:09:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353377863198760960", "text": "\u270d\ud83c\udf99\ud83d\udcfd\ud83d\udcf0 La libertad de informaci\u00f3n es b\u00e1sica en una sociedad democr\u00e1tica. Gracias y felicidades a todos los profesionales que la ejerc\u00e9is d\u00eda tras d\u00eda\u203c\ufe0f\n\n#D\u00edaDelPeriodista\n#SanFranciscoDeSales https://t.co/5eR8yAGj8n", "created_at": "2021-01-24T16:23:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353299162041868288", "text": "\ud83d\ude86 Hoy quiero felicitar a todos los ferroviarios, a todos los profesionales que durante 80 a\u00f1os han dado lo mejor para que el servicio p\u00fablico de transporte de @Renfe sea una referencia.\n\n#Renfecumple80a\u00f1os https://t.co/FuqqaSMeuh", "created_at": "2021-01-24T11:10:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353276231177957376", "text": "\ud83d\udcda Desde @populares defendemos la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n que queremos para nuestros hijos.\n\n\u270f\ufe0f Hoy es el D\u00eda Internacional de la Educaci\u00f3n y reivindicamos nuestro compromiso #PorUnaEducaci\u00f3nLibre. https://t.co/w0viIdpgDy", "created_at": "2021-01-24T09:39:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353112711467556922", "text": "#DelcyGate, uno de tantos asuntos turbios protagonizados por @abalosmeco\u203c\ufe0f\n\nSe cumple un a\u00f1o de las incontables versiones contradictorias de un #MinistroFake.\n\nhttps://t.co/gIbsMNGEZH", "created_at": "2021-01-23T22:49:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352919882405441541", "text": "#GregorioOrd\u00f3\u00f1ez26a\u00f1os\n#Goyonoteolvidamos\n\nhttps://t.co/P8fxfw33EP", "created_at": "2021-01-23T10:03:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1352515603551158274", "text": "La factor\u00eda de \u00c1balos para argumentos a medida de cada caso, se supera d\u00eda a d\u00eda... https://t.co/Iva5KsLaPw", "created_at": "2021-01-22T07:17:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352385897891823621", "text": "\ud83c\udd98 El transporte regular y discrecional de viajeros en autob\u00fas \ud83d\ude8c necesita atenci\u00f3n y medidas extraordinarias por parte del Gobierno de la Naci\u00f3n ante las p\u00e9rdidas ocasionadas por el #COVID19.\n\n\u27a1\ufe0f Seguiremos reclamando lo que, en justicia, necesita el sector. https://t.co/DqGnIzBIJg", "created_at": "2021-01-21T22:41:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352021527777177602", "text": "Campa\u00f1a ridicul-illa https://t.co/1aS12hlyFC", "created_at": "2021-01-20T22:33:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351914404430946309", "text": "\u27a1\ufe0f\ud83d\udcbbHoy hemos mantenido reuni\u00f3n los coordinadores territoriales del PP (@populares) con nuestro Vicesecretario General @Aglezterol. https://t.co/kT4Aocef40", "created_at": "2021-01-20T15:28:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351665367165317121", "text": "\ud83d\udc89\ud83e\udda0Una pregunta, \u00bfhan adquirido ya los alcaldes del @PSOE la inmunidad de reba\u00f1o?", "created_at": "2021-01-19T22:58:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351591978673307649", "text": "\u26a0\ufe0fComo el @mitmagob act\u00fae ante la previsi\u00f3n de #lluvias \ud83c\udf27 de la misma forma que en el temporal de #nieve \u2744\ufe0f, vamos de cabeza a otro caos\u203c\ufe0f https://t.co/AkkKNT8cfB", "created_at": "2021-01-19T18:06:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351559588739428356", "text": "As\u00ed es, lo fundamental tras la #BorrascaFilomena es que lleguen cuanto antes las ayudas del Gobierno para paliar los nefastos efectos.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/ZdCDEW8l6C", "created_at": "2021-01-19T15:58:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351160288083648516", "text": "\ud83d\udeeb\u26a0\ufe0f Es inaceptable que tras 10 d\u00edas a\u00fan no se haya recuperado la normalidad operativa en el Aeropuerto de #Barajas\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 \u00c1balos tiene que dar explicaciones urgentes en el @Congreso_Es y asumir las responsabilidades derivadas de su desastrosa gesti\u00f3n.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/g6VASPmtO6", "created_at": "2021-01-18T13:31:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350515572627435521", "text": "\ud83d\udd34\u00bfPasar\u00e1 lo mismo con la alcaldesa socialista de Torrecampo (C\u00f3rdoba)?\n\n\u00a1TIK-TAK! https://t.co/4GJkR2XH98", "created_at": "2021-01-16T18:49:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350501929907089408", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/n6ucpWFdFb", "created_at": "2021-01-16T17:55:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1350464784400056320", "text": "Dice @CristinaNarbona del @PSOE  que con la #BorrascaFilomena \u201cel riesgo se conoc\u00eda con tiempo y precisi\u00f3n\u201d, pues que se lo diga a los usuarios de Barajas que llevan esperando sus vuelos desde hace una semana...\n\n Y, por cierto, \u00bfa qu\u00e9 se ha dedicado @abalosmeco entonces?", "created_at": "2021-01-16T15:27:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350415403353321473", "text": "\ud83d\udd34Es indecente, es inmoral y es indignante que, mientras el Aeropuerto de Barajas vive un grave caos operativo sin precedentes, @abalosmeco se dedique a los l\u00edos internos del @PSOE \ud83e\udd40\n\n#MinistroAusente\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/LBYjXG1tfJ", "created_at": "2021-01-16T12:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350209026429251587", "text": "Seguro que la culpa es de Ayuso https://t.co/uje2OSdZqD", "created_at": "2021-01-15T22:31:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350167317578190849", "text": "\ud83d\udeebDesde @populares estamos en contacto con usuarios que esperan en Barajas la salida de sus vuelos.\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffcLa incapacidad de gesti\u00f3n del Gobierno es evidente. Tras una semana de #Filomena a\u00fan no ha vuelto la normalidad.\n\ud83e\udd40Mientras tanto \u00c1balos a lo suyo, los l\u00edos internos del PSOE. https://t.co/RU4dTsR0hS", "created_at": "2021-01-15T19:45:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350128486195855366", "text": "\ud83d\udd34P\u00e1gina-1 del argumentario del @PSOE: \u201ccuando no sepas lo que decir, \u00e9chale la culpa de todo a Ayuso\u201d.\n\nAqu\u00ed tenemos uno de esos rid\u00edculos\ud83d\udc47 https://t.co/SJCG60vwy3", "created_at": "2021-01-15T17:11:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350111268468891655", "text": "\ud83d\udda5Mantenemos reuni\u00f3n online con la Alcaldesa y el Gobierno Municipal del @aythornachuelos sobre la importancia de que cualquier ampliaci\u00f3n del cementerio nuclear de El Cabril sea sometida al tr\u00e1mite de licencia municipal.\n\n\ud83c\udfdb@PSOE, @IzquierdaUnida y @PODEMOS pretenden eliminarlo. https://t.co/GruCpTffHX", "created_at": "2021-01-15T16:03:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350100383675408387", "text": "\u2708\ufe0f\u2744\ufe0f\u26a0\ufe0fSe cumple una semana ya del mayor caos a\u00e9reo vivido en el Aeropuerto de Barajas, siguen los retrasos y las cancelaciones de vuelos.\n\n\u27a1\ufe0fPero @abalosmeco sigue a lo suyo, los l\u00edos internos del @PSOE. https://t.co/KfTcDXu93N", "created_at": "2021-01-15T15:19:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350082780819054592", "text": "https://t.co/N9pyqVIM3J v\u00eda @Confidencial Digital", "created_at": "2021-01-15T14:09:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349992736712228864", "text": "\u2708\ufe0f\u26a0\ufe0fEl caos en Barajas afecta seriamente a la seguridad a\u00e9rea.\n\n\ud83d\udd34@abalosmeco debe dar explicaciones YA en el @Congreso_Es y asumir responsabilidades.\n\nhttps://t.co/d2i0CRyQvj", "created_at": "2021-01-15T08:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349857446873985024", "text": "\ud83c\udfb6 Sombra aqu\u00ed, sombra all\u00e1...\n\nUn Gobierno bien maquillado es fundamental, est\u00e1 claro... https://t.co/tVd3ro86th", "created_at": "2021-01-14T23:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349820883997777920", "text": "\u27a1\ufe0fEl aeropuerto de Barajas a\u00fan est\u00e1 sumido en el caos absoluto, el transporte ferroviario con deficiencias graves; tras 6 d\u00edas del inicio de la #BorrascaFilomena el Gobierno sigue demostrando incapacidad en la gesti\u00f3n y falta de planificaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/rmvJop8656", "created_at": "2021-01-14T20:49:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349800345602568193", "text": "\ud83d\udd34Abuso de poder en estado puro\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc89\ud83e\udda0Primero la due\u00f1a del cortijo y luego ya veremos...\n\n\ud83e\udd40Dar\u00e1 explicaciones el PSOE\u2753 https://t.co/iJB6pjYLX7", "created_at": "2021-01-14T19:27:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349784023443369986", "text": "\ud83e\udd40 Para @abalosmeco la gesti\u00f3n de sus competencias en el Ministerio tiene un papel muy secundario, su prioridad es el @PSOE...\n\n#MinistroAusente https://t.co/4SJmrrf4jg", "created_at": "2021-01-14T18:22:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349746064660770819", "text": "\ud83d\udd3490 vuelos de los 350 diarios que se realizan en Barajas durante la pandemia, y \u00c1balos diciendo que el aeropuerto ya est\u00e1 al 70% de su operativa...\n\n#MinistroFake https://t.co/nnxh6qlLqT", "created_at": "2021-01-14T15:51:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349739049758711812", "text": "\u2708\ufe0f\u00c1balos asegura que la operativa del Aeropuerto de Barajas est\u00e1 ya al 70% mientras que AENA da cifras oficiales y asegura que hoy ha habido 90 vuelos, siendo 350 los vuelos diarios durante la pandemia...\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el #MinisteriodelaVerdad?", "created_at": "2021-01-14T15:24:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349345654368296961", "text": "\u2744\ufe0f\u2708\ufe0f\u00bfEst\u00e1 esperando el Gobierno a que la subida de temperatura sea la que derrita el hielo en las pistas de Barajas?\n\n\ud83d\udd34Es inhumano el caos que se est\u00e1 viviendo en el aeropuerto desde el viernes: continuos retrasos y cancelaciones de vuelos\u203c\ufe0f\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo @abalosmeco? https://t.co/ETFLpYzoi2", "created_at": "2021-01-13T13:20:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349116323318652931", "text": "Es inaceptable la falta de sensibilidad del Gobierno con pasajeros que llevan en Barajas desde el viernes esperando la salida de su vuelo.\n\nRetrasos y cancelaciones a consecuencia de la no limpieza de la nieve en las pistas.\n\nhttps://t.co/F9lWB9fwZo", "created_at": "2021-01-12T22:09:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349107496481337345", "text": "Qu\u00e9 bien lo explica @lorenzoamor_ata\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/pwu7Hxsh6c", "created_at": "2021-01-12T21:34:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349069602744131586", "text": "\ud83d\udd34 A @mjmonteroc se le olvida que ya le pillamos con la mentira del IVA para las mascarillas \ud83d\ude37 y la repite ahora para la luz \ud83d\udca1 https://t.co/xF2f3HWfE4", "created_at": "2021-01-12T19:03:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348753731807014914", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEuropean Border and Coast Guard Agency (@Frontex) https://t.co/8zB6RZbpB6", "created_at": "2021-01-11T22:08:42.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1348731712663117824", "text": "https://t.co/JRlR5gLKWd", "created_at": "2021-01-11T20:41:13.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1348621659138363394", "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\udeebMuchos usuarios siguen hoy pasando horas en el Aeropuerto Madrid-Barajas esperando la salida de sus vuelos entre retrasos y cancelaciones.\n\nEl Gobierno debe reforzar el Plan Invernal y evitar el colapso del aeropuerto por la presencia de hielo y nieve en las pistas.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/2ux1Jfia20", "created_at": "2021-01-11T13:23:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348316037817757698", "text": "PALABRA DE \u00c1BALOS https://t.co/8sYJ9M5sLb", "created_at": "2021-01-10T17:09:28.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1348312145352667146", "text": "\u2744\ufe0f\u26a0\ufe0f\u2708\ufe0f Gracias al personal de la UME por la profesionalidad demostrada durante el temporal\u203c\ufe0f\n#BorrascaFilomena https://t.co/wKm4BoeBm4", "created_at": "2021-01-10T16:54:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348279203536449536", "text": "As\u00ed es el gran @pablocasado_\u203c\ufe0f Gracias\u203c\ufe0f https://t.co/YjKvTQxZSS", "created_at": "2021-01-10T14:43:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348276666406154240", "text": "\ud83d\udcf8S\u00e1nchez abandona sus vacaciones para hacerse esta foto en un 4x4.\n\n#BorrascaFilomena https://t.co/VggHyikiRZ", "created_at": "2021-01-10T14:33:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347944953813590024", "text": "\u2744\ufe0f\u2708\ufe0fCompromiso y buen hacer de los controladores a\u00e9reos durante la #BorrascaFilomena.\n\nEnhorabuena y gracias\u203c\ufe0f https://t.co/FIyGpPfpKd", "created_at": "2021-01-09T16:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347943033061466114", "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude84\u26a0\ufe0f\ud83c\udfa5Gracias a los empleados de @renfe que, ante estas condiciones meteorol\u00f3gicas tan adversas, est\u00e1n mostrando su mayor esfuerzo y profesionalidad\u203c\ufe0f\n\n#temporal #BorrascaFilomena https://t.co/bsBnPnM1xc", "created_at": "2021-01-09T16:27:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347935030820171777", "text": "Ya tenemos aqu\u00ed al demagogo de guardia, siempre lleno de veneno.\n\nComo es cient\u00edfico, nos muestra c\u00f3mo se mide la nieve... https://t.co/Mio0C3vJLp", "created_at": "2021-01-09T15:55:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347910882278449160", "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude84En estas condiciones est\u00e1 trabajando hoy el personal de @renfe y de @Adif_es para garantizar la movilidad ferroviaria.\n\n\u27a1\ufe0fMUCHAS GRACIAS por vuestro compromiso y vuestra profesionalidad\u203c\ufe0f https://t.co/grF6AdS1h6", "created_at": "2021-01-09T14:19:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347899193701097472", "text": "\u00c1balos ha gestionado del mismo modo para evitar los veh\u00edculos atrapados en mitad del temporal que con los transportistas que en #Navidad quedaron atrapados en el #ReinoUnido \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "created_at": "2021-01-09T13:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347897327449759747", "text": "\u2744\ufe0f\ud83c\udfa4@abalosmeco vuelve de sus vacaciones para decirnos en rueda de prensa que nada se pod\u00eda hacer ante la llegada de la #BorrascaFilomena...\n\n#imprevisi\u00f3n #incapacidad", "created_at": "2021-01-09T13:25:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347871009983102976", "text": "\u27a1\ufe0fGRACIAS por vuestra profesionalidad\u203c\ufe0f https://t.co/hQc5DjKVsD", "created_at": "2021-01-09T11:41:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347870430443536385", "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude9bMucho personal sigue realizando labores en las carreteras espa\u00f1olas con m\u00e1quinas quitanieves y material fundente para paliar los efectos de la #BorrascaFilomena \n\n\u27a1\ufe0fGRACIAS por vuestro esfuerzo\u203c\ufe0f", "created_at": "2021-01-09T11:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347848370346455040", "text": "\u00c1balos y Soluciones de Gesti\u00f3n, se une lo mejor de cada casa...\nhttps://t.co/mTc1px5Do5", "created_at": "2021-01-09T10:11:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347649173630414853", "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude9bAnte las circunstancias climatol\u00f3gicas adversas que estamos viviendo, expreso mi agradecimiento y apoyo al personal que desarrolla tareas de vialidad en las carreteras espa\u00f1olas\n\n\u2744\ufe0f\ud83d\ude84\u2708\ufe0fTambi\u00e9n agradezco el af\u00e1n del personal del transporte ferroviario y a\u00e9reo en esta situaci\u00f3n", "created_at": "2021-01-08T20:59:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347500793721741313", "text": "\u00bfA qu\u00e9 se dedica el Gobierno mientras crece la \u201cpobreza energ\u00e9tica\u201d a consecuencia de salvajes subidas de precios de la luz y el gas? https://t.co/fohvpZd9fb", "created_at": "2021-01-08T11:09:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347322450875445254", "text": "\u00a1Cu\u00e1nta repugnancia siento! \n\n@MertxeAizpurua fue condenada por apolog\u00eda del terrorismo, ahora ella y @ehbildu est\u00e1n en la \u201cdirecci\u00f3n del Estado\u201d, pactan con el @PSOE los #PGE y @sanchezcastejon acerca asesinos etarras al #PaisVasco.\n\nhttps://t.co/TVPONT1vA6", "created_at": "2021-01-07T23:21:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347212798443581442", "text": "\ud83d\udd34Un a\u00f1o de infierno para Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y a\u00fan anuncia @abalosmeco que el desastre de este Gobierno s\u00f3lo ha llegado al 25% de sus objetivos... https://t.co/HtcDH3hYTn", "created_at": "2021-01-07T16:05:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347139534203609088", "text": "\ud83d\ude37\ud83d\udcb6De charco en charco va @abalosmeco, otra contrataci\u00f3n turbia...\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/eqXTAN79OC", "created_at": "2021-01-07T11:14:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346601970728120326", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/znLEvrZm4B", "created_at": "2021-01-05T23:38:23.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1346601823566782464", "text": "Feliz #nochedeReyes https://t.co/TTofOYeMQo", "created_at": "2021-01-05T23:37:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346511643832934403", "text": "Grande @IdiazAyuso\u203c\ufe0f https://t.co/QhQHzXaIV7", "created_at": "2021-01-05T17:39:27.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1346478141095591936", "text": "\ud83d\uddf3\ud83e\udda0Illa de campa\u00f1a y las vacunas \ud83d\udc89 sin poner\u203c\ufe0f", "created_at": "2021-01-05T15:26:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345395028651339776", "text": "\ud83d\ude37\u00bfPara @salvadorilla son de aplicaci\u00f3n las normas de seguridad sanitaria del @sanidadgob? https://t.co/9hN2YC2gO2", "created_at": "2021-01-02T15:42:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345039942586662917", "text": "Gracias por este bonito regalo, la pena es que @rtve no lo emitiera...\n\n#Campanadas2020 #FinDeAno2020 @NachoCanoMusica https://t.co/3Wmo6lWtv3", "created_at": "2021-01-01T16:11:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345036097030643712", "text": "Un PP unido y dirigi\u00e9ndose al liderazgo necesario para este gran pa\u00eds, eso es lo que ha conseguido @pablocasado_ en 2020.\n\nGRACIAS\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/uja21hN5Gu", "created_at": "2021-01-01T15:56:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344945607312629760", "text": "Si, fue un detalle muy bonito. Gracias @iescolar por mencionarlo. https://t.co/lb11BZA7tZ", "created_at": "2021-01-01T09:56:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344645430173454339", "text": "\ud83d\udd34 DELEZNABLE\u203c\ufe0f\n\nSe van consumando los pactos PSOE-Bildu.\n\nHoy \u2795 acercamiento de PRESOS ETARRAS a cambio del apoyo a los PRESUPUESTOS.\n\n#Gobiernoindecente #Gobiernoinmoral #Presosxpresupuestos", "created_at": "2020-12-31T14:03:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344247859441524736", "text": "\u00bfA qui\u00e9n le importa el #COVID19  habiendo elecciones en #Catalu\u00f1a? https://t.co/fj9A8Mo3lP", "created_at": "2020-12-30T11:43:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344246453607297029", "text": "\ud83e\udda0En plena tercera ola de la pandemia del #COVID19, el PSOE nos vuelve a demostrar cu\u00e1les son sus prioridades...\n\n\ud83d\uddf3Illa abandona el Ministerio de Sanidad para ser candidato en #Catalu\u00f1a. https://t.co/2SWwLllPtm", "created_at": "2020-12-30T11:38:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344032180725547011", "text": "\u2708\ufe0fTodos nos acordamos de lo que ha llegado a los aeropuertos de tu mano, @abalosmeco:\n\n\u27a1\ufe0fDelcy y sus maletas\ud83e\uddf3\n\n\u27a1\ufe0fMascarillas a precios abusivos de \u201cSoluciones de gesti\u00f3n\u201d\ud83d\ude37\n\n\u27a1\ufe0fVirus sin control por no pedir PCR en origen\ud83e\udda0\n\n\u27a1\ufe0fNueva cepa por no suspender vuelos con #GB \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83e\udda0 https://t.co/mkb32siJBG", "created_at": "2020-12-29T21:26:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343955540305715200", "text": "Y lo dice sin despeinarse... https://t.co/F3HdiBw4hm", "created_at": "2020-12-29T16:22:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343512451288092673", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/uHASKeURSp", "created_at": "2020-12-28T11:01:44.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1343471197036699648", "text": "\ud83d\ude84 Hola @abalosmeco, \u00bftienes alguna \u201cobligaci\u00f3n moral\u201d con los @afectadosxrenfe?\n\n2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 #tripulantesenerte olvidados\u203c\ufe0f", "created_at": "2020-12-28T08:17:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343468324009730048", "text": "\ud83d\ude9bUna pregunta, @abalosmeco: \u00bftienes alg\u00fan tipo de \u201cobligaci\u00f3n moral\u201d con los #camioneros espa\u00f1oles que siguen atrapados en el #ReinoUnido? https://t.co/Zf2MX02EcS", "created_at": "2020-12-28T08:06:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343252593821233158", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/2FONUfHxS9", "created_at": "2020-12-27T17:49:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1343251581026893825", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Lo advertimos y el Gobierno no hizo nada hasta convertir nuevamente al aeropuerto de Barajas en un coladero del virus \ud83e\udda0 https://t.co/puFrISOviU https://t.co/CIXCJUe9vF", "created_at": "2020-12-27T17:45:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342807714242691072", "text": "\ud83d\ude9bMuchos #camioneros espa\u00f1oles contin\u00faan atrapados en el #ReinoUnido \ud83c\uddec\ud83c\udde7 y el Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ausente de la cuesti\u00f3n\u203c\ufe0f https://t.co/5BvomDjhZ9", "created_at": "2020-12-26T12:21:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342800954186477571", "text": "\u2708\ufe0f\ud83e\udda0Ha terminando pasando lo que advertimos...\n\n\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno no actu\u00f3 desde el primer momento como el resto de pa\u00edses de nuestro entorno, suspendiendo los vuelos con el #ReinoUnido?\n\n#negligencia\nhttps://t.co/yNTOdR1fqz", "created_at": "2020-12-26T11:54:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342765449197588481", "text": "\ud83e\udda0 \ud83d\udcb6 As\u00ed enriqueci\u00f3 \u00c1balos a una empresa a base de contratos \u201ca dedo\u201d.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa excusa para hacerlo, el coronavirus.\n\n\ud83d\udd34REPUGNANTE\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/O6V1ze1gqw", "created_at": "2020-12-26T09:33:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342479879447715841", "text": "\ud83d\ude9bNuestros #camioneros siguen en #Dover atrapados en el d\u00eda de #Navidad y el Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sigue sin hacer nada\u203c\ufe0f\n\n\u00a1Es indignante! \n\n\u27a1\ufe0fNuestra solidaridad con ellos y sus familias. https://t.co/r3TP0Foy4O", "created_at": "2020-12-25T14:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342431855010787332", "text": "Gracias por vuestra felicitaci\u00f3n\u203c\ufe0f\nAdelante\u203c\ufe0f https://t.co/3TshUugBss", "created_at": "2020-12-25T11:27:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342166461708693504", "text": "\u00bfFelipe IV? Jajajajaja \n\n\u00a1Tu odio te hace decir dos veces la misma tonter\u00eda!\n\nD\u00e9jalo ya... https://t.co/vw1UBQMDQZ", "created_at": "2020-12-24T17:53:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342126730203557893", "text": "\ud83c\udf84\ud83d\ude9b\ud83c\udf1fHoy es #Nochebuena y quiero tener un recuerdo muy especial con nuestros compatriotas #camioneros que se encuentran atrapados en el #ReinoUnido\ud83c\uddec\ud83c\udde7\n\n\u27a1\ufe0fMientras tanto, el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias no hace absolutamente nada\u203c\ufe0f https://t.co/9wwdTZriSW", "created_at": "2020-12-24T15:15:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342059705028513792", "text": "Me habr\u00eda gustado mucho m\u00e1s que 2020 fuese el a\u00f1o en el que @Renfe resolviera la mala situaci\u00f3n laboral de los #tripulantesenERTE.\n\nSeguiremos trabajando para que los 2000 vuelvan a trabajar con normalidad en 2021.\n\n\u00a1Feliz Navidad! https://t.co/B7hmrNRoK5", "created_at": "2020-12-24T10:49:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341963712337424385", "text": "\ud83c\udf1f\ud83d\udcab\u2728 \u00a1Feliz Navidad! https://t.co/jILX24YTpF", "created_at": "2020-12-24T04:27:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341839399739416576", "text": "\u00c1balos hablando de educaci\u00f3n es como Zapatero hablando de econom\u00eda y empleo...\n\n\u201cDime de lo que presumes y te dir\u00e9 de lo que careces\u201d. https://t.co/9LsMZlmiS5", "created_at": "2020-12-23T20:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341834868628582402", "text": "\u00a1Gracias a @susanadiaz por desearnos \u2795PP en 2021! https://t.co/AXWlfpOuEw", "created_at": "2020-12-23T19:55:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341460611960586248", "text": "Vuelve a constituirse en el @Congreso_Es la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n relativa al accidente del vuelo JK 5022 de Spanair, con la intenci\u00f3n de culminar los trabajos desarrollados en anteriores legislaturas.\n\nAquel accidente,el d\u00eda 20 de agosto de 2008,cost\u00f3 la vida a 154 personas. https://t.co/Ref4lt7Wd5", "created_at": "2020-12-22T19:08:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341024602433220617", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Hoy tampoco ha suspendido el Gobierno de Espa\u00f1a los vuelos entre #ReinoUnido y nuestro pa\u00eds. \n\n\ud83e\udda0Esto es una irresponsabilidad may\u00fascula y est\u00e1 por ver los efectos sanitarios que de esta negligencia se deriven...", "created_at": "2020-12-21T14:15:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340746725259096067", "text": "S\u00e1nchez deber\u00eda suspender todos los vuelos procedentes del #ReinoUnido al igual que se est\u00e1 haciendo en el resto de pa\u00edses europeos.\n\nSin embargo, la gesti\u00f3n del #COVID19 por el Gobierno de Espa\u00f1a es as\u00ed de negligente... https://t.co/cupbpvCKRi", "created_at": "2020-12-20T19:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340629298160558082", "text": "\ud83d\udd38En defensa de la #libertad educativa, #StopLeyCela\u00e1. https://t.co/S3K84n4TMM", "created_at": "2020-12-20T12:05:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340426030515929094", "text": "Por fin Vox admite a quien sirve y con quien se entiende... https://t.co/QcYI5lOzjX", "created_at": "2020-12-19T22:37:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339924535894827008", "text": "#manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/N7w3gjSrc6", "created_at": "2020-12-18T13:24:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1339686588020903942", "text": "\ud83d\ude86Un placer visitar la ciudad de Cuenca con extraordinarios compa\u00f1eros del @PP_CLM. Seguiremos trabajando desde el @GPPopular por la movilidad y el transporte de esta tierra.\n\nGracias por vuestro compromiso @bealinuesa, @carolagudo, @jagomezbuendia y @MCristinaLopezM. https://t.co/CGa71x0j6C", "created_at": "2020-12-17T21:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339563956982169601", "text": "\ud83d\ude86Hoy instamos al Gobierno a la puesta en marcha, antes del mes de mayo, del tren AVLO de alta velocidad \u201clow cost\u201d y que tenga parada en Cuenca.\n\nLa conectividad y la movilidad entre provincias es garante del desarrollo y de la lucha contra la despoblaci\u00f3n.\n\nGracias @carolagudo https://t.co/7L2juqGA1i", "created_at": "2020-12-17T13:31:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338866014881075204", "text": "\ud83d\udda5 El PSOE pide un pacto de Estado por las infraestructuras, el transporte y la movilidad; mientras tanto los \u00fanicos pactos que alcanza son con Bildu y los independentistas destruyendo la cohesi\u00f3n nacional. https://t.co/DP5qddOpa8", "created_at": "2020-12-15T15:18:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338784672831201282", "text": "Hoy debatimos en el @Congreso_Es sobre movilidad, una pol\u00edtica estrat\u00e9gica a la que este Gobierno no est\u00e1 prestando la atenci\u00f3n que merece. https://t.co/6px6ph1rnP", "created_at": "2020-12-15T09:55:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338744111474618368", "text": "La nauseabunda defensa de \u00c1balos a Bildu... https://t.co/78D64vM27b", "created_at": "2020-12-15T07:14:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338433023948296198", "text": "\u2709\ufe0fMientras que el servicio postal se deteriora progresivamente y se reducen sus fondos en los #PGE2021 en m\u00e1s de un 26%, @Correos se dedica al despilfarro en su sede central.\n\n\u00bfAlgo que decir, @abalosmeco?\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/juBK3y3CIu", "created_at": "2020-12-14T10:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338186941414723585", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Apoyamos la #ConsultaPopular12D por la libertad y la democracia en #Venezuela.\n\n#VenezuelaAlzaLaVoz https://t.co/6XxzS37KTh", "created_at": "2020-12-13T18:20:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338153273149317121", "text": "El ascensor no funciona cuando el sistema que lo eleva es un puro desastre demostrado aqu\u00ed y en Venezuela. https://t.co/xMPQglhE6Z", "created_at": "2020-12-13T16:06:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338086704725553154", "text": "\ud83d\udd34Cuando a @abalosmeco se le pregunta sobre asuntos de su propio ministerio demuestra un enorme desconocimiento\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f\u00c1balos no est\u00e1 en la gesti\u00f3n y as\u00ed lo ha demostrado tambi\u00e9n en #Le\u00f3n...\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/hgmCxUZ98H", "created_at": "2020-12-13T11:41:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337525842839277568", "text": "\ud83d\udee3 \ud83d\ude9b Los transportistas navarros est\u00e1n sufriendo la nefasta gesti\u00f3n del gobierno socialista de @mavichina; y @abalosmeco parece querer reproducirla a nivel nacional...\n\n\ud83d\udda5 As\u00ed te lo explica nuestro compa\u00f1ero @javiergar_ de @navarra_suma (@PPNavarra).\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/bWQLKUDqA0", "created_at": "2020-12-11T22:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337455003993255936", "text": "\ud83d\ude9c\ud83c\udf3fHoy hemos mantenido un encuentro con el sector primario de #PuenteGenil en el que en compa\u00f1\u00eda de @Milamarcos hemos abordado asuntos fundamentales para el futuro de nuestra agricultura:\n\u27a1\ufe0fPAC\n\u27a1\ufe0fprecios del aceite \n\u27a1\ufe0faranceles \n\u27a1\ufe0finversi\u00f3n en regad\u00edos \n\u27a1\ufe0flimpieza de cauces https://t.co/XJ5UmnJyvb", "created_at": "2020-12-11T17:51:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337040533353590789", "text": "\ud83d\ude9b \ud83d\ude8c Un placer estar en Navarra reunido con las organizaciones de transportistas @InfoANETnavarra y @tradisna\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Seguimos trabajando por un sector imprescindible para la log\u00edstica y que ha garantizado el abastecimiento durante el confinamiento. https://t.co/RjsTMY4MI5", "created_at": "2020-12-10T14:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336952869518520320", "text": "#GobiernoFake\n#GobiernoDeLaMentira \n\n\ud83d\udd34Fernando Grande-Marlaska traslad\u00f3 a inmigrantes a la Pen\u00ednsula mientras dec\u00eda que era ilegal https://t.co/vMtVSZNCkA", "created_at": "2020-12-10T08:36:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336780631095857155", "text": "Hoy en el @parlamentoNA con mis compa\u00f1eros @javiergar_ y @JoseSuarez1966 hemos tenido reuni\u00f3n de trabajo sobre infraestructuras, transportes, log\u00edstica y conectividad.\n\nLa Comunidad Foral ha sido perjudicada en los #PGE ocupando la \u00faltima posici\u00f3n en inversi\u00f3n por habitante. https://t.co/16eZDGTaQd", "created_at": "2020-12-09T21:11:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336345985686130696", "text": "#SineLabeConcepta\n\nTodo el mundo en general\n\na voces, Reina escogida,\n\ndiga que sois concebida\n\nsin pecado original.\n\n\u00a1Viva la Inmaculada Concepci\u00f3n!\n\u00a1Viva la Patrona de Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/HUKj9OLvNj", "created_at": "2020-12-08T16:24:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335993017774247938", "text": "\u00a1Gracias @AliciaA94121523 por estos extraordinarios 12 a\u00f1os! https://t.co/stFMDBGcSL", "created_at": "2020-12-07T17:02:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335990044289617927", "text": "\u00bfQu\u00e9 esperabas de #\u00c1balosFake? \u00a1Su estilo es ese! https://t.co/0DFoq75Ztw", "created_at": "2020-12-07T16:50:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335979357618253828", "text": "Estilo \u201cmade in \u00c1balos\u201d.\n\n#MinistroFake https://t.co/8EAiLBF3cR", "created_at": "2020-12-07T16:07:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335530604717338632", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8La concordia fue posible, ahora toca actualizarla.\n\n\u00a1Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n! https://t.co/eik0lFHpTw", "created_at": "2020-12-06T10:24:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335512000017936384", "text": "#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/hH2TIsbkvy", "created_at": "2020-12-06T09:10:48.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1335278427021209607", "text": "Es FALSO lo que dices,\u00bfpuedes mostrar esas enmiendas? https://t.co/aTEC5Mvrsh", "created_at": "2020-12-05T17:42:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334851492499628034", "text": "Coalici\u00f3n Canaria ha apoyado nuestras enmiendas sobre C\u00f3rdoba a los #PGE2021 mientras que Vox no acudi\u00f3 a la Comisi\u00f3n de Presupuestos y con ello hizo que se rechazaran...\n\nEs parad\u00f3jico que CC tenga m\u00e1s implicaci\u00f3n con los intereses de C\u00f3rdoba que Vox.\n\nGracias @anioramas. https://t.co/qopWfA32NS", "created_at": "2020-12-04T13:26:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334841784531357699", "text": "Terrible\u203c\ufe0f https://t.co/p4IjMfu93c", "created_at": "2020-12-04T12:47:36.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1334514362149711872", "text": "\ud83d\udd34Vean la indignidad del PSOE llamando \u201cVALIENTES Y PATRIOTAS\u201d a los de BILDU y ERC\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/qGfio8Dtrl", "created_at": "2020-12-03T15:06:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334492544311447552", "text": "Hoy el @Congreso_Es ha aprobado unas cuentas llenas de tachones y borrones HUMILLANTES para nuestro sistema democr\u00e1tico, los presupuestos de Otegui y Rufi\u00e1n. https://t.co/YAVGHRO9ql", "created_at": "2020-12-03T13:39:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334249559632056320", "text": "\u201cDemocracia es algo m\u00e1s que un r\u00e9gimen parlamentario, es un concepto universal que tiene sus ra\u00edces en la dignidad, en el valor y en los irrevocables derechos del individuo\u201d.\n\nKonrad Adenauer https://t.co/erwhy5MZa8", "created_at": "2020-12-02T21:34:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333896348035395588", "text": "\u00bfS\u00e1nchez e Iglesias van a decidir qu\u00e9 es VERDAD y qu\u00e9 es MENTIRA con su #ministeriodelaverdad?\n\n#INACEPTABLE #STOPcensura https://t.co/Z2jC6yPNuw", "created_at": "2020-12-01T22:10:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333855867159130117", "text": "\ud83d\udda5 Repitiendo la misma pol\u00edtica de Zapatero, irremediablemente Espa\u00f1a volver\u00e1 a vivir una grave crisis social y econ\u00f3mica.\n\n\u27a1\ufe0f As\u00ed lo he dicho hoy en el pleno del @Congreso_Es \ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/N8D2fqePop", "created_at": "2020-12-01T19:29:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333819530905341953", "text": "Los presupuestos del Ministerio de Fomento agravan los desequilibrios territoriales con ese \u201cmercado persa\u201d que han montado con las inversiones y sus cheques-regalo a las fuerzas pol\u00edticas independentistas y a los  herederos de ETA. https://t.co/3fCaNT5zsT", "created_at": "2020-12-01T17:05:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333678508724408320", "text": "\ud83d\ude37PURA CASUALIDAD, no se\u00e1is malpensados...\nhttps://t.co/chzoWtOHJK", "created_at": "2020-12-01T07:45:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333304270414884864", "text": "\u203c\ufe0fUna aut\u00e9ntica falta de sensibilidad con los aut\u00f3nomos \ud83d\udc47 https://t.co/eM2OwaCZft", "created_at": "2020-11-30T06:58:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332743979142701057", "text": "\u00a1Enhorabuena amigo @danigarcia_eu, extraordinario pol\u00edtico y, desde ahora, gran presidente de @NNGGAlava! https://t.co/7NvOIAyqnJ", "created_at": "2020-11-28T17:51:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332673865852608516", "text": "\ud83d\ude9b \ud83d\ude8c El transporte ha sido uno de los sectores m\u00e1s abandonados por el Gobierno en la crisis del #COVID19.\n\n\ud83d\udee3Ahora pretenden seguir perjudicando al sector imponi\u00e9ndole peajes en las autov\u00edas.\n\n\ud83d\udcf0Os dejo las declaraciones que hoy he hecho a @abc_es.\n\n https://t.co/7scQ32fzhp", "created_at": "2020-11-28T13:13:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332384504074407936", "text": "Hoy nuestro alcalde de Espa\u00f1a ha recibido aplausos a su llegada al Hospital de la Paz.\n\nTu humildad y tu disposici\u00f3n al servicio p\u00fablico te hacen grande amigo @AlmeidaPP_\u203c\ufe0f https://t.co/ASwm84FFDU", "created_at": "2020-11-27T18:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332240621227171840", "text": "Gracias amiga @anadebande, desde @populares seguiremos trabajando para desterrar estas actitudes de la vida p\u00fablica. https://t.co/ExINjWDmdL", "created_at": "2020-11-27T08:31:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332212025557196801", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/WPzNK5WI86", "created_at": "2020-11-27T06:37:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1332005929399816192", "text": "Rubalcaba os advirti\u00f3 a los socialistas de lo peligroso y nefasto que ser\u00eda que se conformase un \u201cGobierno Frankenstein\u201d.\n\nEspa\u00f1a sufre ahora lo que \u00e9l pronostic\u00f3, el PSOE termin\u00f3 haciendo lo que \u00e9l rechazaba. https://t.co/KgP3l6fixJ", "created_at": "2020-11-26T16:58:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331984033195188224", "text": "Hoy el TS ha se\u00f1alado que #Delcy permaneci\u00f3 varias horas en territorio espa\u00f1ol y con ello incumpli\u00f3 la prohibici\u00f3n de la UE,lo que implica que @abalosmeco minti\u00f3 reiteradamente.\nNinguno de los dos hechos son delictivos,pero son repugnantes desde el punto de vista de la decencia.", "created_at": "2020-11-26T15:31:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331497810827632645", "text": "\ud83d\udd34La indecencia de \u00c1balos no tiene l\u00edmites\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34Aprovecha una crisis migratoria brutal para darse unas vacaciones de lujo con su familia en Tenerife\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34Qui\u00e9n pag\u00f3 la fiesta\u2049\ufe0f\nhttps://t.co/GKzELNLHII v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2020-11-25T07:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331235698196819973", "text": "Adelante @bea_fanjul\u203c\ufe0f Eres un orgullo para nuestro partido y encarnas el liderazgo que necesita @NNGG_Es para servir a la juventud espa\u00f1ola\u203c\ufe0f https://t.co/lwiP3NMCTU", "created_at": "2020-11-24T13:58:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330902982335094787", "text": "\ud83e\udd2eEste tipo de declaraciones dan asco\u203c\ufe0f\n\n\u203c\ufe0fNo vamos a tolerar un desprecio as\u00ed del @PSOE a la memoria y a la dignidad de las v\u00edctimas del terrorismo\u203c\ufe0f\n\nRECTIFIQUEN YA\u203c\ufe0f https://t.co/yIxTsvUnNl", "created_at": "2020-11-23T15:56:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330796625418215425", "text": "\u2708\ufe0fOtra medida que llega tarde en la lucha contra la propagaci\u00f3n del #COVID19.\n\n\ud83e\udda0El Gobierno se ha negado durante 6 meses a aplicarla, convirtiendo los aeropuertos espa\u00f1oles en \u201ccoladeros\u201d del virus. https://t.co/65Ytxp672W", "created_at": "2020-11-23T08:53:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330618803538059270", "text": "#StopLeyCela\u00e1 \n\n@pablocasado_ https://t.co/2mbND9FIwB", "created_at": "2020-11-22T21:06:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1330481505160847366", "text": "#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/5GJrpjqt7j", "created_at": "2020-11-22T12:01:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1330438358842171393", "text": "#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/pDT41Ijogx", "created_at": "2020-11-22T09:09:57.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1329737029358399488", "text": "#StopLeyCela\u00e1\n\nPor la libertad de elecci\u00f3n de los padres.\n\nPor la educaci\u00f3n especial.\n\nPor el castellano como lengua vehicular.\n\n@GPPopular https://t.co/u1oZULUPqP", "created_at": "2020-11-20T10:43:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329418764320972801", "text": "#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/GPyZ4wo38T", "created_at": "2020-11-19T13:38:27.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1329348615391879168", "text": "Hoy debatimos en el @Congreso_Es la llamada \u201cLey Cela\u00e1\u201d, sin duda la m\u00e1s sectaria y destructiva reforma educativa de la historia.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/8sFchhPFzt", "created_at": "2020-11-19T08:59:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329342316444852224", "text": "\ud83d\ude37@abalosmeco adjudic\u00f3 \u201ca dedo\u201d a la empresa Soluciones de Gesti\u00f3n distintos contratos de suministro de mascarillas, a un precio excesivo y el material result\u00f3 defectuoso...\n\nEjemplo de gesti\u00f3n\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/RQ5ZIDWBOY", "created_at": "2020-11-19T08:34:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329197496795623432", "text": "Me siento muy satisfecho de que el @Congreso_Es haya acordado hoy nuestra propuesta para que haya fondos suficientes en los PGE\u20192021 para la conversi\u00f3n en autov\u00eda de la carretera N-432 Badajoz-C\u00f3rdoba-Granada.\n\nLamento mucho que @PSOE y @PODEMOS se hayan negado a apoyar esto. https://t.co/LjOz1TKBsm", "created_at": "2020-11-18T22:59:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328671832413769728", "text": "Reunido con la @AUGC_Cordoba y comprobando c\u00f3mo el Gobierno es incapaz de seguir cumpliendo con el acuerdo de equiparaci\u00f3n salarial que dej\u00f3 firmado y en marcha el anterior Ejecutivo de @populares. https://t.co/wafeVejsjK", "created_at": "2020-11-17T12:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328598097946152960", "text": "\ud83d\udcf0 S\u00f3lo 48 horas de diferencia entre una informaci\u00f3n y otra\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fQue \u00c1balos mienta no es novedad, que piense que le creemos es un insulto...\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/LK1wpJLA89", "created_at": "2020-11-17T07:17:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328447295394865152", "text": "Andr\u00e9s Lorite y F\u00e9lix Romero (PP) piden que los socialistas act\u00faen en la N-432 https://t.co/2GlwKTKJYL", "created_at": "2020-11-16T21:18:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328336785424912384", "text": "\u203c\ufe0fDice @abalosmeco que el Gobierno no puede renunciar a los votos de nadie. \n\n\ud83e\udd2eA lo que ya ha renunciado el Gobierno es a la DECENCIA y a la MORALIDAD.\n\n#ConBilduNO", "created_at": "2020-11-16T13:59:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328328940092608513", "text": "\ud83d\udd34El Gobierno sanchista-comunista muestra en esta respuesta oficial su ineficacia social \u27a1\ufe0f desastrosos datos de la llegada del Ingreso M\u00ednimo Vital en C\u00f3rdoba\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/mFr3sOE9tl", "created_at": "2020-11-16T13:27:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328024973458485249", "text": "\u00bfImprescindible?\n\n\ud83e\udd2eM\u00e1s bien es asqueroso que @abalosmeco y t\u00fa justifiqu\u00e9is y blanque\u00e9is a los proetarras con un objetivo \u27a1\ufe0f \u201cpresos por presupuestos\u201d\u203c\ufe0f\n\n#ConBilduNO https://t.co/dKUON8owl2", "created_at": "2020-11-15T17:20:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327891993184374785", "text": "\ud83e\udd2eEl PSOE pacta con los proetarras \u201cpresos por presupuestos\u201d y lo califica de \u201cresponsabilidad\u201d\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f@abalosmeco, tienes un problema moral...\n\n#ConBilduNO https://t.co/j2NB5jwe9C", "created_at": "2020-11-15T08:31:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327720439225978886", "text": "\u00a1Mi compa\u00f1era y amiga @teresajbecerril es un orgullo para todos nosotros, una referencia moral para las personas de bien!\n\nMemoria, dignidad y justicia.\n\n#AlbertoyAscen https://t.co/aLsdCtKlK1", "created_at": "2020-11-14T21:09:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327685201741422599", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/kMizurw62f", "created_at": "2020-11-14T18:49:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1327663838490222594", "text": "Jam\u00e1s escuch\u00e9 una definici\u00f3n m\u00e1s n\u00edtida ni m\u00e1s egregia de nuestra transici\u00f3n pol\u00edtica y de nuestra democracia que la que hizo el gran #AdolfoSu\u00e1rez al recibir el #PremioPrincipedeAsturiasdelaConcordia \n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/MgjQttuTZ5", "created_at": "2020-11-14T17:25:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327646881158139913", "text": "\u27a1\ufe0fMi querido amigo @Ramon_Celma ha sido elegido hoy Presidente del @PPdeZaragoza\u203c\ufe0f\n\n\u00a1Gran alegr\u00eda! Eres un orgullo para nosotros. https://t.co/oQJ3jEEpoA", "created_at": "2020-11-14T16:17:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0fDesde @populares seguiremos trabajando por la cohesi\u00f3n territorial y la conectividad de regiones como #LaRioja frente al abandono que sufren por este Gobierno. https://t.co/ZlHVd8hwf2", "lang": "es", "id": "1327350724347490304", "created_at": "2020-11-13T20:40:48.000Z"}, {"text": "\u2709\ufe0fLos servicios postales son esenciales tanto en el \u00e1mbito urbano como en las zonas rurales, por eso exigimos al Gobierno que garantice su eficacia y su calidad, hoy disminuidas.\n\n\u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/988VwH0TL5", "lang": "es", "id": "1327264243809472513", "created_at": "2020-11-13T14:57:09.000Z"}, {"text": "\u2708\ufe0fLa prueba diagn\u00f3stica PCR en origen obligatoria se deber\u00eda haber establecido por parte del Gobierno en mayo, as\u00ed se habr\u00edan evitado contagios y se habr\u00eda dado seguridad a los viajeros.\n\n\u27a1\ufe0fNuevamente el Gobierno act\u00faa tarde, 6 meses tarde\ud83d\udc47 https://t.co/5DHTJulyKJ", "lang": "es", "id": "1327240950570229762", "created_at": "2020-11-13T13:24:36.000Z"}, {"text": "\u2709\ufe0fEs inadmisible que el proyecto de #PGE reduzca en un 26% los fondos para los servicios postales de @correos.\n\n\u27a1\ufe0fDesde el @GPPopular trabajamos para que el servicio postal se preste en todo el territorio nacional con eficacia, algo fundamental para evitar la despoblaci\u00f3n rural. https://t.co/IEJnMUgTZF", "lang": "es", "id": "1327205021314928641", "created_at": "2020-11-13T11:01:50.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 pena para Espa\u00f1a que aquel PSOE haya desaparecido en manos del \u201csanchismo\u201d!\n\n\ud83e\udd2eEsta indecencia pol\u00edtica es asquerosa\u203c\ufe0f\n\n#ConBilduNO \n\nhttps://t.co/C66br8S5Zm", "lang": "es", "id": "1326996266425966592", "created_at": "2020-11-12T21:12:18.000Z"}, {"text": "\u25fc\ufe0fMemoria, dignidad y justicia.\n\nPor todas las v\u00edctimas del terrorismo de ETA, sus familiares y amigos \u27a1\ufe0f NO AL BLANQUEAMIENTO DE LOS ASESINOS\u203c\ufe0f\n\n#ConBilduNO https://t.co/gQnJk49pHw", "lang": "es", "id": "1326952546993319944", "created_at": "2020-11-12T18:18:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude862000 trabajadores de los servicios a bordo de @Renfe siguen en ERTE desde marzo y pendientes de una licitaci\u00f3n injusta que dejar\u00e1 a la mayor\u00eda de la plantilla en el paro.\n\n\u27a1\ufe0fHoy los he recibido a las puertas del @Congreso_Es donde han vuelto a exigirle al Gobierno sensibilidad. https://t.co/DlpPAOWHjh", "lang": "es", "id": "1326927699911303168", "created_at": "2020-11-12T16:39:51.000Z"}]