[{"text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/tHGrBfpjbJ", "id": "1377266343402168323", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:27:39.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @MercedesDS21 \nEres incansable!! Una gran persona y una gran compa\u00f1era.\nEstoy completamente segura que har\u00e1s un magn\u00edfico trabajo en @DGobiernoMadrid \ud83c\udf39 https://t.co/TybqWTtMgI", "id": "1376854689816440834", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T11:11:53.000Z"}, {"text": "El pr\u00f3ximo #4M nos jugamos el presente y futuro de Madrid. Por eso, todos debemos ir a votar\n\n\u00bfSabes que puedes solicitar el voto por correo sin salir de casa?\n\nTienes hasta el 24 de abril\n\nTe lo explicamos\n#VotarEsSeguro https://t.co/P6RKmPKUbx", "id": "1376461942446043136", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T09:11:15.000Z"}, {"text": "Ley Org\u00e1nica 3/2021\nUn nuevo derecho \nHoy la sociedad es un poco m\u00e1s digna https://t.co/E0nTGZymQi", "id": "1375006458773929985", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:47:40.000Z"}, {"text": "Soy un tipo #SosoSerioYFormal\n\n@equipoGabilondo \ncandidato a la presidencia de la Comunidad de Madrid \n\nEl Presidente que necesitamos los madrile\u00f1os que aporte soluciones reales y sentido com\u00fan \n\nhttps://t.co/MdCTowwdQJ v\u00eda @YouTube", "id": "1373200547034116096", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T09:11:37.000Z"}, {"text": "Ministro @miqueliceta comparece en @Congreso_Es en la Comisi\u00f3n de FPyPT para explicar las l\u00edneas generales de la pol\u00edtica de su Departamento https://t.co/PPTvLH3gBS", "id": "1372559497705701377", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T14:44:19.000Z"}, {"text": "#LaLibertadDeElegir https://t.co/wGaNwjcK4k", "id": "1372514820143058946", "lang": "und", "created_at": "2021-03-18T11:46:47.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda importante e hist\u00f3rico.\n\nHoy nuestra sociedad es un poco m\u00e1s DIGNA\n\nOrgullo enorme pertenecer @gpscongreso \n\n@luisacarcedo GRACIAS por tanto y por todo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/xQkayEdER1", "id": "1372514624898277379", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:46:01.000Z"}, {"text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/2aTgZPcd2T", "id": "1372487560463847424", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:58:28.000Z"}, {"text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/uB7b82OgaQ", "id": "1372487433770696704", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:57:58.000Z"}, {"text": "BRAVO \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@dvserrada https://t.co/eD9pzpzZUQ", "id": "1371908306084712463", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-16T19:36:43.000Z"}, {"text": "C\u00e1ndido M\u00e9ndez en @eldiarioes \n@equipoGabilondo unbuen candidato para Madrid y para Espa\u00f1a\n\n#GabilondoPresidente https://t.co/yGPUaxPYsM", "id": "1371706911234654209", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T06:16:27.000Z"}, {"text": "\u201cDispuestos a hacernos cargo del Gobierno de Madrid\u201d \n\nOtro Madrid es posible:\n\n- m\u00e1s y mejores servicios p\u00fablicos\n- m\u00e1s sostenible \n- m\u00e1s feminista \n\n#GabilondoPresidente https://t.co/YgOuymjwx5", "id": "1371152781906735108", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T17:34:32.000Z"}, {"text": "Hay que leer este art\u00edculo de @alfonsocendon para saber hacia d\u00f3nde dirigir los esfuerzos e incrementar los recursos para seguir avanzando en igualdad tambi\u00e9n en la Ciencia\n\n\u201c... las mujeres ten\u00edan que esconder su capacidad a la sombra de los hombres\u201d\n\n#MujeresCient\u00edficas https://t.co/AZAbl7VUP5", "id": "1371072566102798345", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T12:15:47.000Z"}, {"text": "Recomendable la lectura de la entrevista a @equipoGabilondo \n#GabilondoPresidente \n#ElMadridQueNosMerecemos https://t.co/TWzAttMtVR", "id": "1371017354369458177", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T08:36:24.000Z"}, {"text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/UFxiinb0Ah", "id": "1370654659749285890", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T08:35:11.000Z"}, {"text": "Siempre en nuestra memoria \n #11M https://t.co/7S0SwETq3O", "id": "1369921981756362752", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T08:03:47.000Z"}, {"text": "VIVA EL 8 MARZO! \n\nVIVA LA LUCHA DE LAS MUJERES\n\n#8M2021", "id": "1368802101711757318", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T05:53:46.000Z"}, {"text": "#MemoriaDemocr\u00e1tica para hacer justicia https://t.co/B39neovETw", "id": "1366799291960934401", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:15:19.000Z"}, {"text": "Casado dice que @sanchezcastejon es un presidente ileg\u00edtimo o un traidor a la legalidad.\n \n\ud83d\udc49 Yo le pregunto:Va a cumplir usted mismo,por una vez,lo que tan enf\u00e1ticamente exige a los dem\u00e1s?Va a cesarse a usted mismo por cuestionar la democracia en Espa\u00f1a?\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/SJ9jOSc8ap", "id": "1364545998702411778", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:01:32.000Z"}, {"text": "Comparecencia PG @sanchezcastejon en @Congreso_Es anuncia ayudad por 11.000 millones de euros para empresas, trabajadores y aut\u00f3nomos\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/qvxizohhcB", "id": "1364492113124200448", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:27:25.000Z"}, {"text": "La se\u00f1ora Toscano (Vox) dijo que no sab\u00edamos muy bien qu\u00e9 era eso de ser mujer.\n\nMe llamo Pilar. Soy mujer, feminista, socialista, provengo de la clase obrera y he sido emigrante. Y soy diputada, como usted.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@PiliCancela\u2069 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/tIoAKhw3va", "id": "1364256269570351105", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:50:15.000Z"}, {"text": "INTOLERABLE \nLa violencia no legitima ning\u00fan derecho, esta no es la v\u00eda \nAS\u00cd NO\nTodo mi apoyo @carmencalvo_ https://t.co/lWzhdA7XS6", "id": "1363105343144869893", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T12:36:53.000Z"}, {"text": "Esperando noticias de la explosi\u00f3n ocurrida en la Calle Toledo de Madrid.\nA pesar de las im\u00e1genes, esperemos que solo sean da\u00f1os materiales https://t.co/5YwhHc3IJ3", "id": "1351901956508430337", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:38:38.000Z"}, {"text": "Gracias al Gobierno que est\u00e1 limpiando las calles de Vic\u00e1lvaro \n@abalosmeco @mitmagob @desdelamoncloa https://t.co/Xd1n3hsBtP", "id": "1349074697267408897", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T19:24:07.000Z"}, {"text": "Imprescindible la lectura de este art\u00edculo de @Cristina_H_ https://t.co/zPGLttjvnJ", "id": "1347485782563577857", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T10:10:20.000Z"}, {"text": "En 6 minutos @patxilopez da una lecci\u00f3n de respeto, decencia, dignidad, conquista de derechos y libertades \nGRACIAS \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/cFiswAvT5y", "id": "1339477801955635200", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T07:49:28.000Z"}, {"text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb argumentos basados en datos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @arandapaco @gpscongreso https://t.co/hVXPvbLoLn", "id": "1338872930206412801", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T15:45:56.000Z"}, {"text": "#DiaDeLaConstitucion https://t.co/mkTpw2YXkY", "id": "1335536533273796609", "lang": "und", "created_at": "2020-12-06T10:48:17.000Z"}]