[{"text": "Article molt aclaridor sobre la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica del catal\u00e0. Qui vulgui tenir informaci\u00f3 vera\u00e7 sobre el tema recomano la seva lectura. Gr\u00e0cies @BassaMontse per la feina feta! https://t.co/OsGTyJsCij", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T09:10:01.000Z", "id": "1377186409384091654"}, {"text": "Amb tota la fermesa i dignitat, avui el company i diputat @NUET donar\u00e0 una lli\u00e7\u00f3 magistral de democr\u00e0cia davant el Tribunal Suprem. Tota la for\u00e7a Nuet! Estem amb tu! https://t.co/3yBu1k6QFR", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T10:52:23.000Z", "id": "1374675454028877824"}, {"text": "Avui fa 3 anys que van empresonar injustament a la @ForcadellCarme i a la @dolorsbassac i 3 anys de l\u2019exili de la @martarovira per ser dem\u00f2crates. Dem\u00e0 el company @NUET ser\u00e0 jutjat al TS per permetre el debat parlamentari. Tota la for\u00e7a, no esteu soles!!!! https://t.co/bMbWUX53ow", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:26:22.000Z", "id": "1374427314545520649"}, {"text": "Las reformas dl PP sobre el Tribunal Constitucional han sido un aut\u00e9ntico golpe al pluralismo pol\u00edtico,al debate parlamentario y al autogobierno de los territorios,y la Mesa del Congreso hoy se convierte en una sala m\u00e1s del TC al vetar la Ley de #amnist\u00eda sin debate parlamentario https://t.co/6vmriGqbvF", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:56:44.000Z", "id": "1374419858423566351"}, {"text": "Desde 1999 Rato ha escondido patrimonio y ha defraudado m\u00e1s de 15 MEUR a Hacienda, y el Gobierno del PP curiosamente le amnist\u00eda. Ahora Fiscal\u00eda le pide 70 a\u00f1os de prisi\u00f3n. Un criminal que ha sido protegido por un Estado corrupto.\nhttps://t.co/FpeIeRvDDk v\u00eda @", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T16:01:14.000Z", "id": "1374390792630927370"}, {"text": "Sempre al vostre costat estimada @ForcadellCarme i @dolorsbassac \ud83d\udc9c Vosaltres ens doneu la for\u00e7a per continuar lluitant per la vostra llibertat, la de la resta de companys i la llibertat del nostre pa\u00eds. https://t.co/6rXsUXdlAp", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T10:44:36.000Z", "id": "1374311107180048387"}, {"text": "Et volem a casa @martarovira! https://t.co/V6X6tk1WBp", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-23T09:43:42.000Z", "id": "1374295781021220866"}, {"text": "Sr. Iceta podr\u00e1 mirar a los ojos a Oriol, Carme y Dolors cuando ellos salgan de la c\u00e1rcel? Que lo har\u00e1n y saldr\u00e1n m\u00e1s convencidos que nunca. \n#comparecencia #ministroiceta @Congreso_Es @Esquerra_ERC https://t.co/spLrgYsp6c", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T14:56:09.000Z", "id": "1372924863963365379"}, {"text": "Soy due\u00f1a de mi vida y de mi muerte,y nadie tiene derecho a decirme c\u00f3mo debo vivir ni c\u00f3mo debo morir. Por fin hoy reconocemos este derecho que es un reflejo de la dignidad y libertad de la persona.Morir es inevitable y morir mal debe de dejar de serlo. #eutanasia @Esquerra_ERC https://t.co/IvzITwAbtm", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:38:47.000Z", "id": "1372512803244941315"}, {"text": "Hem aconseguit un fita hist\u00f2rica en defensa de les persones trans i en defensa de les llibertats individuals!\nhttps://t.co/ATq4SGqpCK", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T12:37:21.000Z", "id": "1372165155874832391"}, {"text": "Benvinguda @MeritxellSerret ! Quina alegria tornar-te a veure a casa teva! https://t.co/0THqVCSCQO", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T12:15:43.000Z", "id": "1369985385552576512"}, {"text": "\u00bfDe d\u00f3nde procede la fortuna del Borb\u00f3n que Hacienda ha limpiado en connivencia con el Gobierno? Por lo visto Hacienda NO somos todas. El Gobierno m\u00e1s progresista de la democracia asigna 8,4MEUR a la Casa Real adem\u00e1s de otros lujos que pagamos todas.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc @Esquerra_ERC https://t.co/BlcT72KCp8", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:08:51.000Z", "id": "1369636367207129088"}, {"text": "Acostem la pol\u00edtica al jovent, els fem part\u00edceps i els mostrem com som moltes les que hi dediquem una part de la nostra vida a fer un servei p\u00fablic, per una societat millor i neta de corrupci\u00f3. Amb els joves de l\u2019Institut @milaifontanals curs PFI-PTT Igualada. https://t.co/dP8M9rZEbc", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T10:10:44.000Z", "id": "1369229156215558152"}, {"text": "Tot el suport @KRLS, @toni_comin i @ClaraPonsati! https://t.co/WB9NPiENyE", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T08:49:50.000Z", "id": "1369208795231096832"}, {"text": "Us espero avui a les 19:30h:                                                                                   \ud83d\udc49Xerrada Col.loqui \"Pol\u00edtica amb nom de dona\u201d al seg\u00fcent enlla\u00e7:  https://t.co/GixXcCgQJe  (no cal inscripci\u00f3 pr\u00e8via). \u270d\ufe0f Amb la @ss_maria i la @JnnDiaz", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-07T17:15:24.000Z", "id": "1368611252784742409"}, {"text": "Aquesta tarda ens veiem amb la @ss_maria i la @JnnDiaz per parlar sobre com les dones transformem el m\u00f3n.\n\ud83d\udce3 19:30h Via Zoom\n\n@Esquerra_ERC https://t.co/dk4ndj3soi", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-07T10:32:32.000Z", "id": "1368509865623162881"}, {"text": "Tot i el miler de v\u00edctimes a l'any i de l'empitjorament de les condicions degut a la covid-19, la Uni\u00f3 Europea segueix sense tenir una directiva per acabar amb la viol\u00e8ncia masclista. Aquest #DiaInternacionaldelaDona, exigeix passar a l'acci\u00f3! https://t.co/JOIm6XebRb", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T17:33:32.000Z", "id": "1367528648933322756"}, {"text": "La viol\u00e8ncia contra les dones \u00e9s viol\u00e8ncia masclista, ens maten pel simple fet de ser dones. Diguem d\u2019una vegada les coses pel seu nom. Aquesta xacra encara existeix i l\u2019hem d\u2019eradicar. \n@Esquerra_ERC @Congreso_Es https://t.co/EYA9D4EyNk", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T17:04:15.000Z", "id": "1367521279922823168"}, {"text": "Recoden all\u00f2 de \u201cla Fiscal\u00eda te lo afina\u201d? Doncs s\u00ed s\u00ed, te lo afina sigui el govern del color que sigui. Ahir amb la querella a @rogertorrent i els membres de la mesa, els tercers graus de @ForcadellCarme @dolorsbassac @junqueras @raulromeva i la resta de companys. @Esquerra_ERC https://t.co/LPJtj0sxTc", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T09:24:05.000Z", "id": "1367043089748135937"}, {"text": "Una querella per permetre un debat. Aquesta \u00e9s la realitat dels aparells de l\u2019estat. Vergonya! https://t.co/qwZRsCpYnI", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-01T11:40:54.000Z", "id": "1366352745725366275"}, {"text": "\u201cLa llista de baixes del seu sector catalanista \u00e9s interminable i una bona part han ajudat a fer gran l\u2019espai que avui representa Esquerra Republicana de Catalunya\u201d \nMolt bon \u00e0nalisi \u2066@CarlesMundo\u2069  https://t.co/KHWM6BRAcr", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T18:08:16.000Z", "id": "1365363063470362624"}, {"text": "Ahir el PSOE, junt amb PP i VOX, va votar en contra de treure la inviolabilitat del rei. Tant omplir-se la boca de republicanisme i democr\u00e0cia i en canvi protegeixen a la \ud83d\udc51 Monarquia corrupta. https://t.co/keekL5vzFj", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T08:33:41.000Z", "id": "1364493688659980290"}, {"text": "En record a les 1081 dones assassinades des del 2003 a l\u2019Estat, i davant dels qui intenten negar la realitat, des del nostre grup parlamentari volem dir alt i clar que la viol\u00e8ncia masclista s\u00ed t\u00e9 g\u00e8nere. https://t.co/whXJy3xJuw", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T16:25:00.000Z", "id": "1364249911139708933"}, {"text": "A la \u201cjust\u00edcia\u201d espanyola no li ha agradat que la majoria independentista liderada per @Esquerra_ERC hagi guanyat les eleccions, i com que no ens poden guanyar a les urnes, ens tornen a empresonar. D\u2019aqu\u00ed el recurs contra el tercer grau. #llibertatpresespol\u00edtiques #amnistia https://t.co/vZhB8EOhwA", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T18:02:36.000Z", "id": "1361737759099150336"}, {"text": "Encara ens queden unes hores, no deixeu que guanyin els de sempre, o el que volen el suport de l\u2019extrema dreta! Fem que guanyi la llibertat.\n\n#CapVotACasa  #AlCostatDeLaGent https://t.co/hK5NLHBXlf", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T16:48:31.000Z", "id": "1360994339627954177"}, {"text": "Si et truca l\u2019Oriol @junqueras, agafa\u2019l! Per\u00f2 que cap vot es quedi a casa! #AlCostatDeLaGent https://t.co/DDR8g44QxS", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T15:45:49.000Z", "id": "1360253784409186309"}, {"text": "Qui est\u00e0 al costat de les emprenedores i els aut\u00f2noms \u00e9s @Esquerra_ERC , l\u2019eina de transformaci\u00f3, mentre que el Partit Socialista abandona a la gent d\u2019aquest pa\u00eds, i per aix\u00f2 jo vaig abandonar el PSC. https://t.co/e1lJufLNWp", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-11T15:44:07.000Z", "id": "1359890970687528961"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0fAvui 10 de febrer fem un caf\u00e8 virtual amb Ester Capella i Farr\u00e9 \ud83d\udc9c\n\n\u2696\ufe0fJust\u00edcia amb mirada de g\u00e8nere\n\n\u2615De 15.30h a 16h\n\n\ud83d\udcf2Als nostres instagram\n\nUs hi esperem a totes #Republicanes14F\u270a\n#AlCostatDeLaGent https://t.co/vp2kBlSk8x", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T11:41:33.000Z", "id": "1359467539089211393"}, {"text": "La corrupci\u00f3 del PSC continua...a mi aix\u00f2 ja fa molts anys que em va deixar de representar. No podem permetre que cap partit pol\u00edtic tacat de corrupci\u00f3 governi i administri el meu pa\u00eds. I menys amb el suport dels feixistes de Vox. #14F #AlCostatDeLaGent  https://t.co/2nj6qv58Vp", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T19:15:39.000Z", "id": "1359219428588736520"}, {"text": "Veient a l\u2019Oriol @junqueras caminant pels carrers de Girona acompanyat de la @dolorsbassac em fa estar segura que guanyarem. Quantes mostres de suport i estima per part de les gironines i gironins! https://t.co/Y1p5A1W7Xs", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T10:19:02.000Z", "id": "1359084385857855493"}, {"text": "Veure a l\u2019Oriol @junqueras passejant pels carrers de Girona acompanyat de la @dolorsbassac i totes les mostres de suport i estima de les gironines i gironins, em fa estar conven\u00e7uda que guanyarem! #14F #AlCostatDeLaGent https://t.co/o9q2HzM8fl", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T10:16:27.000Z", "id": "1359083735426228225"}, {"text": "El ministre-candidat es posiciona, no amaga el seu inter\u00e8s pels vots de VOX. \n\nhttps://t.co/HlbZAUrRMv", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-08T15:03:31.000Z", "id": "1358793590248529920"}, {"text": "Veure a alg\u00fa com @ArnaldoOtegi fent costat a la @dolorsbassac i a @junqueras m'emociona per tot el que compartim, la nostra lluita i el somni de veure lliures els nostres pobles. Omplirem les urnes de dignitat com diu l'Oriol. https://t.co/E8TCPstMM6", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T18:44:00.000Z", "id": "1358486687119265812"}, {"text": "Al costat de la gent i al costat de la rep\u00fablica! Connecteu-vos per escoltar al @perearagones, @TeresaJorda, @ArnaldoOtegi, @dolorsbassac i @junqueras \n\nhttps://t.co/Q2m4QTeuoy", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T11:13:02.000Z", "id": "1358373196307845122"}, {"text": "Quin orgull veure a l\u2019Oriol @junqueras passejant amb l\u2019@ernestmaragall! La representaci\u00f3 de la via \u00e0mplia que sempre defensa @Esquerra_ERC https://t.co/VdrOAIPHG8", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T17:53:29.000Z", "id": "1358111586011987969"}, {"text": "Aquest \u00e9s el model centralitzador del PSC, perd\u00f3, del PSOE perqu\u00e8 del PSC ja no en queda res. \n\nhttps://t.co/o4ejZ8tx2K", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T11:09:28.000Z", "id": "1356922748942094337"}, {"text": "Gran @perearagones:  \u201cHem vingut a derrotar \u274c el PSC i a fer de la vict\u00f2ria republicana una vict\u00f2ria \ud83d\udcaa de llibertat, igualtat i just\u00edcia\u201d #AlCostatDeLaGent \nhttps://t.co/bZ2tmFkkbC", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-01T20:59:50.000Z", "id": "1356346545872973829"}, {"text": "Quin orgull formar part d\u2019 @Esquerra_ERC que t\u00e9 dones tant tant fortes, valentes i plenes de dignitat com la @ForcadellCarme i la @dolorsbassac \n#AlCostatDeLaGent #Rep\u00fablicaFeminista \n\n\ud83d\udcf8 @marcpuigperez https://t.co/RNej9qUtPe", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-30T20:45:06.000Z", "id": "1355618058845511683"}, {"text": "Barreja d\u2019emocions avui amb @junqueras @raulromeva @martarovira i @perearagones a Badalona. Quin orgull de partit i d\u2019equip!\n#AlCostatDeLaGent https://t.co/R0WRGPaK6E", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T19:08:02.000Z", "id": "1355231245228191748"}, {"text": "Torna @junqueras i sempre #AlCostatDeLaGent https://t.co/fJeowpxLXP", "lang": "it", "created_at": "2021-01-29T14:31:24.000Z", "id": "1355161627176402946"}, {"text": "Llibertat! https://t.co/LM6sKTIP0t", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T11:42:24.000Z", "id": "1355119097772728323"}, {"text": "I com diu la @martarovira, omplim les urnes! #AlCostatDeLaGent https://t.co/0RbHDKZ5BG", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T19:03:06.000Z", "id": "1354867617794764804"}, {"text": "ERC \u00e9s l\u2019\u00fanic partit que defensa un valors i unes idees que algunes de nosaltres creiem que representava abans el PSC. Els ideals del socialisme, el republicanisme, el feminisme, la democr\u00e0cia. Aquells valors que tant b\u00e9 defensava en Pasqual Maragall i que ja no es troben al PSC. https://t.co/yYS2IEfCLm", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T09:35:46.000Z", "id": "1354724841929256964"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza que el Borb\u00f3n cobre 23.000 \u20ac al d\u00eda (que sepamos), pero lo m\u00e1s fuerte es que su padre, el Borb\u00f3n corrupto, se gaste el dinero p\u00fablico en cacer\u00edas, tarjetas black o Corinas de turno. Lo peor es que el gobierno \u201cm\u00e1s progresista\u201d de PSOE-Unidas Podemos lo consienta https://t.co/20l4zhZJ7P", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:33:05.000Z", "id": "1354120187704963077"}, {"text": "Si  no  se vacuna m\u00e1s es porque el gobierno espa\u00f1ol no env\u00eda m\u00e1s dosis. Y eso es dejaci\u00f3n de funciones del Ministro-candidato Illa, que adem\u00e1s deja el cargo  en el peor momento, con la curva de contagios en Espa\u00f1a m\u00e1s alta, por  lo  que le importan m\u00e1s los votos que las vidas. https://t.co/l1rzHUAbAM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T18:40:53.000Z", "id": "1353774862062530560"}, {"text": "Una altra vegada el Ministre Illa desatenent les seves obligacions. Ser\u00e0 perqu\u00e8 est\u00e0 m\u00e9s enfeinat preparant la seva campanya a Catalunya. https://t.co/xNLZQFrSrP", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-22T11:03:14.000Z", "id": "1352572526489194498"}, {"text": "\u2757El TSJC acaba d'inhabilitar el conseller Bernat Sol\u00e9 per haver fet possible el refer\u00e8ndum\ud83d\udce9 de l'1 d'octubre a Agramunt.\n\nDe nou, repressi\u00f3. De nou, judicialitzaci\u00f3 de la pol\u00edtica\u274c. Tot el suport i for\u00e7a, conseller! Farem que la democr\u00e0cia guanyi\u270a https://t.co/3nx6HMS4kH", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-21T10:40:11.000Z", "id": "1352204336831614983"}, {"text": "Si els arguments s\u00f3n els mateixos que es van al.legar en les eleccions basques i gallegues, i la situaci\u00f3 sanit\u00e0ria tamb\u00e9, perqu\u00e8 resolen diferent? \u00c9s evident que tornen a fotre les mans les clavegueres de l\u2019Estat a trav\u00e9s del poder judicial. https://t.co/orCnEajvbv", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-19T14:21:57.000Z", "id": "1351535371146973184"}, {"text": "Oriol @junqueras : \"Es imposible que @esquerra_erc gobierne con el PSC actual, lo lidere quien lo lidere. Lo hemos dicho muchas veces. Illa representa el 155\"\n\nhttps://t.co/40tIaM05cb", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T08:31:06.000Z", "id": "1351084687926685699"}, {"text": "Ara, en els pitjors moments de la pand\u00e8mia, @Esquerra_ERC demana fer fora la corrupci\u00f3 de la Diputaci\u00f3 de Barcelona, i JxCat i PSC ho bloquegen. #quinsovaris #socioverg\u00e8ncia #corrupci\u00f3 https://t.co/TJgO0wYqYs", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-07T19:55:25.000Z", "id": "1347270634506776576"}, {"text": "Como bien dice Pepe Mujica \u201cs\u00f3lo cabe una salida pol\u00edtica del conflicto y ello implica negociaciones\u201d. https://t.co/4JqWZVulJC", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T13:09:58.000Z", "id": "1342095172901986304"}, {"text": "Us deixo un article publicat a @LENLLAC : Liderar el Pa\u00eds. https://t.co/YNoAX28jVW", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-21T08:57:31.000Z", "id": "1340944477737902081"}, {"text": "El TS quiere volver a juzgar a @ArnaldoOtegi por los mismos hechos. Con esto lo que est\u00e1 haciendo es prevaricar.\nDonde se ha visto que una persona, la juzguen, la condenen y ahora decidan volver a repetir el juicio porque el resultado no les gusta. https://t.co/Wyh3nmjvdD", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T13:49:30.000Z", "id": "1339930792923983873"}, {"text": "Sra @AdaColau t\u00e9 un problema molt greu amb la mobilitat a Barcelona per les persones que com jo no tenim m\u00e9s remei que agafar el cotxe. Per\u00f2 a sobre com s\u2019enten que el sem\u00e0for d\u2019Enten\u00e7a amb Diagonal estigui verd i segueixi passant el Trambaix i els busos per la Diagonal?", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T19:05:12.000Z", "id": "1339647853443080193"}, {"text": "Avui hem fet un pas molt important cap al dret a una mort digna, que entitats com Dret a Morir Dignament i moltes persones des del seu silenci  porten anys lluitant. Recodem tamb\u00e9 que \u2066@Esquerra_ERC\u2069 fa 25 anys que ho defensa quan abans ning\u00fa ho feia https://t.co/p9NmzuuXKu", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T17:48:07.000Z", "id": "1339628454459961344"}, {"text": "Fins i tot es tolera la corrupci\u00f3, la de la Monarquia i tamb\u00e9 la de presunta Presidenta de la Diputaci\u00f3 de Barcelona. I com els molesta que ho diguem. https://t.co/QIAc7N7YaZ", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T09:27:57.000Z", "id": "1339502582226706433"}, {"text": "La mal llamada justicia espa\u00f1ola en manos del PP. Ahir el grup parlamentari @Esquerra_ERC vam denunciar la c\u00fapula judicial i el Consejo General del Poder Judicial. @Congreso_Es https://t.co/vKLYG2qOnQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T13:00:31.000Z", "id": "1339193689525121028"}, {"text": "Un honor i un plaer acompanyar a les amigues i amics de Sant Adri\u00e0! https://t.co/O8IwTn5AQb", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T15:40:07.000Z", "id": "1338871468730568704"}, {"text": "\u201cQuan l\u2019independentisme es mostra \u00fatil \u00e9s quan m\u00e9s creix (...) Qui renuncia a tenir m\u00e9s recursos pel pa\u00eds en aquest moment tan dram\u00e0tic demostra estar molt allunyat del patiment de la gent i, segurament, no estigui prou capacitat per dirigir el pa\u00eds.\u201d https://t.co/oCDEHZEutk", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T09:13:10.000Z", "id": "1338411698852655104"}, {"text": "Aquells que son socialistes, dem\u00f2crates i d'esquerres, ja no tenen cabuda al PSC. Benvingut \u2066\u2066@CarlesTgna\u2069  https://t.co/jLRaljOlD0", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T10:59:04.000Z", "id": "1337351186459062273"}, {"text": "Ara \u00e9s l\u2019hora que Junts trenqui el pacte de la vergonya amb el PSC. https://t.co/p7T4ud1XXX", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-10T18:12:45.000Z", "id": "1337097940217835522"}, {"text": "Hoy hemos aprovado el Informe de la Ley de Eutanasia.Un paso m\u00e1s al reconocimiento del derecho a la libre elecci\u00f3n y autodeterminaci\u00f3n de la persona,gracias a la presi\u00f3n de muchas entidades como Dret a Morir Dignament.Vivir es un derecho y morir dignamente tambi\u00e9n. @Esquerra_ERC https://t.co/Li8iaKLzA6", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T14:22:18.000Z", "id": "1337039944578166786"}, {"text": "Qui es reuneix amb els feixistes per blanquejar-los, hauria de dimitir. Al feixisme se\u2019l combat i se\u2019l destrueix. #CostaDimissi\u00f3 \n\nERC pide la dimisi\u00f3n de Josep Costa por su asistencia a una reuni\u00f3n con el partido ultraderechista FNC https://t.co/iokoCL9k75", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T11:24:14.000Z", "id": "1335183193327202304"}, {"text": "La lleitat i la unitat amb que tant s\u2019omplen la boca els de @JuntsXCat Quina vergonya. Molta for\u00e7a als companys de @ERCPiera sempre amb transpar\u00e8ncia i bon govern. https://t.co/RV8ihUfNlQ", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-04T14:09:12.000Z", "id": "1334862322968489986"}, {"text": "Impressionant l\u2019exposici\u00f3 #FeministaHaviesDeSer a @palaurobert amb @Jordidelrio i @gamisans \n\n\u201cMi silencio no me protegi\u00f3. Tu silencio no te proteger\u00e1\u201d. Audre Lorde. https://t.co/sWQTpkhw6i", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T09:37:04.000Z", "id": "1334793837630410754"}, {"text": "Avui hem estat amb la HC @albaverges a l\u2019espai #escorxador habilitat per fer els cribratges massius amb \u00e8xit de participaci\u00f3. Gran consci\u00e8ncia i responsabilitat que hem de continuar tenint totes. #igualada #COVID\u30fc19 https://t.co/xTu9QQcJ2H", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-03T14:42:55.000Z", "id": "1334508419433308160"}, {"text": "Al costat del @MarcPuigtio al judici per reclamar els desperfectes que va ocasionar el cos de la Guardia Civil l\u20191O a #StJuliaDeRamis. Dignitat i responsabilitat! https://t.co/cQ2Evufpi7", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-02T11:50:24.000Z", "id": "1334102613915279362"}, {"text": "Com b\u00e9 ha dit @perearagones , aquelles que vam defensar el PSC de Pasqual Maragall ara estem a @Esquerra_ERC \u00c9s el cas de @ernestmaragall o @ElisendaPerez i moltes altres m\u00e9s. I ara estem a les ant\u00edpodes del PSC d\u2019Iceta. \n\nhttps://t.co/tWm2hnHZy8 https://t.co/SltzTbP0P8", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-01T09:44:28.000Z", "id": "1333708533720887299"}, {"text": "Seguint l\u2019acte en record de l\u2019Exministre de Sanitat i Consum, Ernest Lluch, amb motiu del 20\u00e8 aniversari del seu assassinat. Molts records dels moments viscuts al PSC. @Congreso_Es https://t.co/zuAb7jYzHP", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-30T12:40:57.000Z", "id": "1333390561403924480"}, {"text": "Felicitats \u2066@keniadomenech\u2069. La primera dona al capdavant del \u2066@JoventRepublica\u2069 ! Feminisme! Gr\u00e0cies Pau Morales per la feina feta! \nEl Jovent Republic\u00e0 renova el lideratge i escull K\u00e8nia Dom\u00e8nech al capdavant de l\u2019organitzaci\u00f3 https://t.co/2hREAkkGam", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-30T11:13:43.000Z", "id": "1333368606151815169"}, {"text": "Com diu @sergisabria a @elnacionalcat : \u201cEl rival sempre \u00e9s el PSC. No hi pactarem, primer s\u00f3n els principis\u201d\nhttps://t.co/XYGnrlCb3g", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-28T09:00:09.000Z", "id": "1332610218325315587"}, {"text": "Felipe,hombre, que nos conocemos de hace muchos a\u00f1os. Vosotros,los barones, no hab\u00e9is cre\u00eddo nunca en las distintas naciones a pesar de que gan\u00e1bais elecciones gracias a algunas,como Catalunya,la m\u00e1s maltratada econ\u00f3micamente desde siempre.\n\n@elnacionalcat https://t.co/KcBXhsLbLu", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T13:43:41.000Z", "id": "1331956798081929216"}, {"text": "\u201cUna de cada dues dones ha patit viol\u00e8ncia masclista\u00a0al llarg de la seva vida. \u00c9s per aix\u00f2 que hem d\u2019acabar amb les viol\u00e8ncies masclistes, amb totes, erradicar-les. Ens hi va la vida\u201d. Article de @dolorsbassac @ForcadellCarme @junqueras i @raulromeva \n\nhttps://t.co/TL6hjI42hM", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-25T15:29:21.000Z", "id": "1331620998991450113"}, {"text": "Dia trist. Et trobarem a faltar, per la teva lluita feminista, pel que representaves. Gr\u00e0cies per tots els moments que ens has regalat. https://t.co/cau0hx4Ugz", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-24T13:53:58.000Z", "id": "1331234610085236736"}, {"text": "Tombar\u00e0 com diu l\u2019@estercapella!\nFeina feta! https://t.co/phbXjEL33V https://t.co/maAPlvU8K1", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-22T21:21:16.000Z", "id": "1330622398094323714"}, {"text": "Amb l\u2019@enricconill i la @montseargelich d'@ERC_IGUALADA hem visitat avui l'empresa TINDA EUROPA d\u2019Igualada. Una empresa familiar d\u2019estampaci\u00f3 t\u00e8xtil que amb molt d\u2019esfor\u00e7 ha sabut reconvertir-se i produir mascaretes amb teixits intel\u00b7ligents. \ud83d\ude37 https://t.co/B7Cpr4qHdB", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-20T17:26:23.000Z", "id": "1329838515153203207"}, {"text": "Una gran not\u00edcia! Bona feina Consellera Ester Capella! @estercapella \n\nhttps://t.co/tXXCaICyAN https://t.co/NZOA8CFSUz", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-20T11:54:32.000Z", "id": "1329755002131406849"}, {"text": "El Ministre Marlaska \u00e9s responsable del que fa la seva policia patri\u00f2tica quan filtra converses il.legals i @PODEMOS \u00e9s c\u00f2mplice per no voler signar la petici\u00f3 de comissi\u00f3 d\u2019investigaci\u00f3 de la operaci\u00f3 Volhov.Aquest \u00e9s el govern m\u00e9s \u201cprogressista\u201d de la democr\u00e0cia. @Esquerra_ERC https://t.co/zuoy8WlYj8", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-19T14:05:28.000Z", "id": "1329425563103145991"}, {"text": "Exigim responsabilitats al Ministre Marlaska per les filtracions il.legals de la seva policia patri\u00f2tica amb conniv\u00e8ncia d\u2019Unidas Podemos @PODEMOS ja que han retirat la seva petici\u00f3 a la investigaci\u00f3. Pablo Iglesias @PabloIglesias ja pot mirar als ulls a la que era la seva gent? https://t.co/JSPFI20XaR", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-18T17:47:18.000Z", "id": "1329119002153656322"}, {"text": "Bona feina Jose! Sempre defensant els drets de les persones consumidores amb pol\u00edtiques d\u2019esquerres. https://t.co/0tSZ5X8KJQ", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-18T09:21:28.000Z", "id": "1328991703991275520"}, {"text": "En Catalunya hacemos un esfuerzo econ\u00f3mico con m\u00e1s ayudas para reducir el impacto econ\u00f3mico que la pandemia provoca. Mientras ustedes no pagan las prestaciones desde el 12 de agosto, cobran tasas a auton\u00f3mos a pesar de tener los negocios cerrados y no paralitzan los deshaucios. https://t.co/m0O8D2KezW", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:05:43.000Z", "id": "1328972640258838530"}, {"text": "5 millones de d\u00f3lares en met\u00e1lico para el Borb\u00f3n. Y adem\u00e1s, cacer\u00edas, saunas y alcohol. Todo muy normal en el reino de Espa\u00f1a. \u2066@eldiarioes\u2069 \n https://t.co/kxDRaoGAd5", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:56:49.000Z", "id": "1326478986524897286"}, {"text": "Amb la @martavilaltat , la @BassaMontse i la @MartaRosiq hem denunciat que aquesta operaci\u00f3 \u00e9s un cas m\u00e9s contra la causa independentista. Aix\u00ed actua l'estat espanyol, propi del r\u00e8gim franquista. #operaci\u00f3volhov #prourepressi\u00f3 @Esquerra_ERC https://t.co/OWGhNmZXy6", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-09T21:39:03.000Z", "id": "1325915831637839873"}, {"text": "Nosaltres, @Esquerra_ERC mai pactarem amb el PSC a la Generalitat de Catalunya. Ho far\u00e0 @JuntsXCat com ha fet regalant la Diputaci\u00f3 de Barcelona als socialistes? https://t.co/XXvVFvvNuU", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-07T12:49:42.000Z", "id": "1325057840185286656"}, {"text": "Tot el suport a Dani Gallardo! V\u00edctima dels abusos policials i judicials de l\u2019Estat. Vam avisar que primer anirien pels independentistes, i ara ja contra manifestants, artistes i periodistes.\nDiem: prou, prou ja dels abusos, de repressi\u00f3, prou ja de pres\u00f3! https://t.co/NoXuYz2JLb", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-06T10:05:09.000Z", "id": "1324654042832928769"}, {"text": "Blindem els nostres drets! https://t.co/mvwO2NgUd1", "lang": "da", "created_at": "2020-11-05T19:59:58.000Z", "id": "1324441344417452032"}, {"text": "Quants anys de pres\u00f3 creieu que li cauran? Fem apostes?\n\nLa Fiscalia investiga Joan Carles per regals de m\u00e9s de 275.000 euros via @elnacionalcat https://t.co/8oLENFdnEs", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-05T10:48:15.000Z", "id": "1324302501739401218"}, {"text": "Gran feina la que est\u00e0 fent @BassaMontse al @Congreso_Es amb Educaci\u00f3. Un exemple m\u00e9s que @Esquerra_ERC sempre est\u00e0 al costat dels nostres conciutadans sent-los \u00fatils en totes les esferes. #vocaci\u00f3deservei https://t.co/S5VuVpORG0", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-05T08:42:41.000Z", "id": "1324270903530803200"}, {"text": "La nostra portaveu al @Senadoesp @mirellacges posa en evid\u00e8ncia que les clavagueres de l\u2019Estat no tenen aturador contra la causa independentista. https://t.co/uUJOK2HCWT", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-03T19:06:02.000Z", "id": "1323702999164817408"}, {"text": "Alegria immensa @ForcadellCarme i @dolorsbassac \n\nEl jutge mant\u00e9 a Forcadell i Bassa en el tercer grau via @elnacionalcat https://t.co/rpvCHtGPYO", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-03T12:11:48.000Z", "id": "1323598750636515331"}, {"text": "Ahir amb @ERCAnoia treballant els temes m\u00e9s d\u2019actualitat, escoltant-los i fent d\u2019altaveu a Madrid al @Congreso_Es en tot all\u00f2 que necessiten les anoienques i anoiencs. El municipalisme \u00e9s la nostra fortalesa i hem de dur la seva veu arreu. #COVID__19 #equip @Esquerra_ERC https://t.co/Z6iLcyyU4C", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-03T12:00:10.000Z", "id": "1323595823758905345"}, {"text": "Com diu la \u2066@martavilaltat\u2069 : \"Est\u00e0 clar que van a per l\u2019independentisme i van a per \u2066@Esquerra_ERC\u2069 \u201d  https://t.co/ljEm1xSqpV https://t.co/ljEm1xSqpV", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-02T14:54:04.000Z", "id": "1323277198229463040"}, {"text": "Article molt recomanable del company i amic @jsalvadorduch que ha fet una gran feina al Pacte de Toledo defensant sempre a les treballadores i treballadors. @Esquerra_ERC https://t.co/NniUfCBV9M", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-02T07:28:31.000Z", "id": "1323165071963574277"}, {"text": "\u201cUn pa\u00eds s\u00f3n els amics que ho deixen tot quan senten les not\u00edcies per la r\u00e0dio\u201d. Gr\u00e0cies a tu @marinallansana \ud83d\udc9c https://t.co/Jq4dWQQNjQ", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-01T15:57:14.000Z", "id": "1322930708994805761"}, {"text": "Ahir El PP @populares ens va descobrir! Se\u2019n va adonar que @esquerra_erc som republicans i no volem a la monarquia! I ens volen donar lli\u00e7ons socials, ells que impedeixen amb la seva corrupci\u00f3 i la de la Corona que es destinin els recursos necessaris a les fam\u00edlies @Congreso_Es https://t.co/kJYbHFre4j", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-29T10:59:42.000Z", "id": "1321768667592433664"}, {"text": "Conveni del Drets Humans: \n\u201c1. Tota persona t\u00e9 dret a la llibertat d\u2019expressi\u00f3.\u201d Ahir vam denunciar al @Congreso_Es que a Espanya no \u00e9s aix\u00ed, la Corona passa per sobre. Exemples? @ArnaldoOtegi , @DaniMateoAgain , @valtonyc etc.\nLa just\u00edcia no \u00e9s igual per a tothom. https://t.co/U8dudKsrn0", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-28T13:01:39.000Z", "id": "1321436971370164225"}, {"text": "La repressi\u00f3 no s\u2019atura. Avui de nou patim un altre atemptat contra la democr\u00e0cia. Per\u00f2 res far\u00e0 que deixem de pensar el que pensem ni de lluitar pel nostre objectiu, la #Rep\u00fablicaCatalana \n#Igualada https://t.co/6PjrdCjCx5", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-28T12:26:39.000Z", "id": "1321428162421673985"}, {"text": "Nuestro objetivo es el de la creaci\u00f3n del estado propio catal\u00e1n con unas leyes que no parezcan redactadas en la Edad Media, como en el caso de las leyes espa\u00f1olas, que aun contemplan el delito de rebeli\u00f3n. @Congreso_Es #rep\u00fablicacatalana #libertadexpresi\u00f3n https://t.co/Vtq6fhEfKl", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T16:37:40.000Z", "id": "1321128943764803590"}, {"text": "Molt recomanable l\u2019entrevista de la companya @raquelsans Gran dona fent una magn\u00edfica feina al servei del pa\u00eds posant el focus i l\u2019esfor\u00e7 en la igualtat efectiva entre dones i homes. #feminisme #pol\u00edtica #empoweredwoman https://t.co/4NR56lc9PG", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-26T21:28:34.000Z", "id": "1320839762333360128"}, {"text": "Des d\u2019 @Esquerra_ERC sempre estarem al costat de les treballadores i treballadors, perqu\u00e8 tenim aquesta vocaci\u00f3 de servei, perqu\u00e8 posem a les persones al centre de la pol\u00edtica. #Covid_19 #catalunya #anoia https://t.co/lFWYEdui7k", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-24T15:31:36.000Z", "id": "1320025154664235008"}, {"id": "1318806688900808704", "text": "Quan @Esquerra_ERC fa la feina, moltes vegades invisible. Gran el company @joanmargall defensant els interessos dels Ajuntaments del pa\u00eds ahir al @Congreso_Es https://t.co/4bOvaMS4Zm", "created_at": "2020-10-21T06:49:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1318501959813550081", "text": "Una nova aberraci\u00f3 jur\u00eddica la condemna contra la Mesa del Parlament. Un motiu m\u00e9s per rellegir el magn\u00edfic article de la @ForcadellCarme \nLes altres cares de la repress\u00f3. https://t.co/Pyi4HGsfLP", "created_at": "2020-10-20T10:38:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1317387621656633345", "text": "Apreciat Alcalde @marccastells com b\u00e9 diu el text a la p\u00e0gina 28, l\u2019Ajuntament, o l\u2019empresa en el seu cas, haur\u00e0 d\u2019expedir un certificat. Esperem que estigui al costat dels ciutadans i faciliti la  documentaci\u00f3 amb la m\u00e0xima celeritat. https://t.co/N49HttWnjF", "created_at": "2020-10-17T08:50:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1317133810170056705", "text": "Home,q\u00fcestionar la professionalitat d\u2019una periodista, i tractant-la de florero, en et deixa massa en bon lloc. Massa testosterona o masses ganes d\u2019anar a llistes. O tot alhora. Tot el suport @laura_rosel https://t.co/Rx6TQD4jlG", "created_at": "2020-10-16T16:02:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1317019799197802496", "text": "Ahir al @Congreso_Es per fi vam aprovar el reconeixement del dret dels treballadors de la Conca d\u2019\u00d2dena que ens van confinar a l\u2019inici de la pand\u00e8mia. Una vict\u00f2ria en la lluita pels drets laborals! Perqu\u00e8 @Esquerra_ERC s\u00ed fa la feina. Ara Alcalde @marccastells qu\u00e8 ha de dir-nos? https://t.co/CGhE5w09Ce", "created_at": "2020-10-16T08:29:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1316364779729096704", "text": "El monument franquista de Tortosa ha de caure, com totes les simbologies que encara queden penjades als carrers i a les places. Som un partit republic\u00e0 i \u00e9s el nostre deure tornar la mem\u00f2ria i la dignitat a les v\u00edctimes de la dictadura. @Esquerra_ERC @Congreso_Es https://t.co/7OwtijBtft", "created_at": "2020-10-14T13:06:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1316276066877669376", "text": "Un any de la sent\u00e8ncia de la vergonya, injusta i venjativa. Per\u00f2 les idees no es poden empresonar, i no deixarem mai de pensar el que pensem. \n\n#HoTornaremAFer https://t.co/xQ1rfR5w0C", "created_at": "2020-10-14T07:14:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1315563973505359873", "text": "A Sant Sadurn\u00ed d\u2019Anoia a la presentaci\u00f3 del llibre de l\u2019Oriol @Junqueras i la @MartaRovira Verg\u00e9s on vaig explicar el projecte d\u2019@esquerraerc. I queda clar que \u201cTornarem a v\u00e8ncer\u201d! \nA la presentaci\u00f3 amb en Sergi Sol i la regidora Marta Castellv\u00ed. https://t.co/Fl8rfLY9FZ", "created_at": "2020-10-12T08:04:27.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1314494440464056325", "text": "Ahir vaig tenir l\u2019honor de poder assistir al congr\u00e9s @WomenEvolution a @EsadeCreapolis amb la valenta Alcaldessa de Sant Cugat @mireiaingla i les companyes @GemmaAristoy i @Elisendalamany    Un orgull haver compartit aquesta jornada amb tant de talent femen\u00ed. #womenrevolution https://t.co/noGcXxtsqD", "created_at": "2020-10-09T09:14:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1312427320301572096", "text": "All\u00f2 que ens va unir el 3 d\u2019octubre del 2017, a independentistes i no independentistes, en definitiva a tots els dem\u00f2crates, ha de perdurar per fer la #Rep\u00fablicaCatalana https://t.co/YBzMOQMuGa", "created_at": "2020-10-03T16:20:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1312119974035480576", "text": "A Igualada, la meva ciutat, hem presentat amb el @davidprat i @enricconill, el llibre \u201cTornarem a v\u00e8ncer\u201d de l\u2019Oriol @Junqueras i la @martarovira \n#TornaremAV\u00e8ncer https://t.co/jYHuLNDs74", "created_at": "2020-10-02T19:59:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1311760824919302150", "text": "El pacte de la vergonya. O el pacte de @JuntsXCat amb el 155, i precisament avui #1Oct \n\nJxCat, PSC, PP i Republicans expulsen ERC de l'alcaldia de Calonge via @elnacionalcat  https://t.co/PoFfrvOjYc", "created_at": "2020-10-01T20:12:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1311614735075414016", "text": "Aquest \u00e9s el mandat de l\u2019 #1Oct per a @JuntsXCat Aquesta \u00e9s per a ells la seva unitat estrat\u00e8gica. \n#TornaremAV\u00e8ncer https://t.co/eweGlHDQKp", "created_at": "2020-10-01T10:31:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1310554941367488512", "text": "Aix\u00ed actua l\u2019estat, repressi\u00f3 vers democr\u00e0cia. Nosaltres m\u00e9s democr\u00e0cia i llibertat d\u2019expressi\u00f3. Tot el meu suport @QuimTorraiPla \n#Amnistia #Rep\u00fablicaCatalana https://t.co/MyanmO1a5I", "created_at": "2020-09-28T12:20:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1309902295975579650", "text": "Al feixisme i a la xenof\u00f2bia se la combat i se la destrueix amb m\u00e9s democr\u00e0cia. Tot el meu suport company @G_Pisarello https://t.co/F87ey6DcGb", "created_at": "2020-09-26T17:06:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1309047907853774849", "text": "y Jos\u00e9 Ram\u00f3n Navarro, el presidente de la Audiencia Nacional que se cambiaba mensajes con Francisco Mart\u00ednez, el exn\u00famero dos de Interior imputado por la cloaca policial.", "created_at": "2020-09-24T08:31:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309047487395696642", "text": "Jes\u00fas Barrientos, el presidente del Tribunal Superior de Justicia de Catalu\u00f1a que conden\u00f3 a Artur Mas;  Concepci\u00f3n Espejel, la jueza recusada por su cercan\u00eda del PP;  \u00c1ngel Hurtado, el \u00fanico juez del tribunal de la G\u00fcrtel que pidi\u00f3 la absoluci\u00f3n del PP, y", "created_at": "2020-09-24T08:30:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309047129420320772", "text": "Magn\u00edfico INFORME de Ignacio Escolar @iescolar https://t.co/VsJz9KCN6q via @eldiarioes \nLa  semana  que  viene  el  CGPJ  nombrar\u00e1  a  3  jueces  de  por  vida  bajo  un  mandato  caducado y en fraude de ley, y  entre  los  candidatos  conservadores est\u00e1n:", "created_at": "2020-09-24T08:28:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308803662404354051", "text": "Mientras el @PSOE pretende dar estabilidad a la Conferencia de Presidentes, en Catalunya estamos pendientes de que el TS inhabilite al nuesto por una pancarta. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @Congreso_Es https://t.co/Jo223FLauM", "created_at": "2020-09-23T16:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308439038588858370", "text": "El poder judicial espa\u00f1ol es heredero del franquismo. As\u00ed lo hemos denunciado hoy en el Congreso. Prueba de ello son los presos pol\u00edticos y los exiliados. Pero tambi\u00e9n el machismo reinante en \u00e9l. https://t.co/LdYLMSOhpE", "created_at": "2020-09-22T16:12:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307731240410378246", "text": "Hi erem,hi som i hi serem perqu\u00e8 \u201cnom\u00e9s el poble salva el poble.El futur d'aquest pa\u00eds est\u00e0 en les mans de tots nosaltres,de tots vosaltres,ens acompanyarem els uns amb els altres,per fer triomfar la veritat,la llibertat i la democr\u00e0cia\"\n#20S #TornaremaV\u00e8ncer #Rep\u00fablicaCatalana https://t.co/oKFBnzxyX1", "created_at": "2020-09-20T17:19:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1307244044318367744", "text": "Quan les dretes per molt que es maquillin, s\u00f3n de dretes. https://t.co/mPGy2uu61O", "created_at": "2020-09-19T09:04:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1306626626424315905", "text": "Les dretes es tornen a juntar. \u00c9s la seva naturalesa i no ho han pogut evitar. Per\u00f2 el m\u00e9s vergony\u00f3s de tot \u00e9s que facin el ple de moci\u00f3 de censura l\u20191 d\u2019Octubre. Aquesta \u00e9s la seva unitat estrat\u00e8gica. https://t.co/ub4l77lXci", "created_at": "2020-09-17T16:10:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1306557147375906816", "text": "A Catalunya vam dignificar als morts que el feixisme va amassacrar i abandonar a les cunetes amb la feina d\u2019en @raulromeva i @carlesmundo. A Madrid amb la feina al Congreso amb @joantarda i @gabrielrufian vetllarem que facin el mateix. https://t.co/nX0fzPHzQr", "created_at": "2020-09-17T11:34:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1306296130490298368", "text": "De nou es posa de relleu la manca d\u2019imparcialitat de la c\u00fapula judicial espanyola amb la conniv\u00e8ncia del Govern de l\u2019Estat Espanyol. I no ho diem nosaltres, ho diu l\u2019ONU. \u2066@naciodigital\u2069  https://t.co/x6lPbF4mHv", "created_at": "2020-09-16T18:17:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1306142109691531270", "text": "Gran feina la que van fer els ex consellers @CarlesMundo i @raulromeva per dignificar les v\u00edctimes dels crims del franquisme i la transici\u00f3, i reparar a les fam\u00edlies. Avui tamb\u00e9 ho hem exigit al @Congreso_Es seguint la feina del nostre company @JoanTarda https://t.co/c17RWhqygm", "created_at": "2020-09-16T08:05:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1305506068953473024", "text": "Els Ajuntaments s\u00f3n la primera administraci\u00f3 a la qual es dirigeix la ciutadania i han de tenir plena capacitat per ajudar-la i especialment en aquests moments tant dif\u00edcils. Han rectificat gr\u00e0cies a la pressi\u00f3 feta al @Congreso_Es i @Senadoesp  https://t.co/wMZ0b2XjsK v\u00eda @", "created_at": "2020-09-14T13:57:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1305190615446097923", "text": "Gr\u00e0cies a la gent d\u2019 @ERCSitges i a l\u2019 @aurorasitges per l\u2019acollida ahir la presentaci\u00f3 del llibre #TornaremAV\u00e8ncer de @junqueras i @martarovira https://t.co/up4WnRrGHw", "created_at": "2020-09-13T17:04:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1304856623089844224", "text": "I volem guanyar com diu el @carlesmundo. Us recomano el seu article: https://t.co/vYsVE2BwhW", "created_at": "2020-09-12T18:57:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1304462507168468993", "text": "Us deixo un article publicat a L'Enlla\u00e7 Dels Anoiencs (@lenllac) amb motiu de la Diada, la que ha de ser la Diada de la Rep\u00fablica.\n\nhttps://t.co/jn9IlsiY7i https://t.co/P6vpV14PGC", "created_at": "2020-09-11T16:51:12.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1304063526558994433", "text": "En @joanmargall ho diu ben clar: els Ajuntaments s\u00f3n la primera l\u00ednia d\u2019atenci\u00f3 a la ciutadania i per tant, s\u00f3n ells qui han de disposar dels seus propis diners i no l\u2019Estat. Si el Gobierno necessita diners que els tregui de Defensa o de la Monarquia. @Esquerra_ERC @Congreso_Es https://t.co/uhkgc7mnTm", "created_at": "2020-09-10T14:25:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1303647889319776256", "text": "Ayer en el @Congreso_Es evidenciamos de nuevo la poca calidad democr\u00e1tica de Espa\u00f1a, con el PP @populares por un lado con \u201cLa Fiscal\u00eda te lo afina\u201d y @PSOE por el otro con su ayuda en la hu\u00edda del Borb\u00f3n corrupto. Contra el #r\u00e9gimendel78 Nosotras #Rep\u00fablicaCatalana https://t.co/Jrg4135Jnd", "created_at": "2020-09-09T10:54:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303411742001815554", "text": "Molt gran @mirellacges avui! @Esquerra_ERC ha estat molt ben representada al @Senadoesp Has demostrat que nosaltres ho tenim clar, que tenim projecte, i que la soluci\u00f3 del conflicte passa per l\u2019amnistia i el refer\u00e8ndum. #Rep\u00fablicaCatalana https://t.co/EkKZPlB9tO", "created_at": "2020-09-08T19:15:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1303374023775211521", "text": "Seguint en directe des de Madrid la presentaci\u00f3 del llibre de l\u2019 @junqueras i la @martarovira que ens explica com #TornaremAV\u00e8ncer https://t.co/LyuhYT1RCV", "created_at": "2020-09-08T16:45:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1302665308872863752", "text": "\u201cLa Rep\u00fablica c\u00edvica i del b\u00e9 com\u00fa, per la qual treballem incansablement, ser\u00e0 lila, o no ser\u00e0.\u201d\n\nBrillant article de la @forcadellcarme i de la @Raquelsans\n\nhttps://t.co/U8AallkFW0 https://t.co/U8AallkFW0", "created_at": "2020-09-06T17:49:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1300899944404905984", "text": "Departament de Presid\u00e8ncia: la ignor\u00e0ncia no eximeix de responsabilitat. No cessar a aquesta persona \u00e9s ser c\u00f2mplice de la xacra masclista i ens ataca a totes, tamb\u00e9 com a societat. #Tolerancia0 https://t.co/pDefk9znI9 v\u00eda @ARApolitica", "created_at": "2020-09-01T20:54:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1300831024511889408", "text": "Alguns vam veure com era el PSC fa temps. Per\u00f2 continua la deriva, aquest cop tapant les vergonyes de la monarquia. Sort i encerts @CarlesTgna https://t.co/tWE0ztkjzI", "created_at": "2020-09-01T16:20:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1299733842580963328", "text": "\u201cLa pol\u00edtica \u00fatil\u201d article a la Veu d\u2019Anoia on posem els drets de les treballadores al centre. Espero que us interessi. \n\nhttps://t.co/rVSAupHOHP https://t.co/vl8R8niYg2", "created_at": "2020-08-29T15:41:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1298910505600458752", "text": "Si toques a una dona sense el seu consentiment, tu, agressor, t\u2019espera la pres\u00f3. Est\u00e0 clar que l\u2019autor del tuit \u00e9s un masclista i hauria de dimitir. #No\u00e9sNo https://t.co/BHA4UiIAJr", "created_at": "2020-08-27T09:09:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1298268673249959942", "text": "Nos tendran en frente en la lucha contra la corrupci\u00f3n, sobre todo la de la Monarqu\u00eda. El encubrimiento del Gobierno es muy grave y por ello nosotras defendemos la independencia y una Rep\u00fablica Catalana, justa, limpia y democr\u00e1tica. @LauraBorras @Mireia_veca @MertxeAizpurua https://t.co/FgXJQI3HEV", "created_at": "2020-08-25T14:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297492600740556801", "text": "Son presos pol\u00edtics i l\u2019estat busca venjan\u00e7a. Escolteu a l\u2019@estercapella https://t.co/Bm9Ua2XTEd", "created_at": "2020-08-23T11:15:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1295020090132439040", "text": "No passa enlloc que un pa\u00eds tingui un rei corrupte, que fugi de la just\u00edcia amb conniv\u00e8ncia del govern, i a sobre els ciutadans no ho poguem criticar. #Rep\u00fablicaCatalana #joinjuriolacorona #despenalitzaci\u00f3delictesalacorona https://t.co/i3PaPgIwS7", "created_at": "2020-08-16T15:30:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1292847893020377088", "text": "C\u00f2mplices d\u2019encobrir la fugida del Borb\u00f3 i ara tamb\u00e9 de justificar la seva corrupci\u00f3. Nosaltres sempre ho hem tingut clar: volem la independ\u00e8ncia, una Rep\u00fablica Catalana, lliure, justa i neta.  https://t.co/mjtZOh8ZVJ", "created_at": "2020-08-10T15:38:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1292772088839888897", "text": "El m\u00e9s trist de la fuga \u00e9s que el Gobierno hagi participat. Des d\u2019@esquerra_ERC hem sol\u00b7licitat que la Fiscal General de l\u2019Estat comparegui davant la comisi\u00f3 de Justicia del Congreso. \nEntrevista a @ElSaltoDiario. Tamb\u00e9 amb la companya \u2066@Mireia_veca https://t.co/kVy8ekwIbB", "created_at": "2020-08-10T10:37:39.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1291446254824816642", "text": "Avui amb el Vicepresident @perearagones i l\u2019Alcaldessa acctal d\u2019\u00d2dena Vanesa Garcia hem celebrat que per fi s\u2019hagi resolt el problema dels treballadors de la Conca afectats pel #COVID__19. A @Esquerra_ERC estem sempre al servei de la gent. https://t.co/IFAYeaGYZK", "created_at": "2020-08-06T18:49:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1290589181102751744", "text": "Lo que deber\u00eda hacer la Fiscal General del Estado es abrir un expediente judicial de una una vez y ordenar medidas cauterales por riesgo de fuga. Ya est\u00e1 bien tanta tonter\u00eda y tanto mirar para otro lado. @CasaReal @PSOE @PODEMOS", "created_at": "2020-08-04T10:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290321772185821186", "text": "El mejor servicio que podr\u00edas hacer a los espa\u00f1oles es no huir de la justicia y dar la cara con dignidad. Qu\u00e9 diferente es el que se exilia por defender la democracia del que huye por corrupto. \u2066@CasaReal\u2069 https://t.co/msB8NLay32", "created_at": "2020-08-03T16:20:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288480870391787521", "text": "Desde @Esquerra_ERC Hemos denunciado en el @Congreso_Es c\u00f3mo el @PoderJudicialEs nos quiere encerradas y calladas. @PSOE @PODEMOS y @populares son cooperadores necesarios, demostrando que tienen miedo a la pol\u00edtica y al di\u00e1logo. https://t.co/0ppQ8h1kme", "created_at": "2020-07-29T14:25:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285883519655464960", "text": "Separaci\u00f3 de poders? Em sembla una vergonya que des d\u2019un canal oficial es facin aquests comentaris. Ho fan amb totesles sent\u00e8ncies que es dicten? Alg\u00fa tenia dubtes que \u00e9s un poder polititzat? https://t.co/AVGcRiaFEj", "created_at": "2020-07-22T10:24:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1284949075784347650", "text": "En Oriol @junqueras abans de la seva entrevista a TV3, va voler estar al costat de la seva gent, a l\u2019Anoia i tamb\u00e9 a Lleida. #JunquerasTV3 https://t.co/KVmqtUHYrK", "created_at": "2020-07-19T20:31:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1284023357512527872", "text": "Ahir amb en @PachecoJpacheco de @ccoocatalunya vam acompanyar als companys i companyes de Nissan. No esteu sols i defensarem els vostres drets i llocs de treball. Estem al vostre costat en aquesta lluita. #FuturoParaNissanYA #NissanNoSeCierra https://t.co/dbQEiBrUIw", "created_at": "2020-07-17T07:13:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1282936045378719744", "text": "A ning\u00fa li sorpr\u00e8n la persecuci\u00f3 contra l\u2019independentisme. Les clavegueres actuen sense aturador fins i tot espiant al President del Parlament @rogertorrent \n https://t.co/1a4CT5W7kE", "created_at": "2020-07-14T07:12:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1282659179782705153", "text": "Avui al @Congreso_Es @Esquerra_ERC hem denunciat les decisions pol\u00edtiques que la JEC ha dictat en els darrers anys,vulnerant els drets de la ciutadania de Catalunya i tamb\u00e9 els de Oriol @junqueras Carles Puigdemont @KRLS @toni_comin i @ClaraPonsati alterant resultats electorals. https://t.co/haELKD5jRw", "created_at": "2020-07-13T12:52:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1281497779911655424", "text": ".@J_Zaragoza_ Qu\u00e9 miserable Pepe.... https://t.co/xHuECzSGWV", "created_at": "2020-07-10T07:57:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280805686092455936", "text": "Gran feina companys @joanmargall i @NUET treient a la llum i fiscalitzant al Gobierno espanyol. Les ciutadanes ens mereixem saber en qu\u00e8 es gasta els diners l\u2019Estat.  #transpar\u00e8ncia @Esquerra_ERC https://t.co/h6iViNmcxG", "created_at": "2020-07-08T10:07:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1278961525634617345", "text": "Ahir a la presentaci\u00f3 del llibre Parlant amb tu d\u2019Amor i Llibertat de l\u2019Oriol @Junqueras a Sant Cugat, a la ciutat de la @mireiaingla, amb @ernestmaragall, l\u2019@elisendaalamany i en Roger Junqueras. I tancant, el @perearagones. #emocional #pell #amor #sentiments https://t.co/epUwJvCl7p", "created_at": "2020-07-03T07:59:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1276550458866307073", "text": "Per molt que em cridin a l\u2019ordre per denunciar la corrupci\u00f3 dels Borbons ho tornar\u00e9 a fer. \nhttps://t.co/phqoWtAHI8 @elnacionalcat", "created_at": "2020-06-26T16:18:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1273281016279506945", "text": "Quan ataques al r\u00e8gim del 78 i als Borbons, provoques aquesta reacci\u00f3. Congr\u00e9s: El PSOE retira una critica de Telechea a la corrupci\u00f3 dels Borbons via @elnacionalcat https://t.co/yCiheYbY0a\nOn queda la llibertat d\u2019expressi\u00f3?On queda la transpar\u00e8ncia? #prouimpunitat #zerocorrupci\u00f3", "created_at": "2020-06-17T15:47:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1272850281286512640", "text": "Qu\u00e9 decepci\u00f3n de \u2066@PSOE\u2069... \u201cPSOE, PP i Vox tomben el cinqu\u00e8 intent d'investigar el rei Joan Carles al Congr\u00e9s\u201d https://t.co/KyDW6gYg4l", "created_at": "2020-06-16T11:15:30.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1272618407553372162", "text": "Celebrem que no s'hagi indultat a ning\u00fa per corrupci\u00f3 ni viol\u00e8ncia masclista els darrers dos anys. Toler\u00e0ncia zero amb corruptes i abusadors/agressors\" #Comisi\u00f3nJusticia @Esquerra_ERC @Congreso_Es https://t.co/gaORV0kSWE", "created_at": "2020-06-15T19:54:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1270275281467715584", "text": "Orgullosa de la Marta i de la defensa que fa del Jovent al @Congreso_Es Elles s\u00f3n el nostre futur. https://t.co/NmtWIM5OZA", "created_at": "2020-06-09T08:43:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268230604761567236", "text": "Hem exigit al @inclusiongob i al Gobierno Espanyol la immediata reparaci\u00f3 dels treballadors de la Conda d\u2019\u00d2dena perjudicats pel doble confinament. #SesionDeControl @Congreso_Es @Esquerra_ERC @ERCAnoia https://t.co/eYsDt2e5Md", "created_at": "2020-06-03T17:18:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268116425442496513", "text": "Avui a @elmonarac1 de @jordibaste: \u201cserem exigents amb el PSOE amb el compliments dels acords. Serem els garants per protegir els interessos dels nostres conciutadans\u201d. https://t.co/clLglojzJS", "created_at": "2020-06-03T09:44:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1265714167224209408", "text": "Article de @junqueras i @perearagones: El futur tamb\u00e9 passa per la llibertat. Perqu\u00e8 tot el que estem vivint aquests dies no ha de servir per aparcar un conflicte pol\u00edtic que espera una resposta pol\u00edtica. https://t.co/84mQ6J9qIv", "created_at": "2020-05-27T18:39:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1262430501274636291", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fAra tenim l'oportunitat de replantejar-nos el nostre model social i econ\u00f2mic per posar la vida al centre. Cal reconstruir sense excloure el 50% de la poblaci\u00f3, comen\u00e7ant per la comissi\u00f3 de reconstrucci\u00f3 del congr\u00e9s.\u27a1\ufe0fNecessitem mesures r\u00e0pides per no deixar a ning\u00fa enrere. https://t.co/bpfttTEQO7", "created_at": "2020-05-18T17:11:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1261947380452253696", "text": "Oriol \u2066@junqueras\u2069 :\u201dVam fer un av\u00eds al govern espanyol i ha reaccionat. Han de triar i est\u00e0 a les seves mans, per\u00f2 no volem m\u00e9s imposici\u00f3. Catalunya ha de poder decidir. I S\u00e1nchez ha de decidir si se sent c\u00f2mode amb les pol\u00edtiques de dretes de Cs\u201d https://t.co/2jQGd4VaWv", "created_at": "2020-05-17T09:11:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1260587375832563712", "text": "\ud83c\udfa5 Impulsar la mediaci\u00f3 i les resolucions extrajudicials en pro de la cohesi\u00f3 social, avan\u00e7ar en els mitjans telem\u00e0tics i, sobretot, vetllar per la poblaci\u00f3 m\u00e9s vulnerable haurien de ser les prioritats de l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia \ud83d\udc47@Congreso_Es @Esquerra_ERC https://t.co/fIUjOXb01d", "created_at": "2020-05-13T15:07:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1257954659421036544", "text": "Ha quedado debidamente probado de que en pleno siglo XXI y bajo un gobierno socialista a\u00fan existe censura. Por si alguien ten\u00eda alguna duda. @PSOE @junqueras #EstadoDeAlarma #COVID19 https://t.co/e44i5hS10P", "created_at": "2020-05-06T08:45:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256616384676737026", "text": "Article molt recomanable dels companys @joanmargall i @jordimartideu La reconstrucci\u00f3 s\u2019haur\u00e0 de fer amb i els Ajuntaments s\u00ed o s\u00ed. https://t.co/AjdgFi1oCP", "created_at": "2020-05-02T16:07:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1254445184982700038", "text": ".@perearagones: La reconstrucci\u00f3n de Catalunya se tiene que decidir en Catalunya y por eso apostamos por un consenso catal\u00e1n para la reconstrucci\u00f3n \nhttps://t.co/voZddM5pgM", "created_at": "2020-04-26T16:20:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253647830272655362", "text": "Gr\u00e0cies a @debocaaorella per donar-me l\u2019oportunitat ahir de poder llegir als vostres oients un fragment d\u2019una de les cartes d\u2019amor del llibre de l\u2019Oriol @junqueras \u201cParlant amb tu d\u2019amor i llibertat\u201d. #SantJordi #joactuo #joemquedoacasa #covid19 https://t.co/1gcDBkGZMy", "created_at": "2020-04-24T11:31:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1253336047003435013", "text": "Aquest Sant Jordi \u00e9s excepcional per\u00f2 no per aix\u00f2 hem de renunciar a l\u2019amor i a la cultura.\nAvui us deixo la lectura d\u2019una de les cartes d\u2019amor del llibre de l\u2019Oriol @junqueras \u201cParlant d\u2019amor i llibertat\u201d.\nFeli\u00e7 dia de Sant Jordi! https://t.co/d8CyPvH8tC", "created_at": "2020-04-23T14:52:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1251075656085049344", "text": "Presidenta @meritxell_batet pensa fer alguna cosa al respecte? https://t.co/PX3lInsWvY", "created_at": "2020-04-17T09:10:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250833152911777792", "text": "Un exemple la gran feina que fa tot l\u2019equip d\u2019Esquerra Republicana a Montbui i la nostra regidora Isabel Guerrero. Ahir vam tenir l\u2019oportunitat d\u2019escoltar-ho en primera persona en la connexi\u00f3 que vam fer amb totes elles.\n#joactuo #COVID19 #connectemnos https://t.co/MzuQ2LouxR", "created_at": "2020-04-16T17:07:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1250346303093002241", "text": "Una demostraci\u00f3 m\u00e9s que ens calen m\u00e9s lideratges femenins. Una evid\u00e8ncia m\u00e9s que el futur passa perqu\u00e8 les dones governem. #rep\u00fablicafeminista \nEls sis pa\u00efsos amb la millor resposta al coronavirus estan liderats per dones https://t.co/f1FOFfGBAC", "created_at": "2020-04-15T08:52:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1250076223004344322", "text": "Constru\u00efm la Catalunya del b\u00e9 com\u00fa. Article de l\u2019Oriol @junqueras\n\nhttps://t.co/0PZ3IlkTtx", "created_at": "2020-04-14T14:59:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1249712746695929856", "text": "El @canaltaronja em va entrevistar parlant de la problem\u00e0tica al confinament de la conca d\u2019\u00d2dena.\n\nhttps://t.co/UOfqIinsA9", "created_at": "2020-04-13T14:55:12.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1249026632104448003", "text": "Molt\u00edssimes felicitats Oriol\n#51 #aniversarijunqueras #LlibertatPresosPol\u00edtics #JoActuo https://t.co/tO4tQYjjsJ", "created_at": "2020-04-11T17:28:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1247108631784558592", "text": "Repte complert!Comencem nova setmana confinada a #Igualada per\u00f2 amb optimisme. Despr\u00e9s de 25 dies de tancament de la #conca\u00f2dena s\u2019ha obert el confinament perimetral, per\u00f2 continuem seguint les recomanacions de Salut. Seguim aix\u00ed que anem b\u00e9! #joemquedoacasa\ud83c\udfe0 #covid19 #JoActuo https://t.co/e3QLgAbNit", "created_at": "2020-04-06T10:27:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1246028134585184257", "text": "Alertem que el Reial Decret del passat 31 de mar\u00e7 no cobreix amb la prestaci\u00f3 per incapacitat temporal als treballadors de feines no essencials confinats a la Conca d'\u00d2dena que no han pogut anar a treballar des del 13 de mar\u00e7 \ud83d\udc47 via @elnacionalcat https://t.co/piFPEpEpQH", "created_at": "2020-04-03T10:53:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1245675111832788992", "text": "Crec que no \u00e9s la primera vegada que veiem al TS prevaricant i retor\u00e7ant el Codi Penal saltant-se tots els principis generals del Dret Penal. Tot el suport als professionals penitenciaris que avui han de prendre una decisi\u00f3 sota amena\u00e7a i que ve recomanada per la ONU. https://t.co/gIEgxPMPIY", "created_at": "2020-04-02T11:31:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1245623628802088962", "text": "Ahir amb la secci\u00f3 local d\u2019Igualada vam fer #teletreball amb @martarovira @martavilaltat i @Santandreuenc per trobar eines i ser m\u00e9s \u00fatils a la nostra ciutadania #covid19 #joemquedoacasa #connectemnos https://t.co/sfAC7IXulP", "created_at": "2020-04-02T08:06:30.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1245365738682159104", "text": "\u201cQuan les feministes parlem de posar la vida el centre, tamb\u00e9 parlem d'aix\u00f2. Tamb\u00e9 per a aquelles dones que moltes vegades no veiem, de qui no parlem o que no reconeixem\u201d \n\nArticle de la companya i amiga Raquel Sans - \u200bLes cures, un sector essencial https://t.co/Vhnult9gRG", "created_at": "2020-04-01T15:01:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1238878398841315328", "text": "Aprofitant i destinant temps de qualitat amb el meu fill durant el nostre confinament a #Igualada Li explico el perqu\u00e8 de la situaci\u00f3 amb calma i li dic que el millor que podem fer per nosaltres i els que ens envolten \u00e9s quedar-nos a casa #casa #confinament #concad\u00f2dena https://t.co/3O6CexTG2g", "created_at": "2020-03-14T17:23:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1238513185868713984", "text": "Gr\u00e0cies @Jovent_Igualada per la vostra iniciativa. En moments com aquests la solidaritat entre nosaltres \u00e9s imprescindible, sempre amb les mesures de protecci\u00f3 recomanades per @salutcat https://t.co/NcC7tA8WgK", "created_at": "2020-03-13T17:12:08.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1238181340606009345", "text": "Informaci\u00f3 important i de gran utilitat, i sobre tot, informaci\u00f3 oficial. https://t.co/a800661R8h", "created_at": "2020-03-12T19:13:30.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1229856970682793985", "text": "\ud83c\udfa5Ahir li vaig recordar al ministre que tenim un Poder Judicial impropi d\u2019un sistema democr\u00e0tic que ha de garantir els nostres drets. \n\n\u2714El nostre model \u00e9s la #Rep\u00fablicaCatalana, per\u00f2 mentre siguem al Congr\u00e9s treballarem incansablement \ud83d\udcaa per ampliar drets i llibertats \ud83d\udc47 https://t.co/8SFWUv2204", "created_at": "2020-02-18T19:55:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1227509049761157120", "text": "Morir es inevitable,el sufrimiento no deber\u00eda de serlo.Estamos ante una lucha por la libertad,de la voluntad de las personas a tomar decisiones libres y coherentes con sus convicciones,de la voluntad individual a disponer de su propia vida. https://t.co/cvYMjfsg9T", "created_at": "2020-02-12T08:25:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1225743508226658304", "text": "Avui en la constituci\u00f3 de les comissions al @Congreso_Es les meses no s\u00f3n parit\u00e0ries, com aquesta de la foto,la de #transici\u00f3necol\u00f3gica on les dues dones que apareixen a la foto s\u00f3n les lletrades de la comissi\u00f3. Molta feina a fer. #sostredevidre #ons\u00f3nlesdones #madrid https://t.co/K0ZEQVLpj8", "created_at": "2020-02-07T11:30:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1202943848739196928", "text": "Demanem als participants a la Confer\u00e8ncia de les Nacions Unides sobre el Canvi Clim\u00e0tic #COP25 es comprometin a empendre accions immediates per revertir les tend\u00e8ncies clim\u00e0tiques tant negatives. \u00c9s urgent i de m\u00e0xima prioritat. https://t.co/ScbkxIbuv7", "created_at": "2019-12-06T13:32:17.000Z", "lang": "ca"}]