[{"lang": "es", "id": "1377245660492218374", "created_at": "2021-03-31T13:05:28.000Z", "text": "La Justicia confirma que Marlaska destituy\u00f3 ilegalmente al coronel P\u00e9rez de los Cobos.\n\nMarlaska ha perdido toda autoridad para dar \u00f3rdenes a la Guardia Civil. Tras esta sentencia debe dimitir. https://t.co/79szShqfW4"}, {"lang": "es", "id": "1376509023881674753", "created_at": "2021-03-29T12:18:20.000Z", "text": "Ante las imposiciones del Gobierno de S\u00e1nchez y sus ataques contra la libertad educativa y de elecci\u00f3n de los padres, presentamos un recurso de inconstitucionalidad contra la Ley Cela\u00e1. \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/UG83lMh1Js"}, {"lang": "es", "id": "1375904114094268419", "created_at": "2021-03-27T20:14:38.000Z", "text": "Enhorabuena a @Conrado_Iscar y al @PPValladolid.\nUn PP fuerte y unido es la peor pesadilla de S\u00e1nchez en La Moncloa y la mejor garant\u00eda de su salida del Gobierno. \nEl futuro de Espa\u00f1a pasa por Pablo Casado y el Partido Popular. https://t.co/ANgbO1DmG5"}, {"lang": "es", "id": "1375879514568413189", "created_at": "2021-03-27T18:36:53.000Z", "text": "La moci\u00f3n de censura a S\u00e1nchez hay que hac\u00e9rsela cada vez que se abran las urnas. \n\nEst\u00e1 en nuestras manos este #4M en Madrid. https://t.co/A3l5s8ZtrD"}, {"lang": "es", "id": "1375834383739936774", "created_at": "2021-03-27T15:37:33.000Z", "text": "Vamos a pedir de forma inmediata que la ayuda del SEPE para los ERTE no cuente para el pr\u00f3ximo ejercicio del IRPF. \nAquellos que est\u00e1n en ERTE y no puedan trabajar, no tienen por qu\u00e9 pagar impuestos. \nYa son demasiados atropellos del Gobierno a la gente que trabaja. https://t.co/WWcNOdXjOZ"}, {"lang": "es", "id": "1375810075521081348", "created_at": "2021-03-27T14:00:57.000Z", "text": "Llegar juntos es el principio, mantenerse juntos es el progreso y trabajar juntos es el \u00e9xito. \n\nEnhorabuena @Virginiaperez11, trabajo, unidad y constancia es el camino para el @PPdeSevilla. \nSi no hay partido, no hay gobierno. Trabajemos juntos. https://t.co/rdCHALkT7E"}, {"lang": "es", "id": "1375800235923021824", "created_at": "2021-03-27T13:21:52.000Z", "text": "Como bien me dijo @Ballesta_Murcia en su d\u00eda \"los cargos hay que merecerlos despu\u00e9s de que te los den\u201d.\nAlcalde eterno de Murcia, un gran gestor y un gran referente para m\u00ed. https://t.co/NTYHnnuaOB"}, {"lang": "es", "id": "1375197288461651975", "created_at": "2021-03-25T21:25:58.000Z", "text": "Organic\u00e9monos para ganar.\n\nSolo un centro derecha unido podr\u00e1 sacar a S\u00e1nchez de La Moncloa.\n\nEntrevista completa en el canal de Infovlogger.\n\nhttps://t.co/PX9vuiR8QD"}, {"lang": "es", "id": "1375075882948300803", "created_at": "2021-03-25T13:23:32.000Z", "text": "PSOE, Podemos y Ciudadanos certifican hoy su asalto al Ayuntamiento de Murcia. Ellos ganan sillones, los murcianos pierden un Gobierno de libertad. \n\nTodo mi agradecimiento a @Ballesta_Murcia que tanto ha hecho al frente del consistorio y por el bienestar de los vecinos. https://t.co/TU7iSTdP10"}, {"lang": "es", "id": "1374721154942898176", "created_at": "2021-03-24T13:53:59.000Z", "text": "El efecto S\u00e1nchez permiti\u00f3 al BNG superar al PSOE.\n\nEl efecto Illa va a permitir un gobierno de independentistas.\n\nY el efecto Iglesias va a permitir que tenga los d\u00edas libres para sentarse en la Puerta del Sol para ver c\u00f3mo el Partido Popular gobierna. https://t.co/S18yC1siC3"}, {"lang": "es", "id": "1374681994739777539", "created_at": "2021-03-24T11:18:22.000Z", "text": "En pol\u00edtica se puede hacer de todo menos el rid\u00edculo. \n\nTanta paz lleve como descanso deja."}, {"lang": "es", "id": "1374386241852993541", "created_at": "2021-03-23T15:43:09.000Z", "text": "El plan presentado por Renault es una excelente noticia para el sector automovil\u00edstico, fundamental para Espa\u00f1a y golpeado duramente en la pandemia. \n\nCasi 1.000 mill. de inversi\u00f3n para mejorar la econom\u00eda de Castilla y Le\u00f3n y de nuestro pa\u00eds. https://t.co/Y8GWwNlv2h"}, {"lang": "es", "id": "1374354942736134148", "created_at": "2021-03-23T13:38:47.000Z", "text": "Resumen del pacto PSOE+Cs+PODEMOS:\n\nUn imputado por prevaricaci\u00f3n del PSOE dando una rueda de prensa en la sede de Ciudadanos. https://t.co/PcQWG43tN4"}, {"lang": "es", "id": "1374081762008035328", "created_at": "2021-03-22T19:33:15.000Z", "text": "No pudieron con Murcia y tampoco han podido con Castilla y Le\u00f3n.\n\nLos Gobiernos de la Libertad seguir\u00e1n trabajando para solucionar los problemas reales de los ciudadanos frente al desastre y la dejadez de S\u00e1nchez. https://t.co/B1CnyNa9Mi"}, {"lang": "es", "id": "1373924161580642304", "created_at": "2021-03-22T09:07:01.000Z", "text": "El PP es garant\u00eda de gobierno porque sabe unir. Y no se trata de unir el voto, se trata de que nos unamos como pa\u00eds, sobre la base de unos principios s\u00f3lidos para gobernar para todos. \n\n\ud83d\udcf0 Tribuna en @elmundoes \nhttps://t.co/yfO1FLsvoe"}, {"lang": "es", "id": "1373359598896357379", "created_at": "2021-03-20T19:43:38.000Z", "text": "Hoy el proyecto de @CarlosGarcia_PP y el @PPopularAvila sale a\u00fan m\u00e1s reforzado y preparado para afrontar los pr\u00f3ximos retos a los que tiene que hacer frente \u00c1vila.\n\nEnhorabuena Carlos por tu gran trabajo al servicio de los abulenses.  \n #XIICongresoPP\u00c1vila https://t.co/y9WkVrEZCY"}, {"lang": "es", "id": "1372980685871448065", "created_at": "2021-03-19T18:37:58.000Z", "text": "Hace casi 10 a\u00f1os me regalaron un ejemplar, desde entonces lo he regalado yo. \n\nLectura recomendable para el contexto actual. https://t.co/cjCer2nQH6"}, {"lang": "es", "id": "1372525531250429959", "created_at": "2021-03-18T12:29:21.000Z", "text": "Abrimos las puertas del PP a todo aquel que comparta con nosotros los mismos valores y principios. \n\nEl proyecto de Pablo Casado y del PP es para que todos los que quieran emprender un proyecto de libertad puedan hacerlo sin ninguna traba. https://t.co/oTM8PYLBlm"}, {"lang": "es", "id": "1372519613179822081", "created_at": "2021-03-18T12:05:50.000Z", "text": "Que gobierne la izquierda en Madrid es un riesgo que puede ocurrir si no unificamos el voto en torno a Ayuso y el PP.\n\nA Iglesias no le gusta gobernar, le gusta la oposici\u00f3n y no ha elegido mejor candidatura para eso que la de Madrid. https://t.co/8n0XWiyGJM"}, {"lang": "es", "id": "1372246966894272516", "created_at": "2021-03-17T18:02:26.000Z", "text": "Gracias @mjosecatala por traerme el pa\u00f1uelo fallero solidario @casaronaldvlc. Todo mi apoyo a las #Fallas, patrimonio que debemos mimar. \n\nValencia tendr\u00e1 una gran alcaldesa contigo. #TornaremAPlantar https://t.co/BMV73xj2XH"}, {"lang": "es", "id": "1372151018537021444", "created_at": "2021-03-17T11:41:10.000Z", "text": "Iglesias promet\u00eda millones para asuntos sociales y solo ha conseguido crear trabajo en los juzgados.\n\nEl 5 de mayo solo le va a quedar sentarse a rodear la Asamblea de Madrid. https://t.co/P3S5XU8EHs"}, {"lang": "es", "id": "1372123401612107777", "created_at": "2021-03-17T09:51:26.000Z", "text": "S\u00e1nchez antes de hablar de corrupci\u00f3n deber\u00eda reflexionar ya que ha planteado una moci\u00f3n de censura en Murcia con la firma de un imputado por prevaricaci\u00f3n. https://t.co/Iyxic3st8C"}, {"lang": "es", "id": "1371878382137446402", "created_at": "2021-03-16T17:37:49.000Z", "text": "A ingresos cero, impuestos cero.\n\nPedimos al Gobierno que se aplique de inmediato la propuesta del @GPPopular aprobada en el Congreso.\n\nLos aut\u00f3nomos no pueden esperar m\u00e1s. https://t.co/GM7TCMq8Hh"}, {"lang": "es", "id": "1371848797593214979", "created_at": "2021-03-16T15:40:15.000Z", "text": "Los m\u00e1s de 80.000 aut\u00f3nomos extreme\u00f1os son los que crean empleo y sostienen la econom\u00eda, a pesar de la poca ayuda que reciben de los gobiernos de S\u00e1nchez y Vara.  \n\nLos aut\u00f3nomos necesitan bajadas de impuestos, que lleguen las ayudas y que a #CeroIngresosCeroImpuestos https://t.co/ei3AsTNk5s"}, {"lang": "es", "id": "1371767984964898820", "created_at": "2021-03-16T10:19:08.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 ha hecho Iglesias en estos 14 meses como vicepresidente? \u00bfCu\u00e1ntas residencias ha visitado durante la pandemia?\nIglesias sigue pensando que a la pol\u00edtica no se viene a trabajar por la gente, solo a confrontar. https://t.co/3OKexIbEK7"}, {"lang": "es", "id": "1371755955608772608", "created_at": "2021-03-16T09:31:20.000Z", "text": "Quien quiera evitar a Iglesias en el Gobierno de Madrid, solo tiene una opci\u00f3n: @IdiazAyuso https://t.co/yFIXdLA0wQ"}, {"lang": "es", "id": "1371180737551077379", "created_at": "2021-03-14T19:25:37.000Z", "text": "Si en Madrid quieren que gobierne D\u00edaz Ayuso, lo que tienen que hacer es apoyar a D\u00edaz Ayuso. https://t.co/Ujm95zXsdC"}, {"lang": "es", "id": "1371149522823479296", "created_at": "2021-03-14T17:21:35.000Z", "text": "Que la libertad siga ganando la partida.\n\nEl 4 de mayo el futuro de los madrile\u00f1os queda en sus manos. \n\nhttps://t.co/jfAHx25kus"}, {"lang": "es", "id": "1371116176923840528", "created_at": "2021-03-14T15:09:05.000Z", "text": "Ahora entiendo m\u00e1s a aquellos miembros de Ciudadanos que no est\u00e1n dispuestos a cambiar el Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia por las mentiras del PSOE.\nGracias a todos por mantener la dignidad de vuestro partido y de nuestra Regi\u00f3n. https://t.co/HbWewv2JPT"}, {"lang": "es", "id": "1371050564965052418", "created_at": "2021-03-14T10:48:22.000Z", "text": "La moci\u00f3n fue urdida en Moncloa para da\u00f1ar al Partido Popular, que es el verdadero l\u00edder a batir por Pedro S\u00e1nchez. Socialismo o Libertad. \n\nSolo Pablo Casado puede hacerle frente.\n\n\ud83d\udcfd @larazon_es https://t.co/fW5wzEIX5P"}, {"lang": "es", "id": "1371027445059629059", "created_at": "2021-03-14T09:16:30.000Z", "text": "El Partido Popular es el \u00fanico que puede garantizar los Gobiernos de la Libertad. \n\nLas puertas del @populares est\u00e1n abiertas para unir al PP y a Ciudadanos por la base.\n\n\ud83d\udcf0 @larazon_es \n\nhttps://t.co/Ujm95zXsdC"}, {"lang": "es", "id": "1370799328298696705", "created_at": "2021-03-13T18:10:02.000Z", "text": "\u00c1balos no est\u00e1 pensando en el soterramiento del AVE a su paso por Murcia, est\u00e1 pensando en soterrar a los murcianos bajo el Gobierno de S\u00e1nchez y Podemos. \n\nMientras unos hacen m\u00edtines, otros solucionamos problemas. https://t.co/EOlynVSH5S"}, {"lang": "es", "id": "1370747293599727618", "created_at": "2021-03-13T14:43:16.000Z", "text": "Queremos un Gobierno que no est\u00e9 corriendo por los pasillos del Parlamento pidiendo una moci\u00f3n, sino por los pasillos de Bruselas pidiendo m\u00e1s vacunas. https://t.co/x4Z3XF4m9O"}, {"lang": "es", "id": "1370728837856821251", "created_at": "2021-03-13T13:29:56.000Z", "text": "El modelo de C\u00f3rdoba te permite tener a gente maravillosa del @pp_cordoba en todos los pueblos. Ese es el gran trabajo de @adolfo_molina.\nEnhorabuena y gracias por ser uno de los embajadores del trabajo discreto y tan necesario para nuestro partido. \n#LaFuerzaDeC\u00f3rdoba https://t.co/Gf2Pa34MPy"}, {"lang": "es", "id": "1370710196494942214", "created_at": "2021-03-13T12:15:52.000Z", "text": "\u00c1balos, 30 maletas de plata https://t.co/CdhLgSwzPQ"}, {"lang": "es", "id": "1370685275291127808", "created_at": "2021-03-13T10:36:50.000Z", "text": "La encuesta de hoy nos permite gobernar en solitario en Madrid, estamos cerca de la mayor\u00eda absoluta.\nSi los madrile\u00f1os quieren libertad, solo hay una opci\u00f3n segura: @IdiazAyuso. \nSi quieren un mini Gobierno de S\u00e1nchez en la CAM, tienen otras opciones. https://t.co/jbmWDAW15X"}, {"lang": "es", "id": "1370682290834178050", "created_at": "2021-03-13T10:24:58.000Z", "text": "Los verdaderos tr\u00e1nsfugas son los promotores de la moci\u00f3n. Firmaron un pacto de Gobierno y luego se echan en manos de PSOE y Podemos, todo les vale.\nCiudadanos ha tratado de desestabilizar los Gobiernos de la Libertad que contribuy\u00f3 a construir, es un caso in\u00e9dito.\n\n\ud83c\udf99@COPE"}, {"lang": "es", "id": "1370491075694112768", "created_at": "2021-03-12T21:45:09.000Z", "text": "La Regi\u00f3n de Murcia se conoce por su cultura, tradiciones, gastronom\u00eda y ahora porque los murcianos han plantado cara a S\u00e1nchez, Iglesias y Arrimadas para mantener un Gobierno de la Libertad.\n\n\ud83c\udf99@BrujulaOndaCero"}, {"lang": "es", "id": "1370475625044176900", "created_at": "2021-03-12T20:43:45.000Z", "text": "Ciudadanos, PSOE y Podemos han perdido la batalla contra los murcianos. \n\nQue sumen en las urnas lo que pretenden dividir en los despachos.\n\n#Noticias2A3N https://t.co/iamqGzpYw9"}, {"lang": "es", "id": "1370396314568122368", "created_at": "2021-03-12T15:28:36.000Z", "text": "Sigamos caminando. Espa\u00f1a por encima de todo. https://t.co/5r8rDhRT57"}, {"lang": "es", "id": "1370046458037161985", "created_at": "2021-03-11T16:18:24.000Z", "text": "Un aut\u00f3nomo paga 10 meses de cuota para que el ministro Marlaska pueda comprarse una cinta de correr. https://t.co/ep2Wcji2Bm"}, {"lang": "lv", "id": "1370023652939366402", "created_at": "2021-03-11T14:47:47.000Z", "text": "Palabra https://t.co/9ShO7B4ltl"}, {"lang": "es", "id": "1369762869903044614", "created_at": "2021-03-10T21:31:31.000Z", "text": "Arrimadas ha unido su futuro pol\u00edtico a S\u00e1nchez e Iglesias. El @populares es la \u00fanica posibilidad que tienen los espa\u00f1oles de salir adelante. \nHay que elegir: \n\nsocialismo o libertad,\nSanchismo o prosperidad,\nel caos o el Partido Popular. https://t.co/oaCE9s1Xpr"}, {"lang": "es", "id": "1369749791568257025", "created_at": "2021-03-10T20:39:33.000Z", "text": "Abrimos las puertas del Partido Popular, la casa com\u00fan del centro derecha, a los militantes, simpatizantes y dirigentes de Ciudadanos defraudados por Arrimadas.\n\nCompartamos un proyecto com\u00fan de libertad, de unidad contra el extremismo y de estabilidad. https://t.co/HnYPwytXRj"}, {"lang": "es", "id": "1369207579377872898", "created_at": "2021-03-09T08:45:00.000Z", "text": "Gracias al trabajo de @DolorsMM y del @EPP en el Parlamento Europeo Puigdemont responder\u00e1 ante la Justicia.\nS\u00e1nchez no ha sido capaz de ponerse de acuerdo con Iglesias ni para defender a nuestro pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/NWtHUTGSWd"}, {"lang": "es", "id": "1368623487775019013", "created_at": "2021-03-07T18:04:01.000Z", "text": "Los Gobiernos Frankenstein empiezan defendiendo okupas y acaban expropiando pisos.  \n\nNo podemos permitir que una tierra como Baleares se siga sumiendo en la ruina de la mano del PSOE podemizado de S\u00e1nchez y Armengol. https://t.co/UZs5Hr4IKG"}, {"lang": "es", "id": "1368606765391228931", "created_at": "2021-03-07T16:57:35.000Z", "text": "Mientras el @populares ayuda a los hosteleros, el PSOE calla ante los que destrozan escaparates.\n\nMientras pedimos que eximan de tasas a los hosteleros, medio gobierno alienta a quienes rompen sus terrazas. https://t.co/vwiNg1zYYS"}, {"lang": "es", "id": "1368577601569185792", "created_at": "2021-03-07T15:01:41.000Z", "text": "El legado de PP se extiende por los 8.000 ayuntamientos de toda Espa\u00f1a. \n\nNuestro partido se construye de abajo a arriba, las bases son soberanas y los dirigentes estamos al servicio de nuestros afiliados. https://t.co/nYl1UwK4JG"}, {"lang": "es", "id": "1368568171364556804", "created_at": "2021-03-07T14:24:13.000Z", "text": "Enhorabuena en tu reelecci\u00f3n @eliasbendodo, ahora m\u00e1s que nunca, Andaluc\u00eda y M\u00e1laga te necesitan. Sigamos trabajando por Espa\u00f1a y por nuestro partido.\n\n#LaFuerzaDeM\u00e1laga https://t.co/VJHxr2Rjfo"}, {"lang": "es", "id": "1368553447956578305", "created_at": "2021-03-07T13:25:43.000Z", "text": "All\u00ed donde un ibicenco necesita algo est\u00e1 el @PPEivissa escuchando y dando soluciones. \nMadurez, acierto, trabajo, lealtad y talento al servicio de todos, enhorabuena a @JVMariBoso.\nEl PP de Ibiza est\u00e1 en las mejores manos. https://t.co/wjuzQ7P1xO"}, {"lang": "es", "id": "1368268740173983744", "created_at": "2021-03-06T18:34:23.000Z", "text": "S\u00e1nchez es la apisonadora de los sue\u00f1os de los espa\u00f1oles. https://t.co/BY02WKF9pm"}, {"lang": "es", "id": "1368250808551215116", "created_at": "2021-03-06T17:23:08.000Z", "text": "No se pod\u00eda saber que Moncloa destinase los 140.000 millones de los fondos europeos a lo digital y a lo verde: adjudicados a dedo y con la ayuda de VOX. https://t.co/NlqdN3QTEn"}, {"lang": "es", "id": "1368228322753323008", "created_at": "2021-03-06T15:53:47.000Z", "text": "Como bien ha dicho @coiasu: \"somos una alternativa real frente al desbarajuste que ahora tenemos\". Somos la \u00fanica alternativa al Gobierno de Armengol en Baleares y de S\u00e1nchez en Espa\u00f1a. \nEnhorabuena por tu reelecci\u00f3n como presidenta del @ppmenorca y por el gran trabajo que haces. https://t.co/yCMVgmwHeo"}, {"lang": "es", "id": "1368203773752016897", "created_at": "2021-03-06T14:16:14.000Z", "text": "Ha hecho m\u00e1s @JuanMa_Moreno por Andaluc\u00eda en 2 a\u00f1os que el PSOE en 40 a\u00f1os. \n\nLa Andaluc\u00eda de los ERES ha pasado a ser la del empleo, antes se pod\u00eda pensar que Susana D\u00edaz apoyaba a la hosteler\u00eda, pero apoyar a los chiringuitos de la Junta no era ayudarles. https://t.co/ZTwBZWWbRJ"}, {"lang": "es", "id": "1368193806663843844", "created_at": "2021-03-06T13:36:37.000Z", "text": "Enhorabuena a @franalhendin y al @ppgranada, gracias por vuestro trabajo y tes\u00f3n. Nosotros, el PP, contamos con gente trabajadora, buenos alcaldes y buenos gestores, otros partidos solo tienen grandes esl\u00f3ganes. \n\nSois una esperanza para Granada. https://t.co/AlubludaT4"}, {"lang": "es", "id": "1366877664217341960", "created_at": "2021-03-02T22:26:45.000Z", "text": "Alcalde de Espa\u00f1a\n\nGrande @AlmeidaPP_ \n\n#AlmeidaEH https://t.co/XrprDLAx3r"}, {"lang": "es", "id": "1366460050546515972", "created_at": "2021-03-01T18:47:18.000Z", "text": "La urgencia de S\u00e1nchez para aprobar el decreto ley de los fondos europeos no era ayudar a los afectados por la pandemia, era para saltarse los controles que ped\u00eda el Consejo de Estado.\n140.000 millones de euros para repartir a su antojo y sin rendir cuentas a nadie. https://t.co/xNliiNGlRl"}, {"lang": "es", "id": "1365756791775244289", "created_at": "2021-02-27T20:12:48.000Z", "text": "Con Armengol en el poder nadie escucha la voz de Baleares, a S\u00e1nchez le sale gratis su apoyo, pero desde hoy @JaimeMartinez y @Ll_Galmes inician el camino con el que volver\u00e1n a poner estas islas en el centro de las decisiones. https://t.co/TMroaGo41n"}, {"lang": "es", "id": "1365709657617158145", "created_at": "2021-02-27T17:05:30.000Z", "text": "La anormalidad democr\u00e1tica es la coalici\u00f3n PSOE-Podemos. Son una amenaza para la convivencia de los espa\u00f1oles.\n\nIglesias erosiona la democracia por acci\u00f3n, S\u00e1nchez por omisi\u00f3n. https://t.co/K0VQ0sz0Y1"}, {"lang": "es", "id": "1365675209504792582", "created_at": "2021-02-27T14:48:37.000Z", "text": "La econom\u00eda se hunde y el triunfalismo de S\u00e1nchez sigue, est\u00e1n m\u00e1s ocupados en defender a raperos que al turismo.\n \nLa nueva normalidad en Baleares es pasar de las colas en museos y playas a las que hay hoy de paro. https://t.co/Iwt45zco4z"}, {"lang": "es", "id": "1364693754221838338", "created_at": "2021-02-24T21:48:40.000Z", "text": "Mucho \u00e1nimo @JesusJCarnero, te deseamos una pronta recuperaci\u00f3n.\n\nLos agricultores y ganaderos de Castilla y Le\u00f3n te necesitan de nuevo al 100% para que sigas defendiendo sus intereses."}, {"lang": "es", "id": "1364624627297906695", "created_at": "2021-02-24T17:13:59.000Z", "text": "Un gobierno se define por el tipo de gente a la que defiende.\n\nIglesias defiende a un violento rapero y nosotros a los aut\u00f3nomos y a los hosteleros. https://t.co/NW4RAduJ2h"}, {"lang": "es", "id": "1364596107850956805", "created_at": "2021-02-24T15:20:39.000Z", "text": "Lo malo no son las palabras de Iglesias, es el silencio de S\u00e1nchez: \n\nAtaca a periodistas y S\u00e1nchez calla.\nLanza violentos a la calle y S\u00e1nchez calla.\nImputan a su partido por corrupci\u00f3n y S\u00e1nchez calla.\n\nNo son el Gobierno de la gente, son el Gobierno contra la gente. https://t.co/LttlWNaOCD"}, {"lang": "es", "id": "1363803016814620673", "created_at": "2021-02-22T10:49:12.000Z", "text": "No puede ser que un gobierno defienda m\u00e1s a un rapero que a un hostelero. S\u00e1nchez tiene a la mitad del Gobierno alentando la violencia y amparando esos comportamientos, por eso, hemos pedido la aplicaci\u00f3n de la Ley de Partidos.\n\n\ud83c\udf99 @HerreraenCOPE"}, {"lang": "es", "id": "1363794597848227842", "created_at": "2021-02-22T10:15:44.000Z", "text": "El pir\u00f3mano no puede elegir al bombero. \n\nPodemos no va a estar en la renovaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial. https://t.co/nXirdt2srj"}, {"lang": "es", "id": "1363526939147960320", "created_at": "2021-02-21T16:32:10.000Z", "text": "Comercios arruinados por los destrozos y mobiliario urbano arrasado.\n\nAlcaldes, como el de Valencia, y miembros del Gobierno alentando y justificando la violencia en las calles y las agresiones a las FCSE solo por defender a este delincuente.\n\n#YoDefiendoalaPolic\u00eda https://t.co/x0RpoNpLZc"}, {"lang": "es", "id": "1362888874394083329", "created_at": "2021-02-19T22:16:43.000Z", "text": "Los trabajadores de la sede, las personas que han hecho posible la historia de \u00e9xito de nuestro partido, se vienen con nosotros a seguir construyendo la historia que los espa\u00f1oles necesitan.\n\nGracias a todos. https://t.co/0c39ZBBT3W"}, {"lang": "es", "id": "1362818594376138752", "created_at": "2021-02-19T17:37:27.000Z", "text": "Como dec\u00eda Tarradellas, en pol\u00edtica se puede hacer de todo, menos el rid\u00edculo. https://t.co/S8buLeiqQY"}, {"lang": "es", "id": "1362506064231624707", "created_at": "2021-02-18T20:55:34.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s la pinza VOX y PSOE se pone en marcha para perjudicar a los espa\u00f1oles.\nEsta vez votan en contra de que los ayuntamientos gestionen los fondos europeos entre sus vecinos m\u00e1s afectados por la pandemia.\n\nhttps://t.co/iVoYOUIqnH"}, {"lang": "es", "id": "1362412168432521217", "created_at": "2021-02-18T14:42:28.000Z", "text": "S\u00e1nchez y sus socios de Podemos, ERC y Bildu han aprobado dar un hachazo a las pensiones de las mujeres trabajadoras.\nLos mismos que no pagan el IMV, no pagan ERTES y han abandonado a PYMES y aut\u00f3nomos, ahora recortan pensiones. https://t.co/k4n23BIB7T"}, {"lang": "es", "id": "1362140583180042251", "created_at": "2021-02-17T20:43:17.000Z", "text": "La normalidad democr\u00e1tica es que partidos como Podemos no condenen la violencia contra las FCSE y alienten este tipo de disturbios. https://t.co/YZELPMVJjS"}, {"lang": "es", "id": "1362091428801875969", "created_at": "2021-02-17T17:27:57.000Z", "text": "Los diputaci\u00f3n de Alicante pagar\u00e1 la cuota de aut\u00f3nomos a los hosteleros y actividades m\u00e1s afectadas por la pandemia.  Hoy he abordado con @CarlosMazon40 estas medidas que son un ejemplo para toda Espa\u00f1a. Los impuestos de los alicantinos se destinan a ayudas, no a pagar ni\u00f1eras. https://t.co/zQuxNeycS9"}, {"lang": "es", "id": "1362005117881442306", "created_at": "2021-02-17T11:44:59.000Z", "text": "Anormalidad democr\u00e1tica es: \n\nAcosar al Poder judicial.\nNombrar a la ministra de Justicia y diputada socialista Fiscal General del Estado. \nY que forme parte del Gobierno un partido imputado por corrupci\u00f3n.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/gZ3HSjwKlL"}, {"lang": "es", "id": "1361978481630920704", "created_at": "2021-02-17T09:59:09.000Z", "text": "Iglesias pretende convertir TVE en su televisi\u00f3n, les proponemos algunos r\u00f3tulos...\n\nAunque no hay r\u00f3tulos de TVE que tapen la incompetencia de Iglesias.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/pQkQu37Trq"}, {"lang": "es", "id": "1361805799719395344", "created_at": "2021-02-16T22:32:58.000Z", "text": "Solo la ley es el camino. Todo mi apoyo y reconocimiento a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado y a la Guardia Urbana y Mossos d'Escuadra heridos en los diferentes disturbios de esta noche en Catalu\u00f1a. https://t.co/WymK8P5R91"}, {"lang": "es", "id": "1361688492363890690", "created_at": "2021-02-16T14:46:50.000Z", "text": "Mucha suerte y \u00e1nimo para mi buen amigo @CarlosGarcia_PP que ha decidido seguir liderando el @PPopularAvila en su pr\u00f3ximo Congreso. Su buen hacer y cercan\u00eda hacen de nuestro partido un referente para los abulenses. https://t.co/WG6EVhEMbY"}, {"lang": "es", "id": "1361091786349940739", "created_at": "2021-02-14T23:15:44.000Z", "text": "El @PPCatalunya tiene un gran candidato, @alejandroTGN, alguien en quien los catalanes pueden confiar. \nGracias a todo el partido en Catalu\u00f1a, presidentes auton\u00f3micos y cargos del partido por su implicaci\u00f3n en esta dif\u00edcil campa\u00f1a.\n\n https://t.co/6fyuv7LDn8"}, {"lang": "es", "id": "1360892042877018113", "created_at": "2021-02-14T10:02:01.000Z", "text": "Gracias a todos los interventores y apoderados que hoy, al igual que siempre, est\u00e1n ayudando en los colegios electorales de Catalu\u00f1a, con todas las medidas de seguridad contra el virus.\nLa fuerza de nuestro partido son sus afiliados y hoy se ha vuelto a demostrar.\n#Eleccions14F"}, {"lang": "es", "id": "1360260032386981890", "created_at": "2021-02-12T16:10:38.000Z", "text": "Ya est\u00e1n los dos juntos en el cielo. Disfruten de la buena m\u00fasica all\u00ed arriba.\n\nDEP Chick Corea https://t.co/lRXbAr5Veg"}, {"lang": "es", "id": "1360207450146758659", "created_at": "2021-02-12T12:41:42.000Z", "text": "Discrepo con el alcalde de Valladolid, yo a @JAngelVillalon  lo veo bien, aunque no lo inviten a yates por la cara. \n\nEl estado f\u00edsico se puede cambiar, lo que le pasa al alcalde de Valladolid es para siempre... https://t.co/1FIqdJYI39"}, {"lang": "es", "id": "1360006080701616131", "created_at": "2021-02-11T23:21:31.000Z", "text": "Ocho a\u00f1os de fanatismo ideol\u00f3gico han roto la convivencia, pero todo esto tiene arreglo. \nEs momento de recuperar la convivencia de la mano de @alejandroTGN \n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor #L6elDebat https://t.co/MFns4D2tww"}, {"lang": "es", "id": "1359860000911462406", "created_at": "2021-02-11T13:41:03.000Z", "text": "Respetamos y agradecemos el esfuerzo que hicieron todas las ciudades que optaron para ser sede de la base log\u00edstica del Ej\u00e9rcito de Tierra. La elecci\u00f3n de C\u00f3rdoba responde a los criterios fijados por Defensa. Nuestra enhorabuena a @jmbellidoroche, es momento de mirar al futuro."}, {"lang": "es", "id": "1359541640738799616", "created_at": "2021-02-10T16:36:00.000Z", "text": "Se\u00f1or Illa, ayer en el debate de TV3 no quiso hacerse un test de COVID-19. \u00bfSe debe a que usted se ha vacunado irregularmente y quiere ocultarlo? https://t.co/7if2ig5VLz"}, {"lang": "es", "id": "1359468318063816710", "created_at": "2021-02-10T11:44:39.000Z", "text": "Es grav\u00edsimo tener un Gobierno m\u00e1s pendiente de sus l\u00edos internos que de solucionar los problemas de los espa\u00f1oles. \n\nVemos como en otros pa\u00edses de Europa la gente recibe ayudas y en Espa\u00f1a reciben una patada de S\u00e1nchez cuando les han obligado a cerrar por la pandemia. https://t.co/tg03JGJQdK"}, {"lang": "es", "id": "1359453602998321152", "created_at": "2021-02-10T10:46:11.000Z", "text": "Vamos a solicitar la comparecencia de tres ministros del Gobierno de Espa\u00f1a en la Comisi\u00f3n de calidad democr\u00e1tica y lucha contra la corrupci\u00f3n a ra\u00edz del esc\u00e1ndalo de Isofot\u00f3n, un desv\u00edo de ayudas a empresas similar al caso ERE. https://t.co/hMySFaHAX9"}, {"lang": "es", "id": "1359131116725276675", "created_at": "2021-02-09T13:24:44.000Z", "text": "La tolerancia cero a la corrupci\u00f3n de S\u00e1nchez se ha convertido en gobernar con un partido imputado y con dos ministros cercados por la Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n. https://t.co/vfmykW0B5v"}, {"lang": "es", "id": "1358088654095323137", "created_at": "2021-02-06T16:22:21.000Z", "text": "El espa\u00f1ol que no espera nada del Gobierno, en Catalu\u00f1a tampoco puede esperar nada de Illa. El voto a @alejandroTGN es un voto seguro, que sabe a d\u00f3nde va. \nOtros pueden acabar como VOX, regalando 140.000 millones de euros a S\u00e1nchez e Iglesias para gastar sin control. https://t.co/VSyugq7Gvb"}, {"lang": "es", "id": "1358041729866354689", "created_at": "2021-02-06T13:15:54.000Z", "text": "Ayer conoc\u00edamos que el Tribunal Supremo va a examinar la idoneidad del nombramiento de la Fiscal General del Estado- exministra y exdiputada del PSOE- gracias a un recurso del PP. \nSin gritar, pero con el rigor de la ley es como el PP defiende la honestidad de las instituciones. https://t.co/vusYdZs9hc"}, {"lang": "es", "id": "1358035021299404803", "created_at": "2021-02-06T12:49:14.000Z", "text": "Tuvimos una primera ola del independentismo, una ola que constituy\u00f3 el tripartito de Catalu\u00f1a. No caigamos en una segunda ola de la mano de Illa en asociaci\u00f3n con ERC, una ola de caos, enfrentamiento y desempleo.\n\nTras m\u00e1s de una d\u00e9cada perdida necesitamos un proyecto s\u00f3lido. https://t.co/ki6lvLgrbw"}, {"lang": "es", "id": "1357641385906737152", "created_at": "2021-02-05T10:45:04.000Z", "text": "Este mes de enero los aut\u00f3nomos se han encontrado que les suben la cuota y a los asesores y altos cargos del Gobierno les suben el sueldo.\n\nLlevamos una propuesta para que los hosteleros no paguen impuestos y no se vean obligados a cerrar y PSOE y Podemos votaron en contra. https://t.co/xOSNGBizQy"}, {"lang": "es", "id": "1357616136981008385", "created_at": "2021-02-05T09:04:45.000Z", "text": "S\u00e1nchez en junio dec\u00eda que hab\u00edamos vencido al virus y ahora se quita de en medio, hace 3 meses present\u00f3 un plan de vacunaci\u00f3n y ahora no sabemos a qui\u00e9n hay que vacunar antes.\n\nNo hay ni plan ni vacunas. https://t.co/KEom7EFQhx"}, {"lang": "es", "id": "1357459445878513664", "created_at": "2021-02-04T22:42:06.000Z", "text": "El informe del Consejo de Estado advierte de graves ilegalidades en el mecanismo del Gobierno para el reparto de los fondos europeos.\nSi no se entrega el informe, va a quedar gravemente da\u00f1ada la instituci\u00f3n. \nTodo lo que toca S\u00e1nchez se acaba poniendo en cuesti\u00f3n. https://t.co/lQ1zKalZpt"}, {"lang": "es", "id": "1357454581823897606", "created_at": "2021-02-04T22:22:47.000Z", "text": "\u00bfHa pactado la Fiscal General del Estado- exdiputada socialista y exministra de S\u00e1nchez- con B\u00e1rcenas para perjudicar al PP? \u00bfForman parte las declaraciones del condenado B\u00e1rcenas de alg\u00fan tipo de acuerdo? \u00bfAct\u00faa el PSOE a trav\u00e9s de la Fiscal\u00eda General del Estado?\n#ElCascabel4F https://t.co/05TycNq45T"}, {"lang": "es", "id": "1357041245189791746", "created_at": "2021-02-03T19:00:20.000Z", "text": "S\u00e1nchez y la izquierda no aceptan que los gobiernos del PP hayan convertido a Madrid en una locomotora de Espa\u00f1a.  \nEl @PPAsamblea no solo sois un pilar fundamental del gobierno de @IdiazAyuso, sino tambi\u00e9n de la prosperidad de los madrile\u00f1os. https://t.co/0e7WiOBH2w"}, {"lang": "es", "id": "1357019066448420865", "created_at": "2021-02-03T17:32:12.000Z", "text": "Vox ha pasado de embestir a S\u00e1nchez a investirle para el resto de la legislatura y, adem\u00e1s, el PSOE tiene las tragaderas de votar los 140.000 millones de euros con Vox que con ERC la amnist\u00eda o la autodeterminaci\u00f3n.\n\nEst\u00e1 claro que el socio del PSOE en Catalu\u00f1a es ERC. https://t.co/Jgp8WglstY"}, {"lang": "es", "id": "1356922360838955010", "created_at": "2021-02-03T11:07:55.000Z", "text": "Iglesias se\u00f1ala a medios y periodistas como vendidos al poder. El \u00fanico vendido al poder es \u00e9l.\n\nDenunciaba las cloacas y ahora forma parte de ellas.\n\nSe\u00f1alaba al @Rubiu5, pero calla con su portavoz condenado por defraudar a la Seguridad Social. https://t.co/fYOAGaaQ5f"}, {"lang": "es", "id": "1356915072069758976", "created_at": "2021-02-03T10:38:58.000Z", "text": "Iglesias hace ruido y sigue sin responder a esta pregunta. \u00bfQui\u00e9n arranc\u00f3 el informe del Consejo de Estado que advert\u00eda de graves irregularidades en el reparto de los fondos europeos? https://t.co/Gbdnzi2TVY"}, {"lang": "es", "id": "1356911353215213569", "created_at": "2021-02-03T10:24:11.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n ocult\u00f3 el informe del Consejo de Estado? \u00bfQui\u00e9n dio la orden a la presidenta del Consejo para que lo metiera en el caj\u00f3n? Es evidente que est\u00e1n inc\u00f3modos, no han respondido a esta pregunta. \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/VBnKNo1JiB"}, {"lang": "es", "id": "1356695704949952515", "created_at": "2021-02-02T20:07:16.000Z", "text": "A pagar el IVA de las mascarillas, que hay que mantener al Gobierno m\u00e1s caro de la historia. https://t.co/v4TaAxBWwM"}, {"lang": "es", "id": "1356288901703475207", "created_at": "2021-02-01T17:10:47.000Z", "text": "De la L\u00ednea de Alta Velocidad Monforte del Cid-Murcia en junio de 2018 ya se hab\u00edan ejecutado 1.300 millones de los 1.420 previstos, el 92%, y en 2019 el AVE llegar\u00eda a Murcia.\n\n\u00c1balos: 3 a\u00f1os, la obra sin terminar y los murcianos sin AVE y con peores trenes de cercan\u00edas. https://t.co/FVIotaRBVt"}, {"text": "Me alegro por mis amigos de Orihuela, que finalmente ven como un proyecto del Partido Popular queda inaugurado\n\nCon el PSOE en Moncloa, en la Regi\u00f3n de Murcia seguimos maltratados. Diego Conesa en vez de acusar en falso y mentir deber\u00eda trabajar para que el AVE llegue ya a Murcia https://t.co/pDyTlzYXzX", "lang": "es", "id": "1356230824639799297", "created_at": "2021-02-01T13:20:00.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez enga\u00f1\u00f3 a los espa\u00f1oles diciendo que no pactar\u00eda con independentistas e Illa ya lo ha hecho en Catalu\u00f1a pactando con ERC.\n\n@alejandroTGN \n\n#DebateCATrtve \n\n https://t.co/RNTOfiROUU", "lang": "es", "id": "1356019018784714752", "created_at": "2021-01-31T23:18:22.000Z"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, el Guardia Civil y deportista ol\u00edmpico, Diego Ruiz, dio una lecci\u00f3n a todos los amantes del esqu\u00ed de fondo venciendo en la prueba absoluta en estilo libre del Campeonato de Espa\u00f1a. \u00a1Enhorabuena!\n\nhttps://t.co/884eXSeyjS", "lang": "es", "id": "1355929783071354887", "created_at": "2021-01-31T17:23:46.000Z"}, {"text": "Vox cuidar\u00e1 a S\u00e1nchez y S\u00e1nchez cuidar\u00e1 a Vox. \n\nYa le salvaron en las urnas y ahora tambi\u00e9n en el Congreso. En los momentos dif\u00edciles siempre estar\u00e1 Vox para salir al rescate. \n\nLos radicalismos se necesitan y los populistas se necesitan. https://t.co/dLExXUBy96", "lang": "es", "id": "1355616403768963074", "created_at": "2021-01-30T20:38:31.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez s\u00f3lo ha ido a Canarias a disfrutar de sus playas, pero tambi\u00e9n debe ir a dar la cara, a ayudar a la gente que lo est\u00e1 pasando mal y a solucionar el grave problema migratorio, tur\u00edstico, econ\u00f3mico y social que se cierne sobre las islas.\n\n#GranCanariaNosUne https://t.co/YtPWJOYh28", "lang": "es", "id": "1355570441872695299", "created_at": "2021-01-30T17:35:53.000Z"}, {"text": "La igualdad no es tratar a todos igual, sino dar a cada uno lo que merece y necesita. Hoy Canarias necesita ayuda del Gobierno y de los ministros y no la tiene. \n\nEsta crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social amenaza con avanzar ante la pasividad del Gobierno.\n\n#GranCanariaNosUne https://t.co/LYWDlfUjTr", "lang": "es", "id": "1355558371458502656", "created_at": "2021-01-30T16:47:55.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @PoliNuez, todo un ejemplo de trabajo en el municipalismo, y a todos los militantes del @popularesgc por su elecci\u00f3n.\nVamos a recuperar la ilusi\u00f3n y confianza de los canarios para vencer a S\u00e1nchez. https://t.co/Elxv99DhCZ", "lang": "es", "id": "1355541161017040906", "created_at": "2021-01-30T15:39:32.000Z"}, {"text": "\"Libertad de expresi\u00f3n es decir lo que la gente no quiere o\u00edr\".\n\nMuchas gracias a los periodistas por vuestro trabajo y vuestra valent\u00eda ante los ataques de Podemos y sus extensiones desinformativas.\n\nhttps://t.co/NuTvHfZTqK", "lang": "es", "id": "1355489121335205893", "created_at": "2021-01-30T12:12:44.000Z"}, {"text": "Dec\u00edan que \u00c1ngela Merkel destru\u00eda Europa.\nDec\u00edan que Espa\u00f1a tiene un Gobierno criminal socialcomunista.\nHablaban del Gobierno Frankenstein.\n\nY ahora le aprueban a S\u00e1nchez el Plan E para administrar los fondos europeos a su antojo.\n\nEsto es VOX\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/4kr3dciGsJ", "lang": "es", "id": "1355152037453963268", "created_at": "2021-01-29T13:53:17.000Z"}, {"text": "Nada me gustar\u00eda m\u00e1s que poder estar en Canarias y darles un abrazo a dos grandes amigos como @PoliNuez y @AustraliaPP.\nMucha suerte a nuestro presidente insular y a nuestra presidenta regional que tan importante labor hacen dentro del proyecto de Pablo Casado. https://t.co/30CFS7OWA4", "lang": "es", "id": "1355116598122717185", "created_at": "2021-01-29T11:32:28.000Z"}, {"text": "Cuando esos 140.000 millones de euros no lleguen a la gente de Canarias, que de verdad lo necesita, hay que acordarse de que Vox es quien ha permitido el plan E de S\u00e1nchez para manejar a su antojo, de forma opaca y sin control esos fondos.\n\n\ud83d\udcfa @RTVCes https://t.co/zuI5ba1L5U", "lang": "es", "id": "1355107645716312066", "created_at": "2021-01-29T10:56:54.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez ha dado la espalda al Gobierno de Canarias, cabe pensar que el nombramiento de la ministra Darias sea un trampol\u00edn y, frente a la debilidad de Torres, quiz\u00e1 estemos ante la futura candidata del PSOE en Canarias.\n\nEntrevista en @RTVCes https://t.co/lD1YgNMrZz", "lang": "es", "id": "1355104739235667973", "created_at": "2021-01-29T10:45:21.000Z"}, {"text": "Illa es lo m\u00e1s parecido a la versi\u00f3n masculina de Chivite, que gobierna con Bildu.\n\nAmbos ponen en pr\u00e1ctica lo que S\u00e1nchez lleva haciendo en toda Espa\u00f1a.\n\n\ud83c\udf99 @BrujulaOndaCero", "lang": "es", "id": "1354916819098865667", "created_at": "2021-01-28T22:18:37.000Z"}, {"text": "La UE debe saber el plan que ha propuesto S\u00e1nchez para gestionar los 140.000 millones.\nQueremos que en Espa\u00f1a se pueda hacer lo que en otros pa\u00edses europeos pero, en este caso, S\u00e1nchez ha demostrado una vez m\u00e1s que le importa el fin y no los medios, y ese medio ha sido Vox.", "lang": "es", "id": "1354916344953778178", "created_at": "2021-01-28T22:16:44.000Z"}, {"text": "Vox aprueba el plan E de S\u00e1nchez https://t.co/40z3ji4zDO", "lang": "es", "id": "1354879205792735232", "created_at": "2021-01-28T19:49:09.000Z"}, {"text": "VOX y BILDU garantizan la legislatura de Pedro S\u00e1nchez d\u00e1ndole todo el poder sobre 140.000 millones de euros.\n\nPrimeras im\u00e1genes de la pegada de carteles en Catalu\u00f1a. https://t.co/p3ICRAZYcS", "lang": "es", "id": "1354822586320883719", "created_at": "2021-01-28T16:04:10.000Z"}, {"text": "El Gobierno no ten\u00eda los apoyos necesarios para aprobar su Real Decreto... Hasta que llegaron VOX y BILDU y salvaron el sistema clientelar que el Gobierno impone en el reparto de los fondos europeos.\n\nLuego vendr\u00e1n con mociones de censura, pero VOX es un salvavidas para S\u00e1nchez. https://t.co/O1lfOl9BqU", "lang": "es", "id": "1354768936500387841", "created_at": "2021-01-28T12:30:59.000Z"}, {"text": "Somos el pa\u00eds de Europa con m\u00e1s paro juvenil, han aumentado las familias con todos sus miembros en paro y si los ERTES se convierten en ERES, vamos a tener un mill\u00f3n y medio m\u00e1s de parados. \n\nEl Gobierno solo est\u00e1 preocupado por las elecciones catalanas. https://t.co/XQAur3MAnj", "lang": "es", "id": "1354738252108984322", "created_at": "2021-01-28T10:29:03.000Z"}, {"text": "Vimos a S\u00e1nchez con un bonito fondo pero sin nada m\u00e1s porque present\u00f3 un plan de vacunaci\u00f3n sin vacunas. Y a un ministro de Sanidad m\u00e1s preocupado de las encuestas de Catalu\u00f1a que de las UCIS, que se ha ido de actos y m\u00edtines cuando no podemos abrazar a nuestros familiares. https://t.co/rzWMXTplMV", "lang": "es", "id": "1354727946628591617", "created_at": "2021-01-28T09:48:06.000Z"}, {"text": "Nos ha dejado Miguel Celdr\u00e1n, alcalde de Badajoz durante 18 a\u00f1os y presidente de honor del @ppextremadura. \nHonesto, eficaz, gran ejemplo de gesti\u00f3n y muy querido por todos los extreme\u00f1os. \nUn fuerte abrazo a su familia, amigos y compa\u00f1eros de partido en estos duros momentos. https://t.co/nTpGSU7Je9", "lang": "es", "id": "1354725112830947328", "created_at": "2021-01-28T09:36:51.000Z"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez ha quedado marcado por la decisi\u00f3n de mandar al ministro de Sanidad como candidato en Catalu\u00f1a en plena tercera ola de la pandemia. https://t.co/vUsHQ6onhz", "lang": "es", "id": "1354489648584790027", "created_at": "2021-01-27T18:01:12.000Z"}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Jos\u00e9 Javaloyes, maestro y pedagogo del que muchos padres hemos aprendido a trav\u00e9s de sus charlas y conferencias.\nUn fuerte abrazo a toda su familia y amigos. https://t.co/qwUcLbRGyg", "lang": "es", "id": "1354441190444331014", "created_at": "2021-01-27T14:48:38.000Z"}, {"text": "En plena tercera ola, con colapsos en las UCIS y con casi 600 fallecidos en un d\u00eda es incre\u00edble que S\u00e1nchez decida mandar al ministro de Sanidad de campa\u00f1a. \n\nEst\u00e1n m\u00e1s preocupados por el reglamento de elecciones que por el plan de vacunaci\u00f3n. https://t.co/d6j9qLXyaB", "lang": "es", "id": "1354401473950593024", "created_at": "2021-01-27T12:10:49.000Z"}, {"text": "Los murcianos estamos vacunados contra las mentiras del PSOE y entiendo que Conesa est\u00e9 nervioso, pero en un tema tan importante como la salud no se puede jugar con la gente y acusar en falso. \nSi Conesa sigue difamando, puede recibir una segunda dosis de imputaci\u00f3n judicial. https://t.co/lWDbNrbIc5", "lang": "es", "id": "1354382344195596288", "created_at": "2021-01-27T10:54:48.000Z"}, {"text": "Illa deja una Espa\u00f1a peor de la que se encontr\u00f3.", "lang": "es", "id": "1354129674042015746", "created_at": "2021-01-26T18:10:47.000Z"}, {"text": "Mensaje a Diego Conesa: yo no estoy vacunado, t\u00fa s\u00ed est\u00e1s imputado.", "lang": "es", "id": "1354036584727916546", "created_at": "2021-01-26T12:00:53.000Z"}, {"text": "Acabamos el d\u00eda con la triste noticia del fallecimiento de Jos\u00e9 Mar\u00eda Falgas, pintor y poeta murciano que retrat\u00f3 como nadie la esencia de nuestra Regi\u00f3n en sus obras.\n\nMi p\u00e9same a toda su familia y amigos. DEP\n\nhttps://t.co/DJ6U49kSg8", "lang": "es", "id": "1353458654436089858", "created_at": "2021-01-24T21:44:23.000Z"}, {"text": "En EEUU @JoeBiden recupera el castellano y en Espa\u00f1a Pedro S\u00e1nchez lo elimina como lengua vehicular.\n\n#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/AUEa5SMdyo", "lang": "es", "id": "1353289939186831367", "created_at": "2021-01-24T10:33:59.000Z"}, {"text": "Hace doce a\u00f1os...\n\n\ud83d\udcf0@diariolaopinion https://t.co/O8YLclultt", "lang": "es", "id": "1352178539265716227", "created_at": "2021-01-21T08:57:40.000Z"}, {"text": "Ante los alarmantes datos de esta tercera ola \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el presidente del Gobierno? \u00bfNo era una guerra contra el virus? \n\n\u00bfQu\u00e9 hace el general escondido en el b\u00fanker mientras los presidentes auton\u00f3micos dan la batalla? https://t.co/xm23dxEdd3", "lang": "es", "id": "1351578376172154891", "created_at": "2021-01-19T17:12:50.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda triste para la educaci\u00f3n espa\u00f1ola, porque entra en vigor la ley Cela\u00e1. Una ley sin consenso que restringe los derechos de los padres. \n\nEn el primer consejo de ministros de Pablo Casado ser\u00e1 derogada https://t.co/4ENSIwVAZZ", "lang": "es", "id": "1351559024085524482", "created_at": "2021-01-19T15:55:56.000Z"}, {"text": "No hay propaganda de Moncloa que tape los terribles datos econ\u00f3micos que sufre Espa\u00f1a\n\nPedimos un fondo de 50.000 mill. de euros para ayudas directas a empresas, un plan de choque fiscal con bajadas de impuestos para rescatar a empresas, pymes y aut\u00f3nomos y ampliaci\u00f3n de los ERTE https://t.co/w6ggNw7ROs", "lang": "es", "id": "1351550735218069509", "created_at": "2021-01-19T15:23:00.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez desaparecido, Illa en campa\u00f1a y la tercera ola descontrolada. \n\nEs una temeridad que el ministro de Sanidad est\u00e9 preocupado de las elecciones catalanas. Illa cuenta votos, cuando deber\u00eda estar contando vacunas. https://t.co/0Gb7mJJM4H", "lang": "es", "id": "1351539280649269251", "created_at": "2021-01-19T14:37:29.000Z"}, {"text": "La subida de la factura de la luz demuestra la realidad de S\u00e1nchez e Iglesias: demagogia en la oposici\u00f3n y mentiras en el Gobierno. \nPresentamos un proposici\u00f3n de Ley para reducir al 0% los impuestos sobre el valor de la producci\u00f3n de la energ\u00eda el\u00e9ctrica. https://t.co/ChYnMbrWUc", "lang": "es", "id": "1351531189568495616", "created_at": "2021-01-19T14:05:20.000Z"}, {"text": "Algunos alcaldes del PSOE se vacunan contra la COVID-19 y otros se vacunan contra la \u00e9tica y la verg\u00fcenza.\n\nMientras te piden que te quedes en casa, Diego Conesa, secretario general del PSRM, participa en celebraciones con 200 personas y les tienen que desalojar. https://t.co/tBax0PiG5H", "lang": "es", "id": "1350529362009985027", "created_at": "2021-01-16T19:44:26.000Z"}, {"text": "Los alcaldes del PSOE alcanzan la inmunidad de reba\u00f1o.\n\nMientras, el ministro de Sanidad est\u00e1 m\u00e1s preocupado del mailing de las elecciones catalanas que por el reparto de las vacunas. https://t.co/7VUw1lpCOk", "lang": "es", "id": "1350450056160301056", "created_at": "2021-01-16T14:29:18.000Z"}, {"text": "La pinza PSOE - VOX se pone a funcionar.\n\nVOX y PSOE coinciden una vez m\u00e1s. Exigen celebrar las elecciones catalanas en plena tercera ola \n\nEl inter\u00e9s pol\u00edtico, por encima de la salud de los ciudadanos. https://t.co/xFOr6vRfuV", "lang": "es", "id": "1350111961703456769", "created_at": "2021-01-15T16:05:50.000Z"}, {"text": "En medio del temporal de fr\u00edo, los espa\u00f1oles han recibido una subida de la factura de la luz y gas hist\u00f3rica.\nS\u00e1nchez no va a poner la pegatina del Gobierno de Espa\u00f1a en la pr\u00f3xima factura de la luz. https://t.co/llT0cp42o0", "lang": "es", "id": "1350105381297655809", "created_at": "2021-01-15T15:39:41.000Z"}, {"text": "Primero se vacunan los del PSOE, despu\u00e9s el resto https://t.co/FFxbirfetf", "lang": "es", "id": "1349804162574376960", "created_at": "2021-01-14T19:42:45.000Z"}, {"text": "El ministro de Sanidad ejerciendo de candidato.\n\nEl ministro de Sanidad pide prudencia, el candidato quiere elecciones ya.  https://t.co/kfKBVePk8Q", "lang": "es", "id": "1349348262332030982", "created_at": "2021-01-13T13:31:10.000Z"}, {"text": "Esto es Espa\u00f1a https://t.co/bYBxUwadtV", "lang": "es", "id": "1348749078545494020", "created_at": "2021-01-11T21:50:13.000Z"}, {"text": "Iglesias y S\u00e1nchez han tenido una noche de mantita y peli.\n\nEspa\u00f1a trabajando para restablecer la normalidad y el Gobierno ausente. https://t.co/4QwTGM34ba", "lang": "es", "id": "1347863037605249024", "created_at": "2021-01-09T11:09:24.000Z"}, {"text": "De parvis grandis acervus erit\n\n#G\u00e9nova13 #Filomena https://t.co/7vC57DUFkc", "lang": "et", "id": "1347850082075422720", "created_at": "2021-01-09T10:17:56.000Z"}, {"text": "Pablo y Pedro, los oligarcas. https://t.co/AOxYaq0Xud", "lang": "es", "id": "1347634099121512449", "created_at": "2021-01-08T19:59:41.000Z"}, {"text": "No se puede condenar a los aut\u00f3nomos e indultar a los golpistas.\n\nA ingresos cero, impuestos cero. https://t.co/YA0QIeQMRw", "lang": "es", "id": "1347562173221003266", "created_at": "2021-01-08T15:13:53.000Z"}, {"text": "La Regi\u00f3n de Murcia ha sido de las primeras en vacunar al personal y a los usuarios de las residencias de ancianos.\nEl Gobierno de la Regi\u00f3n no falla a la hora de proteger a los ciudadanos. https://t.co/D05OhS6M8s", "lang": "es", "id": "1347518290327969792", "created_at": "2021-01-08T12:19:30.000Z"}, {"text": "En la peor ola de fr\u00edo los espa\u00f1oles se quedan helados con la subida de impuestos.\n\nEl Gobierno que se rasgaba las vestiduras con la subida de la luz, ahora debe dar explicaciones de por qu\u00e9 sube el precio en plena ola de fr\u00edo. https://t.co/YSwrhEHEqt", "lang": "es", "id": "1347503420714971136", "created_at": "2021-01-08T11:20:25.000Z"}, {"text": "Las vacunas no tienen color pol\u00edtico, nos jugamos vidas y el futuro de todos. Tenemos un Gobierno de 23 ministros, cientos de altos cargos y un ministro de Sanidad que deber\u00eda estar trabajando en un plan de vacunaci\u00f3n para todos, en vez de estar pase\u00e1ndose en el Comit\u00e9 del PSC. https://t.co/aG4vkmhLrT", "lang": "es", "id": "1347246709383045122", "created_at": "2021-01-07T18:20:20.000Z"}, {"text": "No hay nada m\u00e1s parecido a un populista de izquierdas que uno de derechas. \n\nVox no tiene la valent\u00eda de condenar el asalto al Capitolio y s\u00ed de pedir el Nobel de la Paz para Trump. https://t.co/QaT70gSbAM", "lang": "es", "id": "1347240662702452736", "created_at": "2021-01-07T17:56:19.000Z"}, {"text": "Vox y Podemos. Unos defienden el asalto al Capitolio y otros rodear el Congreso. \n\nNi unos ni otros son lo que Espa\u00f1a necesita. https://t.co/1jUYQGmxlZ", "lang": "es", "id": "1347122771365679104", "created_at": "2021-01-07T10:07:51.000Z"}, {"text": "Condenamos el asalto al Capitolio, como todo ataque jaleado en Espa\u00f1a por el populismo. Los que rodearon el Congreso en 2016 y lanzaban piedras a diputados y los que se manifestaron ante el Parlamento Andaluz en 2019 contra la alternancia pol\u00edtica: los radicales que hoy gobiernan https://t.co/b8v2Z4esq4", "lang": "es", "id": "1346931942369869825", "created_at": "2021-01-06T21:29:34.000Z"}, {"text": "Enorme @PUEBLAdibujante.  Traslada como nadie la realidad que estamos viviendo con este Gobierno. https://t.co/CCcJl3Vc1e", "lang": "es", "id": "1346800860026851328", "created_at": "2021-01-06T12:48:42.000Z"}, {"text": "Un a\u00f1o de S\u00e1nchez/Iglesias: \n\nLa gesti\u00f3n de la pandemia m\u00e1s nefasta de Europa.\nLos peores datos de empleo desde 2009 y de la UE: 3,9 millones de parados. \nLos aut\u00f3nomos m\u00e1s maltratados de la UE.\n\nEl peor Gobierno en el peor momento. https://t.co/bliZ0pCwZB", "lang": "es", "id": "1346408450067148803", "created_at": "2021-01-05T10:49:24.000Z"}, {"text": "Traducido a lengua vehicular:\n\n\u201cIlla va a utilizar su cargo de ministro para hacer campa\u00f1a\u201d https://t.co/86jLkloDSG", "lang": "es", "id": "1346075652299120642", "created_at": "2021-01-04T12:46:59.000Z"}, {"text": "Mientras toda Europa baja impuestos, S\u00e1nchez los sube para sufragar el Gobierno m\u00e1s caro de la historia.\n\nhttps://t.co/Mg9iGOWIuu", "lang": "es", "id": "1345690831466983426", "created_at": "2021-01-03T11:17:50.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando.\n\nhttps://t.co/604wA2mlIA", "lang": "es", "id": "1345678660062375936", "created_at": "2021-01-03T10:29:28.000Z"}, {"text": "Terminamos 2020 como lo empezamos, con un cl\u00e1sico del PSOE, las mentiras. https://t.co/QZK1J4BK06", "lang": "es", "id": "1344629335517491203", "created_at": "2020-12-31T12:59:50.000Z"}, {"text": "La preocupaci\u00f3n de Illa no era la salud de los espa\u00f1oles, era ser candidato a la Generalitat. \nLa nefasta gesti\u00f3n de la pandemia como escaparate. https://t.co/qlZnWqeJWs", "lang": "es", "id": "1344250086876971009", "created_at": "2020-12-30T11:52:50.000Z"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez se define por ser el de la mentira, la incompetencia y el que no ha sabido gestionar una situaci\u00f3n sanitaria tan adversa. \nSomos el pa\u00eds con el Gobierno que peor ha gestionado la pandemia. https://t.co/WXbyWeNp7F", "lang": "es", "id": "1344008126815727617", "created_at": "2020-12-29T19:51:22.000Z"}, {"text": "Debemos sentirnos orgullosos del @populares. Las decisiones de los gobiernos del PP salvan vidas, pidieron el estado de alarma y el confinamiento cuando otros dec\u00edan que la COVID era una gripe.\nGracias a @populareszamora por invitarme a participar en su Junta Directiva Provincial https://t.co/LiNHTBsUox", "lang": "es", "id": "1344002677030662145", "created_at": "2020-12-29T19:29:43.000Z"}, {"text": "El escudo social est\u00e1 hecho de pegatinas de propaganda.  https://t.co/R5I03MtGY5", "lang": "es", "id": "1343869004897800201", "created_at": "2020-12-29T10:38:33.000Z"}, {"text": "Primero fue autorizar manifestaciones como el 8M con pruebas evidentes\n\nNo frenaron a tiempo los vuelos de RU tras descrubrirse la nueva cepa. La gente llegando en avi\u00f3n y nuestros camioneros atrapados\n\n\u00bf23 ministros y ninguno lo ve? Siempre los \u00faltimos en tomar medidas en la UE https://t.co/bzzLdZPBlD", "lang": "es", "id": "1342787387127193602", "created_at": "2020-12-26T11:00:35.000Z"}, {"text": "En casa llevamos varias semanas viendo una y otra vez al Lorax.\n\nPel\u00edcula muy recomendable para despertar en nuestros hijos el amor por los \u00e1rboles, la naturaleza y concienciarles sobre su importancia. https://t.co/oYnBxleWDK", "lang": "es", "id": "1342585592161431555", "created_at": "2020-12-25T21:38:43.000Z"}, {"text": "Esta Nochebuena habr\u00e1 1.500 familias a las que les va a faltar uno de sus familiares porque est\u00e1n atrapados en sus camiones en Reino Unido.\nEl Gobierno debe actuar ya y atender a estas personas. https://t.co/u3Baru7iaO", "lang": "es", "id": "1342156481924358145", "created_at": "2020-12-24T17:13:36.000Z"}, {"text": "Los camioneros espa\u00f1oles llevan la marca Espa\u00f1a por todo el Reino Unido. \nHemos registrado en el Congreso una propuesta para que el Gobierno les traiga de forma inmediata y segura y para que tengan acceso gratuito a los test y as\u00ed evitar que puedan contagiar a sus familiares. https://t.co/Wy6PeZ5NRm", "lang": "es", "id": "1342096224070094848", "created_at": "2020-12-24T13:14:09.000Z"}, {"text": "Hay 1500 camioneros espa\u00f1oles en Dover esperando a que el Gobierno se acuerde de ellos y act\u00fae de una vez para que puedan volver a su casa. \nHoy he estado hablando con Andr\u00e9s, lleva casi dos d\u00edas all\u00ed parado, y esto nos ha contado: https://t.co/BfS72zeljL", "lang": "es", "id": "1342094717249597440", "created_at": "2020-12-24T13:08:10.000Z"}, {"text": "Aunque este a\u00f1o estemos m\u00e1s lejos que nunca, seguiremos tan cerca como siempre. \n\nCuidemos de los que m\u00e1s queremos para disfrutar de la melod\u00eda de 2021. \n\n#FelizNavidad https://t.co/Ouw1IcCvOL", "lang": "es", "id": "1341361431028088832", "created_at": "2020-12-22T12:34:21.000Z"}, {"text": "Todav\u00eda no se pod\u00eda saber que hay que suspender vuelos con Reino Unido.\n\nhttps://t.co/FyJyFz0ZYd", "lang": "es", "id": "1340989891308642305", "created_at": "2020-12-21T11:57:59.000Z"}, {"text": "Si lo dice Jaime Lorente, est\u00e1 bien dicho\n\nMe est\u00e1 gustando El Cid, la recomiendo. Buena serie espa\u00f1ola.\n\nhttps://t.co/1A91MJ22nA", "lang": "es", "id": "1340382671122411520", "created_at": "2020-12-19T19:45:06.000Z"}, {"text": "Creo que Rufi\u00e1n va de camino a hacer lo mismo.\n\nhttps://t.co/km3EdeWIia", "lang": "es", "id": "1340257253149073408", "created_at": "2020-12-19T11:26:44.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde dice la Constituci\u00f3n que Iglesias tiene que manejar a los jueces? \u201cNo sea cabez\u00f3n\", d\u00edgaselo Sra Montero. \nCon el historial judicial de Podemos es normal que lo \u00fanico que le preocupe a Iglesias sea controlar a los jueces.\nSu gesti\u00f3n es toda mentira. https://t.co/U09TRyMBH1", "lang": "es", "id": "1339276367419072521", "created_at": "2020-12-16T18:29:03.000Z"}, {"text": "Iglesias dec\u00eda que quer\u00eda participar en el Gobierno, controlar el CNI, TVE, la polic\u00eda y los jueces pero S\u00e1nchez dijo que no lo consentir\u00eda.\nHoy Iglesias marca la batuta del Gobierno; se ha colado en el CNI y quiere convertir TVE en La Tuerka mientras la gente no cobra el IMV. https://t.co/hhbfIbIPhL", "lang": "es", "id": "1339259834844278784", "created_at": "2020-12-16T17:23:21.000Z"}, {"text": "Iglesias se pasa el d\u00eda conspirando contra el CGPJ y no ha dedicado ni una hora a ocuparse de las residencias de mayores.\n\nSu gesti\u00f3n es una mentira. Han pasado del Gobierno de la mentira al ministerio de la Verdad. https://t.co/32s1yZwDBk", "lang": "es", "id": "1339244867910848515", "created_at": "2020-12-16T16:23:53.000Z"}, {"text": "\u00a1Emocionante! Excelente noticia y fruto del trabajo de todos los vecinos de Caravaca De la Cruz: la elecci\u00f3n de los #CaballosdelVino como Patrimonio Inmaterial de la Humanidad. \nEnhorabuena a todos y a su alcalde, mi amigo @JoseFcoViejo https://t.co/IMia4GYr67", "lang": "es", "id": "1339225395145674757", "created_at": "2020-12-16T15:06:30.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 S\u00e1nchez sigue rechazando la mano tendida de Pablo Casado? No quiere despolitizar la Justicia, quiere manejarla a su antojo.", "lang": "es", "id": "1338930171181666306", "created_at": "2020-12-15T19:33:23.000Z"}, {"text": "Hemos iniciado una resistencia c\u00edvica, legal y constitucional para minimizar el impacto de la Ley Cela\u00e1. \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/9s924pruSh", "lang": "es", "id": "1338570227794259969", "created_at": "2020-12-14T19:43:06.000Z"}, {"text": "Los fondos europeos son de los espa\u00f1oles, no de ning\u00fan gobierno ni partido. \n\n\u00bfSe van a gestionar como los fondos reptiles en Andaluc\u00eda? \u00bfSe van a utilizar para tapar los agujeros de Ribera en Isofot\u00f3n o para pagar los vuelos patera de Marlaska? https://t.co/EfZlxz5Kfh", "lang": "es", "id": "1338487347319541762", "created_at": "2020-12-14T14:13:46.000Z"}, {"text": "El actual ministro de Justicia fue vocal del CGPJ e hizo 32 nombramientos mientras estaba en funciones. Ma\u00f1ana promueve una iniciativa para evitar lo mismo que \u00e9l hizo cuando era vocal. \n\u00bfSolo cuando el PSOE est\u00e1 en las instituciones los nombramientos son leg\u00edtimos? https://t.co/1EOyPfIwpd", "lang": "es", "id": "1338480111704739843", "created_at": "2020-12-14T13:45:01.000Z"}, {"text": "El frutero de Vox tiene la misma naturalidad que el taxista de Podemos.\n\nHasta en esto se parecen. https://t.co/f4E843ug5v", "lang": "es", "id": "1337734641130893315", "created_at": "2020-12-12T12:22:47.000Z"}, {"text": "Son los Presupuestos m\u00e1s caros de la historia de Espa\u00f1a, que se van a quedar obsoletos a las pocas semanas de entrar en vigor.\n\nS\u00e1nchez est\u00e1 endeudando a las generaciones futuras para pagar su peaje a los independentistas.\n\n\ud83d\udcf0 Entrevista en @elEconomistaes\nhttps://t.co/QBBht606k4", "lang": "es", "id": "1337700286090121217", "created_at": "2020-12-12T10:06:16.000Z"}, {"text": "Los operadores de telecomunicaciones deben tener una regulaci\u00f3n fiscal propia.\n\nEs injusto que no se contemplen incentivos fiscales para estas empresas, pagan las tasas m\u00e1s altas de Europa, pese a ser referencia mundial de pymes altamente especializadas.\n\n#FORO5GLR https://t.co/5MrcWhbG6W", "lang": "es", "id": "1337138445718876162", "created_at": "2020-12-10T20:53:42.000Z"}, {"text": "El 5G es una promesa de los operadores que tiene que contar con la suficiente inversi\u00f3n p\u00fablica para llegar a buen fin.\nNecesitamos un mayor liderazgo del Gobierno en este tema, es necesario un pacto nacional en materia de 5G.\n\n#Foro5GLR https://t.co/aaeCHZMFjA", "lang": "es", "id": "1337132675908427776", "created_at": "2020-12-10T20:30:47.000Z"}, {"text": "Hoy se decide si Le\u00f3n es elegida como sede para el Centro Europeo de Ciberseguridad, desde donde se coordinar\u00e1 toda la investigaci\u00f3n en esta materia.\nHagamos un esfuerzo para que esto sea realidad, una gran oportunidad para la ciudad y el empleo #CyberLeon https://t.co/iXs49IQEKl", "lang": "es", "id": "1336680528586616834", "created_at": "2020-12-09T14:34:06.000Z"}, {"text": "Con Iglesias camino del Supremo, su n\u00famero 2 imputado por malversaci\u00f3n y su n\u00famero 3 por agresi\u00f3n, Echenique condenado por no pagar a la Seguridad Social e Isa Serra por agredir a polic\u00edas, su candidato en Madrid tiene un gran futuro en Podemos\ud83d\udc47 https://t.co/fhO3FaMt32", "lang": "es", "id": "1336247842738991104", "created_at": "2020-12-08T09:54:46.000Z"}, {"text": "Mario Mac\u00edas es un jurista de reconocido prestigio sin adscripci\u00f3n pol\u00edtica, no como la Fiscal General del Estado que es exministra de Justicia y candidata del PSOE a las elecciones generales.\n\nSer\u00eda m\u00e1s correcto preguntarse... \u00bfHace pol\u00edtica la izquierda desde la Fiscal\u00eda? https://t.co/2qUDB0myM1", "lang": "es", "id": "1335889346151538691", "created_at": "2020-12-07T10:10:14.000Z"}, {"text": "Los \u00fanicos que votaron NO a la Constituci\u00f3n fueron tus socios\n\nEn 42 a\u00f1os has pasado de interventor de la Constituci\u00f3n a interventor del independentismo. Menudo viaje. https://t.co/KC1MVBOBCO https://t.co/DwlfEcFwhd", "lang": "es", "id": "1335596790398259201", "created_at": "2020-12-06T14:47:43.000Z"}, {"text": "Defender la libertad y el futuro de Espa\u00f1a solo es posible con la Constituci\u00f3n.\n\n#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/N5QPvHiiaV", "lang": "es", "id": "1335537763622539265", "created_at": "2020-12-06T10:53:10.000Z"}, {"text": "Cada vez que el Gobierno de S\u00e1nchez trata de atacar la Constituci\u00f3n se demuestra la fortaleza de nuestra Carta Magna.\n\n42 a\u00f1os de Constituci\u00f3n que est\u00e1n por encima de este Gobierno. S\u00e1nchez ser\u00e1 pasajero, la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola es permanente. \n#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/dzgLppVxx9", "lang": "es", "id": "1335515532590804992", "created_at": "2020-12-06T09:24:50.000Z"}, {"text": "Art\u00edculo 27.1: Todos tienen el derecho a la educaci\u00f3n. Se reconoce la libertad de ense\u00f1anza.\n\nLa Constituci\u00f3n es la soluci\u00f3n, no el problema. https://t.co/LlHNCi1IRe", "lang": "es", "id": "1334892930453164033", "created_at": "2020-12-04T16:10:50.000Z"}, {"text": "Los ciudadanos no pueden pagar m\u00e1s impuestos para sostener al Gobierno de S\u00e1nchez: el m\u00e1s caro de la historia. \n\nLos Gobiernos del PP prefieren m\u00e1s gesti\u00f3n y menos impuestos\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/AiYYwM4XO4 https://t.co/sUgzjDrxDJ", "lang": "es", "id": "1334213544485810178", "created_at": "2020-12-02T19:11:12.000Z"}, {"text": "No se pod\u00eda saber que iba a llegar la Navidad... https://t.co/CBDDEoxdWN", "lang": "es", "id": "1333825782918025216", "created_at": "2020-12-01T17:30:22.000Z"}, {"text": "Queremos que los jueces elijan a los jueces. Estas son nuestras condiciones para la reforma del CGPJ: \nQue se retire la reforma que propusieron PSOE y Podemos; Podemos no participe en la negociaci\u00f3n y que ning\u00fan expol\u00edtico pueda acceder a la Fiscal\u00eda General del Estado. https://t.co/pSb1G655Oy", "lang": "es", "id": "1333785283444187137", "created_at": "2020-12-01T14:49:26.000Z"}, {"text": "Hoy se pone en marcha el hospital Isabel Zendal, que se ha construido en tiempo r\u00e9cord. Madrid es en una referencia de gesti\u00f3n contra el virus. \n\nLa elecci\u00f3n es f\u00e1cil: o se invierte en mejorar la sanidad, como Ayuso, o en pagar el Gobierno m\u00e1s caro de la historia, como S\u00e1nchez. https://t.co/mi8KhhElIu", "lang": "es", "id": "1333765398051827712", "created_at": "2020-12-01T13:30:25.000Z"}, {"text": "Hemos presentado un recurso ante la Audiencia Nacional para que estudie, valore y desmonte el #MinisterioDeLaVerdad que ha creado el Gobierno de las mentiras. https://t.co/tGhJcllfRd", "lang": "es", "id": "1333759014560264193", "created_at": "2020-12-01T13:05:03.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan el CIS, el 90% de los que estaban en la puerta del hospital aprueban la gesti\u00f3n de S\u00e1nchez https://t.co/W39jB1zXDz", "lang": "es", "id": "1332387846196506629", "created_at": "2020-11-27T18:16:31.000Z"}, {"text": "Aunque este a\u00f1o no podamos participar como nos gustar\u00eda, an\u00edmate a inscribirte en la XIII @NocturnaToledo a beneficio de la @FNP_Espana. \nUna gran ocasi\u00f3n para hacer deporte y apoyar a la gente que ayuda a los dem\u00e1s. https://t.co/gQ6taVHpkF", "lang": "es", "id": "1332288151059050496", "created_at": "2020-11-27T11:40:22.000Z"}, {"text": "Gracias por, como ha dicho @carlos__alsina, treinta a\u00f1os cont\u00e1ndonos cosas \u201cque no cre\u00edamos que nos pudieran pasar\".\nY las que todav\u00eda quedan por contar.\n\nEnhorabuena a @OndaCero_es por su 30 aniversario.  #OndaCeroCumple30\n\nhttps://t.co/47G9luPefA", "lang": "es", "id": "1331899134366937094", "created_at": "2020-11-26T09:54:33.000Z"}, {"text": "No puede haber 17 navidades distintas, el virus es igual tanto en Ciudad Real como en Valencia. \n\nA S\u00e1nchez solo le interesa sacar los presupuestos junto a BILDU y ERC, despreciar la mano tendida del PP y controlar los 140.000 millones de los Fondos Europeos. https://t.co/fjJybJgNg0", "lang": "es", "id": "1331313306133549059", "created_at": "2020-11-24T19:06:41.000Z"}, {"text": "Mientras S\u00e1nchez mete a Iglesias en el CNI y pacta con Bildu y ERC los presupuestos, el PP hace un plan de rescate para la hosteler\u00eda y construye un hospital contra las pandemias. https://t.co/MWiyZuJXax", "lang": "es", "id": "1331307197574361089", "created_at": "2020-11-24T18:42:25.000Z"}, {"text": "Con el maestro Orengo y el maestro @CarlosPinana celebrando Santa Cecilia. Un abrazo a todos los m\u00fasicos y todo nuestro apoyo a los cantaores que lo est\u00e1n pasando mal durante la pandemia. Volveremos.\n\n#Farruca #D\u00edaDeLaM\u00fasica https://t.co/ppYluOieCF", "lang": "es", "id": "1330543808958828552", "created_at": "2020-11-22T16:08:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330501404537057282", "created_at": "2020-11-22T13:20:29.000Z", "text": "Cela\u00e1 llev\u00f3 a sus hijos a un colegio privado pero la Ley Cela\u00e1 impide que las personas sin recursos puedan elegir la educaci\u00f3n que quieren para los suyos.\n\nSolo aquellos que tengan recursos, como los ministros del PSOE, podr\u00e1n elegir, para el resto ser\u00e1 impuesta. \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/qEMvG22FG4"}, {"lang": "es", "id": "1330459905392865286", "created_at": "2020-11-22T10:35:34.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles est\u00e1n m\u00e1s tranquilos si conduce \u00e9l.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/Ai6PSSnFGo"}, {"lang": "es", "id": "1330260785386434560", "created_at": "2020-11-21T21:24:20.000Z", "text": "Ballet Espa\u00f1ol de Murcia\n\nCultura Segura\n\n#Flamenco https://t.co/1t815K3KkG"}, {"lang": "es", "id": "1330206230233624576", "created_at": "2020-11-21T17:47:33.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 le molesta al PSOE la educaci\u00f3n especial? \u00bfEs m\u00e1s urgente acabar con la educaci\u00f3n especial o acabar con el virus? \u00bfEs m\u00e1s urgente acabar con la educaci\u00f3n concertada o con las deudas de los aut\u00f3nomos? \nLa Ley Cela\u00e1 va a durar lo que tarde Casado en llegar a La Moncloa. https://t.co/toTFvohnU7"}, {"lang": "es", "id": "1330187870393528323", "created_at": "2020-11-21T16:34:36.000Z", "text": "Quieren confundirnos hablando de dos PSOE\u2026 pero no, PSOE solo hay uno. El PSOE de S\u00e1nchez es el mismo PSOE que el de Garc\u00eda Page. Y es el mismo que pacta con Bildu. Son lo mismo. \n\u00bfQu\u00e9 van a hacer los diputados nacionales del PSOE de CLM? \u00bfVotar con Bildu o con toda Espa\u00f1a? https://t.co/b8dRbixDqA"}, {"lang": "es", "id": "1330164678551609348", "created_at": "2020-11-21T15:02:27.000Z", "text": "El camino que hoy iniciamos en Albacete pasa por el Palacio de Fuensalida y acaba en el Palacio de La Moncloa. \nEnhorabuena, @Selopezmanuel, Albacete necesita a un presidente provincial como t\u00fa y gracias a @paconunez_ por su gran trabajo al frente del @PP_CLM https://t.co/2VOEBL9PQv"}, {"lang": "es", "id": "1329850494471311360", "created_at": "2020-11-20T18:13:59.000Z", "text": "Este es el PSOE de Murcia:\n\nBildu escribe los Presupuestos Generales del Estado, maltratan a los aut\u00f3nomos, suben los impuestos, eliminan la educaci\u00f3n especial, no condenan el terrorismo... \n\npero son buena gente https://t.co/1s0jAXUWL6"}, {"lang": "es", "id": "1329753784734654466", "created_at": "2020-11-20T11:49:42.000Z", "text": "Vamos a intentar minimizar los efectos de la Ley Cela\u00e1 con todos los instrumentos legales posibles. \n\nSeguiremos apostando por la educaci\u00f3n especial y la libertad de elecci\u00f3n de los padres; queremos evitar que esta ley lleve al fracaso a nuestros estudiantes.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/l06VBUwzQa"}, {"lang": "es", "id": "1329751095581814784", "created_at": "2020-11-20T11:39:01.000Z", "text": "Nunca se hab\u00edan presentado enmiendas por tanto valor como hemos hecho en estos presupuestos. 340 millones de euros para levantar el castigo que suponen los #PGE2021 para la Regi\u00f3n de Murcia. \nEs una pena que ni PSOE, ni Podemos, ni Vox hayan presentado enmiendas.\n\n\ud83c\udf99@cope_murcia"}, {"lang": "es", "id": "1329413647601373189", "created_at": "2020-11-19T13:18:07.000Z", "text": "El dinero que el PSOE quiere destinar a m\u00e1s asesores y gasto superfluo, nosotros lo dedicamos a regenerar el Mar Menor y a ayudar a que Cartagena tenga una desarrollo tur\u00edstico y econ\u00f3mico. \nCon nuestras enmiendas queremos compensar el maltrato que ha sufrido la Regi\u00f3n de Murcia. https://t.co/qmXSPa7Wg5"}, {"lang": "es", "id": "1329124885784834050", "created_at": "2020-11-18T18:10:41.000Z", "text": "El futuro de las 400 familias que trabajan en el Hotel Oliva Beach de Fuerteventura siguen esperando una soluci\u00f3n por parte del Gobierno de S\u00e1nchez y del Gobierno de Canarias.\n  \nLos mismos que no iban a dejar a nadie atr\u00e1s, se han desentendido de todos. https://t.co/GAZhGPXI0g"}, {"lang": "es", "id": "1329054429484621829", "created_at": "2020-11-18T13:30:43.000Z", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez quiere imponer una ley educativa en contra de la libertad de los padres y sin consenso. \nNo quieren ciudadanos libres, solo anteponer la ideolog\u00eda a la formaci\u00f3n de nuestros hijos. #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/42kB2g1Qj3"}, {"lang": "es", "id": "1329035754748645378", "created_at": "2020-11-18T12:16:30.000Z", "text": "Hubo un Iglesias que fund\u00f3 el PSOE y otro que acabar\u00e1 con el PSOE.\n\nDespu\u00e9s de los pactos con Bildu, al PSOE no lo va a reconocer ni la madre que lo pari\u00f3. https://t.co/fB5N3IlPAy"}, {"lang": "es", "id": "1329001288844111872", "created_at": "2020-11-18T09:59:33.000Z", "text": "Con los presupuestos de la verg\u00fcenza Espa\u00f1a ha visto que S\u00e1nchez est\u00e1 donde quiere estar: rechazando la mano de Casado y abraz\u00e1ndose a Bildu. \n\nHa expulsado a la alcaldesa del PSOE de Cartagena por pactar con el PP y mantiene a la presidenta de Navarra tras pactar con Bildu. https://t.co/iLYhMmNMSS"}, {"lang": "es", "id": "1328987092328853504", "created_at": "2020-11-18T09:03:08.000Z", "text": "Siendo el Gobierno que peor ha gestionado la pandemia, \u00bfcreen que merec\u00edan subirse el sueldo?\n\nEn las enmiendas que hemos presentado proponemos eliminar gastos superfluos y dedicarlos a los aut\u00f3nomos.\nEl Gobierno deber\u00e1 retratarse: si est\u00e1n con la gente o en contra de la gente. https://t.co/JhT4C1Hem2"}, {"lang": "es", "id": "1328703482312986626", "created_at": "2020-11-17T14:16:10.000Z", "text": "Hoy he escrito a los diputados y senadores de todos los partidos.\n\nEn la defensa del Mar Menor no debe haber siglas. Todos tenemos que apoyar una enmienda que es buena para nuestra tierra. https://t.co/Xl6RvDBHkK"}, {"lang": "es", "id": "1328335451955015680", "created_at": "2020-11-16T13:53:45.000Z", "text": "En los Presupuestos de S\u00e1nchez no hay ni un solo euro para el Mar Menor. \n\nEn el PP vamos a paliar esta injusticia con una enmienda para bonificar al 35% las inversiones que garanticen la sostenibilidad del Mar Menor. https://t.co/xAgMhDY4jJ"}, {"lang": "es", "id": "1327935207123673089", "created_at": "2020-11-15T11:23:19.000Z", "text": "Se estudiar\u00e1 en los libros de historia, el proceso por el que un partido centenario que gobern\u00f3 Espa\u00f1a se convirti\u00f3 en la marioneta de Bildu. https://t.co/9LfP9Xquqj"}, {"lang": "es", "id": "1327597308666662912", "created_at": "2020-11-14T13:00:38.000Z", "text": "No hay un PSOE bueno y otro malo.\n\nSolo hay un PSOE: el que gobierna c\u00f3modo con Iglesias, Rufian y Otegi, escribiendo los presupuestos de toda Espa\u00f1a.\n\nhttps://t.co/aqrtAPmSc7"}, {"lang": "es", "id": "1327574069072580609", "created_at": "2020-11-14T11:28:17.000Z", "text": "A pesar de S\u00e1nchez, la gesti\u00f3n de la presidenta Ayuso ha vuelto a demostrar la eficacia de los Gobiernos del PP.\n\nS\u00e1nchez debe una disculpa a @IdiazAyuso \n\nhttps://t.co/UYBWD5HADy"}, {"lang": "und", "id": "1326952223553835010", "created_at": "2020-11-12T18:17:18.000Z", "text": "#ConBilduNo https://t.co/fmHLVIRRzx"}, {"lang": "es", "id": "1326865855418871810", "created_at": "2020-11-12T12:34:06.000Z", "text": "Mientras las cuentas las redacten Otegi y S\u00e1nchez, Espa\u00f1a y Andaluc\u00eda van a estar castigadas en estos presupuestos.\n\nEstas cuentas no van a mejorar la vida de los espa\u00f1oles. https://t.co/UbbUPU6eYf"}, {"lang": "es", "id": "1326821641461108736", "created_at": "2020-11-12T09:38:25.000Z", "text": "La ministra de Hacienda dijo que bajar\u00edan el IVA de las mascarillas cuando recibiesen la carta de la Comisi\u00f3n Europea, esa carta la tienen desde mayo. \n\u00bfVan a devolver a los espa\u00f1oles los mil millones que han recaudado de m\u00e1s? https://t.co/26fA1Pxzmm"}, {"lang": "es", "id": "1326816014496096258", "created_at": "2020-11-12T09:16:03.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas vidas se habr\u00edan salvado si los PCR en aeropuertos se hubieran hecho hace 9 meses? https://t.co/hmLyPBM2kt"}, {"lang": "es", "id": "1326510023657271301", "created_at": "2020-11-11T13:00:09.000Z", "text": "Los presupuestos del PSOE en 30 segundos.\n\nSolo aciertan cuando hacen caso a Pablo Casado. https://t.co/N6gSlYvaX5"}, {"lang": "es", "id": "1326261045741187074", "created_at": "2020-11-10T20:30:48.000Z", "text": "S\u00e1nchez ha presentado los peores presupuestos para los espa\u00f1oles y los m\u00e1s injustos para la Regi\u00f3n de Murcia. \nPresentamos varias enmiendas para que la Regi\u00f3n pueda seguir avanzando. \nA S\u00e1nchez solo le preocupa S\u00e1nchez, a nosotros, todos los espa\u00f1oles. https://t.co/NQUmrVGgHp"}, {"lang": "es", "id": "1326080101025509376", "created_at": "2020-11-10T08:31:48.000Z", "text": "El PP propone que en vez de subir el gasto de los ministerios se bajen los gastos de los aut\u00f3nomos. Es cuesti\u00f3n de prioridades. \nTodos nos retrataremos en el Congreso en la votaci\u00f3n de estas enmiendas de Casado. Los que est\u00e1n con el Gobierno y los que estamos con los aut\u00f3nomos. https://t.co/pq1QNoL5Li"}, {"lang": "es", "id": "1325940245972594689", "created_at": "2020-11-09T23:16:04.000Z", "text": "Ironman en el agua, en la bici, en carrera a pie... y en la vida.\n\nYo tambi\u00e9n soy su fan \ud83d\ude4c https://t.co/72XEvMcmPa"}, {"lang": "es", "id": "1325907290986180608", "created_at": "2020-11-09T21:05:06.000Z", "text": "Ya ni les vale el carnet del PSOE para que S\u00e1nchez les haga caso. \nLas CCAA est\u00e1n solas frente a todos sus problemas. https://t.co/Zw3R6CfxBE"}, {"lang": "es", "id": "1325817886695444482", "created_at": "2020-11-09T15:09:51.000Z", "text": "De nuevo, en esta segunda ola los presidentes auton\u00f3micos del PP se han adelantado en tomar medidas. https://t.co/awDWgAUsaS"}, {"lang": "es", "id": "1325751260138573824", "created_at": "2020-11-09T10:45:06.000Z", "text": "Los presupuestos que ha presentado el PSOE son un nuevo castigo para la Regi\u00f3n de Murcia. \nProponemos una enmienda para que aquellos que quieran invertir en el Mar Menor, garantizando su sostenibilidad y protecci\u00f3n, obtengan bonificaciones fiscales. https://t.co/PaJtvFnAjf"}, {"lang": "es", "id": "1325742909266812929", "created_at": "2020-11-09T10:11:55.000Z", "text": "No es de recibo que en los PGE haya un aumento del 50% en las partidas destinadas a altos cargos y no haya dinero para atender a los aut\u00f3nomos, bajarles los impuestos o aprobar un plan de rescate para los que han tenido que cerrar por el estado de alarma. https://t.co/Tl9qPxBIPf"}, {"lang": "es", "id": "1325441521441705985", "created_at": "2020-11-08T14:14:18.000Z", "text": "Jos\u00e9 Egea Ib\u00e1\u00f1ez y Manuel Torres Mart\u00ednez, dos murcianos que por diferentes caminos llegaron al mismo destino, a la Espa\u00f1a que habita en la excelencia. Excelencia humana y profesional.\n\n\ud83d\udcf0 @laverdad_es https://t.co/4AozVTEi2l"}, {"lang": "es", "id": "1324814954097238019", "created_at": "2020-11-06T20:44:33.000Z", "text": "Salvar vidas, preservar empleos. Gobiernos que pelean por lo que la gente necesita.\n\nLos Gobiernos del PP escuchan y llegan a acuerdos; no podemos esperar a S\u00e1nchez para luchar contra el virus.\n\nhttps://t.co/d2c4pZEldU"}, {"lang": "es", "id": "1324461338341576705", "created_at": "2020-11-05T21:19:25.000Z", "text": "Si el Gobierno le pide a un aut\u00f3nomo que no abra su negocio, lo justo es que el Gobierno asuma los costes.\n\nLos Gobiernos del PP pagar\u00e1n los gastos e impuestos a los que no puedan abrir\n\nNo podemos contar con Pedro Sanchez, estamos solos ante el virus.\n\nhttps://t.co/cPyXOqA2t4"}, {"lang": "es", "id": "1324440713074008064", "created_at": "2020-11-05T19:57:27.000Z", "text": "Esta tarde el PSOE y sus socios independentistas han quitado a muchos el derecho a conocer el castellano y a hablarlo. \n\nA S\u00e1nchez no le importa Espa\u00f1a, solo le importa su sill\u00f3n.\n\nhttps://t.co/K3SwE59SvG"}, {"lang": "es", "id": "1324390894284529664", "created_at": "2020-11-05T16:39:29.000Z", "text": "El Gobierno de la mentira quiere perseguir las noticias falsas... https://t.co/1wOARy3Yd9"}, {"lang": "es", "id": "1324065292906102787", "created_at": "2020-11-04T19:05:40.000Z", "text": "Mientras Madrid lucha contra el virus, Moncloa lucha contra Madrid.\n\nGracias al @ppmadrid por invitarme a participar en su #AulaDeFormaci\u00f3n https://t.co/ZRucHr65xa"}, {"lang": "es", "id": "1323909085503389697", "created_at": "2020-11-04T08:44:57.000Z", "text": "Moncloa crea empleo, pero solo para los amigos de S\u00e1nchez. https://t.co/ePuIvdgJsy https://t.co/EjYA70jZag"}, {"lang": "es", "id": "1322892033711869954", "created_at": "2020-11-01T13:23:33.000Z", "text": "El Gobierno de la mentira https://t.co/Mj8VMfIxeK https://t.co/xlpR5wwLkr"}, {"lang": "es", "id": "1322508943118065664", "created_at": "2020-10-31T12:01:17.000Z", "text": "Esto no lo ver\u00e1s en la propaganda de Moncloa, pero es la realidad que est\u00e1n viviendo muchos espa\u00f1oles por la desastrosa gesti\u00f3n de S\u00e1nchez.\n\nhttps://t.co/DKpxSbxFMV"}, {"lang": "es", "id": "1321795692176826369", "created_at": "2020-10-29T12:47:05.000Z", "text": "Resumen de la legislatura:\n\nCuando se habla de Vox, el banco azul lleno de ministros. Cuando se habla de la salud de los espa\u00f1oles, vac\u00edo. https://t.co/vqhDKQbYn6"}, {"lang": "es", "id": "1321791598276083712", "created_at": "2020-10-29T12:30:49.000Z", "text": "El Gobierno de PSOE y PODEMOS sube los impuestos a los espa\u00f1oles y el sueldo a los ministros\n\nEl Gobierno de @AlmeidaPP_  rebaja los impuestos a los madrile\u00f1os.\n\nDos formas de gestionar una pandemia, dos formas de ocuparse de los problemas de la gente, dos formas de gobernar. https://t.co/WmXXnifUJu"}, {"lang": "es", "id": "1321734206255468544", "created_at": "2020-10-29T08:42:46.000Z", "text": "No hay dinero para subirle el sueldo a los trabajadores sanitarios pero s\u00ed se lo suben a S\u00e1nchez y a sus ministros. https://t.co/uSQn5ONdTK"}, {"lang": "es", "id": "1321432457997127682", "created_at": "2020-10-28T12:43:43.000Z", "text": "No es que no vayan a dejar a nadie atr\u00e1s, es que como S\u00e1nchez e Iglesias sigan gobernando, no va a quedar nadie en pie.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/Mfs2BqeQVs"}, {"lang": "es", "id": "1321374231691776002", "created_at": "2020-10-28T08:52:21.000Z", "text": "La democracia no es un bazar, no se regatea. S\u00e1nchez propone un estado de alarma de 6 meses y sustituir al Parlamento por el Consejo Interterritorial; lo siguiente ser\u00e1 que Ferraz tome las decisiones.\n\nSi en 15 d\u00edas metieron a Iglesias en el CNI \u00bfen 6 meses qu\u00e9 van a hacer? https://t.co/I87V4pxY8G"}, {"lang": "es", "id": "1321144743536066563", "created_at": "2020-10-27T17:40:27.000Z", "text": "VOX es la derecha que m\u00e1s gusta a la izquierda. https://t.co/RwtTPexCnS"}, {"lang": "es", "id": "1321010321067253760", "created_at": "2020-10-27T08:46:18.000Z", "text": "Hasta en esto se parecen...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/OYC5vyn7u4"}, {"lang": "es", "id": "1319675651973091329", "created_at": "2020-10-23T16:22:48.000Z", "text": "La moci\u00f3n de censura\u00a0a S\u00e1nchez se propicia en las elecciones, aglutinando una mayor\u00eda en torno a Pablo Casado. https://t.co/lXJf1Ox0RZ"}, {"lang": "es", "id": "1319577567859515393", "created_at": "2020-10-23T09:53:03.000Z", "text": "La \u00fanica posibilidad de ganar a S\u00e1nchez es aglutinar a todos alrededor del PP. \n\nLa izquierda deseaba que algo como VOX irrumpiese en la democracia. Es la derecha que m\u00e1s gusta a la izquierda, nunca ser\u00e1 una alternativa real, pero mientras haya esta divisi\u00f3n, S\u00e1nchez seguir\u00e1. https://t.co/5JBepYTSBO"}, {"lang": "es", "id": "1319242464776146945", "created_at": "2020-10-22T11:41:28.000Z", "text": "Estas son nuestras condiciones:\n\n1. Retirar la reforma del PSOE-Podemos contra la independencia judicial \n2. Despolitizar la elecci\u00f3n del CGPJ y Fiscal\u00eda\n3. Excluir a Podemos del proceso\n\nS\u00e1nchez acusa la presi\u00f3n que hemos conseguido en la UE. Pero debe cumplir estas condiciones."}, {"lang": "es", "id": "1319217658911481856", "created_at": "2020-10-22T10:02:54.000Z", "text": "Como bien ha dicho Pablo Casado: \"VOX quer\u00eda cortar las dos orejas del PP y ha acabado de monosabio de Pablo Iglesias\". \n\nAhora Iglesias le devuelve el favor y sale al rescate de Abascal.\n\n#Moci\u00f3nDeCensura"}, {"lang": "es", "id": "1319208753825185804", "created_at": "2020-10-22T09:27:31.000Z", "text": "El PP no quiere ser otro partido del miedo, la ira, la revancha o el rencor. Somos el partido de la libertad, las leyes, la convivencia.\n\nSomos la \u00fanica alternativa posible al Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias.\n\n#S\u00edaEspa\u00f1aNoaVox https://t.co/kI5aeptrwf"}, {"lang": "es", "id": "1318921562691670023", "created_at": "2020-10-21T14:26:19.000Z", "text": "VOX es la derecha que m\u00e1s conviene a la izquierda.\n\n#Moci\u00f3nDeCensura https://t.co/kKmxKpfK1u"}, {"lang": "es", "id": "1318879997424185344", "created_at": "2020-10-21T11:41:09.000Z", "text": "La #Moci\u00f3nDeCensura de Vox es el \u00fanico \u00e9xito de S\u00e1nchez en 2 a\u00f1os de Gobierno. https://t.co/8G4oSTXqoe"}, {"lang": "es", "id": "1318873010913370115", "created_at": "2020-10-21T11:13:23.000Z", "text": "La verdadera censura al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez ha venido de Europa por intentar romper la independencia judicial.\n\nEuropa para los planes de S\u00e1nchez e Iglesias tras la visita de Pablo Casado a Bruselas. https://t.co/pu5PNP2vWz"}, {"lang": "es", "id": "1318811727111331841", "created_at": "2020-10-21T07:09:52.000Z", "text": "Con fallecidos, rebrotes y contagios, esta #Moci\u00f3nDeCensura es una p\u00e9rdida de tiempo. https://t.co/PkHrmr9ip7"}, {"lang": "es", "id": "1318652622480564227", "created_at": "2020-10-20T20:37:39.000Z", "text": "Definici\u00f3n de PODEMOS en 21 segundos https://t.co/si2eALExfb"}, {"lang": "es", "id": "1318518421055852547", "created_at": "2020-10-20T11:44:23.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana en la primera mesa hab\u00e9is votado a favor de subiros el sueldo y luego hab\u00e9is tenido que convocar una segunda mesa para retractaros.\n\nSi ment\u00eds en esto, con raz\u00f3n tu l\u00edder tiene que ir al Tribunal Supremo por mentir a la Justicia. https://t.co/KfCQnBuUau"}, {"lang": "es", "id": "1318495843822063617", "created_at": "2020-10-20T10:14:40.000Z", "text": "Hoy el PP ha votado en contra de subir el sueldo a los diputados.\nEn el Senado hemos conseguido sumar una mayor\u00eda para evitarlo. En el Congreso, PSOE y Podemos han votado a favor de la subida.\n\nSuben la cuota a los aut\u00f3nomos y a\u00fan quieren subirse ellos el sueldo. Indignante."}, {"lang": "es", "id": "1318480521622683649", "created_at": "2020-10-20T09:13:47.000Z", "text": "Les obligan a cerrar, no les dan ayudas y ahora pretenden subirles los impuestos. \nSe ve que S\u00e1nchez no va a colocar a ning\u00fan amigo en esos sectores, de lo contrario estar\u00edan bien atendidos. \n\nhttps://t.co/rSHvHQJl2N"}, {"lang": "es", "id": "1318267661097336834", "created_at": "2020-10-19T19:07:57.000Z", "text": "Nuestras m\u00e1s sinceras condolencias a toda la familia, amigos y compa\u00f1eros de Joan Mesquida.\n\nUn fuerte abrazo a todos en estos momentos. DEP https://t.co/CDG0011FTM"}, {"lang": "es", "id": "1318171558188285955", "created_at": "2020-10-19T12:46:04.000Z", "text": "No vamos a permitir que Iglesias elija a qui\u00e9n le debe juzgar ni que S\u00e1nchez siga manoseando la Justicia o colocando a exministros del PSOE como Fiscales.\n\nEsta es nuestra alternativa para despolitizar la Justicia\ud83d\udc47 https://t.co/aEZNPG4zdL"}, {"lang": "es", "id": "1317566148595036163", "created_at": "2020-10-17T20:40:23.000Z", "text": "Lo m\u00ednimo es tratar a los espa\u00f1oles con respeto. https://t.co/3XERcyTYyE"}, {"lang": "es", "id": "1317524772343959553", "created_at": "2020-10-17T17:55:58.000Z", "text": "Dice la ministra de Hacienda de PSOE y PODEMOS que no se puede bajar el IVA de las mascarillas porque Europa lo impide.\n\nLo que impide Europa es meter la mano en la Justicia. https://t.co/dL2mQLXX4t"}, {"lang": "es", "id": "1317173554375499776", "created_at": "2020-10-16T18:40:21.000Z", "text": "Gracias a Twitter se rompen muchas burbujas informativas y se permite la conexi\u00f3n, la red, entre personas que, de otra manera, ser\u00eda imposible.\n\nGracias a @TATGranada y al @ideal_granada por invitarme a  participar en el evento de Twitter m\u00e1s importante de Espa\u00f1a \n#TATGranada8 https://t.co/tPAQNr4WWF"}, {"lang": "es", "id": "1317162182342287365", "created_at": "2020-10-16T17:55:10.000Z", "text": "La hemeroteca de S\u00e1nchez en Twitter est\u00e1 siendo implacable con \u00e9l.   \n\nEn todos los aspectos est\u00e1 haciendo lo contrario a lo que dijo.\n\n#TATGranada8 \n\n https://t.co/TlVIs7mO8N"}, {"lang": "es", "id": "1316335690192429057", "created_at": "2020-10-14T11:10:59.000Z", "text": "Entre la corrupci\u00f3n, las mentiras y la incompetencia, donde deber\u00edan declarar el estado de alarma es en el Gobierno, no en Madrid.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/VZrK5qPTzy"}, {"lang": "es", "id": "1316320438050533377", "created_at": "2020-10-14T10:10:23.000Z", "text": "El vicepresidente Iglesias quiere cambiar la ley del CGPJ porque quiere elegir al juez que le juzgue y eso el PP no lo va a permitir.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/wFvkT0I2As"}, {"lang": "es", "id": "1316310692123873280", "created_at": "2020-10-14T09:31:39.000Z", "text": "Iglesias viene todos los mi\u00e9rcoles al Congreso con su aforamiento bajo el brazo. \u00bfPor qu\u00e9 no comparece voluntariamente? Manda a las hordas en twitter y en la calle para acosar al juez. \nEntre tanta corrupci\u00f3n, \u00bftiene tiempo para ocuparse de la vicepresidencia?\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/hOduVwnDX8"}, {"lang": "es", "id": "1316299202859855872", "created_at": "2020-10-14T08:46:00.000Z", "text": "Iglesias puede ser juzgado en el Tribunal Supremo por haber usado de forma corrupta la Justicia y adem\u00e1s se le juzga por machista.  \n\nHan tirado por tierra la lucha de miles de mujeres que ven que si el machista se sienta en el Consejo de ministros, uno se calla. https://t.co/idTV4pfYVG"}, {"lang": "es", "id": "1316290260284960769", "created_at": "2020-10-14T08:10:28.000Z", "text": "Sr. S\u00e1nchez, \u00bfHasta cu\u00e1ndo va a seguir protegiendo al sr. Iglesias? \u00bfLe va a acompa\u00f1ar tambi\u00e9n a la puerta de la c\u00e1rcel como hicieron Vera y Barrionuevo? \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/MRfKpBAtGD"}, {"lang": "es", "id": "1315954278184423425", "created_at": "2020-10-13T09:55:23.000Z", "text": "Parece que es m\u00e1s importante la opini\u00f3n de Bildu que la salud de los navarros. https://t.co/SKgcSguA58"}, {"lang": "es", "id": "1315732170611322883", "created_at": "2020-10-12T19:12:49.000Z", "text": "A los aut\u00f3nomos les cierran el bar a las 23h mientras el virus entra 24 horas por Barajas.\n\nAvisaron al Gobierno de S\u00e1nchez y no hicieron caso, les siguen advirtiendo e ignoran las advertencias. https://t.co/eh1YdK45YD"}, {"lang": "es", "id": "1315711721055629317", "created_at": "2020-10-12T17:51:33.000Z", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez puede definirse en tres palabras: mentira, privilegios e incompetencia.\n\nEstos son los tres atributos de este Gobierno.\n\n\ud83d\udcf0 Entrevista en @elmundoes\n\nhttps://t.co/VB15ydgKIJ"}, {"lang": "es", "id": "1315618966308614145", "created_at": "2020-10-12T11:42:59.000Z", "text": "\u00bfS\u00e1nchez se atrever\u00eda a declarar el estado de alarma en Navarra contra Bildu? La ideolog\u00eda por encima de la salud. Cuidar a Bildu por encima de proteger a los espa\u00f1oles. \n\nEsto se lleva haciendo desde que se autorizaron y promovieron manifestaciones por toda Espa\u00f1a, como el 8M. https://t.co/3VRx1EDbnd"}, {"lang": "es", "id": "1315560407503953922", "created_at": "2020-10-12T07:50:17.000Z", "text": "Con la resoluci\u00f3n del TSJM qued\u00f3 claro que ha sido una comunidad gobernada por el PP quien le ha doblado el brazo al Gobierno, que intentaba anteponer la ideolog\u00eda a la salud.\n\nEl PP de Casado est\u00e1 en el rigor. Con \u00e9l gestionando esta crisis, las cosas habr\u00edan sido distintas. https://t.co/ZmhNV2n1hC"}, {"lang": "es", "id": "1315311100167159808", "created_at": "2020-10-11T15:19:38.000Z", "text": "No est\u00e1s solo en la defensa de la libertad frente al totalitarismo. Al igual que tu padre, tienes todo el apoyo y el cari\u00f1o del partido. https://t.co/HhmKypDNGl"}, {"lang": "es", "id": "1315278688112594947", "created_at": "2020-10-11T13:10:50.000Z", "text": "Orgullosos de nuestra bandera. Nos une y nos representa a todos. \n\n#12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/YvqRfLxsiV"}, {"lang": "es", "id": "1315012320666451968", "created_at": "2020-10-10T19:32:23.000Z", "text": "La propaganda de Moncloa no puede tapar la mala gesti\u00f3n de S\u00e1nchez. \nLos espa\u00f1oles cada vez tienen m\u00e1s claro que la \u00fanica alternativa a este Gobierno es Pablo Casado y el PP. https://t.co/NTpoYvdUTZ"}, {"lang": "es", "id": "1314919348713263104", "created_at": "2020-10-10T13:22:57.000Z", "text": "Que el pr\u00f3ximo a\u00f1o podamos vernos todos en honor a la patrona.\n\nEnhorabuena al alcalde de Zaragoza @Jorge_Azcon por esta iniciativa.\n#OfrendaVirtual \n\nhttps://t.co/QO7F5zJFJ7 https://t.co/QrqUtvsjTw"}, {"lang": "es", "id": "1314558990416842752", "created_at": "2020-10-09T13:31:01.000Z", "text": "S\u00e1nchez impone las medidas que rechaza la Justicia.\n\nEl PP lucha contra el virus con rigor, seriedad y criterios sanitarios. La Justicia nos avala. Los espa\u00f1oles nos necesitan m\u00e1s que nunca."}, {"lang": "es", "id": "1314244049344311297", "created_at": "2020-10-08T16:39:33.000Z", "text": "S\u00e1nchez ha hecho historia: por primera vez, el Gobierno de Espa\u00f1a tiene un vicepresidente camino del Supremo. https://t.co/qV9isnWTs4"}, {"lang": "es", "id": "1314132092700237826", "created_at": "2020-10-08T09:14:40.000Z", "text": "Ayer presentaron una hoja de ruta sobre unos fondos que nadie sabe c\u00f3mo se van a utilizar. Lamentablemente, creemos que ir\u00e1n a pagar favores de S\u00e1nchez. \n\nMientras el paro se extiende en Espa\u00f1a, el empleo sigue creciendo en Moncloa. https://t.co/yzlZ6dmKpC"}, {"lang": "es", "id": "1314120224384462849", "created_at": "2020-10-08T08:27:31.000Z", "text": "Rita Barber\u00e1 muri\u00f3 sin poder defenderse. Iglesias se aferra al esca\u00f1o mientras falta a la ejemplaridad en muchos aspectos. https://t.co/rJ43PlJKC3"}, {"lang": "es", "id": "1313904790808690690", "created_at": "2020-10-07T18:11:27.000Z", "text": "S\u00e1nchez liga su futuro al de la corrupci\u00f3n de Podemos. https://t.co/f2D8qeCc7S"}, {"lang": "es", "id": "1313826353465171968", "created_at": "2020-10-07T12:59:47.000Z", "text": "S\u00e1nchez deval\u00faa a las instituciones con medio Gobierno imputado. https://t.co/pxNcOsfB8F"}, {"lang": "es", "id": "1313793556943953920", "created_at": "2020-10-07T10:49:27.000Z", "text": "Si Pedro S\u00e1nchez no le cesa hoy mismo, la sombra de la corrupci\u00f3n afectar\u00e1 a todo su Gobierno. https://t.co/kuu3LP1iEj"}, {"lang": "es", "id": "1313428652072337408", "created_at": "2020-10-06T10:39:27.000Z", "text": "Un CGPJ tan independiente como la Abogac\u00eda del Estado, la Fiscal\u00eda, RTVE, el CIS, la CNMV y otras tantas instituciones que S\u00e1nchez est\u00e1 tratando de destrozar para seguir en el sill\u00f3n. https://t.co/TOWh71ttZq"}, {"lang": "es", "id": "1313180225203769345", "created_at": "2020-10-05T18:12:18.000Z", "text": "El PP apoya sin fisuras a Madrid y a @IdiazAyuso. \n\nLa lucha de S\u00e1nchez es contra Madrid, no contra el virus. https://t.co/PRMevpr2me"}, {"lang": "es", "id": "1313143919757197314", "created_at": "2020-10-05T15:48:02.000Z", "text": "Solicitamos a la vicepresidenta Calvo y al responsable de Seguridad Nacional, Iv\u00e1n Redondo, que expliquen por qu\u00e9, a pesar de los once avisos que recibieron de Seguridad Nacional, no hicieron nada. \n\u00bfPor qu\u00e9 lo han ocultado cuando se podr\u00edan haber salvado miles de vidas? https://t.co/aIfylnBb2V"}, {"lang": "es", "id": "1313117281929646081", "created_at": "2020-10-05T14:02:11.000Z", "text": "La intervenci\u00f3n de Madrid es el primer acto del ministro y candidato Illa a las elecciones catalanas. Han sustituido la pegada de carteles por cerrar Madrid. \n\nTrabaja m\u00e1s como candidato que como ministro. https://t.co/qeh5SWAHk3"}, {"lang": "es", "id": "1313102535608209408", "created_at": "2020-10-05T13:03:35.000Z", "text": "El enemigo a combatir es el coronavirus, no la Comunidad de Madrid ni el PP.\nMientras la prioridad del Gobierno del PSOE se centra en atacar Madrid, Espa\u00f1a se hunde.\n\nMadrid se rige por criterios cient\u00edficos y el Gobierno de S\u00e1nchez por criterios pol\u00edticos. https://t.co/a1TspG3kjo"}, {"lang": "es", "id": "1313028253200846849", "created_at": "2020-10-05T08:08:25.000Z", "text": "Mientras exista Vox, S\u00e1nchez dormir\u00e1 tranquilo con Podemos. https://t.co/sNZXsNDXQQ"}, {"lang": "es", "id": "1312421490852327426", "created_at": "2020-10-03T15:57:21.000Z", "text": "Madrid ganar\u00e1 la batalla al virus mientras S\u00e1nchez pierde los papeles en su lucha contra Madrid. Un\u00e1monos contra el virus. https://t.co/wc46uEutpK"}, {"lang": "es", "id": "1311619768244473858", "created_at": "2020-10-01T10:51:36.000Z", "text": "El PSOE ha puesto la ideolog\u00eda por encima de la salud y la econom\u00eda. No vimos a Illa preocupado cuando se confin\u00f3 Igualada, Zaragoza o cuando Navarra supera en cifras de contagio a Madrid. https://t.co/wvuUbAulxt"}, {"lang": "es", "id": "1311605017418387457", "created_at": "2020-10-01T09:52:59.000Z", "text": "Al BOE de Illa le falta decir que hay que confinar ciudades que empiezan por M y que su presidenta es Isabel.\n\n https://t.co/Ao8iUzytwZ"}, {"lang": "es", "id": "1311403291616702465", "created_at": "2020-09-30T20:31:24.000Z", "text": "Mientras muchos est\u00e1n en paro o sin cobrar los ERTE, S\u00e1nchez sigue colocando a sus amigos.\n\nEl empleo desciende en Espa\u00f1a y crece en Moncloa.\n\nhttps://t.co/kbpB5mjlS0"}, {"lang": "es", "id": "1311270796917182465", "created_at": "2020-09-30T11:44:54.000Z", "text": "El Gobierno ya no enga\u00f1a a nadie: Madrid lucha contra el virus y S\u00e1nchez lucha contra Madrid.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/Xpp5RL3RyJ"}, {"lang": "es", "id": "1311237320058822656", "created_at": "2020-09-30T09:31:53.000Z", "text": "Madrid es IFEMA, la gesti\u00f3n de los colegios y la lucha por evitar el coladero de Barajas.\n\nEl Gobierno de S\u00e1nchez ser\u00e1 recordado por el 8M, el abandono de las residencias de mayores y las comilonas en el barrio de Salamanca.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/h6aZr5SkzD"}, {"text": "Todo les vale para seguir en el poder, har\u00e1n lo imposible por seguir atornillados al sill\u00f3n. \n\nC\u00e9ntrese en salvar vidas y empleos. M\u00e1s PCR y menos CDR.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/K1j4tfYUhc", "id": "1311223466402762753", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T08:36:50.000Z"}, {"text": "Hoy S\u00e1nchez se marcha del Congreso sin defender al Rey y a la Constituci\u00f3n: los insultos para el Rey y los indultos para los independentistas.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/YOjBWjHK55", "id": "1311210613276901376", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T07:45:45.000Z"}, {"text": "Hoy Torra debe dejar de ser president de la Generalitat gracias al trabajo del PP. https://t.co/pMwr9XhEW4", "id": "1310570074558865410", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T13:20:29.000Z"}, {"text": "Torra inhabilitado. El PP lo lleva solicitando a la Junta Electoral desde diciembre. \nFaltar el respeto al Estado de Derecho y a las instituciones no puede salir gratis. https://t.co/WWvSc1bHTS", "id": "1310552158215995392", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T12:09:18.000Z"}, {"text": "Acabamos de conocer el fallecimiento de Juan Carlos Guerra Zunzunegui, exdiputado del PP por Palencia. Un fuerte abrazo para su familia, amigos y compa\u00f1eros del partido.\nHoy el PP pierde a un gran espa\u00f1ol y servidor p\u00fablico. DEP\n\nhttps://t.co/UgU77GJZI4", "id": "1310526131091668993", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T10:25:52.000Z"}, {"text": "El Gobierno vuelve a poner la ideolog\u00eda por encima de la salud para atacar a una comunidad aut\u00f3noma.\n\nLos espa\u00f1oles no merecen un Gobierno que juega con su salud en funci\u00f3n del signo pol\u00edtico que gobierna. https://t.co/nbfn9tiH7B", "id": "1310335666266550272", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T21:49:02.000Z"}, {"text": "Para defender a los consumidores es recomendable conocer nuestras leyes m\u00e1s b\u00e1sicas. https://t.co/TzaXJmbVxx https://t.co/FyWaDsrvsU", "id": "1309911058795106306", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T17:41:48.000Z"}, {"text": "Garz\u00f3n: \u201cPor mi conciencia y honor...\u201d https://t.co/bIF0T4iW8Y", "id": "1309872637791870979", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T15:09:07.000Z"}, {"text": "Los que crean empleo, con el Rey.\n\nLos que lo destruyen, contra el Rey.\n\nhttps://t.co/znCitbx4Mq", "id": "1309595161068961797", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T20:46:32.000Z"}, {"text": "El que se ha pasado tres vueltas ha sido S\u00e1nchez vetando la presencia del Rey. Espa\u00f1a est\u00e1 harta.\n\n\u00a1Viva el Rey! https://t.co/4bEymcRQSx", "id": "1309489980499259393", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T13:48:35.000Z"}, {"text": "En el peor verano para el turismo, el Gobierno, que no ha tomado ninguna medida para apoyar al sector, tampoco pide ayuda de Europa. \nEn Canarias 8 de cada 10 personas dependen del turismo. S\u00e1nchez solo ha pensado en las islas para veranear. https://t.co/hlgb7bSOee", "id": "1309487483416182786", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T13:38:39.000Z"}, {"text": "A S\u00e1nchez el consenso le dura lo que la rueda de prensa. El enemigo es el virus, no la Comunidad y el Ayuntamiento de Madrid. \nSi S\u00e1nchez est\u00e1 tan preocupado por el virus, de nada sirve que se confinen a los ciudadanos si Barajas no tiene ning\u00fan control. https://t.co/r2twGAxQWY", "id": "1309474311661588482", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T12:46:19.000Z"}, {"text": "El Gobierno ataca a todas las instituciones que le impiden desguazar el pa\u00eds. Empezaron por el PP, siguieron con los jueces y fiscales y ahora se atreven con el Rey. \nEs intolerable que con S\u00e1nchez solo puedan entrar a Catalu\u00f1a los que no molesten a sus socios independentistas. https://t.co/iABHDcIVOD", "id": "1309470535932432384", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T12:31:19.000Z"}, {"text": "La lucha contra el cambio clim\u00e1tico no es patrimonio de ning\u00fan partido, Gobierno o pol\u00edtico. Es la transformaci\u00f3n del modelo econ\u00f3mico que va a regir las pr\u00f3ximas d\u00e9cadas. \nUn gran acuerdo entre todas las administraciones es la clave.\nForo #ConsensoPorElClima @funindependient https://t.co/eD7mxWs9bC", "id": "1309135521650749448", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:20:05.000Z"}, {"text": "Tenemos el Gobierno m\u00e1s caro de la historia y no sirve para nada.\n\nCon lo que gastan en asesores se puede pagar el Ingreso M\u00ednimo Vital de 65.000 espa\u00f1oles. https://t.co/4GtjYSXOMT", "id": "1308723716201877505", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T11:03:43.000Z"}, {"text": "Iglesias dec\u00eda que los polic\u00edas y militares no son \u00fatiles; pero \u00bfQui\u00e9n apaga los incendios, la UME o \u00e9l? \u00bfQui\u00e9n protege la puerta de su casa? \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/mVg400KDMY", "id": "1308680770286956544", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T08:13:04.000Z"}, {"text": "Este Gobierno trata mejor a Bildu que al Rey. \n\nS\u00e1nchez deber\u00e1 explicar en el Congreso por qu\u00e9 no han permitido al Rey viajar a Barcelona. https://t.co/jxBCx5NCYi", "id": "1308675040448315392", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T07:50:18.000Z"}, {"text": "El Falcon est\u00e1 para llegar a tiempo a Bruselas despu\u00e9s de la #Sesi\u00f3nDeControl, no para ir a un concierto a Benicassim. https://t.co/9xDomRUinA", "id": "1308670692246859778", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T07:33:01.000Z"}, {"text": "Cuando termina la propaganda del Gobierno, empieza la realidad que intentan ocultar. https://t.co/Ws5SMhywLj", "id": "1308013236290310144", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T12:00:31.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez debe explicar por qu\u00e9 para entrar en Italia o Alemania se necesita un test PCR negativo y a Barajas se puede entrar libremente. \n\n\u00bfQue @IdiazAyuso lo haya pedido desde el principio para Madrid es la raz\u00f3n de que no lo hagan?", "id": "1307943420477018114", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T07:23:06.000Z"}, {"text": "Miles de espa\u00f1oles siguen sin cobrar los ERTE mientras el amigo de S\u00e1nchez ha recibido 18.000 euros por un copia y pega. \n\nNing\u00fan amigo de S\u00e1nchez se queda atr\u00e1s. https://t.co/ygHgzdbXIp", "id": "1307934816613142528", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T06:48:55.000Z"}, {"text": "Ayer abandonaron a la hosteler\u00eda, hoy a medio mill\u00f3n de afectados por los ERTE. A esto hay que sumar la gente que se ha quedado sin empleo por su mala gesti\u00f3n, los que siguen sin cobrar el ERTE y los aut\u00f3nomos que han dejado desprotegidos.\nPero no iban a dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/3bZvbVXacf", "id": "1307017495312838664", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T18:03:48.000Z"}, {"text": "Sanchez llega meses tarde para prestar apoyo a Madrid. Una pandemia no entiende de fronteras administrativas ni de vacaciones. Propaganda ante los medios, mientras mete la zancadilla a la CAM.", "id": "1306877004621512704", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T08:45:33.000Z"}, {"text": "Europa exige test en los aeropuertos como pidi\u00f3 Ayuso. \nLos protocolos de todos los pa\u00edses se unifican, incluidos los colegios, como pidi\u00f3 la CAM. \nAhora, despu\u00e9s de sus vacaciones, S\u00e1nchez viene a visitar Madrid y Sim\u00f3n se va a bucear.", "id": "1306864596918177793", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T07:56:14.000Z"}, {"text": "Para Pablo Iglesias la okupaci\u00f3n de viviendas no existe en Espa\u00f1a, solo afecta a locales vac\u00edos de los bancos.\nA la desverg\u00fcenza de Iglesias se suma la pasividad de S\u00e1nchez ante esta lacra que cada vez afecta a m\u00e1s familias. https://t.co/p0HBGSmY5y", "id": "1306659687367090176", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T18:22:00.000Z"}, {"text": "El escudo social est\u00e1 hecho a base de aut\u00f3nomos. https://t.co/jCAkhvVJcz", "id": "1306627002103926785", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T16:12:07.000Z"}, {"text": "Desde que Iglesias ocupa un sill\u00f3n en el Gobierno, los espa\u00f1oles no pueden ni irse de vacaciones tranquilos y necesitan una soluci\u00f3n. \n\nLa soluci\u00f3n para la okupaci\u00f3n se llama ley antiokupaci\u00f3n del presidente Casado. https://t.co/Sk0s4ezecH", "id": "1306181451612934150", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T10:41:40.000Z"}, {"text": "As\u00ed cortan la corrupci\u00f3n en el Gobierno de S\u00e1nchez: el ministro de Justicia de chiringuito y de ca\u00f1as con un se\u00f1or condenado por el caso ERE. https://t.co/gLO9gftWdw", "id": "1306161572558057472", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T09:22:40.000Z"}, {"text": "Donde no hay propiedad, no hay Justicia. \n\n\u00bfIglesias est\u00e1 del lado de los okupas o de los ciudadanos? https://t.co/bTj1H22NFF", "id": "1306145790772023297", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T08:19:58.000Z"}, {"text": "Dice Iglesias que la okupaci\u00f3n no es un problema. \n\nA Victoria, la okupaci\u00f3n le arrebat\u00f3 su vivienda. https://t.co/pNZA7HLVgy", "id": "1306139183526948864", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T07:53:42.000Z"}, {"text": "Cuando la gente necesita cobrar el Ingreso M\u00ednimo Vital, el Gobierno huye. No olvidemos.\n\nhttps://t.co/VchEEXqJhj", "id": "1305959411907731456", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T19:59:22.000Z"}, {"text": "\u201c\u00bfLa Fiscal\u00eda de qui\u00e9n depende? (...) Pues ya est\u00e1.\u201d https://t.co/ysfCPeFxQ5 https://t.co/FMAVpWbGun", "id": "1305827864361697281", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T11:16:38.000Z"}, {"text": "Los alcaldes del @populares consiguen lo que es de justicia. \nQue los ahorros de los vecinos se utilicen para atender sus necesidades y no al Gobierno m\u00e1s caro de la historia.\nSolo aciertan cuando hacen caso al PP. https://t.co/gHa1jSTEuh", "id": "1305458463989010433", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T10:48:46.000Z"}, {"text": "Hace un a\u00f1o, mientras todos arrimaban el hombro para ayudar a las zonas afectadas por la peor #DANA en a\u00f1os, S\u00e1nchez prefiri\u00f3 sobrevolarlas en helic\u00f3ptero.\nMuchos a\u00fan siguen esperando su ayuda. https://t.co/zSLgvt8sa4", "id": "1305157928316481539", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T14:54:33.000Z"}, {"text": "Cuidar a los aut\u00f3nomos, los que levantan la persiana y crean empleo, es esto.\n\nMientras tanto, el Gobierno de PSOE y Podemos, el m\u00e1s caro de la historia, les quiere subir las cuotas. https://t.co/xD3J4MVeFM", "id": "1305116103157391363", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T12:08:21.000Z"}, {"text": "Vocaliza perfectamente y se entiende perfectamente.\n\nPablo Iglesias, cercado por la Justicia y presidiendo un partido imputado, dice que el Poder Judicial es la mayor amenaza contra la democracia.\n\nS\u00e1nchez ha ligado su futuro al destino judicial de Iglesias. https://t.co/X7ppTwZokn", "id": "1304342481207726081", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T08:54:15.000Z"}, {"text": "El Gobierno m\u00e1s caro y con m\u00e1s ministerios de la historia est\u00e1 pensando en tocar el sueldo de los funcionarios pero no en reducir el n\u00famero de ministros.\n\n\u00bfLa \u00fanica soluci\u00f3n de este Gobierno es reducir el sueldo de polic\u00edas, m\u00e9dicos, enfermeros, maestros y jueces? https://t.co/JCxQZguAbU", "id": "1304308272917250049", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T06:38:19.000Z"}, {"text": "El sometimiento al inter\u00e9s general y el profundo amor a Espa\u00f1a que @anapastorjulian simboliza son las se\u00f1as de identidad de todo el PP. \n\nEs un honor para m\u00ed presentar en el #ClubSigloXXI  a una de las grandes ministras que ha tenido nuestro pa\u00eds, un ejemplo de gesti\u00f3n. https://t.co/bkYgCFp61E", "id": "1304133699777236994", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T19:04:38.000Z"}, {"text": "Hoy el Gobierno con sus 23 ministros y cientos de asesores se han quedado solos ante su ofensiva contra los ahorros de los ayuntamientos. \n\nTodo el arco parlamentario, excepto Podemos y Teruel Existe, han dicho que los ahorros son para mejorar la vida de los vecinos. https://t.co/HqOe6TJvgG", "id": "1304122711229313024", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T18:20:58.000Z"}, {"text": "Esta derrota de S\u00e1nchez es el triunfo del municipalismo.\n\nLos ahorros de los vecinos se quedan donde deben estar, en los ayuntamientos, para ser invertidos en sus municipios, no para subvencionar al Gobierno m\u00e1s caro de la historia. https://t.co/ig59kynP09", "id": "1304032844394700812", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T12:23:52.000Z"}, {"text": "Iglesias vino a ser el Robin Hood de la pol\u00edtica espa\u00f1ola y ha acabado siendo el figurante en la foto del IBEX.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/iDp1ci9OQV", "id": "1303646063748935683", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T10:46:56.000Z"}, {"text": "El Iglesias de la Espa\u00f1a plural y confederal no es capaz de entender que hay m\u00e1s acentos en nuestro pa\u00eds.\n\nUn pastelico de carne y un asi\u00e1tico pal zagal.\n\n#OrgulloMurciano https://t.co/62lIK3RVCX", "id": "1303620792887005186", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T09:06:31.000Z"}, {"text": "Cuando ustedes gobiernan, las preocupaciones de los espa\u00f1oles cambian. \n\nAntes se preocupaban de d\u00f3nde ir\u00edan de vacaciones; ahora de no tener okupas en su casa cuando vuelvan.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/uEb21o4X0N", "id": "1303608917411405824", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T08:19:20.000Z"}, {"text": "Se\u00f1ores del Gobierno, ETA es una banda terrorista, no una banda de m\u00fasica. \n\nC\u00f3mo les gusta insultar al PP, pero a sus socios les cuesta describirlos. https://t.co/lPtWu5C9EN", "id": "1303600665428664320", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:46:33.000Z"}, {"text": "Para el PSOE Canarias est\u00e1 demasiado lejos, los problemas de los canarios no los sienten como propios.\n\nSolo piensan en las islas como destino vacacional de S\u00e1nchez.\n\nUna tierra preciosa, que necesita ayuda y que no encuentra en el Gobierno el apoyo que merece. https://t.co/hmoL6Tuiry", "id": "1303290791717228546", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T11:15:13.000Z"}, {"text": "Esta tarde en el Congreso se vota la ley propuesta por Pablo Casado para que la Fiscal\u00eda sea un \u00f3rgano independiente y no se pueda nombrar a ning\u00fan pol\u00edtico, sea del partido que sea. https://t.co/iEDsz0657x", "id": "1303285529799254017", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T10:54:18.000Z"}, {"text": "L\u00f3pez Miras arrim\u00f3 el hombro ofreciendo medios a regiones lim\u00edtrofes sin importar el color pol\u00edtico mientras S\u00e1nchez nos pon\u00eda la zancadilla. \nLa Regi\u00f3n de Murcia es la peor tratada en el reparto de fondos.\n\nhttps://t.co/3dtUZB5CVC", "id": "1302643823819083777", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T16:24:24.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez ha pasado de pedir la dimisi\u00f3n de los imputados, aqu\u00ed mismo en la Regi\u00f3n de Murcia, a tener cargos imputados y gobernar con un partido imputado como es Podemos. https://t.co/cQo14XVw3w", "id": "1302560203880136704", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T10:52:07.000Z"}, {"text": "No vamos a apoyar las medidas que empobrecen a los espa\u00f1oles.\n\nPara salvar vidas, el Gobierno de S\u00e1nchez siempre nos ha tenido al lado, para arruinar Espa\u00f1a no.\n\n\ud83d\udcf0Entrevista en @laverdad_es \n\nhttps://t.co/3dtUZB5CVC", "id": "1302533511753216001", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T09:06:03.000Z"}, {"text": "Enhorabuena al presidente @FeijooGalicia y a todos los gallegos, que est\u00e1n en las mejores manos.\n\nGalicia, Galicia, Galicia y, por cuarta vez, Galicia. https://t.co/GuGBequP9v", "id": "1302222527943540737", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T12:30:19.000Z"}, {"text": "Los Presupuestos en este momento son tan fantasma como el Comit\u00e9 de Expertos que nunca existi\u00f3.\n\n\ud83c\udf99Estrenamos el podcast #ActivemosEspa\u00f1a con @cucagamarra y @JavierMaroto \n\nhttps://t.co/j5ZSooKE56", "id": "1301932687675060224", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T17:18:36.000Z"}, {"text": "La \u00fanica contribuci\u00f3n que ha hecho Pedro S\u00e1nchez por el sector tur\u00edstico es irse de vacaciones.\n\nhttps://t.co/uOML0lnY3r", "id": "1301566486230831104", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T17:03:26.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez pide un cheque en blanco y ofrece un presupuesto fantasma. \n\nLo \u00fanico que sabemos es que solo quiere confiscar los ahorros de los ayuntamientos para mantener el Gobierno m\u00e1s caro de la historia. https://t.co/4WSoINIHH1", "id": "1301098814342934528", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T10:05:05.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez pide arrimar el hombro, pero en Madrid pone la zancadilla a Isabel D\u00edaz Ayuso. \n\nNo hemos derrotado al virus, sigue presente, y el Gobierno de S\u00e1nchez no puede hacer dejaci\u00f3n de funciones. https://t.co/rQmHvn2iGT", "id": "1301084062967267328", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T09:06:28.000Z"}, {"text": "El dato de #paro evidencia que si no se hac\u00eda una buena gesti\u00f3n, los ERTE se iban a convertir en ERE porque nuestras empresas no est\u00e1n recibiendo ayudas. \nMucho m\u00e1rketing y eslogan de S\u00e1nchez, pero hoy tenemos a 30.000 personas m\u00e1s en la cola del paro. https://t.co/LdqDL7yc9U", "id": "1301073564393713670", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T08:24:45.000Z"}, {"text": "Sanchez deber\u00eda reunirse con el 96% de aut\u00f3nomos que no van a cobrar las prestaciones por cese de actividad. \nNo puede seguir despreciando a los aut\u00f3nomos que llevan arrimando el hombro toda su vida.\n\nhttps://t.co/r6guvla22D", "id": "1300403874436714496", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T12:03:38.000Z"}, {"text": "Con quien tiene que reunirse S\u00e1nchez es con los aut\u00f3nomos a los que les siguen cobrando la cuota sin tener ingresos y con los trabajadores que llevan meses sin cobrar el ERTE.", "id": "1300392401706659841", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T11:18:03.000Z"}, {"text": "Recuerdo otras muchas noches en las que los vecinos de la Regi\u00f3n de Murcia mir\u00e1bamos a los h\u00e9roes que intentaban evitar que el fuego destruyera nuestro monte.\n\nSer\u00e1 una noche dif\u00edcil, \u00e1nimo y fuerza a todos.\nhttps://t.co/ilz5dp091L", "id": "1299826334965927936", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T21:48:42.000Z"}, {"text": "El PP est\u00e1 preocupado por el centro y es cierto.\n\nLos tres centros que m\u00e1s nos preocupan son el centro educativo, el centro de salud y el centro de mayores.\n\n\ud83d\udcf0 Hoy en @abc_es\n\nhttps://t.co/l4j8yYWbzV", "id": "1299636979626323969", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T09:16:16.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1 ahora Pedro S\u00e1nchez sobre el desastre del ministerio de Educaci\u00f3n en la coordinaci\u00f3n de la vuelta al cole?\n\n\u00bfNo se pod\u00eda prever que septiembre llegar\u00eda?", "id": "1299389928980254725", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T16:54:35.000Z"}, {"text": "Sigo pendiente de las noticias que llegan de Almonaster la Real y Zalamea la Real, que se enfrentan al mayor incendio que ha tenido Andaluc\u00eda este verano.\n\nGracias a todos aquellos que llevan horas trabajando para acabar con el fuego.\n\n#IFAlmonasterLaReal\n\nhttps://t.co/G9MALnnNJy", "id": "1299325869534646272", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T12:40:02.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda triste para los pueblos de la Marina Alta de Alicante por la p\u00e9rdida de Jos\u00e9 Vicente Marco, exalcalde de Alcalal\u00ed. \n\nUn fuerte abrazo y todo el cari\u00f1o de @populares para toda su familia y amigos. DEP\nhttps://t.co/FKbsE3ZQTb", "id": "1298617401437716480", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T13:44:50.000Z"}, {"text": "El PSOE ha pasado de pedir la dimisi\u00f3n de los imputados a hacerlos ministros de su Gobierno.\n\nHoy Pedro S\u00e1nchez se ha hecho responsable de la corrupci\u00f3n de Podemos.\n\nhttps://t.co/AkUJew6dsF", "id": "1298304065470857216", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T16:59:45.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de escuchar este v\u00eddeo, \u00bfqu\u00e9 pensar\u00edamos del se\u00f1or Puente? https://t.co/QdUjAPv40Z", "id": "1298214772383649793", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T11:04:56.000Z"}, {"text": "Acabo de hablar con @Marianohzapata, presidente del Cabildo de La Palma, para conocer la situaci\u00f3n actual del #IFGaraf\u00eda\n\nTodo mi apoyo a los profesionales que est\u00e1n luchando para controlar el incendio y espero que los vecinos que han sido evacuados vuelvan pronto a sus casas. https://t.co/WILKVQ3SpO", "id": "1296927581565001728", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T21:50:05.000Z"}, {"text": "Este es el mismo Pedro S\u00e1nchez que ahora quiere confiscar los ahorros de los ayuntamientos. https://t.co/dAJQWufvMD", "id": "1296797747006316545", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T13:14:10.000Z"}, {"text": "Manifestantes que ignoran las recomendaciones sanitarias, nos ponen a todos en peligro y anteponen la ideolog\u00eda por encima de la salud.\n\nB\u00e1sicamente lo que hizo el Gobierno el 8 de marzo.\n\nhttps://t.co/BBNR077DWt", "id": "1296032844092002304", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T10:34:43.000Z"}, {"text": "A Pablo Iglesias solo le pone de cuarentena la corrupci\u00f3n. https://t.co/ITFlKeOow6 https://t.co/OL6pnSLnQM", "id": "1294612916541562881", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T12:32:26.000Z"}, {"text": "El plan presentado por S\u00e1nchez se compone fundamentalmente de una bater\u00eda de medidas ya presentadas antes pero adornadas por un nuevo papel de regalo.\n\nTribuna de @JMVRUM en @abc_es \n\nhttps://t.co/hy4Af6ueCo", "id": "1294566896386420736", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T09:29:34.000Z"}, {"text": "Han pasado 48 horas y el vicepresidente Iglesias sigue sin dar explicaciones. https://t.co/VK9Ej242sI", "id": "1293861869434867712", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T10:48:03.000Z"}, {"text": "En pol\u00edtica no se pide perd\u00f3n, en pol\u00edtica se dimite.\n\nH\u00e1ganos un favor y cumpla. Dimita. https://t.co/6sCLIMoeY3", "id": "1293264904389038080", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T19:15:55.000Z"}, {"text": "La gesti\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez  ha sido una calamidad. Es una barbaridad que el Gobierno no haya reconocido la cifra de muertos.\n\n\ud83d\udcf0 @pablocasado_  en @abc_es \nhttps://t.co/FZMjykQ29L", "id": "1292392796993847298", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:30:28.000Z"}, {"text": "El mayor ejemplo de que Pedro S\u00e1nchez no dice la verdad ni dentro ni fuera de Espa\u00f1a es la cuarentena que muchos pa\u00edses est\u00e1n empezando a imponer a los viajeros que llegan desde nuestro pa\u00eds. Da\u00f1a nuestra imagen, nuestra econom\u00eda y nuestro sector tur\u00edstico\nhttps://t.co/IEF5TrUZzE", "id": "1292364665885007872", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T07:38:41.000Z"}, {"text": "Abel Caballero gan\u00f3 con mayor\u00eda absoluta las \u00faltimas elecciones diciendo que Vigo estar\u00eda por encima de todo.\n\nHoy ha firmado entregar los ahorros de Vigo y del resto de los ayuntamientos a S\u00e1nchez e Iglesias.\n\nEntre Vigo y Pedro S\u00e1nchez, no ha dudado. https://t.co/amXwBY7O6a", "id": "1290738359858593795", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T19:56:20.000Z"}, {"text": "El Gobierno m\u00e1s caro de la historia: Confiscan los ahorros de los ayuntamientos y pulverizan el r\u00e9cord de altos cargos. https://t.co/LDPenlUl00", "id": "1290228720679223296", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T10:11:12.000Z"}, {"text": "Alcalde de Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udcf0 @AlmeidaPP_ en @abc_es https://t.co/2IG3SqJedL", "id": "1289891627792654336", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T11:51:43.000Z"}, {"text": "Ya que a S\u00e1nchez le gusta tanto copiar, podr\u00eda tomar nota de esta medida, como ya propusimos. \n\nSi en Barajas se hicieran controles de coronavirus, se hubieran evitado el 75% de los rebrotes. \n\nhttps://t.co/Wl8MBaehhb", "id": "1288855972006563841", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T15:16:24.000Z"}, {"text": "Moci\u00f3n de censura post vacacional para salvar al soldado S\u00e1nchez. \n\nEl PP estar\u00e1 siempre en lo importante: salvar vidas y empleos. No cuenten con nosotros para maniobras de distracci\u00f3n que refuercen al PSOE.", "id": "1288414209496297473", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T10:00:59.000Z"}, {"text": "Mientras las cafeter\u00edas, restaurantes o teatros est\u00e1n obligados a reducir el aforo al 50% para evitar contagios, con un importante da\u00f1o econ\u00f3mico, PSOE y Podemos se saltan las limitaciones y acuden el 100% de los diputados.\n\n\u00bfEl Gobierno no est\u00e1 obligado a cumplir las normas? https://t.co/PhJ38jdcZk", "id": "1288381835312017409", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T07:52:21.000Z"}, {"text": "Nos vendr\u00eda mejor un Gobierno ocupado en hacer test y controles para proteger al turismo en vez de atacarlo. https://t.co/oOhyRREfdl", "id": "1287835514620575744", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T19:41:28.000Z"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena por tu reelecci\u00f3n, @CarloAngrisano! Seguir\u00e1s siendo la voz que defienda a los j\u00f3venes y a los valores europeos en un momento tan complejo como el que estamos atravesando. https://t.co/Pg9e8alkBI", "id": "1287500752471154688", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T21:31:14.000Z"}, {"text": "El principal problema para el sector tur\u00edstico en Espa\u00f1a es la improvisaci\u00f3n del Gobierno. \n\nLa falta de controles en los aeropuertos y la dejadez de S\u00e1nchez en la gesti\u00f3n de los rebrotes trae cancelaciones, cuarentenas y, finalmente, m\u00e1s paro.\n\nMenos aplausos y m\u00e1s soluciones. https://t.co/xnW7SyByXo", "id": "1287378599365017601", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T13:25:51.000Z"}, {"text": "Pueblo a pueblo, sede a sede, @vtejmompoaledo y @popularsval son la alternativa en la provincia de Valencia al Gobierno de Ximo Puig.\n\nSomos el partido que mejor defiende los intereses de los espa\u00f1oles y lo hemos demostrado all\u00ed donde gobernamos.\n\n#JuntosSomosGrandes https://t.co/CigK44GECp", "id": "1287026674844999681", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T14:07:25.000Z"}, {"text": "Los aplausos a S\u00e1nchez no van a frenar los rebrotes, pero las decisiones de los Gobiernos serios del PP s\u00ed.  \n\nLa Justicia avala la decisi\u00f3n de @LopezMirasF de cerrar Totana. Una vez m\u00e1s, los gobiernos del PP se adelantan a S\u00e1nchez.\n\nhttps://t.co/Yte4j4ooT1", "id": "1286609858486312964", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T10:31:08.000Z"}, {"text": "La nueva normalidad son rebrotes, despidos y quiebras. https://t.co/Jg9cwZAdmP", "id": "1286291648721362948", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T13:26:41.000Z"}, {"text": "Dos a\u00f1os despu\u00e9s de la llegada de Pablo Casado a la presidencia del PP hemos aumentado y fortalecido el poder territorial del partido.\n8 millones de espa\u00f1oles m\u00e1s que en 2018 tienen ahora un presidente auton\u00f3mico del PP y 3 millones de espa\u00f1oles m\u00e1s, un alcalde popular. https://t.co/YHPkTvP3FB", "id": "1286284113260027906", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T12:56:45.000Z"}, {"text": "El mantra del Gobierno de que no se pod\u00eda confinar sin estado de alarma ha sido desmontado por la v\u00eda de los hechos. \nLas comunidades aut\u00f3nomas adoptan medidas de confinamiento en ciudades sin necesidad del estado de alarma. https://t.co/I6eX23AEeZ", "id": "1286010494915088386", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T18:49:29.000Z"}, {"text": "Si en los aeropuertos se hacen controles de explosivos, armas y drogas para proteger nuestra seguridad, ahora necesitamos establecer mecanismos para evitar que el coronavirus comprometa la salud y nos permita vivir con libertad. https://t.co/THD7bHx548", "id": "1286001605146546176", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T18:14:10.000Z"}, {"text": "Lo normal es pedir el n\u00famero de tel\u00e9fono, no quedarse la tarjeta del m\u00f3vil. \n\nIglesias vino a regenerar la pol\u00edtica para acabar siendo el emperador de las cloacas. https://t.co/aKkvN7r5Ig", "id": "1285889766559567872", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T10:49:45.000Z"}, {"text": "Hace dos a\u00f1os adquirimos un compromiso con todos: liderar el principal partido de centro derecha de nuestro pa\u00eds. \nNo ha sido f\u00e1cil, pero hemos demostrado que somos la \u00fanica alternativa al Gobierno de S\u00e1nchez.\n\n#DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n https://t.co/5YBfa3WG4X", "id": "1285554498933526528", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T12:37:31.000Z"}, {"text": "En Cartagena tengo grandes amigos y gratos recuerdos, tenemos un gran patrimonio cultural, una excepcional Universidad polit\u00e9cnica y muy buena gente.\n\nDesde hace unas horas... tambi\u00e9n un equipo de Segunda Divisi\u00f3n!! Grandes!!! EFES\u00c9 !!! https://t.co/EKodSJmeHI", "id": "1285130786656653312", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T08:33:50.000Z"}, {"text": "Mientras Vox exista, la suma de PSOE, Podemos y nacionalistas siempre dar\u00e1 mayor\u00eda absoluta.\n\n\ud83d\udcf0 Entrevista en @abc_es \n\nhttps://t.co/t0W5GEiIfC", "id": "1284768461797888000", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T08:34:05.000Z"}, {"text": "Trabajo, esfuerzo y dedicaci\u00f3n absoluta por y para Alicante.\nEnhorabuena a @CarlosMazon40, un gran presidente para el @alicantepp. \n\nSu gesti\u00f3n impecable al frente de la diputaci\u00f3n demuestra que somos la \u00fanica alternativa posible al Gobierno de S\u00e1nchez.\n\n#CongresoPPAlicante https://t.co/6pU7ZhvBY1", "id": "1284493470812516358", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T14:21:22.000Z"}, {"text": "Un esca\u00f1o m\u00e1s donde defenderemos una alternativa sensata y seria para todos los vascos. https://t.co/e63z1fpdNI", "id": "1284073311203471361", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T10:31:48.000Z"}, {"text": "Hoy es una buena noche para el @populares y una mala noche para S\u00e1nchez e Iglesias; los ciudadanos han dado la espalda al Gobierno nacional.\n\nEl modelo de Casado y Feij\u00f3o se impone al de S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/LVHL13e32S", "id": "1282447373105598470", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T22:50:55.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @FeijooGalicia, los ciudadanos han primado su excelente gesti\u00f3n y compromiso con Galicia. Todo nuestro agradecimiento y apoyo a @carlositurgaiz para liderar la alternativa constitucionalista que represente a todos los vascos. https://t.co/vCp0lCAbri", "id": "1282444072112869376", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T22:37:48.000Z"}, {"text": "Gracias a los miles de interventores y apoderados que desde primera hora est\u00e1n a pie de mesa. En especial, muchas gracias a los que han cruzado Espa\u00f1a para ayudar a nuestros compa\u00f1eros de Pa\u00eds Vasco.\n\nEl PP siempre est\u00e1 donde se le necesita, sois la fuerza de nuestro partido.", "id": "1282256847685197824", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T10:13:50.000Z"}, {"text": "Se habla mucho del gol de Iniesta, pero hoy hace diez a\u00f1os que celebramos el gol del mundial al estilo ciezano.\n\n#CampeonesdelMundo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/5Kh4UUgrrD", "id": "1281996044612579328", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T16:57:30.000Z"}, {"text": "Dejamos en las mejores manos el @popularesVLC, en las de @mjosecatala para que vuelva a ser la capital que siempre ha sido. \n\nValencia lo tiene todo, solo sobran los gobiernos de Puig y de Rib\u00f3. https://t.co/0TEAvdSvxO", "id": "1281898724248231936", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T10:30:47.000Z"}, {"text": "El pr\u00f3ximo domingo vamos a demostrar que somos la \u00fanica alternativa al gobierno de socialistas, populistas y nacionalistas. \n\nEl #12J se va a imponer el modelo Casado-Feij\u00f3o frente al de S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/IAgL2ZaLQz", "id": "1281691714055483393", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T20:48:11.000Z"}, {"text": "Valencia debe volver a ser esa ciudad abierta que marcaba el comp\u00e1s en la pol\u00edtica nacional. No puede ser un actor secundario m\u00e1s o una sucursal del sanchismo. \n\nHoy es un d\u00eda hist\u00f3rico con la elecci\u00f3n de @mjosecatala. Hoy Valencia sale ganando.\n\n#GanarVLC https://t.co/Es65TTHVQ1", "lang": "es", "id": "1281686530390724608", "created_at": "2020-07-10T20:27:36.000Z"}, {"text": "A Vigo se puede ir en una furgoneta de las que fabrican en Vitoria como hace Casado, o en un Citr\u00f6en de los que lleva Feij\u00f3o y fabrican en Vigo. \n\nGallegos, cuando hay que ocuparse de Galicia, a S\u00e1nchez se le rompe el avi\u00f3n. https://t.co/u5qaUcptyZ", "lang": "es", "id": "1281670773254627331", "created_at": "2020-07-10T19:24:59.000Z"}, {"text": "El @populares siempre ha apoyado a los espa\u00f1oles que se han presentado a puestos relevantes en la Uni\u00f3n Europea.  \n\nEuropa da la espalda a Sanchez y no podr\u00e1 culpar al PP. Ni dentro ni fuera de Espa\u00f1a se f\u00edan del Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/L4achdQeDL", "lang": "es", "id": "1281326603201646595", "created_at": "2020-07-09T20:37:22.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez est\u00e1 m\u00e1s preocupado por los esc\u00e1ndalos de Iglesias que por bajar impuestos a los que crean riqueza. https://t.co/1GJDSMcd2f", "lang": "es", "id": "1280155190608506881", "created_at": "2020-07-06T15:02:36.000Z"}, {"text": "Iglesias se\u00f1ala a periodistas y S\u00e1nchez calla,\nIglesias se\u00f1ala a medios y S\u00e1nchez calla, \nIglesias insulta a la libertad de expresi\u00f3n y S\u00e1nchez calla.\n\nSon m\u00e1s graves los silencios de S\u00e1nchez que las palabras de Iglesias. https://t.co/ALsxVhNO1j", "lang": "es", "id": "1280111762348572672", "created_at": "2020-07-06T12:10:02.000Z"}, {"text": "El presidente del Gobierno comete un error al irse a Portugal y no acudir con los Reyes al funeral por las v\u00edctimas del #COVID19.  \n\nDebemos honrar la memoria de los m\u00e1s de 40.000 fallecidos, de los que han sobrevivido y de los que se han dejado la piel por todos nosotros. https://t.co/ILqdlK2lE0", "lang": "es", "id": "1280109725099712512", "created_at": "2020-07-06T12:01:56.000Z"}, {"text": "Si S\u00e1nchez no desautoriza al vicepresidente Iglesias en sus ataques a la prensa ser\u00e1 c\u00f3mplice de estos ataques. https://t.co/AHmliE9TKq", "lang": "es", "id": "1280078806733258752", "created_at": "2020-07-06T09:59:04.000Z"}, {"text": "Los sentimientos que deber\u00edan importar a Urkullu son los de los comerciantes y la @asochostbizkaia de Bilbao a los que ha abandonado.\n\nInvito al Lehendakari a que baje del pedestal al que le ha subido S\u00e1nchez, pise m\u00e1s la calle y escuche a los aut\u00f3nomos. https://t.co/MeX4MrWxnW", "lang": "es", "id": "1279395100557217793", "created_at": "2020-07-04T12:42:16.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez ha atado su futuro al de Iglesias. Ayer suspendi\u00f3 la rueda de prensa posterior al Consejo de Ministros para no dar explicaciones y sigue escondi\u00e9ndose sobre los asuntos relacionados con su vicepresidente. \n\nEl caso Iglesias ya se ha convertido en el caso S\u00e1nchez. https://t.co/yaCprGdN7o", "lang": "es", "id": "1279389858956562432", "created_at": "2020-07-04T12:21:26.000Z"}, {"text": "Votar a @carlositurgaiz es la \u00fanica garant\u00eda que tienen los vascos para decidir directamente sobre su futuro. \n\nApuntalar a S\u00e1nchez no es una opci\u00f3n si no queremos un infierno fiscal, un recorte de los servicios p\u00fablicos y una nula capacidad de decidir para los vascos. https://t.co/8rtrqsXR6z", "lang": "es", "id": "1279139296562339840", "created_at": "2020-07-03T19:45:48.000Z"}, {"text": "Como dijo Jos\u00e9 Manuel Romay Beccar\u00eda: \"La pol\u00edtica es indispensable porque solo ella hace que el futuro nos pertenezca\".\n\nUn placer compartir con \u00e9l su sabidur\u00eda, experiencia y pasi\u00f3n por Galicia y Espa\u00f1a. https://t.co/MkiYc6Ea1C", "lang": "es", "id": "1278647402640048129", "created_at": "2020-07-02T11:11:11.000Z"}, {"text": "Siempre que el Gobierno de S\u00e1nchez ha hecho caso a los gobiernos del PP ha acertado.\n\nEl pr\u00f3ximo #12J los gallegos eligen entre la estabilidad y la solidez del @ppdegalicia o la incertidumbre del resto de partidos. \n\n#GaliciaGaliciaGalicia https://t.co/mwjmPiRFAq", "lang": "es", "id": "1278409452845174784", "created_at": "2020-07-01T19:25:39.000Z"}, {"text": "Empleo especializado, digitalizaci\u00f3n del tejido productivo y nuevas oportunidades para los gallegos. \n\nEl @ITGGalicia representa la Galicia del futuro y la riqueza de una tierra que hoy es la referencia de las cosas bien hechas para toda Espa\u00f1a. https://t.co/1E8tCfXRXQ", "lang": "es", "id": "1278407533137399810", "created_at": "2020-07-01T19:18:02.000Z"}, {"text": "Si el Gobierno pretende salir de esta crisis subiendo impuestos, al final se van a quedar sin empleo y sin impuestos. \n\nProponemos prorrogar los ERTEs hasta el primer trimestre de 2021, aplicar el IVA superreducido a las actividades tur\u00edsticas y la eliminaci\u00f3n de la ecotasa. https://t.co/WLrMG8kEf5", "lang": "es", "id": "1278302932547653632", "created_at": "2020-07-01T12:22:23.000Z"}, {"text": "Debemos estar volcados con aquellas entidades que ayudan a mejorar la productividad introduciendo tecnolog\u00eda, un ejemplo de ello es el \u00e9xito de la pol\u00edtica de digitalizaci\u00f3n de @FeijooGalicia. \nDigitalizar las empresas y la sociedad es mejorar tambi\u00e9n los servicios p\u00fablicos. https://t.co/GUWollg1vs", "lang": "es", "id": "1278287067169120256", "created_at": "2020-07-01T11:19:20.000Z"}, {"text": "En situaciones dif\u00edciles, como la gesti\u00f3n de la pandemia, @FeijooGalicia es un seguro en materia de salud y empleo. \n\nEl pr\u00f3ximo #12J se decide entre el modelo de futuro de Feijoo y el del pasado de los otros partidos.\n#GaliciaGaliciaGalicia https://t.co/bx950jpx6o", "lang": "es", "id": "1278057927568502788", "created_at": "2020-06-30T20:08:49.000Z"}, {"text": "Hemos propuesto en el Congreso aprobar desgravaciones fiscales para facilitar el acceso a la vivienda a j\u00f3venes y mayores. \nPSOE y Podemos han votado en contra; el PSOE  ha preferido seguir la deriva que pacta Podemos e Iglesias en vez de favorecer a estos colectivos. https://t.co/00FemnBrrU", "lang": "es", "id": "1278055378090106890", "created_at": "2020-06-30T19:58:41.000Z"}, {"text": "Los dos ingredientes de la pol\u00edtica econ\u00f3mica de S\u00e1nchez son la derogaci\u00f3n de la reforma laboral y la subida masiva de impuestos.\n\nSi ya era temeraria hace unos meses, ahora es un suicidio, porque mucha gente se quedar\u00eda sin protecci\u00f3n y no podr\u00eda salir adelante. https://t.co/tIrwYaH0ab", "lang": "es", "id": "1276552024159653891", "created_at": "2020-06-26T16:24:54.000Z"}, {"text": "Los m\u00e1s de 2.500 alcaldes y 20.000 concejales del PP son los que hacen fuerte a nuestro partido.\n\nEl gran trabajo que est\u00e1 realizando el @PPMalaga y el @ppandaluz hacen de Andaluc\u00eda un gran referente para Espa\u00f1a. https://t.co/mhAeNxxBCg", "lang": "es", "id": "1276515230332452865", "created_at": "2020-06-26T13:58:42.000Z"}, {"text": "Europa no se f\u00eda ni de Iglesias, ni de S\u00e1nchez. \u00bfCu\u00e1ndo va a dar explicaciones Iglesias sobre las supuestas filtraciones de la Fiscal\u00eda a su entorno? https://t.co/tRlhx6lNaG", "lang": "es", "id": "1276497255676227585", "created_at": "2020-06-26T12:47:16.000Z"}, {"text": "La nueva normalidad de S\u00e1nchez es la dura realidad de los espa\u00f1oles, es el cierre de Pullmantur, Nissan y Alcoa. https://t.co/2PyIkgXabp", "lang": "es", "id": "1276495135438712835", "created_at": "2020-06-26T12:38:51.000Z"}, {"text": "Pedimos al Gobierno que no convierta Barajas en otro 8M: En el epicentro de los rebrotes y la ocultaci\u00f3n sistem\u00e1tica de la informaci\u00f3n.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 habr\u00e1 servido el esfuerzo en el confinamiento si el Gobierno no establece controles adecuados? https://t.co/SmdA5ZEwk4", "lang": "es", "id": "1276492829641105409", "created_at": "2020-06-26T12:29:41.000Z"}, {"text": "C\u00f3mo es posible que una persona haya atravesado toda Espa\u00f1a pasando por Barajas y no le hayan detectado el virus.\n\nNo conviertan Barajas en el nuevo 8-M. https://t.co/CWwBzAkkNK", "lang": "es", "id": "1275728401194770436", "created_at": "2020-06-24T09:52:07.000Z"}, {"text": "El juzgado investiga al Sr. Iglesias por varios delitos, \u00bfle han filtrado informaci\u00f3n desde la Fiscal\u00eda sobre el asunto?\n\u00bfPor qu\u00e9 atend\u00eda las llamadas de los filtradores y no las de las residencias de mayores?\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/t9IAwsZE5g", "lang": "es", "id": "1275698603550552070", "created_at": "2020-06-24T07:53:43.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana tendremos una jornada en la que veremos si el Gobierno apoya las injerencias del ministro Marlaska en las investigaciones judiciales. \nLa votaci\u00f3n es clara, o se reprueba o se es c\u00f3mplice de las injerencias a la justicia.\n\n\ud83c\udf99@encasadeherrero", "lang": "es", "id": "1275143207572123648", "created_at": "2020-06-22T19:06:46.000Z"}, {"text": "Necesitamos un plan concreto sobre Barajas; las conexiones con otros pa\u00edses deben ser seguras y tiene que haber reciprocidad en la realizaci\u00f3n de test. \n\nEl Gobierno de S\u00e1nchez puede convertir Barajas en otro 8M.\n\n\ud83c\udf99@encasadeherrero", "lang": "es", "id": "1275141132197007363", "created_at": "2020-06-22T18:58:31.000Z"}, {"text": "Feliz #D\u00edaDeLaM\u00fasica \n\n\ud83c\udfbc @CarlosPinana y Miguel \u00c1ngel Orengo https://t.co/kPgojRGRns", "lang": "es", "id": "1274674209692811265", "created_at": "2020-06-21T12:03:08.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez ha gobernado hasta ahora con el Presupuesto del PP y con la reforma laboral del PP, as\u00ed se puede resumir lo que ha hecho desde la moci\u00f3n de censura. Est\u00e1 gobernando gracias a las leyes contra las que vot\u00f3.\n\n\ud83d\udcf0 Entrevista en @larazon_es\nhttps://t.co/tP6yF0i6J8", "lang": "es", "id": "1274624534407151616", "created_at": "2020-06-21T08:45:45.000Z"}, {"text": "Entre los dos sumamos:\n\nUna Vuelta a Burgos\nLa Vuelta a Espa\u00f1a 85\nLa Vuelta a Espa\u00f1a 89\nUn Tour de Francia \nUn Campeonato del Mundo de lanzamiento de hueso de oliva https://t.co/rGGZ36E7fo", "lang": "es", "id": "1274065344102088711", "created_at": "2020-06-19T19:43:43.000Z"}, {"text": "Ha pasado de los indignados a los enchufados, de los c\u00edrculos a la poltrona y de politizar el dolor al CNI.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/SMWbYJwYhn", "lang": "es", "id": "1273203227740291074", "created_at": "2020-06-17T10:37:59.000Z"}, {"text": "Si no saben las personas que han fallecido, \u00bfc\u00f3mo van a saber los que han salvado?\n\nEl Gobierno asumi\u00f3 en marzo el mando \u00fanico de la gesti\u00f3n de la crisis. La gesti\u00f3n es suya y la responsabilidad tambi\u00e9n. https://t.co/jCGjG4Vkoy", "lang": "es", "id": "1273166391756161024", "created_at": "2020-06-17T08:11:36.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de un espa\u00f1ol pensar\u00e1 lo que @eliasbendodo cuando le preguntan su opini\u00f3n sobre quitar las estatuas de Col\u00f3n. https://t.co/O7rrFNkGpn", "lang": "es", "id": "1272915759581323264", "created_at": "2020-06-16T15:35:41.000Z"}, {"text": "El Ingreso M\u00ednimo Vital aprobado ayer es la renta b\u00e1sica de inserci\u00f3n y la ayuda familiar que protege a los m\u00e1s vulnerables que desde hace 20 a\u00f1os tienen las comunidades aut\u00f3nomas del PP https://t.co/ASIlMXl8bh", "lang": "es", "id": "1271098236246396935", "created_at": "2020-06-11T15:13:30.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez e Iglesias acusan de falta de rigor a la Guardia Civil. \nLos mismos que han comprado test falsos, han repartido mascarillas defectuosas y ni siquiera saben cuantificar las v\u00edctimas.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/53LtgBsFHo", "lang": "es", "id": "1270696466504454144", "created_at": "2020-06-10T12:37:00.000Z"}, {"text": "Presionan al Poder Judicial y cesan a la c\u00fapula de la Guardia Civil \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 el 8M? \u00bfQu\u00e9 quieren ocultar?\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/I5gFhL391C", "lang": "es", "id": "1270652248033542149", "created_at": "2020-06-10T09:41:18.000Z"}, {"text": "Hay mucha gente que est\u00e1 en su casa sin cobrar los ERTEs, pero el amigo de Iglesias colocado en Enag\u00e1s s\u00ed que va a cobrar la puerta giratoria.  \n\nUn p\u00e9simo vicepresidente, pero un buen amigo. https://t.co/2WzVw6pFYr", "lang": "es", "id": "1270646411193917442", "created_at": "2020-06-10T09:18:06.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o el mayor homenaje que se puede hacer es a los murcianos; tanto a los que han estado en primera l\u00ednea luchando contra el virus como aquellos que desgraciadamente ya no est\u00e1n con nosotros.\n\nGracias a todos por vuestro trabajo, esfuerzo y paciencia.\n\n#D\u00edaDeLaRegi\u00f3nDeMurcia https://t.co/ySZAT41p03", "lang": "es", "id": "1270293314911289346", "created_at": "2020-06-09T09:55:01.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed el v\u00eddeo prometido en los micr\u00f3fonos de @MasDeUno \n\nHay quien puede pensar que la Fiscal\u00eda pide el archivo de la causa contra el delegado del Gobierno porque son del mismo partido. Se presentaron juntos a las elecciones y parece que no se llevaban del todo mal... https://t.co/162xvM1fTc", "lang": "es", "id": "1270271968869220358", "created_at": "2020-06-09T08:30:12.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez preside el Gobierno de la mentira y ataca a la Guardia Civil insinuando que sus informes no son rigurosos.\n\nEl Gobierno que no hizo caso de los avisos de la OMS y antepuso la ideolog\u00eda a la salud, se justifica atacando a personas de honor. https://t.co/rjkaZwZkBt", "lang": "es", "id": "1269664111509504000", "created_at": "2020-06-07T16:14:48.000Z"}, {"text": "Gracias, @Ballesta_Murcia    #MurciaPeatonal\n\n\ud83d\udcf8 @juanchifoto \n#FelizDomingo #MTBLife https://t.co/k7gSvRq4Rc", "lang": "es", "id": "1269620308652306434", "created_at": "2020-06-07T13:20:44.000Z"}, {"text": "Los mejores equipos necesitan a los mejores l\u00edderes. Gracias @isabelbonig por tu trabajo al frente del @ppcv. Con tu esfuerzo conseguiremos recuperar el Gobierno de la Generalitat para los valencianos. #HayPartido https://t.co/5IkRJACleF", "lang": "es", "id": "1269598611056230401", "created_at": "2020-06-07T11:54:31.000Z"}, {"text": "Las preocupaciones del PSOE andaluz...\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @eliasbendodo https://t.co/tFGnQz5WIx", "lang": "es", "id": "1268611458302005248", "created_at": "2020-06-04T18:31:55.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez pone en cuarentena a los turistas y Europa pone a S\u00e1nchez en cuarentena. https://t.co/tVEVsfmvav", "lang": "es", "id": "1268608024626769929", "created_at": "2020-06-04T18:18:17.000Z"}, {"text": "El #COVID19 es uno de los mayores desaf\u00edos al que nos estamos enfrentando, no solo a nivel sanitario y econ\u00f3mico, tambi\u00e9n tecnol\u00f3gico para prevenir y ayudar en la b\u00fasqueda de una vacuna y tratamiento.\n\nGracias a la @ufvmadrid por el encuentro de hoy. https://t.co/PiYEKgXs0p", "lang": "es", "id": "1268520833699454977", "created_at": "2020-06-04T12:31:49.000Z"}, {"text": "Es un mal presidente, pero un buen amigo. https://t.co/0BA5eIc8m4", "lang": "es", "id": "1268473227405377539", "created_at": "2020-06-04T09:22:39.000Z"}, {"text": "Los trabajadores de Nissan no quieren un ingreso m\u00ednimo, quieren trabajar. Los trabajadores de Alcoa no quieren el escudo social del Gobierno, quieren su empleo. https://t.co/jIZ1n27OIP", "lang": "es", "id": "1268253377831612417", "created_at": "2020-06-03T18:49:02.000Z"}, {"text": "Tal y como dijo la ministra Irene Montero cuando cree que no la est\u00e1n grabando: \u201cHa sido por el coronavirus, pero no lo voy a decir\u201d. \n\nNo hay mejor definici\u00f3n de su Gobierno. https://t.co/5iXxCIqAaT", "lang": "es", "id": "1268202383961739265", "created_at": "2020-06-03T15:26:25.000Z"}, {"text": "Iglesias dec\u00eda: \u201clas puertas giratorias son una forma de corrupci\u00f3n\u201d, y ahora coloca a un amigo en Enag\u00e1s.\n\nSon el Gobierno de la mentira; nosotros estamos aqu\u00ed para evitar que sean adem\u00e1s el de la ruina de Espa\u00f1a.\n\nHan llegado al poder enga\u00f1ando a la gente. https://t.co/gxkEJaM8sb", "lang": "es", "id": "1268194836550684672", "created_at": "2020-06-03T14:56:25.000Z"}, {"text": "El ministro Marlaska minti\u00f3 en sede parlamentaria y en rueda de prensa. Debe dimitir de inmediato.\n\n#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/DTAWGuQH97", "lang": "es", "id": "1267757175952347136", "created_at": "2020-06-02T09:57:19.000Z"}, {"text": "La nueva normalidad es la vieja mesa de negociaci\u00f3n con Torra y los independentistas. \n\nM\u00e1s uni\u00f3n para luchar por los empleos de Nissan y menos separatismo.\n\nhttps://t.co/3NaxalmVuk", "lang": "es", "id": "1267085550634352640", "created_at": "2020-05-31T13:28:31.000Z"}, {"text": "Millones de espa\u00f1oles denunciamos el castigo al coronel P\u00e9rez de los Cobos, un hombre honesto al que agradecemos los servicios impagables que ha prestado a Espa\u00f1a.\nMi firme apoyo a la propuesta de Yecla, su lugar de origen, para que sea nombrado Hijo Predilecto del municipio. https://t.co/ftbGRfaq5T", "lang": "es", "id": "1266701638062026752", "created_at": "2020-05-30T12:02:59.000Z"}, {"text": "Mientras Alemania apoya a sus empresas con inyecciones de liquidez y Francia aprueba un plan para ayudar a su industria de automoci\u00f3n, en Espa\u00f1a el Gobierno ataca al sector y NISSAN anuncia su cierre en Barcelona.\n\nUna vez m\u00e1s magn\u00edfica propaganda de S\u00e1nchez, pero p\u00e9sima gesti\u00f3n. https://t.co/l3OmN4o7Kb", "lang": "es", "id": "1266695651716485122", "created_at": "2020-05-30T11:39:12.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez debe atender la reclamaci\u00f3n de los ayuntamientos para disponer de su super\u00e1vit. \n\nLos ahorros de los ayuntamientos y de los ciudadanos, el trabajo de seis a\u00f1os, no pueden ser el salvavidas de la desastrosa gesti\u00f3n del presidente ante el #COVID19. https://t.co/YX5oZcYsMf", "lang": "es", "id": "1266692219811049472", "created_at": "2020-05-30T11:25:33.000Z"}, {"text": "A pesar de la propaganda del Gobierno, no salimos m\u00e1s fuertes: faltan 27.000 espa\u00f1oles y sobran las colas del paro y del hambre.\n\nExigimos al Gobierno que d\u00e9 cifras exactas del n\u00famero de fallecidos. Lo exige la dignidad de las v\u00edctimas y el respeto a sus familias. https://t.co/8oZsRRPgjP", "lang": "es", "id": "1266689255574769664", "created_at": "2020-05-30T11:13:47.000Z"}, {"text": "Mar azul y mar de nubes, playas y monta\u00f1a, costa e interior, turismo e innovaci\u00f3n, agricultura y ciencia.\n\nTodo eso y m\u00e1s son las Islas Canarias\n\nFeliz #D\u00edaDeCanarias https://t.co/uMRcvyhPWv", "lang": "es", "id": "1266666828446777349", "created_at": "2020-05-30T09:44:40.000Z"}, {"text": "Gracias a nuestras Fuerzas Armadas por su defensa de Espa\u00f1a, su entrega y su servicio.\n\nNuestro homenaje y recuerdo a los que se dejaron la vida\u00a0luchando contra el COVID19 en la #Operaci\u00f3nBalmis \n\nOrgullosos de nuestros ej\u00e9rcitos y Guardia Civil, al servicio de todos\n#DIFAS2020 https://t.co/P0vFz3vNgQ", "lang": "es", "id": "1266633865608728577", "created_at": "2020-05-30T07:33:41.000Z"}, {"text": "De nuevo, un alcalde del PP, ha tenido que marcarle el camino al Gobierno.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ivazquez06\n\nhttps://t.co/o0HcP67iUD", "lang": "es", "id": "1266433973896589313", "created_at": "2020-05-29T18:19:23.000Z"}, {"text": "Cuando no se crean condiciones favorables para la inversi\u00f3n y se alientan m\u00e1s cargas fiscales y burocr\u00e1ticas, las empresas huyen de Espa\u00f1a.\n\nEste Gobierno no genera confianza porque est\u00e1 m\u00e1s preocupado por las investigaciones sobre las manifestaciones del 8M. https://t.co/dif1qI5TOX", "lang": "es", "id": "1265974052545536001", "created_at": "2020-05-28T11:51:49.000Z"}, {"text": "Ejemplar y conciliadora la actitud de este concejal del @PSOEAytoSevilla, con un ofensivo y burdo montaje en el que me acusa nada m\u00e1s y nada menos que de alentar un golpe de estado. \nEspero su rectificaci\u00f3n y disculpas, porque dimitir ya est\u00e1 claro que no es de socialistas. https://t.co/tWscadFcl0", "lang": "es", "id": "1265961599468212225", "created_at": "2020-05-28T11:02:20.000Z"}, {"text": "El Gobierno est\u00e1 m\u00e1s preocupado por tapar algo en las investigaciones del 8-M que por los empleos en Nissan.\n\n\ud83d\udcfa@elprogramadear https://t.co/fnp0kFcTih", "lang": "es", "id": "1265930032494587909", "created_at": "2020-05-28T08:56:54.000Z"}, {"text": "En vez de intentar condicionar la Justicia y violentar la separaci\u00f3n de poderes, este Gobierno deber\u00eda estar centrado en pagar los ERTE y ayudar a muchos espa\u00f1oles que lo est\u00e1n pasando mal.\n\n\ud83d\udcfa @cuatroaldia https://t.co/MthvvTDZoO", "lang": "es", "id": "1265693684038864896", "created_at": "2020-05-27T17:17:44.000Z"}, {"text": "Ustedes dejan atr\u00e1s a miles de espa\u00f1oles y ahora manchan el buen nombre de la Guardia Civil. \n\nSi Luis Rold\u00e1n no acab\u00f3 con la Guardia Civil, ustedes tampoco lo har\u00e1n. https://t.co/0XE2JdkyVz", "lang": "es", "id": "1265598381822533632", "created_at": "2020-05-27T10:59:02.000Z"}, {"text": "El Gobierno quiere derogar la reforma laboral del PP que cre\u00f3 3 millones de empleos; desde su nombramiento como vicepresidente se han destruido casi 1 mill\u00f3n de empleos. \n\n\u00bfA qui\u00e9n hay que derogar? \u00bfA la reforma laboral o a Iglesias?\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/UzBpNjtstm", "lang": "es", "id": "1265562341522976776", "created_at": "2020-05-27T08:35:49.000Z"}, {"text": "Marlaska ha preferido la infamia de cesar a un hombre de honor, como el coronel P\u00e9rez de los Cobos, antes que poner a Espa\u00f1a por delante\n\nYa no queda ni rastro de aquel juez que estaba junto a los que le necesitaban, ha preferido seguir las instrucciones de S\u00e1nchez. https://t.co/UdOp7wz0nx", "lang": "es", "id": "1265351225882619904", "created_at": "2020-05-26T18:36:55.000Z"}]