[{"lang": "es", "id": "1377161568522096640", "text": "En la Comisi\u00f3n de Interior explicaba que para nombrar personal de confianza, hay que tener confianza en la persona nombrada. \nAl PP eso parece que le molesta, ellos son m\u00e1s de elegir personal de confianza para espiar a B\u00e1rcenas. https://t.co/V9CTWFK7KX", "created_at": "2021-03-31T07:31:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377018804522381317", "text": "Imprescindible la historia de Nevenka. No se la pierdan sobre todo para quienes por edad no la vivieron.\nParece mentira que hace solo 20 a\u00f1os de aquello. Y cu\u00e1nto hemos cambiado como sociedad. Enhorabuena @_anapastor_", "created_at": "2021-03-30T22:04:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376902812479729665", "text": "Lo peor de todo esto es la justificaci\u00f3n de mucha gente corriente. El fascismo nunca viene con rostro de ogro, sino que va insert\u00e1ndose socialmente con aparente normalidad transformando formas de pensar y actuar. \nNo valen equidistancias ante este desaf\u00edo a nuestra democracia.", "created_at": "2021-03-30T14:23:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376884998373048328", "text": "\u00bfDeportar a un ciudadano que puede ser parlamentario en Madrid? La ultraderecha de Vox mostrando sin pudor su racismo, su clasismo y su fascismo.\nLos socios del PP.\nMientras la derecha no tenga claro que el fascismo se combate y no se pacta, tienen un problema. Y el pa\u00eds tambi\u00e9n. https://t.co/zwTqZXKqEv", "created_at": "2021-03-30T13:12:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375417998874411015", "text": "El gobierno destina a Andaluc\u00eda 1.109 millones de euros para ayudar a empresas y aut\u00f3nomos en momentos de crisis por la pandemia.\nLa apuesta por sostener al tejido productivo andaluz de @sanchezcastejon es clara y evidente. \nLos agoreros del PP, sin discurso ni alternativa. https://t.co/5ChpEsOsrX", "created_at": "2021-03-26T12:02:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375065969446555649", "text": "26 a\u00f1os despu\u00e9s, Murcia vuelve a tener Alcalde socialista!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/wKViPNlVtZ", "created_at": "2021-03-25T12:44:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374367229261852675", "text": "De esas noticias que producen inmensa alegr\u00eda. Las vacunas funcionan. Y muy bien \n\nEl virus desaparece de las \nresidencias de ancianos de M\u00e1laga, que ya han alcanzado la inmunidad https://t.co/rpC4xuvEmM v\u00eda @opiniondemalaga", "created_at": "2021-03-23T14:27:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373773014710509568", "text": "Entre la banalizaci\u00f3n del fascismo y la complicidad, verg\u00fcenza. https://t.co/YqUm6plD48", "created_at": "2021-03-21T23:06:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373208122802704385", "text": "Frente al desprop\u00f3sito de Ayuso, la sensatez de Gabilondo. Que la cordura de la convivencia gane al histrionismo del conflicto permanente! Vamos Madrid!", "created_at": "2021-03-20T09:41:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373202777749532674", "text": "Qu\u00e9 bueno es \u00c1ngel Gabilondo. Madrid se merece un Presidente como \u00e9l. Genial #sososerioyformal https://t.co/V9q6qcXk9W", "created_at": "2021-03-20T09:20:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372491267385532416", "text": "Libertad es decidir el final de vida cuando el sufrimiento es insoportable e irreversible. \nHoy se aprobar\u00e1 de forma definitiva la Ley de Eutanasia.\n\nLibertades civiles para la dignidad humana de la mano del @PSOE con @luisacarcedo\n\nEl PP votando en contra de la libertad otra vez https://t.co/SmM1p9fiAU", "created_at": "2021-03-18T10:13:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372203201529843717", "text": "El fascismo se va abriendo paso en nuestro pa\u00eds y hay que tom\u00e1rselo muy en serio antes de que sea demasiado tarde. Toda mi solidaridad a las periodistas que hoy han sido insultadas mientras hac\u00edan su trabajo. https://t.co/oawyIjkIZd", "created_at": "2021-03-17T15:08:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371789379191078915", "text": "El @PSOE sigue creciendo y dejando muy atr\u00e1s a la derecha. \n\nLa sensatez y las pol\u00edticas progresistas del Presidente @sanchezcastejon cada vez mejor valorada por los ciudadanos.\n\nLa opini\u00f3n publicada cada vez m\u00e1s lejos de la opini\u00f3n p\u00fablica. M\u00e1s de uno deber\u00eda hac\u00e9rselo mirar. https://t.co/dfvTgXBk1s", "created_at": "2021-03-16T11:44:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370384754516889604", "text": "Esto no va de socialismo o libertad. Y no porque socialismo sea Libertad, que tambi\u00e9n.\n\nEsto va de \u00e9tica o corrupci\u00f3n. De desprop\u00f3sito o sensatez.\n\nEsto va de donde ponemos el l\u00edmite a la acci\u00f3n pol\u00edtica. Y ese l\u00edmite se llama \u00e9tica. Se llama sensatez. Se llama democracia.", "created_at": "2021-03-12T14:42:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370381144835903489", "text": "\u00c9tica o corrupci\u00f3n. https://t.co/FNek2XnGEf", "created_at": "2021-03-12T14:28:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370362887475232768", "text": "Hoy gana la corrupci\u00f3n. https://t.co/Fz9Ufbldqq", "created_at": "2021-03-12T13:15:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370361834256150531", "text": "El PP podr\u00e1 cambiar de sede, pero no de estilo. \n#Tamayazo en Murcia. Corrupci\u00f3n en las entra\u00f1as del PP. Otra vez. https://t.co/nHADfYDy8K", "created_at": "2021-03-12T13:11:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369903512092606466", "text": "M\u00e1s all\u00e1 del embrollo jur\u00eddico de Madrid, el PP ha decidido entregar su futuro pol\u00edtico a la ultraderecha. Poca cosa.\n\nSinceramente dudo de que una mayor\u00eda social desee que Vox determine nuestro destino. La ultraderecha nunca y en ning\u00fan lugar trajo nada bueno.\nY que buenos d\u00edas", "created_at": "2021-03-11T06:50:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369780831879847942", "text": "Socialismo es Libertad desde antes de que naciera Ayuso. Es lo que tienen los l\u00edderes del PP a los que le regalan los t\u00edtulos, que no se enteran. https://t.co/7lvChGnk6O", "created_at": "2021-03-10T22:42:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368844000715759622", "text": "A @carmencalvo_ si no existiera, habr\u00eda que inventarla. #8M https://t.co/46PvNJOWse", "created_at": "2021-03-08T08:40:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368840479958269952", "text": "Siempre c\u00f3mplices por la igualdad. Que viva la lucha de las mujeres. \n#8M https://t.co/gET5tHkSAX", "created_at": "2021-03-08T08:26:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368836657026306051", "text": "La vida, la esperanza, la justicia, la libertad, la igualdad, la ilusi\u00f3n, la historia, la integraci\u00f3n, las grandes cosas son en femenino. #SerMujerEsAlgoGrande \n\nCaminamos a vuestro lado, compa\u00f1eras, en la lucha por la igualdad.\n\nFeliz y reivindicativo #8M https://t.co/gvlmPuysII", "created_at": "2021-03-08T08:11:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367903032881610753", "text": "La apuesta de @abalosmeco al frente del @mitmagob por la movilidad sostenible y segura y por el empleo es extraordinaria https://t.co/tSYYQybam1", "created_at": "2021-03-05T18:21:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367175223720747011", "text": "Espa\u00f1a supera los cuatro millones de personas vacunadas. Y el ritmo va \u201cin crecendo\u201d.\nEl a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n, el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n.\n#CadaVezMasCerca", "created_at": "2021-03-03T18:09:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367173291270692864", "text": "A Vox no le gusta que le definan tal cual es, de extrema derecha. Ni las v\u00edctimas del terrorismo se libra de su fanatismo;\nLa extra\u00f1a guerra entre Vox y v\u00edctimas de ETA: \"Ni la izquierda 'abertzale' nos atac\u00f3 as\u00ed\" https://t.co/seu0HSf8Ev", "created_at": "2021-03-03T18:01:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366836115496443912", "text": "La estrategia de vacunaci\u00f3n funciona:\nLos casos de COVID-19 en residencias se han reducido un 95% desde que hace efecto la vacunaci\u00f3n https://t.co/n82z4ZxZOk v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-03-02T19:41:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366135777613209602", "text": "Qu\u00e9 terrible esa capacidad de Aznar para mentir sin que se mueva ning\u00fan m\u00fasculo de su cara #LoDeAznar", "created_at": "2021-02-28T21:18:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366122660959248385", "text": "Supongo que quienes atacan una concentraci\u00f3n del #8M estar\u00e1n escandalizados por el acto de Vox hoy en Sevilla con cientos de personas. \nPero no, se lanzan contra las mujeres feministas lo que callan agachando la cabeza frente a la ultraderecha. Cobard\u00eda y machismos a espuertas. https://t.co/ek5f9JJicD", "created_at": "2021-02-28T20:26:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365953816580009985", "text": "Andaluc\u00eda es sin\u00f3nimo de belleza y el himno andaluz es buena muestra de ello.\nMuchas interpretaciones magistrales hay del himno pero a mi juicio sobresale la que hizo la gran Roci\u00f3 Jurado en la pel\u00edcula \u201cLa Lola se va a los puertos\u201d m\u00e1s que bello es sublime. Feliz #DiaDeAndalucia https://t.co/ovxoFAxLjK", "created_at": "2021-02-28T09:15:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365934891565801475", "text": "41 a\u00f1os de Autonom\u00eda plena por deseo democr\u00e1tico de los andaluces, las d\u00e9cadas de mayor desarrollo de nuestra tierra en toda su historia. \nEn este #28F Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda! Y que lo podamos seguir celebrando #HayFuturo https://t.co/azowtSkL1m", "created_at": "2021-02-28T08:00:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365370593017819139", "text": "Como no pueden atacar la gesti\u00f3n de @abalosmeco el PP se dedica al ataque personal. Triste destino el de una derecha cuyo \u00fanico proyecto pol\u00edtico es combinar fango con bulos.\nLa campa\u00f1a sucia descontextualizando fotos de una exposici\u00f3n es miserable y retrata s\u00f3lo a qui\u00e9n lo hace.", "created_at": "2021-02-26T18:38:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364919112711954433", "text": "Los de Vox creen tanto en la igualdad de hombres y mujeres, que a una mujer que es Presidenta del Congreso la llaman Presidente. \n\nAy! Si es que las mentir\u00e1s tienen las patas muy cortas y el machismo sale por las esporas de la ultraderecha.", "created_at": "2021-02-25T12:44:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364492658366889987", "text": "Anuncia @sanchezcastejon 11.000 millones de euros para aut\u00f3nomos, pymes y empresas que eran competitivos antes de la pandemia y que se encuentran en dificultades por la pandemia en sectores como turismo, comercio y hosteler\u00eda. Este gobierno no dejar\u00e1 a nadie atr\u00e1s. https://t.co/dD6MgyQ7Ri", "created_at": "2021-02-24T08:29:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363575123979227136", "text": "Mi compa\u00f1ero, mi amigo Tony, las palabras de lealtad, bondad y pasi\u00f3n se crearon para describirte. Ya nada ser\u00e1 igual sin ti, te echar\u00e9 de menos, te echaremos mucho de menos. Descansa en paz, compa\u00f1ero del alma. #MalditoCovid https://t.co/y4FDgacQ9O", "created_at": "2021-02-21T19:43:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363091746427723776", "text": "Intolerable, qui\u00e9n pierde las formas, pierde toda la raz\u00f3n. Todo mi apoyo para la Vicepresidenta del Gobierno! https://t.co/FpV7ZMMC8r", "created_at": "2021-02-20T11:42:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362301657883832324", "text": "Qui\u00e9n en democracia defiende con violencia sus ideas, pierde la raz\u00f3n. \nAs\u00ed de sencillo.", "created_at": "2021-02-18T07:23:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361964218027810819", "text": "\u00danica conclusi\u00f3n de la sesi\u00f3n de control al gobierno: \n\nLas derechas est\u00e1n m\u00e1s fuera de la realidad que nunca, sin alternativas ni ideas, solo falsedad y necedad.\n\nLes esperan muchos a\u00f1os de oposici\u00f3n, que as\u00ed sea.", "created_at": "2021-02-17T09:02:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361437279307317249", "text": "Cu\u00e1ndo haces un anuncio sin creer lo que dices. Ni la bandera andaluza se muestra, pero qu\u00e9 esperar de quienes se opusieron a la autonom\u00eda plena andaluza. La derecha nunca crey\u00f3 en Andaluc\u00eda, y de ah\u00ed este anuncio que parece sacado de un banco de im\u00e1genes de Internet. https://t.co/YaKQS6KRzD", "created_at": "2021-02-15T22:08:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361090333292044288", "text": "Tezanos ten\u00eda raz\u00f3n, nuevamente. https://t.co/ODgTKV9WWB", "created_at": "2021-02-14T23:09:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361085676868030467", "text": "Felicidades @salvadorilla y a todo el @socialistes_cat por esta gran victoria electoral en Catalu\u00f1a!\nQu\u00e9 orgullo de compa\u00f1erxs, qu\u00e9 honor compartir proyecto. Siempre socialistas!", "created_at": "2021-02-14T22:51:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361061635603972099", "text": "La victoria en votos del PSC empieza a ser incuestionable. Los socialistas con @salvadorilla los m\u00e1s votados en Catalunya.", "created_at": "2021-02-14T21:15:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361055776408764419", "text": "Ver el rojo primero en Catalunya es bien absoluto. Orgullo socialista del gran trabajo del @socialistes_cat y de @salvadorilla \n#IllaPresident", "created_at": "2021-02-14T20:52:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361054837807452173", "text": "PP y Cs juntos suman menos esca\u00f1os que VOX. Es lo que tiene pactar con la extrema derecha en vez de combatirla. Irresponsables. #EleccionsCatalanes #Elecciones14F #IllaPresident", "created_at": "2021-02-14T20:48:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360290380718161925", "text": "Mensaje n\u00edtido y certero de @sanchezcastejon: El cord\u00f3n sanitario que el independentismo le pone al di\u00e1logo que representa @salvadorilla se rompe votando en masa el domingo. A por ello! #IllaPresident #VotaPSC https://t.co/QAPaaQ296e", "created_at": "2021-02-12T18:11:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359981960806948883", "text": "Est\u00e1 @salvadorilla y luego est\u00e1n los dem\u00e1s. As\u00ed est\u00e1 el #L6ElDebat y as\u00ed est\u00e1n las elecciones que decidir\u00e1n el futuro de Catalunya #ImparableIlla", "created_at": "2021-02-11T21:45:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359973351092088834", "text": "Salvador Illa no se ha vacunado del Covid. No lo ha hecho porque no le tocaba y es hombre honesto.\n\nEl @sanidadgob lo ha certificado.\n\nPablo Casado ha demostrado no tener escr\u00fapulos lanzando sospecha bajo la mezquina premisa de \u201cecha mierda que algo queda\u201d. Estercolero PP.", "created_at": "2021-02-11T21:11:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359835335312756738", "text": "Es genial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/XCBUwpdYzd", "created_at": "2021-02-11T12:03:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359822993522884615", "text": "Ya \u00e9ramos el referente para la ciberseguridad de Google, y esto es un paso m\u00e1s y de gigante.\nLa econom\u00eda digital tiene en #Malaga gran peso y m\u00e1s que tendr\u00e1.\n\nGoogle invertir\u00e1 m\u00e1s de 650 millones en Espa\u00f1a y escoge M\u00e1laga para su centro de ciberseguridad https://t.co/93jIhSmoKy", "created_at": "2021-02-11T11:14:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359630479184568322", "text": "Todos contra @salvadorilla \nPorque @salvadorilla podr\u00e1 con todos. \nAmics, a votar el domingo:\n\nLos partidos independentistas se comprometen por escrito a no pactar el Govern con el PSC \nvia @el_pais https://t.co/xFFDEtQU7a", "created_at": "2021-02-10T22:29:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359212991112228867", "text": "Ya son 2.400.000 vacunas suministradas y 700.000 m\u00e1s que se distribuyen esta semana.\nHorizonte de esperanza cada vez m\u00e1s cercano.\n#vamos https://t.co/D0du8ec138", "created_at": "2021-02-09T18:50:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358734667650912259", "text": "No hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda. https://t.co/zYwIVg6VpU", "created_at": "2021-02-08T11:09:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358520020280745985", "text": "Qu\u00e9 buen y necesario programa estamos viendo @FerGonzo para tomar conciencia de lo que viven los inmigrantes en nuestro pa\u00eds. Para pensar y actuar frente al discurso del odio y actitudes racistas.\n#SalvadosRacismo", "created_at": "2021-02-07T20:56:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358504794747514881", "text": "No puede ser verdad y de serlo es intolerable semejante irresponsabilidad https://t.co/AOEvSPfmWt", "created_at": "2021-02-07T19:55:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358504279770824708", "text": "Cada vez mas cerca #IllaPresident para un nuevo tiempo de di\u00e1logo en Catalunya, vamos #VotaPSC https://t.co/1MxqD3w2Q8", "created_at": "2021-02-07T19:53:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358447944391917569", "text": "Que no abandone nuestra memoria aquel 7 de febrero de 1937, una de las masacres m\u00e1s terribles de la guerra civil. \n\u201cLa desband\u00e1\u201d  de miles de civiles malague\u00f1os hacia Almeria bombardeados por tierra, mar y aire por tropas fascistas.\n\nSiempre en el recuerdo\nhttps://t.co/cb6Rs15LKQ", "created_at": "2021-02-07T16:10:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358356924924837890", "text": "Nuestra sociedad le debe tanto al feminismo que escucharlas con sosiego en la diatriba \nsexo/genero es de justicia e incluso de sentido com\u00fan. \nSe podr\u00e1 debatir y discrepar pero no olvidemos nunca que somos una civilizaci\u00f3n avanzada, en gran parte, gracias al movimiento feminista", "created_at": "2021-02-07T10:08:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356601586613710856", "text": "Cuando para justificar la incapacidad de gestionar la pandemia necesitas dosis de inmoralidad. \nPasada de frenada, se\u00f1or Consejero. https://t.co/0th54yPChC", "created_at": "2021-02-02T13:53:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356595795668185089", "text": "Paso definitivo! Gracias por hacerlo posible! https://t.co/h7IvYc4HNA", "created_at": "2021-02-02T13:30:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356514221819916288", "text": "Disponer de m\u00e1s infraestructuras hospitalarios sirve de poco si no aumentas personal para atenderlo:\n\n\u201cPuedes levantar un hospital, pero ni las camas sirven si no hay profesionales\" https://t.co/dcGjHrwYZJ v\u00eda @opiniondemalaga", "created_at": "2021-02-02T08:06:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356226003098619906", "text": "Andaluc\u00eda: Llegan tarde las medidas, no hay refuerzos sanitarios, escasean ayudas para los negocios y sacan pecho de super\u00e1vit en las cuentas a costa del dinero que el gobierno central da para combatir el covid. Lo de la Junta de Andaluc\u00eda es un desastre, sin paliativos. https://t.co/2K7f7lanZ5", "created_at": "2021-02-01T13:00:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355996265146933255", "text": "Viendo el #DebateCATrtve de los candidatos catalanes, ves a Illa de President y ocho m\u00e1s en un quiero y no puedo. La diferencia es tan abismal que Catalunya est\u00e1 ante una grand\u00edsima oportunidad de tener a un gran pol\u00edtico al frente de la Generalitat #GanaIlla", "created_at": "2021-01-31T21:47:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355985346824175618", "text": "El dato es perturbador, casi un 2% de la poblaci\u00f3n andaluza se ha contagiado de coronavirus en los \u00faltimos 30 d\u00edas. https://t.co/XgQSrw1Yn2", "created_at": "2021-01-31T21:04:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355642911346597894", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 pensar\u00e1 todo el personal sanitario que ya no puede m\u00e1s al escuchar a la m\u00e1xima responsable de la Comunidad de Madrid. Si no fuera dram\u00e1tico dar\u00eda para unas risas pero realmente es para llorar al o\u00edrla. https://t.co/KXzoL9ubPV", "created_at": "2021-01-30T22:23:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355229459771777025", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el dinero? \u00bfPor qu\u00e9 no ha llegado al tejido productivo andaluz?\n\nEl Gobierno pregunta a la Junta de Andaluc\u00eda en qu\u00e9 gast\u00f3 los 9.800 millones movilizados para la pandemia https://t.co/laQYWNgX5Z v\u00eda @elCorreoWeb", "created_at": "2021-01-29T19:00:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354870050570833921", "text": "Como estar\u00e1 el PP que hasta la extrema derecha de Vox lo ha dejado hoy en evidencia. https://t.co/PoRKHKp9ue", "created_at": "2021-01-28T19:12:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354456636144967689", "text": "La Junta de Andaluc\u00eda no toma m\u00e1s medidas dejando la pandemia al albur de la voluntad ciudadana.\n\nSe les paga para que act\u00faen y si no saben, v\u00e1yanse.\n\nEl mensaje de ruego de la Junta: \u00abSube la incidencia. Ay\u00fadanos a frenarlo, qu\u00e9date en casa\u00bb | https://t.co/IKPGm5kmKU", "created_at": "2021-01-27T15:50:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354114640788267019", "text": "Si la pandemia contin\u00faa, el escudo social tambi\u00e9n. Con @sanchezcastejon al frente, las personas son lo primero.\n\nAs\u00ed es la pr\u00f3rroga de los ERTE, las ayudas para aut\u00f3nomos y los alquileres aprobada por el Gobierno https://t.co/dghkcaTFvT v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-01-26T17:11:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354086607750635521", "text": "El primer Parque Nacional de M\u00e1laga, mayor protecci\u00f3n ambiental y nuevas oportunidades. \n\nUna gran noticia:\nEl Consejo de Ministros declara Parque Nacional la Sierra de las Nieves https://t.co/tKmd1QgxDH v\u00eda @SER_Malaga", "created_at": "2021-01-26T15:19:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354055578407104515", "text": "El mejor Ministro de Sanidad para el peor momento sanitario de nuestra historia reciente. Infinita gratitud por el servicio prestado @salvadorilla y mis mejores deseos para los retos del futuro en Catalu\u00f1a #GraciasMinistroIlla https://t.co/1An8Eocz1B", "created_at": "2021-01-26T13:16:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353999951810985985", "text": "Durante meses pidieron el cese @salvadorilla y ahora que deja el Ministerio quieren que se quede. \nNo es que les falte credibilidad, que tambi\u00e9n, es que el miedo a la potencia de Illa los trae locos.", "created_at": "2021-01-26T09:35:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352936789510676481", "text": "\u201cSomos la izquierda democr\u00e1tica, la izquierda transformadora y sensata, la izquierda europe\u00edsta, la que integra y suma, la izquierda que mejora la vida de la gente\u201d \nMagnifico discurso de @sanchezcastejon en el #Comit\u00e9FederalPSOE, el primero telem\u00e1tico de la historia. https://t.co/URv2zaEJQp", "created_at": "2021-01-23T11:10:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352213849743749122", "text": "La noticia se comenta sola, los gestores del PP:\n\nMadrid y Andaluc\u00eda pierden miles de dosis de la vacuna por falta de jeringuillas via @El_Plural https://t.co/Itzr7ZmJ2M", "created_at": "2021-01-21T11:17:59.000Z"}]