[{"text": "En la toma de posesi\u00f3n de Pedro Fern\u00e1ndez Pe\u00f1alver, nuevo delegado del Gobierno en #Andaluc\u00eda, con la certeza de que conseguir\u00e1 grandes objetivos e impulsar\u00e1 con \u00e9xito la acciones del Gobierno en nuestra tierra.\n\nMi agradecimiento a @_sandra72 por su trabajo. https://t.co/8WHDnDTz8V", "id": "1377235177630527492", "created_at": "2021-03-31T12:23:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 79 A\u00f1os de la muerte de Miguel Hern\u00e1ndez. Quisieron apagar su voz pero sus versos suenan hoy con la misma fuerza que suenan sus ideales.\n\nEs tiempo de valientes y de un pueblo comprometido con la justicia social y la solidaridad.\n\nSiempre viva su memoria. \u270d\ufe0f https://t.co/KN6VlQO6DJ", "id": "1376156651061936129", "created_at": "2021-03-28T12:58:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Sevilla .... https://t.co/bi8T03vGrA", "id": "1376118402545291271", "created_at": "2021-03-28T10:26:08.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Damos la enhorabuena al nuevo alcalde de #Murcia, @SerranoJAntonio. Tras tanta indecencia en el Gobierno de la #CCAA, tenemos una luz de esperanza hacia el futuro encaminada a la transparencia. En el Ayuntamiento ha sido posible poner al frente personas alejadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/nSwU0FxUOA", "id": "1375169529114984450", "created_at": "2021-03-25T19:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP de Pablo Casado se ha aliado en #Murcia con el fascismo y la corrupci\u00f3n.\n\nEn el @PSOE hemos pedido al Pacto Antitransfuguismo que declare tr\u00e1nsfugas a los tres ex miembros de Ciudadanos, ahora en el Gobierno murciano, ante lo que consideramos un nuevo tamayazo. https://t.co/qK8gaCmaDi", "id": "1375164603647295490", "created_at": "2021-03-25T19:16:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el @Congreso_Es rechazamos cualquier intento de estigmatizaci\u00f3n de las personas que sufren problemas de #SaludMental. \n\nEs una de las preocupaciones m\u00e1s acuciantes de la salud p\u00fablica en el medio y largo plazo, especialmente por su impacto en la poblaci\u00f3n joven. https://t.co/MPPpyZyKDL", "id": "1374459537797783555", "created_at": "2021-03-23T20:34:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el @Congreso_Es hemos debatido la iniciativa del @PSOE para erradicar el #sinhogarismo.\n\nUrge promover medidas para erradicar la pobreza extrema y fomentar oportunidades para las m\u00e1s de 30.000 #PersonasSinHogar que hay en Espa\u00f1a. \n\n#LaEspa\u00f1aQueHacemos #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/LsN4AK7hwT", "id": "1374443729868660746", "created_at": "2021-03-23T19:31:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f En #RaiseYourHand, hoy hemos debatido junto a la ministra de El Salvador, @HananiaCarla, sobre la importancia de una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad.\n\nEn la inauguraci\u00f3n he puesto en valor el rol que debe desempe\u00f1ar Espa\u00f1a impulsando una Educaci\u00f3n humanista y sin amenazas. https://t.co/QZuyuvSvts", "id": "1374006098223640584", "created_at": "2021-03-22T14:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos en un momento de la evoluci\u00f3n de la pandemia que es delicado. Apelo a la responsabilidad de tod@s, para que el esfuerzo realizado sea un \u00e9xito, y alejemos una posible ola de contagios antes del verano.\n\n\ud83d\udcfa @canalsur https://t.co/i9JLZSsBsx", "id": "1373956527787286533", "created_at": "2021-03-22T11:15:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f S\u00famate al encuentro online sobre el papel de Espa\u00f1a en la promoci\u00f3n de la #Educaci\u00f3n mundial, con @GPforEducation, @CME_es, diputad@s de las Comisiones de Cooperaci\u00f3n del @Congreso_Es y de #Agenda2030.\n\n\u23f0 De 14:00 a 15:00h\n \n#RaiseYourHand\n\nM\u00e1s #INFO\ud83d\udc49 https://t.co/J6m6nS98G7 https://t.co/f1jfuLeRSv", "id": "1373939209917063170", "created_at": "2021-03-22T10:06:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia. DEP. Adi\u00f3s a Juan Robles, maestro de la hosteler\u00eda https://t.co/CKqoes2LLA v\u00eda @diariosevilla", "id": "1373936096636194817", "created_at": "2021-03-22T09:54:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfa Ma\u00f1ana #ENTREVISTA\n\n\ud83d\udd34 A partir de las 09:05 h. estar\u00e9 en \u2018Despierta Andalucia\u2019 de @canalsur.\n\n\ud83d\udce1\ud83d\udd17 A trav\u00e9s de este enlace la puedes seguir en #Directo \ud83d\udc49 https://t.co/HNsB9XyDKf https://t.co/Ec5iFhYEdY", "id": "1373739378208616454", "created_at": "2021-03-21T20:52:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezando a leer el libro de @AmparoRubiales y @octaviosalazarg  #AlAmparodelFeminismo , y ya su prefacio dice cosas may\u00fasculas ... https://t.co/3H4ibTGew1", "id": "1373356273459154947", "created_at": "2021-03-20T19:30:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la presentaci\u00f3n del libro de @AmparoRubiales y @salazar_octavio , \u201cAl amparo del feminismo\u201d. Un repaso \"joven e ilusionado\" por la memoria feminista, todas las transformaciones y los retos pendientes en igualdad. \n\nSomos socialistas porque somos feministas \ud83c\udf39/\ud83d\udc9c https://t.co/ndpyC7dGI7", "id": "1373260605902192644", "created_at": "2021-03-20T13:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SosoSerioYFormal /\u2764\ufe0f https://t.co/EvN6flCw4t", "id": "1373218595761745922", "created_at": "2021-03-20T10:23:21.000Z", "lang": "und"}, {"text": "El @Congreso_Es ha dado el s\u00ed definitivo a la #LeydeEutanasia. Un nuevo derecho individual para morir dignamente en un pa\u00eds m\u00e1s humano. Desde hoy somos m\u00e1s libres para decidir sobre nuestra vida con total respaldo constitucional y jur\u00eddico. \n\nGracias, @PSOE\ud83c\udf39\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/LgYboRkqt7", "id": "1372517003316051969", "created_at": "2021-03-18T11:55:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El modelo de la familia tradicional y unificada ha sido superado hace mucho tiempo. Nuestro pa\u00eds es un ejemplo en el mundo de familias diversas, que responden a distintos modos de convivencia que expresan la libertad personal y son prueba de una sociedad tolerante y abierta. https://t.co/pWqgL4ZhME", "id": "1371915918415171588", "created_at": "2021-03-16T20:06:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 135 a\u00f1os de \u2018El Socialista\u2019, la cabecera fundada por Pablo Iglesias Posse para hacer llegar sus ideas de igualdad y justicia social, se\u00f1as de identidad del @PSOE.\n\nCultura impresa, que pas\u00f3 dos dictaduras, una rep\u00fablica, una guerra civil, exilio y ahora la democracia. https://t.co/fRKEtNWKzj", "id": "1370323588641923073", "created_at": "2021-03-12T10:39:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_ES ha aprobado la reforma que limita las funciones del #CGPJ con el mandato caducado.\n\nLa calidad de una democracia se mide por el respeto a sus instituciones. El PP deber\u00eda abandonar su actitud obstruccionista y acceder a la renovaci\u00f3n de este \u00f3rgano constitucional. https://t.co/zfCWOacoKM", "id": "1370058634303041552", "created_at": "2021-03-11T17:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "D\u00eda para el recuerdo en el @Congreso_Es por los atentados del #11M que nos asolaron en 2004. Hoy y siempre paz y solidaridad para las 192 v\u00edctimas y sus familiares, y memoria para que la barbarie no se repita. El odio nunca es el camino.\n\n#D\u00edaEuropeodelasV\u00edctimasdelTerrorismo https://t.co/qdmwWaP7QK", "id": "1369940857214865414", "created_at": "2021-03-11T09:18:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de nuestro compa\u00f1ero Valeriano Ruiz. Alcalde bueno y comprensivo. Un referente de trabajo, implicaci\u00f3n y afectividad para todo el socialismo. Nos quedamos con su legado. Mi cari\u00f1o para su familia y el @psoemairena. DEP https://t.co/jrfAHa19lR", "id": "1369778864298295298", "created_at": "2021-03-10T22:35:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, he recibido en el @Congreso_Es al Consejo General de Administradores de Fincas para ahondar en su propuesta de modificaci\u00f3n de la Ley de Propiedad Horizontal.\n\nEl @gpssenado ya ha dado el primer paso para que el Gobierno permita juntas de propietarios por videoconferencia. https://t.co/naga88LeGw", "id": "1369309685199888394", "created_at": "2021-03-09T15:30:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SerMujerEsAlgoGrande y visibilizar con la sociedad la contribuci\u00f3n de las mujeres al progreso es una condici\u00f3n previa para erradicar el extremismo que denigra a las mujeres y viola sus derechos y su dignidad.\n\nY estamos aqu\u00ed, exigiendo al mundo m\u00e1s igualdad y m\u00e1s justicia. #8M https://t.co/YdEWeM2rDH", "id": "1368946671011454978", "created_at": "2021-03-08T15:28:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El feminismo es imprescindible e imparable para convertir reivindicaciones en derechos, prop\u00f3sitos en leyes y los sue\u00f1os en cambios reales. \n\nGracias a la confianza de la ciudadan\u00eda podemos seguir trabajando por una igualdad real y efectiva.\n\n#8M2021 #FeminismoConMemoria \ud83d\udc9c https://t.co/0fD5xoLCKk", "id": "1368542163034910722", "created_at": "2021-03-07T12:40:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La lucha feminista tiene nombre y apellido de las mujeres socialistas. De su compromiso y de su ejemplo hemos aprendido todos y todas a reafirmarnos en nuestros principios feministas.\n\nEl @PSOE no se entiende sin el feminismo ni el feminismo sin el PSOE.\n\n#FeminismoConMemoria \ud83d\udc9c https://t.co/iaKmj9sFfs", "id": "1368540767317286915", "created_at": "2021-03-07T12:35:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Detr\u00e1s de estos actos est\u00e1 la intolerancia de los que s\u00f3lo tienen un motivo: borrar a las mujeres.\n\nNo permitiremos que el odio a las mujeres y al feminismo se extienda. Seguiremos rindiendo homenaje a todas cuantas hacen de nuestra sociedad un lugar mejor. \n\n#FeminismoConMemoria https://t.co/OM03QRARkb", "id": "1368526940257329152", "created_at": "2021-03-07T11:40:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos un Gobierno con el rumbo correcto y un presidente que ha vuelto a situar a nuestro pa\u00eds en el centro de la gobernanza europea. \n\nDonde antes nuestro pa\u00eds no ten\u00eda liderazgo, @sanchezcastejon ha contribuido a la toma de importantes decisiones para el conjunto de Europa. https://t.co/yXxiUFnWlt", "id": "1367502005250457600", "created_at": "2021-03-04T15:47:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los y las socialistas no podemos ser otra cosa que feministas. Debemos cerrar filas frente al negacionismo de la ultraderecha sobre la #ViolenciaMachista. Un retroceso social que debe encender todas las alarmas. \n\n#8M #NiUnaMenos #NiUnPasoAtr\u00e1s #MachismoMata https://t.co/XAbbwzWtSF", "id": "1367488283811467272", "created_at": "2021-03-04T14:53:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f Reuni\u00f3n Interparlamentaria de #Extremadura organizada desde la Secretar\u00eda de RRII del @PSOE que dirijo. Diputados nacionales y auton\u00f3micos y senadores trabajando juntos sobre los proyectos de actuaci\u00f3n, inversiones, medidas sociales y los fondos #NextGenerationEU. https://t.co/BRlOXvpadp", "id": "1367430962330615816", "created_at": "2021-03-04T11:05:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sumar esfuerzos es un instrumento eficaz frente a la pandemia.\n\nHoy, desde la Secretaria de RRII del @PSOE, abordamos con el presidente @GFVara y los diputados y senadores del @psoeex, los retos presentes y futuros de Extremadura frente a los efectos del #COVID19. https://t.co/f38G4If7iC", "id": "1367408097011113988", "created_at": "2021-03-04T09:34:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si el PP continua por la senda de la deslealtad a la Constituci\u00f3n y al pueblo espa\u00f1ol, le va a ocurrir como en Catalu\u00f1a: su casi desaparici\u00f3n.\n\nEso es malo para #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos, para la democracia y bueno para la ultraderecha de VOX. https://t.co/0nKjStrSLQ", "id": "1365990033900138496", "created_at": "2021-02-28T11:39:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todos los \u00f3rganos constitucionales, el Defensor del Pueblo, el Tribunal de Cuentas, el CGPJ, el Tribunal Constitucional... son elegidos por el pueblo a trav\u00e9s del @Congreso_Es. Es su C\u00e1mara de representaci\u00f3n.\n\nNo hacerlo es traicionar al pueblo espa\u00f1ol y a la Constituci\u00f3n. https://t.co/SSp7ggVh1Q", "id": "1365986795872276482", "created_at": "2021-02-28T11:26:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00abLa mejor libertad es la seguridad que nos ofrece la Constituci\u00f3n. Porque la libertad se defiende votando, no quemando\u00bb.\n\nTe dejo una nueva entrada en mi blog #OchoMillones, donde hablo de los asuntos tratados con el ministro @miqueliceta esta semana. \ud83d\udd17\nhttps://t.co/ly4BqsuVUs", "id": "1365938683979980810", "created_at": "2021-02-28T08:15:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solidarios, pacientes, orgullosos de nuestro pasado y esperanzados en nuestro futuro.\nPacientes s\u00ed, pero inflexibles en la defensa de la igualdad y prosperidad de todos nosotros.\nVIVA ANDALUCIA VIVA #DiaDeAndalucia #28F @Ayto_Sevilla https://t.co/DaGPQUHOtK", "id": "1365785918335033351", "created_at": "2021-02-27T22:08:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La defensa de la libertad de expresi\u00f3n se ha trasladado con violencia a las calles, en algunos casos. Pero la libertad se defiende votando no quemando. Los socialistas siempre optaremos por ella y la mejor libertad es la seguridad que nos ofrece la Constituci\u00f3n. https://t.co/26ZrrZ5O7C", "id": "1364990146018476037", "created_at": "2021-02-25T17:26:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos una Espa\u00f1a diversa, que suma. Si hay alguien que puede hacer de la cogobernanza un sistema \u00fatil es el @PSOE que llega con fuerza a todos los territorios.\n\nHay que fortalecer lo p\u00fablico y demostrar que un Estado fuerte es necesario para salir de la actual crisis. https://t.co/Af990eutO4", "id": "1364989669365153793", "created_at": "2021-02-25T17:24:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Celebramos la primera jornada de coordinaci\u00f3n con el ministro @miqueliceta y junto a la compa\u00f1era @isauralealf, para abordar los ejes de su departamento dentro del calendario de trabajo entre Gobierno y @PSOE, organizado por la Secretar\u00eda de Relaciones Institucionales que dirijo. https://t.co/z6tbgYWv44", "id": "1364969008253071365", "created_at": "2021-02-25T16:02:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hay ninguna mujer premiada a t\u00edtulo individual por el Gobierno de @JuanMa_Moreno para celebrar el #D\u00edadeAndaluc\u00eda.\n\nUna ausencia que es una muestra m\u00e1s del desprecio del Gobierno andaluz de las derechas a las mujeres y una falta de respeto al feminismo de nuestra tierra. #28F https://t.co/a9ayewWEDe", "id": "1364578828681695242", "created_at": "2021-02-24T14:12:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la unidad del @Congreso_Es frente a los que niegan la existencia de la #ViolenciaDeG\u00e9nero.\n\nEn recuerdo de las 1.081 mujeres asesinadas en Espa\u00f1a desde 2003, decimos alto y claro que la #ViolenciaMachista s\u00ed tiene g\u00e9nero.\n\n#NiUnPasoAtr\u00e1s #NiUnaMenos #MachismoMata https://t.co/102cjp7Loj", "id": "1364267276946591744", "created_at": "2021-02-23T17:34:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 40 a\u00f1os del golpe de Estado del #23F. Hoy lo recordamos en el @Congreso_ES junto a S. M. el Rey y el presidente @sanchezcastejon.\n\nUn episodio de nuestra historia que nos sacudi\u00f3 como sociedad, nos hizo abrazar la libertad y consolidar las instituciones democr\u00e1ticas. https://t.co/5Vy90tNhC2", "id": "1364229920617099269", "created_at": "2021-02-23T15:05:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro compromiso para dar una respuesta a una discriminaci\u00f3n que afecta a la mitad de la poblaci\u00f3n y que no podemos permitirnos como sociedad.\n\nLos hombres y mujeres del @PSOE luchamos por la #IgualdadSalarial y un mundo con justicia social. \n\n#AcabemosConLaDesigualdad https://t.co/4sYuepag9j", "id": "1363845061931319296", "created_at": "2021-02-22T13:36:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la reuni\u00f3n telem\u00e1tica de la Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal celebrada hoy para abordar, entre otros asuntos, la preparaci\u00f3n del 40\u00ba Congreso Federal del @PSOE en el que vamos a actualizar nuestro proyecto pol\u00edtico tras los retos que nos deja la pandemia.\n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/yPjxb1Xzv1", "id": "1363836933391192068", "created_at": "2021-02-22T13:03:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @JuanEspadasSVQ Alcalde . Sevilla es la gran capital espa\u00f1ola que m\u00e1s dinero destina al gasto social https://t.co/fAPgUmadEl v\u00eda @abcdesevilla", "id": "1363075591533178882", "created_at": "2021-02-20T10:38:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy retomo mi blog #OchoMillones para compartir y transmitir lo que llena mi d\u00eda a d\u00eda: trabajo, compromisos, pasiones y sue\u00f1os. \ud83d\udcf2\n\nArrancamos con la jornada \u201cParlamentos en red\u201d celebrada ayer.\n\nSe acercan muchas cosas para compartir. \u00a1All\u00ed nos vemos! \ud83d\udc49 https://t.co/kW3eRl9ZNV", "id": "1362339320787525634", "created_at": "2021-02-18T09:52:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udfdb\ufe0f En la jornada \u201cParlamento en Red\u201d han participado siete presidentes y presidentas socialistas de los Parlamentos auton\u00f3micos, portavoces de grupos parlamentarios socialistas, junto a la presidenta del @Congreso_Es, @meritxell_batet, y del @Senadoesp, @pilar_llop. https://t.co/ptin780Rsg", "id": "1362099678192541697", "created_at": "2021-02-17T18:00:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udfdb\ufe0f Con esta jornada ponemos el acento en la necesidad de acercar el parlamentarismo a las demandas ciudadanas y constatar el poder transformador de las pol\u00edticas socialistas frente a la desigualdad.\n\nHablamos de retos y del deber de mostrar que hacemos las cosas de otra manera. https://t.co/2p2uxxHheI", "id": "1362095719843266561", "created_at": "2021-02-17T17:45:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Iniciamos la jornada \u201cParlamentos en Red\u201d, organizadas por la Secretar\u00eda de Relaciones Institucionales del @PSOE de la que soy responsable, para coordinar el trabajo de las C\u00e1maras auton\u00f3micas y de los grupos parlamentarios socialistas. \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/XFAUVjykxG", "id": "1362086363114405889", "created_at": "2021-02-17T17:07:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/yKOcidNnFP sobre la pol\u00e9mica del v\u00eddeo de la @AndaluciaJunta , el mejor resumen el de @Mrlopera__ https://t.co/JuOWPB0cAD", "id": "1361938457791254530", "created_at": "2021-02-17T07:20:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ultraderecha se alimenta del odio, lo consume y lo propaga.\n\nLo que les lleva a odiar tanto es el miedo a perder los privilegios. El miedo al derecho de los dem\u00e1s a ser diferentes.\n\n\ud83c\udf39Muy orgulloso de mi compa\u00f1era @BeaMCarrillo.\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/QYkY2gJd98", "id": "1361733092277444608", "created_at": "2021-02-16T17:44:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el @Congreso_Es, con @meritxell_batet y @Eliguardino, compa\u00f1eras catalanas a las que admiro mucho. Mi m\u00e1s sinceras felicitaciones, queridas compa\u00f1eras, por los los magn\u00edficos resultados de @socialistes_cat el #14F. \n\nFelicitats estimades companyes \ud83c\udf39/\u2665\ufe0f \n\n#PSC https://t.co/9Nh91WoJMs", "id": "1361652631920336902", "created_at": "2021-02-16T12:24:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mis felicitaciones  a @salvadorilla y a los socialistas que han hecho posible un proyecto de reconciliaci\u00f3n y convivencia. Mi  enhorabuena a los militantes de los @socialistes_cat que hab\u00e9is hecho que el socialismo vuelva a ser primera fuerza en Catalu\u00f1a. https://t.co/DFdNBeoEgd", "id": "1361083729851146242", "created_at": "2021-02-14T22:43:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viernes de #CarnavalDeCadiz sin la final del Falla. El de la iron\u00eda y mordacidad, el que nos recuerda la verdad de la calle y pone a cada uno en su lugar. El de la denuncia y la reivindicaci\u00f3n. El de nuestro acento andaluz. @ComparsaAres @mellamoares\ud83c\udfad\nhttps://t.co/pFqfwLWoYx", "id": "1360278753641914368", "created_at": "2021-02-12T17:25:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El #DiaMujeryNinaenCiencia nos recuerda que debemos lograr el acceso y la participaci\u00f3n plena y equitativa en la ciencia de mujeres y ni\u00f1as.\n\nSus aportaciones en conocimientos y talento son una oportunidad para el desarrollo sostenible, la igualdad y la paridad de g\u00e9nero. https://t.co/cwhSrILuyb", "id": "1359916697172520960", "created_at": "2021-02-11T17:26:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en Ferraz, con el ministro @LuisPlanas para abordar la #PAC. En el @PSOE trabajamos para dotar al campo espa\u00f1ol de condiciones justas y dignas, en sostenibilidad y con garant\u00edas en los mercados.\n \nEl #RD de aplicaci\u00f3n de la PAC contempla 14.400 mill\u20ac en ayudas hasta 2023. \ud83c\udf3e https://t.co/afLI0ujmFa", "id": "1358896826892566532", "created_at": "2021-02-08T21:53:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s firme condena por el nuevo ataque que ha sufrido la sede de @psoedesevilla y env\u00edo mi solidaridad a los militantes y simpatizantes. https://t.co/Zz0zGaiD2m", "id": "1356953369793945606", "created_at": "2021-02-03T13:11:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con la reuni\u00f3n de la Mesa y la Junta Portavoces hoy hemos iniciado el periodo de sesiones del @Congreso_Es que consolidar\u00e1 la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social tras la crisis del #COVID19. \ud83c\udfdb\ufe0f\n\nLas leyes que emanen de esta C\u00e1mara y el Plan de vacunaci\u00f3n marcar\u00e1n el futuro del pa\u00eds. https://t.co/XnKdtATdEH", "id": "1356655144922877954", "created_at": "2021-02-02T17:26:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s el que ser\u00e1 un gran Alcalde para #Barcelona @jaumecollboni #PresidentIlla @salvadorilla", "id": "1355945498155356167", "created_at": "2021-01-31T18:26:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dos grandes mujeres , dos grandes amigas . Un lujo para el socialismo y para #Catalu\u00f1a @meritxell_batet @Eva_Granados https://t.co/aPxyj1v4PJ", "id": "1355944981907845124", "created_at": "2021-01-31T18:24:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es un orgullo y un privilegio que formes parte del Gobierno de Espa\u00f1a. Todo mi apoyo y solidaridad, @jalloul_hana. \n\nA los socialistas nos encontrar\u00e1n a todos unidos contigo, frente al racismo, la xenofobia y todas las formas de intolerancia. https://t.co/R5In47PR5I", "id": "1355599395291594752", "created_at": "2021-01-30T19:30:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "In memoriam de Guillermo Galeote, descanse en paz. @Rosebudo https://t.co/p136VPoVoA", "id": "1355209191514918912", "created_at": "2021-01-29T17:40:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcda Es una edici\u00f3n no venal de #PlateroyYo, conmemorativa de los 100 a\u00f1os de su publicaci\u00f3n, impulsada por la Fundaci\u00f3n Zenobia-Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez y @AytoMoguer.\n\nLos poetas son el reloj despertador de las conciencias. La poes\u00eda es, adem\u00e1s de personal, colectiva. Como la pol\u00edtica. https://t.co/Uc6gHAcIBL", "id": "1355179799141036034", "created_at": "2021-01-29T15:43:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he hecho entrega a la Biblioteca del @Congreso_Es, en nombre del @AytoMoguer, de una edici\u00f3n especial del centenario de \u2018Platero y yo\u2019 del poeta universal Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez. Pasar\u00e1 a formar parte de su fondo bibliogr\u00e1fico que cuenta con 250.000 vol\u00famenes. \ud83d\udcd6 https://t.co/LvcMNxRzOI", "id": "1355172894108770309", "created_at": "2021-01-29T15:16:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"En Catalu\u00f1a se han acabado las imposiciones. Basta. Hay que pasar p\u00e1gina y avanzar\".\n\nSe trata de reencuentro y el primer paso es un gobierno de @salvadorilla que proteja la salud, reactive la econom\u00eda y nadie se quede atr\u00e1s.\n\n#DBTLaVanguardia #PresidentIlla #FemHo https://t.co/WSVldrC8me", "id": "1355116007199805441", "created_at": "2021-01-29T11:30:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#IllaPresident @TornaCatalunya #VuelveIlla #VuelveCataluna #TornaCatalunya https://t.co/Sxrii0jS9m", "id": "1355069176038223873", "created_at": "2021-01-29T08:24:02.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Hoy debatimos cinco #RDL, como el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia que contribuir\u00e1 a la modernizaci\u00f3n de la econom\u00eda y ejecutar\u00e1 los fondos #NextGenerationEU; ayudas anticrisis para el sector tur\u00edstico y de escudo social en el \u00e1mbito de la vivienda. @Congreso_Es https://t.co/gNgrlZNBeo", "id": "1354800916537495555", "created_at": "2021-01-28T14:38:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por favor, no dej\u00e9is de leer este hilo. Explica de manera sencilla lo que ocurre en Wall Street. En resumen: Los tiburones y los buitres cuando le va bien, cero Estado y desregulaci\u00f3n. Cuando le va mal ESTADO, LEYES Y REGULACI\u00d3N ! https://t.co/FQ70xYwrV8", "id": "1354756711463186433", "created_at": "2021-01-28T11:42:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Animo amigo ! #TerremotoGranada https://t.co/sx5T0k65Ga", "id": "1354306690569687041", "created_at": "2021-01-27T05:54:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siguiendo las noticias que nos llegan de los terremotos en #Granada y que se hacen sentir en otras zonas de #Andaluc\u00eda.\n\n\u00c1nimo y calma a los afectados, y sigan las recomendaciones de las autoridades y los servicios de emergencias. #TerremotoGranada", "id": "1354206874313306117", "created_at": "2021-01-26T23:17:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la banda sonora de Ray Donovan es total . https://t.co/3bNxVRDl6R", "id": "1353437861970849793", "created_at": "2021-01-24T20:21:46.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gran tema de @WaterboysMusic :  \u201cY en ese esplendido y transcendental d\u00eda, me levantar\u00e9 yo mismo, montar\u00e9 en el tren, ser\u00e9 el pescador con luz en mi cabeza y t\u00fa en mis brazos. https://t.co/FSgEG4MqAD", "id": "1353433220470222849", "created_at": "2021-01-24T20:03:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro homenaje continuo a los #AbogadosdeAtocha, asesinados por la extrema derecha el 24 de enero de 1977.\n\nSu memoria permanece viva por lo que supusieron para alcanzar en nuestro pa\u00eds la libertad y la democracia. https://t.co/qynyPeSCvM", "id": "1353308897239564288", "created_at": "2021-01-24T11:49:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Del #ComiteFederalPSOE sale hoy la confirmaci\u00f3n para celebrar el 40\u00ba Congreso Federal en octubre con el objetivo de reafirmar el proyecto feminista, ecologista y de justicia social que ha convertido a nuestro partido en primera fuerza con el liderazgo de @sanchezcastejon. https://t.co/JTpXEEJvI4", "id": "1352998542328156160", "created_at": "2021-01-23T15:16:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a se adentra en un tiempo nuevo y el @PSOE tambi\u00e9n.\n\nHemos puesto rumbo a la modernizaci\u00f3n y transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds.\n\nTenemos el proyecto de reconversi\u00f3n econ\u00f3mica m\u00e1s importante, los equipos y los fondos de la UE para #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos.\n#ComiteFederalPSOE /\ud83c\udf39 https://t.co/ef1Mc5xBEQ", "id": "1352951898152853505", "created_at": "2021-01-23T12:10:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me he criado junto a la f\u00e1brica de @Cruzcampo , siempre ve\u00eda salir a sus trabajadores y hoy siento orgullo por vuestro trabajo #ConMuchoAcento andaluz . Gracias por tanto, siempre x https://t.co/PtZPrUIn20", "id": "1352399344985640961", "created_at": "2021-01-21T23:35:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos conocido que @AndaluciaJunta no tiene las jeringuillas adecuadas para extraer todas las dosis de la vacuna de #COVID19. El 10D advert\u00ed p\u00fablicamente que esto podr\u00eda ocurrir por la sobredemanda de material sanitario para este proceso. Ahora estamos ante un grave problema. https://t.co/77fAajBkJl", "id": "1352240928673701888", "created_at": "2021-01-21T13:05:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Soy un defensor a ultranza de las primarias. Ser\u00e1n los militantes andaluces los que elijan a su candidato o candidata a la secretar\u00eda general del PSOE-A y a la presidencia de la Junta para la recuperaci\u00f3n del Gobierno de Andaluc\u00eda y alejarlo de la nefasta gesti\u00f3n del PP. https://t.co/7mErnCRv1z", "id": "1352238560129265666", "created_at": "2021-01-21T12:56:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La modificaci\u00f3n del #EstadoDeAlarma que pide el #PP en #Andaluc\u00eda tiene que aprobarse en el Congreso por el PP nacional de Pablo Casado que se niega a ello. \n\nA quien tiene que convencer @JuanMa_Moreno no es el Gobierno de #Espa\u00f1a sino a Pablo Casado que es el que vot\u00f3 en contra. https://t.co/jUuX0gL90R", "id": "1352229939987288064", "created_at": "2021-01-21T12:21:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay que alzar la bandera y decir con voz clara y fuerte gracias al municipalismo. Gracias a los Ayuntamientos andaluces tenemos un importante paquete de proyectos ante los fondos de reactivaci\u00f3n #NextGenerationEU que han hecho llegar a la @AndaluciaJunta. https://t.co/kvg2XeqghX", "id": "1352221682522583042", "created_at": "2021-01-21T11:49:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Hoy seguimos con el proceso de elecci\u00f3n parlamentaria del Consejo de Administraci\u00f3n de la Corporaci\u00f3n de @RTVE, con la comparecencia en la Comisi\u00f3n de nombramientos del @Congreso_ES.\n\nLos aspirantes defender\u00e1n su proyecto para una RTVE plural y al servicio de la ciudadan\u00eda. https://t.co/wqRR6hDQ8a", "id": "1352200874991480832", "created_at": "2021-01-21T10:26:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf04 \u00a1Buenos d\u00edas!\n\n\ud83d\udd67 A partir de las 12:30 h. puedes o\u00edr mi entrevista con @SalomonHachuel en @RadioSevilla de @La_SER. \ud83d\udcfb\n. \n\ud83d\udd34 \ud83d\udd17 Puedes seguirla en este enlace:  https://t.co/fFKSo2OcWt https://t.co/PQqPiOWUHv", "id": "1352186507717726214", "created_at": "2021-01-21T09:29:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiero agradecer la r\u00e1pida intervenci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos. La @policiademadrid lleg\u00f3 a los 10 minutos de la explosi\u00f3n, y seguidamente @BomberosMad, @policia, @SAMUR_PC y sanitarios. Una vez m\u00e1s, GRACIAS!!. Siempre al servicio de los ciudadan@s. #ExplosionMadrid", "id": "1352012190262374403", "created_at": "2021-01-20T21:56:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Jos\u00e9 Moya, empresario sevillano de referencia. Mis condolencias a su esposa @ConchaYoldi, a sus hijos y a los trabajadores de Pers\u00e1n. Hemos perdido a uno de los grandes forjadores del emprendimiento y la econom\u00eda en #Andaluc\u00eda. https://t.co/89tcNX73Uk", "id": "1351153369570832384", "created_at": "2021-01-18T13:04:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los socialistas debemos volcarnos en frenar la pandemia, estimular la econom\u00eda y abordar el proceso electoral en Catalu\u00f1a. Agradec\u00ed a Iceta que actuara con visi\u00f3n de conjunto y ayudara a dar credibilidad e impulso a nuestro proyecto. Es lo que dije sin se\u00f1alar a ning\u00fan compa\u00f1er@. https://t.co/tjiy1H93sx", "id": "1350078957169876992", "created_at": "2021-01-15T13:54:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he mantenido un encuentro con @pacocuenca y el grupo municipal de @granadapsoe. He podido conocer de primera mano la situaci\u00f3n de incertidumbre pol\u00edtica en la ciudad marcada por la inestabilidad del pacto de las derechas de PP y Ciudadanos. https://t.co/nDV3sWUiTK", "id": "1349396174319603714", "created_at": "2021-01-13T16:41:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de #Espa\u00f1a cumple con #Granada. Estos son los datos del impacto socioecon\u00f3mico de las medidas progresistas frente al #COVID19, fruto del compromiso con la ciudadan\u00eda andaluza.\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/IzFzNB89uc", "id": "1349395302885830657", "created_at": "2021-01-13T16:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "All\u00ed donde hay que ofrecer certidumbre y seguridad, el Gobierno de #Andaluc\u00eda se abona a la improvisaci\u00f3n con las vacunas.\n\nFrente a la diligencia, claridad y planificaci\u00f3n, PP y Ciudadanos han puesto encima de la mesa un Plan de vacunaci\u00f3n 15 d\u00edas despu\u00e9s de empezar la campa\u00f1a. https://t.co/uUZa0Sx9Am", "id": "1349369724916936706", "created_at": "2021-01-13T14:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy me he reunido en la @dipgra con su presidente @_PepeEntrena, para abordar los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica frente al #COVID19 aprobados por el @Congreso_ES. La cooperaci\u00f3n es clave para quienes queremos mejorar el futuro de Granada y combatir la pandemia. https://t.co/V86u4PN98e", "id": "1349341649428742150", "created_at": "2021-01-13T13:04:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer en C\u00e1rtama la #ViolenciaMachista se mostr\u00f3 en plena calle. Dos mujeres fueron atacadas con \u00e1cido. Mi m\u00e1s firme condena y repulsa.\n\nSe\u00f1or presidente de la Junta de Andaluc\u00eda, no caben reacciones a medias. Negar la #ViolenciaDeG\u00e9nero pone en riesgo la vida de las mujeres. https://t.co/VpjKqzwueK", "id": "1349325544790388736", "created_at": "2021-01-13T12:00:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se empieza como Trump y espero que no acabes como va a acabar Trump https://t.co/FKp5jjCVfo", "id": "1348939605681307650", "created_at": "2021-01-12T10:27:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La hist\u00f3rica nevada en Madrid est\u00e1 dejando estampas ins\u00f3litas para el recuerdo. El espesor de la nieve tambi\u00e9n ha cubierto el @Congreso_Es, que luce te\u00f1ido de blanco.\n\nTransitar por las calles es peligroso. Mucha prudencia y sigan las recomendaciones de las autoridades. https://t.co/Ohj7PDmljB", "id": "1347937677321056261", "created_at": "2021-01-09T16:06:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "D\u00eda muy triste por el fallecimiento de una persona tras el incendio la pasada noche en la residencia de ancianos de mi barrio de San Pablo en Sevilla. Mis sentidas condolencias a sus familiares y mis deseos a los heridos de una pronta recuperaci\u00f3n.", "id": "1346785013623349249", "created_at": "2021-01-06T11:45:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@salvadorilla : \u201cUna Catalu\u00f1a sin bandas, ni bandos, ni bloques\u201d #TornaCatalunya #VuelveCatalu\u00f1a @socialistes_cat @PSOE . Adelante compa\u00f1er@s !! https://t.co/zQTU8CKBED", "id": "1345707178758451200", "created_at": "2021-01-03T12:22:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi enhorabuena a @Salvadorilla. Catalu\u00f1a tiene mucha suerte de contar con una persona con las mejores cualidades para ofrecer una soluci\u00f3n pol\u00edtica. A @miqueliceta nuestra gratitud por su inmensa generosidad.  \nFiguras como ellos nos hacen mejor la convivencia.", "id": "1344336862454939649", "created_at": "2020-12-30T17:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fusi\u00f3n por absorci\u00f3n de @CiudadanosCs por el @populares con el asesoramiento legal del \u2018inestimable\u2019 Albert Rivera , pr\u00f3ximos cap\u00edtulos en Andaluc\u00eda. Al tiempo ! ..... https://t.co/ECdMzXGHVY", "id": "1344209758379790336", "created_at": "2020-12-30T09:12:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pandemia ha reforzado el programa de investidura. Hay un compromiso del Gobierno por un Espa\u00f1a cohesionada e inclusiva.\n\nLos compromisos por una Espa\u00f1a social son 520 y con una territorial, 277. @sanchezcastejon prev\u00e9 que para junio se haya cumplido el 32%. #Cumpliendo2020 https://t.co/cy5u8aFE9G", "id": "1343936157294370816", "created_at": "2020-12-29T15:05:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La historia nos demuestra que hay muchas formas de salir de una crisis.\n\n\ud83d\udde8\ufe0f @sanchezcastejon: \u201cEl Gobierno lo tiene claro. Espa\u00f1a es capaz de superar la crisis sin dejar a nadie atr\u00e1s, con m\u00e1s igualdad y justicia social\u201d. #Cumpliendo2020 https://t.co/I1d9D31qtn", "id": "1343921911139610626", "created_at": "2020-12-29T14:08:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajamos por un pa\u00eds sin brechas de g\u00e9nero.\n\nLos compromisos del Gobierno de #Espa\u00f1a vinculados con la Espa\u00f1a feminista son 104, de los que el 60% est\u00e1n en ejecuci\u00f3n y se han cumplido casi el 31%.\n\nPara junio, @sanchezcastejon prev\u00e9 haber cumplido m\u00e1s del 47%.\n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/L3YRdEy9ys", "id": "1343917933878243331", "created_at": "2020-12-29T13:52:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he hecho entrega a Helga Molina, presidenta de la Pe\u00f1a Flamenca Femenina de #Huelva, de una de las 12 Uvas de @RadioHuelva, en reconocimiento al Fandango por ser el primer palo flamenco declarado Bien de Inter\u00e9s Cultural. https://t.co/A3ig9cymfl", "id": "1343622392514490371", "created_at": "2020-12-28T18:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@JuanMa_Moreno y @AndaluciaJunta muestran una gran falta de pudor al generar un super\u00e1vit de 1.000 M\u20ac en un momento en que la inversi\u00f3n p\u00fablica es m\u00e1s necesaria que nunca para garantizar una asistencia sanitaria de calidad y el acceso a la Educaci\u00f3n de una forma segura. https://t.co/7SmvSY5iSs", "id": "1343572859856281605", "created_at": "2020-12-28T15:01:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he acudido a #SanJuanDelPuerto para visitar la \u2018Fundaci\u00f3n Jes\u00fas Quintero\u2019, que permitir\u00e1 conservar y proyectar su legado.\n\nUna vacuna contra la desmemoria y una vitamina para el alma que convertir\u00e1 a su tierra natal en un referente de la comunicaci\u00f3n, el arte y la cultura. https://t.co/h8cuVfkMLN", "id": "1343559830167027718", "created_at": "2020-12-28T14:10:00.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1343176030882852866", "created_at": "2020-12-27T12:44:55.000Z", "text": "Araceli Hidalgo, de 96 a\u00f1os, y M\u00f3nica Tapias, sanitaria, primeras en recibir la vacuna. El d\u00eda de hoy pasar\u00e1 a la historia: se inicia la vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en Espa\u00f1a. \n\nUn hito de la investigaci\u00f3n y la ciencia, y un orgullo de nuestra Sanidad P\u00fablica. \n#YoMeVacuno https://t.co/kX3NDC0nuk"}, {"lang": "es", "id": "1342809263845109760", "created_at": "2020-12-26T12:27:31.000Z", "text": ".....y mi regalo de #PapaNoel #banderasenlaniebla de #JavierReverte https://t.co/gazxp35nFr"}, {"lang": "es", "id": "1342781284523925504", "created_at": "2020-12-26T10:36:20.000Z", "text": "El mejor regalo de Navidad https://t.co/IkqNgFwJVH"}, {"lang": "es", "id": "1342254337259675649", "created_at": "2020-12-24T23:42:26.000Z", "text": "Despido esta buena noche con mi amigo @miguelrivera__ @magabanda https://t.co/4G9UE7Ja80"}, {"lang": "es", "id": "1342054676460658689", "created_at": "2020-12-24T10:29:03.000Z", "text": "Mis mejores deseos de salud, esperanza y resiliencia.\nHagamos juntos una Navidad responsable y cuidemos a los que m\u00e1s queremos. \n\n\u00a1Felices Fiestas! https://t.co/MMvCfyvt16"}, {"lang": "es", "id": "1341687659320766465", "created_at": "2020-12-23T10:10:39.000Z", "text": "Gracias! Ya son diez mil seguidores en Twitter.\n\nDiez mil gracias a quienes me acompa\u00f1\u00e1is y lo hac\u00e9is posible. /\u2764\ufe0f https://t.co/zR8R9NwBSs"}, {"lang": "es", "id": "1341675296970444802", "created_at": "2020-12-23T09:21:32.000Z", "text": "\"Espa\u00f1a puede: modernizando la Administraci\u00f3n P\u00fablica\".\n\nArt\u00edculo del presidente @sanchezcastejon tras la aprobaci\u00f3n de los #PGE2021. #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos\nhttps://t.co/tndQ21OWnQ v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1341445053928103936", "created_at": "2020-12-22T18:06:38.000Z", "text": "El poeta de la rima y la leyenda. De la belleza y los sue\u00f1os de papel. Lleg\u00f3 tarde en Sevilla y se fue pronto en Madrid.\n\n\"Visitando el balc\u00f3n de las oscuras golondrinas en el 150 aniversario de la muerte de Gustavo Adolfo B\u00e9cquer\". https://t.co/aCLgGXZDDv"}, {"lang": "es", "id": "1341401138130784259", "created_at": "2020-12-22T15:12:08.000Z", "text": "Las familias en situaci\u00f3n de vulnerabilidad por la crisis sanitaria y econ\u00f3mica estar\u00e1n desde hoy m\u00e1s protegidas.\n\nEl ministro @abalosmeco ha anunciado un Real Decreto ley aprobado en el #CMin que suspende sus desahucios durante el #EstadoDeAlarma.\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/vZQFThW2pl"}, {"lang": "es", "id": "1341018161227968513", "created_at": "2020-12-21T13:50:19.000Z", "text": "En la entrega de los XVI Premios Plaza de Espa\u00f1a concedidos por la @DGobAndalucia. Un merecido reconocimiento a la inteligencia, la iniciativa y el compromiso con la solidaridad y la convivencia democr\u00e1tica.\n\nEnhorabuena a los premiados. Represent\u00e1is lo mejor de nuestra tierra.\ud83c\udf96\ufe0f https://t.co/K2U2npWLgp"}, {"lang": "es", "id": "1339630908278759432", "created_at": "2020-12-17T17:57:52.000Z", "text": "La aprobaci\u00f3n de la proposici\u00f3n de ley org\u00e1nica que regula la #Eutanasia es la conquista de un nuevo derecho ciudadano para decidir sobre la propia vida y el propio cuerpo. Un derecho basado en el respeto y la libertad que nos hace un pa\u00eds digno y decente.\n\n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/tcoE3kRmI0"}, {"lang": "es", "id": "1338804646631133184", "created_at": "2020-12-15T11:14:36.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f @mitmagob y @culturagob van a financiar 28 proyectos que permitir\u00e1n la recuperaci\u00f3n del Patrimonio Hist\u00f3rico en #Andaluc\u00eda. \n\nUn nuevo compromiso del Gobierno de @sanchezcastejon con el patrimonio y la cultura de nuestra tierra. \ud83d\udc49 https://t.co/Ift80aHf9C https://t.co/9ghZeOFmGs"}, {"lang": "es", "id": "1338208854585307136", "created_at": "2020-12-13T19:47:08.000Z", "text": "\u00bfTiene @JuanMa_Moreno un plan de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 tras la nefasta gesti\u00f3n de la #gripe? \ud83e\udd14\n\n@AndaluciaJunta debe prever:\n\u2705 Acopio de material para evitar desabastecimiento por demanda mundial. \n\u2705 Contrataciones transparentes para reforzar el sistema sanitario. https://t.co/iNSwubL1ma"}, {"lang": "es", "id": "1337696924112130049", "created_at": "2020-12-12T09:52:54.000Z", "text": "Ante los desaf\u00edos mundiales, nuestro pa\u00eds est\u00e1 m\u00e1s movilizado que nunca contra el #CambioClim\u00e1tico.\n\nEstamos comprometidos a descarbonizar la econom\u00eda en el 2050, de manera socialmente justa, eficiente y solidaria.  #Acci\u00f3nClim\u00e1tica #GraciasPar\u00eds5\nhttps://t.co/vNsd9XtQJn"}, {"lang": "es", "id": "1337445604985892871", "created_at": "2020-12-11T17:14:15.000Z", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcac He querido conocer personalmente lo sucedido con el suministro de agua en @ayto_marchena y los municipios aleda\u00f1os, y felicitar a la alcaldesa, Mar\u00eda del Mar Romero, por su r\u00e1pida actuaci\u00f3n.\n\nHoy 180.000 vecinos de la campi\u00f1a sevillana vuelven a tener agua potable.\ud83d\udca7\ud83e\udd5b https://t.co/Dn6R4KBxGi"}, {"lang": "es", "id": "1337372037837434881", "created_at": "2020-12-11T12:21:55.000Z", "text": "Hoy me he reunido con la alcaldesa de @ayto_marchena, M\u00aa del Mar Romero. Un fruct\u00edfero encuentro en el que he tenido conocimiento de los asuntos que preocupan en su municipio. Hemos  compartido el trabajo del Congreso sobre los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica. https://t.co/OSmYBJiLzf"}, {"lang": "es", "id": "1337021834043199497", "created_at": "2020-12-10T13:10:20.000Z", "text": "Es preocupante c\u00f3mo el Gobierno de @JuanMa_Moreno va a afrontar la vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en #Andaluc\u00eda, tras un proceso catastr\u00f3fico de @saludand contra la gripe.\n\nEn qu\u00e9 situaci\u00f3n log\u00edstica est\u00e1n los centros ambulatorios andaluces ante la complejidad de la nueva vacuna. https://t.co/3hBulqZWws"}, {"lang": "es", "id": "1337004939088891906", "created_at": "2020-12-10T12:03:12.000Z", "text": "Reunido con la presidenta de la @DipuHu, @MARIAEUGENIAL y las diputadas Mar\u00eda Luisa Faneca y Pilar Rodr\u00edguez.\n\nObjetivos: conocer la lucha contra la pandemia en #Huelva y compartir el trabajo del Congreso sobre los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/QRnEJ9pnZz"}, {"lang": "es", "id": "1335593516945321987", "created_at": "2020-12-06T14:34:43.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Ha sido tambi\u00e9n un honor compartir en el @Congreso_Es la celebraci\u00f3n del #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n en un acto con las altas autoridades del Estado, el presidente @sanchezcastejon; miembros de la Mesa del Congreso y portavoces parlamentarios y presidentes de las #CCAA. https://t.co/jtk8cf8Ur5"}, {"lang": "es", "id": "1335573584035667968", "created_at": "2020-12-06T13:15:30.000Z", "text": "Ha sido un honor asistir al acto solemne de izado de la bandera hoy en la Plaza de Col\u00f3n de Madrid, con motivo del 42 aniversario de la Constituci\u00f3n.\n\nPreservemos sus valores en defensa de la libertad, la justicia, la igualdad y el pluralismo pol\u00edtico de todos y todas. #6D https://t.co/xVOKNaYdEM"}, {"lang": "es", "id": "1335540014181216256", "created_at": "2020-12-06T11:02:07.000Z", "text": "No perdamos la esperanza de llegar a acuerdos y avancemos juntos. Una vez decidimos hacerlo. Se llam\u00f3 Constituci\u00f3n y mantener su esp\u00edritu vivo depende de tod@s.\n\n\"Ataque al esp\u00edritu constitucional\", mi reflexi\u00f3n en el #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n en @ElHuffPost https://t.co/Lnf6O8vESe"}, {"lang": "es", "id": "1335502979777093634", "created_at": "2020-12-06T08:34:57.000Z", "text": "Frente a la xenofobia, la exclusi\u00f3n y los populismos, es momento de reforzar nuestros v\u00ednculos, mantener alianzas y defender el Estado de Derecho y la Justicia.\n\nLa convivencia pac\u00edfica en la pluralidad ha sido uno de los logros de nuestra democracia.\n\nFeliz #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/jFRUXxzSYm"}, {"lang": "es", "id": "1334981798825238536", "created_at": "2020-12-04T22:03:58.000Z", "text": "D\u00eda de memoria y reivindicaci\u00f3n de un hito hist\u00f3rico, en el que los andaluces se echaron a la calle para defender sus derechos y tener una autonom\u00eda. 43 A\u00f1os sin olvido a #Caparr\u00f3s.  \n\n\u00a1Viva Andaluc\u00eda!\n\"Era un 4 de diciembre\" por @Rocio_Marquez_ \ud83d\udc49https://t.co/xK6tISpNrV"}, {"lang": "es", "id": "1334926949622439942", "created_at": "2020-12-04T18:26:01.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f La Puerta de Bronce del @Congreso_Es no se podr\u00e1 abrir este a\u00f1o, pero este domingo se estrena una #VisitaVirtualCongreso de 360\u00ba para descubrir cada sala y cada objeto de la C\u00e1mara Baja. Unas Jornadas de #PuertasAbiertas2020 marcadas por la pandemia. \ud83d\udc49 https://t.co/jFDU2tSjIZ https://t.co/PwlxFJbzi6"}, {"lang": "es", "id": "1334483320957186049", "created_at": "2020-12-03T13:03:11.000Z", "text": "La pol\u00edtica se ha expresado. El Pleno del @Congreso_ESP ha aprobado los dict\u00e1menes de secci\u00f3n del proyecto de Ley de #PGE2021.\n\nUnas cuentas decisivas para apoyar el tejido productivo, fortalecer el estado del bienestar y modular bien los fondos comunitarios. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/NoN23b1dYZ"}, {"lang": "es", "id": "1334220923185078273", "created_at": "2020-12-02T19:40:31.000Z", "text": "Plantando cara a la ultraderecha @DioufLuc . \u201cLos inmigrantes son personas como usted y como yo \u201c. Emocionante intervenci\u00f3n !!! https://t.co/H1Swhb0Wlk"}, {"lang": "es", "id": "1332669725411860480", "created_at": "2020-11-28T12:56:37.000Z", "text": "La legislatura ser\u00e1 larga y acabar\u00e1 con un crecimiento m\u00e1s s\u00f3lido que cuando la empezamos; con m\u00e1s empleo y de calidad. Tenemos la oportunidad de cambiar definitivamente la historia con los fondos europeos  y el Plan de Recuperaci\u00f3n. \n\n@sanchezcastejon y la #Espa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/K5YxTfgxse"}, {"lang": "es", "id": "1332650940382535680", "created_at": "2020-11-28T11:41:58.000Z", "text": "En tiempos de distancia, nuestro secretario general nos convoca y alienta frente al odio y la mentira. Agradecimiento a la militancia por defender un proyecto honesto y la mejor gesti\u00f3n de lo desconocido.\n\nUn recuerdo emocionado para quienes se fueron. #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/RAC03hUS7V"}, {"lang": "es", "id": "1331591752659193857", "created_at": "2020-11-25T13:33:08.000Z", "text": "La crisis sanitaria debe ser una oportunidad para que #Espa\u00f1a siga ocupando posiciones de liderazgo en el sector del #turismo, apostando por la digitalizaci\u00f3n y la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada.\n\nHoy en el #TIS2020, primer gran evento presencial que se celebra en #Sevilla. https://t.co/6PyEkMjgdO"}, {"lang": "es", "id": "1331278153017331715", "created_at": "2020-11-24T16:47:00.000Z", "text": "\ud83d\udcfa #Entrevista esta tarde en los Informativos de 7 TV Andaluc\u00eda, con @MoisesRuz. \n\n\ud83d\udd34 A partir de las 20:00 h.\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udd1d Podr\u00e1s seguirla a trav\u00e9s de este link: https://t.co/rwzfMYLvZ7 https://t.co/2kwieyHvzE"}, {"lang": "es", "id": "1329792864805662720", "created_at": "2020-11-20T14:24:59.000Z", "text": "Reunido con el alcalde de @AytoBormujos, Francisco Miguel Molina, municipio pionero en el uso de la medida de @Haciendagob de suspender la aplicaci\u00f3n de las reglas fiscales, gracias a lo cual el Consistorio ha podido cubrir necesidades de los m\u00e1s vulnerables. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/HaEXdDfDnn"}, {"lang": "es", "id": "1329772296937025536", "created_at": "2020-11-20T13:03:16.000Z", "text": "En mi encuentro con el alcalde de Umbrete, Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez, he podido conocer la evoluci\u00f3n del #COVID19 en el municipio y valorar muy positivamente la puesta en marcha de las principales medidas del Gobierno de Espa\u00f1a para paliar sus efectos.  #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/3b3UngLLKy"}, {"lang": "es", "id": "1329494471235538948", "created_at": "2020-11-19T18:39:17.000Z", "text": "Reuni\u00f3n junto a @CarolinaDarias, ministra de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica, y los portavoces auton\u00f3micos de Pol\u00edtica Institucional del @PSOE para analizar el sistema de cogobernanza de los territorios y la importancia del Estado y sus logros en la gesti\u00f3n de la pandemia. https://t.co/h1ssc8y8yc"}, {"lang": "es", "id": "1329346884054491137", "created_at": "2020-11-19T08:52:49.000Z", "text": "TIC TAC TIC TAC ..... #hipocres\u00eda              Lo mejor es que las hagan p\u00fablicas el PP. Otegi amenaza con publicar \"las actas de mis negociaciones con el PP\" via @El_Plural https://t.co/5wLrB8IbCN"}, {"lang": "es", "id": "1329043829303939075", "created_at": "2020-11-18T12:48:36.000Z", "text": "La hipocres\u00eda del PP. En Madrid con el mazo dando, en #Andaluc\u00eda, a VOX rogando. Falsedad y farise\u00edsmo para que gane la exclusi\u00f3n, el machismo y la xenofobia en nuestra tierra. https://t.co/9FRYH0UTjq v\u00eda @RadioSevilla"}, {"lang": "es", "id": "1328043454836994048", "created_at": "2020-11-15T18:33:28.000Z", "text": "Enhorabuena @miguelmillanca , una suerte tenerte al frente del @remoandaluz y un orgullo como amigo. https://t.co/iaNi8yrU2y"}, {"lang": "es", "id": "1328012358820753411", "created_at": "2020-11-15T16:29:54.000Z", "text": "\"Shock (El C\u00f3ndor y el Puma)\", una reflexi\u00f3n en profundidad de #Andr\u00e9sLima y seis grandes de la escena sobre hechos hist\u00f3ricos de las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. Hoy en el Teatro Central de #Sevilla\n\nLa Cultura est\u00e1 en el centro de la recuperaci\u00f3n y es clave para un futuro mejor. https://t.co/CJabLxGIoa"}, {"lang": "es", "id": "1327939733465542656", "created_at": "2020-11-15T11:41:19.000Z", "text": "Imprescindible leer hoy a @abalosmeco:\n\n\"En la Transici\u00f3n se mir\u00f3 para adelante. Por construir paz y democracia. Y esa actitud la derecha actual no la tiene\". v\u00eda @el_pais https://t.co/zfzJfIzPtz"}, {"lang": "es", "id": "1327581858834636803", "created_at": "2020-11-14T11:59:15.000Z", "text": "Enhorabuena @MARIAEUGENIAL Presidenta!! \u2066@DipuHU\u2069\nUna gran mujer para una gran responsabilidad. Compromiso con los peque\u00f1os municipios (Espa\u00f1a vaciada), feminismo, gobierno abierto y digital, memoria y agenda 2030. Emocionante discurso. Hay futuro !!! https://t.co/82M082nfBG"}, {"lang": "es", "id": "1327250465273356289", "created_at": "2020-11-13T14:02:24.000Z", "text": "\u201cEs necesario hablar entre todos, yo lo hago, con socialistas, con PNV y con BILDU, porque toca y excluir a nadie en este momento no est\u00e1 en la agenda \u201c @populares https://t.co/Pw8m0BQcIo"}, {"lang": "und", "id": "1327188504774930432", "created_at": "2020-11-13T09:56:12.000Z", "text": "#Hipocres\u00eda https://t.co/NREEgvbRHA"}, {"lang": "es", "id": "1326858970884141056", "created_at": "2020-11-12T12:06:45.000Z", "text": "\ud83d\udcca Para alcanzar la plena igualdad de la mujer y de cualquier persona que soportan cualquier discriminaci\u00f3n, los #PGEDePa\u00eds2021 ampl\u00edan los programas destinados a eliminar la brecha salarial, la conciliaci\u00f3n laboral y familiar y los que plantan cara a la violencia de g\u00e9nero. https://t.co/2K5qfKurc5"}, {"lang": "es", "id": "1326858402778189825", "created_at": "2020-11-12T12:04:29.000Z", "text": "\ud83d\udcca La inversi\u00f3n p\u00fablica en infraestructuras se orienta a una movilidad de personas y mercanc\u00edas segura, sostenible y conectada con una apuesta clara por la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica y la cohesi\u00f3n.\n\nEn materia de vivienda, los #PGEDePa\u00eds2021 destinan 1.772 mill\u20ac, un 367,9% m\u00e1s. https://t.co/tjbETLT9TM"}, {"lang": "es", "id": "1326858045025120257", "created_at": "2020-11-12T12:03:04.000Z", "text": "\ud83d\udcca En una apuesta por el sector tur\u00edstico, los #PGEDePa\u00eds2021 se destinan 1.349 mill\u20ac m\u00e1s con los que se financiar\u00e1n actuaciones dirigidas al Plan de Sostenibilidad Tur\u00edstica y Destinos, proyectos de econom\u00eda circular o al Plan de Transformaci\u00f3n Digital en Destinos Tur\u00edsticos. https://t.co/elcrYpkKP9"}, {"lang": "es", "id": "1326857427057336321", "created_at": "2020-11-12T12:00:37.000Z", "text": "\ud83d\udcca Para fomentar la competitividad y aprovechar las oportunidades de la digitalizaci\u00f3n y la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, los #PGEDePa\u00eds2021 refuerzan el gasto p\u00fablico en I+D+i con una dotaci\u00f3n de 5.106 mill\u20ac m\u00e1s que en 2020, destacando la financiaci\u00f3n de la Agenda Espa\u00f1a Digital 2025. https://t.co/rarbAcLADK"}, {"lang": "es", "id": "1326856995530547201", "created_at": "2020-11-12T11:58:54.000Z", "text": "\ud83d\udcca Los #PGEDePa\u00eds2021 incluyen un aumento en dotaci\u00f3n para Educaci\u00f3n del 70,2 %, que tendr\u00e1 un impacto directo en la infancia. \n\nEl prop\u00f3sito es seguir con una revisi\u00f3n del sistema para asegurar que las personas disfruten de las mismas condiciones en el ejercicio de este derecho. https://t.co/46YCS7U9hp"}, {"lang": "es", "id": "1326856169281949698", "created_at": "2020-11-12T11:55:37.000Z", "text": "\ud83d\udccaEn materia de Sanidad se refuerzan los #PGEDePa\u00eds2021 con el aumento del 151,4%. 3.064 mill\u20ac para reforzar el Sistema Nacional de Salud.\n\nSe financiar\u00e1 la renovaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas sanitarias, la Atenci\u00f3n Primaria-Comunitaria y la adquisici\u00f3n de vacunas contra el #COVID19. https://t.co/TbXlImG8YW"}, {"lang": "es", "id": "1326855541205950470", "created_at": "2020-11-12T11:53:07.000Z", "text": "\ud83d\udcca En los #PGEDePa\u00eds202 se incrementan las ayudas destinadas a los m\u00e1s desfavorecidos. Por ello, el sistema de Dependencia presenta un incremento de 600 mill\u20ac y se dotan con 59 mill\u20ac m\u00e1s para la protecci\u00f3n de la familia y la atenci\u00f3n a la pobreza infantil. https://t.co/xdk5wkLv4U"}, {"lang": "es", "id": "1326854932184621056", "created_at": "2020-11-12T11:50:42.000Z", "text": "\ud83d\udccaLos #PGEDePa\u00eds2021 tienen como objetivo reforzar la cohesi\u00f3n y la justicia social.\n\nSe incrementa el gasto social con la mayor subida de su historia, consolidando el Ingreso M\u00ednimo Vital y el blindaje de las pensiones. https://t.co/V0gERgaBUi"}, {"lang": "es", "id": "1326854474573471745", "created_at": "2020-11-12T11:48:53.000Z", "text": "\ud83d\udccaLa previsi\u00f3n de ingresos del #PGEDePa\u00eds2021 se basa en un sistema fiscal m\u00e1s justo y redistributivo.\n\nSe pone en marcha una pol\u00edtica responsable para la sostenibilidad financiera y medioambiental, que garantice el crecimiento y permita estar prevenido para futuras pandemias. https://t.co/zz7mrkYZZw"}, {"lang": "es", "id": "1326853922552750085", "created_at": "2020-11-12T11:46:41.000Z", "text": "Los #PGEDePa\u00eds2021 son los que sentar\u00e1n las bases de la Transformaci\u00f3n y el cambio de modelo productivo que nos fortalecer\u00e1 como sociedad.\n\n239.765 mill\u20ac para construir un pa\u00eds m\u00e1s social, m\u00e1s justo, m\u00e1s productivo, m\u00e1s feminista y m\u00e1s ecol\u00f3gico. https://t.co/pxrfY54Fbp"}, {"lang": "es", "id": "1326472852158238720", "created_at": "2020-11-11T10:32:27.000Z", "text": "Iniciamos los #PGEDePa\u00eds2021 m\u00e1s sociales de nuestra historia. Nunca antes hab\u00edan generado ayudas tan amplias para los m\u00e1s vulnerables.\n\nTambi\u00e9n para Sevilla. Como son 5.000 mill\u20ac en prestaciones para pensiones o 386 mill\u20ac en infraestructuras para ciudad y provincia. https://t.co/w4WCTsTEIb"}, {"lang": "und", "id": "1325137354479300608", "created_at": "2020-11-07T18:05:39.000Z", "text": "#HIT https://t.co/fvwz0Wfjpp"}, {"lang": "es", "id": "1324768782250815490", "created_at": "2020-11-06T17:41:05.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El Gobierno de #Andaluc\u00eda ha recibido 2.800 mill\u20ac para frenar la pandemia de #COVID19. Es urgente que, de manera transparente, diga donde se han ejecutado.\n\nReclamamos a @AndaluciaJunta que derive al \u00e1mbito municipal parte de los 380 mill\u20ac destinados para Educaci\u00f3n. https://t.co/Z2oh4PGXEb"}, {"lang": "es", "id": "1324767209512685572", "created_at": "2020-11-06T17:34:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Tenemos unos #PGE2021 hist\u00f3ricos. Superan los 270.000 mill\u20ac. Nunca antes en nuestro pa\u00eds hab\u00edamos dispuesto de un montante tan amplio como paraguas social.\n\nHay un compromiso del presidente @sanchezcastejon para que CCAA y Ayuntamientos participen de los fondos europeos. https://t.co/PjpHUkXTvT"}, {"lang": "es", "id": "1324765805783982080", "created_at": "2020-11-06T17:29:15.000Z", "text": "En el Ayuntamiento de M\u00e1laga con @aDanielPerez y los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del grupo municipal del @PSOE, haciendo balance sobre los fondos que ayudar\u00e1n a mantener servicios p\u00fablicos esenciales y a dise\u00f1ar pol\u00edticas para su sostenibilidad ecol\u00f3gica y transformaci\u00f3n digital. https://t.co/qsP3Vtp5PI"}, {"lang": "es", "id": "1324691580285030400", "created_at": "2020-11-06T12:34:18.000Z", "text": "\ud83d\uddbc\ufe0f El arte es sin\u00f3nimo de esperanza. Las heridas de esta crisis deber\u00e1n sanar con la delicadeza de la poes\u00eda;  la diversidad de la m\u00fasica y el poder de los colores. De ah\u00ed la importancia de la suma de esfuerzos entre creadores y las administraciones. A mal tiempo, dale arte. https://t.co/zIf6ERkSHO"}, {"lang": "es", "id": "1324690916066709504", "created_at": "2020-11-06T12:31:40.000Z", "text": "El @museorevello recupera uno de los momentos cruciales de nuestra historia con la nueva exposici\u00f3n \u201cRevello de Toro y la Transici\u00f3n\u201d, una cita a la que he sido invitado a presentar junto al alcalde de M\u00e1laga, @pacodelatorrep y al director de la pinacoteca, El\u00edas de Mateo. https://t.co/KNOy3pcYH4"}, {"lang": "es", "id": "1324400409591644162", "created_at": "2020-11-05T17:17:18.000Z", "text": "Recorriendo en el @Ayto_Sevilla la Exposici\u00f3n de los #20a\u00f1osdecentrohistorico, que nos hace recordar 20 a\u00f1os de importantes cambios de la ciudad contados por @C_HistoricoSev. https://t.co/Mkxh6k7QIZ"}, {"lang": "es", "id": "1323639692617723906", "created_at": "2020-11-03T14:54:29.000Z", "text": "Hoy la democracia espa\u00f1ola honra en el @Congreso_Es a Manuel Aza\u00f1a y recupera la memoria de su enorme figura p\u00fablica. Es un deber moral y de justicia conocer su inmenso legado \u00e9tico de \u201cPaz, Piedad y Perd\u00f3n\u201d. No se trata de abrir heridas, sino de cerrarlas para siempre. https://t.co/aqmJ9UxtfZ"}, {"lang": "es", "id": "1322216447838507008", "created_at": "2020-10-30T16:39:01.000Z", "text": "Andaluces de Ja\u00e9n,\naceituneros altivos,\ndecidme en el alma, \u00bfqui\u00e9n,\nqui\u00e9n levant\u00f3 los olivos?\n\nNo los levant\u00f3 la nada,\nni el dinero, ni el se\u00f1or,\nsino la tierra callada,\nel trabajo y el sudor.\n\nHoy se cumplen 110 a\u00f1os del nacimiento de Miguel Hern\u00e1ndez, el poeta del pueblo. https://t.co/CAzJ4Ai7k7"}, {"lang": "es", "id": "1321068562790916096", "created_at": "2020-10-27T12:37:44.000Z", "text": "Sirva de homenaje y muestra de cari\u00f1o a mis amigos, @LosCantoresHisp, por sus 45 a\u00f1os llen\u00e1ndonos de alegr\u00eda. Saludos desde el Congreso y un abrazo especial a Pascual Gonz\u00e1lez. #TodosConLaOnce https://t.co/evfao5fSIo"}, {"lang": "es", "id": "1321032698090180610", "created_at": "2020-10-27T10:15:13.000Z", "text": "Hoy calificamos en la Mesa el decreto del #EstadoDeAlarma, primer paso para su aprobaci\u00f3n por el @Congreso_Es.\n\nEl decreto aprobado por el Gobierno, concede a los presidentes auton\u00f3micos ser autoridad delegada en sus #CCAA y establece el espacio de cogobernanza en el #CISNS. https://t.co/9gllcdxDfZ"}, {"lang": "es", "id": "1319654083091959814", "created_at": "2020-10-23T14:57:06.000Z", "text": "Junto al alcalde de @mairenAljarafe, @_antonioconde, analizando el estado en el que se encuentra el municipio por el #COVID19, los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica y la revitalizaci\u00f3n del 'Prop\u00f3sito Com\u00fan y el Municipalismo' para mejorar la calidad de los ciudadanos. https://t.co/8OzwqioSXV"}, {"lang": "es", "id": "1319591725460000768", "created_at": "2020-10-23T10:49:18.000Z", "text": "Con el alcalde #RafaelRecio, conversando sobre las medidas implementadas por el Gobierno para garantizar que @PrensaCamas siga combatiendo el #COVID19 y recuperando su econom\u00eda del impacto de la pandemia: IMV, ERTEs o la suspensi\u00f3n de la regla de gasto de los Ayuntamientos. https://t.co/Dus5ukUNYb"}, {"lang": "und", "id": "1319209540555034624", "created_at": "2020-10-22T09:30:38.000Z", "text": "\ud83c\udf7f https://t.co/0k4ETFgFgt"}, {"lang": "es", "id": "1319005121938886657", "created_at": "2020-10-21T19:58:21.000Z", "text": "La ultraderecha ha demostrado que utiliza las Instituciones para agitar la confrontaci\u00f3n, promover el choque y la divisi\u00f3n entre espa\u00f1oles.\n\nYa tenemos una historia y en esta Espa\u00f1a \u2018tan suya\u2019, vale la pena recordar que contra el fascismo democracia y libertad. #Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/pNVqHJkxyn"}, {"lang": "es", "id": "1318452857184636929", "created_at": "2020-10-20T07:23:51.000Z", "text": "Nos recuerda nuestro compa\u00f1ero @patxilopez que  \u201chace nueve a\u00f1os que vencimos a ETA\u201d .  \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/MEYIaPG8yw"}, {"lang": "es", "id": "1318247295821991941", "created_at": "2020-10-19T17:47:01.000Z", "text": "Hoy me he reunido con el ministro Fernando Grande-Marlaska, los portavoces socialistas en los Parlamentos auton\u00f3micos y los secretarios de Relaciones Institucionales del @PSOE.\n\nHemos podido comprobar el compromiso socialista en materia de Seguridad como inversi\u00f3n social. https://t.co/yonX9I3IIp"}, {"lang": "es", "id": "1317219056429256712", "created_at": "2020-10-16T21:41:10.000Z", "text": "Mujer y gitana.\nEl fantasma del odio y la intolerancia vuelven a recorrer Europa y Espa\u00f1a. Todo el apoyo a la compa\u00f1era @BeaMCarrillo y nuestro agradecimiento por su compromiso con la igualdad, la inclusi\u00f3n y contra el racismo.\n\n#NiUnPasoAtr\u00e1s contra el fascismo. https://t.co/wJ94Jyzgeq"}, {"lang": "es", "id": "1317124782605934592", "created_at": "2020-10-16T15:26:33.000Z", "text": "En #Sanl\u00facar para la presentaci\u00f3n del Plan 'C\u00e1diz Bienmesabe'. Una iniciativa de la @diputacioncadiz para impulsar la recuperaci\u00f3n en la provincia. Una hoja de ruta para la modernizaci\u00f3n mediante la potenciaci\u00f3n de la excelencia de sus productos agroalimentarios.\n\n#Espa\u00f1aPuede https://t.co/16oC9JDU9y"}, {"lang": "es", "id": "1316639922649006081", "created_at": "2020-10-15T07:19:54.000Z", "text": "De nuevo la derecha recurre a las ofensas a #Andaluc\u00eda vali\u00e9ndose de los t\u00f3picos que castigan a nuestra Comunidad sin que @JuanMa_Moreno y @JuanMarin_Cs la defiendan. \n\nLos andaluces trabajamos duro y para defender a nuestra tierra no necesitamos insultar. https://t.co/u7GPgR6jGY"}, {"lang": "es", "id": "1316292796874186752", "created_at": "2020-10-14T08:20:32.000Z", "text": "La intriga \u00b7 Andaluc\u00eda Informaci\u00f3n https://t.co/45pHE4mr4S @rafaelroman2012"}, {"lang": "es", "id": "1315009766759030784", "created_at": "2020-10-10T19:22:14.000Z", "text": "El @PSOE vuelve a estar en la diana de los ultras. Han decidido romper la convivencia. Al se\u00f1alamiento, los bulos y mensajes de odio, a\u00f1aden las amenazas en RRSS.\n\nFrente a la intolerancia, democracia y convicci\u00f3n de nuestros principios. Seguiremos siendo su dique de contenci\u00f3n. https://t.co/ODtpBccQMi"}, {"lang": "es", "id": "1314870118774714368", "created_at": "2020-10-10T10:07:20.000Z", "text": "La crisis desatada por el #COVID19 ha cambiado el mundo y urge impulsar la transformaci\u00f3n del pa\u00eds. No s\u00f3lo hay que paliar los da\u00f1os que dej\u00f3 la pandemia, tambi\u00e9n es la oportunidad para erradicar la pobreza, crear una sociedad m\u00e1s igual y proteger el planeta. #PlanEspa\u00f1aPuede\ud83d\udc6b\u267b\ufe0f https://t.co/T8odySyIez"}, {"lang": "es", "id": "1314608472223350784", "created_at": "2020-10-09T16:47:38.000Z", "text": "\ud83d\udd34 La prioridad del Gobierno de Espa\u00f1a es combatir el virus y proteger la salud de todos los espa\u00f1oles.\n\nEl #EstadoDeAlarma decretado por el #CMin da cobertura a las medidas aprobadas el 30 de septiembre. Hay que dar la vuelta a que Madrid sea capital mundial de los contagios. https://t.co/rVlX0inrjZ"}, {"lang": "es", "id": "1314607552882257920", "created_at": "2020-10-09T16:43:59.000Z", "text": "\ud83d\udd34 No quiso cerrar Madrid. Despu\u00e9s \nimpuso abrirlo a cualquier precio en contra de sus t\u00e9cnicos. Tuvo prisa por abrir y trajo la segunda oleada. Quiso imponer al resto de #Espa\u00f1a el camino a seguir. Puso todos los impedimentos a @SanidadGob.\n\nMadrid, capital del mundo de #COVID19 https://t.co/ONdq3S7I54"}, {"lang": "es", "id": "1314607006330880002", "created_at": "2020-10-09T16:41:49.000Z", "text": "\ud83d\udd34El problema est\u00e1 en la gesti\u00f3n del Gobierno de D\u00edaz Ayuso. No se puede combatir el #COVID19 con el \u00fanico prop\u00f3sito de sumar votos confrontando con el Gobierno. Ha remado en direcci\u00f3n contraria incluso de las #CCAA de su mismo color.\n\n\"La alarma es Ayuso\" https://t.co/Ct0HGI2tm3"}, {"lang": "es", "id": "1314606301843009545", "created_at": "2020-10-09T16:39:01.000Z", "text": "El Gobierno de #Espa\u00f1a ha tomado una decisi\u00f3n coherente ante la inacci\u00f3n del Gobierno de la Comunidad de #Madrid.\n\nTodos debemos cumplir las normas. Otras ciudades como Par\u00eds, Berl\u00edn o NY han tomado medidas dr\u00e1sticas teniendo \u00edndices menores de transmisi\u00f3n de #COVID19. https://t.co/dGgo3rbrII"}, {"lang": "es", "id": "1314548935340494853", "created_at": "2020-10-09T12:51:03.000Z", "text": "En la entrega de los 'Premios Ciudad de Jerez'. Unos galardones llenos de compromiso y solidaridad. Un reconocimiento a las personas, entidades, administraciones y colectivos que han destacado en la lucha contra el #COVID19.\n\nEnhorabuena a todos los premiados! \ud83c\udf96\ufe0f https://t.co/xnRlJ6C263"}, {"lang": "es", "id": "1314516297561051136", "created_at": "2020-10-09T10:41:22.000Z", "text": "Buena reuni\u00f3n con el alcalde de @AyuntamLebrija, Jos\u00e9 Barroso, en la que he conocido la evoluci\u00f3n del #COVID19 en el municipio, hemos abordado los Pactos de Reconstrucci\u00f3n del Congreso y su petici\u00f3n a @mitmagob para la construcci\u00f3n de un nudo de acceso a la AP-4. https://t.co/14TYJrCOHr"}, {"lang": "es", "id": "1313939215688835072", "created_at": "2020-10-07T20:28:15.000Z", "text": "En el homenaje p\u00f3stumo a Manuel del Valle, el alcalde que puso a #Sevilla en la modernidad antes de la @expo92.\n\nSocialista de personalidad extraordinaria, comprometido hasta el \u00faltimo d\u00eda con los movimientos civiles de la ciudad. https://t.co/elmJHC2yua"}, {"lang": "es", "id": "1313897604917403649", "created_at": "2020-10-07T17:42:54.000Z", "text": "Era tip\u00f3grafo, hombre culto y no mat\u00f3 a nadie. El PP, a rebufo de VOX, quiere retirar una calle jiennense al fundador del @PSOE, Pablo Iglesias Posse.\n\n141 A\u00f1os de historia sumando. Si Franco no puedo, el PP no nos va restar de la memoria de los andaluces. https://t.co/vByfca9Oay"}, {"lang": "es", "id": "1313794519176032257", "created_at": "2020-10-07T10:53:17.000Z", "text": "He querido conocer personalmente la evoluci\u00f3n de las restricciones en Casariche como consecuencia del #COVID19, dar mi apoyo a los vecinos por la responsabilidad y sacrificio, y sumarme a su alcalde @BasiAlcalde para que @AndaluciaJunta colabore en la recuperaci\u00f3n del municipio. https://t.co/VvsdDhi3Ar"}, {"lang": "es", "id": "1313777072515493890", "created_at": "2020-10-07T09:43:57.000Z", "text": "Necesitamos unos #PGE para afrontar la crisis econ\u00f3mica y sanitaria del #COVID19. Para afrontarlos, el Gobierno ha dicho en reiteradas ocasiones que hablar\u00e1 con todos los partidos. \n\nAh\u00ed veremos quien quiere estar al lado de #Espa\u00f1a y quien al lado de los extremismos de VOX. https://t.co/s5BVPQbNFm"}, {"lang": "es", "id": "1313725838844715009", "created_at": "2020-10-07T06:20:22.000Z", "text": "\ud83c\udf04 Buenos d\u00edas #FelizMi\u00e9rcoles\n\n\ud83d\udd34 Os recuerdo que a partir de las 09:00 h. estar\u00e9 en \n@canalsur, en el programa 'Despierta Andaluc\u00eda'. \ud83d\udcfa\n \n\u2705 No te lo pierdas y s\u00edguelo en directo: https://t.co/76R04nNj2d https://t.co/AHpJLVeW5V"}, {"lang": "es", "id": "1313547312958971904", "created_at": "2020-10-06T18:30:58.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Ma\u00f1ana #ENTREVISTA\n\n\ud83d\udd34 A partir de las 09:00 h., estar\u00e9 en \u2018Despierta Andalucia\u2019 de @canalsur.\n\n\ud83c\udf10\ud83d\udd17 Podr\u00e1s seguirla en directo a trav\u00e9s de este enlace \ud83d\udc49https://t.co/76R04nNj2d https://t.co/H7ZiqqzEwe"}, {"lang": "es", "id": "1313465165057269761", "created_at": "2020-10-06T13:04:33.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaPar\u00e1lisisCerebral, para mirar todos con los mismos ojos y dar nuestro apoyo a las personas con #par\u00e1lisiscerebral y a sus familias. \n\nPor un mundo de inclusi\u00f3n, sin obst\u00e1culos en el camino, con derechos garantizados y #UnFuturoMejor. https://t.co/gMwMqFQHcb"}, {"lang": "es", "id": "1313400442718691328", "created_at": "2020-10-06T08:47:22.000Z", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffd deber\u00eda leerse en todos los colegios, institutos y universidades de pol\u00edtica . Una verdadera lecci\u00f3n de democracia. OPINI\u00d3N | Ciencia y pol\u00edtica. Ustedes saben mucho, pero no de todo, por Lina G\u00e1lvez @linagalvezmunoz https://t.co/iW4vyNPQxN v\u00eda @eldiarioes"}, {"lang": "es", "id": "1312035351209410560", "created_at": "2020-10-02T14:22:58.000Z", "text": "\ud83d\udc65 Aunque las competencias en Servicios Sociales residen en su mayor\u00eda en las #CCAA, los municipios cuentan con servicios a la dependencia. \n\nHoy he conocido, de la mano de su alcalde, @rafadelafe, la futura residencia para personas con discapacidad en El Rubio. \ud83e\uddd3\ud83d\udc74 https://t.co/tXKrY7A0y8"}, {"lang": "es", "id": "1312006327850479617", "created_at": "2020-10-02T12:27:39.000Z", "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93En el CEIP \"Carmen Borrego\" de El Rubio, en compa\u00f1\u00eda de su alcalde @rafadelafe, he podido comprobar el esfuerzo de este Ayuntamiento por priorizar la seguridad y la salud de sus alumnos, instalando mamparas en los pupitres y un sistema innovador de limpieza de las aulas. \ud83d\ude37 https://t.co/f7Mh08gKhd"}, {"lang": "es", "id": "1312004589349146625", "created_at": "2020-10-02T12:20:44.000Z", "text": "Hoy en el encuentro con @rafadelafe, alcalde de El Rubio, Sevilla, hemos hablado de c\u00f3mo la pandemia ha cambiado la vida de los municipios y le he trasladado el trabajo del Congreso sobre los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica, y su papel esencial para los Ayuntamientos. https://t.co/mXwNW4pKSe"}, {"lang": "es", "id": "1311991650986713088", "created_at": "2020-10-02T11:29:19.000Z", "text": "\ud83c\udf3fVisita a #SurolivaSCA, ubicada en #Aguadulce, #Sevilla. \n\nComprobando de la mano de su presidente, Manuel Casado, el papel fundamental de las cooperativas como palancas de progreso en el #MedioRural y actores imprescindibles para hacer frente al #RetoDemogr\u00e1fico. \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e https://t.co/CQLge4RvgK"}, {"lang": "es", "id": "1311979679570632704", "created_at": "2020-10-02T10:41:45.000Z", "text": "Hoy me he reunido con la alcaldesa de #Aguadulce, Estrella Monta\u00f1o. Una fruct\u00edfera toma de contacto para conocer de primera mano los asuntos que preocupan en su municipio y compartir el trabajo del Congreso sobre los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica en el \u00e1mbito local. https://t.co/BKTdzdAQH9"}, {"lang": "es", "id": "1311949580884480000", "created_at": "2020-10-02T08:42:09.000Z", "text": "La reuni\u00f3n para la aprobaci\u00f3n del \u2018c\u00f3digo de conducta \u00e9tico\u2019 de las Cortes Generales se realiz\u00f3 en la sala Sert del Congreso. All\u00ed esta magn\u00edfica obra de arte \u201cLa Cuca\u00f1a de Triana\u201d. #Triana y #Sevilla como testigos !! https://t.co/4N4RuRX8iT"}, {"lang": "es", "id": "1311653569649573888", "created_at": "2020-10-01T13:05:55.000Z", "text": "Hoy las Mesas del @Congreso_Es y del @Senadoesp, reunidas en sesi\u00f3n conjunta, hemos aprobado el 'C\u00f3digo de Conducta \u00c9tico' de las Cortes Generales, con el fin de que los mencionados principios y est\u00e1ndares \u00e9ticos sean comunes a los miembros de ambas C\u00e1maras. https://t.co/ListbMf3JK"}, {"lang": "es", "id": "1311191236489940992", "created_at": "2020-09-30T06:28:46.000Z", "text": "Muy triste ver el odio que desprenden los ultras. Contra la barbarie, libertad. Contra la violencia el di\u00e1logo. Contra la intolerancia la democracia. @PSOE https://t.co/NdmWdp532q"}, {"lang": "es", "id": "1309936822886297604", "created_at": "2020-09-26T19:24:10.000Z", "text": "Compa\u00f1ero , amigo, mi solidaridad y cari\u00f1o . Abrazos https://t.co/eyfKGagQHd"}, {"lang": "es", "id": "1309934126070464512", "created_at": "2020-09-26T19:13:27.000Z", "text": "Enhorabuena amigo !! https://t.co/sf3H3cVHIZ"}, {"lang": "es", "id": "1309413033765146624", "created_at": "2020-09-25T08:42:49.000Z", "text": "Se necesita una asistencia sanitaria fuerte para contener la pandemia del #COVID19.\n\nSer leal no es dejar de se\u00f1alar el desmantelamiento del sistema p\u00fablico de salud que el PP de #Madrid ha practicado durante d\u00e9cadas, como ha explicado hoy con claridad @Adrilastra. #Caf\u00e9Lastra \ud83d\udcfa https://t.co/WlB6webf0C"}, {"text": "DEP compa\u00f1ero https://t.co/SZ3s0qPGAj", "id": "1309053320338776064", "created_at": "2020-09-24T08:53:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La trata de seres humanos es un negocio pujante y pr\u00f3spero que tiene como objeto la compraventa y explotaci\u00f3n de mujeres, ni\u00f1os y ni\u00f1as. \n\nLa prostituci\u00f3n es la esclavitud del S. XXI. Acabar con ella es un reto constante.\n\nEste es nuestro manifiesto \ud83d\udcc3\u2b07\ufe0f https://t.co/agPWG4lNaT", "id": "1308770793938182144", "created_at": "2020-09-23T14:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Recordando a Juli\u00e1n Besteiro a trav\u00e9s de la exposici\u00f3n \u201cJuli\u00e1n Besteiro 1870-1940\u201d.\n\nLo fue todo. Presidente del @PSOE, de @UGT_Comunica y de las Cortes de la II Rep\u00fablica. Besteiro es \u00e9tica y es memoria. Una figura que marc\u00f3 camino en nuestra historia. #150A\u00f1osBesteiro. https://t.co/eSm4fo2uNe", "id": "1308108721927712772", "created_at": "2020-09-21T18:19:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Parece que el Gobierno de @JuanMa_Moreno no entiende que hay una pandemia y que la salud es lo primero para la ciudadan\u00eda.\n \nLos datos de #Andaluc\u00eda se disparan y la sanidad p\u00fablica andaluza necesita refuerzos que no llegan, a pesar de los 1.068 M\u20ac del Fondo COVID del Gobierno. https://t.co/mJyJyNjjrz", "id": "1307710533957758979", "created_at": "2020-09-20T15:57:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udee3\ufe0fEl PP de Sevilla deber\u00eda dejar de confundir a la ciudadan\u00eda. No pueden comparar el estado de conexi\u00f3n de Espartinas a la A-49 por Tablantes-Bollulos.\n\nSi los ciudadanos quieren saber la soluci\u00f3n, que pregunten a la Junta cu\u00e1ndo aprobar\u00e1n ese proyecto. Seguro que no dar\u00e1n fecha. https://t.co/p3eAmIwUJH", "id": "1306973039511384065", "created_at": "2020-09-18T15:07:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udee3\ufe0f La conexi\u00f3n de #Espartinas con la SE-40 es t\u00e9cnicamente viable dentro del tramo Espartinas-Valencina.\n\nCon estas actuaciones ya en curso de @mitmagob, mejora su accesibilidad y se descargan los enlaces de la A-49, el anterior Gines-Bormujos y el posterior Umbrete-Bollulos. https://t.co/xlq1WyWF1J", "id": "1306971615834632194", "created_at": "2020-09-18T15:01:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc65\ud83d\udee3\ufe0f He trasladado a la alcaldesa @crislosarcos que, tras a\u00f1os de abandono de los gobiernos populares, el proyecto de conexi\u00f3n de #Espartinas con la A-49 est\u00e1 siendo prioritario para @mitmagob, que lo aprobar\u00e1 provisionalmente este a\u00f1o y ser\u00e1 sometido a informaci\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/HRc8BMadgQ", "id": "1306970087836983298", "created_at": "2020-09-18T14:55:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En mi compromiso con #Sevilla, me he reunido con la alcaldesa de @espartinas, @crislosarcos y su equipo de Gobierno.\n\nCon ellos he compartido la informaci\u00f3n sobre los trabajos realizados por el @Congreso_Es sobre los Pactos de Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica en el \u00e1mbito local. https://t.co/jsP8hGpzGz", "id": "1306968200467316737", "created_at": "2020-09-18T14:47:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f La \u00fanica manera de salir de la crisis es con la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada, la responsabilidad social y la implicaci\u00f3n de todas las administraciones.\n\nEn esta fase de lucha contra el #COVID19, las #CCAA son protagonistas y debemos trabajar coordinados y unidos. @RadioSevilla https://t.co/Av1zqo8gCB", "id": "1306953378405199873", "created_at": "2020-09-18T13:49:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son muchos los emprendedores, innovadores, que comparten su responsabilidad conjugada con la solidaridad. As\u00ed lo entiende el Gobierno de Espa\u00f1a. As\u00ed lo aplica un gobierno de progreso.\n\nLos datos lo avalan. https://t.co/HcDnHsTJWR", "id": "1306926297566900225", "created_at": "2020-09-18T12:01:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la inauguraci\u00f3n del \u201cCongreso Internacional sobre Innovaci\u00f3n Social. #VCentenario #MagallanesElCano\u201d, en #Sevilla\n\nNo se sale de la crisis con las recetas de siempre. Debemos innovar, como hicieron las gentes que partieron de aqu\u00ed y cambiaron el mundo. Sigamos haci\u00e9ndolo. https://t.co/lYeryfsFlD", "id": "1306925100537651201", "created_at": "2020-09-18T11:56:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el Comit\u00e9 Local de la Agrupaci\u00f3n @NervionSanPablo del @PSOE junto al alcalde @JuanEspadasSVQ para coordinar y conocer las medidas para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de #Sevilla. \n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/AwBAlDD4fl", "id": "1306699284709027841", "created_at": "2020-09-17T20:59:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos contado con la visita del alcalde de El Cuervo, Francisco Mart\u00ednez, con quien he compartido unos minutos de encuentro en el @Congreso_Es y conocido los proyectos m\u00e1s significativos de este municipio de #Sevilla. Bienvenido. https://t.co/THQQdzL6i3", "id": "1305904278087835649", "created_at": "2020-09-15T16:20:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es d\u00eda de reflexi\u00f3n sobre el olvido y la recuperaci\u00f3n de la historia negada, las violaciones de los derechos por la dictadura franquista, el exilio y la desaparici\u00f3n de personas.\n\nRecordar es un deber y #PorMemoriaDemocr\u00e1tica, hoy el #CMin restaura la dignidad de sus v\u00edctimas. https://t.co/kZ1Y3xrnMb", "id": "1305899177302466568", "created_at": "2020-09-15T16:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la CEF del @PSOE ha aprobado la incorporaci\u00f3n de @asmonteseirin al patronato de la @fpabloiglesias . Una alegria, seguro que aportar\u00e1 la mucha y buena experiencia que tiene acumulada . Bienvenido a Madrid  Alfredo !! https://t.co/AMfVQzuuWI", "id": "1305519975361376257", "created_at": "2020-09-14T14:53:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comenzamos este lunes con la reuni\u00f3n de la Permanente de la CEF del @PSOE, encabezada por nuestro presidente del Gobierno y secretario general, @sanchezcastejon.\n\nMuchos temas sobre la mesa para analizar y debatir sobre la actualidad pol\u00edtica de nuestro pa\u00eds. #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/zsmnf7bJXx", "id": "1305475955838930951", "created_at": "2020-09-14T11:58:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena amigo. https://t.co/tOFx4An44s", "id": "1304737209208238080", "created_at": "2020-09-12T11:02:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Militar en el @PSOE es un compromiso inquebrantable con los ideales humanistas de la justicia, la igualdad, la libertad, la democracia y la solidaridad.\n\nPero tambi\u00e9n es sumar al debate nuestra conciencia, nuestra dedicaci\u00f3n en beneficio de la sociedad y un #MismoCoraz\u00f3nPSOE \u2764\ufe0f https://t.co/yid7iUEY2A", "id": "1304735226132869120", "created_at": "2020-09-12T10:54:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer vimos en el Congreso el aplauso de la irresponsabilidad, cerrando la puerta algunas fuerzas pol\u00edticas a los Ayuntamientos y a las necesidades de la ciudadan\u00eda.\n\nEl PP ha decidido que \"cu\u00e1nto peor, mejor para ellos\". Los socialistas no permitiremos que este pa\u00eds caiga. https://t.co/2G8w6N0wwg", "id": "1304466095403872257", "created_at": "2020-09-11T17:05:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si las #CCAA han recibido del Gobierno de #Espa\u00f1a 16.000 M\u20ac a fondo perdido, me pregunto \u00bfcu\u00e1ntos de los 380 M\u20ac recibidos por #Andaluc\u00eda va a dedicar el presidente @JuanMa_Moreno a los Ayuntamientos andaluces para desinfecci\u00f3n de los colegios?\n\nDe momento el destino es cero. https://t.co/gRJ4g6pS6V", "id": "1304454000994025473", "created_at": "2020-09-11T16:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fruct\u00edfero encuentro con el @alcaldemoronfra, Juanma Rodr\u00edguez, conociendo c\u00f3mo se implementan en Mor\u00f3n las medidas del Gobierno contra la crisis del #COVID19.\n\nNecesitamos Entidades Locales fuertes para dejar atr\u00e1s esta etapa aciaga y construir un futuro mejor para todos. https://t.co/tzlQnMKbtX", "id": "1304392296725610496", "created_at": "2020-09-11T12:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena Lucre !! @LucrecioFD Gran servidor p\u00fablico como funcionario de carrera y como responsable p\u00fablico.               Lucrecio Fern\u00e1ndez, nuevo director de Sepes (Vivienda y suelo ) https://t.co/TSqSk6zEvY https://t.co/QglEbrre6e", "id": "1304362858952691714", "created_at": "2020-09-11T10:15:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f ENTREVISTA\n\n\ud83d\udd34 A partir de las 13:30 hs. estar\u00e9 en @HoyPorHoy de @RadioMoronSER de @La_SER.\n \n\ud83d\udcfb\ud83d\udcf2 S\u00edguela en directo en el 87.9 FM de tu dial o a trav\u00e9s de este link \ud83d\udc49https://t.co/Qk2UIXTXOt  \n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/3ccrOQs7Ye", "id": "1304362112144343040", "created_at": "2020-09-11T10:12:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El insulto, los discursos del odio y la desmesura da\u00f1an a la democracia y alejan a la ciudadan\u00eda de las Instituciones. Hace falta m\u00e1s mesura, tranquilidad y moderaci\u00f3n . https://t.co/dubMiu00h3", "id": "1303769555882385417", "created_at": "2020-09-09T18:57:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la Mesa del @Congreso_Es y la #JuntaDePortavoces han aprobado el calendario de Sesiones Plenarias de septiembre a diciembre de 2020\n\nUn Congreso al servicio de la ciudadania. https://t.co/KK7qNCX3Io", "id": "1301164491082739712", "created_at": "2020-09-02T14:26:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bienvenido amigo. https://t.co/WxEneHZjGp", "id": "1300814864265416704", "created_at": "2020-09-01T15:16:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo un ejemplo del compromiso del Gobierno para mejorar las infraestructuras y las conexiones de #Sevilla. Mi agradecimiento a @abalosmeco y al equipo de @mitmagob  por contribuir al progreso, la movilidad y la seguridad de los sevillanos y sevillanas. https://t.co/Ql7AxY2jfZ", "id": "1300778574513922049", "created_at": "2020-09-01T12:52:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Afrontamos una situaci\u00f3n de m\u00e1xima exigencia, in\u00e9dita en las \u00faltimas d\u00e9cadas. Superaremos la situaci\u00f3n si hacemos de Espa\u00f1a un pa\u00eds fuerte, cohesionado y con justicia social. \n\nUnidad es la palabra clave: entre administraciones, agentes sociales y fuerzas pol\u00edticas. #Espa\u00f1aPuede https://t.co/p8xNcJe19K", "id": "1300420518747742210", "created_at": "2020-08-31T13:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Inmensa tristeza por el terrible incendio de estos d\u00edas de #IFAlmonasterLaReal. Arden nuestros montes de Huelva. Alcornoques, encinas, casta\u00f1os.\n\nMi reconocimiento a quienes luchan contra las llamas. Mi cari\u00f1o a los afectados. Cuidemos la naturaleza, es nuestro bien m\u00e1s preciado. https://t.co/2U04mExAgu", "id": "1299996934497804290", "created_at": "2020-08-30T09:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_Es\nsigue haciendo su trabajo. La #Diputaci\u00f3nPermanente est\u00e1 reunida esta ma\u00f1ana siguiendo en tiempo y forma el orden del d\u00eda sobre las distintas peticiones de comparecencias del Gobierno por parte de los grupos. https://t.co/18L5XrOFGa", "id": "1298228852322336770", "created_at": "2020-08-25T12:00:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro sistema educativo tiene que abordar nuevos retos y superar las consecuencias negativas de los recortes del PP.\n\nEl Gobierno de @sanchezcastejon ha aprobado medidas para revertirlo, mejorado las becas y situado la educaci\u00f3n como un derecho. #PSOEConUnaEducacionDeCalidad https://t.co/wbf9xzR0Ea", "id": "1297211666514550786", "created_at": "2020-08-22T16:38:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s en\u00e9rgica condena por el ataque que ha sufrido la sede de @PodemosSevilla y env\u00edo mi solidaridad a sus militantes y simpatizantes. Ni la intolerancia ni el odio van a conseguir frenar que sigamos trabajando por un pa\u00eds m\u00e1s igualitario, democr\u00e1tico y justo. https://t.co/iCFez3lDRz", "id": "1296141754157195265", "created_at": "2020-08-19T17:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ira que inspira el abuso y el acoso a @IreneMontero, @PabloIglesias y a sus tres hijos peque\u00f1os no es por diferencias de ideas. El problema es que quieren oprimir todas las dem\u00e1s y ser la \u00fanica.\n\nRespeto y Solidaridad. Democracia y Convivencia. Mucha fuerza, Irene y Pablo.", "id": "1295809574285578249", "created_at": "2020-08-18T19:47:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aquella noche tenebrosa de agosto fue asesinado un poeta que representaba lo mejor de aquella Espa\u00f1a. La muerte de Federico Garc\u00eda Lorca es una herida que sigue abierta 84 a\u00f1os despu\u00e9s. https://t.co/TDOmUBMMjk", "id": "1295659199200985089", "created_at": "2020-08-18T09:49:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El tiempo se echa encima y a los rebrotes de #COVID19 en #Andaluc\u00eda se suma que @JuanMa_Moreno no es capaz de garantizar la seguridad en los centros escolares.\n\nAhora no saben c\u00f3mo hacer frente a este gran reto y buscan el amparo de @sanchezcastejon ante el caos que se avecina. https://t.co/n9jblJ8kbg", "id": "1295311030596317186", "created_at": "2020-08-17T10:46:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@rafaelroman2012 , veterano pol\u00edtico socialista, reflexiona sobre su vinculaci\u00f3n con Gibraltar y el futuro posible o necesario https://t.co/Wl5a3wcXjV", "id": "1293850677266046976", "created_at": "2020-08-13T10:03:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@JuanEspadasSVQ ve \"tit\u00e1nica\" la labor de Pedro S\u00e1nchez ante #COVID19: \"El mando de regiones es una cura de humildad para algunos\" https://t.co/cgqsIRfT5O v\u00eda @EPAndalucia", "id": "1292537229408186369", "created_at": "2020-08-09T19:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En pocas semanas, el Gobierno ha adoptado medidas serias y bien orientadas para manejar una crisis de magnitud imprevisible: ha dotado de recursos a las #CCAA, impedido la destrucci\u00f3n de empleos viables, garantizado un IMV y evitado la quiebra de empresas. #BalanceGobierno https://t.co/vbmbxAaDwf", "id": "1292428162245242881", "created_at": "2020-08-09T11:51:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No puede ser que en #Andaluc\u00eda haya toros sin l\u00edmites y cultura limitada. El Presidente @JuanMa_Moreno debe responder ante esta situaci\u00f3n y garantizar la seguridad sanitaria igual para todos. #COVID19 https://t.co/M1KxoLfQ9F", "id": "1292044333269635073", "created_at": "2020-08-08T10:25:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Verdad, justicia, reparaci\u00f3n y #MemoriaDemocr\u00e1tica. \n\ud83c\udf39BLANCA\n\ud83c\udf39CARMEN\n\ud83c\udf39JULIA\n\ud83c\udf39ELENA\n\ud83c\udf39ANA\n\ud83c\udf39MARTINA\n\ud83c\udf39DIONISIA\n\ud83c\udf39PILAR\n\ud83c\udf39ADELINA\n\ud83c\udf39VIRTUDES\n\ud83c\udf39JOAQUINA\n\ud83c\udf39VICTORIA\n\ud83c\udf39LUISA\n\n\u201cMuero por una causa que creo justa. Decidle a mi madre que soy inocente\u201d.\n#81Aniversario #TreceRosas https://t.co/BeCJ6QyAOh", "id": "1290948649263005696", "created_at": "2020-08-05T09:51:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una gran alegria que tan alta responsabilidad se le encomiende a @silvia_calzon , nueva Secretaria de Estado de Sanidad. Gran profesional, compa\u00f1era y amiga . Suerte !! https://t.co/BZRWjF7oT6 v\u00eda @RadioSevilla", "id": "1290626290555523072", "created_at": "2020-08-04T12:31:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El #RDL con medidas urgentes complementarias en el \u00e1mbito social y econ\u00f3mico para hacer frente al #COVID19, regul\u00f3 un subsidio de desempleo excepcional por fin de contrato temporal.\n\nEn #Andaluc\u00eda ya se han beneficiado 1.213 trabajadores y trabajadoras. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/a6sVCL6WQs", "id": "1290598459238764544", "created_at": "2020-08-04T10:40:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de #Espa\u00f1a ha dado una respuesta decisiva para no dejar a nadie atr\u00e1s. \n\nDatos sobre prestaciones en #Andaluc\u00eda por cese extraordinario de actividad de trabajadores aut\u00f3nomos por #COVID19 agregado de mutuas colaboradoras con la #SeguridadSocial. https://t.co/g4fjus4LJe", "id": "1289959797970927616", "created_at": "2020-08-02T16:22:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @populares debe dar contestaci\u00f3n a gobernar con tr\u00e1nsfugas en #M\u00e1laga. Desgraciadamente ayer en la reuni\u00f3n con @territorialgob @CarolinaDarias pacto anti transfuguismo \u26d4\ufe0f PP y VOX no asistieron. Le pediremos explicaciones el 21 septiembre en la nueva reuni\u00f3n del  pacto. https://t.co/gw66C9yTdU", "id": "1288773029980405760", "created_at": "2020-07-30T09:46:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Pleno del @Congreso_Es ha votado hoy el dictamen de \u2018Reactivaci\u00f3n Econ\u00f3mica de la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica\u2019 tras la comparecencia del presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, para informar de los \u00faltimos Consejos Europeos. https://t.co/mrLjn5uM1a", "id": "1288525345629634560", "created_at": "2020-07-29T17:22:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muy triste noticia. DEP https://t.co/IcATjMtgHZ", "id": "1288468380316585986", "created_at": "2020-07-29T13:36:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es la primera vez que se firma un Memorandum Reino Unido-Espa\u00f1a sobre Gibraltar. Los socialistas nunca renunciamos a la soberan\u00eda plena.\n\n300 A\u00f1os sin \u00e9xito. 300 A\u00f1os de hostigamiento que no han logrado ning\u00fan avance. Inauguramos un nuevo tiempo: el del acuerdo y la cooperaci\u00f3n. https://t.co/4Sph9Re7xV", "id": "1288212052255952896", "created_at": "2020-07-28T20:37:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son tiempos complejos, con una naci\u00f3n que tiene por delante muchos desaf\u00edos. \n\nLos socialistas pedimos a la derecha que dejen en paz las banderas y busquen la paz de los que viven bajo ellas. https://t.co/QOLeW04T3J", "id": "1288210675194572803", "created_at": "2020-07-28T20:32:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El ministro Principal de Gibraltar, Fabi\u00e1n Picardo, ha desvelado que el ex ministro Garc\u00eda-Margallo, pidi\u00f3 verlo y \u00e9ste lo rechaz\u00f3.\n\nSi no es cierto, el Sr. Garc\u00eda-Margallo deber\u00eda desmentirlo. Pero si lo es, deber\u00eda pedir disculpas a la ministra de @MAECgob, @AranchaGlezLaya. https://t.co/2bviRsEOpU", "id": "1288209978231332871", "created_at": "2020-07-28T20:29:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @PSOE siempre ha defendido la soberan\u00eda plena de #Gibraltar para #Espa\u00f1a.\n\nLa idea de una 'cosoberan\u00eda' fue del Sr. Aznar. El exministro Garc\u00eda-Margallo apost\u00f3 por ella y el Sr. Casado defendi\u00f3 por la comarca la entrega de la soberan\u00eda. Algo que nunca hicimos los socialistas. https://t.co/wjRt1xR7f2", "id": "1288209220354084864", "created_at": "2020-07-28T20:26:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la #Diputaci\u00f3nPermanente del \n@Congreso_Es donde esta tarde he defendido la posici\u00f3n del @PSOE frente a las peticiones de comparencia urgente de la ministra de @MAECgob, @AranchaGlezLaya, tras su encuentro informal con Fabi\u00e1n Picardo. https://t.co/2lDdItfbsY", "id": "1288173476252135425", "created_at": "2020-07-28T18:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El valor pol\u00edtico del acuerdo alcanzado por los l\u00edderes europeos es indiscutible y un paso gigantesco para la reactivaci\u00f3n social y econ\u00f3mica tras el #COVID19.\n\nPodemos estar orgullosos del papel jugado por Espa\u00f1a y de nuestro presidente @sanchezcastejon. #EnMarchaTodosUnidos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/zRsmTjmRKk", "id": "1286700383553888256", "created_at": "2020-07-24T16:30:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la atenci\u00f3n ha estado puesta en el @Congreso_Es con la votaci\u00f3n del dictamen de la 'Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica' frente a los efectos del #COVID19.\n\nPactos, planes y prevenci\u00f3n. M\u00e1s inversiones y nuevas leyes son recetas de los cuatro grupos de trabajo. https://t.co/SP3CRvgiBS", "id": "1285897761288790016", "created_at": "2020-07-22T11:21:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a es un gran pa\u00eds y los espa\u00f1oles somos un gran pueblo. Hoy nos faltan compatriotas y nuestro mejor homenaje ser\u00e1 nuestro respeto, nuestro recuerdo y nuestro esfuerzo conjunto para seguir construyendo un pa\u00eds mejor. https://t.co/GBpMmTZjac", "id": "1283690284648468480", "created_at": "2020-07-16T09:09:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con PP y Cs, donde nos hemos comprometido a solicitar la convocatoria de la Comisi\u00f3n de Seguimiento del Pacto Antitransfuguismo.\n\nHemos trasladado al #PP nuestra protesta por la ruptura del Pacto en Santa Cruz de Tenerife y exigimos revertir la situaci\u00f3n lo antes posible. https://t.co/ZziO0vonZQ", "id": "1283458084636102656", "created_at": "2020-07-15T17:47:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Los socialistas firmamos con el #RU acuerdos de cooperaci\u00f3n contra el fraude fiscal frente a las provocaciones de la ultraderecha. \n\nEs un buen Convenio. El camino es el ejemplo de cohabitaci\u00f3n y convivencia de los ciudadanos del #CampodeGibraltar. https://t.co/lsnu3hB5Hd", "id": "1283146878272573448", "created_at": "2020-07-14T21:10:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfe6#Espa\u00f1a contin\u00faa firme en la defensa de sus reivindicaciones hist\u00f3ricas sobre la soberan\u00eda de #Gibraltar y lo hace donde debe: en @ONU_es.\n\nEl propio acuerdo estipula en su pre\u00e1mbulo que no renunciamos a ella. Quien se opone a este Convenio es que oculta otros intereses. https://t.co/WGDYx2ssQm", "id": "1283146001411383298", "created_at": "2020-07-14T21:07:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfe6El Convenio que se firma entre Reino Unido e Irlanda y Espa\u00f1a es un doble hito hist\u00f3rico, por ser el primer acuerdo entre ambos pa\u00edses desde el Tratado de Utrecht en 1713 y porque deja el derecho a decidir sobre Gibraltar en manos de nuestro pa\u00eds respecto de Europa. https://t.co/FVF6Ka4mIK", "id": "1283108331712905216", "created_at": "2020-07-14T18:37:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he intervenido en el @Congreso_Es para defender la posici\u00f3n del @PSOE en el debate de totalidad de Convenios Internacionales, sobre el Acuerdo en materia de fiscalidad y protecci\u00f3n de los intereses financieros entre Espa\u00f1a-Reino Unido-Irlanda con relaci\u00f3n a #Gibraltar. https://t.co/I23TUOkZMk", "id": "1283100743654932483", "created_at": "2020-07-14T18:07:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro preparatorio de la \"XVI Reuni\u00f3n Interparlamentaria M\u00e9xico-Espa\u00f1a\", para abordar los retos de la reconstrucci\u00f3n en la era post #COVID19 y la cooperaci\u00f3n comercial entre ambos pa\u00edses. https://t.co/YedBI3OBqk", "id": "1282779947505823749", "created_at": "2020-07-13T20:52:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en la Junta de Contrataci\u00f3n hemos aprobado, entre otros, el pliego de adjudicaci\u00f3n para el acondicionamiento del centro de educaci\u00f3n infantil con el fin de impulsar la implantaci\u00f3n de la conciliaci\u00f3n de la vida familiar y laboral de las personas trabajadoras del @Congreso_Es. https://t.co/fABONLPP39", "id": "1280494262363336707", "created_at": "2020-07-07T13:29:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd3aEl Gobierno de #Espa\u00f1a cumple con #Andaluc\u00eda. En financiaci\u00f3n va a transmitir a fondo perdido casi 3.000 M\u20ac.\n\nDurante el #EstadoDeAlarma se han suministrado 17 M. de EPIs, habilitado l\u00edneas ICO para aut\u00f3nomos y empresas y protegido a los trabajadores con prestaciones y ERTE. https://t.co/uiQ1igN2Go", "id": "1279084881088217088", "created_at": "2020-07-03T16:09:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd3aNecesitamos una confluencia de todas las fuerzas de izquierda en #Andaluc\u00eda para frenar a la ultraderecha en nuestra tierra. Las fuerzas democr\u00e1ticas debemos impedir el avance del odio, la xenofobia y el machismo, como se hace en el resto de #Europa. #EncuentroSer https://t.co/REhAMfBKgg", "id": "1279059756263579648", "created_at": "2020-07-03T14:29:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd3aEn #Europa, liberales y conservadores lo tienen claro frente a la ultraderecha.\n\nNo valen medias tintas, hay que excluirla de los \u00e1mbitos de poder. En #Espa\u00f1a y #Andaluc\u00eda hay fuerzas pol\u00edticas que contemporizan demasiado con quien es xen\u00f3fobo y machista. #EncuentroSer. https://t.co/NhXrhQRAsr", "id": "1279055787285938176", "created_at": "2020-07-03T14:13:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd3a#VOX pag\u00f3 la fiesta del Gobierno andaluz y el que paga manda sobre Gobierno y Parlamento. Han puesto en sus manos la presidencia de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n.\n\nEn #Andaluc\u00eda, #Ciudadanos deber\u00eda secundar el nuevo ciclo que Arrimadas muestra a nivel nacional. #EncuentroSer https://t.co/YCEFzYe6He", "id": "1279028094507065345", "created_at": "2020-07-03T12:23:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_Es ha funcionado durante el confinamiento para dar soluciones a la ciudadan\u00eda.\n\n\u25aa\ufe0fConvalidaci\u00f3n de 20 #RDL\n\u25aa\ufe0fCalificaci\u00f3n de m\u00e1s de 13.000 escritos\n\u25aa\ufe0fSesiones de Control semanales\n\u25aa\ufe0fReuniones de la Mesa\n\u25aa\ufe0fCreaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n\n\n\ud83d\udc65\ud83d\udcfb#EncuentroSER https://t.co/N0YTS9q12h", "id": "1279026106985779202", "created_at": "2020-07-03T12:16:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc65 Os invito a seguir ma\u00f1ana viernes, a partir de las 10:00 h., mi participaci\u00f3n en los #EncuentroSer/E-in. \n\n\ud83d\udcfb S\u00edguelo en directo en las plataformas digitales de @La_Ser #Andaluc\u00eda. Modera @FP_Monguio. \n\ud83d\udc49https://t.co/3Xtht4jodh #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/e0VI4hIn3A", "id": "1278720795058098178", "created_at": "2020-07-02T16:02:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que emoci\u00f3n !! Los socialistas espa\u00f1oles y andaluces sentimos orgullo de nuestra compa\u00f1era, nacida en San Fernando (C\u00e1diz). Viva Paris! @PSOE https://t.co/XWrbVftBOU", "id": "1277369434659749888", "created_at": "2020-06-28T22:33:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_Es ha acogido hoy el homenaje a las v\u00edctimas del terrorismo en donde diputados y senadores han honrado su memoria. Mi recuerdo y homenaje para todas ellas y sus familiares.\n\nFrente al terror m\u00e1s democracia, nuestro modelo de convivencia y nuestro Estado de Derecho. https://t.co/7dgznu5QWq", "id": "1276963671646797827", "created_at": "2020-06-27T19:40:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#TalD\u00edaComoHoy de hace un a\u00f1o, el AVE por fin se pon\u00eda en marcha en #Granada. El #COVID19 se ha colado en este primer aniversario pero el tren seguir\u00e1 d\u00e1ndonos im\u00e1genes de reencuentros y seres queridos felices. Sigue en alerta, usa mascarilla y #NoLoTiresPorLaBorda. https://t.co/duuV8mhpyF", "id": "1276487784409321473", "created_at": "2020-06-26T12:09:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pleno del @Congreso_Es ha tomado hoy en consideraci\u00f3n la que podr\u00e1 ser la primera ley estatal sobre #Beb\u00e9sRobados. \n\nUna causa que merece verdad, justicia y reparaci\u00f3n, que pude tratar con @sevillabebesrob en 2018 siendo delegado del Gobierno en #Andaluc\u00eda. https://t.co/ia9hTBrHeb", "id": "1275511353655078914", "created_at": "2020-06-23T19:29:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La principal lecci\u00f3n de la pandemia del #COVID19, es que de esta crisis debemos salir con un compromiso de unidad como sociedad.\n\nEl objetivo de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n del @Congreso_Es y en #CCAA es encontrar el consenso para una reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica del pa\u00eds. https://t.co/xOanqmEjMY", "id": "1275137985684652033", "created_at": "2020-06-22T18:46:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Fondo #COVID19 de 16.000 millones de \u20ac que el Gobierno de #Espa\u00f1a da a las #CCAA es extraordinario y a fondo perdido.\n\nEl criterio de reparto est\u00e1 fijado en funci\u00f3n de quien haya sufrido m\u00e1s la pandemia y tambi\u00e9n de la poblaci\u00f3n. #Andaluc\u00eda recibir\u00e1 2.100 M\u20ac. https://t.co/guh37kBKiY", "id": "1273962114391171077", "created_at": "2020-06-19T12:53:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Andaluc\u00eda hay una oposici\u00f3n seria y ordenada. Desde el liderazgo del @PSOE, debemos trabajar una unidad de acci\u00f3n y confluencia de toda la izquierda.\n\nTrasladar el proyecto del #GobiernoProgresista de #Espa\u00f1a al \u00e1mbito pol\u00edtico y entidades sociales progresistas. https://t.co/Kf97dKNkP3", "id": "1273952740054622212", "created_at": "2020-06-19T12:16:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Urge poner en marcha en el @ParlamentoAnd una 'Comisi\u00f3n de Evaluaci\u00f3n' sobre la gesti\u00f3n del #COVID19 por el Gobierno andaluz en las residencias y hospitales o los pocos PCR hechos.\n\nPor suerte, en #Andaluc\u00eda contamos con el mejor sistema sanitario gracias a d\u00e9cadas de protecci\u00f3n. https://t.co/4lw5gD8a5J", "id": "1273947772035760129", "created_at": "2020-06-19T11:56:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el @Congreso_Es el Presidente @sanchezcastejon ha hablado de futuro mientras el #PP miraba hacia atr\u00e1s manipulando los datos y la informaci\u00f3n.\n\nEn #Andalucia, los #populares han dejado la reconstrucci\u00f3n en manos de #VOX, un partido que quiere destruir la autonom\u00eda andaluza. https://t.co/sGh8kiHZvG", "id": "1273912610702974977", "created_at": "2020-06-19T09:36:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfa Ma\u00f1ana sigue la entrevista en Buenos d\u00edas #Andaluc\u00eda, La Tertulia, en @canalsur. \n\n\u23f0 A partir de las 09:00 horas. \n\n\ud83d\udce1Podr\u00e1s verla #EnDirecto:  https://t.co/xbxG0k0ybH https://t.co/1qMUjlSZa4", "id": "1273668535936573444", "created_at": "2020-06-18T17:26:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de #Espa\u00f1a cumple con #Andaluc\u00eda. Estos son los datos de las personas beneficiarias de las prestaciones por cese de actividad para aut\u00f3nom@s por el #COVID19.\n\nEsto no es casual, es fruto del compromiso social del Gobierno con los andaluces. #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/gkW2Kav6VZ", "id": "1272579704416022528", "created_at": "2020-06-15T17:20:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Divertida nostalgia, sutil tristeza en la nueva canci\u00f3n de @magabanda . Les deseo todos los \u00e9xitos que los tendr\u00e1n seguro . https://t.co/o4dwV02zwx", "id": "1271566047125045251", "created_at": "2020-06-12T22:12:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udccc #Melilla [...]\n\u21aa\ufe0f 1, 5 Mill\u20ac del Fondo Social Extraordinario\n\u21aa\ufe0f 497.750 \u20ac en becas comedor\n\u21aa\ufe0f 24,8 Mill\u20ac en avales @ICOgob a 471 empresas ceut\u00edes y melillenses \n\u21aa\ufe0f 28, 2 millones m\u00e1s en gasto sanitario \n#EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1271385995297112064", "created_at": "2020-06-12T10:16:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcc8 Medidas del Gobierno de #Espa\u00f1a frente al #COVID19 en en #Melilla:\n\n\u21aa\ufe0f 3,6 Mill\u20ac en prestaciones sociales.\n\u25aa\ufe0f4.837 trabajador@s protegidos\n\u21aa\ufe0f 1,3 Mill\u20ac en prestaciones por cese de actividad a 1.945 aut\u00f3nomos\nSigue [...] https://t.co/6eT9weFnNJ", "id": "1271385847187886080", "created_at": "2020-06-12T10:16:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udccc #Ceuta [...]\n\u21aa\ufe0f 1,5 Mill\u20ac del Fondo Social Extraordinario\n\u21aa\ufe0f 523.250 \u20ac en becas comedor\n\u21aa\ufe0f 34,8 Mill\u20ac en avales @ICOgob a 471 empresas ceut\u00edes y melillenses. \n\u21aa\ufe0f 28,8 millones m\u00e1s para gasto sanitario \n#EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1271385543352475648", "created_at": "2020-06-12T10:15:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcc8 Paquete de medidas del Gobierno de #Espa\u00f1a en #Ceuta para paliar los efectos del #COVID19. \n\n\u21aa\ufe0f 5,9 Mill\u20ac en prestaciones sociales.\n\u25aa\ufe0f7.587 trabajador@s protegidos\n\u21aa\ufe0f 1 Mill\u20ac en prestaciones por cese de actividad a 1.532 aut\u00f3nomos\nSigue [...] https://t.co/DtI0oNPVZB", "id": "1271385288477155331", "created_at": "2020-06-12T10:14:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc65 Reuni\u00f3n telem\u00e1tica con el Consejo de Pol\u00edtica Institucional de #Ceuta y #Melilla.\n\nSeguimos sumando esfuerzos para abordar las tareas sobre la reconstrucci\u00f3n y la #NuevaNormalidad frente al #COVID19 y #NadieSeQuedaAtr\u00e1s\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/87qvro1mjg", "id": "1271384958825836544", "created_at": "2020-06-12T10:12:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La jueza archiva la investigaci\u00f3n del 8M contra el delegado del Gobierno . Pedir\u00e1 perd\u00f3n el @populares y @vox_es de todos los improperios dichos ?   Seguro que NO. https://t.co/NkdwmynZat v\u00eda @HoyporHoy", "id": "1271366049724796928", "created_at": "2020-06-12T08:57:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc65\ud83d\udda5\ufe0f Ma\u00f1ana, a partir de las 10:00 h., celebramos la reuni\u00f3n del Consejo de Pol\u00edtica Institucional de @PSOE_Ceuta y @psoemelilla, sobre las medidas del Gobierno de #Espa\u00f1a para la reconstrucci\u00f3n y la #NuevaNormalidad en las Ciudades Aut\u00f3nomas.\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s", "id": "1271161710725005312", "created_at": "2020-06-11T19:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_Es ha convalidado este mi\u00e9rcoles el RDL del Gobierno sobre el #IngresoM\u00ednimoVital, que ser\u00e1 una realidad a partir del 15 de junio.\n\nEs una de las medidas m\u00e1s justas contra la pobreza severa y refuerza la protecci\u00f3n de las personas m\u00e1s vulnerables.\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/PWVUFOHVoS", "id": "1270778981634248708", "created_at": "2020-06-10T18:04:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcac En el @PSOE defenderemos siempre nuestros derechos leg\u00edtimos sobre soberan\u00eda hist\u00f3rica.\n\nLo afrontamos como lo hace la ciudadan\u00eda del Campo de #Gibraltar: con fraternidad, buena vecindad o usando el mismo acento, el andaluz, sea en ingl\u00e9s o en espa\u00f1ol. https://t.co/sqkmVWBBoQ", "id": "1268526315411513344", "created_at": "2020-06-04T12:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es falso , tan solo he retirado la palabra \u201cLadrones\u201d relacion\u00e1ndola con una instituci\u00f3n del Estado tal y como establece el reglamento. Es innecesario y debemos desescalar tambi\u00e9n los excesos verbales . https://t.co/WRB8LZpsey", "id": "1268499495425277954", "created_at": "2020-06-04T11:07:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcac En contra de la propuesta de 2019 de la ultra derecha de volver al cierre de la verja, el Acuerdo incluye premisas sobre el bienestar de los trabajadores en el Campo de #Gibraltar, con la firma de un Memorandum donde se garantizan sus derechos. \ud83e\udd1d https://t.co/P3KaTVV6aX", "id": "1268496968424329216", "created_at": "2020-06-04T10:56:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcac El Acuerdo impulsar\u00e1 el Plan Especial de Seguridad para el Campo de Gibraltar puesto en marcha por @interiorgob, cuyo fruto ha sido:\n\u2714\ufe0f24 Mill\u20ac invertidos\n\u2714\ufe0f7133 detenciones\n\u2714\ufe0f216.446 kg de drogas\n\u2714\ufe0f1.083.418 cajetillas de tabaco\n\nSumar\u00e1 atacar la financiaci\u00f3n de las mafias. https://t.co/298KrEVGvG", "id": "1268493752475308032", "created_at": "2020-06-04T10:44:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcac Gracias al Acuerdo con #RU, Gibraltar ha dejado de estar en la lista de para\u00edsos fiscales y se convierte en aliado para luchar\ncontra el fraude fiscal.\n\nHemos sumado una herramienta eficaz para evitar a quienes buscan en la zona esconder el bot\u00edn de sus actividades delictivas. https://t.co/Bw1vvMEayy", "id": "1268484084621287425", "created_at": "2020-06-04T10:05:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcac Estamos ante un hito hist\u00f3rico:\n\ud83d\udd3aLa firma del primer acuerdo entre #Espa\u00f1a y #RU desde el Tratado Utrecht y que elimina el fraude fiscal\n\ud83d\udd3aUn acuerdo fruto de la negociaci\u00f3n del presidente @sanchezcastejon con la #UE para el #Brexit, por el que Espa\u00f1a decidir\u00e1 sobre Gibraltar https://t.co/FvtJ3YWCZV", "id": "1268480714770710532", "created_at": "2020-06-04T09:52:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he intervenido desde la Tribuna del @Congreso_Es en los Debates de totalidad de Convenios internacionales, para hablar sobre el Acuerdo Internacional en materia de fiscalidad y protecci\u00f3n de los intereses financieros entre #Espa\u00f1a y el #ReinoUnido en relaci\u00f3n con #Gibraltar. https://t.co/i0jqouCi4c", "id": "1268465919480729600", "created_at": "2020-06-04T08:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mana\u00f1a, a partir de las 09:00 h., participo desde la Tribuna del @Congreso_Es en los Debates de Totalidad Internacional.\n\nDefender\u00e9 el acuerdo internacional en materia de fiscalidad entre #Espa\u00f1a y #RU en relaci\u00f3n con Gibraltar y el #Brexit.\n\ud83d\udcf2 S\u00edguelo: https://t.co/8xTqYfIuDO https://t.co/CGtkz4x7uY", "id": "1268281578205204482", "created_at": "2020-06-03T20:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que placer verla otra vez, gran banda sonora !!! https://t.co/3KFHtUMd9J", "id": "1267933604413353984", "created_at": "2020-06-02T21:38:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la reuni\u00f3n telem\u00e1tica con los secretarios auton\u00f3micos de Pol\u00edtica Institucional del @PSOE y los portavoces de RRII en los Parlamentos auton\u00f3micos, para abordar las las distintas iniciativas sobre planes de reconstrucci\u00f3n y que #NadieSeQuedeAtr\u00e1s. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/tTLKtSh4OF", "id": "1267524292461412364", "created_at": "2020-06-01T18:31:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el homenaje en #Sevilla a las v\u00edctimas del #COVID19, he querido expresar mi cari\u00f1o y  consideraci\u00f3n a la @guardiacivil, @policia y @EmergenciasSev por su labor en estos momentos dif\u00edciles. Gracias por estar siempre al servicio de la ciudadania y velar por el inter\u00e9s de tod@s. https://t.co/EBlfIPSRr4", "id": "1266805003328634880", "created_at": "2020-05-30T18:53:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, en el #D\u00edaDeSevilla, la ciudad rinde homenaje a las v\u00edctimas del #COVID19, por las que el @Ayto_Sevilla ha declarado luto oficial y traslada su respeto a las familias de las personas fallecidas.\n\nSiempre estar\u00e1n en la memoria y el coraz\u00f3n de los sevillanos. DEP https://t.co/FQcul3zJL3", "id": "1266685505560891393", "created_at": "2020-05-30T10:58:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si hay una bandera que defiende el @PSOE es la justicia social. \n\nHoy el Gobierno de @sanchezcastejon da un paso m\u00e1s en el Estado del Bienestar\ncon #ElIngresoM\u00e1sDigno. Un ejercicio hist\u00f3rico de solidaridad para romper el c\u00edrculo de la pobreza y que #Espa\u00f1a avance en igualdad. https://t.co/Ph41aBmif0", "id": "1266338026495582208", "created_at": "2020-05-29T11:58:07.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T11:26:53.000Z", "text": "\ud83d\udccc [...]\n\u21aa\ufe0f 17 Mill\u20ac del Fondo Social Extraordinario\n\u21aa\ufe0f 1,9 Mill\u20ac en becas comedor\n\u21aa\ufe0f 1.378,2 Mill\u20ac en avales @ICOgob a 7.393 empresas gallegas\n\u21aa\ufe0f 271.7 millones m\u00e1s gasto sanitario \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/irbCNg0JYV", "id": "1265967779477360640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T11:23:55.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Frente al #COVID19 el Gobierno ha ampliado el escudo social para no dejar a nadie atr\u00e1s en #Galicia:\n\n\u21aa\ufe0f 238,3 Mill\u20ac en prestaciones sociales.\n\u25aa\ufe0f272.749 trabajador@s protegidos\n\u21aa\ufe0f 45,3 Mill\u20ac en prestaciones por cese de actividad a 68.576 aut\u00f3nomos\nSigue [...] https://t.co/aLomWADWF1", "id": "1265967029783322627"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T11:20:12.000Z", "text": "\ud83d\udc65Tenemos alternativa en #Galicia el #12J. El @PSdeG representa el cambio a a\u00f1os de gobiernos del PP.\n\nOfrecemos una propuesta con tres ejes fundamentales:\n\u2714\ufe0f Defensa de la Sanidad P\u00fablica.\n\u2714\ufe0f Arranque de la reactivacion econ\u00f3mica.\n\u2714\ufe0f Respuesta a la crisis social del #COVID19. https://t.co/t6JDqQwutM", "id": "1265966094851899393"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T10:55:01.000Z", "text": "\ud83d\udc65 Reuni\u00f3n de la #Interparlamentaria del @PSdeG celebrada hoy con diputados y senadores nacionales, para abordar la coordinaci\u00f3n y los retos de #Galicia el #12J, la desescalada y la reconstrucci\u00f3n. #12Xullo #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/K3fne8a1Rc", "id": "1265959757418020864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-23T18:29:41.000Z", "text": "Condena y solidaridad con los trabajadores de los medios de comunicaci\u00f3n que han sido agredidos en la manifestaci\u00f3n de hoy  convocada por @vox_es . https://t.co/z2a0859Kck", "id": "1264262240930344966"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-23T18:00:05.000Z", "text": "\"Yo soy del partido de los pobres\", dijo Lorca y lo mataron.\n\nLos hijos del odio no pasan, porque odian lo vivo. Qu\u00e9 Espa\u00f1a m\u00e1s horrenda la de quienes la llenan de injusticia y alevos\u00eda contra la fraternidad. Eterno Federico. Eterna la Espa\u00f1a de la inteligencia y la inspiraci\u00f3n. https://t.co/1Ru79C53YX", "id": "1264254789308887040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T12:46:59.000Z", "text": "Hemos llegado hasta aqu\u00ed gracias al sacrificio de los espa\u00f1oles y el esfuerzo de los sanitarios. El #EstadoDeAlarma ha beneficiando a tod@s con las #CCAA manteniendo sus competencias. \n\n@sanchezcastejon: \"El \u00fanico objetivo sigue siendo salvar vidas\" y #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/wo2pTN6BM9", "id": "1263088833308090372"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-19T19:34:05.000Z", "text": "Hoy de vuelta al @Congreso_Es. Durante el confinamiento hemos continuado nuestra tarea. \n\u25aa\ufe0f8 Plenos\n\u25aa\ufe0f13.759 Escritos calificados\n\u25aa\ufe0f22 Iniciativas legislativas tramitadas\n\u25aa\ufe0f5 Comparencias del presidente\n\u25aa\ufe0f60 Preguntas orales en Pleno\n\u25aa\ufe0f10 Interpelaciones urgentes\n\u25aa\ufe0f22 Comisiones https://t.co/5j15rjeD0G", "id": "1262828894220161027"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-18T18:33:28.000Z", "text": "En el @PSOE hemos activado la agenda a la vez que impulsamos el acuerdo en la Comisi\u00f3n del @Congreso_Es para la reconstrucci\u00f3n.\n\nHoy en el Consejo de Pol\u00edtica Federal, presidido por @GFVara, hemos llamado a ampliar los pactos en las #CCAA y Ayuntamientos, gobierne quien gobierne. https://t.co/iSAM1LQwxg", "id": "1262451253835190273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-17T12:54:04.000Z", "text": "Antonio Machado:\n\n\u201cEn Espa\u00f1a lo mejor es el pueblo. Siempre ha sido lo mismo. En los trances duros, los se\u00f1oritos invocan la patria y la venden; el pueblo no la nombra siquiera, pero la compra con su sangre y la salva.\u201d https://t.co/OQbbVndxiZ", "id": "1262003452047167488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T13:46:53.000Z", "text": "L\u00edder hist\u00f3rico de @iunida e importante figura pol\u00edtica durante dos d\u00e9cadas. \n\nMis condolencias a la familia de Julio Anguita, a sus amigos y compa\u00f1eros y compa\u00f1eras. DEP\nhttps://t.co/PgpZsvqVMA", "id": "1261654354152521733"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T13:07:22.000Z", "text": "Gran noticia ! Gracias Alcalde @JuanEspadasSVQ por tu trabajo por el turismo y por #Sevilla https://t.co/9QmWS8TlBu", "id": "1261644409843716096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T08:47:47.000Z", "text": "\u00abNo podemos confiar en tener una vacuna lista dentro de a\u00f1o y medio\u00bb #EthicMagazine https://t.co/2XgXtP8akN", "id": "1261579083877580802"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T20:24:52.000Z", "text": "En esta crisis del #COVID19 no se rescatar\u00e1 a los bancos, ni a recortar Sanidad y Educaci\u00f3n. Nadie va a quedar atr\u00e1s.\n\nHay que equilibrar el gasto con m\u00e1s ingresos y quien m\u00e1s tiene, m\u00e1s pague, recuperando en #Andaluc\u00eda los impuestos a herencias de 1Mill\u20ac que la derecha elimin\u00f3. https://t.co/Q0WdJLzQvS", "id": "1261029737163567106"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T11:49:09.000Z", "text": "\ud83d\udccc [2/2]\n\u21aa\ufe0f Aut\u00f3nomos andaluces: 227.961 solicitudes por cese de actividad.\n\u25aa\ufe0f216.934 solicitudes favorables.\n\u25aa\ufe0fImporte: 143 Mill\u20ac\n\u21aa\ufe0f Avales ICO:\n\u25aa\ufe0f46.000 Operaciones aprobadas en #Andaluc\u00eda.\n\u25aa\ufe0f42.404 Empresas.\n\u25aa\ufe0fImporte: 3.338,4 Mill\u20ac.\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/mmLR0kCu84", "id": "1260899952986906626"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T11:45:23.000Z", "text": "Frente al #COVID19 el Gobierno ha ampliado el escudo social para no dejar a nadie atr\u00e1s.\n\nDatos en #Andaluc\u00eda:\n\u21aa\ufe0f 75.397 ERTEs solicitados que afectan a 408.742 trabajador@s.\n\u25aa\ufe0fTotal: 1.102.408 andaluces cobran una prestaci\u00f3n.\n\u25aa\ufe0fTotal pol\u00edticas sociales: 853 Mill\u20ac.\nSigue [1/2] https://t.co/Ss9wYZ7XOn", "id": "1260899004440817664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T11:26:45.000Z", "text": "Los criterios que han prevalecido para pasar a la Fase 1 en #Andaluc\u00eda han sido t\u00e9cnicos y los marcados por los funcionarios de @sanidadgob.\n\nHay que desescalar con prudencia si no queremos un rebrote e intentar salir cuanto antes de la pandemia del #COVID19 #Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/IMCuqUq1Rr", "id": "1260894315724840960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T11:07:26.000Z", "text": "Para una salida ordenada del confinamiento hay que afianzar el #EstadoDeAlarma y poner en marcha la Comisi\u00f3n de la Reconstrucci\u00f3n basada en 4 pilares:\n\ud83d\udd3aReforzar los servicios p\u00fablicos\n\ud83d\udd3aReconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica\n\ud83d\udd3aReforzar la protecci\u00f3n social y la fiscalidad\n\ud83d\udd3aEuropa https://t.co/8jUVLHWFSy", "id": "1260889451951259648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T10:46:52.000Z", "text": "De la misma manera que los ciudadanos han dado ejemplo de civismo y solidaridad frente al #COVID19, de la pol\u00edtica se espera unidad.\n\nLa Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n del @Congreso_Es es una oportunidad para afrontar el futuro sin dejar a nadie atr\u00e1s. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/zpOAoDewLl", "id": "1260884276792496129"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T10:27:02.000Z", "text": "Casado: \"Ante un rebrote no podemos volver a la excepcionalidad, hay que convivir con el virus\". Es un irresponsable, se sit\u00faa junto a la peor ultra derecha del mundo. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/4P6vmTWjVE v\u00eda @eldiarioes", "id": "1260879287533686785"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T10:12:11.000Z", "text": "El #EstadoDeAlarma no es un proyecto pol\u00edtico. Es un art\u00edculo de la Constituci\u00f3n que permite limitar la movilidad y que aprueba el @Congreso_Es. \n\nLa derecha ha visto en la pandemia una oportunidad para desbancar al Gobierno mientras este lucha contra el #COVID19.\n@7TVAndalucia https://t.co/Mv4ukdVvtE", "id": "1260875550618517504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T10:10:44.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | 60 d\u00edas de pandemia entre la salud y la econom\u00eda por Ignacio L\u00f3pez Cano @nasholop Diputado del PSOE Secretario de Movimientos Sociales Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal https://t.co/YckSX8hvZM v\u00eda @eldiarioes", "id": "1260875186045362176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-13T18:49:49.000Z", "text": "\ud83d\udce3 #AcentoAndaluz | Esta noche no te pierdas la entrevista con @FP_Monguio por 36 canales de @7TVAndalucia.\n\n\u23f0 A partir de las 23:00 h.\n\n\ud83d\udcf2 Puedes seguirla tambi\u00e9n a trav\u00e9s de este link: https://t.co/yzSGQBB8aP\n#Qu\u00e9dateEnCasa \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/tVBUn8ReYu", "id": "1260643426782998528"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-10T11:20:53.000Z", "text": "Recordamos a uno de los grandes pol\u00edticos de la historia de la democracia y un s\u00edmbolo del Socialismo espa\u00f1ol. Nos qued\u00f3 su ejemplo como lecci\u00f3n y su gran sentido de Estado.\n\n#UnA\u00f1oSinAlfredo supone una p\u00e9rdida que cualquier dem\u00f3crata siente seguro por encima de su ideolog\u00eda. https://t.co/K15GoM7I5n", "id": "1259443287154405376"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T19:44:49.000Z", "text": "En esta crisis del #COVID19 que afecta a todos los ciudadanos, con independencia de su nivel de riqueza, no puede anteponerse el inter\u00e9s econ\u00f3mico al control de la pandemia.\n\nToca caminar unidos por el bien colectivo de la salud. Es momento de arrimar el hombro. #ProtegemosMadrid https://t.co/WcnFRqeODR", "id": "1258845330889719808"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T10:48:48.000Z", "text": "Para salvar vidas y defender la salud no hay m\u00e1s alternativa que el #EstadoDeAlarma. Es el \u00fanico instrumento jur\u00eddico del Gobierno contra el #COVID19 para gestionar la desescalada. El presidente ha emplazado a todos los grupos a sumar sus apoyos.\n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/ShQfBfTTIw", "id": "1257985659618365441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-05T14:20:08.000Z", "text": "Hay formas y maneras de enfrentarse a una crisis. No es lo mismo el modelo de recortes y austeridad de 2012 que una #ReconstruccionJusta del #COVID19 con medidas y protecci\u00f3n de trabajadores, aut\u00f3nomos, personas vulnerables y empresas. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/KVL1B1xkIj", "id": "1257676457352089600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-02T10:29:56.000Z", "text": "Hoy hace 141 a\u00f1os que se fund\u00f3 el @PSOE. El partido protagonista de las grandes transformaciones y el progreso de Espa\u00f1a. Nuestra fuerza nace de nuestras convicciones y del esfuerzo de hombres y mujeres comprometidos con la igualdad y la justicia. #PSOEOrgulloDeHistoria https://t.co/JshJJ4JUPb", "id": "1256531361394982913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T17:54:47.000Z", "text": "La Mesa del @Congreso_Es hemos aprobado hoy la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n con cuatro l\u00edneas de trabajo:\n\n\ud83d\udd3aReforzamiento de la Sanidad\n\ud83d\udd3aReactivaci\u00f3n de la econom\u00eda y modernizaci\u00f3n del modelo productivo\n\ud83d\udd3aFortalecimiento de los sistemas sociales\n\ud83d\udd3aMejora del sistema fiscal https://t.co/zxlte4ypjy", "id": "1255193760385900551"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T16:18:57.000Z", "text": "Tambi\u00e9n #yohabloandaluz \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaf https://t.co/0qc2tcCAWi", "id": "1255169642143690752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T14:24:31.000Z", "text": "Gracias a la foto prestada por @crislosarcos Alcaldesa de @espartinas", "id": "1255140845025542144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-27T20:29:29.000Z", "text": "Sumando esfuerzos en la Reuni\u00f3n Interparlamentaria celebrada hoy con diputados nacionales y provinciales, senadores y otros representantes p\u00fablicos por #Sevilla, para abordar los grandes desafios presentes y futuro por el #COVID19. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/5agXEsfUQ2", "id": "1254870304905707523"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T19:13:21.000Z", "text": "Le recomiendo escuche la entrevista entera, estoy seguro que usted se pondr\u00e1 en el lado de los que quieren acabar con el Covid19 y no con los que \u00fanicamente quieren acabar con el Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. @desdelamoncloa \nNo hay nada que retirar. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/pYvBZsCoKi", "id": "1253763981350748160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T13:34:37.000Z", "text": "La pandemia del #COVID19 nos est\u00e1 poniendo a prueba a todos: sociedad, gobiernos y #UE. \n\nLo importante es que nadie quede atr\u00e1s, como pas\u00f3 en la de 2008 cuando gobern\u00f3 la derecha. Para los socialistas es sagrado apoyar a los m\u00e1s vulnerables. #Andaluc\u00eda \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/gckeIhPHvo", "id": "1253678737838743554"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T11:58:48.000Z", "text": "Lo urgente es acabar con la pandemia del #COVID19 y hacerlo todos unidos con los Pactos propuestos por el presidente del Gobierno, por el @PSOE en las #CCAA y el puesto ya en marcha por el alcalde, @JuanEspadasSVQ para la reconstrucci\u00f3n de #Sevilla. #Andaluc\u00eda #Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/M0z8pIPv9G", "id": "1253654622276812801"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T10:20:32.000Z", "text": "La libertad de expresi\u00f3n es sagrada, est\u00e1 amparada por la Constituci\u00f3n.\n\nLo que no ampara es la divulgaci\u00f3n deliberada de campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n y bulos para provocar da\u00f1o que propicie la expansi\u00f3n del #COVID19. @canalsur\n#Andaluc\u00eda \n#Qu\u00e9dateEnCasa \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/N9bJbZ1ReE", "id": "1253629893813952513"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T08:41:16.000Z", "text": "No ha habido ning\u00fan gobierno que viera venir esta pandemia desgraciada y no prevista. \n\nAnte la situaci\u00f3n creada por el #COVID19 se pueden tener dos actitudes: los que estamos por destruir el virus y los que est\u00e1n por destruir el Gobierno. En @canalsur. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/9VlZKrzs2l", "id": "1253604912711286789"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-23T20:57:26.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Este viernes a las 09:10 h. estar\u00e9 en 'Buenos D\u00edas Andaluc\u00eda' de @canalsur.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udce1 Podr\u00e1s seguirlo en directo: https://t.co/RTGNMtVDum\n\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/FFbzyASxdT", "id": "1253427787567792133"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T20:30:31.000Z", "text": "Para evitar los precios abusivos en las mascarillas, el Gobierno ha aprobado la fijaci\u00f3n de precios.\n\nUna mascarilla no podr\u00e1 costar m\u00e1s de 0,96 euros. Lo ha anunciado esta tarde el ministro @salvadorilla.\n#Qu\u00e9dateEnCasa \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/YDOswwEfjL", "id": "1252696236060299267"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T20:11:19.000Z", "text": "Estos son los datos actualizados del material sanitario enviado por el Gobierno de #Espa\u00f1a a #Andaluc\u00eda. De un total de 7.730.314 de ese material, 4.757.723 son mascarillas. \n\n#Qu\u00e9dateEnCasa. Debemos guardar la distancia y proteger la salud. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/ehVC5YQWEy", "id": "1252691405102858254"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-21T17:17:21.000Z", "text": "Reuni\u00f3n por videoconferencia de la Mesa del @Congreso_Es para preparar la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno de ma\u00f1ana y el debate para la aprobaci\u00f3n del DL sobre la ampliaci\u00f3n de la pr\u00f3rroga del #EstadoDeAlarma. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/x1XQUSmxOJ", "id": "1252647626975121408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-20T12:17:20.000Z", "text": "Juntos y desde abajo. Los municipios tienen una responsabilidad esencial en la agenda de desescalada y reconstrucci\u00f3n.\n\nSon el primer lugar para poner en valor a los ciudadanos. J\u00f3venes, mayores y v\u00edctimas del #COVID19. Para este objetivo los necesitamos. #GraciasAyuntamientos https://t.co/rygmGsII3c", "id": "1252209736210055170"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-20T11:39:49.000Z", "text": "Empezamos la semana con la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Permanente de la #CEF del @PSOE.\n\nHoy hemos analizado el proceso de desescalada del #EstadoDeAlarma en la lucha contra el #COVID19 y la escalada de la derecha extrema contra el Gobierno. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/eewkfHWc48", "id": "1252200293401595910"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-20T09:29:32.000Z", "text": "Plantear en estos momentos una cuesti\u00f3n de confianza revela dos cosas: 1. No le preocupa a Cayetana vencer al virus sino a @sanchezcastejon  2. La moci\u00f3n de confianza es el parapeto de los/las cobardes a no plantear una moci\u00f3n de censura. #ahoratocalucharunidos https://t.co/zSwaJBMA6J", "id": "1252167505747095554"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-18T17:49:07.000Z", "text": "Sigue llegando material sanitario a #Andaluc\u00eda enviado por el Gobierno de #Espa\u00f1a. De una cantidad total de 7.222.175 de material, 4.505.223 son mascarillas.\n\nDebemos seguir las pautas de las autoridades sobre prevenci\u00f3n y uso en transporte p\u00fablico. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/Odn5tYWOZB", "id": "1251568456627097607"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-14T20:28:54.000Z", "text": "El Gobierno de #Espa\u00f1a est\u00e1 distribuyendo en #Andaluc\u00eda material sanitario. Estas son las cifras a d\u00eda de hoy, entre ello 3.890.153 mascarillas.\n\nSigue las indicaciones de las autoridades sanitarias y combate los bulos acudiendo a las fuentes oficiales. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/h97UdlHn0N", "id": "1250159116514885632"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-14T19:49:05.000Z", "text": "Este martes, en la reuni\u00f3n de la #JuntaDePortavoces del @Congreso_Es, se ha concretado la comparencia del presidente del Gobierno el 20 de abril para hablar del Consejo Europeo. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/IyzXtQPtqs", "id": "1250149092992434182"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-14T16:08:04.000Z", "text": "Esta tarde nos reunimos por videoconferencia la Mesa del @Congreso_Es para tratar las iniciativas y actividades de los distintos grupos parlamentarios. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/09l13Tmuf2", "id": "1250093473077878791"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-14T08:30:54.000Z", "text": "Exministro de Justicia y expresidente del @Congreso_Es. Landelino Lavilla fue un pol\u00edtico con un profundo sentido de Estado, fundamental en los inicios de nuestra democracia.\n\nUna gran p\u00e9rdida. Mis condolencias a sus familiares y amigos. DEP https://t.co/5maoqnTqAH", "id": "1249978424745222144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-13T19:57:17.000Z", "text": "El Gobierno de #Espa\u00f1a ha entregado 6.221.617 de material sanitario en #Andaluc\u00eda. Entre ello 3.890.153 de mascarillas.\n\nMi reconocimiento a la gran labor de los sanitarios andaluces que est\u00e1n teniendo un papel primordial en la lucha contra el #COVID19. #Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/TOMZBcyRHQ", "id": "1249788772419547137"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T18:11:26.000Z", "text": "Cada vez est\u00e1 m\u00e1s claro que estamos ante una crisis hist\u00f3rica. El desaf\u00edo es de tal magnitud que exige respuestas firmes y unidad en torno al Gobierno.\n\nDebemos aunar fuerzas y emprender un gran pacto entre todos para ganar como sociedad al #COVID19. #AhoraTocaLucharUnidos https://t.co/bsrVitp7Rx", "id": "1248312581019840513"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:03:33.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f PACTOS DE LA MONCLOA: Convoco LA PR\u00d3XIMA SEMANA a una reuni\u00f3n todos los Partidos con los agentes sociales y l@s president@s de las CCAA, para la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n#Unidadylealtad #AhoraTocaLucharUnidos @Congreso_Es \n\ud83d\udde3\ufe0f @sanchezcastejon https://t.co/g9XydWVAQD", "id": "1248159602962825217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:56:06.000Z", "text": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es uno de los pa\u00edses que m\u00e1s pruebas por habitante hace: 20000 al d\u00eda @sanchezcastejon @Congreso_Es #Unidadylealtad #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/EZTnTFZuvH", "id": "1248157729241341953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:54:04.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds que facilita m\u00e1s informaci\u00f3n, el \u00fanico que contabiliza todos los positivos, todos los fallecimientos, todos los ingresos en UCI @sanchezcastejon @Congreso_Es #unidadylealtad #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/weSH1PGR6i", "id": "1248157216558977024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T18:09:05.000Z", "text": "Las medidas del Gobierno en la crisis del #COVID19 ponen a disposici\u00f3n todos los recursos para toda la ciudadan\u00eda.\n\nFortalecer los servicios p\u00fablicos como respuesta es crucial ante la crisis. Protegen a todos y a todas, para que nadie quede atr\u00e1s. \n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/aCBJoKXTJK", "id": "1247949601073770497"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T17:52:16.000Z", "text": "Detr\u00e1s de cada cifra hay una persona. Tenemos que salir unidos de esta lucha contra el #COVID19.\n\nLa prioridad del Gobierno es salvar vidas y que nadie quede atr\u00e1s. Y menos los que est\u00e1n en la primera l\u00ednea de defensa. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/1M1hGABYO7", "id": "1247945370694496258"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T19:35:29.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fEl @Congreso_Es trabaja con responsabilidad durante el #EstadoDeAlarma\n\n\u2796El presidente del Gobierno ha comparecido tres veces\n\u2796El ministro de @sanidadgob semanalmente\n\u2796La Mesa ha tramitado todos los escritos de los grupos\n\u2796Se han respondido 200 preguntas/d\u00eda de la Oposici\u00f3n https://t.co/rlRtrI44yz", "id": "1247608956941406209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T18:17:55.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Esta tarde en la reuni\u00f3n por videoconferencia de #JuntaDePortavoces.\n\nLa pr\u00f3xima semana habr\u00e1 sesi\u00f3n de control al Gobierno y Comisiones Parlamentarias a propuesta de la presidenta del @Congreso_Es. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/jcIP3gUTI3", "id": "1247589434796716033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T17:54:01.000Z", "text": "Reuni\u00f3n por videoconferencia de la Mesa del @Congreso_Es para aprobar el fin de la suspensi\u00f3n de los plazos para tramitar iniciativas parlamentarias.\n\nTambi\u00e9n para aprobar que la C\u00e1mara done tres millones de euros de los ahorros por desplazamiemtos a la lucha contra el #COVID19. https://t.co/knSLYrB4O8", "id": "1247583421490253825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T08:12:44.000Z", "text": "Mientras la mayor\u00eda combatimos y atacamos al virus #Covid_19 la derecha pol\u00edtica y medi\u00e1tica ataca al Gobierno y a @sanchezcastejon . La historia y el pueblo espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 les juzgar\u00e1 inmisericordemente  #FakeNews #FuertesYUnidos #QuedateEnCasa #YOAPOYOALGOBIERNO https://t.co/7hUp08M5Wb", "id": "1247437139467517952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T11:52:49.000Z", "text": "Cuanta tristeza, cuanta compa\u00f1\u00eda me ha hecho siempre ... DEP #Aute https://t.co/jWZIglZnUV", "id": "1246405360505827328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T10:35:28.000Z", "text": "Son d\u00edas dif\u00edciles pero conseguiremos ganar al #COVID19 y a sus efectos sanitarios y econ\u00f3micos con tres eficaces armas:\n- Con unidad\n- Con responsabilidad\n- Con disciplina social\n\nY llegar\u00e1 el d\u00eda que recordaremos que resistiendo, #Espa\u00f1a dio la talla #FuertesYUnidos \ud83e\udd1d\ud83d\udcaa\u270c\ufe0f https://t.co/VM5MThV2Dg", "id": "1246023504312643584"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-04-01T12:40:13.000Z", "text": "Insisto , es falso .... \nhttps://t.co/ICLxCS7MdZ https://t.co/XPjlJpKREg", "id": "1245330126583234560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T12:38:00.000Z", "text": "Es falso , pero mentir es gratis . \nhttps://t.co/ICLxCS7MdZ https://t.co/fvhWKC4j7h", "id": "1245329567763648512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T14:50:15.000Z", "text": "Frente a los que se dedican a generar bulos, insultar o desacreditar los datos est\u00e1n las fuentes oficiales.\n\nHoy el ministro @salvadorilla ha informado que las medidas de confinamiento est\u00e1n dando resultado. Sigamos remando unidos para que la lucha contra el #COVID19 acabe antes. https://t.co/jazRQbUmNW", "id": "1244638073171968002"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T08:46:49.000Z", "text": "Amigo y compa\u00f1ero de la Agrupaci\u00f3n @NervionSanPablo. Manuel del Valle fue uno de mis primeros tutores pol\u00edticos.\n\nEste documento est\u00e1 en el despacho del Secretario de Organizaci\u00f3n del @PSOE y muestra como estuvo en la apertura transformadora de los socialistas desde el principio. https://t.co/FGDx8OsNho", "id": "1243459447227326464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T08:45:30.000Z", "text": "Dolorosa noticia: ha muerto Manuel del Valle, el hombre que nos puso a so\u00f1ar a los sevillanos y al Socialismo.\n\nLa fuerza y el esp\u00edritu que sembr\u00f3 entre el pueblo hoy est\u00e1 a su lado para no olvidarlo. Mi pesar y mis condolencias para su familia, amigos y compa\u00f1eros. DEP https://t.co/b0aCBF55wt", "id": "1243459118708297730"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-24T17:07:13.000Z", "text": "El Gobierno est\u00e1 movilizado para garantizar el suministro de productos sanitarios a trav\u00e9s de su adquisici\u00f3n en los mercados donde est\u00e1n disponibles.\n\nNi confisca material ni impide su compra. Ese tipo de acusaciones da\u00f1an nuestro sistema sanitario y la credibilidad como pa\u00eds. https://t.co/BAgxDSMSxk", "id": "1242498214953181185"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T15:29:27.000Z", "text": "Porque todos tenemos que cuidar de todos. Porque del #COVID19 no podemos salir sin ti. Porque solo unidos haremos frente a este gran reto dando sentido a lo colectivo, a lo p\u00fablico y a lo com\u00fan.\n#Qu\u00e9dateEnCasa #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/KBQtPjhZOc", "id": "1241386446780579840"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-03-20T14:47:39.000Z", "text": "No te rindas !!  https://t.co/40J6sJokEQ", "id": "1241013537897668610"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T11:25:36.000Z", "text": "Si hay un gran logro que marca car\u00e1cter e identidad en #Espa\u00f1a es el estado de bienestar, el mejor dique de contenci\u00f3n contra el #COVID19. Una Sanidad p\u00fablica bien implantada es nuestra mayor conquista democr\u00e1tica. La primera lecci\u00f3n debe ser reforzarla. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/ijAAE9P67a", "id": "1240237916548476929"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-15T17:07:54.000Z", "text": "Mar\u00eda Trifulca, cerrado por el coronavirus, dona todos sus productos al comedor social de Triana https://t.co/WmuZAUGAdC #SevillaSolidaria", "id": "1239236894946463746"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-13T18:31:26.000Z", "text": "En tiempos dif\u00edciles, \nm\u00fasica contra el #COVID19 \ud83c\udfb6. Este fin de semana vamos de concierto por #streaming a trav\u00e9s de #Instagram. M\u00e1s de 40 artistas se han sumado al #CuarentenaFest. \n\n#YoMeQuedoEnCasa. \nNo es por ti, es por todos. Por favor, qu\u00e9date en casa.\n\ud83d\udcf2 Funciona as\u00ed \u2935\ufe0f https://t.co/Fl8f07E0b9", "id": "1238533140446150658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T21:17:01.000Z", "text": "La segunda, la pel\u00edcula \u201cEl nombre de la rosa \u201c basada en la obra de Umberto Eco , mi primer libro . Fant\u00e1stica noche gracias a @la2_tve https://t.co/3mJuF7S91i", "id": "1237850034638479363"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T21:16:58.000Z", "text": "El primero documental  #Maestrosdelaingieneria : La conquista de la otra orilla , sobre construcci\u00f3n de puentes. Uno de los \u00faltimos libros que he le\u00eddo : \u201cEl  Puente\u201d Gay Talase , magn\u00edfica obra que describe la construcci\u00f3n puentes en el Siglo XX @la2_tve https://t.co/cGjSgEpFba", "id": "1237850022823124993"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T21:16:54.000Z", "text": "Hoy en @la2_tve emiten dos programas que enlazan, casualmente, con dos libros que significan mucho para mi....", "id": "1237850008604442625"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-10T15:03:33.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f La Mesa del @Congreso_Es acord\u00f3 hoy tambi\u00e9n medidas excepcionales para limitar la propagaci\u00f3n del #COVID19:\n\ud83d\udd3aCierre de la guarder\u00eda. \n\ud83d\udd3aNo celebrar reuniones extra parlamentarias. \n\ud83d\udd3aSuspensi\u00f3n de todas las visitas a la C\u00e1mara. \n\ud83d\udd3aSuspensi\u00f3n de los viajes oficiales. https://t.co/va5FKAipih", "id": "1237393662943756290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-10T14:14:34.000Z", "text": "La Mesa del @Congreso_Es y la #JuntaDePortavoces han acordado este martes suspender durante esta semana la actividad parlamentaria como medida de precauci\u00f3n y por la imposibilidad de participar el grupo completo de #VOX. https://t.co/pmwslK2Du2", "id": "1237381337625112576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-09T18:37:46.000Z", "text": "Este lunes se ha conmemorado en el @Congreso_Es el #DiaDeLaMujer con dos actos en honor de la lucha por sus derechos:\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \"De los veinte a veinte: un siglo de mujeres en el Parlamento\"\n\ud83d\udc65 Coloquio \"#9M, el d\u00eda despu\u00e9s\". @APP_Cortes. \n#SemanaDeLaMujer https://t.co/xbGimkU1Jr", "id": "1237085182534078464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-08T12:49:17.000Z", "text": "El feminismo toma la calle un nuevo #8M. Hoy en #Sevilla, \njunto a la ministra @mjmonteroc, los socialistas nos sumamos a una marea violeta comprometidos con la #Igualdad entre hombres y mujeres. Os queremos #Libres y due\u00f1as de vuestros destinos. \u00a1Feliz #DiaDeLaMujer! \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa https://t.co/v5bne83LkH", "id": "1236635096830095362"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-06T16:29:35.000Z", "text": "Las mesas de @Congreso_Es y @Senadoesp han aprobado hoy, en una reuni\u00f3n conjunta en la C\u00e1mara Alta, el I Plan de #Igualdad de las Cortes Generales.\n\nIncluye medidas de conciliaci\u00f3n, de fomento del trabajo, contra el acoso sexual o laboral y promociona el lenguaje inclusivo. #8M https://t.co/TERylywgIX", "id": "1235965763535679489"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-04T19:30:18.000Z", "text": "Entrega del II Premio \"Josefina Carabias\" a @anabeldn en reconocimiento a su dilatada y brillante trayectoria como informadora parlamentaria. Un galard\u00f3n que pone en marcha el programa de actos del @Congreso_Es con motivo de #8M!Enhorabuena! \ud83c\udfc5 https://t.co/cn9dcGV3II", "id": "1235286464499527681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-01T10:00:53.000Z", "text": "Junto a @joaquinarte, capit\u00e1n y leyenda del @RealBetis, que este pasado viernes fue reconocido con la Medalla de #Andaluc\u00eda al talento deportivo. Sigamos entre tod@s fomentando el Deporte en nuestra tierra. #BonitaEllaEntera \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\n\n#FelizDomingo \ud83e\udd17 https://t.co/7fJ6iVXYcm", "id": "1234056004616249344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-28T12:47:10.000Z", "text": "\u00a1Feliz #D\u00edaDeAndaluc\u00eda!! El @ParlamentoAnd celebr\u00f3 hoy la fecha hist\u00f3rica del #28F40A\u00f1os, en la que una generaci\u00f3n de mujeres y hombres decidieron libremente su futuro. Los socialistas estamos comprometidos para seguir construyendo derechos para l@s andaluces. https://t.co/TlEbqUX7rU", "id": "1233373073593729026"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-27T15:53:27.000Z", "text": "El @Congreso_Es ha guardado un minuto de silencio por los \u00faltimos asesinatos de #ViolenciaDeG\u00e9nero. La defensa de mujeres y ni\u00f1as debe ser un compromiso para todas las Instituciones. Si falta una sola voz, nuestra red social se desgasta a costa de sus vidas.\n\n#NosQueremosVivas https://t.co/QYZD16XHhC", "id": "1233057565354975232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-27T12:17:26.000Z", "text": "El \u00e1rea de #RRII del @PSOE aporta de manera activa un espacio democr\u00e1tico y de trabajo para el encuentro y el di\u00e1logo institucional, la interacci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n entre distintos actores p\u00fablicos.\n\nReuni\u00f3n hoy con @BlancaMartinDel, presidenta de @Coprepa y de la @Asamblea_Ex \ud83c\udfdb\ufe0f https://t.co/gWjPyVMl2K", "id": "1233003205153390592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-26T12:50:31.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Ma\u00f1ana de #Sesi\u00f3nDeControl en el Pleno del Congreso. Contrasta el trabajo de a penas un mes del #GobiernoProgresista, con propuestas para la recuperaci\u00f3n social, el camino del #Reencuentro y las soluciones a problemas que preocupan a los ciudadanos. https://t.co/WpBULflj3A", "id": "1232649140666077184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-25T21:50:13.000Z", "text": "La r\u00e9plica de @pilar_llop @PSOE a un senador de Vox que se dirige a ella como \"presidente\": \"Gracias, se\u00f1ora senadora\" https://t.co/m0cMTojswp", "id": "1232422574442893315"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-24T20:07:17.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a la nueva delegada del Gobierno de #Espa\u00f1a en #Andaluc\u00eda, @_sandra72 a la que deseo todos los \u00e9xitos y nuestro agradecimiento al delegado saliente, @LucrecioFD, por su trabajo y entrega hasta el final. https://t.co/Tl2xmvwG4O", "id": "1232034280995508224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-24T19:04:52.000Z", "text": "Empezamos la semana con la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Permanente de la #CEF del @PSOE presidida por @sanchezcastejon. Hoy hemos analizado el momento pol\u00edtico y los temas con los que seguir avanzando en #LaEspa\u00f1aQueQueremos. https://t.co/PNfqrpvfPl", "id": "1232018574119776256"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-19T21:33:15.000Z", "text": "Hoy hemos asistido en el @Congreso_Es a la firma del primer convenio colectivo de la Liga femenina de #f\u00fatbol, @AsociacionCFF. Un hito hist\u00f3rico que trasciende lo deportivo e impulsa el avance en derechos e igualdad en el deporte. Era de justicia. \u00a1Enhorabuena a todas! https://t.co/DV1YOBdTXN", "id": "1230243976634126339"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-19T10:54:59.000Z", "text": "Mi m\u00e1s profundo respeto y admiraci\u00f3n por el compa\u00f1ero Fernando Mor\u00e1n. Gran diplom\u00e1tico, hombre erudito y de la alta pol\u00edtica. Ministro de Asuntos Exteriores, pas\u00f3 a la Historia en 1985 por abrir las puertas del mundo a #Espa\u00f1a. Mis sentidas condolencias a familiares y amigos DEP https://t.co/EKouFDQcd8", "id": "1230083350116868096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-10T09:38:45.000Z", "text": "Un @PSOE fuerte, un PSOE unido \nacompa\u00f1a esta ma\u00f1ana a @Adrilastra en el desayuno Informativo de @NewEconomyForum. Desplegamos nuestro proyecto progresista para #UnPa\u00edsMejor. https://t.co/g0ho83562l", "id": "1226802677742473218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-07T12:44:49.000Z", "text": "Este viernes se han constituido las 21 comisiones permanentes legislativas y las no legislativas de Reglamento, Peticiones y Estatuto. Comienza la responsabilidad de legislar, controlar al Gobierno y representar a los ciudadan@s. @Congreso_Es, #14Legislatura https://t.co/n6YoRAHgT2", "id": "1225762336499290113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-05T18:14:56.000Z", "text": "Damos la bienvenida a @Garzon, quien se suma como nuevo coordinador del \u00c1rea Institucional y Municipal del @PSOE. Juntos vamos a trabajar por transmitir los mejores valores del Socialismo. \u00a1Un privilegio contar contigo, compa\u00f1ero! https://t.co/rLeVm3ek9Z", "id": "1225120637372522496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-03T11:03:17.000Z", "text": "Todo listo para que comience la #SolemneApertura de la #14Legislatura en el @Congreso_Es, presidida por S. M. El Rey. Momento \u00fanico para el di\u00e1logo entre las fuerzas parlamentarias con el inicio de nuestra responsabilidad \ud83c\udfdb\ufe0f https://t.co/kKzaZUeRLj", "id": "1224287233932505088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-02T17:56:00.000Z", "text": "Entrevista a un comunicador sin igual, maestro de tantos, irrepetible Jes\u00fas Quintero: \"Llevo veinte a\u00f1os de psicoan\u00e1lisis con las preguntas que tanto hice\" https://t.co/m8kBWEP1D4 v\u00eda @elespanolcom", "id": "1224028710438866944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-30T13:48:40.000Z", "text": "Primera reuni\u00f3n hoy de las mesas conjuntas del @Congreso_Es y el @Senadoesp para aprobar la  composici\u00f3n de las comisiones mixtas y varios puntos de \u00edndole administrativo. #14Legislatura \ud83c\udfdb\ufe0fhttps://t.co/HkFouxYvQ1 https://t.co/KEGtcO1OJG", "id": "1222879302171185154"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-29T17:18:37.000Z", "text": "Con los miembros de la Mesa del @Congreso_Es. Representantes de los partidos pol\u00edticos y la presidenta @meritxell_batet. #14Legislatura \ud83c\udfdb\ufe0f https://t.co/4MOzs745G5", "id": "1222569748749324288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-28T13:27:43.000Z", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f#14Legislatura. Ha quedado constituida la #Diputaci\u00f3nPermanente del @Congreso_Es de la que ser\u00e9 vicepresidente Primero para este periodo. Una encomienda al servicio de los y las espa\u00f1olas. \ud83d\udc65 https://t.co/dTYOCepU6g", "id": "1222149253952409600"}, {"lang": "es", "id": "1221124911688749057", "created_at": "2020-01-25T17:37:21.000Z", "text": "S\u00e1nchez defiende a \u00c1balos: \u201cHizo todo lo que pudo para evitar una crisis diplom\u00e1tica y lo logr\u00f3\u201d | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/IEx21Eyuyv"}, {"lang": "es", "id": "1220316755941298180", "created_at": "2020-01-23T12:06:01.000Z", "text": "Compromisos cumplidos del Gobierno de @sanchezcastejon:\n\u2934\ufe0f Pensiones: +0,9%\n\u2934\ufe0f Empleo p\u00fablico: +2,5%\n\u2934\ufe0f #SMI950: +5%\nL\u00e1stima que el Gobierno de @AndaluciaJunta se manifieste contra las mejoras de 14 millones de ciudadanos entre ellos muchos andaluces. https://t.co/cbxdWRhtwS"}, {"lang": "es", "id": "1220075540431982603", "created_at": "2020-01-22T20:07:31.000Z", "text": "Serie, Bar\u00f3n Noir https://t.co/krA36bFJYQ"}, {"lang": "es", "id": "1220070338047901696", "created_at": "2020-01-22T19:46:51.000Z", "text": "'Jerez, el arte de vivir\" es el lema con el que la alcaldesa de @ciudadjerez, @_MamenSanchez ha presentado hoy en #FITUR2020 el calendario de grandes eventos de la ciudad, con la mirada puesta en la Capital Europea de la Cultura, #Jerez2031. Todo mi apoyo y deseos de \u00e9xito\u270c\ufe0f https://t.co/qqqJ6I8qF8"}, {"lang": "es", "id": "1220064042162716672", "created_at": "2020-01-22T19:21:50.000Z", "text": "#FITUR2020 abri\u00f3 hoy sus puertas con una importante oferta desde #Andaluc\u00eda. Pongamos rumbo a un turismo sostenible, socialmente integrador, que genere trabajo digno y estabilidad econ\u00f3mica, reduzca las desigualdades e impacte positivamente en nuestro clima. #SomosTurismo #ODS https://t.co/mSepXxDgC9"}, {"lang": "es", "id": "1219972135776653312", "created_at": "2020-01-22T13:16:37.000Z", "text": "Enhorabuena, @Maria2Gamez. Muchas emociones esta ma\u00f1ana en tu toma de posesi\u00f3n. Tu compromiso y dedicaci\u00f3n abre una etapa muy alentadora para un pa\u00eds mejor. Har\u00e1s un magn\u00edfico trabajo al frente de la @guardiacivil. https://t.co/VAhD8vA6Xg"}, {"lang": "es", "id": "1219740525965840384", "created_at": "2020-01-21T21:56:17.000Z", "text": "La Fundaci\u00f3n @CuevadeNerja y @nerjayuntamient han presentado esta noche en #Madrid la nueva campa\u00f1a tur\u00edstica 2020: \"Or\u00edgenes Nerja: Cueva de Nerja\", en un acto en el que se ha puesto en valor este paradis\u00edaco destino, situado a camino de M\u00e1laga y Granada. #FITUR2020 https://t.co/HVNc5MIowu"}, {"lang": "es", "id": "1219714565572890627", "created_at": "2020-01-21T20:13:08.000Z", "text": "El @Teatro_Real de #Madrid lati\u00f3 esta noche al comp\u00e1s de @laBienal de Flamenco. Hoy el @Ayto_Sevilla present\u00f3 #LaBienalXXI de este 2020 con la actuaci\u00f3n de la bailaora @PatriGuerreroGR y el violagambista, @Fahmialqhai. https://t.co/UK0ZMXIF5y"}, {"lang": "es", "id": "1219372762860544005", "created_at": "2020-01-20T21:34:56.000Z", "text": "Soluciones reales a problemas reales. El presidente @sanchezcastejon ha anunciado que ma\u00f1ana el #CMin aprobar\u00e1 la subida salarial del 2% a los empleados p\u00fablicos para intentar llegar a la n\u00f3mina de enero. Era de de justicia y un acuerdo con los Sindicatos. #SanchezEnRTVE https://t.co/6DFPtvWhZl"}, {"lang": "es", "id": "1218155170418372609", "created_at": "2020-01-17T12:56:39.000Z", "text": "Orgulloso de mi compa\u00f1era @Maria2Gamez, primera mujer  directora general en 175 a\u00f1os de la @guardiacivil. Tenaz, eficaz y sensible. Fue un honor compartir trabajo desde la @DGobAndalucia siendo subdelegada de @GobiernoMalaga. \u00c9xito, amiga. Sigamos rompiendo techos de cristal. https://t.co/Kqk2mttnjn"}]