[{"text": "Cs es un partido liberal y, como tal, defiende el Estado de Derecho y los Derechos Humanos por encima de cualquier cosa.\n\nNuestro apoyo a las v\u00edctimas es inquebrantable, sin peros y sin la doble moral del nacionalismo. https://t.co/Co4Acl03rb", "id": "1374725440070430727", "created_at": "2021-03-24T14:11:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Cs conocemos perfectamente el concepto de Orden P\u00fablico de los se\u00f1ores de la CUP y por qu\u00e9 quieren modificar el C\u00f3digo Penal, llevamos sufriendo su acoso y se\u00f1alamiento durante a\u00f1os.\n\nQue lo intenten con el PSOE, a nosotros nos nos enga\u00f1an\ud83d\udc47 https://t.co/toRubm4qAg", "id": "1374415332907962375", "created_at": "2021-03-23T17:38:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se por que dice vd eso. En @CiudadanosCs defendemos la necesidad de una #LeyUnicaDeCarreraMilitar y paralizar las salidas de tropa y mariner\u00eda a los 45 a\u00f1os desde siempre. Y lo seguimos haciendo en cada ocasi\u00f3n que tenemos. Un abrazo https://t.co/k9AzfVWtVR", "id": "1374392627697569793", "created_at": "2021-03-23T16:08:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En @CiudadanosCs llevamos muchos a\u00f1os trabajando para llegar a este acuerdo. La industria en Espa\u00f1a necesita una apuesta com\u00fan para favorecer su necesario impulso. El pacto toca temas como la digitalizaci\u00f3n, formaci\u00f3n, empleo, unidad de mercado, fiscalidad... Un avance para todos https://t.co/SjhIoVecvo", "id": "1373960814500192258", "created_at": "2021-03-22T11:32:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en @Ingenieria_Esp y tras m\u00e1s de cinco a\u00f1os se impulsa el Pacto de Estado por la Industria en Espa\u00f1a y la creaci\u00f3n del Foro de Alto Nivel de la Industria en Espa\u00f1a. Gobierno, partidos y organizaciones empresariales y sindicatos de acuerdo Esto es hacer pol\u00edtica con may\u00fasculas https://t.co/be04p9ofNf", "id": "1373959132445806592", "created_at": "2021-03-22T11:25:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya se puede votar a nuestro candidato a las elecciones del #4M Hoy todos los afiliados de @Cs_Madrid debemos ejercer ese derecho. Somos el \u00fanico partido que lo hace por primarias y no por dedazos. Un orgullo. Yo ya lo he hecho y no ten\u00eda duda alguna https://t.co/czppQiC6gc", "id": "1373734547431555075", "created_at": "2021-03-21T20:33:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bienvenido compa\u00f1ero!!!! Que bueno tenerte por aqu\u00ed de nuevo. Enhorabuena querido Juan Ignacio https://t.co/rrf3dD7UNY", "id": "1372618411730210817", "created_at": "2021-03-18T18:38:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por tu enorme trabajo todos estos a\u00f1os Marta. Empezamos juntos esta aventura en la legislatura de los 40 diputados. Parece un siglo y fue casi anteayer. Te deseo lo mejor en tu nueva aventura. Un fuerte abrazo https://t.co/YSRO538qpi", "id": "1372558089166196737", "created_at": "2021-03-18T14:38:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ruth, creo sinceramente que te equivocas. Es leg\u00edtimo discrepar, e incluso renunciar a cualquier proyecto  pero lo que acabas de hacer es precisamente uno de los motivos y pilares por los que naci\u00f3 el proyecto de Ciudadanos. No nos traicionas al resto sino a ti misma. Se feliz https://t.co/BjEt94Ou59", "id": "1372324418807066625", "created_at": "2021-03-17T23:10:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La defensa de la democracia pasa por proteger la memoria y la dignidad de los que murieron por ella.\nLas condiciones de los presos por terrorismo no pueden cambiar por meros acuerdos pol\u00edticos, sin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n con la Justicia.\n\nhttps://t.co/s69tIChWw8", "id": "1372249157818322947", "created_at": "2021-03-17T18:11:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cs naci\u00f3 para traer la transparencia a las instituciones. El PP de Murcia sab\u00eda desde un principio que nunca ser\u00edamos c\u00f3mplices de su corrupci\u00f3n. \n\nAhora los 45 diputados de la Asamblea de la Regi\u00f3n de Murcia tienen que elegir: #Corrupci\u00f3nODignidad \n\nhttps://t.co/HIgs1DahU2", "id": "1370842592104091650", "created_at": "2021-03-13T21:01:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy  #11marzo es el d\u00eda de las v\u00edctimas del terrorismo. En realidad deber\u00edan ser todos los d\u00edas del calendario. Porque todos ellos deben estar siempre en nuestro recuerdo, la protecci\u00f3n de su memoria y la justicia reparadora y su dignidad. Hoy en @Congreso_Es les rendimos tributo https://t.co/HykGriYR03", "id": "1369928758422081537", "created_at": "2021-03-11T08:30:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Veo mucho comunicador, que desde que Cs naci\u00f3, entend\u00edan la necesidad d un partido liberal d centro y reformista. Son los mismos que ahora solo quieren que nos diluyamos en un viejo partido podrido de corrupci\u00f3n sist\u00e9mica. Para eso no vinimos muchos.", "id": "1369701278369148928", "created_at": "2021-03-10T17:26:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los espa\u00f1oles merecen que estemos a la altura y Cs no va a defraudarles. Proponemos 4 acuerdos de Estado: \n\n1\ufe0f\u20e3 Plan para contener nuevas olas y para acelerar la vacunaci\u00f3n\n2\ufe0f\u20e3 Ayudas directas a aut\u00f3nomos y pymes\n3\ufe0f\u20e3 Impulsar reformas que nos pide Europa\n4\ufe0f\u20e3 M\u00e1s inversi\u00f3n en ciencia https://t.co/GOcRfskw9F", "id": "1364607074911596544", "created_at": "2021-02-24T16:04:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es inadmisible que en una democracia se acose y se persiga desde el Gobierno a periodistas. \n\nEs el 'modus operandi' del populismo: buscan erradicar la prensa libre para suprimir la libertad. \n\nCs no lo va a consentir. Hemos registrado una PNL para defender la libertad de prensa. https://t.co/ZsisOnG5mJ", "id": "1364228614238007305", "created_at": "2021-02-23T15:00:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno no solo debe condenar los intolerables actos violentos que estamos viendo estos d\u00edas, sino tambi\u00e9n las manifestaciones de sus socios de Podemos alentando esta violencia.\n\nCs lo ha llevado al @Congreso_Es  y hoy se lo he exigido personalmente al se\u00f1or Marlaska \ud83d\udc47 https://t.co/5ttYTrTnqG", "id": "1362867888818905093", "created_at": "2021-02-19T20:53:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo he visto dos veces que en democracia un gobierno, o parte de \u00e9l, apoye y anime a realizar actos de violencia callejera: Trump y Unidas Podemos a trav\u00e9s de su portavoz @PabloEchenique Esto es el populismo. El asco \nhttps://t.co/ejs18PUB1W", "id": "1362333903122481152", "created_at": "2021-02-18T09:31:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La demagogia no soluciona los problemas complejos que afectan a nuestra sociedad. Que se lo digan a la se\u00f1ora Colau que prometi\u00f3 unas 4.000 viviendas protegidas en Barcelona y solo ha entregado 800. As\u00ed act\u00faa el populismo: muchas palabras y pocos hechos. \nhttps://t.co/Xce51wh9wh", "id": "1361750059520569346", "created_at": "2021-02-16T18:51:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por gente como @CarrizosaCarlos me afili\u00e9 a Cs. Hoy he venido a la V\u00eda Laietana, frente a la Comisar\u00eda del Cuerpo Superior de Polic\u00eda Nacional, para acompa\u00f1arle en el cierre de campa\u00f1a.\n\nCon @CiutadansCs tenemos una oportunidad para que #GanemosTodos14F\n\nhttps://t.co/sGjfsj4Nsw", "id": "1360284760820621313", "created_at": "2021-02-12T17:48:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Proponer soluciones m\u00e1gicas a un problema complejo como la crisis migratoria es una irresponsabilidad. \n\nUrge abordar la problem\u00e1tica desde un debate sereno, donde se deje a un lado el populismo y la demagogia para dar paso a la sensatez y el consenso.\n\nhttps://t.co/NfORAk0EWI", "id": "1357705996165087232", "created_at": "2021-02-05T15:01:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El aforamiento no es m\u00e1s que un privilegio pol\u00edtico. Su eliminaci\u00f3n de algunos parlamentos auton\u00f3micos es un gran paso, pero el paso definitivo lo daremos cuando acabemos con ellos en toda Espa\u00f1a, incluyendo @Congreso_Es y @Senadoesp. \n\n\u00bfA qu\u00e9 esperamos? \u00bfQu\u00e9 teme el Gobierno? https://t.co/b0vwhJOsVr", "id": "1357304959872741379", "created_at": "2021-02-04T12:28:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el #40AniversarioAVT enhorabuena a todos sus dirigentes, presentes y pasados. La historia de Espa\u00f1a del SXX no se entiende sin ellos. Su apoyo a las v\u00edctimas y su relato d lo que fue el terrorismo etarra representa la dignidad d todos ellos y el compromiso con la Historia", "id": "1357261116175441923", "created_at": "2021-02-04T09:34:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los se\u00f1ores de Vox quieren atajar el problema de la crisis migratoria en Canarias con populismo y odio. Pero la dejadez de este Gobierno no se compensa con irresponsabilidad por parte de la oposici\u00f3n.\n\nUrgen soluciones reales para acabar con las mafias y proteger a las v\u00edctimas. https://t.co/qearq4Uxo3", "id": "1356960237039796225", "created_at": "2021-02-03T13:38:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los populismos de un lado y otro son iguales a los nacionalismos. Son excluyentes y mentirosos. Parece mentira que a\u00fan hoy en d\u00eda algunos prefieran pactar con todos ellos tripartitos, que con los que respetan la ley. \nhttps://t.co/9fGoSmwJ8D", "id": "1356193597268361216", "created_at": "2021-02-01T10:52:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No nos cansaremos de decirlo: Urge cambiar de una vez la Ley de Carrera Militar, todo lo dem\u00e1s son parches. \n\nNuestros militares hacen una labor encomiable. Ni merecen sueldos precarios, ni merecen #despidos45 \n\n\u00a1Basta ya! https://t.co/G0XRAeSxYC", "id": "1354198906339520517", "created_at": "2021-01-26T22:45:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena al Almirante L\u00f3pez Calderon. Un profesional q ya ha demostrado capacidad de gesti\u00f3n en los destinos m\u00e1s comprometidos de nuestras FFAA. Le deseo mucha suerte y le ofrezco todo nuestro apoyo. Al General Villarroya mi profundo afecto, su gesto le hace mejor a\u00fan. https://t.co/IxCP5ZrWJG", "id": "1354118763419938816", "created_at": "2021-01-26T17:27:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La opacidad de este Gobierno, nos hace dudar sobre los ceses producidos en el Consejo de Transparencia y Buen Gobierno.  Queremos saber los motivos reales y por eso pedimos la comparecencia de su Director y respuesta de la Vicepresidenta \n https://t.co/zMT9J0XvvX v\u00eda @elindepcom", "id": "1351942957256101894", "created_at": "2021-01-20T17:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#PascuaMilitar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Feliz d\u00eda de la Pascua Militar a nuestras Fuerzas Armadas y a la @guardiacivil!\n\nGracias por vuestra incansable labor para proteger a todos los espa\u00f1oles y por vuestra defensa de la libertad y la igualdad, especialmente en un a\u00f1o tan dif\u00edcil. https://t.co/vl899XMxbh", "id": "1346790842762223617", "created_at": "2021-01-06T12:08:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he tenido que explicarle al Director General de la Polic\u00eda lo que significa la equiparaci\u00f3n real: Que un polic\u00eda nacional, por el mismo trabajo, perciba lo mismo que un polic\u00eda auton\u00f3mico. \n\nUna subida salarial no es suficiente. No dejaremos de exigir la #Equiparaci\u00f3nYa https://t.co/pTYKu8kItx", "id": "1344303211939835908", "created_at": "2020-12-30T15:23:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En lugar de acceder a los compromisos constitucionales de Cs, S\u00e1nchez prefiri\u00f3 acceder a las demandas de sus socios separatistas.\nLos espa\u00f1oles pagaremos muy cara la supresi\u00f3n del castellano como lengua vehicular. \u00a1Es terrible para nuestro futuro!\nhttps://t.co/139I1aSjQb", "id": "1341469096169385993", "created_at": "2020-12-22T19:42:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues nada, hoy en la Comisi\u00f3n Constitucional, a iniciativa de @PSOE estamos debatiendo sobre la constituci\u00f3n espa\u00f1ola de 1931. Atenci\u00f3n: la del 31 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nCon la que est\u00e1 cayendo en Espa\u00f1a, con familias que solo van a poder llorar a los que falten estas fiestas y estos con 1931 https://t.co/aENb6J0S85", "id": "1341341980924719104", "created_at": "2020-12-22T11:17:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El #\u00c1rbolTribandera situado en la sede de Cs simboliza el proyecto com\u00fan que queremos para Espa\u00f1a.\nLa uni\u00f3n y la concordia son esenciales para afrontar esta dura crisis con una respuesta contundente y no 17 diferentes. https://t.co/7BJSPjEBll", "id": "1341301499167694848", "created_at": "2020-12-22T08:36:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los se\u00f1ores de Podemos olvidan que la libertad de expresi\u00f3n no se controla, se garantiza.\nEs intolerable que se siga acosando a personas, como Anna Grau, por defender el biling\u00fc\u00edsmo en la educaci\u00f3n catalana frente a la #LeyCela\u00e1.\nhttps://t.co/vQEYT2nahE", "id": "1339327275444137986", "created_at": "2020-12-16T21:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si queremos lograr un sistema sanitario capaz de sostener la igualdad de todos los ciudadanos es esencial fijar unos ratios m\u00ednimos profesionales.\n\nCs apoyar\u00e1 esta iniciativa avalada por todos los espa\u00f1oles, para que tengan m\u00e1s personas que dediquen sus vidas a cuidarlos. https://t.co/g9wEIRSuP7", "id": "1338887872565407745", "created_at": "2020-12-15T16:45:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por ellos...Por todos... Dignidad, justicia y nunca olvidar lo ocurrido. https://t.co/pN33GLNos7", "id": "1337396307695120384", "created_at": "2020-12-11T13:58:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ora Robles, estos no son sus presupuestos para Defensa, son los de sus socios radicales de ERC y Bildu. \n\nEs lamentable que vayan a sacar adelante unas cuentas nacionales con quienes quieren romper Espa\u00f1a e insultan a nuestras Fuerzas Armadas. https://t.co/7AEQn3gZaK", "id": "1333743105170878465", "created_at": "2020-12-01T12:01:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras que ERC quiere dejar a nuestros militares sin recursos, Cs exige acabar con los despidos a los 45 a\u00f1os. \n\nS\u00e1nchez tendr\u00e1 que dar muchas explicaciones porque jam\u00e1s podr\u00e1 decir que no ten\u00eda otra opci\u00f3n. \n\n#EligenRadicalidad en vez de moderaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/TJJ4KIPxG2", "id": "1332700966223798274", "created_at": "2020-11-28T15:00:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajamos hasta el final para un acuerdo de presupuestos moderados y poner l\u00edmites al nacionalismo. S\u00e1nchez ha elegido al final. Nunca podr\u00e1 decir que no ten\u00eda alternativa. Ahora quiero ver a PNV, Esquerra y Bildu apoyar unos presupuestos que incluyen la tarjeta sanitaria \u00fanica https://t.co/JqCEFSoUI3", "id": "1331958293091258370", "created_at": "2020-11-26T13:49:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer conseguimos arrancar al gobierno la creaci\u00f3n de la tarjeta \u00fanica naranja. Atentos PNV y Esquerra o Bildu, \u00daNICA. Es decir igual para todos los espa\u00f1oles. Es la diferencia entre lo que @CiudadanosCs negocia y el resto. \u00bfComo se os queda el cuerpo? https://t.co/wsVZrJqNmJ", "id": "1331547099385765893", "created_at": "2020-11-25T10:35:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los datos sobre #ViolenciaMachista son escalofriantes: 41 mujeres en lo que va de a\u00f1o y 1.074 desde que se empezaron a contabilizar en 2003.\n\n\u00a1Basta ya! Urge poner en marcha el Pacto de Estado contra esta lacra para que no haya ni una agresi\u00f3n m\u00e1s.\n\n#25Nov \n#NiUnaMenos https://t.co/Q1zoh9VWOj", "id": "1331527413243777024", "created_at": "2020-11-25T09:17:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministerio de Defensa ha sido el gran olvidado de los presupuestos de PSOE y PP.\nPero... \u00bfY Podemos? \u00bfNo va a apoyar la enmienda de Cs con pagas adicionales de 100\u20ac a las Fuerzas Armadas, medida que ellos mismos promet\u00edan en su programa?\nhttps://t.co/sl0viaEXiC", "id": "1331335801062518785", "created_at": "2020-11-24T20:36:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una nueva indignidad del separatismo Vasco con todos los espa\u00f1oles y un presidente que lo consiente \nhttps://t.co/soOalFyMEB", "id": "1331201157096738817", "created_at": "2020-11-24T11:41:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias Manuel. Todos cometemos errores. Nuestro compromiso con todos los funcionarios de prisiones siempre ha estado claro y se demuestra  de nuevo en las enmiendas presentadas a estos PGE https://t.co/a2IsxO8qW2", "id": "1329162450286104585", "created_at": "2020-11-18T20:39:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entre no hacer nada o trabajar por los espa\u00f1oles, desde Cs tenemos clara la elecci\u00f3n: hacer una oposici\u00f3n \u00fatil. \n\nHemos registrado m\u00e1s de 300 enmiendas para corregir los Presupuestos y ayudar a las familias espa\u00f1olas. \n  \nLa utilidad se demuestra con hechos, no con gritos. https://t.co/jpkmxFq0rN", "id": "1329098355658674177", "created_at": "2020-11-18T16:25:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos alegra la noticia de que la @Policia tenga al fin un plan de prevenci\u00f3n del suicidio. Este es un paso m\u00e1s para acabar con una lacra que ha terminado tristemente con la vida de muchos de nuestros agentes. \n\nhttps://t.co/IMeA94ow1J", "id": "1326516393215471622", "created_at": "2020-11-11T13:25:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nada hay m\u00e1s transversal para un pa\u00eds que una lengua com\u00fan, en la que tambi\u00e9n caben otras. Defenderla es el mejor servicio posible al pa\u00eds. Y sobre fotos mejor no dig\u00e1is nada, porque para borrar esa en la que brind\u00e1is con Otegui vais a tener que llamar al ministerio del tiempo https://t.co/0yKHOzzeMf", "id": "1326459763945771008", "created_at": "2020-11-11T09:40:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No podemos permitir que se malgaste ni un solo euro de los fondos europeos. Desde Cs trabajamos para que los presupuestos cumplan con los requisitos de la UE. Urge invertir en nuestra Sanidad y en nuestras pymes y aut\u00f3nomos. Hoy se lo hemos dejado claro al Gobierno. https://t.co/zZmJd7Mt4Z", "id": "1324417256135208962", "created_at": "2020-11-05T18:24:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por ellos, por todos!!!! #CarreraVirtualAVT2020 https://t.co/VmjWB0FGKV", "id": "1323949479909904384", "created_at": "2020-11-04T11:25:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha vuelto a demostrar que all\u00ed donde gobierna Cs, se eliminan los aforamientos, con la suma de la Regi\u00f3n de Murcia.\nPero lamentamos que PSOE y Podemos se opongan a mantener la inmunidad de los parlamentarios para garantizar su protecci\u00f3n.\nhttps://t.co/xGSMSwKdNS", "id": "1321832425710886912", "created_at": "2020-10-29T15:13:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno debe entender que con decretar el #EstadoDeAlarma no es suficiente. Hace falta liderazgo y rendici\u00f3n de cuentas por parte de S\u00e1nchez. \n\nGran lecci\u00f3n de #Pol\u00edticaResponsable de @InesArrimadas hoy en el #Pleno \ud83d\udc47\nhttps://t.co/y9c83y79SQ", "id": "1321801622603894785", "created_at": "2020-10-29T13:10:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nos hemos reunido con #PSPL para tratar temas relacionados con las Polic\u00edas Locales y sus reivindicaciones. Las PL son las fuerzas de seguridad m\u00e1s cercanas a los ciudadanos, pero cada Ayuntamiento las gestiona de forma distinta. Caro y poco efectivo. https://t.co/3OUjWjpfeL", "id": "1321421093203283973", "created_at": "2020-10-28T11:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cumplir con la legalidad nunca puede ser un \u201cesfuerzo incre\u00edble\u201d para la administraci\u00f3n. De otra forma, \u00bfque mensaje se traslada a los ciudadanos? \u00bfTodo vale? Incre\u00edble el mensaje de Sim\u00f3n. Que se vaya a hacer surf. Total, si esto es lo \u00fanico que puede aportar, mejor fuera https://t.co/bUN2bxuQFs", "id": "1321063806114693121", "created_at": "2020-10-27T12:18:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bueno pues han pasado tres d\u00edas y llaman de @MovistarPlus para decir que no saben a\u00fan cuando podr\u00e1n activar el contrato. Y que podr\u00edan tardar tres o cuatro d\u00edas m\u00e1s. Para dar de alta una promoci\u00f3n!!!! Es una verg\u00fcenza y una tomadura de pelo a los clientes. https://t.co/PsHxbVz0uz", "id": "1321017281061834757", "created_at": "2020-10-27T09:13:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siento tener que decir esto, pero el servicio de @MovistarPlus no es que sea deficiente, es que es absolutamente catastr\u00f3fico. M\u00e1s de 24 horas para que activen un servicio, cinco llamadas al #1003 ninguna soluci\u00f3n pese a la buena voluntad de sus agentes. Desastre total!!!", "id": "1320010687633149954", "created_at": "2020-10-24T14:34:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La lealtad a los espa\u00f1oles se demuestra siendo \u00fatiles. Esa es la diferencia entre la visi\u00f3n de Vox para Espa\u00f1a y la de Cs: mientras ellos est\u00e1n c\u00f3modos en la crispaci\u00f3n, nosotros luchamos contra ella. #BandosNoEspa\u00f1aS\u00ed\n\nGrande, @InesArrimadas \nhttps://t.co/jYNJRAI1K1", "id": "1318980746921545728", "created_at": "2020-10-21T18:21:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nuestros compa\u00f1eros en el @Senadoesp han logrado un acuerdo que s\u00ed ayudar\u00e1 a salvar vidas y empleos. Ejemplo de #PoliticaUtil \ud83d\udc47 https://t.co/Mf4jVy20sH", "id": "1318933663980150785", "created_at": "2020-10-21T15:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Guti\u00e9rrez (Ciudadanos): \"Hace falta una ley de financiaci\u00f3n plurianual de los programas de defensa\" https://t.co/jNjexO2NXn", "id": "1318812795975196672", "created_at": "2020-10-21T07:14:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acaba de fallecer mi compa\u00f1ero y amigo @joanmesquida62 Un hombre entregado a su pasi\u00f3n, la defensa de Espa\u00f1a  y de sus valores democr\u00e1ticos y constitucionales. Un valiente, y sobre todo una enorme persona. A su familia mi dolor y respeto. DEP https://t.co/uPf6NXJnlt", "id": "1318243181910282240", "created_at": "2020-10-19T17:30:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No entiendo como la DGP y @interiorgob han permitido y contribuido a producir una serie que da una imagen falsa de una unidad policial mode\u00e9lica como la #UIP  Para dramatizar una serie no hace falta desprestigiar a todo un colectivo https://t.co/8IlxRkO14k", "id": "1317953543249199110", "created_at": "2020-10-18T22:19:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me alegro mucho Cesar. Una imputaci\u00f3n que no ten\u00eda pies ni cabeza y que te ha privado de muchas cosas estos 10 a\u00f1os. Se que la justicia tard\u00eda no es justicia, pero para ti ha acabado un calvario que tus amigos conocemos. Enhorabuena!! https://t.co/kbmTNHvTII", "id": "1316734490870460417", "created_at": "2020-10-15T13:35:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otro portazo en la cara a los reservistas de especial disponibilidad. Pues si esta situaci\u00f3n no es especial y no necesitamos todos los medios disponibles, ya me contar\u00e1s cuando lo es https://t.co/4ULXyph0oy", "id": "1316672201798627329", "created_at": "2020-10-15T09:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguro que el Pan sabe tan bien como pinta tiene. L\u00e1stima que el marinero Antonio tenga que dejar de hacerlo cuando cumpla 45. Cuando llegue ese d\u00eda \u00bfser\u00e1 que el pan que hace Antonio no ser\u00e1 igual de rico? Hay algo que le impedir\u00e1 seguir hac\u00edendolo y es una lamentable Ley de TyM https://t.co/4dFUJU7bS4", "id": "1316101984907415557", "created_at": "2020-10-13T19:42:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos pregunta al Gobierno sobre la compra fallida de un buque log\u00edstico que permita el abastecimiento de las operaciones. \u00bfQu\u00e9 fue del encargo a @NavantiaOficial de uno nuevo? \u00bfComo se van a abastecer las unidades de Ceuta y Melilla o de los pe\u00f1ones? \u00bfA que coste? https://t.co/pfBlXugJoG", "id": "1316003706681393152", "created_at": "2020-10-13T13:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pens\u00e1bamos que adue\u00f1arse de los instrumentos de control de los jueces s\u00f3lo suced\u00eda en rep\u00fablicas bananeras y bolivarianas. Pues ya est\u00e1 aqu\u00ed. El mayor ataque a nuestra separaci\u00f3n de poderes y orden constitucional. Nada volver\u00e1 a ser igual si se aprueba esta iniciativa. https://t.co/OZgRo5WgQt", "id": "1315975923825549313", "created_at": "2020-10-13T11:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Hispanidad!\nA todas las Pilar, a los hombres y mujeres de la @guardiacivil pero sobre todo, a aquellos que con orgullo nos sentimos espa\u00f1oles y defendemos lo que eso significa. \n#VivaLaGuardiaCivil \n#VivaEspa\u00f1a https://t.co/Kjmd4Wygxp", "id": "1315580112730042368", "created_at": "2020-10-12T09:08:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este #12deOctubre tambi\u00e9n quiero agradecer y felicitar a nuestros agentes de la @guardiacivil en el d\u00eda de su patrona. Gracias por vuestra dedicaci\u00f3n #ParaServirYProteger a nuestro pa\u00eds. \n\n#D\u00edaDelPilar\n#OrgullososDeSerGuardiasCiviles https://t.co/FXj6uHRYiR", "id": "1315577520415272960", "created_at": "2020-10-12T08:58:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/nyTO2OXsMk", "id": "1315402336949411847", "created_at": "2020-10-11T21:22:10.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Hoy, en el d\u00eda de los \u00c1ngeles Custodios, quiero agradecer a nuestra @policia la enorme labor que realizan protegi\u00e9ndonos y la valent\u00eda que demuestran en los peores momentos. \n\nSois un orgullo. \u00a1Feliz #D\u00edaDeLaPolic\u00eda! https://t.co/JNbjT80V7t", "id": "1312030256103149570", "created_at": "2020-10-02T14:02:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ni memoria le queda ya al @PSOE \n\nhttps://t.co/UUvQAgtlHO", "id": "1311749429771329538", "created_at": "2020-10-01T19:26:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Debemos mejorar la ley de seguridad ciudadana para que nunca m\u00e1s nos digan que tenemos que elegir entre libertad y seguridad. Son dos caras de la misma moneda. La libertad, si no est\u00e1 protegida, no es verdadera libertad, y sin seguridad s\u00f3lo hay arbitrariedad y ley de la selva. https://t.co/AenMCKCZPM", "id": "1311024517041577986", "created_at": "2020-09-29T19:26:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Podemos y los separatistas hablan de la libertad de escrachar, salvo que sea a ellos; de violencia policial, pero no de la que se ejerce contra polic\u00edas; de brutalidad, pero Bildu sigue sin condenar el terrorismo de ETA.\n\nBasta de superioridad moral y de injuriar a nuestras FCSE. https://t.co/HCyliVT7ce", "id": "1310957099300552706", "created_at": "2020-09-29T14:58:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos propuesto en el @Congreso_Es que a los fallecidos e infectados por #COVID19 en la Operaci\u00f3n Balmis se les reconozca como acto de servicio.\n\nHan dado todo por defender la seguridad de los espa\u00f1oles arriesgando su salud. Se lo debemos.\nhttps://t.co/5JCajKjAAA", "id": "1310922328814092289", "created_at": "2020-09-29T12:40:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuevamente un n\u00famero que parece insuficiente vistos los incidentes pasados y de nuevo la Guardia Civil fuera del dispositivo. Conf\u00edo que la situaci\u00f3n no se repita, pero no tiene ning\u00fan sentido que @interiorgob hurte recursos para defender el Estado de Derecho. https://t.co/Z8Nby2TCev", "id": "1310665226862374913", "created_at": "2020-09-28T19:38:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adi\u00f3s Torra, adi\u00f3s\nOtra presidencia del gobierno de todos los catalanes que no ha hecho nada por mejorar la vida de todos ellos y les vuelve  asumir en una crisis institucional.  #GanaLaLibertad \nhttps://t.co/hgFUlRRn8Z", "id": "1310561344660426756", "created_at": "2020-09-28T12:45:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo, con mi Rey. https://t.co/dTdOI6ImGJ", "id": "1309581321807826944", "created_at": "2020-09-25T19:51:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos visitado las fant\u00e1sticas instalaciones de @LechePascual_es en Aranda de Duero y su planta de cogeneracion con @neoelectra Un placer aprender como la industria espa\u00f1ola se enfrenta a retos enormes con solvencia y capacidad de innovaci\u00f3n. Gracias https://t.co/Iy8bCrUdSP", "id": "1309455616960856065", "created_at": "2020-09-25T11:32:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de La Merced. Patrona de los funcionarios de prisiones. Quiz\u00e1s los peor tratados en los \u00faltimos 20 a\u00f1os. Por las agresiones que sufren y por la precariedad de sus salarios. A todos ellos mi felicitaci\u00f3n y mi agradecimiento por la labor que realzan. @tu_abandono", "id": "1309093634088763396", "created_at": "2020-09-24T11:33:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el @Club_Siglo_XXI con Nicol\u00e1s Tedondo Terreros y @JorgeBustos1 para escuchar a @BalEdmundo Un placer acabar este d\u00eda con esta tertulia. https://t.co/wNmk7ZUnQX", "id": "1308823988731359234", "created_at": "2020-09-23T17:42:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues si. Hoy PP y PSOE han vuelto a dar la espalda a todos nuestro soldados y marineros. Hoy es un d\u00eda triste https://t.co/vbui2Ygra8", "id": "1308760060445720578", "created_at": "2020-09-23T13:28:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un diputado de @PODEMOS me replica que no hay que traer iniciativas al Congreso para perderlas. Que barbaridad. La justicia para nuestros soldados y marineros se lan han ganado a pulso ellos solos. Si Podemos, PSOE y PP no lo juzgan as\u00ed, es normal q voten en contra. Expl\u00edquenselo https://t.co/Z4aAIlMd7e", "id": "1308512632941535235", "created_at": "2020-09-22T21:04:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ores del Gobierno, \u00bfvan a seguir hablando de precariedad pero mandando a la calle a m\u00e1s de 53.000 servidores p\u00fablicos al cumplir los 45 a\u00f1os? \n\nEsta ley es tan absurda como injusta, estamos fallando como pa\u00eds a los que nunca nos fallan. \u00a1Basta ya! https://t.co/oaxnKRZLfL", "id": "1308492575410663424", "created_at": "2020-09-22T19:45:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pese a que el bipartidismo querr\u00eda pasar el resto de sus d\u00edas reparti\u00e9ndose los jueces, ha llegado el momento de acabar con los dedazos y cumplir con la Constituci\u00f3n.\n\n@InesArrimadas lo ha dicho muy claro en el Congreso, tenemos que garantizar una #JusticiaIndependiente. https://t.co/wcvnjQyttu", "id": "1308426937036091392", "created_at": "2020-09-22T15:24:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En su centenario, mi enhorabuena a todos los caballeros legionarios, presentes y pasados, por su entrega a sus valores y a Espa\u00f1a. #vivalalegion #CentenarioDeLaLegion https://t.co/Cwuv3mu56v", "id": "1307658101986865152", "created_at": "2020-09-20T12:29:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si una cosa ha puesto de manifiesto esta terrible pandemia es la enorme labor que realizan nuestros militares para protegernos. \u00bfC\u00f3mo podemos permitirnos el lujo de prescindir de ellos a los 45 a\u00f1os? \n\nSra. Robles, con estos despidos perdemos todos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/yQekVxMTHJ", "id": "1306183349812244481", "created_at": "2020-09-16T10:49:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde Cs sabemos que los intereses de Espa\u00f1a se defienden en las instituciones, por ello llevamos a\u00f1os trabajando por sacar adelante un Plan Nacional de Industria que ayude al sector dejando a un lado la ideolog\u00eda. No pararemos hasta conseguirlo \ud83d\udc47 https://t.co/m2jRslI85d", "id": "1306127784545140739", "created_at": "2020-09-16T07:08:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde Cs sabemos que los intereses de Espa\u00f1a se defienden en las instituciones, por ello llevamos a\u00f1os trabajando por sacar adelante un Plan Nacional de Industria que ayude al sector dejando a un lado la ideolog\u00eda. No pararemos hasta conseguirlo \ud83d\udc47 https://t.co/dGCQJXYTSs", "id": "1305950873017872384", "created_at": "2020-09-15T19:25:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En @Congreso_Es la Comisi\u00f3n de Peticiones tramita  los escritos que los ciudadanos env\u00edan a la Presidenta del Congreso, solicitando su amparo para resolver cuestiones con la Administraci\u00f3n, u otras Instituciones. Es un placer dar respuesta as\u00ed a sus leg\u00edtimos requerimientos https://t.co/3fcUuHzKkS", "id": "1305915315474313216", "created_at": "2020-09-15T17:04:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El esfuerzo de nuestros militares durante la crisis ha sido ejemplar y merece ser premiado con apoyo, no con abandono. \nPor eso @CiudadanosCs llevar\u00e1 a @Congreso_Es una propuesta para eliminar la obligaci\u00f3n de que dejen las Fuerzas Armadas a los 45 a\u00f1os.\nhttps://t.co/T3s3jJXcnT", "id": "1305488486280114176", "created_at": "2020-09-14T12:48:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como siempre, un placer volver a reunirme con el colectivo de @tu_abandono Defender la mejora de las condiciones salariales y de trabajo, de aquellos que desempe\u00f1an su funci\u00f3n en condiciones realmente gravosas, es m\u00e1s que una obligaci\u00f3n para @CiudadanosCs https://t.co/UKfBf4VgNp", "id": "1304114672531013632", "created_at": "2020-09-10T17:49:01.000Z", "lang": "es"}]