[{"text": "https://t.co/7cRFV3ykC1", "id": "1375366337791455234", "lang": "und", "created_at": "2021-03-26T08:37:42.000Z"}, {"text": "Mentiras y verdades. #LOMLOE  #EducaccionEquidadFuturo https://t.co/knYDN4AQUU", "id": "1329330085527232512", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T07:46:04.000Z"}, {"text": "Unos Presupuestos Generales de Estado para 2021 que suponen un importante apuesta  por los servicios y la inversi\u00f3n p\u00fablica en Sevilla. #PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/Ha71k7PjID", "id": "1326465439501869056", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:02:59.000Z"}, {"text": "3.064 millones de euros m\u00e1s para la sanidad p\u00fablica #PGEDePais #PGE2021 https://t.co/6qBfBAvlsV", "id": "1322498256950145025", "lang": "es", "created_at": "2020-10-31T11:18:49.000Z"}, {"text": "El PSOE del Senado lanza una iniciativa para la puesta en marcha de un plan contra la exclusi\u00f3n[...] https://t.co/s2nBvEGc8x v\u00eda @PSOE", "id": "1301863179677564930", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T12:42:24.000Z"}, {"text": "El Grupo Socialista registra dos iniciativas sobre funci\u00f3n p\u00fablica https://t.co/DlFbTYbyt4 v\u00eda @PSOE", "id": "1292827951101366272", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T14:19:37.000Z"}]