[{"id": "1377194487169028096", "text": "S\u00ed se puede. Orgullo! \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa https://t.co/qCy44auyNO", "created_at": "2021-03-31T09:42:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376880361054081026", "text": "\u201cNosotros le deportaremos\u201d. Por ser negro, porque los papeles los tiene. Verg\u00fcenza de odiadores y odiadoras profesionales. Que el pa\u00eds que estamos construyendo, en el que la igualdad de trato a todas las personas sea una realidad, os venza de una vez por todas. https://t.co/mof3GwltKX", "created_at": "2021-03-30T12:53:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376610694267863043", "text": "Pues \u2066@EnriqueSantiago\u2069 ser\u00e1 el nuevo secretario de Estado para la Agenda 2030. Y yo estoy intensamente feliz de tenerle de compa\u00f1ero en el Gobierno dando pasos hacia el pa\u00eds que queremos construir \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c https://t.co/9IQcs2ieWW", "created_at": "2021-03-29T19:02:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376569415198707724", "text": "El odio que hoy sale por las orejas de la derecha por la incorporaci\u00f3n de Serigne Mbay\u00e9 a nuestra candidatura en Madrid (y que representa tambi\u00e9n lo que somos como pa\u00eds) evidencia por qu\u00e9 es tan necesario haci\u00e9ndoles frente desde un parlamento. Se os acaba el rollo, intolerantes.", "created_at": "2021-03-29T16:18:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376490780882259972", "text": "No puedo estar m\u00e1s contenta con este paso tan grande que hoy da Serigne. El Madrid que nos gusta va a parar el racismo y va a visibilizar lo invisible. Palante, compa\u00f1ero! \u270a\ud83c\udffb https://t.co/u5tbuiE5xP", "created_at": "2021-03-29T11:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375445790437601282", "text": "Personas como \u00c1ngel son el ejemplo de la sociedad que queremos. Lo que le debemos todos y todas no tiene nombre. Gracias inmensas por no ser equidistante una vez m\u00e1s\ud83d\udc9c https://t.co/UP0bSq2OGe", "created_at": "2021-03-26T13:53:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375057040419225602", "text": "El activismo de estas mujeres para mejorar sus condiciones de vida, dignificar el trabajo y denunciar la vulneraci\u00f3n de derechos humanos es una referencia a tener siempre presente en nuestro trabajo diario, por eso es necesario que sigamos tejiendo resistencias en com\u00fan \ud83e\uddf6\ud83d\udc9c", "created_at": "2021-03-25T12:08:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375057038657662980", "text": "Hablamos de las reivindicaciones de las empleadas del hogar, de las jornaleras de Huelva, de las mujeres del sector pesquero, del empuje de las mujeres de #Ca\u00f1adaReal tras 6 meses sin luz y de la situaci\u00f3n de las porteadoras marroqu\u00edes en la Frontera sur. https://t.co/LhqoiK0uxr", "created_at": "2021-03-25T12:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375057034375221254", "text": "Ayer tuve la oportunidad de moderar el \u00faltimo seminario #PorSerMujeres del @InstMujeres con @Caro_Elias_sv de @sedoac, Rita M\u00ednguez de ANMUPESCA, @PastoriFiligran, Ana M\u00aa Rosado Caro de @APDHA, Ana Pinto de @JornalerasL, y Houda Akrikez de @mujerestabadol. https://t.co/zL58w2w3Sq", "created_at": "2021-03-25T12:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374803424789811200", "text": "Un placer escuchar el trabajo de @_CARITAS durante este a\u00f1o complejo, apoyando a las mujeres m\u00e1s vulnerables y sus familias a pie de calle. Seguimos trabajando para que nadie se quede atr\u00e1s. https://t.co/wtdJLTyLnl", "created_at": "2021-03-24T19:20:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374669613984792582", "text": "Hoy el blanco del machismo rancio de las ultraderechas pol\u00edticas es Lilith Vestringe. La violencia pol\u00edtica que ejerc\u00e9is sobre las mujeres de Unidas Podemos no tiene fin, pero nuestras fuerzas para luchar contra tanta infamia tampoco. Seguimos \ud83d\udcaa", "created_at": "2021-03-24T10:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374373396851556367", "text": "Con muchas ganas de moderar ma\u00f1ana este acto de @InstMujeres que cierra el ciclo de seminarios y conversatorios #PorSerMujeres. Contaremos con la participaci\u00f3n de mujeres activistas cuyas experiencias nos ense\u00f1ar\u00e1n a seguir tejiendo resistencias en com\u00fan. https://t.co/6t0a86LYmQ", "created_at": "2021-03-23T14:52:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372606534123929613", "text": "El feminismo es internacionalista y los gobiernos progresistas debemos tejer estrategias comunes para que esa agenda feminista sea el centro de la pol\u00edtica del pa\u00eds. Un placer participar en este di\u00e1logo impulsado por @MinGenerosAR con M\u00e9xico, Bolivia y Cuba en la @UN_CSW #CSW65 https://t.co/ekvYEAS3M3", "created_at": "2021-03-18T17:51:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372555223097544719", "text": "Hoy a las 17:00 participo en el evento paralelo #CSW65 organizado por @MinGenerosAR.  Hablaremos sobre las estrategias de los feminismos en los gobiernos progresistas con Argentina, M\u00e9xico, Bolivia, Rep. Dominicana y Costa Rica. \n\n\ud83c\udfa5 Pod\u00e9is seguirlo en: https://t.co/tCpu33s9IE https://t.co/wJ4LBM0SKR", "created_at": "2021-03-18T14:27:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372517997835866120", "text": "La ley de Eutanasia ha sido aprobada definitivamente. Hoy tenemos un pa\u00eds m\u00e1s digno. Gracias a quienes lo hab\u00e9is luchado en primera persona, a las familias, al personal sanitario, tambi\u00e9n a las compa\u00f1eras en las instituciones. Emocionada!!! https://t.co/7M52I5o5vv", "created_at": "2021-03-18T11:59:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372510613373603850", "text": "Vamos all\u00e1, con rebeld\u00eda, fuerza e inteligencia a por el Madrid que queremos para quienes tienen todo el futuro por delante. #AQu\u00e9Est\u00e1sEsperando, s\u00famate a @rebeldiajoven! https://t.co/lEkPNK0OXM", "created_at": "2021-03-18T11:30:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371789986828271621", "text": "Este jueves intervengo en el di\u00e1logo \u201cReconstruir mejor: participaci\u00f3n y liderazgo de las mujeres en la respuesta y recuperaci\u00f3n al COVID19\" de la 65\u00aa sesi\u00f3n de @UN_CSW https://t.co/VoG8kV0Czc", "created_at": "2021-03-16T11:46:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371424240617062405", "text": "Orgullosa de @PabloIglesias. A por Madrid, compa\u00f1ero \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "created_at": "2021-03-15T11:33:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370414050165850117", "text": "El estudio sobre familias monoparentales de @fams_familias y el @InstMujeres es un hito en el conocimiento de esta realidad: desde el estigma hist\u00f3rico a las necesidades legislativas actuales. Hoy lo hemos presentado y ya est\u00e1 a vuestra disposici\u00f3n https://t.co/RGzswPWTal https://t.co/Rrc4UNpcns", "created_at": "2021-03-12T16:39:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370390493528535040", "text": "Gracias @fundacionesplai por invitarme a explicar qu\u00e9 supondr\u00eda una pol\u00edtica penitenciaria feminista. Ha sido tambi\u00e9n una buena ocasi\u00f3n para recordar a la gran Concepci\u00f3n Arenal . Pod\u00e9is ver el webinar completo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/UrEKX0otSy https://t.co/xCmOfDg78g", "created_at": "2021-03-12T15:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370384423393370114", "text": "Aprobamos un paquete de ayudas directas a sectores fundamentales de nuestra econom\u00eda. Frente al ruido, pol\u00edtica. Seguimos https://t.co/UVYcMlouIA", "created_at": "2021-03-12T14:41:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370304054266449920", "text": "Hoy a las 12:00 inauguro este webinar organizado por la @fundacionesplai que analizar\u00e1 la relaci\u00f3n de las mujeres con los centros penitenciarios, desde dentro y desde fuera. Gracias por invitarme a participar.\nhttps://t.co/4ZwRGrLlin", "created_at": "2021-03-12T09:22:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370044210116710407", "text": "Ma\u00f1ana viernes a las 10:00 celebramos la Jornada sobre Familias Monoparentales del @InstMujeres donde se presentar\u00e1 el estudio \u201cFamilias monoparentales en Espa\u00f1a: una retrospectiva\u201d. Pod\u00e9is seguirlo en directo \ud83d\udc47 https://t.co/Z0FvHtmtu4", "created_at": "2021-03-11T16:09:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369968138343874561", "text": "En el cierre de las Jornadas de Igualdad organizadas por @VSocialGob destaqu\u00e9 la importancia de que el Estado se corresponsabilice con las familias en los cuidados. As\u00ed es el Plan #Corresponsables, una pol\u00edtica semilla que entiende que los cuidados son un asunto p\u00fablico. https://t.co/ldOFXGanhP", "created_at": "2021-03-11T11:07:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369720134189867008", "text": "Terrible noticia. Todo mi cari\u00f1o a la familia y amistades. \n\nSeguimos luchando para que ninguna mujer, ni\u00f1a o ni\u00f1o tenga que sufrir la violencia machista. https://t.co/F9NPA3qjRc", "created_at": "2021-03-10T18:41:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369682163646541829", "text": "Hoy a las 18:00 clausuro las I Jornadas de Igualdad organizadas por @VSocialGob. \n\nLos derechos sociales son una de las batallas fundamentales del feminismo: van a la ra\u00edz de la desigualdad y buscan poner remedio a situaciones injustas. https://t.co/G7FKFMhrga", "created_at": "2021-03-10T16:10:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369318514016796676", "text": "Hoy el Gobierno ha aprobado el Plan #Corresponsables de \n@igualdadGob. Por primera vez el Estado se corresponsabilizar\u00e1 del cuidado de ni\u00f1os/as y adolescentes junto con las CCAA. Un primer paso pero importante hacia un necesario Sistema Estatal de Cuidados https://t.co/KnuC8txhVQ", "created_at": "2021-03-09T16:05:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368967890569936898", "text": "Todo normal. Todo democr\u00e1tico. #8M2021 https://t.co/ncTItMSNP0", "created_at": "2021-03-08T16:52:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368878736674861065", "text": "Lucha contra la transfobia y el racismo, contra las violencias machistas, contra las desigualdades en el empleo y los cuidados entre hombres y mujeres. Buen discurso y necesario del presidente @sanchezcastejon en el Ministerio de Igualdad en este #8M2021 . Gracias. #PorSerMujeres https://t.co/BpzY9JPd4c", "created_at": "2021-03-08T10:58:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368872874505814029", "text": "La sede de @PODEMOS tambi\u00e9n se ha puesto bonita, feminista y combativa. Bravas, compa\u00f1eras! #QueNadaNosLimite #8M2021 https://t.co/KNw9pGERv5", "created_at": "2021-03-08T10:35:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368864641351376896", "text": "La lucha contra todas las violencias machistas, la redistribuci\u00f3n justa de la riqueza y los cuidados o la defensa de los derechos de todas desde una perspectiva interseccional. Solo con el feminismo y su agenda podremos salir de esta crisis. #8M2021 https://t.co/7hNpwiLaQd https://t.co/cqKiTUGf3N", "created_at": "2021-03-08T10:02:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368854084988637186", "text": "El 23,5% de las mujeres trabaja a tiempo parcial para poder cuidar y conciliar a la vez. S\u00f3lo un 6,9% de los hombres lo hacen. Las mujeres tenemos derecho a trabajar en igualdad de condiciones. Este #8M2021 #QueNadaNosLimite https://t.co/33ZqWFx56Q", "created_at": "2021-03-08T09:20:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368850984546545666", "text": "A las mujeres que tienen visibilidad p\u00fablica se les niega su esfuerzo y su propio \u00e9xito. Si han llegado lejos es por ser la \u201cnovia de\u201d, \u201cla amiga de\u201d, \u201cla amante de\u201d. Que nuestra voz, nuestro conocimiento, nuestra inteligencia, valgan lo mismo. Este #8M2021 #QueNadaNosLimite https://t.co/sRMazqvTwO", "created_at": "2021-03-08T09:08:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368831513886916610", "text": "No nos van a callar. https://t.co/xUtMSQyIMY", "created_at": "2021-03-08T07:50:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368110957776564227", "text": "#PorSerMujeres se trabaja en peores condiciones, se cuida m\u00e1s, se limpia m\u00e1s, se sufre m\u00e1s violencia y casi todo cuesta el doble. Y #PorSerMujeres aprendimos que solas no podemos, pero juntas s\u00ed. Frente al odio: m\u00e1s feminismo https://t.co/o0WocngeHl", "created_at": "2021-03-06T08:07:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367810720147140610", "text": "El martes el Gobierno aprobar\u00e1 el acuerdo del Plan Corresponsables. Por 1ra vez habr\u00e1 una pol\u00edtica feminista para el cuidado y la conciliaci\u00f3n de familias con hijas/os menores de 14. Es un primer paso, pero decidido hacia un Sistema Estatal de Cuidados \u270a\ud83c\udffb https://t.co/ljCmkiIo0n", "created_at": "2021-03-05T12:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367777920647847943", "text": "Este 8M ser\u00e1 muy distinto porque las medidas sanitarias van a impedir que el feminismo muestre toda su fuerza, pero \u00e9sta seguir\u00e1 not\u00e1ndose en unas instituciones decididas a plantar cara a la brecha salarial, las violencias machistas y las presiones ultras.\n\n@ionebelarra \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/1APkwkEaUa", "created_at": "2021-03-05T10:04:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367457657813098504", "text": "Muchas gracias @20m por la entrevista en la que he podido destacar uno de los proyectos de los que m\u00e1s orgullosa me siento: el Plan Corresponsables. \n\nAqu\u00ed ten\u00e9is la entrevista completa: https://t.co/03NYAMxDKo https://t.co/bxQ1Y0Rovr", "created_at": "2021-03-04T12:51:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367142158248128512", "text": "\"Al poner el consentimiento en el centro, es tambi\u00e9n la libertad de las mujeres la que ocupa ese lugar\"\n\n\ud83d\udcdd @BeatrizGimeno1, directora del @InstMujeres, escribe sobre la Ley del s\u00ed es s\u00ed: https://t.co/1OI5zbnMi8 https://t.co/KDL6WFoGu6", "created_at": "2021-03-03T15:57:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367129583980589060", "text": "Quiero transmitir mis condolencias y cari\u00f1o a la familia y amistades de la mujer asesinada en Torrej\u00f3n de Ardoz por su expareja. Nuestro mayor empe\u00f1o es erradicar la violencia machista. Debemos seguir avanzando desde la sociedad y las instituciones. https://t.co/WS382XpKQp", "created_at": "2021-03-03T15:07:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367082978371854340", "text": "Hoy presentamos el Festival @ellascrean que conmemora su 17\u00aa edici\u00f3n y presenta un programa que incluye m\u00fasica, danza, literatura, cine y conferencias. #CulturaSegura \n\ud83d\udc49 https://t.co/tqtaJpstjJ https://t.co/sui3fPlwPP", "created_at": "2021-03-03T12:02:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366411829149327360", "text": "En el d\u00eda de la #cerodiscriminaci\u00f3n me sumo a la campa\u00f1a de @UNAIDS. Para que no existan desigualdades debemos erradicar todas las formas de discriminaci\u00f3n. \nhttps://t.co/4zG2pVkq0K https://t.co/jpv7BTTmyk", "created_at": "2021-03-01T15:35:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365987356386426882", "text": "Este #28F reivindicamos una Andaluc\u00eda tolerante, plural y multicultural. Una tierra de lucha hist\u00f3rica por la igualdad, que sigue incansable reclamando los derechos sociales de su gente y su futuro. Por esa Andaluc\u00eda trabajadora, justa, progresista, alegre y esperanzada \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a https://t.co/wJoAr3nFAi", "created_at": "2021-02-28T11:28:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365706456625000450", "text": "\ud83e\udd81\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Felicidades, campeonas! Las Leonas han logrado hoy su octavo Campeonato de Europa, demostrando de nuevo el gran nivel de nuestras deportistas \ud83c\udfc9 \u00a1#VamosLeonas! https://t.co/G84URa2uxp", "created_at": "2021-02-27T16:52:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364922770908450819", "text": "Los ayuntamientos son fundamentales para el desarrollo de las pol\u00edticas de igualdad en nuestro pa\u00eds. Esta ma\u00f1ana me he reunido para avanzar en estrategias comunes con representantes de @fempcomunica https://t.co/R70WDZUaBO", "created_at": "2021-02-25T12:58:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364258394845151233", "text": "Presentamos el cartel del @InstMujeres con motivo del 8M. \u201cPor ser Mujeres\u201d es un homenaje al feminismo y a todas las mujeres que cada 8 de marzo recuerdan todo el camino que queda por recorrer para alcanzar una igualdad real. https://t.co/zRKJ4Le1uv", "created_at": "2021-02-23T16:58:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363872290329477126", "text": "Los trabajos que tradicionalmente hacemos las mujeres se valoran y se pagan peor. La desigualdad retributiva est\u00e1 muy relacionada con las cargas de cuidado que asumimos las mujeres. Necesitamos corresponsabilidad y legislaci\u00f3n laboral feminista para atajarla https://t.co/nxd8ts89yG", "created_at": "2021-02-22T15:24:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363622471019159553", "text": "Hola, @soledad_murillo. Ya se ha hecho, y se volver\u00e1 a hacer si se permite que la ley trans, con la que hace a\u00f1os estabamos todas de acuerdo, siga su tr\u00e1mite. A mucha gente le va una vida digna en ello. https://t.co/Mxm17YSZc8", "created_at": "2021-02-21T22:51:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363576730120765440", "text": "Maravillosa esta entrevista de @PabloIglesias a la periodista, guionista y escritora Valeria Vegas. \n\n\u00a1Y brindemos por la libertad individual!\n\nhttps://t.co/N2sEEpZG6J", "created_at": "2021-02-21T19:50:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362707957671219200", "text": "Enhorabuena a la Unidad de Mujeres y Ciencia del @CienciaGob que en colaboraci\u00f3n con @FECYT_Ciencia ha puesto en marcha esta iniciativa. Es imprescindible visibilizar qui\u00e9nes son nuestras cient\u00edficas e innovadoras, conocer sus logros, e impulsar su reconocimiento. https://t.co/t8nGEmBZ5P", "created_at": "2021-02-19T10:17:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362441749495484420", "text": "Mi condena absoluta al tercer asesinato de violencia machista de este 2021. Mis condolencias y cari\u00f1o a familiares y allegados. Seguiremos trabajando intensamente por la erradicaci\u00f3n de la violencia machista y por el acompa\u00f1amiento a las mujeres y menores v\u00edctimas. https://t.co/O3Sd3Dpwgy", "created_at": "2021-02-18T16:40:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361781487843106816", "text": "La ultraderecha habla desde el machismo, negando el derecho de las mujeres a ser nombradas. Pero lo que le han hecho a Carla Antonelli es transfobia: han querido humillarla negando que es una mujer. No reconocerlo as\u00ed es un error. El gobierno de coalici\u00f3n no tolera la transfobia. https://t.co/umJCK0EVyN", "created_at": "2021-02-16T20:56:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360283475580960773", "text": "El estudio que hemos presentado hoy demuestra que nos queda camino por recorrer, pero que tambi\u00e9n avanzamos. Las instituciones debemos acompa\u00f1ar y reforzar el avance por la igualdad y por una vida libre de violencias para nuestras j\u00f3venes. https://t.co/eFwadsr95C", "created_at": "2021-02-12T17:43:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359856560583954436", "text": "Durante muchos siglos, a las mujeres no se las dej\u00f3 educarse o investigar. Hoy se mantienen estereotipos machistas que alejan a las ni\u00f1as de algunas carreras cient\u00edficas. Toca defender una educaci\u00f3n en igualdad y todas las oportunidades para nuestras futuras investigadoras. https://t.co/5gYTpI4cnh", "created_at": "2021-02-11T13:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359766434717532161", "text": "Pensando, y mucho, en todo el esfuerzo que los trabajadores/as de RTVE hicieron por dignificar su casa. Pena y verg\u00fcenza por haber confiado, al menos un poco, en una administradora que se comporta igual que a quienes se\u00f1al\u00e1bamos. Que la renovaci\u00f3n llegue pronto.", "created_at": "2021-02-11T07:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359537225755721728", "text": "La Comisi\u00f3n Sectorial de #Igualdad celebrada esta ma\u00f1ana ha sido un espacio de trabajo constructivo que nos permitir\u00e1 avanzar en el Plan Corresponsables y en la atenci\u00f3n a v\u00edctimas de violencia sexual. https://t.co/qsBs6OgXaq", "created_at": "2021-02-10T16:18:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358034229314093057", "text": "Entender la transexualidad como un aspecto m\u00e1s de la diversidad sexual garantiza la igualdad real y efectiva. Defenderemos esa sociedad que defend\u00eda Pedro Zerolo, una sociedad inclusiva donde cabemos tod@s.\n\nEntrevista a @btcpd en @_infoLibre \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/9wyWk6ZtR4 https://t.co/zia09dZKkx", "created_at": "2021-02-06T12:46:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357629633454346240", "text": "El PP ya era amigo de corruptelas cuando era Alianza Popular, nombre con el que lo fundaron varios ministros de Franco. \n\nD\u00e9cadas llen\u00e1ndose los bolsillos a costa de Espa\u00f1a \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/0ODC7syv3c https://t.co/XAUBBc3m0X", "created_at": "2021-02-05T09:58:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356924037327421442", "text": "Tercer d\u00eda consecutivo de reuniones bilaterales con las CCAA para poner en marcha:\n\ud83d\udc76\ud83c\udffc Plan Corresponsables que garantice el derecho al cuidado de ni\u00f1os/as menores de 14 a\u00f1os.\n\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Creaci\u00f3n de centros de crisis en todas las provincias de atenci\u00f3n a v\u00edctimas de violencias sexuales https://t.co/agr9WaP34j", "created_at": "2021-02-03T11:14:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356174662376566786", "text": "\"Estar en el Gobierno nos ha servido para demostrar que cosas que parec\u00edan imposibles ocurren\"\n\n@PabloIglesias habla en esta entrevista de la pandemia, la reconstrucci\u00f3n que viene, las elecciones catalanas y m\u00e1s \ud83d\udc47\nhttps://t.co/lMasYVF3Mu https://t.co/feB3m4YGdu", "created_at": "2021-02-01T09:36:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355971067953770497", "text": "Esperando, esperando, esperando. https://t.co/krORruofJb", "created_at": "2021-01-31T20:07:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355803409883013122", "text": "Hasta donde s\u00e9, el acuerdo de Gobierno lo firmamos los dos grupos pol\u00edticos de la coalici\u00f3n. La lealtad es con ese documento y con la gente que hay detr\u00e1s y necesita esos cambios. No cumplirlo ser\u00eda enga\u00f1ar, y entiendo que nadie quiere eso. https://t.co/Yrlf5ZcVx3", "created_at": "2021-01-31T09:01:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355154556959731714", "text": "El futuro ya es feminista. La juventud andaluza hoy nos ense\u00f1a el camino. #ElMuralSeQueda #ElMuralSeMultiplica https://t.co/QH1S4l1xJY", "created_at": "2021-01-29T14:03:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354127576462192640", "text": "La perseverancia de @SoniaVivasRive3 ante la homofobia, la falsedad y el acoso al que ha sido sometida durante a\u00f1os ha dado frutos. Orgullo de compa\u00f1era. https://t.co/va8J7OdiDD", "created_at": "2021-01-26T18:02:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354120201080610818", "text": "Siempre vale la pena luchar. Porque fueron, somos.\n#ElMuralSeQueda https://t.co/BSR6AewxuR", "created_at": "2021-01-26T17:33:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353728924090556424", "text": "Ley del \"Solo S\u00ed es S\u00ed\", Plan de Contingencia para proteger a las mujeres v\u00edctimas de violencia machista en el confinamiento, lucha contra la explotaci\u00f3n sexual, eliminar el SAP, Plan Corresponsables para 2021. \nPedir la dimisi\u00f3n ante todo esto es incre\u00edble. \nSeguimos trabajando", "created_at": "2021-01-25T15:38:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353667396943413248", "text": "En el camino hacia la igualdad no puede haber exclusiones. Estamos con las mujeres, con las comunidad LGTBI y las minor\u00edas racializadas. Queremos #FeminismoParaTodas y queremos la #LeyTransYa. Es una cuesti\u00f3n de dignidad para mucha gente. Frente al odio: m\u00e1s feminismo inclusivo.", "created_at": "2021-01-25T11:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352209731742560256", "text": "La Ley Trans proteger\u00e1 los derechos materiales de personas que ahora los ven negados pese a tenerlos reconocidos y adaptar\u00e1 a Espa\u00f1a a la normativa internacional. Debemos garantizar todos los derechos de todas las personas.\n\n@IreneMontero \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/K381Od4L7z", "created_at": "2021-01-21T11:01:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351639799862591490", "text": "\u201cProfundamente cualificada para liderar los esfuerzos de salud de nuestra Administraci\u00f3n\u201d ha dicho Joe Biden sobre Rachel Levine, y eso es lo que importa. Avanzamos y avanzaremos en la riqueza de un mundo que se enorgullece de su diversidad. https://t.co/jihNxHwP0m https://t.co/OUmxmlustO", "created_at": "2021-01-19T21:16:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351109411788500998", "text": "Se est\u00e1 malinterpretando este tuit de las compa\u00f1eras madrile\u00f1as. Creo que sobra decir que hace 7 a\u00f1os, con el PP el el Gobierno, la agenda pol\u00edtica no inclu\u00eda al feminismo. Nadie est\u00e1 refiri\u00e9ndose al PSOE, ni a la lucha hist\u00f3rica de las mujeres. Por aportar. Un abrazo. https://t.co/ZRim3OSZS7", "created_at": "2021-01-18T10:09:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350917404159844352", "text": "\"La lealtad es con el acuerdo de Gobierno\" como mantra.\nNo hay m\u00e1s.\n#SalvadosPablo", "created_at": "2021-01-17T21:26:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349393577231659013", "text": "Es normal que aquellos que ni concilian ni cuidan, no sepan lo que significa vivir con la sensaci\u00f3n de que no llegan las horas al d\u00eda. En este pa\u00eds a las mujeres nos falta tiempo, para tirarnos en el sof\u00e1, como dice Irene Montero, o para hacer lo que nos de la real gana.", "created_at": "2021-01-13T16:31:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349371497555648512", "text": "En 10 a\u00f1os nos sentiremos orgullosas y orgullosos de decir que en nuestro pa\u00eds el colectivo LGTBI, y especialmente las personas trans, pueden vivir una vida un poquito menos dif\u00edcil. Seguimos. Por los derechos humanos de todas y todos\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/TRvCGmievD", "created_at": "2021-01-13T15:03:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349324503315341318", "text": "La pandemia ha puesto otra vez de manifiesto lo fundamental de los cuidados para la vida. Distribuirlos equitativamente es tambi\u00e9n tarea de las instituciones,  y para eso servir\u00e1 el Plan Corresponsables.\n\nIrene Montero hoy en @radiolacafetera \ud83d\udc47 https://t.co/tuFlMzYo5E", "created_at": "2021-01-13T11:56:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349010882873991169", "text": "La recuperaci\u00f3n integral de las mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero es un camino muy duro que debemos acompa\u00f1ar desde las instituciones. El Plan de Contingencia que declar\u00f3 esenciales los servicios de asistencia fue vital durante el confinamiento. https://t.co/nyTchERMA5 https://t.co/sfom20pMdx", "created_at": "2021-01-12T15:10:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347130419888738305", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffd #UnA\u00f1oValiente de @PODEMOS en el Gobierno, empujando para lograr avances, construyendo un Escudo Social sin precedentes y sacando adelante unos presupuestos en los que aumenta un 150% la inversi\u00f3n en sanidad y un 157% en pol\u00edticas de igualdad. Seguimos.", "created_at": "2021-01-07T10:38:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344611322193977344", "text": "Se acerca un #2021feminista en el que la sociedad y las instituciones continuaremos dando pasos hacia la igualdad, construyendo un pa\u00eds mejor para todas y todos. \nSeguimos \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/awUSklJwew", "created_at": "2020-12-31T11:48:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344394905574137860", "text": "Este a\u00f1o hemos vivido m\u00e1s que nunca la importancia de la sanidad p\u00fablica. Los nuevos presupuestos han demostrado nuestro compromiso con uno de los mayores tesoros de Espa\u00f1a y nuestra voluntad de cuidar a quien nos cuida. \n\n@PabloIglesias en @cosasclarastve \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/qvPfya6p8f", "created_at": "2020-12-30T21:28:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344180942869573632", "text": "#EsLey \ud83d\udc9a https://t.co/rBuNnQKWTy", "created_at": "2020-12-30T07:18:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1343924538497757193", "text": "Est\u00e1is a un paso, hermanas. Fuerza y amor desde Espa\u00f1a hasta #QueSeaLey https://t.co/QFhNbKSTyu", "created_at": "2020-12-29T14:19:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340410635952267264", "text": "Nadie dijo que fuera f\u00e1cil. Nunca lo fue, tampoco hace diez a\u00f1os. A @IreneMontero la atacan por lo que representa. Pero no est\u00e1 sola. Por la igualdad, contra la violencia machista y por la defensa de los DDHH y la diversidad: #TodasConIrene", "created_at": "2020-12-19T21:36:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340395492098908162", "text": "#TodasConIrene \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa https://t.co/ryBc3ANmvv", "created_at": "2020-12-19T20:36:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1339909345404981250", "text": "La Ley Libertad Sexual, que lleva a la legislaci\u00f3n el 'Solo s\u00ed es s\u00ed' demandado por las mujeres de nuestro pa\u00eds, sigue avanzando. Queda mucho por hacer, pero seguimos dando pasos importantes por la igualdad. https://t.co/nSV6VeVTsg", "created_at": "2020-12-18T12:24:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339503360320397316", "text": "En C\u00e1diz, tan golpeada hist\u00f3ricamente, son ya 28.034 personas, 12.240 de ellas menores de edad, las que se benefician del Ingreso M\u00ednimo Vital. Queda mucho por hacer, pero este Gobierno poco a poco va haciendo justicia. https://t.co/FlGJZF4FHn https://t.co/Ugp9bRSf46", "created_at": "2020-12-17T09:31:02.000Z", "lang": "es"}]