[{"lang": "es", "id": "1377311197616279555", "created_at": "2021-03-31T17:25:53.000Z", "text": "Q verg\u00fcenza!!!! #MarlaskaDimision @GPPopular https://t.co/QafdybLcKn"}, {"lang": "es", "id": "1372289927430438916", "created_at": "2021-03-17T20:53:09.000Z", "text": "Nos vemos ahora en @Gato_directo con @SBrabezo, @annagrauarias, @albavilalage y @vicpiedra para analizar todo la pol\u00edtica espa\u00f1ola https://t.co/dByCVZ7YCX"}, {"lang": "es", "id": "1372250899700183049", "created_at": "2021-03-17T18:18:04.000Z", "text": "Hoy comparece Luis B\u00e1rcenas en la comisi\u00f3n de Kitchen donde partidos como Bildu, Podemos y el PSOE han venido a dar lecciones a la buena gente del PP cuyos militantes se merecen un homenaje por su compromiso en los tiempos m\u00e1s dif\u00edciles. Esto es el resumen de lo q he dicho. https://t.co/akbr378GdW"}, {"lang": "es", "id": "1369343467114102791", "created_at": "2021-03-09T17:44:58.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que *Pablo Casado se adelant\u00f3* a la brutal crisis econ\u00f3mica, y *propuso un Plan de Choque* para proteger la econom\u00eda.\nPedro S\u00e1nchez se hizo el sordo y hoy  tenemos 5,5 millones de desempleados. 12 meses perdidos https://t.co/hcWCerHKQc"}, {"lang": "es", "id": "1366328523888164865", "created_at": "2021-03-01T10:04:39.000Z", "text": "Masajes, champ\u00e1n, sobres y billetes de 500\u20ac pagados por Koldo, el asesor que le acompa\u00f1\u00f3 a sus quedadas con Delcy. No ser\u00e1n fondos reservados ?#\u00c1balosDeluxe https://t.co/B8rY3vI1qX"}, {"lang": "es", "id": "1360228338439229440", "created_at": "2021-02-12T14:04:42.000Z", "text": "Villarejo acusa a Carmen Calvo de obstaculizar una investigaci\u00f3n encargada por Rubalcaba a una empresa que \"ayudaba econ\u00f3micamente\" al PSOE. Salta la financiaci\u00f3n ilegal socialista!!! por @miguelpr83 https://t.co/2yxvTJbLui\u2026 \nhttps://t.co/qGiPtT2PfT"}, {"lang": "es", "id": "1359544246022332418", "created_at": "2021-02-10T16:46:22.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00famero 3 de Sevilla investiga a 37 antiguos altos cargos de la Junta de Andaluc\u00eda de la etapa socialista por su \u00abconnivencia\u00bb con los directivos de la compa\u00f1\u00eda para la concesi\u00f3n de ayudas \n\n#Isofot\u00f3n salpica ya a tres ministros de S\u00e1nchez.* https://t.co/C9wxEO2tvt"}, {"lang": "es", "id": "1353288992817618951", "created_at": "2021-01-24T10:30:13.000Z", "text": "Impresionante el servicio de @repsol !!!! He recorrido ocho gasolineras en Valencia ciudad y NO HAY BUTANO en la tercera ciudad de Espa\u00f1a. Seg\u00fan dicen no son capaces de atender la demanda de butano q tienen en la ciudad. ESPERP\u00c9NTICO https://t.co/oQYRpWrSER"}, {"lang": "es", "id": "1350556735933706240", "created_at": "2021-01-16T21:33:12.000Z", "text": "Israel ha vacunado al 23\u20197% de su poblaci\u00f3n. Espa\u00f1a al 1\u201965%.  \nPorq?"}, {"lang": "es", "id": "1346046621067452416", "created_at": "2021-01-04T10:51:37.000Z", "text": "Despu\u00e9s de un fin de semana sin vacunar, la Comunitat sigue sin un Plan de Vacunaci\u00f3n. Hoy nos hemos reunido para exigirlo porq nuestra Salud est\u00e1 en manos de un gobierno m\u00e1s q \u00edndolente. Hay 20.000 vacunas disponibles y no se est\u00e1 vacunando!!!! https://t.co/2gLGjO2619"}, {"lang": "es", "id": "1340350529470418947", "created_at": "2020-12-19T17:37:23.000Z", "text": "A mi edad poca gente y pocos pol\u00edticos son capaces de sorprenderme @bea_fanjul lo hizo y muy gratamente. El futuro del Pp pasa por personas como ella https://t.co/cpRpab2kvS"}, {"lang": "es", "id": "1338528347748519941", "created_at": "2020-12-14T16:56:41.000Z", "text": "Toda la raz\u00f3n Teo!!!! https://t.co/Rx8qdlFET7"}, {"lang": "es", "id": "1334088642449424384", "created_at": "2020-12-02T10:54:53.000Z", "text": "Os dejo un art\u00edculo de opini\u00f3n sobre los presupuestos generales del Estado en materia de justicia. Para mi monumental bofetada presupuestaria de S\u00e1nchez a los espa\u00f1oles en la mejilla del servicio p\u00fablico de Justicia\n\nhttps://t.co/s3bmziGkt8"}, {"lang": "es", "id": "1333743857020841986", "created_at": "2020-12-01T12:04:49.000Z", "text": "No permitiremos el ataque del Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias a la libertad de informaci\u00f3n. La censura es anticonstitucional y propia de las dictaduras no de Espa\u00f1a.\nEl Gobierno tendr\u00e1 enfrente al PP en defensa de la Libertad.\n#MinisterioDeLaVerdad https://t.co/MpK9Rs018G"}, {"lang": "es", "id": "1332287735814647808", "created_at": "2020-11-27T11:38:43.000Z", "text": "Tremenda tormenta en Valencia incluido granizo del tama\u00f1o de canicas!!! El v\u00eddeo est\u00e1 grabado en mi coche hace apenas diez minutos. Espero q no haga da\u00f1o a nuestros agricultores en plena temporada de la naranja!!! https://t.co/Kxdoxpv6zk"}, {"lang": "es", "id": "1331355217028390913", "created_at": "2020-11-24T21:53:13.000Z", "text": "Y espero q ganes. Te sobra talento!!!! https://t.co/PJi0j1Ep2v"}, {"lang": "es", "id": "1328418649200353280", "created_at": "2020-11-16T19:24:21.000Z", "text": "Q verg\u00fcenza https://t.co/lNZUdUgSTE"}, {"lang": "es", "id": "1327175092678307842", "created_at": "2020-11-13T09:02:54.000Z", "text": "Q verg\u00fcenza Ministro ineficaz correveidile del separatismo y lametraserillos de S\u00e1nchez https://t.co/mG19BYGH4l"}, {"lang": "es", "id": "1327174727706800128", "created_at": "2020-11-13T09:01:27.000Z", "text": "#Verg\u00fcenza!!! ayer blanqueando a Bildu y acercando a asesinas confesos. Y hoy DE RODILLAS ante el separatismo el MINISTRO CAMPO anuncia reforma delito sedici\u00f3n. El mismo ministro q de 27.000 millones de euros q da la UE solo ha conseguido 27 para Justicia. https://t.co/ooizKaPP0A"}, {"lang": "es", "id": "1326826918273048576", "created_at": "2020-11-12T09:59:23.000Z", "text": "Apoyar a la hosteler\u00eda y al turismo q tanto est\u00e1 sufriendo lo siento como un deber. #SalvemoslaHosteleria #SalvemosAlTurismo @ppcv https://t.co/Bd8rj4dZF8"}, {"lang": "es", "id": "1324124669218357248", "created_at": "2020-11-04T23:01:36.000Z", "text": "Grande @pablocasado_ en @ElCascabelTRECE https://t.co/r9shPhVSBS"}, {"lang": "es", "id": "1320444593859682305", "created_at": "2020-10-25T19:18:18.000Z", "text": "Un gesto es un gesto y no una reforma legislativa. https://t.co/iLz9tnqTIq"}, {"lang": "es", "id": "1319208062763323392", "created_at": "2020-10-22T09:24:46.000Z", "text": "Excepcional discurso de Estado. @pablocasado_  demuestra q es mucho m\u00e1s q el l\u00edder del PP, es un l\u00edder nacional llamado a gobernar este pa\u00eds para todos los espa\u00f1oles huyendo del frentismo. \n#SiaEspa\u00f1aNoaVox https://t.co/QkX3f1daYR"}, {"lang": "es", "id": "1318893050622627841", "created_at": "2020-10-21T12:33:01.000Z", "text": "Lo q ya sab\u00edamos. Y lo q sabremos si el magistrado puede trabajar sin presiones cosa q hoy no sucede https://t.co/t63GGTSjUb"}, {"lang": "es", "id": "1318889816013082625", "created_at": "2020-10-21T12:20:10.000Z", "text": "Toda la raz\u00f3n @cucagamarra perdemos el tiempo con una moci\u00f3n q perjudica a Espa\u00f1a por cuanto desplaza la atenci\u00f3n de las cuestiones q realmente necesita afrontar Espa\u00f1a https://t.co/BcoT7sTybz"}, {"lang": "es", "id": "1318873410508828676", "created_at": "2020-10-21T11:14:59.000Z", "text": "Toda la raz\u00f3n @anadebande https://t.co/Yz0QOB7mdP"}, {"lang": "es", "id": "1317429621021986816", "created_at": "2020-10-17T11:37:52.000Z", "text": "Grandes respuestas a preguntas serias y rigurosas.\nAntonio fue el principal art\u00edfice de la victoria de los Ayuntamientos frente al atropello del gobierno y hoy apunta l\u00edneas de trabajo interesantes \n\nhttps://t.co/TuEzK5jqzU"}, {"lang": "es", "id": "1315610158580535298", "created_at": "2020-10-12T11:07:59.000Z", "text": "#Podemos y @PabloIglesias destilan hipocres\u00eda y maldad. Amenazan a Garc\u00eda Castell\u00f3n , desprecian a los jueces, amenazan a Escalonilla por investigar la financiaci\u00f3n de Podemos q denunci\u00f3 CALVENTE abogado de Podemos, no del PP #podemospartidoimputado \n\nhttps://t.co/wD0ToklpQ8"}, {"lang": "es", "id": "1314538901936185346", "created_at": "2020-10-09T12:11:11.000Z", "text": "De las amenazas q est\u00e1 recibiendo el Magistrado Garc\u00eda Castell\u00f3n solo hay un responsable y se llama @PabloIglesias Menos criticar la labor de los jueces y m\u00e1s dimitir!!! Y sino @sanchezcastejon a cesar. https://t.co/7piXsBmUUf"}, {"lang": "es", "id": "1314234221037260801", "created_at": "2020-10-08T16:00:30.000Z", "text": "Nunca hemos prejuzgado los hechos pero el TC no merece la imagen de uno de sus magistrados siendo juzgado en el Supremo. Por eso pedimos q diera un paso atr\u00e1s. Por eso seguimos pidi\u00e9ndolo.\n\nhttps://t.co/s2yeI876XV"}, {"lang": "es", "id": "1314111558130315264", "created_at": "2020-10-08T07:53:05.000Z", "text": "Ayer la actualidad pol\u00edtica no me dej\u00f3 lamentar el fallecimiento de Eddie Van Halen, fant\u00e1stico guitarrista q llev\u00f3 t\u00e9cnicas como el tapping hasta niveles ins\u00f3litos para la \u00e9poca. Pocos saben q al principio tocaba de espaldas al p\u00fablico para q nadie viera como lo hac\u00eda DEP https://t.co/d16c9GM4WU"}, {"lang": "es", "id": "1313966099147427841", "created_at": "2020-10-07T22:15:05.000Z", "text": "Ha sido un placer pasar estas dos horas en el @Gato_directo de @PresentadorGato con @HorcajoXavier , @cav_carmen , @AsisTimermans y todo el equipo de @eltorotv  Hemos hablado de muchas cosas pero sobretodo de que @PabloIglesias debe dimitir o @sanchezcastejon cesarlo"}, {"lang": "es", "id": "1313806641079422976", "created_at": "2020-10-07T11:41:27.000Z", "text": "Es el momento de q @sanchezcastejon y @PabloIglesias demuestren q se visten por los pies y q lo mismo q exigieron a otros se lo aplicaran a ellos mismos. #ejemplaridad #pabloiglesiasdimisi\u00f3n https://t.co/AJs7lmgqNi"}, {"lang": "es", "id": "1313781623494762497", "created_at": "2020-10-07T10:02:02.000Z", "text": "Hoy es el XV aniversario de la @UMEgob con quienes he tenido ocasi\u00f3n de trabajar en incendios, inundaciones y maniobras. Un orgullo para los espa\u00f1oles quince a\u00f1os a su servicio y feliz d\u00eda de la patrona https://t.co/7mwPoY6nhl"}, {"lang": "es", "id": "1313425380741722113", "created_at": "2020-10-06T10:26:27.000Z", "text": "Os dejo enlace a mis declaraciones en @Confilegal en la q contesto al globo sonda o bravuconada de S\u00e1nchez de reformar el sistema de elecci\u00f3n de los miembros del CGPJ. Es inconstitucional e impropio de@una democracia \n\nhttps://t.co/kKjZcDR5aI"}, {"lang": "es", "id": "1310943936333197316", "created_at": "2020-09-29T14:06:05.000Z", "text": "Llevo una hora en el pleno del Congreso de los Diputados y ya he escuchado dos referencias a Franco, una al franquismo, tres muestras de solidaridad con Torra y otra q la soluci\u00f3n es la independencia. Tambi\u00e9n varios Vixca Catalu\u00f1a Liure y otras cuantas lindezas m\u00e1s."}, {"lang": "es", "id": "1307403406936551427", "created_at": "2020-09-19T19:37:17.000Z", "text": "Ayer viernes tuve el placer de acompa\u00f1ar a @isabelbonig @JavierMaroto @fernandoderosa4 @OscarClavell @BelenHoyo Alberto Fabra .... Se anunci\u00f3 un recurso de inconstitucionalidad a la ley de vivienda valenciana y la creaci\u00f3n del grupo territorial del @pocv en el Senado https://t.co/OsKjDfvY0c"}, {"lang": "es", "id": "1305097347307909125", "created_at": "2020-09-13T10:53:49.000Z", "text": "Se habla mucho de la obligaci\u00f3n de los @populares a la hora de renovar el CGPJ pero no de la obligaci\u00f3n q tenemos de defender la Constituci\u00f3n \nC\u00f3mo se puede pactar con un gobierno arrodillado ante quienes quieren romper Espa\u00f1a? Los malos siempre nosotros!! Nuestro deber no ceder! https://t.co/xCeaLw2Llu"}, {"lang": "es", "id": "1303992372062294017", "created_at": "2020-09-10T09:43:03.000Z", "text": "Hist\u00f3rica derrota de @PSOE y extraordinario triunfo del sentido com\u00fan!!! @Aglezterol ha destrozado a la chiqui ministra y \u00e9l rob\u00f3 del siglo a los aytos no se consumar\u00e1. Gana el municipalismo, ganan los espa\u00f1oles #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/NKnMokCXoY"}, {"lang": "es", "id": "1303348962670370816", "created_at": "2020-09-08T15:06:22.000Z", "text": "Os dejo v\u00eddeo de mi intervenci\u00f3n defendiendo un nuevo sistema para la elecci\u00f3n del Fiscal General del Estado.\n\n https://t.co/bdPiOFLbtu"}, {"lang": "es", "id": "1301587202690953217", "created_at": "2020-09-03T18:25:46.000Z", "text": "Es curioso q quienes construyeron la transici\u00f3n est\u00e9n todos de acuerdo en la defensa de Mart\u00edn Villa y en contra de la FGE. Admiro a los h\u00e9roes q levantaron la Espa\u00f1a de hoy y me indignan todos los q quieren destruir sus consensos. Lamentable \n\nhttps://t.co/TkLnwIil64"}]