[{"text": "Ser madre... \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5AKHT4m9JV", "id": "1374626743777132544", "created_at": "2021-03-24T07:38:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Canarias dice BASTA.\n#SoloQuedaVox https://t.co/f4xVvG8XZq", "id": "1374447775929147397", "created_at": "2021-03-23T19:47:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los herederos de ETA https://t.co/goV61DPTdv", "id": "1374098844477222915", "created_at": "2021-03-22T20:41:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "MENAS \u201cinvaden\u201d la antigua prisi\u00f3n de Los Rosales en Ceuta. La FPAV pide a la Delegada del Gobierno que se refuerce el vallado del recinto para evitarlo. \n\nMontar\u00e1n otro campamento o la forma de saltarlo.\n\nMi pregunta... \u00bfEstos ni\u00f1os no estar\u00edan mejor con sus familias? \n\nSI https://t.co/KmkpH9Ee1K", "id": "1373989297376878596", "created_at": "2021-03-22T13:25:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "NO ser\u00e1 para siempre. #LaDerogaremos https://t.co/Ngd01S18lr", "id": "1372523498954981379", "created_at": "2021-03-18T12:21:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/y6gvWLvUaN", "id": "1372514903437762561", "created_at": "2021-03-18T11:47:07.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Infinitamente \u00fanico, gracias @fjosealcaraz https://t.co/6G4fvxqEU5", "id": "1372251800196296709", "created_at": "2021-03-17T18:21:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ceuta. \n\nUrgente aplicar el Convenio entre Espa\u00f1a y Marruecos de 2007 de retorno y reagrupaci\u00f3n familiar de los MENAS a sus pa\u00edses de origen. \n\nMi deseo de pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/7eSaOgmycP", "id": "1370781090705719299", "created_at": "2021-03-13T16:57:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "11 de marzo. https://t.co/HWcAHbgi4c", "id": "1369984815060156419", "created_at": "2021-03-11T12:13:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno pudo evitar miles de contagios si hubiese advertido del peligro que corr\u00edan los ciudadanos cuando se manifestaron el 8 de marzo de 2020.\n\nSe nos fue la vida en ello.\n\n#D\u00edaV\u00edctimasCovid https://t.co/pVmd7dStVG", "id": "1368900053901996033", "created_at": "2021-03-08T12:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este domingo en La Espa\u00f1a Viva a las 22:00 en @eltorotv: https://t.co/ohiGhBPq64\n\nEl 8M, #NoHablesEnMiNombre https://t.co/q8ht1uqh6K", "id": "1368120120846000132", "created_at": "2021-03-06T08:43:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, elegancia y fortaleza frente al cruel y perverso articulo de @maxpradera en @publico_es. \nUn abrazo enorme @Macarena_Olona https://t.co/h5jALzNi8t", "id": "1365050197668229121", "created_at": "2021-02-25T21:25:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No est\u00e1is solos, nunca os dejaremos solos.\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#UIP #CNP #GuardiaCivil https://t.co/tZ28BJhUb5", "id": "1363238541237645315", "created_at": "2021-02-20T21:26:10.000Z", "lang": "es"}]