[{"text": "Con tal de atacar a Ayuso y al PP, la izquierda es capaz de cerrar hospitales p\u00fablicos que tratan a enfermos en plena pandemia. https://t.co/ZkPxqnsPm0", "id": "1377203390975971328", "created_at": "2021-03-31T10:17:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or Marlaska, cierre la puerta al salir. https://t.co/pz1Y3E5tGn", "id": "1377183558238806017", "created_at": "2021-03-31T08:58:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos impulsado un recurso de inconstitucionalidad contra la Ley Cela\u00e1 para defender y salvar la libertad de las familias. \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/DEVHCJiet1 https://t.co/sbIuUAiKQ9", "id": "1376517221653086209", "created_at": "2021-03-29T12:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El pr\u00f3ximo s\u00e1bado el PP celebra el Congreso Provincial de Valladolid. @Conrado_Iscar cuenta con nuestro apoyo para hacer un equipo ganador en una provincia fundamental para Espa\u00f1a. https://t.co/ywWVmaeooI", "id": "1375160556672311298", "created_at": "2021-03-25T19:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Salvador Illa acaba de decir en @MasDeUno que no se puede pactar con la CUP y que \u201cest\u00e1 inhabilitada para dar apoyo a cualquier gobierno\u201d en Catalu\u00f1a hasta que no condene la violencia. \u00bfY Bildu? https://t.co/RpRGGJPAZO", "id": "1375018451211853825", "created_at": "2021-03-25T09:35:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras una gesti\u00f3n desastrosa, Pablo Iglesias se va del Gobierno como lleg\u00f3: mintiendo y embarrando la pol\u00edtica espa\u00f1ola. https://t.co/BWHr10K19M", "id": "1374691072245444608", "created_at": "2021-03-24T11:54:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lecciones de integridad de S\u00e1nchez y de los suyos, ni una \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/tW3ONQeKRu", "id": "1374670845705080833", "created_at": "2021-03-24T10:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para S\u00e1nchez gobernar en serio es vivir abonado a la mentira. https://t.co/OQlCkRrbI5", "id": "1374277198715179009", "created_at": "2021-03-23T08:29:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE, frente al espejo. \u201c\u00bfQu\u00e9 hace Chivite en un acto de homenaje a las v\u00edctimas del terrorismo si protege y cuida a los que alentaron matar para imponer sus ideas?\u00a0\u00bfSe puede ser m\u00e1s mezquino y miserable?\u201d.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/BdtQKIroFK https://t.co/EHL4wNIpoG", "id": "1373725323997499394", "created_at": "2021-03-21T19:56:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @CarlosGarcia_PP, reelegido presidente del @PPopularAvila. Juntos seguiremos defendiendo la libertad frente a la imposici\u00f3n y el sectarismo del PSOE en toda Espa\u00f1a. https://t.co/2IhGNjnxbe", "id": "1373293452448911365", "created_at": "2021-03-20T15:20:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez regala 53 millones de euros a una aerol\u00ednea con 4 aviones y vinculada con el chavismo. \n\nSi eres aut\u00f3nomo, trabajas en la hosteler\u00eda, tienes una pyme o est\u00e1s en paro, recu\u00e9rdalo. https://t.co/TOaCxYUyoL", "id": "1372878353175347205", "created_at": "2021-03-19T11:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Consejos vendo que para m\u00ed no tengo. https://t.co/fBI3n33yJe", "id": "1372495489074073600", "created_at": "2021-03-18T10:29:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ingresados 9 ni\u00f1os llegados en patera, uno de ellos en estado cr\u00edtico. Hasta aqu\u00ed hemos llegado. Basta ya. https://t.co/bpC7SB2ewj", "id": "1372167077763674117", "created_at": "2021-03-17T12:44:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He visitado junto a @AustraliaPP, @vejer_ortiz y @EnsenatFernando el campamento de migrantes de El Matorral, en #Fuerteventura. #Canarias no puede ser el muro de contenci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n. Pedimos medidas urgentes ante el abandono al que el Gobierno somete al Archipi\u00e9lago. https://t.co/apbfba6Vqo", "id": "1371802398461677570", "created_at": "2021-03-16T12:35:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hartos del abandono al que Pedro S\u00e1nchez somete a Canarias. La situaci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular es insostenible. No dejaremos de denunciarlo. https://t.co/PqRLEO1Dr4", "id": "1371540216025059331", "created_at": "2021-03-15T19:14:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Intensa jornada de trabajo con mis compa\u00f1eros del @ppdecanarias. Ante el abandono del Gobierno de Espa\u00f1a, sobre todo en temas tan sensibles como la inmigraci\u00f3n o el desempleo, colocaremos a Canarias en el centro de la agenda nacional. https://t.co/xSpHw8NFpq", "id": "1371457363773898754", "created_at": "2021-03-15T13:44:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un a\u00f1o de mentiras. \n\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/09KevpBQOz", "id": "1371055311969222656", "created_at": "2021-03-14T11:07:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Madrid s\u00f3lo hay un camino: @IdiazAyuso. \n\n#SocialismoOLibertad https://t.co/g1bThrK94B", "id": "1370703056774565891", "created_at": "2021-03-13T11:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hagas m\u00e1s el rid\u00edculo, Adriana. Qu\u00e9 lecci\u00f3n de responsabilidad del presidente L\u00f3pez Miras. La Regi\u00f3n de Murcia seguir\u00e1 teniendo un Gobierno del PP gracias a la fortaleza del PP. https://t.co/Gm8zYEM46i", "id": "1370379456657903617", "created_at": "2021-03-12T14:21:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se cumplen 17 a\u00f1os de aquel fat\u00eddico #11M. @populares no olvida y siempre estar\u00e1 al lado de las v\u00edctimas del terrorismo. Siempre en nuestra memoria. No est\u00e1is solos. https://t.co/Utzk6den8q", "id": "1369932375300448256", "created_at": "2021-03-11T08:45:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Suma y sigue. Podemos se r\u00ede de los espa\u00f1oles y el PSOE encubre. Iglesias culpable, S\u00e1nchez responsable. https://t.co/9wr7TSAXzC", "id": "1369568294940839938", "created_at": "2021-03-10T08:38:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen viaje de vuelta. La Justicia espa\u00f1ola os espera. https://t.co/PWgSh4urm3", "id": "1369211624653996040", "created_at": "2021-03-09T09:01:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @eliasbendodo, que hoy ha sido reelegido presidente de @PPMalaga. Qu\u00e9 suerte tienen los malague\u00f1os de tenerte. Ha sido un placer acompa\u00f1arte en un d\u00eda tan importante. #LaFuerzaDeAndaluciaMalaga https://t.co/59i1wIKrbR", "id": "1368573456560906244", "created_at": "2021-03-07T14:45:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Jornada de intensa actividad con mis compa\u00f1eros de @populareszamora. Gran trabajo el que hac\u00e9is desde #Zamora y desde la Junta de Castilla y Le\u00f3n. https://t.co/8vSCSHkak0", "id": "1367528889187250178", "created_at": "2021-03-04T17:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy el presidente del Gobierno ha querido blanquearse destruyendo armas de la banda terrorista ETA.  Destruir armas no destruye los pactos de S\u00e1nchez con Bildu ni los beneficios penitenciarios a quienes las empu\u00f1aron. Vergonzoso y humillante. https://t.co/tI4V436K6C", "id": "1367500588599160836", "created_at": "2021-03-04T15:42:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La expropiaci\u00f3n de viviendas arranca en Baleares. PSOE y Podemos dan un nuevo golpe a la propiedad privada y aspiran a que los ciudadanos paguen por la ineptitud y falta de ideas de sus gobernantes. https://t.co/pgXU1YPzhF", "id": "1367104443028811780", "created_at": "2021-03-03T13:27:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dijeron que no dejar\u00edan a nadie atr\u00e1s.Por primera vez desde 2016 Espa\u00f1a supera los 4 millones de parados, somos los campeones del paro juvenil, 3 de cada 4 nuevos desempleados son mujeres y los mayores de 50 no ven la luz al final del t\u00fanel. Necesitamos soluciones,no propaganda", "id": "1366714604093648898", "created_at": "2021-03-02T11:38:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras la crisis migratoria arrasaba y desbordaba Canarias, el ministro \u00c1balos se peg\u00f3 un fin de semana de hotel 5 estrellas, champ\u00e1n y masajes. Casi 10 mil euros. Socialismo de boquilla, verg\u00fcenza nacional. #\u00c1balosDeluxe https://t.co/qOLqnrIA0G", "id": "1366363253014732800", "created_at": "2021-03-01T12:22:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Anoche intentaron quemar vivo a un polic\u00eda. Lo inaceptable es mantener en el Gobierno a los que llevan meses alimentando la violencia. \u00bfApoyo a la polic\u00eda? Demu\u00e9strelo con hechos. https://t.co/rS0tDVUbYL", "id": "1366013316926238723", "created_at": "2021-02-28T13:12:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ellos nos protegen a todos y ahora debemos defenderles nosotros a ellos \n\nYo ya he firmado a favor de la @policia \ud83d\udc49 https://t.co/7RKS6VkOIs \n\n\u203c\ufe0f #YoDefiendoALaPolicia \u203c\ufe0f https://t.co/cbGeqiOBRU", "id": "1365646856055889928", "created_at": "2021-02-27T12:55:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSobra el odio de cualquiera\u201d, dice el presidente S\u00e1nchez desde la tribuna del Congreso mientras se mantiene en el poder gracias a radicales, batasunos y nacionalismo excluyente. No enga\u00f1a a nadie. https://t.co/9Hlb4ZbUqw", "id": "1364534913609981957", "created_at": "2021-02-24T11:17:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os que nuestra democracia sali\u00f3 m\u00e1s reforzada. Una democracia que decidimos entre todos. Desde @populares siempre defenderemos los valores de la Constituci\u00f3n, la monarquia y la unidad de Espa\u00f1a frente a este Gobierno que se apoya en socios que no creen en nuestro pa\u00eds.", "id": "1364162879553961984", "created_at": "2021-02-23T10:39:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos con atenci\u00f3n y preocupaci\u00f3n el avance del incendio en Navarra. Mi solidaridad y \u00e1nimo a las familias afectadas y todo mi apoyo y agradecimiento a los efectivos de emergencias.", "id": "1363243873343070212", "created_at": "2021-02-20T21:47:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las movilizaciones de ni\u00f1atos radicales se trasladan a #Navarra. Mi m\u00e1s absoluta condena y todo mi apoyo a la polic\u00eda. https://t.co/ZTWkedjkVM", "id": "1363228073156608001", "created_at": "2021-02-20T20:44:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez tiene que elegir: o con Iglesias o con la democracia. No hay m\u00e1s. https://t.co/P5dp8EyGJ8", "id": "1363121143889227781", "created_at": "2021-02-20T13:39:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marlaska sigue pagando favores a Bildu recompensando a asesinos orgullosos de serlo. https://t.co/7BVRsUYOWr", "id": "1362804298187501569", "created_at": "2021-02-19T16:40:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos deja una persona que ha sido vital para Navarra, como director de la Misericordia y amante del mundo del toro. Descanse en paz. https://t.co/eBjhNqq1Xj", "id": "1362778211856302088", "created_at": "2021-02-19T14:56:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si S\u00e1nchez o Calvo de verdad no comparten los ataques a la democracia del vicepresidente Pablo Iglesias, que lo echen. Basta ya. https://t.co/5EUsCZ6uGT", "id": "1362525425054978048", "created_at": "2021-02-18T22:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Podemos quema la calle mientras S\u00e1nchez y el PSOE callan y sonr\u00eden. Qu\u00e9 verg\u00fcenza de Gobierno. Qu\u00e9 verg\u00fcenza de presidente. \n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/lKFOnpNjCF", "id": "1362438342038720517", "created_at": "2021-02-18T16:26:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya es hora de que echen del Gobierno a un vicepresidente que quiere callar a la prensa, que es altavoz de un tipo que pide pegar un tiro a todos los que no le gustan y que apoya la violencia en las calles. #IglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Sj8Fc0jieM", "id": "1362346997961867265", "created_at": "2021-02-18T10:23:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez recomienda la pel\u00edcula de su historia con Podemos, Bildu y los independentistas. El presidente del Gobierno se ha convertido en la marioneta de sus socios. https://t.co/TXhNkk9hK7", "id": "1361996116418568192", "created_at": "2021-02-17T11:09:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Somos el partido de la cabeza y el coraz\u00f3n, no de las v\u00edsceras. El de los hombres y mujeres que ni gritan ni tienen miedo. Gracias, @pablocasado_ , por liderar la \u00fanica alternativa seria y sincera a la mentira y al populismo. https://t.co/6XsGY4zun9", "id": "1361736733763768321", "created_at": "2021-02-16T17:58:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El cofundador de Podemos, imputado por corrupci\u00f3n. Consejos vendo y para m\u00ed no tengo \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/jSCswEgkpa", "id": "1361730759329988608", "created_at": "2021-02-16T17:34:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo, @MAngelsOlmedo. A ti y a todo el @PPC_Girona. Nunca nos callaron sus amenazas y no nos callar\u00e1n ahora. https://t.co/4WWX21M5Cy", "id": "1360178633885814786", "created_at": "2021-02-12T10:47:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Illa esconde algo seguro. No se entiende que se niegue a hacerse un test.\nO se ha vacunado y lo esconde o tiene s\u00edntomas de Covid y no se arriesga a ser descubierto para no abandonar la campa\u00f1a.\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1? \ud83e\udd14", "id": "1359982684903256079", "created_at": "2021-02-11T21:48:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 orgullo de compa\u00f1eros. Hoy en #Barcelona @alejandroTGN e @IdiazAyuso han demostrado que somos la mejor herramienta al servicio de la hosteler\u00eda y de los intereses reales de las personas. #UnaCatalu\u00f1aMejor es posible. https://t.co/VCET6AN8dd", "id": "1359565951440744452", "created_at": "2021-02-10T18:12:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Intercambiando ideas con los vecinos de #Piera y reivindicando m\u00e1s industria en la zona, soluciones a la preocupante okupaci\u00f3n ilegal que registra el municipio, m\u00e1s efectivos de polic\u00eda local y una comisar\u00eda de los Mossos D\u2019Esquadra. #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/7dtiVVVxpC", "id": "1359478867044560896", "created_at": "2021-02-10T12:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras en las calles de nuestro pa\u00eds se homenajea as\u00ed a asesinos orgullosos de serlo, el vicepresidente Pablo Iglesias y Podemos piden despenalizar el enaltecimiento del terrorismo. Y S\u00e1nchez encantado. https://t.co/QlJ3RRllIU", "id": "1359452455067668480", "created_at": "2021-02-10T10:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Piensa el ladr\u00f3n que todos son de su condici\u00f3n. Ten\u00e9is en el Consejo de ministros a exconsejeros de los Gobiernos de los ERE, de las juergas con prostitutas y coca\u00edna pagadas con dinero p\u00fablico. \u00bfAlgo que decir? https://t.co/0Oldia2jbW", "id": "1359228003419578373", "created_at": "2021-02-09T19:49:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se contenta con sembrar de caos y ruina Espa\u00f1a, ahora tambi\u00e9n aspira a calumniar nuestras instituciones. Si S\u00e1nchez no le cesa de inmediato, ser\u00e1 c\u00f3mplice de sus acusaciones. #PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/uzJApfQkOl", "id": "1359162574558920709", "created_at": "2021-02-09T15:29:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @PPCatalunya sabe que mejorar la vida de la gente es el mejor valor de la pol\u00edtica. Nuestro alcalde en #Pontons, Josep Tutusaus, lo ha demostrado con creces. Aqu\u00ed gobernamos desde hace 20 a\u00f1os con la vista puesta en construir #UnaCatalu\u00f1aMejor. https://t.co/AI66hrcee1", "id": "1359145112656367620", "created_at": "2021-02-09T14:20:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya no hay ni un solo funcionario dependiente del Ministerio del Interior que no sepa qui\u00e9n es uno de los peores ministros de la historia reciente de Espa\u00f1a: Fernando Grande-Marlaska. https://t.co/Vcl5kdTLEr", "id": "1358766061206798337", "created_at": "2021-02-08T13:14:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he visitado junto a mis compa\u00f1eros del @PPC_Girona el @Grup_Ros, empresa familiar de #Girona. Debemos facilitar la vida a trabajadores y empresas con medidas fiscales y ayudas directas. Es la apuesta de @alejandroTGN y @MAngelsOlmedo para #UnaCatalu\u00f1aMejor. https://t.co/lzRskXCGDw", "id": "1358763055316893697", "created_at": "2021-02-08T13:02:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno dice a las asociaciones de v\u00edctimas del terrorismo que para recibir financiaci\u00f3n deben bailarle el agua a Marlaska y darle visibilidad. Todo mientras S\u00e1nchez le pasa la mano por el lomo a Bildu y a presos  orgullosos de la sangre derramada. No se puede caer m\u00e1s bajo. https://t.co/maPlS5ze6Z", "id": "1357978992985399296", "created_at": "2021-02-06T09:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El que s\u00ed existe es el defraudador Echenique, el duo Iglesias-Montero y su ni\u00f1era pagada con impuestos de todos los espa\u00f1oles, la investigaci\u00f3n a Podemos y el caso Neurona... Qu\u00e9 cara m\u00e1s dura y que poca verg\u00fcenza ten\u00e9is. https://t.co/NlZFO9UgwO", "id": "1357656505567297536", "created_at": "2021-02-05T11:45:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dejad de hacer el rid\u00edculo intentando tapar vuestras verg\u00fcenzas diarias. M\u00e1s madrugar y trabajar y menos utilizar como ni\u00f1eras de vuestros hijos a altos cargos del Gobierno. https://t.co/UkDpmKawwL", "id": "1357441542219268100", "created_at": "2021-02-04T21:30:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la @_AVT_ cumple 40 a\u00f1os. Nacisteis para poner voz a las v\u00edctimas de la barbarie terrorista, para defender sus intereses y para lograr que nunca nadie olvide. Hab\u00e9is cumplido y segu\u00eds cumpliendo. Gracias por tanto.\n#40AniversarioAVT https://t.co/A6aRznQwTy", "id": "1357391801515192320", "created_at": "2021-02-04T18:13:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos escuchado a los agricultores de #santjoandespi para comprobar la situaci\u00f3n de abandono a la que les somete la Generalitat. Apoyar la agricultura y el comercio de proximidad es clave para el @PPCatalunya y @alejandroTGN #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/HnYjgFywus", "id": "1357310721697189893", "created_at": "2021-02-04T12:51:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por qu\u00e9 ser\u00e1 que de esta pareja ya nada me sorprende... De libertadores del pueblo a elitistas que utilizan sus privilegios de ministros para sus intereses. https://t.co/kuUL0hGUwX", "id": "1356996127023890433", "created_at": "2021-02-03T16:01:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en #Terrasa y en #SantQuirzedelValles nos hemos reunido con hosteleros y comerciantes para exponer el plan econ\u00f3mico del @PPCatalunya y de @alejandroTGN. Urge un plan de rescate que devuelva a #Catalu\u00f1a la prosperidad que merece. #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/4csC8VRSjl", "id": "1356977074226028547", "created_at": "2021-02-03T14:45:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en #Gav\u00e1 hemos comprobado la gran labor que realiza @CaritasCataluny y c\u00f3mo la mejor ayuda social que se puede dar es un empleo. https://t.co/efyiZbTFAH", "id": "1356711618688782340", "created_at": "2021-02-02T21:10:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he trasladado en #Sabadell las propuestas econ\u00f3micas de @populares y @PPCatalunya a empresarios del sector de la hosteler\u00eda,seriamente preocupados por la desatenci\u00f3n del Govern y por la negligente gesti\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez. Con @alejandroTGN #UnaCatalu\u00f1aMejor es posible https://t.co/1qdjCrdPUQ", "id": "1356596060148412417", "created_at": "2021-02-02T13:31:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @PPCatalunya no se olvida de los j\u00f3venes. Hoy, junto a @alejandroTGN, @montesinospablo y @oramirezlara, toca escuchar a @NNGGcat. Es imposible construir #UnaCatalu\u00f1aMejor sin atender las urgentes preocupaciones de las nuevas generaciones. https://t.co/KgTmnquVQp", "id": "1356294301236531204", "created_at": "2021-02-01T17:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Castelldefels sabe bien que el @PPCatalunya no descansar\u00e1 ni un minuto para defender los intereses de la gente porque conoce el trabajo incansable de @manureyeslopez, candidato al Parlament. #UnaCatalu\u00f1aMejor es posible. https://t.co/PgP1qDHfPk", "id": "1355891728222478337", "created_at": "2021-01-31T14:52:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 suerte tiene #Catalu\u00f1a de tener a un candidato como @alejandroTGN, hoy arropado por la presidenta @IdiazAyuso. Cuanta m\u00e1s participaci\u00f3n haya el 14F, m\u00e1s impulsaremos #UnaCatalu\u00f1aMejor. https://t.co/uP7T8wI5sb", "id": "1355526307090739203", "created_at": "2021-01-30T14:40:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Junto a nuestra candidata @soniaesplugas, hoy en Hospitalet. El voto al @PPCatalunya y a @alejandroTGN es el voto \u00fatil para que #Catalu\u00f1a vuelva a ser generadora de empleo, atractiva para la inversi\u00f3n y envidiada en Europa. https://t.co/Z9cq57EUHe", "id": "1355135020319580160", "created_at": "2021-01-29T12:45:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Qu\u00e9 lujo acompa\u00f1ar a @InmaMoranta y a los compa\u00f1eros del @pp_tarragona en la apertura de campa\u00f1a. Somos el partido de las soluciones a los problemas de los catalanes. Educaci\u00f3n, convivencia, turismo, hosteler\u00eda, empleo... #UnaCatalu\u00f1aMejor es posible. https://t.co/8g0KYFhGp2", "id": "1354872628893397003", "created_at": "2021-01-28T19:23:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras @populares tend\u00eda la mano al Gobierno proponiendo hasta 13 pactos de Estado, nos hemos encontrado un S\u00e1nchez cerrado en banda que antes de entenderse con el PP prefiere hacerlo con independentistas y con Batasuna. https://t.co/ZR50NR9NBj", "id": "1353362126107271168", "created_at": "2021-01-24T15:20:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #D\u00edaInternacionaldelaEducaci\u00f3n, insistimos: el PP es el partido que m\u00e1s se parece a los espa\u00f1oles, porque nunca se rinde, no baja los brazos y jamas tira la toalla. Derogaremos la Ley Cela\u00e1. https://t.co/o0lRP0v6vz", "id": "1353360954558459906", "created_at": "2021-01-24T15:16:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Somos la \u00fanica alternativa seria y capaz al desgobierno de S\u00e1nchez. La gesti\u00f3n de PSOE y Podemos s\u00f3lo agrava los problemas de la gente. https://t.co/6xRrphmj18", "id": "1353360197784223744", "created_at": "2021-01-24T15:13:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @JusteJoaquin, que hoy ha sido reelegido presidente de @popularesteruel. Tienes una tarea apasionante. Ha sido un placer acompa\u00f1arte en un d\u00eda tan importante. https://t.co/MbneU4xtLv", "id": "1353328857651306496", "created_at": "2021-01-24T13:08:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y el nazismo tambi\u00e9n. Es indigno que os sent\u00e9is en las instituciones. \n\n\u00bfDe verdad no ten\u00e9is nada que decir, @sanchezcastejon, @MariaChivite_na? https://t.co/IZBZ10PaWM", "id": "1353057067360108545", "created_at": "2021-01-23T19:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El consejero Ayerdi no puede ni debe seguir un minuto m\u00e1s en el Gobierno de #Navarra. Deber\u00eda haber sido cesado la legislatura pasada, cuando destapamos el \u201ccaso Davalor\u201d, pero entonces le protegi\u00f3 Barkos y ahora lo hace Chivite. https://t.co/eoqYung3T4", "id": "1352318646664757249", "created_at": "2021-01-21T18:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy me he reunido con el @ppdecanarias y con la alcaldesa de Mog\u00e1n, Onalia Bueno. El Gobierno debe dar soluciones y explicaciones inmediatas ante el caos generado por la inmigraci\u00f3n ilegal en #GranCanaria. Esta en juego la paz social. https://t.co/0VSGkwXbaA", "id": "1352307670787760131", "created_at": "2021-01-21T17:30:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo y solidaridad con las familias de las personas fallecidas en la explosi\u00f3n de la calle Toledo de Madrid. Seguimos muy pendientes de lo ocurrido y agradecemos profundamente el trabajo de todo el personal de emergencias.", "id": "1351935633284018180", "created_at": "2021-01-20T16:52:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La humillaci\u00f3n a la que Illa est\u00e1 sometiendo a todos los espa\u00f1oles no puede durar ni un minuto m\u00e1s. Mientras la pandemia destroza el pa\u00eds y las comunidades son abandonadas a su suerte, \u00e9l mira hacia otro lado y utiliza recursos p\u00fablicos para su campa\u00f1a electoral. \u00a1Dimisi\u00f3n ya!", "id": "1351252067684376576", "created_at": "2021-01-18T19:36:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQue el indulto es insuficiente? No vales para estar en el Gobierno y menos para defender la Constituci\u00f3n que nos une a todos. \u00a1Si un vicepresidente no sabe defender nuestras instituciones, ah\u00ed tiene la puerta! https://t.co/ZOTJGVPN4J", "id": "1351118624417869826", "created_at": "2021-01-18T10:45:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hay maquillaje en el mundo capaz de tapar tanta mentira. https://t.co/ZHuW8UlXvW", "id": "1350020177216344065", "created_at": "2021-01-15T10:01:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los socios de S\u00e1nchez. La verg\u00fcenza de todo un pa\u00eds. https://t.co/1dU1zrtNCx", "id": "1349633793242652673", "created_at": "2021-01-14T08:25:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE y Podemos hoy dejan claro su inter\u00e9s por controlar a los jueces. \nEsto demuestra que las prioridades del Gobierno NO son ni los contagios, ni la vacunaci\u00f3n, ni el drama del temporal, ni el paro, ni el cierre de empresas... https://t.co/6WmiFPiA5V", "id": "1349338677063856131", "created_at": "2021-01-13T12:53:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ante el temporal, S\u00e1nchez tard\u00f3 48 horas en aparecer y volvi\u00f3 a quedar en evidencia por su falta de previsi\u00f3n. Este pa\u00eds necesita un Gobierno que resuelva problemas, y este los crea. https://t.co/7gFiCa3UQx", "id": "1348559989892403202", "created_at": "2021-01-11T09:18:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marlaska deber\u00e1 explicar en el Congreso el trato de favor a la portavoz de Bildu para que visitase a los presos m\u00e1s sanguinarios de ETA en prisi\u00f3n esta semana. La indignidad de este Gobierno ha cruzado todas las l\u00edneas imaginables. https://t.co/rPY160IUaO", "id": "1347859090169622536", "created_at": "2021-01-09T10:53:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es inaceptable para nuestra democracia la condescendencia del Gobierno con Bildu. Los socios preferentes del \u2018sanchisimo\u2019 visitan en Navidad a los presos etarras con m\u00e1s asesinatos en su historial. Las v\u00edctimas tienen memoria viva, que no se le olvide a Sanchez. https://t.co/Tj6vTkFGiH", "id": "1347114901186244609", "created_at": "2021-01-07T09:36:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El regalo de Reyes del Gobierno de S\u00e1nchez: \n-Espa\u00f1a sufre la mayor ca\u00edda del PIB y empleo de toda la zona euro.\n-724.532 parados m\u00e1s que el a\u00f1o pasado.\n-Un hachazo fiscal insostenible. \n-Registramos el mayor descalabro de la UE y seremos los que m\u00e1s tarde saldremos de la crisis. https://t.co/E9wx0lbF6s", "id": "1346426082275323904", "created_at": "2021-01-05T11:59:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez contin\u00faa utilizando todos los recursos p\u00fablicos a su alcance para no rendir cuentas. https://t.co/JomTAfsbwB", "id": "1346091000918376450", "created_at": "2021-01-04T13:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bienvenida a la casa com\u00fan del constitucionalismo, @Lroldansu :) https://t.co/By2xOMLH60", "id": "1344306550761009152", "created_at": "2020-12-30T15:37:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo aclarado. La desastrosa gesti\u00f3n de la pandemia por parte de Illa ya tiene justificaci\u00f3n: estaba m\u00e1s pendiente de las elecciones catalanas que de gestionar la peor crisis sanitaria de nuestra historia reciente. https://t.co/VXOsCx1vfn", "id": "1344243950413086723", "created_at": "2020-12-30T11:28:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El sanchismo defiende que se mire hacia otro lado ante el delito de sedici\u00f3n. El deber moral del Gobierno es defender a nuestro pa\u00eds de quienes quieren romperlo, no entreg\u00e1rselo en bandeja de plata. https://t.co/WAJCkMyuK1", "id": "1343512676631252993", "created_at": "2020-12-28T11:02:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00f3lo entre un 3% y un 5% de los hosteleros se podr\u00e1 beneficiar del plan de rescate del Gobierno al sector. De nuevo, ausencia de gesti\u00f3n y de propuestas que S\u00e1nchez trata de tapar con propaganda. https://t.co/ocUsAXoJmZ", "id": "1341692053764395008", "created_at": "2020-12-23T10:28:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Todo un placer acompa\u00f1ar hoy a los compa\u00f1eros del @ppcarabanchel en la recogida de firmas contra la Ley Cela\u00e1. Sigamos defendiendo juntos la libertad. #StopLeyCelaa https://t.co/8DiZicj1L2", "id": "1340638707901149184", "created_at": "2020-12-20T12:42:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Reuni\u00f3n con compa\u00f1eros de toda Espa\u00f1a para coordinar la recogida de firmas contra la Ley Cela\u00e1, contraria a la libertad de elecci\u00f3n de los padres. S\u00ed al derecho a elegir. #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/aJwmyRCLSl", "id": "1339626479638999044", "created_at": "2020-12-17T17:40:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es c\u00f3mo el nacionalismo instrumentaliza el f\u00fatbol para dividir y para promover su hoja de ruta independentista. El \u2018sanchismo\u2019, colaborador necesario para que los independentistas se salgan con la suya. https://t.co/jP2H5SOC0T", "id": "1339505773567758337", "created_at": "2020-12-17T09:40:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es el #GobiernoDeLaMentira: el Gobierno de S\u00e1nchez admite ahora el reparto en la Pen\u00ednsula de inmigrantes llegados a Canarias. Mientras, Marlaska sigue sin dar explicaciones en el Congreso sobre el caos de gesti\u00f3n de este drama humanitario. https://t.co/2BvCWmvVhb", "id": "1338797061479804929", "created_at": "2020-12-15T10:44:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udddeLos pactos de S\u00e1nchez alejan al PSOE del Estado de derecho y tambi\u00e9n del Partido Popular.\n\n\ud83d\udcf0 Entrevista en @abc_es: https://t.co/iOJfs3qgaf https://t.co/WP8WSmGQ3C", "id": "1338399443503230979", "created_at": "2020-12-14T08:24:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos recogido firmas contra la Ley Cela\u00e1 junto a los compa\u00f1eros del @ppchamartin. Enhorabuena por la labor que hac\u00e9is a diario. Seguimos. #StopLeyCelaa https://t.co/BsFnKlZGO7", "id": "1338111137947193344", "created_at": "2020-12-13T13:18:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Hoy he analizado junto con el Comit\u00e9 de direcci\u00f3n del @PP_Asturias la dif\u00edcil situaci\u00f3n por la que atraviesa el Principado. Hay equipo y hay proyecto para ser la alternativa \u00fatil a la improvisaci\u00f3n del presidente Barb\u00f3n. Gracias por vuestro trabajo. https://t.co/zYPS1iI3pD", "id": "1337420747975876611", "created_at": "2020-12-11T15:35:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La terrible gesti\u00f3n del drama humano de la inmigraci\u00f3n llevada a cabo por este Gobierno evidencia que buscan dar lecciones de c\u00f3mo atender a los m\u00e1s desfavorecidos y hacen todo lo contrario, dej\u00e1ndolos tirados. #GobiernoDeLaMentira https://t.co/qz487i8Z2Z", "id": "1336976015160176640", "created_at": "2020-12-10T10:08:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Gracias a los miembros de Comit\u00e9 Ejecutivo de @popularesgc por su intenso trabajo en momentos de extrema dificultad para la isla. Tanto el presidente insular, Poli Su\u00e1rez, como la presidenta del @ppdecanarias, @AustraliaPP, son un ejemplo de implicaci\u00f3n ante esta dura crisis. https://t.co/q9TL36M444", "id": "1336950748790317056", "created_at": "2020-12-10T08:27:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras S\u00e1nchez se al\u00eda en Espa\u00f1a con Bildu, ERC y Podemos, Zapatero se saca la foto de la verg\u00fcenza en Caracas. Uno y otro han acabado con el PSOE. https://t.co/1o6eDRB2uT", "id": "1336604174524493831", "created_at": "2020-12-09T09:30:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Constituci\u00f3n garantiza nuestras libertades y derechos. Es s\u00edmbolo de uni\u00f3n entre diferentes. \nDebemos protegerla de los que quieren acabar con ella.\n\n#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/DiP7Tj8ev0", "id": "1335519843047657473", "created_at": "2020-12-06T09:41:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha sido un placer acompa\u00f1ar a @popularesfuenla y a su portavoz @noelia_n en la recogida de firmas contra la Ley Cela\u00e1. Enhorabuena por vuestro gran trabajo. https://t.co/YJhPRG83zt", "id": "1334848869218312193", "created_at": "2020-12-04T13:15:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos mantenido un encuentro con el sector de la hosteler\u00eda para ponernos a su disposici\u00f3n, apoyarles e intercambiar propuestas. Vuestro trabajo y dedicaci\u00f3n son un orgullo y el motor de nuestro pais. https://t.co/MkqeKaANYw", "id": "1334561298034593792", "created_at": "2020-12-03T18:13:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nunca como ahora fue tan importante defender #Navarra de quienes quieren que deje de ser lo que es, Comunidad Foral dentro de Espa\u00f1a. Feliz #D\u00edaDeNavarra y de nuestro patr\u00f3n, San Francisco Javier. https://t.co/bWx4xQb2V8", "id": "1334459983682002945", "created_at": "2020-12-03T11:30:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bildu ha anunciado hoy que ha llegado la hora de anexionar Navarra al Pa\u00eds Vasco. S\u00e1nchez ha atado de pies y manos nuestro futuro a cambio de sacar unos Presupuestos que dar\u00e1n un golpe mortal a la unidad de Espa\u00f1a. https://t.co/g4mGJcrENq", "id": "1334118831992819713", "created_at": "2020-12-02T12:54:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a @JuanMa_Moreno y a todos mis compa\u00f1eros del @ppandaluz. Hoy se cumplen dos a\u00f1os de las elecciones que  propiciaron el cambio hist\u00f3rico en #Andaluc\u00eda tras cuatro d\u00e9cadas de gobiernos socialistas. Dos a\u00f1os de reformas, regeneraci\u00f3n e impulso econ\u00f3mico. Seguimos. https://t.co/BpxfRY06Ac", "id": "1334064908099608576", "created_at": "2020-12-02T09:20:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfImaginas un pa\u00eds en el que el Gobierno pueda controlar a todos los medios de comunicaci\u00f3n? Pedro S\u00e1nchez s\u00ed, pero tendr\u00e1 enfrente a @populares. Ya hemos presentado un recurso en la Audiencia Nacional contra la orden de creaci\u00f3n del #MinisterioDeLaVerdad. https://t.co/faTE39y3My", "id": "1333755732475437056", "created_at": "2020-12-01T12:52:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@PabloIglesias, elogias a quienes justifican tiros en la cabeza y bombas contra hipermercados. A los que creen que Txeroki es un h\u00e9roe y que Ernest Lluch, Fernando M\u00fagica o Miguel \u00c1ngel Blanco, da\u00f1os colaterales de un conflicto. Eres un peligro para la democracia. https://t.co/J5XC3PXW9b", "id": "1333427586408574976", "created_at": "2020-11-30T15:08:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es el pasillo de honor que los socios de S\u00e1nchez brindaron anoche al etarra Asier Ormazabal, asesino de polic\u00edas. A estos compa\u00f1eros de viaje has atado nuestro futuro, @sanchezcastejon. Tus pactos te hacen c\u00f3mplice de esta barbaridad. https://t.co/uhf0K0Mw2X", "id": "1333397301495205888", "created_at": "2020-11-30T13:07:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tambi\u00e9n en #Navarra Mar\u00eda Chivite renegaba de los nacionalistas. A los socialistas se les olvidan sus principios y su moral cuando pueden tener sill\u00f3n. https://t.co/JOfTywnMfD", "id": "1333043706816061444", "created_at": "2020-11-29T13:42:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Hoy hemos mantenido en #Navarra una reuni\u00f3n con la @ifuturo, una entidad clave para el progreso de la Comunidad foral. https://t.co/uy0dlTxkGL", "id": "1332361670665129984", "created_at": "2020-11-27T16:32:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy conmemoramos el D\u00eda Internacional para la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer. Juntos tenemos la obligaci\u00f3n de acabar con la violencia contra las mujeres. \n#NiUnaMenos https://t.co/9OuwtPKY8Q", "id": "1331525724877053952", "created_at": "2020-11-25T09:10:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Ha sido un placer compartir jornada de trabajo telem\u00e1tico con el Comit\u00e9 de direcci\u00f3n del @PPVasco, liderado por @carlositurgaiz. Gracias por vuestro trabajo incansable en la defensa de las preocupaciones reales de los vascos. https://t.co/9eyilKbcjp", "id": "1331237129440161794", "created_at": "2020-11-24T14:03:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Definici\u00f3n gr\u00e1fica de un sinverg\u00fcenza. @ArnaldoOtegi, di la verdad: buscasteis parar a la derecha y a la izquierda de este pa\u00eds a base de asesinatos que a\u00fan justificas. https://t.co/bkwuMismte", "id": "1331225732765409282", "created_at": "2020-11-24T13:18:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Exige a los navarros lo que ella no cumple. Mar\u00eda Chivite debe dar explicaciones. No s\u00f3lo a los hosteleros, a los que su gesti\u00f3n aboca a la quiebra, sino a toda #Navarra.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/VsGkAoRRpO https://t.co/WuvnQ5gMNG", "id": "1330579536828911619", "created_at": "2020-11-22T18:30:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35\u25b6\ufe0fEste Gobierno ha atado nuestro futuro a los independentistas vascos y catalanes, entreg\u00e1ndoles lo m\u00e1s importante: la educaci\u00f3n de nuestros hijos. https://t.co/2da7mlmFI5", "id": "1330555499062947849", "created_at": "2020-11-22T16:55:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi enhorabuena a @M_A_Valverde, nuevo presidente del @PPCiudadReal1, y a @Selopezmanuel, nuevo presidente de @PP_Albacete. Los afiliados han acertado d\u00e1ndoos su confianza: sois un ejemplo de pol\u00edtica cercana y compromiso. https://t.co/5FbjpMSveP", "id": "1330534176551038987", "created_at": "2020-11-22T15:30:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nos manifestamos en contra del atropello a la libertad que supone la Ley Cela\u00e1. Porque defendemos el castellano, la concertada o la educaci\u00f3n especial, #StopLeyCelaa. https://t.co/uiTSFojKAe", "id": "1330474697285390337", "created_at": "2020-11-22T11:34:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De d\u00eda y de noche, apoyando la recogida de firmas contra la Ley Cela\u00e1, que ataca la libertad de todos, el espa\u00f1ol como lengua vehicular, la concertada y la educaci\u00f3n especial. \n#StopLeyCelaa https://t.co/imWcp7Kc3W", "id": "1329863882010210308", "created_at": "2020-11-20T19:07:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "C\u00f3mo os molesta la pluralidad y qu\u00e9 mal os sienta ir de la mano de batasunos y radicales. Como diputada nacional, vicecrecretaria nacional de Organizaci\u00f3n de @populares y presidenta del @PPNavarra seguir\u00e9 poniendo a S\u00e1nchez ante el espejo. Deber\u00edais hacer lo mismo. https://t.co/R8NgHM63mg", "id": "1329754190579634181", "created_at": "2020-11-20T11:51:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No a una ley que ataca la libertad de todos, que busca dinamitar el espa\u00f1ol como lengua vehicular y que supone un golpe mortal a la concertada y a la educaci\u00f3n especial.  Yo ya he firmado.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/fEjWLKfCoY", "id": "1329482640781684738", "created_at": "2020-11-19T17:52:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, junto a mis compa\u00f1eros @Aglezterol y @montesinospablo, he mantenido una reuni\u00f3n con presidentes provinciales y vicesecretarios de Comunicaci\u00f3n de toda Espa\u00f1a para juntos impulsar nuestra lucha contra la Ley Celaa. #StopLeyCelaa https://t.co/R20boBkUwg", "id": "1328751713143107584", "created_at": "2020-11-17T17:27:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ministro @abalosmeco, \u00bfva a analizar esto su ministerio de la verdad? Minti\u00f3 usted a los espa\u00f1oles con Delcy Rodr\u00edguez. Vuelve a mentir con Bildu. \u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 lo siguiente? https://t.co/pL01OQdS7n", "id": "1328663388109598721", "created_at": "2020-11-17T11:36:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Personas alojadas en parkings, carpas improvisadas sin hueco, muelles a rebosar y polic\u00edas sin medios. No, ministro, no hacen pol\u00edtica migratoria. Improvisan y mientras llegan mil inmigrantes diarios a Canarias ustedes miran hacia otro lado. Este Gobierno no tiene verg\u00fcenza. https://t.co/PZC5KFscXw", "id": "1328281584756269057", "created_at": "2020-11-16T10:19:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A los barones socialistas: \u00bfvan ustedes a pedir a sus diputados que voten en el Congreso en contra del pacto presupuestario con Bildu o ser\u00e1n c\u00f3mplices de esta traici\u00f3n?\nPresentaremos mociones en toda Espa\u00f1a para dar la oportunidad al verdadero PSOE de plantar cara a S\u00e1nchez. https://t.co/Ad66RAgVK5", "id": "1327964516404121600", "created_at": "2020-11-15T13:19:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 pod\u00edamos esperar de \u00c1balos con su trayectoria. Ya no nos extra\u00f1a que antes que con dem\u00f3cratas prefiera pactar el futuro de Espa\u00f1a con los que la destrozaron a golpe de bombas. #ConBilduNo https://t.co/HgnTTpK7cS", "id": "1327895610767372290", "created_at": "2020-11-15T08:45:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez acudi\u00f3 a Navarra para bendecir la entrega de la Comunidad foral a Bildu. La renuncia del PSOE ya es total: antes que a los dem\u00f3cratas prefiere a justificadores de asesinos. https://t.co/oSYOvoutLs", "id": "1327555721412665344", "created_at": "2020-11-14T10:15:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@santicl, no tienes verg\u00fcenza ni dignidad. Por un sill\u00f3n te olvidas de tu lucha contra Bildu, de tus compa\u00f1eros asesinados y de tus principios. https://t.co/HIpKm9MGk8", "id": "1327209833557336066", "created_at": "2020-11-13T11:20:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezaron en Navarra. Ahora mienten en toda Espa\u00f1a.\n#ConBilduNo https://t.co/s4TW5cvSPX", "id": "1326962810040033283", "created_at": "2020-11-12T18:59:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hab\u00e9is logrado lo que siempre so\u00f1aste durante tus charlas en herriko tabernas: blanquear a los que a\u00fan hoy justifican tiros en la nuca y bombas en hipermercados. Se refuerza vuestra indigno bloque de Gobierno, se debilita la democracia. https://t.co/uCbzLuezdX", "id": "1326458472045666306", "created_at": "2020-11-11T09:35:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es ser un partido \u00fatil. Quitar de lo accesorio para darlo a lo necesario: el mantenimiento del empleo y de las peque\u00f1as y medianas empresas. https://t.co/FAcjgY3wBD", "id": "1326089685899374592", "created_at": "2020-11-10T09:09:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya no lo niegan. M\u00e1s claro, el agua: control de la informaci\u00f3n, como en una dictadura. https://t.co/D8fJE02QfN", "id": "1325055509838360579", "created_at": "2020-11-07T12:40:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nos despedimos de Manuel Torres, fundador y presidente del\u00a0grupo industrial MTorres. Fue un hombre cuyo compromiso indudable por la innovaci\u00f3n llev\u00f3 muy lejos a la industria navarra. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y amigos. Fue un privilegio conocerle. https://t.co/xswVBAgNMi", "id": "1324397184213803008", "created_at": "2020-11-05T17:04:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de los 3,8 millones de parados, el que ha provocado la desaparici\u00f3n de 140 aut\u00f3nomos al d\u00eda y el que ha colocado a dedo a 777 asesores nos vuelve a decir que no pasa nada, que salimos mas fuertes. https://t.co/yQQpOUCg6r", "id": "1324292067724505089", "created_at": "2020-11-05T10:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con ustedes, la directora general de la Guardia Civil, la socialista Mar\u00eda G\u00e1mez, que pese a cobrar 129 mil euros al a\u00f1o mantiene en la ruina las casas cuartel de nuestro pa\u00eds. https://t.co/6P4jwjNFuz", "id": "1323995130550956032", "created_at": "2020-11-04T14:26:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez e Iglesias, dispuestos a traicionar a todo un pa\u00eds. Este ataque brutal a la igualdad de derechos no quedar\u00e1 impune y sin respuesta por parte de @populares. https://t.co/gt2oe0N0j4", "id": "1323610145100804096", "created_at": "2020-11-03T12:57:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a se hunde, ellos se crecen. La desverg\u00fcenza de este Gobierno no tiene l\u00edmites. https://t.co/aMT6SRttpq", "id": "1322480586712358919", "created_at": "2020-10-31T10:08:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ministra Montero, lo que no para es la igualdad. Predica usted una cosa y hace otra. Es la gota que colma el vaso. V\u00e1yase. https://t.co/mkf0shA4Ax", "id": "1322161745570484225", "created_at": "2020-10-30T13:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Frente a un S\u00e1nchez cobarde que hoy no da la cara, @populares seguir\u00e1 representando a millones de espa\u00f1oles. Si recortan derechos a los ciudadanos, el Gobierno debe tener m\u00e1s obligaciones, no menos. https://t.co/djrZEyK467", "id": "1321791404054597633", "created_at": "2020-10-29T12:30:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que Gobierno y el resto de la oposici\u00f3n hayan ido hoy a por @populares en el Congreso deja claro su nerviosismo. Son conscientes de que @pablocasado_ es el \u00fanico que prioriza a los espa\u00f1oles antes que intereses partidistas. https://t.co/0MEIdvbxaF", "id": "1321396549486891010", "created_at": "2020-10-28T10:21:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez debe rectificar y someterse al Parlamento y al control judicial. Est\u00e1 en juego el futuro de nuestro pa\u00eds. https://t.co/ENZP1j5Mgy", "id": "1321087489759682561", "created_at": "2020-10-27T13:52:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en #Toledo hemos reivindicado que no vamos a consentir insultos a @populares, el \u00fanico partido capaz de ser alternativa a S\u00e1nchez y que ha demostrado que se dedica a trabajar, no s\u00f3lo a gritar m\u00e1s fuerte. https://t.co/ttr4SRqglu", "id": "1319598779834793985", "created_at": "2020-10-23T11:17:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, @pablocasado_. Por representar a millones de espa\u00f1oles cansados de S\u00e1nchez y de quienes le han hecho fuerte con esta moci\u00f3n de censura. \nNo somos furia, somos soluciones y trabajo por Espa\u00f1a. Enorme, presidente.\n#S\u00edaEspa\u00f1aNOaVox https://t.co/E4OvkwabAI", "id": "1319220482403651585", "created_at": "2020-10-22T10:14:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para saber si la moci\u00f3n de VOX es \u00fatil o no, s\u00f3lo hay que pensar en el pol\u00edtico que m\u00e1s contento est\u00e1 con ella. https://t.co/KdKm6LR3eV", "id": "1318859042740162561", "created_at": "2020-10-21T10:17:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ora Olona, la mentira es mala en la vida y en la pol\u00edtica. @populares ha votado en el Senado y en el Congreso en contra de subir el sueldo a los diputados. Ustedes siempre igual. Inf\u00f3rmese y rectifique. https://t.co/qY4Y4NZnyr", "id": "1318508991480274945", "created_at": "2020-10-20T11:06:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con sus ataques al mundo del toro el Gobierno no s\u00f3lo pide acabar con nuestra historia, sino tambi\u00e9n con una actividad que da de comer a miles de familias y que es clave para la conservaci\u00f3n de ecosistemas, el aumento de la biodiversidad y la defensa del medio rural. https://t.co/I34FOQSncl", "id": "1318097351643418625", "created_at": "2020-10-19T07:51:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez dijo de \u00e9l que era una amenaza para nuestra democracia. Ahora le ha convertido en el capo que controla Espa\u00f1a. https://t.co/6vsg9A7E7b", "id": "1316325548906491904", "created_at": "2020-10-14T10:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez e Iglesias, a por la Justicia sin disimulo. Adi\u00f3s al Estado de derecho. Creen que nada ni nadie les puede frenar, pero les frenar\u00e1n los espa\u00f1oles. https://t.co/Mrx2FEm7oZ", "id": "1315976681572757504", "created_at": "2020-10-13T11:24:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bildu decapita hoy al Rey delante del Palacio de Navarra con total impunidad. @sanchezcastejon, o rompes ya cualquier negociaci\u00f3n con Bildu-Batasuna o seguir\u00e1s siendo c\u00f3mplice de sus ataques a la Monarqu\u00eda y a la Constituci\u00f3n. https://t.co/UfyBQV0ZhC", "id": "1315634703475650562", "created_at": "2020-10-12T12:45:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy reivindicamos la grandeza de un pa\u00eds que siempre ha sabido sobreponerse a la adversidad y que ha sido ejemplo y vanguardia en el mundo entero. Este a\u00f1o m\u00e1s que ning\u00fan otro: viva Espa\u00f1a, viva el Rey. \n\n#12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/WYW7ULuTL3", "id": "1315572152943378432", "created_at": "2020-10-12T08:36:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola, @mavichina. Hay que tener muy poca verg\u00fcenza, cuando por tu nefasta gesti\u00f3n Navarra encabeza los peores datos de contagios por coronavirus. \u00bfSer\u00e1 posible tanta cara dura? https://t.co/7e4VFUQKek", "id": "1315349002028802048", "created_at": "2020-10-11T17:50:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi repulsa y condena en torno a la actuaci\u00f3n de estos individuos quemando fotos del Rey. Es intolerable este ataque a nuestras instituciones y espero que el\nGobierno de S\u00e1nchez reconozca y condene estas acciones de una vez por todas. https://t.co/bdnKlLpSOG", "id": "1314545331489603586", "created_at": "2020-10-09T12:36:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy me he reunido con la Asociaci\u00f3n por la Tolerancia, dedicada desde 1992 a la defensa del constitucionalismo. Sois un ejemplo en la lucha contra el nacionalismo excluyente. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/lkfamLU9Ez https://t.co/KYsLL9jnDW", "id": "1314246481369595904", "created_at": "2020-10-08T16:49:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@PabloIglesias, \u00bfalgo que decir?\nYa se lo digo yo: DIMITA. Tic, tac.\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/fdJN6iYp3Z", "id": "1313810697038508032", "created_at": "2020-10-07T11:57:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ay\u00fadanos a parar las okupaciones ilegales, una lacra que cada vez afecta a m\u00e1s familias que ven c\u00f3mo los okupas act\u00faan de forma impune sin que haya una respuesta firme que garantice la propiedad privada. #PlanAntiOkupaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/snAqBqze5i https://t.co/DeUzkZethY", "id": "1313475024087547910", "created_at": "2020-10-06T13:43:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un Gobierno de incapacidad demostrada no da seguridad ni certidumbre a los trabajadores, a los empresarios o a los aut\u00f3nomos. \nAs\u00ed es imposible crear empleo. https://t.co/rlkRUP4fCM", "id": "1313417761092141060", "created_at": "2020-10-06T09:56:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he recorrido una barriada de Palma junto con @CompanyBiel y los compa\u00f1eros del @ppbalears para escuchar a vecinos afectados por la okupaci\u00f3n ilegal y defender la propiedad privada. No pararemos de combatir esta lacra. https://t.co/HmYwvBdirz", "id": "1312346487184031746", "created_at": "2020-10-03T10:59:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras el PSOE aplaud\u00eda hoy por primera vez a Bildu en el Congreso, se negaba en Navarra a reprobar al concejal investigado por agredir a polic\u00edas. Pocas traiciones le quedan pendientes ya a Pedro S\u00e1nchez https://t.co/0RBlE1W7P4", "id": "1311755192887631872", "created_at": "2020-10-01T19:49:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, @anavazquez, por decir la verdad y toda la verdad. https://t.co/F5vRxtFWBD", "id": "1311646825535934464", "created_at": "2020-10-01T12:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos mantenido una primera reuni\u00f3n de trabajo con presidentes de Juntas Locales de @PopularesCyL para analizar la delicada situaci\u00f3n que la crisis sanitaria y econ\u00f3mica est\u00e1 generando en la Comunidad. Gracias por vuestro intenso trabajo. https://t.co/gaJJYtgiTg", "id": "1311416818402291714", "created_at": "2020-09-30T21:25:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La \u00fanica verdad que hemos o\u00eddo al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/pEQSYEQhyM", "id": "1310985120543838208", "created_at": "2020-09-29T16:49:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy me he reunido con @paconunez_ y @carolagudo para tratar el grave problema de la okupaci\u00f3n ilegal en #CastillaLaMancha y potenciar all\u00ed nuestra #PlanAntiOkupaci\u00f3n. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/snAqBqze5i https://t.co/pk7JBiR2Bt", "id": "1310626679241543682", "created_at": "2020-09-28T17:05:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE acaba de votar \u201cno\u201d en el Parlamento de #Navarra a apoyar al Rey para que cumpla las funciones propias de su cargo. Se consuma la traici\u00f3n de S\u00e1nchez al orden constitucional y a todos los espa\u00f1oles.", "id": "1310539482983211013", "created_at": "2020-09-28T11:18:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "O Pedro S\u00e1nchez pone en su sitio urgentemente a Iglesias y a Garz\u00f3n o ser\u00e1 c\u00f3mplice de un ataque hist\u00f3rico a la Monarqu\u00eda por parte del Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/YjaWjXx9c1", "id": "1309541255156772867", "created_at": "2020-09-25T17:12:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Viva! Y no, ministro. Es su Gobierno arrodillado el que se ha pasado prefiriendo sentarse con radicales a sentarse con el Rey. https://t.co/QcFlIOUei6", "id": "1309491070074523648", "created_at": "2020-09-25T13:52:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuevo Podcast #ActivemosEspa\u00f1a de @populares, en esta ocasi\u00f3n sobre nuestro #PlanAntiokupacion. Junto a  @AlmeidaPP_ y @AnaZurita7, un debate moderado por @montesinospablo. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/NjkW5MlTcv\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/Zpjqhd5Sq5 https://t.co/EqPiZ21XMQ", "id": "1309413402125766656", "created_at": "2020-09-25T08:44:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No s\u00f3lo dejan Espa\u00f1a en manos de quienes quieren verla rota. Ahora tambi\u00e9n aspiran a tratarnos a todos como a idiotas.\nNunca hasta ahora me hab\u00eda sentido tan traicionada por un Gobierno de mi pa\u00eds. https://t.co/alCMR2oDrT", "id": "1309388631321325569", "created_at": "2020-09-25T07:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ay\u00fadanos a parar las okupaciones ilegales, una lacra que cada vez afecta a m\u00e1s familias que ven c\u00f3mo los okupas act\u00faan de forma impune sin que haya una respuesta firme que garantice sus derechos b\u00e1sicos. #PlanAntiokupaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/snAqBqze5i https://t.co/3lkrqXPygI", "id": "1309089786511196162", "created_at": "2020-09-24T11:18:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No vamos a consentir que el Gobierno mire hacia otro lado con la okupaci\u00f3n ilegal:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbIniciamos campa\u00f1a nacional de recogida de firmas para que los okupas sean desalojados en menos de 12 horas. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcRegistraremos mociones en todas las instituciones de Espa\u00f1a. https://t.co/6zQhpOMMz8", "id": "1309079608357195778", "created_at": "2020-09-24T10:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tarde de trabajo con presidentes de Juntas Locales del @ppdecanarias, motor de @populares.Compartimos vuestra preocupaci\u00f3n por c\u00f3mo la crisis est\u00e1 afectando a #Canarias, por la ca\u00edda del turismo o por el grave problema de la inmigraci\u00f3n irregular. Gracias por vuestro compromiso. https://t.co/MBoJ919KxS", "id": "1308844897059954688", "created_at": "2020-09-23T19:05:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Exigimos al Gobierno que diga claramente que no va a aceptar el indulto a los presos independentistas. No vamos a admitir un pacto Presupuestos por presos. La indignidad de este Gobierno no puede llegar tan lejos. https://t.co/bbSWRxJ7AB", "id": "1308705530555387904", "created_at": "2020-09-23T09:51:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 a S\u00e1nchez le interesan m\u00e1s sus socios, que apoyan a asesinos e independentistas, que proteger a la Monarqu\u00eda de los continuos ataques que recibe? https://t.co/4TPXVFjQWY", "id": "1308678691778703360", "created_at": "2020-09-23T08:04:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo un placer compartir tiempo y an\u00e1lisis con mis compa\u00f1eros de @NNGGCentro y NNGG #Navarra. Los j\u00f3venes y sus expectativas de futuro tambi\u00e9n est\u00e1n sufriendo especialmente esta crisis. Sois y seguir\u00e9is siendo una pieza clave del proyecto de @populares. https://t.co/ra06h9kECp", "id": "1308477365547343877", "created_at": "2020-09-22T18:44:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sois la peor lacra de nuestro pa\u00eds: asesinos orgullosos de serlo que aspiran a llenar de odio la mente de las nuevas generaciones. https://t.co/eFfLpTGEcb", "id": "1308402248330903554", "created_at": "2020-09-22T13:46:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE de las dos caras. Le ofrece apoyo a Ayuso mientras agita la calle contra la presidenta madrile\u00f1a convocando una protesta junto a Podemos. https://t.co/A3iWqwk2Za", "id": "1308351943673360384", "created_at": "2020-09-22T10:26:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi enhorabuena a Francisco Rodr\u00edguez, nuevo presidente del @ppgranada, y mi agradecimiento a su predecesor, Pablo Garc\u00eda, por su trabajo y compromiso durante los \u00faltimos meses. Los granadinos tienen un gran equipo a su servicio.", "id": "1307645974588928001", "created_at": "2020-09-20T11:41:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed recibieron los socios presupuestarios de S\u00e1nchez ayer por la noche en Bilbao al exjefe del aparato militar de #ETA, el etarra Ibon Gogeaskoetxea. Este homenaje es tan repugnabte e indigno como el blanqueamiento del Gobierno a los herederos de Batasuna. https://t.co/Jpzv8ujDNG", "id": "1306609458638974977", "created_at": "2020-09-17T15:02:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando impera la radicalidad por encima de c\u00f3mo educar mejor. \nCuando las ideas est\u00e1n por encima de las personas. \nCuando la imposici\u00f3n est\u00e1 por encima de los derechos individuales. https://t.co/HzXmUAiO9M", "id": "1306538828765761543", "created_at": "2020-09-17T10:21:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No me voy a resignar. Jam\u00e1s aceptar\u00e9 a Bildu como un partido m\u00e1s. Siguen justificando el asesinato de hombres, mujeres y ni\u00f1os. \n\u00a1\u00a1Gobierno traidor!! https://t.co/AQ7zysUQkQ", "id": "1306495511092920322", "created_at": "2020-09-17T07:29:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, apoyando las justificadas cr\u00edticas de Polic\u00eda y Guardia Civil contra el bochornoso p\u00e9same de S\u00e1nchez por la muerte de un etarra. El Gobierno debe estar al lado de las v\u00edctimas y de los defensores del Estado de derecho, no junto a quienes quieren destruirlo.\n#YoSiLoLamento https://t.co/eSy6gSNekO", "id": "1306179911820992513", "created_at": "2020-09-16T10:35:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las traiciones de Grande-Marlaska son insostenibles hasta para sus m\u00e1s estrechos colaboradores. #MarlaskaDimision https://t.co/6s2QP8z2pu", "id": "1305860106849050629", "created_at": "2020-09-15T13:24:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Reuni\u00f3n en #Pamplona con compa\u00f1eros concejales del @PPNavarra que llevan meses trabajando sin descanso para aportar soluciones ante la crisis sanitaria y econ\u00f3mica en #Navarra. https://t.co/ZcKibJNSdq", "id": "1305564930280751105", "created_at": "2020-09-14T17:51:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estos son los ecos de la permisividad del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez y el de Mar\u00eda Chivite con las campa\u00f1as de odio contra las instituciones del Estado en Navarra. Mi m\u00e1s absoluta condena y todo mi apoyo a los agentes. https://t.co/czlhL1uHmi", "id": "1305233426329591808", "created_at": "2020-09-13T19:54:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no se merece un presidente instalado en la mentira. Merecemos la verdad y un Gobierno que est\u00e9 a la altura de las circunstancias. https://t.co/f4iLJEP4AK", "id": "1305055073807020033", "created_at": "2020-09-13T08:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un presidente arrodillado deja a Espa\u00f1a a los pies de los herederos de ETA. https://t.co/trS2ZIu0p9", "id": "1304318614963716097", "created_at": "2020-09-11T07:19:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pierde el Gobierno, ganan los ayuntamientos.\n\n#MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/BXhHyxx9GN", "id": "1303987247600066561", "created_at": "2020-09-10T09:22:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cTic, tac, se\u00f1or Iglesias\u201d. https://t.co/cMlwDIeb4s", "id": "1303664291258736647", "created_at": "2020-09-09T11:59:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Denunciaremos en Congreso y Senado la inacci\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez ante el nacionalismo vasco, que vulnera la Constituci\u00f3n y utiliza sus actos oficiales para promover la anexion de Navarra al Pa\u00eds Vasco.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/q4odWlltMH https://t.co/pL0gNg9MCw", "id": "1303576657299726336", "created_at": "2020-09-09T06:11:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Septiembre de 2020. El presidente del Gobierno da a Bildu el p\u00e9same por el suicidio de un etarra desde la tribuna del Senado: \u201cLo lamento profundamente\u201d. \n\u00bfQu\u00e9 te dan a cambio, @sanchezcastejon? Qu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/ATcvrxX3ZE", "id": "1303572688728973313", "created_at": "2020-09-09T05:55:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Reuni\u00f3n semanal del equipo de la Vicesecretar\u00eda Nacional de Organizaci\u00f3n. Seguimos trabajando. https://t.co/BQc4AFIrF3", "id": "1303321387730440193", "created_at": "2020-09-08T13:16:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en @abc_es denunciamos c\u00f3mo el nacionalismo vasco usa la bandera de #Navarra en sus actos oficiales para promover la anexi\u00f3n de Navarra al Pa\u00eds Vasco. No lo vamos a consentir. https://t.co/GW4Bxksuf4", "id": "1303300864547880962", "created_at": "2020-09-08T11:55:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta semana comienza la vuelta a las aulas. Como madre y como pol\u00edtica quiero enviar mi \u00e1nimo a todas las familias y al personal docente y no docente y pedir que entre todos construyamos una #VueltaAlCole responsable y sensata. https://t.co/2v6MsWzE3q", "id": "1302908618916982789", "created_at": "2020-09-07T09:56:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La presidenta de #Navarra decidi\u00f3 acompa\u00f1ar a Urkullu en el Pa\u00eds Vasco en lugar de acudir a un homenaje en #Cintru\u00e9nigo en honor a los fallecidos por Covid 19. La presidenta de Navarra se debe a los navarros, no al nacionalismo vasco. https://t.co/3ba3ipzdDO", "id": "1302634032212176896", "created_at": "2020-09-06T15:45:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udddeEscribo en @elespanolcom sobre c\u00f3mo el acto de humillaci\u00f3n a la #GuardiaCivil en Alsasua dej\u00f3 en evidencia a un Gobierno m\u00e1s pendiente de no molestar a promotores del odio contra Espa\u00f1a que de defender a funcionarios p\u00fablicos.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/kxgZYFAAcA https://t.co/zfMgAtj7Mn", "id": "1301427164198383616", "created_at": "2020-09-03T07:49:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedimos la retirada de este cartel, que falta a la verdad, blanquea el discurso de ETA, equipara a v\u00edctimas con verdugos y humilla a los asesinados, heridos, secuestrados y extorsionados por la banda. #PatriaHBO https://t.co/UADHm8ZjNO", "id": "1301073832720183296", "created_at": "2020-09-02T08:25:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno y sus mentiras vuelven a toparse con la realidad. https://t.co/DnDQJaRgU5", "id": "1301052946889797634", "created_at": "2020-09-02T07:02:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @FeijooGalicia por un discurso cargado de sensatez y responsabilidad. Frente a la innaci\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez y sus socios, los gobiernos auton\u00f3micos de @populares son garant\u00eda de estabilidad y trabajo desde el primer minuto. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/AJyLziL5w8 https://t.co/79GXN15QrB", "id": "1300799560638435330", "created_at": "2020-09-01T14:15:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ayuntamiento de Alsasua permite la concentraci\u00f3n masiva de odio contra la #GuardiaCivil y ahora impide celebraciones por fiestas patronales aludiendo al COVID-19. El incumplimiento de sus obligaciones y su complicidad con los promotores del odio justifica su intervenci\u00f3n. https://t.co/ZnhEXLLS6j", "id": "1300750260986433538", "created_at": "2020-09-01T11:00:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se consum\u00f3 la humillaci\u00f3n. Centenares de j\u00f3venes, entre ellos ni\u00f1os, se concentraron en Alsasua para llamar \u201cperros\u201d, \u201casesinos\u201d y \u201ctoruradores\u201d a los miembros de la #GuardiaCivil. S\u00e1nchez, Chivite y el Ayuntamiento les pusieron la alfombra roja. https://t.co/biHEKn6Qb3", "id": "1300005996618809345", "created_at": "2020-08-30T09:42:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Su incapacidad ya qued\u00f3 demostrada.  Nos quedaba por ver su desidia. https://t.co/pmsumg1NqY", "id": "1299993553016426496", "created_at": "2020-08-30T08:53:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy mi recuerdo est\u00e1 con la familia de nuestro compa\u00f1ero Manuel Indiano, concejal del PP en Zum\u00e1rraga asesinado hace 20 a\u00f1os, y con @guipuzcoanosPP, que han honrado su memoria y siguen defendiendo la libertad frente a la intolerancia. https://t.co/OCLAseLktV", "id": "1299647286482481152", "created_at": "2020-08-29T09:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-29T08:35:29.000Z", "text": "Resulta que s\u00ed se puede detener a quien alienta el odio contra sanitarios, pol\u00edticos y la UME y no se puede actuar contra quien organiza en Alsasua un acto de odio contra la #GuardiaCivil bajo el lema \u201cVosotros sois el virus\u201d. \u00a1S\u00e1nchez, a\u00fan est\u00e1s a tiempo de pararlo! https://t.co/QgrVz76xdq", "id": "1299626713551384576", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-27T12:19:00.000Z", "text": "Los amigos de S\u00e1nchez prev\u00e9n humillar este s\u00e1bado a la #GuardiaCivil en #Alsasua equiparando a los agentes con el coronavirus. Exigimos la prohibici\u00f3n del acto y solicitamos la comparecencia de Marlaska en el Congreso. Basta de humillaciones.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/kFhhhtGRqq https://t.co/rG1qe0TXbg", "id": "1298958188465848321", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-24T11:25:42.000Z", "text": "A todos los defensores de la incoherencia de Unidas Podemos que os sent\u00eds aludidos, un saludo. Tambi\u00e9n a perfiles como este, que no dudan en denigrar a las mujeres para defender al macho alfa. https://t.co/tJS9dS00Yl", "id": "1297857610977337344", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-24T08:32:52.000Z", "text": "El jefe de \u201cla casta\u201d no puede seguir ni un minuto m\u00e1s en el Gobierno de Espa\u00f1a. El \u00fanico que no quiere darse cuenta es Pedro S\u00e1nchez, que guarda un silencio c\u00f3mplice y da\u00f1a las instituciones de nuestro pa\u00eds. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/mVBEFczGaM", "id": "1297814117928054784", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-22T11:43:51.000Z", "text": "Mar\u00eda Jes\u00fas Lamas, directora de la Agencia Espa\u00f1ola de Medicamentos y Productos Sanitarios, adscrita a Sanidad, hace un mes: \u201cTodos los medicamentos est\u00e1n controlados y garantizado su suministro\u201d. Mintieron. https://t.co/X3G1Pdh9pK", "id": "1297137405045231618", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-21T19:19:50.000Z", "text": "Sanidad anuncia que el \u00fanico antiviral autorizado contra la Covid-19 se agotar\u00e1 en horas por el aumento de casos. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la previsi\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a? Nos mienten a la cara mientras se aplauden a s\u00ed mismos. https://t.co/ZHXYglzL8x", "id": "1296889770132504579", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-20T09:12:39.000Z", "text": "Abel Caballero, como el PSOE, vuelve a perderse en lo accesorio mientras se olvida de lo importante. Se centra en las luces de  Navidad tras aceptar expropiar a los ayuntamientos de Espa\u00f1a. https://t.co/IVvZYY6bLL", "id": "1296374576323141632", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-19T12:55:59.000Z", "text": "Hoy en #Algeciras junto a @jilandaluce y @AnaMestrePP exigimos al Gobierno de S\u00e1nchez soluciones urgentes como el plan para el Campo de Gibraltar o el impulso de la conexi\u00f3n ferroviaria Algeciras-Bobadilla-Madrid.  \n\nEsta tierra de posibilidades no merece promesas incumplidas. https://t.co/yYZow3QXeS", "id": "1296068392999362562", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-14T09:24:29.000Z", "text": "Basta ya, @sanchezcastejon. \u00bfHasta cu\u00e1ndo va a seguir el Gobierno de brazos cruzados? Estamos a la cola de Europa en pol\u00edticas de prevenci\u00f3n y de gesti\u00f3n por culpa de la indiferencia y la ineficacia de un Ejecutivo que se va de vacaciones mientras Espa\u00f1a se hunde. https://t.co/rZZoaxSiDk", "id": "1294203227433570305", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-12T09:31:32.000Z", "text": "Nada m\u00e1s que decir...\n\ud83d\udc47 https://t.co/2gAjrm5sa9", "id": "1293480227784589312", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-11T11:37:19.000Z", "text": "El juez imputa a parte de la c\u00fapula de Podemos por presunta financiaci\u00f3n ilegal. \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n S\u00e1nchez e Iglesias? \u00bfNada que decir? S\u00f3lo dan la cara para recibir aplausos de los suyos. https://t.co/1XGRb6oYnP", "id": "1293149495430184960", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-08T15:13:48.000Z", "text": "\u25b6\ufe0fLa improvisaci\u00f3n y la inacci\u00f3n de S\u00e1nchez se han convertido en una lacra para superar la crisis sanitaria y econ\u00f3mica. \n\nSeguimos reclamando un pacto de Estado por la Sanidad y un pacto jur\u00eddico que permita a Espa\u00f1a superar las dificultades. https://t.co/kmLSOMM0ST", "id": "1292116809131405313", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-06T15:53:22.000Z", "text": "Nunca nos quedaremos de brazos cruzados ante una situaci\u00f3n adversa. Ante las mentiras, la inacci\u00f3n y la pol\u00edtica de resignaci\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez, trabajo y m\u00e1s trabajo de @populares. https://t.co/PvHuPxWY48", "id": "1291401989360943114", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-05T08:25:34.000Z", "text": "Escribo en @elmundoes sobre la importancia de mantenernos todos unidos en torno al jefe del Estado y la instituci\u00f3n que representa, y de defender nuestra Constituci\u00f3n como garant\u00eda de la unidad y de las libertades de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/igO3cIjQMz", "id": "1290926910663524352", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-04T16:45:20.000Z", "text": "S\u00e1nchez hace su balance sin nombrar el n\u00famero real de fallecidos por coronavirus. La transparencia es vital en democracia y decir la verdad tambi\u00e9n. Y ni lo uno ni lo otro est\u00e1 en el ADN de este gobierno.", "id": "1290690294820802560", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-03T12:08:00.000Z", "text": "Se ha cumplido un a\u00f1o de la investidura de Mar\u00eda Chivite en #Navarra, un periodo marcado por la improvisaci\u00f3n y por la falta de acci\u00f3n concreta frente a nuestro mayor reto: luchar contra la pandemia. Tambi\u00e9n por la sumisi\u00f3n a Geroa Bai y a las pol\u00edticas del nacionalismo. https://t.co/fhXLUraR8R", "id": "1290258111861841920", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-03T11:07:12.000Z", "text": "#EsteGobiernoEsUnaRuina https://t.co/GAfwRIQIll", "id": "1290242812651474944", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-08-02T16:20:10.000Z", "text": "No es momento de aplausos ni de triunfalismos. Es momento de trabajo eficaz y de estar a la altura de las circunstancias. \n\nS\u00f3lo hay dos modelos, el de S\u00e1nchez e Iglesias o el de @populares. El modelo de la mentira o el de la previsi\u00f3n y la prevenci\u00f3n. https://t.co/Xgez4iiTxI", "id": "1289959186378309634", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-30T11:06:37.000Z", "text": "Nos mintieron todos sin pudor. Aseguraron que un comit\u00e9 de expertos decid\u00eda sobre la desescalada y sobre la vida de millones de espa\u00f1oles. Y era falso. https://t.co/nJit0llqGo", "id": "1288793111586648064", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-29T09:19:43.000Z", "text": "\u25b6\ufe0f@pablocasado_ vuelve a poner a S\u00e1nchez frente al espejo de la realidad: \u201cUsted tiene que elegir ente Europa o sus socios. O sus intereses personales o los de Espa\u00f1a\u201d. https://t.co/kMDEyJpJ61", "id": "1288403824873549832", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-28T17:55:30.000Z", "text": "\u00bfRecuerdan ustedes el Comit\u00e9 de expertos que Pedro S\u00e1nchez elogiaba por su \u201cprofesionalidad\u201d? Nunca existi\u00f3. Se r\u00eden de la oposici\u00f3n y de los espa\u00f1oles.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/ygAuNJ0U8c https://t.co/tMARDYN6s4", "id": "1288171235915051010", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-27T18:29:36.000Z", "text": "Esto es el colmo. El Gobierno de Espa\u00f1a agradeciendo que los turistas no vengan a nuestro pa\u00eds y aplaudiendo a dos manos mientras trabajadores y empresarios temen por el futuro de sus familias. Cada d\u00eda dejan m\u00e1s clara su incapacidad para gobernar. https://t.co/d9bTqBuSOg", "id": "1287817431931658240", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-27T09:51:45.000Z", "text": "Con \u00e9l todo queda en LA FAMILIA. https://t.co/l7FZ2bEefq", "id": "1287687109780922369", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-25T12:55:18.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @vtejmompoaledo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb. Pasi\u00f3n, compromiso y trabajo al servicio de la provincia de Valencia. https://t.co/OSgRqZ1juT", "id": "1287008525072445441", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-25T08:47:32.000Z", "text": "Comienza el #XVCongresoPPVAL. \u00a1Gracias a los voluntarios de @NNGG_Es! \n\n#JuntosSomosGrandes \ud83d\udc99 https://t.co/PaAhnN9jNh", "id": "1286946172704301057", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-24T19:44:48.000Z", "text": "Hoy hemos ayudado a nuestros compa\u00f1eros del PP de la provincia de Valencia para que ma\u00f1ana todo est\u00e9 a punto para el #XVCongresoPPVAL. \n\n#JuntosSomosGrandes \ud83d\udc99 https://t.co/VvSkJaoVaO", "id": "1286749190744416258", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-24T07:02:56.000Z", "text": "S\u00e1nchez juega con los derechos de todos los espa\u00f1oles y comete un error hist\u00f3rico. https://t.co/bKVfrXaJ2k", "id": "1286557459453222912", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-21T12:34:26.000Z", "text": "Se cumplen dos a\u00f1os desde que con tu empe\u00f1o, ganas y esfuerzo nos embarcaste en un proyecto que siempre ha priorizado el inter\u00e9s general. Gracias a ello, hoy @populares es la alternativa responsable y s\u00f3lida que necesita Espa\u00f1a.\n\n#DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n https://t.co/9U6yycd98S", "id": "1285553723692011522", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-20T09:11:20.000Z", "text": "\u00a1Conseguido el esca\u00f1o 42! Enhorabuena a @FeijooGalicia por haber logrado su mejor porcentaje de voto y a todos los compa\u00f1eros del @ppdegalicia por conseguir el mayor n\u00famero de diputados cosechados en el siglo XXI. #GaliciaGaliciaGalicia https://t.co/5tLv0grHfX", "id": "1285140223756775424", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-18T12:08:10.000Z", "text": "Enhorabuena a @CarlosMazon40, nuevo presidente provincial del @alicantepp y una voz centrada por completo en defender los intereses de su tierra y de todos los alicantinos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/9OeFVs9T2N", "id": "1284459946508193792", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-17T11:05:18.000Z", "text": "Hoy es un gran d\u00eda. Hemos recuperado el segundo esca\u00f1o por Vizcaya, la tierra de @carlositurgaiz, y se lo hemos ganado a Bildu. @PPmasCs tendr\u00e1 un parlamentario m\u00e1s y Bildu, uno menos. Ganan las pol\u00edticas \u00fatiles para la gente y pierde la  radicalidad y la desmemoria.", "id": "1284081738482946049", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-15T13:09:57.000Z", "text": "En momentos de crisis e incertidumbre, @populares seguir\u00e1 donde siempre ha estado: volc\u00e1ndose en aportar soluciones a los problemas reales de la gente. https://t.co/m9B9kAmw6j", "id": "1283388333813620739", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-15T07:08:48.000Z", "text": "Nuestra lealtad ha sido y seguir\u00e1 siendo con los espa\u00f1oles, que respaldan nuestra oposici\u00f3n firme y a la vez responsable. Seguimos. https://t.co/B3E5GGAM0t", "id": "1283297447226351616", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-14T18:47:09.000Z", "text": "Lecciones, ninguna. Explicaciones, todas. @PabloIglesias, nunca nadie hizo y dijo tanto lo contrario a lo que hab\u00eda predicado. De Vallecas a Galapagar. De presumir de feminismo a faltarnos el respeto a todas con tus comportamientos. https://t.co/aKz6206mDG", "id": "1283110805911764992", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-12T22:58:45.000Z", "text": "Orgullosa de @populares, siempre. Mi enhorabuena a @FeijooGalicia por su hist\u00f3rico resultado en Galicia y a @carlositurgaiz por liderar en el Pa\u00eds Vasco la alternativa al nacionalismo. Seguimos.", "id": "1282449344281677825", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-12T13:48:55.000Z", "text": "Interventores, apoderados, militantes y simpatizantes: gracias por vuestro trabajo, apoyo y compromiso. @populares es lo que es por vosotros. \n\n#UnPlanParaElFuturo \n#GaliciaGaliciaGalicia", "id": "1282310974293385216", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-10T09:08:37.000Z", "text": "No olvidamos. https://t.co/Q1PDHkoFiR", "id": "1281515659906744321", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-09T16:14:49.000Z", "text": "Hoy desde San Sebasti\u00e1n y junto a @Jorge_Azcon y los compa\u00f1eros de @guipuzcoanosPP, apoyando a nuestra candidata @Muriellarrea y a la coalici\u00f3n @PPmasCs. Tenemos un #UnPlanParaElFuturo https://t.co/btJb4CMwKr", "id": "1281260530137739265", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-09T09:59:21.000Z", "text": "El pante\u00f3n donde reposan las cenizas de Fernando Buesa, asesinado por ETA, ha amanecido hoy as\u00ed. El culto al odio sigue presente en el Pa\u00eds Vasco y debe ser combatido con firmeza, no con un discurso de mano tendida a los herederos de Batasuna. https://t.co/u61F9SP9NK", "id": "1281166039712239616", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-08T18:02:17.000Z", "text": "Termino el d\u00eda junto a @montesinospablo y nuestros candidatos por #\u00c1lava @barriobaroja y @lgarridoknorr. Hay equipo, un proyecto ilusionante para el Pa\u00eds Vasco y #UnPlanParaElFuturo que la coalici\u00f3n @PPmasCs pondr\u00e1 en marcha a partir del pr\u00f3ximo domingo. https://t.co/CZUfuJe3Wm", "id": "1280925187752460289", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-08T07:15:11.000Z", "text": "Caretas fuera. S\u00e1nchez vuelve a negarse a s\u00ed mismo y reconoce que jam\u00e1s ha pensado en pactar con el principal partido de la oposici\u00f3n. No nos merecemos este presidente. https://t.co/EdRVfmV96Z", "id": "1280762337964810240", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-07T18:47:46.000Z", "text": "Tras una reuni\u00f3n con afiliados, hoy terminamos el d\u00eda en Rivabellosa, en \u00c1lava, delante de un reto\u00f1o del \u00e1rbol de Gernika, s\u00edmbolo de defensa de las libertades. \n#UnPlanParaElFuturo https://t.co/y6JeWG6XHS", "id": "1280574244058017794", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-07T17:32:41.000Z", "text": "El PSOE, arrodillado ante el nacionalismo y dispuesto a borrar la imagen de Espa\u00f1a all\u00ed donde se lo exijan. No lo consentiremos. https://t.co/Vsc29DWAm9", "id": "1280555349033041920", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-07T15:13:47.000Z", "text": "Hoy en #Tolosa hemos dicho alto y claro que el domingo todos nos jugamos mucho en el Pa\u00eds Vasco. S\u00f3lo hay dos alternativas: nacionalismo o la coalici\u00f3n @PPmasCs. Apoyar cualquier otra opci\u00f3n es dar alas al PNV y a Bildu. \n\n#UnPlanParaElFuturo https://t.co/RPr7lctW18", "id": "1280520393179226113", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-07T12:23:44.000Z", "text": "4 millones de parados, 250.000 no han cobrado el ERTE en 4 meses, un mill\u00f3n de aut\u00f3nomos en cese de actividad... \n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s hace falta para que Pedro S\u00e1nchez aplique el plan de choque presentado por @populares para extender los ERTE? https://t.co/60haFGIyuf", "id": "1280477600276787200", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-07T09:52:52.000Z", "text": "Pese a las circunstancias, hoy es 7 de julio y sigue siendo un d\u00eda especial para todos los pamploneses, que con el pa\u00f1uelo rojo al cuello estamos pendientes de nuestro santo. \u00a1Viva San Ferm\u00edn!", "id": "1280439631121649664", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-06T15:39:48.000Z", "text": "Es intolerable que Pedro S\u00e1nchez no acuda al funeral de hoy por las v\u00edctimas del Covid-19, un desprecio que jam\u00e1s imaginamos y que nunca olvidaremos. \u00bfQu\u00e9 tiene que hacer m\u00e1s importante esta tarde que acompa\u00f1ar en el dolor a las familias de las miles y miles de v\u00edctimas?", "id": "1280164552076861447", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-06T09:56:10.000Z", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca: \u00a1Viva #SanFerm\u00edn! Es un d\u00eda duro para los pamploneses, pero tambi\u00e9n es el momento de la responsabilidad y del respeto. \n#LosViviremos https://t.co/Ca2468hdbB", "id": "1280078077176025088", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-05T16:40:26.000Z", "text": "Orgullosos de una coalici\u00f3n que pone en valor la uni\u00f3n del constitucionalismo en el Pa\u00eds Vasco para plantar cara al nacionalismo y defender un proyecto centrado en los ciudadanos.   \n\n\ud83c\udf33 Hoy, bajo el \u00e1rbol de Gernika, hay un #UnPlanParaElFuturo con @carlositurgaiz y @PPmasCs https://t.co/vpbwo4Ncjh", "id": "1279817425652011008", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-01T19:33:17.000Z", "text": "Hoy hemos escuchado propuestas de innovaci\u00f3n en el sector pesquero con la candidata @Muriellarrea, de @PPmasCs, y hemos recorrido las calles de la villa de Hondarribia.\n\n#UnPlanParaElFuturo #VotaPPCs https://t.co/htu9ivU62E", "id": "1278411370506211329", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-30T19:53:03.000Z", "text": "El PNV se ha convertido en el principal impulsor de las pol\u00edticas antiempleo de PSOE y Podemos. Y mientras el Gobierno de S\u00e1nchez sigue bailando el agua al nacionalismo vasco. https://t.co/mAnEQwW8oW", "id": "1278053960079880197", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-30T18:48:20.000Z", "text": "Hoy hemos mantenido en Laguardia un encuentro con afiliados del @PPVasco. Sois la raz\u00f3n de ser de toda la familia de @populares y juntos vamos a impulsar la candidatura de @PPmasCs el pr\u00f3ximo 12 de julio.\n\n#UnPlanParaElFuturo #VotaPPCs https://t.co/ihmOWnX0mj", "id": "1278037670149730306", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-29T10:47:50.000Z", "text": "Los principios de S\u00e1nchez:\n\n\u274cCiencia: desoy\u00f3 las alertas internacionales\n\nCogobernanza: CCAA, abandonadas\n\nConstituci\u00f3n: instrumentaliz\u00f3 el Estado de alarma por intereses pol\u00edticos\n\nTransparencia: oculta las cifras de fallecidos\n\nDi\u00e1logo: 60 d\u00edas sin llamar a Pablo Casado\u274c https://t.co/e7BrbWlHoL", "id": "1277554360810168325", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-28T19:27:23.000Z", "text": "Seguiremos trabajando por acabar con la cultura del odio que unos siguen promoviendo y algunos blanquean con su silencio. Basta ya de impunidad. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/LpnTcWskxY https://t.co/QpgK0qLMmM", "id": "1277322723421814785", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-28T15:37:16.000Z", "text": "Hoy en #SanSebasti\u00e1n, con el alcalde @AlmeidaPP_  y los compa\u00f1eros de @guipuzcoanosPP, apoyando a la candidata de @PPmasCs @Muriellarrea, una garant\u00eda de pol\u00edtica cercana para todos los guipuzcoanos. \n\n#UnPlanParaElFuturo https://t.co/UIKtKOJBF4", "id": "1277264810917404672", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-27T10:37:43.000Z", "text": "En el D\u00eda Nacional de las V\u00edctimas del Terrorismo hemos rendido homenaje a quienes fueron asesinados por el fanatismo tambi\u00e9n en #Pamplona, donde esta tarde decenas de personas marchar\u00e1n sin pudor a favor de un terrorista. Queda mucho por hacer. https://t.co/TlhD8IafP2", "id": "1276827039631323137", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-26T21:31:04.000Z", "text": "Mi m\u00e1s absoluta condena a la agresi\u00f3n sufrida hoy por la diputada de VOX @MeerRocio en Sestao. \nA los radicales que siguen tratando de amedrentar y de coartar la libertad en el Pa\u00eds Vasco: siempre nos tendr\u00e9is enfrente.", "id": "1276629072496427008", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-24T17:14:04.000Z", "text": "El ministro del Interior no ha tenido la valent\u00eda de venir a su propia reprobaci\u00f3n. Marlaska ha servido en bandeja a hombres de honor para contentar al independentismo. Nos un\u00eda una causa, ahora nos separa una traici\u00f3n. https://t.co/gGgJRlGEnc", "id": "1275839622581555201", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-23T07:31:40.000Z", "text": "Hoy no s\u00f3lo se vota la reprobaci\u00f3n de un ministro. Se vota devolver la dignidad al ministerio que Marlaska ha convertido en una delegaci\u00f3n del PSOE al servicio de intereses partidistas. \nQuienes no voten s\u00ed ser\u00e1n c\u00f3mplices de las injerencias del Gobierno en el Poder Judicial. https://t.co/zNnw2ALHHs", "id": "1275330666616565761", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T19:20:29.000Z", "text": "\ud83d\udd35Toda la familia de @populares es consciente de las dificultades por las que atraviesa en estos momentos #Menorca. Muy agradecida al Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @ppmenorca por vuestro compromiso, trabajo y dedicaci\u00f3n. https://t.co/xsaOEVDiHp", "id": "1273697109464809474", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T18:46:33.000Z", "text": "\ud83d\udd35Qu\u00e9 gran trabajo de gesti\u00f3n est\u00e1n realizando los compa\u00f1eros del Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @PPEivissa y qu\u00e9 suerte tienen en la isla de teneros. Juntos conseguiremos superar las dificultades derivadas de la crisis sanitaria. https://t.co/r5sJnj9Quh", "id": "1273688570952331264", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T18:27:46.000Z", "text": "\ud83d\udd35Muy agradecida al Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n de @populareszamora por c\u00f3mo defienden los intereses de sus vecinos. Ha sido un lujo compartir con vosotros propuestas e ideas para activar vuestra tierra. https://t.co/9pPQh9eww1", "id": "1273683843871133698", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T18:13:38.000Z", "text": "Ha sido todo un lujo poder reunirme con el Comit\u00e9 de direcci\u00f3n del @PP_Ceuta. Sois un ejemplo de gesti\u00f3n responsable, una garant\u00eda de convivencia entre culturas y un orgullo para toda la familia de @populares. Gracias. https://t.co/QdSA27szyB", "id": "1273317896379420672", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T17:33:48.000Z", "text": "Muy agradecida a mis compa\u00f1eros del Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n de @popularesburgos por el trabajo que, sin descanso, llevan meses realizando para solucionar los problemas derivados de la crisis sanitaria. https://t.co/4nwlZjLQkL", "id": "1273307874677133312", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:55:20.000Z", "text": "No es un hecho aislado. La deriva del PSOE comenz\u00f3 en Navarra, donde las siglas del PSN se han diluido hasta convertirse en las de un partido muleta del nacionalismo vasco.", "id": "1273267993590595584", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:55:01.000Z", "text": "El Gobierno socialista de Navarra obliga al alumno a asumir los costes derivados de tener que estudiar a diario a 50 kil\u00f3metros de casa. Y lo hace mientras incrementa en un mill\u00f3n de euros el aumento de fondos al euskera iniciado por Barkos.", "id": "1273267912602800132", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:54:26.000Z", "text": "El Gobierno de Navarra alega que no tiene obligaci\u00f3n de ayudar a este alumno que quiere estudiar en castellano, pero s\u00ed hay dinero para que en 2020 la presidenta socialista aumente la cuant\u00eda de subvenciones a medios en euskera, que superar\u00e1n este a\u00f1os los 750.000 euros.", "id": "1273267766821367808", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:53:35.000Z", "text": "Cualquier ni\u00f1o o ni\u00f1a tiene derecho a estudiar en castellano sin ser discriminado y sin recibir un trato desigual. Reivindico ese derecho y, como ciudadana libre, rechazo que el Gobierno no sufrague los gastos de transporte de alumnos a los que no se permite ejercer sus derechos.", "id": "1273267552358203395", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:51:26.000Z", "text": "La raz\u00f3n: s\u00f3lo hay un alumno que, en el ejercicio de sus derechos, quiere estudiar en castellano. La soluci\u00f3n del Gobierno de Chivite: que el chico se vaya a estudiar a Pamplona a 50 kil\u00f3metros y que su familia pague los costes diarios.", "id": "1273267013138382855", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:50:53.000Z", "text": "El Gobierno de Navarra, liderado por el PSN con el apoyo de nacionalistas y radicales de Bildu, ha comunicado al instituto de Alsasua IES Altsasu BHI la eliminaci\u00f3n del castellano en primero de Bachillerato para el pr\u00f3ximo curso.", "id": "1273266873359052804", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-17T14:49:04.000Z", "text": "El Gobierno de #Navarra retira este curso de Alsasua el bachillerato en castellano. Al alumno que quer\u00eda estudiarlo le dice que vaya a diario a Pamplona, a 50km, y que su familia pague los gastos. As\u00ed es como se mimetiza el PSOE con el nacionalismo m\u00e1s excluyente. Abro hilo\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/yVkSpM4J80", "id": "1273266415328530435", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-16T09:39:47.000Z", "text": "PSOE y Bildu, un matrimonio bien avenido. https://t.co/nvvlC0jTbG", "id": "1272826194149416961", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-15T09:14:39.000Z", "text": "\u25b6\ufe0fHoy cuento en @periodistadigit c\u00f3mo mientras Pedro S\u00e1nchez desprecia la mano tendida del PP, da trato preferente a quienes buscan fracturar nuestro pa\u00eds. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/rHZ2Nn3j3j https://t.co/6zUlQnx8ZC", "id": "1272457482636603392", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-14T16:06:33.000Z", "text": "De los creadores de \u201cla culpa es del PP\u201d, llega \u201cla culpa es de la ciencia\u201d. No, @sanchezcastejon. Lo que ha hecho su Gobierno es hacer o\u00eddos sordos a los continuos avisos de las organizaciones internacionales. No culpe a otros de su deficiente gesti\u00f3n. Qu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/NCkv8Vzo0A", "id": "1272198754117001217", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-12T17:04:20.000Z", "text": "\ud83d\udd35El @PPBizkaia ha sido y es parte importante del coraz\u00f3n del Partido Popular. Muy agradecida por el compromiso y la lucha incansable de su Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n. Gracias por todo lo que hac\u00e9is. https://t.co/M6kreIcOot", "id": "1271488516518707216", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-12T15:46:21.000Z", "text": "\ud83d\udd35Mi felicitaci\u00f3n a los compa\u00f1eros del Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n de @popularesteruel. Por vuestro compromiso y por el trabajo que desarroll\u00e1is a diario para activar vuestra tierra. https://t.co/htrzO2s8aX", "id": "1271468892750336000", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-12T12:06:20.000Z", "text": "Por culpa de Pedro S\u00e1nchez Espa\u00f1a siempre llega la \u00faltima a todo. Es inaceptable que tire por la borda la marca Espa\u00f1a, tan atractiva para el turismo internacional. https://t.co/f0t0jNlgqX", "id": "1271413525026607105", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-11T18:55:39.000Z", "text": "\ud83d\udd35Muy agradecida al Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n de @popularescs, por su trabajo y por su compromiso. Este partido es tan grande y tan \u00fatil por personas como vosotros. https://t.co/ILgMBMiebd", "id": "1271154145068810241", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-11T07:24:26.000Z", "text": "La solidaridad del nacionalismo. Diputados de JxCAT usan donaciones por el Covid para enviar dinero al pr\u00f3fugo Puigdemont. Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza y qu\u00e9 poca humanidad. \n\nhttps://t.co/eQQ8cTucmv https://t.co/cjfu5JdNlI", "id": "1270980192484327425", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-10T18:46:21.000Z", "text": "\ud83d\udd35Qu\u00e9 gran trabajo ha realizado y realiza el Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @PPMalaga. Sois un ejemplo de capacidad de trabajo y dedicaci\u00f3n. Qu\u00e9 suerte tienen los malague\u00f1os de teneros. https://t.co/bvnumdefx0", "id": "1270789415615565824", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-10T10:28:38.000Z", "text": "Vivan los Gobiernos que no mienten y vivan las mujeres que se preocupan de otras mujeres aunque les vaya la foto en ello. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb, @MargaProhens https://t.co/FSmA8HVdgb", "id": "1270664160557305857", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-10T07:17:18.000Z", "text": "Demoledor. https://t.co/qmlSpjrGxt", "id": "1270616011084005376", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-09T16:16:36.000Z", "text": "\ud83d\udd35Muy agradecida al Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @pp_cordoba. Por la intensidad de vuestro trabajo durante la crisis sanitaria y por la pasi\u00f3n que pon\u00e9is en la defensa de los intereses de los cordobeses. https://t.co/LeQVPhuL4y", "id": "1270389341274214407", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-09T12:14:03.000Z", "text": "\ud83d\udd35Ha sido un placer compartir propuestas con los compa\u00f1eros del Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @PPopularAvila y resaltar en @copeavila el trabajo que desarrollan y su ejemplo de gesti\u00f3n.\n\n\ud83c\udf99\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/FH7KWdRLRQ https://t.co/Td3BOWbRO1", "id": "1270328302176284672", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-09T11:40:49.000Z", "text": "\ud83d\udd35Gracias a los compa\u00f1eros del Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @ppcantabria por vuestro trabajo a pie de calle, por vuestra cercan\u00eda ante los problemas reales de los c\u00e1ntabros y por c\u00f3mo os hab\u00e9is volcado en la vertiente econ\u00f3mica de la crisis. https://t.co/zpud2Is6tu", "id": "1270319940030038018", "lang": "es"}]