[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:03:52.000Z", "text": "Est\u00e1n nerviosos porque #HayPartido y a los facistas #HayQueEcharles https://t.co/0VAkDlY9Eo", "id": "1377003666520084489"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:35:19.000Z", "text": "Una lecci\u00f3n m\u00e1s para los corruptos de los chiringuitos. Otra lecci\u00f3n de honradez, decencia, b\u00fasqueda del bien com\u00fan. Ahora hace falta limpiar la corrupci\u00f3n de Madrid, y #SiSePuede porque #HayPartido #SiVotasLosBotamos el #4M porque un Madrid para su gente es posible https://t.co/uzbYIicLRE", "id": "1376875687848644609"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T10:37:56.000Z", "text": "Porque #HayPartido https://t.co/0l9Kqu733k", "id": "1376483760208756741"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T09:21:15.000Z", "text": "Porque saben que #SalimosAGanar, los medios nos invisibilizan.\nPero con @PabloIglesias #HayPartido\n\n\u00danete  https://t.co/QyCEkdoj8j\nJuntas #SiSePuede https://t.co/xW7y8uOo9l", "id": "1376464460475432962"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T15:36:16.000Z", "text": "T\u00fa puedes hacerlo posible #CorreYVotaMadrid https://t.co/s27W5cr5Ie", "id": "1375834060870856713"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:46:45.000Z", "text": "Decidir tu futuro, son cinco minutos #SiVotasLosBotamos con @PabloIglesias y su equipo un Madrid para su gente es posible.\nQue no te coman la oreja #SiSePuede https://t.co/QjdCrP652Y", "id": "1375429014232436746"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:21:05.000Z", "text": "Que gran Presidente va a tener Madrid.\n#DespideaAyusoporCorreo, porque el #4deMayo #SiSePuede https://t.co/nOdhFMSCmF", "id": "1374697779319164928"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:47:47.000Z", "text": "\u00bfQue les pasa a estos se\u00f1oros del PP? Y las mujeres del PP \u00bfest\u00e1n de acuerdo con ellos?, como aguantan tanto ataque a las mujeres sin salir a decirles BASTA YA.\n@Yolanda_Diaz_ es sin duda la mejor Ministra de trabajo que ha tenido este pa\u00eds y sin duda ser\u00e1 la mejor Presidenta. https://t.co/5G10yncJEK", "id": "1374009921579139076"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T14:52:43.000Z", "text": "Unos luchan por los \u2709\ufe0f otros por los derechos de los ciudadanos. Al fin y al cabo es elegir entre Libertad o fascismo\n\n https://t.co/SWK6bHClel", "id": "1373286386598608908"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-20T14:33:41.000Z", "text": "Cumplir amb els acords de Govern i per tant amb la ciutadania. #ViviendaDigna, #ViviendaPorDerecho https://t.co/13QCJkm3yM", "id": "1373281596372049921"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T14:05:16.000Z", "text": "A pesar de la derecha, a partir de hoy podremos tener una #MuerteDigna,  es decir vivir con m\u00e1s libertad #eutanasia https://t.co/8Gp0xxk9UA", "id": "1372549668492734481"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T12:23:21.000Z", "text": "No les da verguenza a los vende-patrias hablar de libertad?\nPues aqui tienen la definici\u00f3n.\n#FelizMiercoles Teo https://t.co/Nf66EOgP2w", "id": "1372161631032123392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T19:22:04.000Z", "text": "Los madrile\u00f1os pueden elegir hacer una #MocionAlFascimo https://t.co/WQUU7WTjlu", "id": "1371904620080078858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T20:37:36.000Z", "text": "Combatir el fascismo #SiSePuede \nQue tenga Madrid un gobierno decente #SiSePuede \nGracias por la valent\u00eda, el compromiso, la generosidad #PabloIglesias https://t.co/PDcY5GGeXo", "id": "1371561240145854470"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T11:54:39.000Z", "text": "Gracias @PabloIglesias por tu compromiso con la gente y ahora con Madrid. Al resto le toca mover pieza en la misma direcci\u00f3n. #nopasaran #MadridConPabloIglesias https://t.co/Yx9LlPAA3G", "id": "1371429635402182659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T13:11:28.000Z", "text": "\u00bfEs obligaci\u00f3n de los hombres, avisar si tienen la intenci\u00f3n de ser padres? La discriminaci\u00f3n y la violencia de g\u00e9nero existe por mucho que los fascistas quieran negarla. \nhttps://t.co/Lw0dmzrobr via @cuatro", "id": "1370724188831559681"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T19:45:33.000Z", "text": "Salvar a pymes y a los aut\u00f3nomos. Reflotar la econom\u00eda. S\u00ed somos cabezones https://t.co/WyoW8OPVKC", "id": "1370460978522034185"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T07:23:45.000Z", "text": "Res m\u00e9s a dir https://t.co/6IWdlvA0Hz", "id": "1370274295352586241"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T20:19:58.000Z", "text": "Per espolsar tristors i anyoran\u00e7es. https://t.co/FKosgs3WZA", "id": "1369744864087269383"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T10:09:23.000Z", "text": "Callar sols ho fan el qui no volen enterarse. Les valentes com @MagdaGelabert a mes de posar totes les mesures que est\u00e0n al seu abast, parlen alt i clar. https://t.co/Sj16zbL1K5", "id": "1369228814782525446"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T09:29:40.000Z", "text": "Aix\u00ed ens vol el feixisme, invisibilitzades, sense veu. Per aix\u00f3 avui m\u00e9s feminisme, m\u00e9s debat pero fent pinye, per un pa\u00eds m\u00e9s igualitari, m\u00e9s lliure, defensant i enfortint el que ens es com\u00fa. #8M2021 perqu\u00e8 #SenseFeminismeNoHiHaFutur https://t.co/DNq6L3VkJU", "id": "1368856432339263489"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:42:38.000Z", "text": "Porque el movimiento feminista est\u00e1 m\u00e1s vivo que nunca, atacan a @IreneMontero, porque debatimos diferentes maneras de tejer redes nos atacan a todas, porque si nos dividen vencen, y porque saben que JUNTAS SOMOS INVENCIBLES. #8M2021 https://t.co/9A6TA1UJJ9", "id": "1368844596986396673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:18:23.000Z", "text": "El feminismo est\u00e1 m\u00e1s fuerte que nunca. \nQuien quiere dividirlo busca mantener los privilegios del patriarcado.\n\n#8m2021 https://t.co/wC1u9LnZgE", "id": "1368838493812760579"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-01T11:08:55.000Z", "text": "Per unes illes que de la ma canten i ballen.\nMolts d\u2019anys Formentera, Menorca, Eivissa, Mallorca\n#IllesBalears https://t.co/8pZ3BXEaH7", "id": "1366344694763057152"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T16:12:11.000Z", "text": "Frente a una organizaci\u00f3n pol\u00edtica con representaci\u00f3n parlamentaria que reivindica y pr\u00e1ctica la violencia callejera y hace apolog\u00eda del terrorismo. Alto y claro, cord\u00f3n sanitario antifascista https://t.co/TrDNWCk9ff", "id": "1364609076517359617"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:12:51.000Z", "text": "Esta tarde, un nuevo intento de la ultraderecha de dejar desprotegidas a las mujeres ante la violencia de g\u00e9nero,\u00a0los partidos dem\u00f3cratas,\u00a0les han le\u00eddo los 1081 nombres de las mujeres asesinadas (reconocidas), desde 2003\n#NiUnaMenos #8M2021 ante el fascismo, unidad! https://t.co/pycy4Ln0po", "id": "1364246855476015105"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-23T14:04:46.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/knnDh5qJrm", "id": "1364214623990407172"}, {"lang": "nl", "created_at": "2021-02-23T13:51:15.000Z", "text": "Tot dit https://t.co/ocNX4aWPJT", "id": "1364211219645812740"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-22T19:29:39.000Z", "text": "\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10 https://t.co/h7kOnrKAVP", "id": "1363933992567857156"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T17:29:50.000Z", "text": "Ellos a lo suyo, que no es proteger a los trabajadores. https://t.co/kNDq51V342", "id": "1362454289516494851"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T14:27:17.000Z", "text": "Aunque nos llamen cabezones nuestro #ObjetivoPodemos es que el Ingreso M\u00ednimo Vital, llegue ya a todos los hogares que lo necesitan. https://t.co/KPg5Z1Fj7i", "id": "1362045962760388610"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T11:32:27.000Z", "text": "Se lo han dicho hoy en el Congreso, La mona aunque se vista de seda ....\n#LaHoraDeLa1 https://t.co/VZKm8RH5wt", "id": "1362001963664216069"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T08:22:11.000Z", "text": "Si por rapear vas a la c\u00e1rcel y por saquear al pa\u00eds no pasa nada. Esto no es \u201cplena normalidad democr\u00e1tica\u201d #LibertadPabloHasel https://t.co/8PbL1RbhZJ", "id": "1361591692562956288"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-15T13:34:35.000Z", "text": "Qui ho demana, perjudica Balears, no podem renunciar a industrialitzat les illes o a recuperar un turisme sostenible. https://t.co/AFlaJ8EueR", "id": "1361307925030051841"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T17:33:31.000Z", "text": "Avui, un altre dia que no hi ha res a celebrar. \n\u00bfFeli\u00e7 #SanValentin ? No, la felicitat es poder viure lliures i sense tenir por. https://t.co/NMdsuEyl5k", "id": "1361005665762873345"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T14:02:31.000Z", "text": "Porque importan tod@s los aut\u00f3nom@s y PYMES hoy proponemos un paquete de medidas con ayudas directas a hosteler\u00eda y peque\u00f1o comercio... https://t.co/noUr94SH57", "id": "1360227790126211073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T12:52:24.000Z", "text": "Reconocer el valor aportado por las mujeres en la ciencia, es una deuda que tenemos en este pa\u00eds. #11F #11F2021 #11Febrero #11FBalears \n\n11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en \u00bfqu\u00e9 ciencia? https://t.co/Ebq6ixHrd0 via @pikaramagazine", "id": "1359847756765028353"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T13:13:22.000Z", "text": "Cap a unes energies netes, perque si es possible el #CambioClimatico https://t.co/JoWzfL3nVD", "id": "1358041093590437890"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T08:31:27.000Z", "text": "Junto con los ERTEs, los prestamos ICO, las prestaciones a los aut\u00f3nomos. Son necesarias ayudas directas a los hosteleros, para que puedan superar la crisis, nadie debe quedar atr\u00e1s. Y deben ser ya. https://t.co/rcyMHQrRqP", "id": "1357607760096071681"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T10:28:11.000Z", "text": "Fem possible l'impossible amb @AdaColau i @jessicaalbiach, perqu\u00e8 una Catalunya m\u00e9s justa socialment es possible.  #RapComuns https://t.co/VFkKswyEBd", "id": "1357274748015824896"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T18:05:27.000Z", "text": "Desde el Teatro Espa\u00f1ol. Con Mariana Pineda, os animamos a disfrutar de la cultura. Porque #LaCulturaEsSegura https://t.co/m86Nm60uaG", "id": "1357027434441367555"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-02T18:07:48.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/LLtUqaHHiD", "id": "1356665636982837252"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:10:56.000Z", "text": "Es necesario seguir reforzando las ayudas a la hosteler\u00eda desde todas las instituciones.  #DiaDeLaMarmota https://t.co/MSiuUD1qPi", "id": "1356651327447777285"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-01T11:45:51.000Z", "text": "Un pas m\u00e9s per unes illes m\u00e9s amables, que lluiten per frenar el canvi clim\u00e0tic. https://t.co/NzBY3d8oiB", "id": "1356207130366406656"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T16:28:25.000Z", "text": "Els qui defensen la ampliaci\u00f3 de l\u2019aeroport, no volen diversificaci\u00f3 ni reindustrialitzaci\u00f3, ni noves tecnolog\u00edes, el seu model econ\u00f2mic depredador de territori, ens fa d\u00e8bils. https://t.co/9Zp0IXlmu8", "id": "1355915851820642304"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T08:25:41.000Z", "text": "Amb @Jessicaalbiach es possible fer una Catalunya mes feminista i morada, on hi c\u00e0piguen tots i totes, per aix\u00f3 dia 14 de febrer #MiremnosAlsUlls https://t.co/nP48YcXCO1", "id": "1355794367311732736"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-30T19:22:13.000Z", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/4bs8rKfODv", "id": "1355597202442379264"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:35:49.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 noticia hoy? O silvar\u00e1  escondiendo la cara, la prensa que se autoproclama libre?\n#FelizJueves\n\nEl Supremo archiva la causa contra Pablo Iglesias en la pieza 'Dina' https://t.co/nga23YBOeL v\u00eda @publico_es", "id": "1354709754963177473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T19:54:15.000Z", "text": "Recomendable para todos aquellos empe\u00f1ados en recortar las pensiones seguir el hilo, con un poco de suerte se pondr\u00e1n rojos cuando lo intenten. https://t.co/ERKlCzBy8J", "id": "1353793322792448000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T16:20:21.000Z", "text": "Son necesarias las empresas p\u00fablicas en sectores estrat\u00e9gicos para garantizar derechos b\u00e1sicos a los ciudadanos, luz, agua, escuelas, hospitales .... https://t.co/VxWjXf8FOI", "id": "1351202779721850882"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-16T15:39:51.000Z", "text": "#EncesaPelsDretsHumans https://t.co/zVdC7gheUT", "id": "1350467811332796416"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-11T16:47:28.000Z", "text": "Alguns segueixen pensant que es millor omplir unes poques butxaques, que protegir el que es de totes. https://t.co/7lPYBck44g", "id": "1348672889541832705"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T16:03:55.000Z", "text": "Habr\u00e1 que insistir y seguir siendo cabezones. https://t.co/8pVWtFNAxv", "id": "1347574766027337730"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T13:34:59.000Z", "text": "Aceptar las subidas innecesarias de la luz, implica no solo arruinar a las familias, que ya est\u00e1n pagando un precio desmesurado, sino tambi\u00e9n arruinar a aut\u00f3nomos y PYMES. https://t.co/44kxn4pKnl", "id": "1347537284393029640"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-05T17:14:17.000Z", "text": "A les dones que posaren el cos, per defensar el drets de totes, avui m\u00e9s que mai hi ha que lluitar per fer gran el que ens es com\u00fa, per fer posible els valors republicans d\u2019igualtat i just\u00edcia social. https://t.co/EamQmo2RbU", "id": "1346505309083283456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T14:41:49.000Z", "text": "Feliz equivocaci\u00f3n #AssangeCase https://t.co/g028neam8F", "id": "1346104552181944320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T18:13:40.000Z", "text": "Con el dolor por los ausentes y el cari\u00f1o a los resilientes en un a\u00f1o tan duro. Por un 2021 que haga grande lo com\u00fan y lo que nos haga libres e iguales. https://t.co/QZs09WPtTB", "id": "1344708313422950406"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T14:25:27.000Z", "text": "Tengo que agradecer a la vida, la oportunidad de trabajar cerca de @RoberUriarte al que habr\u00eda que replicar para tener un mundo mejor. https://t.co/JjFsAMf25E", "id": "1344650883527806976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T11:19:35.000Z", "text": "Gracias @IreneMontero por trabajar, por un pa\u00eds mejor, con mucha m\u00e1s Igualdad y m\u00e1s Derechos para tod@s.\n#2021feminista. https://t.co/GyWx01Tgad", "id": "1344604106892210177"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-23T07:22:21.000Z", "text": "Aquest Nadal ser\u00e0 un poc millor per moltes fam\u00edlies. \nLa vivenda es un dret.\nSeguirem sent molt caparruts.\n#EscudoSocial https://t.co/GdWHgtj8Uw", "id": "1341645302621757440"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-21T11:33:50.000Z", "text": "Son \u00e9ssers vius que mereixen el nostre afecte, adopta i pense que \n#NiCambiosNiDevoluciones https://t.co/NHqmUvATJq", "id": "1340983814668111878"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T11:49:14.000Z", "text": "\u00bfQuien dijo que avanzar fuera f\u00e1cil?\nLos ataques a @IreneMontero demuestran que se est\u00e1 en la senda hacia un pa\u00eds m\u00e1s libre, m\u00e1s igualitario y m\u00e1s diverso.\n#TodasConIrene", "id": "1340625301542416384"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-19T13:28:53.000Z", "text": "Enhorabona @JesJuradoSegui estic segura que fent pinya amb els regidors i tota la milit\u00e0ncia, aconseguirem una ciutat millor per tots els llonguets. https://t.co/oqFuTd7EWT", "id": "1340287994125758465"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T15:50:46.000Z", "text": "No hay personas ilegales y mucho menos todos los que est\u00e1n trabajando sin papeles en muchos sectores, y sin ning\u00fan tipo de protecci\u00f3n ni derechos. #DiaInternacionalDelMigrante https://t.co/LA5tIWhD1A", "id": "1339961309228638209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T16:31:00.000Z", "text": "Podemos Baleares celebra la aprobaci\u00f3n de la Ley de la Eutanasia con la que \"la ciudadan\u00eda es m\u00e1s libre\" https://t.co/QCdchazx1s via @epbaleares", "id": "1339609047398567940"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:55:52.000Z", "text": "Por todas y todos lo que lucharon para tener una muerte digna y no lo consiguieron, hoy hemos votado la Ley de #Eutanasia. Hoy somos m\u00e1s libres. https://t.co/Nbfj3J8Vkh", "id": "1339600205197365249"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T10:01:43.000Z", "text": "Tot el meu suport a @JesJuradoSegui que de bon segur fer\u00e0 cr\u00e9ixer Podem Palma de tots colors, vermell, verd i morat. https://t.co/RIyyYeFfA7", "id": "1337699143217778688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T19:09:46.000Z", "text": "Unidas Podemos reclama fijar un precio m\u00e1ximo para los vuelos entre la Pen\u00ednsula y Canarias y Baleares https://t.co/mJ6YkBG5b2 via @epbaleares", "id": "1337112288579477507"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-10T14:22:52.000Z", "text": "Veim feina amb la societat civil. Avui es el dia dels dret humans. Els #DretsHumans son els de tota la ciutadania. https://t.co/ttHRl8vk8x", "id": "1337040086752485379"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T19:27:15.000Z", "text": "No deixis les joguines que no empres arreconades. Hi ha infants que les esperen. Fes-los somriure. https://t.co/XF1pcVfhwC", "id": "1336391911972741120"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-04T16:51:05.000Z", "text": "Una presupostos per impulsar la recuperaci\u00f3 econ\u00f2mica i fer mes gran el que es de tots, sanitat, educaci\u00f3 ..... https://t.co/HJkSBxi2tZ", "id": "1334903062050336768"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-01T14:06:51.000Z", "text": "La transici\u00f3 energ\u00e9tica a m\u00e9s de tenir cura del nostre territori,  ens aportar\u00e0 treball de qualitat. https://t.co/9kqJUVmwUq", "id": "1333774565533757440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:14:11.000Z", "text": "#NosQueremosVivas, sin miedo, libres e iguales.\n#NiUnaMenos https://t.co/oWZjVR3D6b", "id": "1331511485294661634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:49:13.000Z", "text": "Defender la ense\u00f1anza p\u00fablica, es caminar hacia la justicia social.\n#AdiosLOMCE https://t.co/DdB7PUlg3f", "id": "1329361074655817728"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-16T14:02:52.000Z", "text": "Comprar al comer\u00e7 de proximitat, es fer barri, fer poble, fer pa\u00eds. \u00c0nims als nostres estimats manacorins. \nCampanya Comer\u00e7 2020 https://t.co/kpcidqQvZE via @YouTube", "id": "1328337744830095360"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-15T20:17:29.000Z", "text": "Enhorabona @JoanMirOfficial que sigui el primer campionat de molts. Endavant ses atxes.\nJoan Mir se corona como campe\u00f3n de MotoGP https://t.co/5mXMBHrdXB", "id": "1328069633518264322"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T13:16:41.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene una deuda con el pueblo saharaui, frenar La ocupaci\u00f3n #Guerguerat, y el espolio #SaharaLibre https://t.co/BQ3oKNS9Bq", "id": "1327601346497875968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:37:46.000Z", "text": "El abucheo de la derecha ha sido la respuesta a esta buena noticia en el Congreso. Antipatriotas?\nBruselas da luz verde al Gobierno para bajar el IVA de las mascarillas del 21 al 4% https://t.co/IMqwz94hpV", "id": "1326489292332544000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:23:23.000Z", "text": "Ser joven pero con las ideas claras https://t.co/0veEgVEzhZ", "id": "1326470573002780672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T20:49:22.000Z", "text": "Acabar con la austeridad del PP para que la gente viva mejor. https://t.co/3VvjjvagLN", "id": "1324453778301554693"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-04T09:33:26.000Z", "text": "Ante los desalmados que niegan la violencia de g\u00e9nero, pol\u00edticas educativas,  presupuestos que las combaten. M\u00e1s feminismo. #NosQueremosVivas nuestro apoyo y cari\u00f1o a su familia. #NiUnaMenos https://t.co/uV03c6Dz7V", "id": "1323921287979409411"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-03T15:45:02.000Z", "text": "#juegolimpio https://t.co/Nz70FQbudY", "id": "1323652415690780672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-26T11:19:37.000Z", "text": "Ni la dictadura, ni el golpe de Estado, han podido ni podr\u00e1n acabar con un pueblo digno. Viva Chile y su gente.  #ChileCelebra https://t.co/eaiJt71p6m", "id": "1320686516432240640"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-24T13:42:30.000Z", "text": "Sempre insistir\u00e9 en que per sellar les ferides  que encara est\u00e0n obertes es imprescindible que sapiguem la veritat, es faci just\u00edcia i la reparaci\u00f3 https://t.co/rqaQIDh89K", "id": "1319997700889247745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-23T14:41:39.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 hoy not\u00edcia bomba en todos los medios de comunicaci\u00f3n?. Ellos no quieren, pero #SiSePuede trabajar para hacer un pa\u00eds donde haya justicia social. #UnidasPodemos https://t.co/SIYsHiGG0C", "id": "1319650197408985088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-23T14:12:15.000Z", "text": "Las cloacas van tejiendo y los medios? https://t.co/ZsMlk6SdQN", "id": "1319642798749028352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-23T08:51:59.000Z", "text": "Merecer\u00edan ser nombradas junto a las miles que faltan @LaFallaras @IreneMontero @VickyRosell atacadas por su empe\u00f1o en defender la libertad de prensa, la igualdad, la democracia y la poes\u00eda en el estrado de @SofCastanon \n https://t.co/ZGWHLe0Cjm", "id": "1319562201414438912"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T08:24:34.000Z", "text": "Su odio nuestra sonrisa #MocionDeCensura\nUnidas Podemos: \"Ning\u00fan pa\u00eds se construye desde el odio\" https://t.co/AJfAfkwIwS", "id": "1319192913449000962"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T14:32:00.000Z", "text": "Defender la democracia velando por el debate plural y la transparencia,  en ello tienen que estar unidos todos los partidos dem\u00f3cratas elegidos por los ciudadanos en las urnas https://t.co/56ITAjgcDw", "id": "1318922991477075969"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T06:42:27.000Z", "text": "Su odio s\u00f3lo demuestra su impotencia ante un gobierno progresista que apuesta por lo p\u00fablico. https://t.co/kLzNNcbLKZ", "id": "1318804828257124352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T10:29:14.000Z", "text": "En el #DiaDeLasAutoras y en cualquier momento #YoLeoAutoras por su creatividad, porque emocionan, por todo lo que aportan https://t.co/YUX37f61Zi", "id": "1318137122445021186"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T06:54:10.000Z", "text": "Sin duda ser\u00e1 noticia de relevancia en la prensa libre. El resto a seguir mintiendo para favoreces a sus amos. https://t.co/h8ubGzP5YZ", "id": "1317720611360301057"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-10-16T09:12:56.000Z", "text": "Sin https://t.co/8xCoOtmMMb", "id": "1317030758465286144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T16:06:30.000Z", "text": "Pues eso, mientras gritan Viva Espa\u00f1a y Viva el Rey!, ponen trabas a empresarios, aut\u00f3nomos y trabajadores.  Viva el vino! https://t.co/RUVvdSXixb", "id": "1316772448579321857"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T15:04:57.000Z", "text": "Ahora m\u00e1s que nunca #ElFuturoDependeDeTi no lo dudes y #haztemilitante https://t.co/sxMHZp3lxp", "id": "1316756956066000897"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T09:57:04.000Z", "text": "La verdad ofende y la intentan tapar con gritos e insultos. \nIglesias, a Vox: \u201cA ustedes les gustar\u00eda ser terribles fascistas, pero no pasan de acomplejados reaccionarios\u201d https://t.co/mMrQd4YJ8r", "id": "1316317086390595590"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-10-12T12:07:35.000Z", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/H1u2ceFZlp", "id": "1315625158472880128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-09T11:54:11.000Z", "text": "Imprescindible un plan de las CCAA, donde no s\u00f3lo se regale suelo p\u00fablico, si no que se tenga un plan estrat\u00e9gico de vivienda p\u00fablica de alquiler. https://t.co/IzFqTvXwGI", "id": "1314534624194973696"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-08T12:02:32.000Z", "text": "Molt Bona feina de @MagdaGelabert El Consell de Mallorca se compromete para reducir la pobreza en la isla https://t.co/GJyRkuGmzk via @Maconfi", "id": "1314174335427411974"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T12:38:50.000Z", "text": "Todos contra el escudo social, lo que interesa es proteger a los de siempre. https://t.co/MMNsaASP6j", "id": "1313821082235871232"}, {"id": "1313397447750832130", "text": "La nueva candidatura de la Menorca Talay\u00f3tica ya est\u00e1 en manos de la Unesco https://t.co/JxamhxYX4k via @esdiarimenorca", "created_at": "2020-10-06T08:35:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313392264794771456", "text": "El mejor sistema de reciclaje: no producir residuos, por esto hay que volver a sistemas como el de devoluci\u00f3n y retorno. #economiacircular https://t.co/ktNqcT9pUQ", "created_at": "2020-10-06T08:14:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313007641900339200", "text": "Algunas no valoran la vida del 1%, total son cifras. Todas las vidas importan,  incluso las suyas https://t.co/7gbUNpFU5o", "created_at": "2020-10-05T06:46:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312347949901459457", "text": "#CodoConCodo para avanzar hacia una sociedad m\u00e1s justa, donde quepamos tod@s https://t.co/kPMShVWItn", "created_at": "2020-10-03T11:05:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311698431564546049", "text": "#LaCulturaEsSegura pero seguimos en #AlertaRoja https://t.co/G7ehIsVXE6", "created_at": "2020-10-01T16:04:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311663664450207744", "text": "Todo dicho https://t.co/Fw908gQkfS", "created_at": "2020-10-01T13:46:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311294973451612161", "text": "Orgullo @G_Pisarello por seguir en la lucha para que la gente sea el centro de cualquier pol\u00edtica,  las ultraderecha tienen otros intereses y sus \u00fanicos argumentos son mentir e intimidar. https://t.co/99nYy24EKC", "created_at": "2020-09-30T13:20:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311292201218060288", "text": "#LaCulturaEsSegura nos ayuda a crecer como personas,  bien al contrario de sus puertas giratorias que nos empobrecen. https://t.co/GG869tWCY7", "created_at": "2020-09-30T13:09:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310969399382347776", "text": "Como le gusta al PP amordazar a la gente. Ayuso y Aguado no quieren que se sepa que tienen a la sanidad de Madrid en coma.\n#SanidadP\u00fablica\nAyuso prohibe a sanitarios y docentes hacer declaraciones a los medios https://t.co/kF1mKax627 v\u00eda @diario_16", "created_at": "2020-09-29T15:47:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309362627898998790", "text": "#PorQu\u00e9Podemos, porque estamos m\u00e1s cerca que nunca de hacer lo imposible posible, para que no sean siempre los mismos quienes pagan las crisis. Porque un pa\u00eds republicano est\u00e1 m\u00e1s cerca que nunca. Porque t\u00fa eres ahora quien decide.\nHazte militante. #SiSePuede https://t.co/lzCtwoLjMH", "created_at": "2020-09-25T05:22:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309352293762990082", "text": "Cargas policiales a los que defienden con mascarilla una sanidad p\u00fablica de calidad y aplausos para los se\u00f1oritos que rompen el confinamiento extendiendo el virus. https://t.co/VvnxUqQUto", "created_at": "2020-09-25T04:41:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308438796632027137", "text": "A much@s no les vemos, empiezan a trabajar antes de la salida del sol para que nuestras neveras est\u00e9n llenas. Otr@s cuidan a nuestr@s mayores. Son #Compatriotas.\nPor Justicia Social apoyamos la iniciativa para su regularizaci\u00f3n. https://t.co/axHMYKaFBG", "created_at": "2020-09-22T16:11:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308065525625434112", "text": "Ayuso y Aguado ni  \ud83d\ude48  ni \ud83d\ude49a  los  m\u00e9dicos  y  sanitarios  que  est\u00e1n  esperando  ponerse  a  trabajar.  Lo  suyo  es  pedir  voluntarios. https://t.co/4jdV4Nkrsi", "created_at": "2020-09-21T15:28:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306209970581626880", "text": "Ser\u00e1 portada en todos los medios de comunicaci\u00f3n.  Periodismo independiente https://t.co/yZ1aj8c5FL", "created_at": "2020-09-16T12:34:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305853189363773440", "text": "Com a sociedad ens mereixem poder retornar a les fam\u00edlies els \u00e9ssers estimats, que foren assassinats per els feixistes. Veritat, Justicia i Reparaci\u00f3.  \nAgrair la feina que estan fent a Balears @JesJuradoSegui i el seu equip en aquesta direcci\u00f3.\n#OrgulloDemocr\u00e1tico https://t.co/5VTRSpvWxq", "created_at": "2020-09-15T12:57:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1305818907475927040", "text": "Ahora m\u00e1s que nunca Podemos #EstaEnTusManos, inscribirse son tres f\u00e1ciles pasos, no hay excusa para no hacerlos.\nHttp//participa.podemos.info https://t.co/WDduJUa5Wq", "created_at": "2020-09-15T10:41:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305799784402481153", "text": "Hacer Patria, protegi\u00e9ndola!  #SiSePuede creando un #ParqueRegionalMarMenor \n\nPOR LA CREACI\u00d3N DEL PARQUE REGIONAL DEL MAR MENOR https://t.co/6Fg8lXIRgx ##ParqueRegionalMarMenor", "created_at": "2020-09-15T09:25:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305575390963007497", "text": "#EstaEnTusManos https://t.co/z1azE19GjO", "created_at": "2020-09-14T18:33:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1302563973334732801", "text": "Una societat que no respecta els animals, tampoc respecta les persones.\n#GrisiroEraMio\n#GrisitoSomosTodos https://t.co/JSauJKHCa6", "created_at": "2020-09-06T11:07:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1298923740957478914", "text": "Si volem un pa\u00eds millor, es necess\u00e0ria la participaci\u00f3 de tot@s. Aconseguir els #ODS de la #Agenda2030 es lluitar contra el canvi clim\u00e0tic que ens posa a persones i empreses en perill.\nParticipa! https://t.co/x6xx50sCA8", "created_at": "2020-08-27T10:02:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1298574400636297216", "text": "\u00bfY ahora donde est\u00e1n las portadas en los medios de comunicaci\u00f3n? \nEstamos en el difama que algo queda. \n\nLa Polic\u00eda Cient\u00edfica desvincula a Iglesias de los da\u00f1os en la tarjeta SIM de Dina Bousselham https://t.co/Lwls9jzItz", "created_at": "2020-08-26T10:53:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298520170349109249", "text": "Cal fer la feina que no s\u2019ha fet durant els darrers 20 anys, que es diversificar l\u2019econom\u00eda. Obligar a la poblaci\u00f3 a viure de la feina de sis mesos es repartir mis\u00e8ria. Turisme SI de qualitat, ara toca ajudar a remuntar al sector i treballar per implantar nova industria. https://t.co/9LoYDwpCZI", "created_at": "2020-08-26T07:18:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1296412143517147138", "text": "Aqu\u00ed la \u00a8democracia\u00a8 de los g\u00e1nsteres de la ultraderecha, Adelante @MartinaVelardeG seguiremos trabajando por una Sanidad y educaci\u00f3n P\u00fablica, por las pensiones... que es lo que a ellos les j...Queda claro que la palabra Democracia no est\u00e1 en su diccionario. #EsAcosoFascista https://t.co/87k2EAtvPQ", "created_at": "2020-08-20T11:41:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295708853523427328", "text": "Gracias @PabloIglesias @IreneMontero representais  la decencia, la coherencia y otra forma de hacer pol\u00edtica, donde cabe toda la gente y no solo los poderosos que pagan para que se vuelque su odio y su infamia sobre nosotros.\nContra el fascismo #EscudoSocial #MiCasaEsLaVuestra https://t.co/vJtM9x6aV0", "created_at": "2020-08-18T13:07:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295663376807460870", "text": "#LaCulturaEsSegura muchas personas llenan la nevera con su trabajo, no solo actores o m\u00fasicos  #SinTecnicosNoHayCultura. Nosotras debemos respetar las normas, manos, metros, mascarilla. https://t.co/96WZCsKYYM", "created_at": "2020-08-18T10:06:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295611044958810112", "text": "Se visten de dem\u00f3cratas para atacar la democracia. Contra el fascismo + ERTEs, + IMV, +sanidad publica +protecci\u00f3n social. #SiSePuede https://t.co/SsqCc8y6bT", "created_at": "2020-08-18T06:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293990372373397506", "text": "\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a https://t.co/JTnkNWmzrq", "created_at": "2020-08-13T19:18:40.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1293666933871652865", "text": "Est\u00e1 claro que los poderosos no soportan que gracias a Podemos tengamos ERTEs y no EREs, tambi\u00e9n el IMV y el Escudo Social. Tampoco que no pidamos cr\u00e9ditos a los bancos y no les debamos nada. Por eso intentan derribar como sea al Gobierno del que formamos parte. #YoVotoAPodemos https://t.co/CcCmSwPsoz", "created_at": "2020-08-12T21:53:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293665572689936391", "text": "Algo huele mal, cuando se imputa sin pruebas, se pierden las grabaciones pero Oh! El juez que investiga a Podemos encuentra la grabaci\u00f3n de Calvente tras solicitarla Vox https://t.co/kHeVCjjtTk", "created_at": "2020-08-12T21:48:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293225793267671040", "text": "Despu\u00e9s de la mentira de la targeta quemada,  viene el: No existe la grabaci\u00f3n y no se ha transcrito. Pero yo se lo juro por Snoopy. ERTEs, IMV, el #EscudoSocial los de arriba no se lo perdonan a Podemos. Seguiremos https://t.co/hjun6Y7RDR", "created_at": "2020-08-11T16:40:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289100024534773771", "text": "Treballant com formiguetes per unes Illes i un mar plens de vida i no de pl\u00e0stics. \u2600\ufe0f https://t.co/u3vQwME0Q7", "created_at": "2020-07-31T07:26:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1288563060123336704", "text": "Gracies @JesJuradoSegui per persistir amb retornar els qui varen lluitar per la justicia i la democr\u00e0cia a les seves fam\u00edlies. Seguirem demanant veritat, justicia i reparaci\u00f3 https://t.co/8hTX3jSBJ6", "created_at": "2020-07-29T19:52:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1288090453414486016", "text": "Combinar salud y econom\u00eda est\u00e1 siendo dif\u00edcil en esta epidemia, sin duda, El Sr. Sim\u00f3n da su punto de vista como cient\u00edfico, y merece nuestro m\u00e1ximo respeto, por otro lado hay que crear corredores seguros para que puedan venir los turistas.\nhttps://t.co/3JfWq0q1rr via @Uhmallorca", "created_at": "2020-07-28T12:34:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287118350854873089", "text": "\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a https://t.co/QzXZsV5T7b", "created_at": "2020-07-25T20:11:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1286769100564422657", "text": "Y lo de la verg\u00fcenza torera \u00bfdonde lo han dejado?. O se refiere a que ellos pueden agredir  a quien quieren. Apoyo total @Yolanda_Diaz y a seguir protegiendo a los trabajadores. https://t.co/xfA6lkRBnm", "created_at": "2020-07-24T21:03:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286556723222851585", "text": "Mentir e infamar sale gratis, pero lo peor es que lo haga quien te tiene que proteger. #FelizViernes https://t.co/c1gvPR4KSY", "created_at": "2020-07-24T07:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286327068536573952", "text": "La APM? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YRzijN7JGO", "created_at": "2020-07-23T15:47:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285636543911276547", "text": "Maravillosa intervenci\u00f3n de @G_Pisarello. Al club de la Troika: no dejaremos de seguir defendiendo, la Justicia Fiscal, la defensa de lo P\u00fablico y la defensa de la clase Trabajadora \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/oWnT0PPrfe", "created_at": "2020-07-21T18:03:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285618266568888320", "text": "Hasta cuando habr\u00e1 que gritar #NiUnaMenos https://t.co/nLwEY4EoEX", "created_at": "2020-07-21T16:50:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285585362484592646", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/Jpiu5ZOuBq", "created_at": "2020-07-21T14:40:10.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1284817767846346752", "text": "https://t.co/VjQpPzumNf", "created_at": "2020-07-19T11:50:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1284440087103778818", "text": "Seguiran y seguiremos pidiendo VERDAD, JUSTICIA Y REPARACI\u00d3N. https://t.co/7SdLGWryeb", "created_at": "2020-07-18T10:49:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283709067404484609", "text": "Nunca ser\u00e1 suficiente el agradecimiento a tod@s los que nos han cuidado. El mejor #HomenajedeEstado es respetar unas simples normas para que no extender el virus, adem\u00e1s de invertir en Sanidad p\u00fablica y sus sanitari@s. La memoria es la base de la democracia. No os olvidaremos. https://t.co/KkN7WYqmDh", "created_at": "2020-07-16T10:24:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283375491982991362", "text": "Proteger la sanidad y la escuela p\u00fablica, eliminar la desigualdad,  proteger el medio ambiente #ReconstruirLoComun https://t.co/nt5u0UtiFj", "created_at": "2020-07-15T12:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283106922976153600", "text": "Mar\u00eda Salom ha intentado ser hoy la estrella del pleno del Senado. En Madrid no la conocen mucho, en Baleares la conocemos demasiado. Actu\u00f3 como cajera del caso del 'T\u00fanel de S\u00f3ller', el primer gran caso de corrupci\u00f3n de nuestras islas.\n https://t.co/CTcWq50FMX", "created_at": "2020-07-14T18:31:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283097434957197312", "text": "\u00bfTURISMO?   S\u00cd.\nSostenible \ud83c\udf0e, que beneficie a tod@s, con salarios dignos y cargas de trabajo que no necesiten \ud83d\udc8a para poder acabar la jornada. Pedimos a los hoteleros que no hagan pagar con la salud de los trabajadores y trabajadoras la reactivaci\u00f3n nuestra econom\u00eda. https://t.co/2R87mWgLoT", "created_at": "2020-07-14T17:54:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283081575345856513", "text": "Veritat, mem\u00f2ria i reparaci\u00f2. https://t.co/dOcrH0TYld", "created_at": "2020-07-14T16:51:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1281641027078631425", "text": "Una Galicia sin corrupci\u00f3n es posible #\u00c9oMomento de hacer pol\u00edticas sociales que cuiden de tod@s l@s galleg@s sin dejar a nadie atr\u00e1s. El domingo t\u00fa puedes constru\u00edr junto con @AntonGomezReino ese futuro. https://t.co/yzVqO7zWLa", "created_at": "2020-07-10T17:26:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281639106058100739", "text": "El domingo Euskadi puede tener un gobierno que ponga a la gente en el centro, que no deje a nadie atr\u00e1s, que haga grande lo p\u00fablico, UP est\u00e1 demostrando que es posible y @MiGorrotxategi primera lehendakari, lo demostrar\u00e1 en Euskadi  #PodemosGobernar #GobernatzekoPrest https://t.co/Le6o84y7lV", "created_at": "2020-07-10T17:19:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278324817784160256", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14Pues igual tienen raz\u00f3n, unos por ideolog\u00eda privatizan la educaci\u00f3n o la sanidad mientras otras apuestan por proteger, ampliar y mejorar lo que es de todas, la educaci\u00f3n, la sanidad. Y esta crisis a demostrado que lo que nos salva es lo p\u00fablico. Por esto hay que protegerlo. https://t.co/hCqqNjtYPZ", "created_at": "2020-07-01T13:49:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278231961392349185", "text": "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/SIvemsdc0o", "created_at": "2020-07-01T07:40:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1276848243578753025", "text": "#EnsEnSortirem juntes amb la Societat Civil, refor\u00e7ant els serveis p\u00fablics que son ben nostros i que no deixarem que ens prenguin. https://t.co/ZXkDb50OeC", "created_at": "2020-06-27T12:01:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1276448423181529089", "text": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/9BvXaqh6Tg", "created_at": "2020-06-26T09:33:14.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1275850656226643968", "text": "El #OrgulloEsCultura en esta campa\u00f1a yo os propongo el libro del cineasta Derek Harman, Naturaleza Moderna, para leerlo muy despacito, saboreando la inquietante intimidad que produce.\nY t\u00fa que nos propones?\n\n https://t.co/vQmq5dxr01", "created_at": "2020-06-24T17:57:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275463849425145856", "text": "\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a que cada un@ ponga los adjetivos que considere. https://t.co/3E8ININ7EZ", "created_at": "2020-06-23T16:20:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275010398626988032", "text": "Terribe el art\u00edculo del Pa\u00eds, \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49 parece ser que esta fu\u00e9 la estrategia de Ayuso en las residencias. Demasiado ocupada en hacerse fotos compungida. https://t.co/KrixZshcNp", "created_at": "2020-06-22T10:19:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273192141783777281", "text": "Este es el patriotismo del PP, poner trabas para a las pol\u00edticas sociales del Gobierno. No podr\u00e1n impedir el #IngresoMinimoVital https://t.co/yl0XvaOLrB", "created_at": "2020-06-17T09:53:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272474466635915264", "text": "Defender la #SanidadPublica es trabajo de tod@s. \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 https://t.co/tSQ5LkJPsh", "created_at": "2020-06-15T10:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271319851517095937", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ZuvmOwEr8a", "created_at": "2020-06-12T05:54:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1270778535045726209", "text": "#IngresoVital https://t.co/mlI5PpoqfX", "created_at": "2020-06-10T18:03:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1270714624808112138", "text": "Posibilitar que todas las vidas sean vividas con dignidad. Hoy es un buen d\u00eda para millones de personas que seguramente dormir\u00e1n mejor con este #IngresoVital https://t.co/pDGSPmkMEy", "created_at": "2020-06-10T13:49:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270458813288722433", "text": "Hoy nos quedamos un poco m\u00e1s solas. \nGracias por todo lo que nos has dado. #PauDones https://t.co/UBNPDhWjf4", "created_at": "2020-06-09T20:52:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269604870086176773", "text": "Totes les vides importen. Defensar-les es feina de totes i tots. #BlackLivesMattters https://t.co/4nKqx8plwr", "created_at": "2020-06-07T12:19:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1269264189002076160", "text": "M\u2019he trobat aquest twit i tamb\u00e9 m\u2019he emocionat com qualsevol llonguet que el vegi. Gracies a @PIMECOmll per recordar-nos que cuidar el nostros comer\u00e7os es cuidar-nos a nosoltres. https://t.co/VicA3FX4Fv", "created_at": "2020-06-06T13:45:39.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268847339416018944", "text": "L\u2019amor per la vida, per la gent, per la cultura. I tant que segueix viu. https://t.co/6WDFYMslyw", "created_at": "2020-06-05T10:09:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268832744655785986", "text": "Defender el planeta es defender la vida, pero tambi\u00e9n la econom\u00eda, no nos las podemos jugar para beneficio de unos pocos.#PorlaNaturaleza #FelizViernes https://t.co/wN2xci1fEm", "created_at": "2020-06-05T09:11:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268460616525676544", "text": "El avispero se remueve cuando @luciadalda habla bien claro, calma bancada de la ultra y la ultraderecha, es necesaria una fiscalidad justa, que quien m\u00e1s tiene m\u00e1s contribuya, para mantener nuestra sanidad, la educaci\u00f3n, la investigaci\u00f3n cient\u00edfica ............ https://t.co/pJ66f9SE9Z", "created_at": "2020-06-04T08:32:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268119813861318656", "text": "Me da que este virus a afectado a m\u00e1s de uno. #FelizMiercoles https://t.co/8Bm5wo1Luf", "created_at": "2020-06-03T09:58:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266345455820189696", "text": "Insultaron cuando lo propusimos, hoy es un gran d\u00eda en el que muchas familias podran dormir un poco m\u00e1s tranquilas. Ahora les toca trabajar a las CCAA para que adem\u00e1s de justo sea equitativo. #SiSePuede  crear un #EscudoSocial https://t.co/WgyC1G6F6C", "created_at": "2020-05-29T12:27:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266056068410597379", "text": "El \u00fanico objetivo de las multinacionales es obtener el m\u00e1ximo beneficio \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11, el objetivo de un buen gobierno debe ser asegurar por los medios que tenga trabajo digno para su gente.\ud83d\ude8e\ud83d\udeaa\ud83e\ude91\ud83d\uded2\ud83c\udf7c #SiSePuede y #CierraAlSalir \n\n https://t.co/6plNeTvKqo", "created_at": "2020-05-28T17:17:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264950503164739589", "text": "Defender Baleares es defender su gente, #FelizLunes hoy ganamos futuro. https://t.co/1oWcqauVKL", "created_at": "2020-05-25T16:04:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264905088205836288", "text": "Votaron no a la constituci\u00f3n de la Comisi\u00f3n y declaran que desconf\u00edan de ese \u00f3rgano, \u00bfcomo es posible que Ciudadanos junto con el PP proponga su presidencia? https://t.co/XayljOx6NN", "created_at": "2020-05-25T13:04:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263940030906728450", "text": "Gracias a tod@s por participar. https://t.co/zh9zhI2DPF", "created_at": "2020-05-22T21:09:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263221762919141376", "text": "Hay otra manera de hacer pol\u00edtica y esto se demuestra cumpliendo con el programa que vota la gente. https://t.co/hmCDz0tcw2", "created_at": "2020-05-20T21:35:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263115078745939968", "text": "Ahora te toca a ti! \u23f0 \u00daltimas 24hs para elegir los representantes al CCE #VotaParaLlegarM\u00e1sLejos en https://t.co/itNq89X4bh T\u00fa eres la fuerza #UnPodemosContigo https://t.co/IaOunNSFDv", "created_at": "2020-05-20T14:31:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263112206008365056", "text": "No todo vale para intentan derivar al gobierno. Respeto a la poblaci\u00f3n y a los trabajadores sanitarios es lo m\u00ednimo que deber\u00edan tener las ultraderechas. https://t.co/BhUsSLuQ8l", "created_at": "2020-05-20T14:19:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262753548799930369", "text": "Que buena noticia. Primer pasito.  Si se puede https://t.co/MX19vMTxpL", "created_at": "2020-05-19T14:34:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262705220930453504", "text": "Hola a tod@s. Hoy os quiero pedir el voto para la candidatura encabezada por Pablo Iglesias #1PodemosContigo vosotr@s sois la fuerza de Podemos. Participa en https://t.co/itNq89X4bh https://t.co/9WFOYb08e9", "created_at": "2020-05-19T11:22:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262642577007882245", "text": "Tragan saliva, pero siguen defendiendo el machismo \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 Orgullo de Ministra https://t.co/UXU5cvXwXA", "created_at": "2020-05-19T07:13:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261602857465393152", "text": "La decencia y la honradez pierde hoy su mejor referente, queda su clarividencia. https://t.co/EOmlrKThmJ", "created_at": "2020-05-16T10:22:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261600981915185153", "text": "Muere Julio Anguita en C\u00f3rdoba a los 78 a\u00f1os https://t.co/qiLNDc53Yd", "created_at": "2020-05-16T10:14:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261228672134103040", "text": "Desde hoy hasta el dia 21 puedes participar en la III Asamblea Ciudadana Estatal, entrando en https://t.co/itNq89X4bh  #PodemosGraciaATi https://t.co/weXy97JyYn", "created_at": "2020-05-15T09:35:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260263477429579776", "text": "Hoy demostrar nuestro agradecimiento a nuestr@s enfermer@s por haber puesto su salud en peligro, es ser prudentes manteniendo el distanciamiento, seguir con la limpieza y desinfecci\u00f3n y usar las mascarillas. Seamos agradecid@s #DiadelaEnfermeria https://t.co/6q8s1DxyZk", "created_at": "2020-05-12T17:40:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259845892800208902", "text": "De Quintos no ama el pa\u00eds, por esto est\u00e1n en contra de su gente, el #IngresoMinimoVital asegurar\u00e1 la subsistencia de muchas familias, hermosa payasada. https://t.co/HcvrjT0l6m", "created_at": "2020-05-11T14:00:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258792190547025921", "text": "Si seguis el hilo, entendereis porqu\u00e9 es un orgullo para el pa\u00eds que @ensanro sea el Vicepresidente de la comisi\u00f3n para la Recontrucci\u00f3n en el Congreso, aunque para saberlo bastaba ver que no les gusta a los odiadores de profesi\u00f3n. Seguimos https://t.co/axOU6FYMWs", "created_at": "2020-05-08T16:13:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258701925261991938", "text": "Hay que construir una Europa social con la gente en el centro.#FelizViernes https://t.co/JxkBcSW4kO", "created_at": "2020-05-08T10:14:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258048186742116353", "text": "En su odio a todo lo que no huela a podredumbre, demuestran que los ciudadanos no les importan, viven a la sombra de los chiringuitos de los cuales han comido. https://t.co/YiKDFjZD9X", "created_at": "2020-05-06T14:57:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257704752219066369", "text": "Algunos deben estar cabreados\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c otras aplaudimos el primer paso \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#UniversidadPublica https://t.co/Bd9uJj78ly", "created_at": "2020-05-05T16:12:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257579680586240001", "text": "Oponerse a la prorroga del #EstadoDeAlarma como propone el PP de Casado o ERC, no acaba con el #COVID19 implica el todos a la calle, par\u00f3n de ERTES y el duro esfuerzo de la ciudadan\u00eda a la basura. \u00bfAlguna idea luminosa m\u00e1s? \ud83d\ude37\ud83d\ude37 https://t.co/FV6NB5EHJB", "created_at": "2020-05-05T07:55:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256878203999793153", "text": "Nos sobran los motivos para defender la Sanidad P\u00fablica y la Investigaci\u00f3n #YoVendoMiCuerpo\n\nYo Vendo Mi Cuerpo #YoVendoMiCuerpo https://t.co/nwDnif14co via @YouTube", "created_at": "2020-05-03T09:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256859495835328512", "text": "Gracias @marpuig por esta melancolia que afianza la necesidad de lucha por lo com\u00fan, de vida, de libertad. https://t.co/j98E8uxyfA", "created_at": "2020-05-03T08:13:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256177503607062528", "text": "Segu\u00edm endevant per que la gent honrada del nostre pa\u00eds ho mareix #1erMai #DiaDelTrabajador https://t.co/Vvgsyb5F3v", "created_at": "2020-05-01T11:03:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1255873297197252610", "text": "\u00bfPor definici\u00f3n? https://t.co/3P50dlqWKV", "created_at": "2020-04-30T14:55:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255433454784778245", "text": "Ante el discurso del odio de las ultraderechas, hay un Gobierno progresista que protege a la gente, aut\u00f3nomos, Pymes y empresas, porque #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/6UsT9AAdWS", "created_at": "2020-04-29T09:47:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255084489191161856", "text": "Por responsabilidad, por el bien com\u00fan, por amor a nuestros padres y abuelos, por todas https://t.co/V7mCKA6GSv", "created_at": "2020-04-28T10:40:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254843052704903168", "text": "Que ning\u00fa quedo enrrera https://t.co/RaNlSsi3My", "created_at": "2020-04-27T18:41:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254024943764996097", "text": "Por si no lo sab\u00e9 y sin querer ofendre, \u201cel s\u00faper\u201d es aquel sitio donde la gente compra comida. https://t.co/ocyswc7T1S", "created_at": "2020-04-25T12:30:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253980215342182401", "text": "El poble \u00e9s qui ordena \u00a1Terra de fraternitat! #25deabrilsempre \n\nGr\u00e1ndola, villa morena | La Revoluci\u00f3n de los Claveles https://t.co/r8S0xqgLel via @YouTube", "created_at": "2020-04-25T09:32:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1253027682935345152", "text": "La ultraderecha diciendo que est\u00e1 muy bien que los espa\u00f1oles se vayan a trabajar al campo, pero no que les den una paguita, aunque la #PaguitaAbascal la ven con buenos ojos\n\nPablo Iglesias le pinta la cara a VOX y a ABASCAL  #PaguitaAbascal https://t.co/iQH0ZOue0j via @YouTube", "created_at": "2020-04-22T18:27:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253006064867565568", "text": "Mientras algunos que se han dedicado a llenar sobres con el dinero p\u00fablico y los que lo han disfrutado est\u00e1n disfrut\u00e1ndolo en la calle, se condena quien ha defendido el derecho de una persona con discapacidad a la vivienda. Todo mi apoyo y respeto a @isaserras https://t.co/6IfHwiFNTH", "created_at": "2020-04-22T17:01:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el #DiaDeLaTierra , a la cual creemos amar y cuidar, pero deberiamos preguntarnos  si no somos una madrastra para ella  y si la respuesta es si, cambiemos nuestros comportamientos con ella, porque amar es cuidar. https://t.co/mz51YnjR4q", "lang": "es", "id": "1252865387445682176", "created_at": "2020-04-22T07:42:40.000Z"}, {"text": "#NingunaMujerDesprotegida deber\u00eda ser la normalidad en un pa\u00eds Democr\u00e1tico. Medidas imprescindibles para vencer al miedo. https://t.co/GFGv9I3HFg", "lang": "es", "id": "1252549089109172224", "created_at": "2020-04-21T10:45:48.000Z"}, {"text": "Curioso, la mayor\u00eda nos sentimos m\u00e1s Comunidad que nunca a pesar del confinamiento. Estamos ganando al #COVID_19, nadie podr\u00e1 parar estre pais que ser\u00e1 mejor,  m\u00e1s solidario y m\u00e1s feminista\n\nCeltas Cortos - 20 de Abril (Versi\u00f3n 2020 Covid-19) https://t.co/7F9JW9F4pJ via @YouTube", "lang": "es", "id": "1252476106218917888", "created_at": "2020-04-21T05:55:48.000Z"}, {"text": "Se est\u00e1 demostrando que #SiSePuede y por esto #YoConPabloIglesias https://t.co/ra2A6w2OQj", "lang": "es", "id": "1251971514112638976", "created_at": "2020-04-19T20:30:44.000Z"}, {"text": "Los odiadores profesionales no quieren el #IngresoMinimoVital, a pesar que la mayor\u00eda de la gente lo tiene claro, nadie debe quedar atr\u00e1s en esta crisis sanitaria. https://t.co/s9aWZTcX59", "lang": "es", "id": "1251189351591141382", "created_at": "2020-04-17T16:42:42.000Z"}, {"text": "Nuestros mayores son un gran activo, aunque algunos los ven como un prospero negocio. #FelizViernes https://t.co/GDIU2oXeDA", "lang": "es", "id": "1251139066113986560", "created_at": "2020-04-17T13:22:53.000Z"}, {"text": "Demoledor el an\u00e1lisis. #FelizJueves \n\nEl PP propone el despido libre para salir de la crisis https://t.co/n9096yuVQJ via @diario_16", "lang": "es", "id": "1250664290421522435", "created_at": "2020-04-16T05:56:17.000Z"}, {"text": "Por la actitud virulenta de la oposici\u00f3, este Gobierno est\u00e1 acertando en las medidas de lucha contra el #COVID\u30fc19 https://t.co/6iJYl0mEt0", "lang": "es", "id": "1250355972922421248", "created_at": "2020-04-15T09:31:09.000Z"}, {"text": "Seguramente Casado no fu\u00e9 a clase ese d\u00eda y nadie le ha pasado los apuntes.\nAprovecha #Qu\u00e9dateEnCasa y estudia. https://t.co/qb3zLtsJ1Z", "lang": "es", "id": "1249957822248484865", "created_at": "2020-04-14T07:09:02.000Z"}, {"text": "No tienen l\u00edmites, ahora culpan a la gente de haber consentido los recortes en sanidad. Supongo que les obligaron a punta de pistola. Hay m\u00e1s de un virus a desinfectar. #EsteVirusLoParamosUnidas  #QuedateEnCasa https://t.co/HsRIolzWBK", "lang": "es", "id": "1249696986548363265", "created_at": "2020-04-13T13:52:34.000Z"}, {"text": "Por todxs hoy #QuedateEnCasa https://t.co/eE0I26EbQ2", "lang": "es", "id": "1249675752381001729", "created_at": "2020-04-13T12:28:11.000Z"}, {"text": "En estos momentos proteger el derecho a la vida pasa por este Ingreso M\u00ednimo Vital, que garantice a 550.000 familias poder alimentarse durante el confinamiento. Solo siendo solidarios y estando #UnidosParamosElCoronavirus https://t.co/OEv8NBAFJ8", "lang": "es", "id": "1248557315781021697", "created_at": "2020-04-10T10:23:55.000Z"}, {"text": "Reconocer la Cultura como un derecho y proteger a sus trabajadores, imprescindible revertir el #ApagonCultural y reconocerlo como bien de primera necesidad. https://t.co/FwcAKQsFke", "lang": "es", "id": "1248542487263789057", "created_at": "2020-04-10T09:25:00.000Z"}, {"text": "Un equipo trabajando para miles de mujeres en confinamiento con la violencia y es obligaci\u00f3n de tod@s ayudar a poner fin al maltrato #NiUnaMenos con #Covid_19 o sin \u00e9l. https://t.co/zaitPv7EsS", "lang": "es", "id": "1248221868945035266", "created_at": "2020-04-09T12:10:59.000Z"}, {"text": "Trucar una foto es ser lleial amb el Govern? https://t.co/GLGNOYDjQV", "lang": "ca", "id": "1247956948034650114", "created_at": "2020-04-08T18:38:16.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda internacional del pueblo Roman\u00ed, una abrazo a toda la comunidad gitana de las Baleares, con la que compartimos penas y alegrias. #diapueblogitano https://t.co/N6mpMdVLu4", "lang": "es", "id": "1247823836306903042", "created_at": "2020-04-08T09:49:20.000Z"}, {"text": "Salud, el bien m\u00e1s preciado y del que s\u00f3lo nos acordamos cuando no la tenemos, Gracias a tod@s los profesionales de la sanidad p\u00fablica, que se est\u00e1n jugando la suya para que nosotr@s la recuperemos #DiaMundialDeLaSalud \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/TnSmjXeOL6", "lang": "es", "id": "1247468242165170177", "created_at": "2020-04-07T10:16:20.000Z"}, {"text": "Nadie ha de quedar atr\u00e1s, ni por falta de alimento, ni por falta de medios. https://t.co/riQU0J6sKW", "lang": "es", "id": "1247150947601702912", "created_at": "2020-04-06T13:15:31.000Z"}, {"text": "Esto si es una banda, pero de ladrones, que mientras el gobierno busca salvar el m\u00e1ximo de vidas posibles y que ning\u00fan espa\u00f1ol quede atr\u00e1s. Ellos buscan la desestabilizaci\u00f3n del Pa\u00eds, en fin... #FelizLunes \n https://t.co/L7inqbKApJ", "lang": "es", "id": "1247137072697290752", "created_at": "2020-04-06T12:20:23.000Z"}, {"text": "Mientras algunos piden subvenciones para el mundo taurino, otras pensamos en la gente y como ayudar en la lucha contra el #Covid_19 porque #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/rgvnIFKbMP", "lang": "es", "id": "1247124664981303296", "created_at": "2020-04-06T11:31:05.000Z"}, {"text": "Con todo el sentimiento a los fallecidos, para los que quedamos son buenas noticias #EsteVirusLosParamosUnidos https://t.co/pUwhD6Q0E2", "lang": "es", "id": "1247116639000297472", "created_at": "2020-04-06T10:59:11.000Z"}, {"text": "La OMS elogia el trabajo de sanitarios y Gobierno espa\u00f1ol en la lucha contra el coronavirus https://t.co/cyjbpXA0a2 via @NiusDiario", "lang": "es", "id": "1246846753275551746", "created_at": "2020-04-05T17:06:45.000Z"}, {"text": "En la crisis del #Covid19, mientras unos trabajan para preservar la salud de la gente, otros se instalan en la mentida para sacar r\u00e9ditos pol\u00edticos. #EsteVirusLosParamosUnidos \n\nCOVID19 y la NARRATIVA CENTROEUROPEA de DERECHAS (Daniel Bernab\u00e9) https://t.co/8npgLbDoby via @YouTube", "lang": "es", "id": "1246701142903590912", "created_at": "2020-04-05T07:28:09.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/95z8fUIeCA", "lang": "und", "id": "1246506318325846017", "created_at": "2020-04-04T18:33:59.000Z"}, {"text": "Mentre esper\u00e0vem l\u2019aube despr\u00e9s de la nit mes llarga, amb la m\u00fasica de les seves can\u00e7ons tigerem amors i del desamors, compartirem tardes de cinema, i molts de moments d\u2019una inmensa bellesa. Se\u2019n va pero es queda.\n\nFallece Luis Eduardo Aute https://t.co/DaHAlaJwSR\u00fasica", "lang": "ca", "id": "1246435337422979072", "created_at": "2020-04-04T13:51:56.000Z"}, {"text": "#vivasnosqueremos https://t.co/xLFt1laqUB", "lang": "und", "id": "1246433930280124417", "created_at": "2020-04-04T13:46:21.000Z"}, {"text": "Excelente art\u00edculo de @Maria_Podemos que aporta un verdadero anhelo de mar libre y ancho #ClaroQueVenceremos al #Covid19 y al odio. https://t.co/jeNvVpZYYM", "lang": "es", "id": "1246371694140407808", "created_at": "2020-04-04T09:39:03.000Z"}, {"text": "\u00bfDiferentes varas de medir? \u00bfO manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica? https://t.co/Bbb4wscMmh", "lang": "es", "id": "1246185765379411969", "created_at": "2020-04-03T21:20:14.000Z"}, {"text": "Estas son las medidas que desde Unidas Podemos proponemos para unidas vencer al #Covid19 https://t.co/oxScoMIvvO", "lang": "es", "id": "1246031361061916672", "created_at": "2020-04-03T11:06:41.000Z"}, {"text": "Momentos muy duros, en el que muchas familias est\u00e1n preocupadas no solo por el presente, tambi\u00e9n por el futuro. Es un orgullo la respuesta de todas. #ClaroQueVenceremos https://t.co/OkXM8Zz9rB", "lang": "es", "id": "1246018908252966912", "created_at": "2020-04-03T10:17:12.000Z"}, {"text": "Motivos por los que defendemos reforzar la atenci\u00f3n primaria. #Covid19 https://t.co/Pdw2GW2q7Y", "lang": "es", "id": "1246013749833670657", "created_at": "2020-04-03T09:56:42.000Z"}, {"text": "#AmpliarEscudoSocial https://t.co/oywo1HAwjC", "lang": "und", "id": "1245068759662026753", "created_at": "2020-03-31T19:21:39.000Z"}, {"text": "Es imprescindible #AmpliarEscudoSocial \nNuevas medidas del Gobierno: suspensi\u00f3n de desahucios, pr\u00f3rroga de alquileres y moratoria de hipotecas https://t.co/jjJI7AsZ33 v\u00eda @Uhmallorca", "lang": "es", "id": "1244984379157426178", "created_at": "2020-03-31T13:46:21.000Z"}, {"text": "Por una societat donde tod@s podamos vivir en libertad. Feliz #DiaVisibilidadTrans https://t.co/L501j1Hk3X", "lang": "es", "id": "1244932546120556552", "created_at": "2020-03-31T10:20:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f De todo coraz\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/j2z0jaAGU9", "lang": "es", "id": "1244739266468405248", "created_at": "2020-03-30T21:32:21.000Z"}, {"text": "Medidas necesarias para muchas familias, seguro que tampoco le gustar\u00e1n al capit\u00e1n a priori ni a sus socios. Pero #EsteVirusLoParamosUnidos  porque el #Covid_19 nos afecta a todas. https://t.co/jBYLlStGDl", "lang": "es", "id": "1243967088512962561", "created_at": "2020-03-28T18:24:00.000Z"}, {"text": "Se est\u00e1n poniendo las medidas necesarias para salir de est\u00e1 crisis, sin que nadie quede atr\u00e1s y tod@s podamos superarla.\n#COVID2019 #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/3Yt7Ij5tnY", "lang": "es", "id": "1243555462894833666", "created_at": "2020-03-27T15:08:21.000Z"}, {"text": "Que triste es la realidad. \n#COVID19 #EsteVirusLoParamosEntreTodos pese a quien pese. #FelizViernes https://t.co/aOVwPVcG17", "lang": "es", "id": "1243520021860700161", "created_at": "2020-03-27T12:47:31.000Z"}, {"text": "Este acoso al gobierno, s\u00f3lo puede implicar que lo est\u00e1 haciendo bien para la gente. #EsteVirusLoParamosJuntos https://t.co/MlgpQk0Ovx", "lang": "es", "id": "1243512987861815296", "created_at": "2020-03-27T12:19:34.000Z"}, {"text": "Animaros y acercaros (cuando pase la Crisis) a tantos teatros que ofrecen unas temporadas maravillosas, mi teatro habitual es el Teatre del Mar, en el cual casi siempre hay butacas vac\u00edas, atreveros a llenarlas disfrutando. #FelizDiaMundialDelTeatro https://t.co/n0pbPJzHCp", "lang": "es", "id": "1243509208470958083", "created_at": "2020-03-27T12:04:33.000Z"}, {"text": "No todo sirve para intentar romper al Gobierno, porque al final algunos quedan, como en la pel\u00edcula \u201cCon el culo al aire\u201d\n#EsteVirusLoPasamosUnidos \n\n#CORONAVIRUS: ECHENIQUE responde a CASADO y ABASCAL por sus REPROCHES al... https://t.co/bZO2pfkiHO via @YouTube", "lang": "es", "id": "1243132602967642112", "created_at": "2020-03-26T11:08:03.000Z"}, {"text": "Duros momentos para las mujeres que sufren maltrato, hoy m\u00e1s que nunca se necesita este Ministerio de Igualdad. #TodoSaldr\u00e1Bien https://t.co/RRNlArxt99", "lang": "es", "id": "1243111729028046849", "created_at": "2020-03-26T09:45:06.000Z"}, {"text": "Bien clara la nefasta (por adjetivar) gesti\u00f3n del PP en la sanidad de Madrid, gracias @rosamedel11 hay que defender la #SanidadP\u00fablica https://t.co/6WZKufTgh6", "lang": "es", "id": "1242860975214247937", "created_at": "2020-03-25T17:08:42.000Z"}, {"text": "Siguiendo el pleno y votando desde casa, para defender la salud de los trabajadores, la econom\u00eda de los agricultores, la financiaci\u00f3n de 3.800 m. a la sanidad por la crisis del Covid.19, entre otras medidas #FinDespidoPorBaja #QuedateEnCasa https://t.co/GWakxyb5a9", "lang": "es", "id": "1242843993660104705", "created_at": "2020-03-25T16:01:13.000Z"}, {"text": "\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 https://t.co/JLmB6oSOg7", "lang": "und", "id": "1242439046586077184", "created_at": "2020-03-24T13:12:06.000Z"}, {"text": "Con gente muriendo???? https://t.co/eXNXeN6p01", "lang": "es", "id": "1242405020840099840", "created_at": "2020-03-24T10:56:54.000Z"}, {"text": "#QuedateEnCasa porque #EsteVirusLoParamosSeparados https://t.co/ECv7fn2HkX", "lang": "es", "id": "1241332093461938176", "created_at": "2020-03-21T11:53:28.000Z"}, {"text": "Hoy he ido ha hacer la compra para tres o cuatro dias, y he vuelto a ver personas mayores paseando, por favor Cu\u00eddate y cu\u00eddanos #QuedateEnCasa https://t.co/Ua5VJt0U4r", "lang": "es", "id": "1241331591307239425", "created_at": "2020-03-21T11:51:28.000Z"}, {"text": "Si ten\u00e9is dudas, aqu\u00ed Isa aclara muchas https://t.co/1TYpYEIbhr", "lang": "es", "id": "1241004398849011713", "created_at": "2020-03-20T14:11:20.000Z"}, {"text": "#EscudoSocialCoronavirus https://t.co/1evW6lsEUH", "lang": "und", "id": "1240372753393475584", "created_at": "2020-03-18T20:21:24.000Z"}, {"text": "Con el #PlanDeChoqueSocial  y las medidas que se vayan implementando nadie debe quedar atr\u00e1s. Esta vez lo primero es la gente. https://t.co/pwPdQwuYlA", "lang": "es", "id": "1240347367901147137", "created_at": "2020-03-18T18:40:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/yQfMKQbAqr", "lang": "und", "id": "1240343279561998336", "created_at": "2020-03-18T18:24:16.000Z"}, {"text": "Ara mes que mai, fa falta recol\u00e7ar la cultura. Gracies @AdaColau https://t.co/lLS0VLLjfl", "lang": "ca", "id": "1240338979448381441", "created_at": "2020-03-18T18:07:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/d3y3AvFthR", "lang": "und", "id": "1240017795011809284", "created_at": "2020-03-17T20:50:55.000Z"}, {"text": "Lo dijimos desde el primer momento, hay que poner la gente en el centro, Unidas Podemos construir un #EscudoSocialCoronavirus https://t.co/KnrcFN67DV", "lang": "es", "id": "1239934825466920960", "created_at": "2020-03-17T15:21:13.000Z"}, {"text": "Somos y nos sentimos m\u00e1s que nunca comunidad. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/aYabSYXsYL", "lang": "es", "id": "1239880822121017344", "created_at": "2020-03-17T11:46:38.000Z"}, {"text": "Primero las personas #PlanDeChoqueSocial https://t.co/TmLzCJ9zoC", "lang": "es", "id": "1239831307808636928", "created_at": "2020-03-17T08:29:53.000Z"}, {"text": "Externalizan la sanidad hasta privatizarla y sus socios quieren directamente eliminarla. No son m\u00e1s que unos mezquinos vende patrias. https://t.co/vlIDwSnj8R", "lang": "es", "id": "1239588618064322562", "created_at": "2020-03-16T16:25:31.000Z"}, {"text": "Esto es muy preocupante para el turismo. #COVID19 https://t.co/DZN08AZM5s", "lang": "es", "id": "1239574114320494592", "created_at": "2020-03-16T15:27:53.000Z"}, {"text": "No gustar\u00e1 a muchos, pero se est\u00e1 trabajando para todo el pa\u00eds y #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/NDzVXpXO4p", "lang": "es", "id": "1239166454320304128", "created_at": "2020-03-15T12:27:59.000Z"}, {"text": "Un #AplausoSanitario a todas las personas que nos est\u00e1n cuidando. Juntas somos m\u00e1s fuertes. https://t.co/5hYLJSpVh2", "lang": "es", "id": "1238941779233292290", "created_at": "2020-03-14T21:35:13.000Z"}, {"text": "#YoMeQuedoEnCasa y le hago caso al peque, v\u00e8ncer al #COVID19 est\u00e1 en tus manos. https://t.co/1dzPKkuMhU", "lang": "es", "id": "1238812304906518528", "created_at": "2020-03-14T13:00:44.000Z"}, {"text": "Seguramente todos los que prefieren privatizar ahora estar\u00e1n de acuerdo. https://t.co/jSuPznE4hp", "lang": "es", "id": "1237757366109700098", "created_at": "2020-03-11T15:08:47.000Z"}, {"text": "La votaci\u00f3n es telem\u00e1tica, que no te pare el coronavirus \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/QSPfR8nf7N", "lang": "es", "id": "1237438275771682817", "created_at": "2020-03-10T18:00:50.000Z"}, {"text": "Un espai de cultura que no vos podeu perdre. https://t.co/lKp7uvuTNQ", "lang": "ca", "id": "1236328874012815362", "created_at": "2020-03-07T16:32:28.000Z"}, {"text": "#LeydeLibertadesSexuales Unidas somos m\u00e1s fuertes #8M2020 https://t.co/vml7S7qXIR", "lang": "es", "id": "1235580201523871745", "created_at": "2020-03-05T14:57:30.000Z"}, {"text": "La Ley de #SoloSiEsSi es un triunfo del movimiento feminista, un paso gigante a favor de la libertad sexual, que debemos celebrar y apoyar todxs. https://t.co/IF6JlvMfHd", "lang": "es", "id": "1235497580747988992", "created_at": "2020-03-05T09:29:12.000Z"}, {"text": "Un paso m\u00e1s, veremos bramar a los representantes del patriarcado en el congreso, pero seguimos empujando hacia la igualdad real #LeyLibertadSexual https://t.co/8ZZrCtslRR", "lang": "es", "id": "1235126103339126784", "created_at": "2020-03-04T08:53:05.000Z"}, {"text": "Vaaaaamos todas #ALegan\u00e9sVamos21M https://t.co/bI35MOYN1B", "lang": "es", "id": "1234537844816982016", "created_at": "2020-03-02T17:55:33.000Z"}, {"text": "Ahora es el momento de decidir #ALegan\u00e9sVamos21M https://t.co/z0FvfQgK3O", "lang": "es", "id": "1234526014673424385", "created_at": "2020-03-02T17:08:32.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/IiCkflLHS4", "lang": "und", "id": "1234169436489297921", "created_at": "2020-03-01T17:31:38.000Z"}, {"text": "Hoy se ha presentado el equips de Un Podemos Contigo, porque Lo ha dicho muy claro PI, hace falta un partido organizado y fuerte, con unes c\u00edrculos fuertes. https://t.co/hXioVasqax", "lang": "es", "id": "1234156438697730049", "created_at": "2020-03-01T16:39:59.000Z"}, {"text": "Emociona que persones marevelloses con Gerardo Pisarello, tinguin present Les Illes, son comunitat, per cultura, per idioma i perqu\u00e8 el cor ens ho demana. #DiadelesIllesBalears https://t.co/bXNLSh00T6", "lang": "ca", "id": "1234140051866607620", "created_at": "2020-03-01T15:34:52.000Z"}, {"text": "MARIA DEL MAR BONET-Les illes https://t.co/crqpySyR3x via @YouTube Avui mes que mai, visquem les illes Balears.", "lang": "ca", "id": "1234134786626772992", "created_at": "2020-03-01T15:13:56.000Z"}, {"text": "Defender el planeta, no es una moda, es una necesidad. https://t.co/C8ZGc4dyHm", "lang": "es", "id": "1233394195559305217", "created_at": "2020-02-28T14:11:06.000Z"}, {"text": "Por una Andaluc\u00eda sin Pins, d\u00f3nde todas vivan en libertad y fratersororidad. Feliz d\u00eda. https://t.co/DEoTFBhuSu", "lang": "es", "id": "1233314246991241217", "created_at": "2020-02-28T08:53:25.000Z"}, {"text": "Val la pena de lluitar per un projecte quant es tenen aquests companys que t\u2019ajuden a fer cam\u00ed. Gr\u00e0cies per ser-hi @JesJuradoSegui https://t.co/o1DyB4H9b8", "lang": "ca", "id": "1232762478410567680", "created_at": "2020-02-26T20:20:53.000Z"}, {"text": "Un honor poder defender que nuestros pensionistas se merecen por DERECHO, porque lo han trabajado, ingresos suficientes para vivir dignamente. Ojal\u00e1 todos lo defendieran, esto que es simplemente Justicia Social. https://t.co/VQoG1ESpse", "lang": "es", "id": "1232379652850757636", "created_at": "2020-02-25T18:59:40.000Z"}, {"text": "Que despu\u00e9s de tu primera intervenci\u00f3n en el congreso de diputados, te encuentres este abrazo. No tiene precio. Gracias @luciadalda por tu amistad y cari\u00f1o.\nY gracias a esa maravilla de mujer y de fotografa que es  @linguairene https://t.co/oz2XSUzWKh", "lang": "es", "id": "1232358991868702720", "created_at": "2020-02-25T17:37:34.000Z"}, {"text": "Legislando para que nuestros agricultores tengan vidas dignas y los ciudadanos mejor salud. #PreciosJustos https://t.co/sqWGmxek1t", "lang": "es", "id": "1232323770188279809", "created_at": "2020-02-25T15:17:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/p89mj0IFOk", "lang": "und", "id": "1231595761500073987", "created_at": "2020-02-23T15:04:46.000Z"}, {"text": "Algunos deber\u00edan tomar nota https://t.co/2yP76Ju5KY", "lang": "es", "id": "1231226497559662592", "created_at": "2020-02-22T14:37:26.000Z"}, {"text": "La firma de este primer Convenio Colectivo del f\u00fatbol femenino, tiene que ser un primer paso para conseguir la igualdad en el mundo del deporte.\n Un orgullo poder agradecer a estas mujeres su lucha para que por fin se les reconozcan sus derechos. #FutbolFemenino https://t.co/etO9PuBZz7", "lang": "es", "id": "1230501320727171073", "created_at": "2020-02-20T14:35:51.000Z"}, {"text": "Por mucho ruido que haga el odio. Vamos a seguir trabajando,  orgullosas de nuestras Ministras y Ministros que est\u00e1n demostrando que #SiSePuede puede mejorar la vida de nuestra gente. https://t.co/vIuM3gFjvs", "lang": "es", "id": "1230087274332860422", "created_at": "2020-02-19T11:10:34.000Z"}, {"text": "I tu que penses fer? https://t.co/YKFORBKLnw", "lang": "fr", "id": "1228777700929736704", "created_at": "2020-02-15T20:26:48.000Z"}, {"text": "Una jornada molt positiva. https://t.co/yWFudU39rE", "lang": "ca", "id": "1228681001406210048", "created_at": "2020-02-15T14:02:33.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad. Sin ciencia no hay futuro, sin mujeres en ciencia tampoco y sin dinero no hay ciencia https://t.co/v7U3CP99zt", "lang": "es", "id": "1228314129427042304", "created_at": "2020-02-14T13:44:44.000Z"}, {"text": "Ya teneis la manera de aumentar la natalidad https://t.co/LicLKniF6P", "lang": "es", "id": "1228060215964295168", "created_at": "2020-02-13T20:55:46.000Z"}, {"text": "Ser\u00e1 la mejor Lehendakaritza, con un proyecto que mejorar\u00e1 la vida de la gente,  luchar\u00e1 contra el cambio clim\u00e1tico y contra de la violencia de g\u00e9nero. https://t.co/qdLLOl14yq", "lang": "es", "id": "1227314210427854848", "created_at": "2020-02-11T19:31:24.000Z"}, {"text": "Por tod@s l@s que tanto han sufrido, hoy sonre\u00edrian #LeyEutanasia https://t.co/blJoseuYLI", "lang": "es", "id": "1227292619266498560", "created_at": "2020-02-11T18:05:37.000Z"}, {"text": "M\u00e1s del 80% de la poblaci\u00f3n, quiere adem\u00e1s de vidas dignas, el derecho a una muerte digna. Hoy gracias a todas las personas que con tanto sufrimiento luchan y lucharon, estamos cerca de tener una #LeyEutanasia https://t.co/tPE9x4jSDM", "lang": "es", "id": "1227289550516621312", "created_at": "2020-02-11T17:53:25.000Z"}, {"text": "Al trifachito no le importan las vidas dignas y mucho menos las muertes dignas. Quiz\u00e1s si llevaran detr\u00e1s S.A? https://t.co/QwspxNNmV2", "lang": "es", "id": "1227271446893879300", "created_at": "2020-02-11T16:41:29.000Z"}, {"text": "Un gobierno trabajando \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/ZkkXxzn7AW", "lang": "es", "id": "1226869793854251014", "created_at": "2020-02-10T14:05:27.000Z"}, {"text": "Gracies a la feina de persones com @JesJuradoSegui moltes familias podr\u00e1n recuperar les restes dels seus familiars. Justicia, mem\u00f2ria i reparaci\u00f3n https://t.co/foJmRNGSfc", "lang": "ca", "id": "1226561810024800257", "created_at": "2020-02-09T17:41:38.000Z"}, {"text": "Fent feina per un sector imprescindible. #Dignitat https://t.co/kUbjfSBLxQ", "lang": "ca", "id": "1225882144947527681", "created_at": "2020-02-07T20:40:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude18 https://t.co/WBomllbXb9", "lang": "und", "id": "1224715620123643904", "created_at": "2020-02-04T15:25:32.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/4J36tFyUqR", "lang": "und", "id": "1224714921306415104", "created_at": "2020-02-04T15:22:45.000Z"}, {"text": "El sector hoteler ha de prende conci\u00e8ncia que es necesari sumarse a la lluita contra el #CambioClim\u00e1tico, encara que nom\u00e9s sigue per seguir amb el negoci. https://t.co/k9LCBw6beo", "lang": "ca", "id": "1222579129457037322", "created_at": "2020-01-29T17:55:53.000Z"}, {"text": "Como presunto garante de la democr\u00e1cia, seguro que Guaid\u00f3 ha explicado en que se lo han gastado, o no? #venezuela https://t.co/xu4pHXGdit", "lang": "es", "id": "1220767434967343106", "created_at": "2020-01-24T17:56:51.000Z"}, {"text": "Veritat, just\u00edcia i reparaci\u00f3 es el que es mereixen les v\u00edctimes del franquisme. Gr\u00e0cies Jes\u00fas Jurado per la feina. https://t.co/g2jWgCruNX", "lang": "ca", "id": "1220754137190674432", "created_at": "2020-01-24T17:04:01.000Z"}, {"text": "Trabajando para mejorar la vida de la gente,  para que todo funcione.  #SiSePuede https://t.co/95UIYpd3w5", "lang": "es", "id": "1220295471484280839", "created_at": "2020-01-23T10:41:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/OjsSrSeCtY https://t.co/yzucNDU4Az", "lang": "und", "id": "1219271855170838529", "created_at": "2020-01-20T14:53:57.000Z"}, {"text": "#NiUnaMenos https://t.co/7SI2Y53KZg", "lang": "und", "id": "1218858694844342272", "created_at": "2020-01-19T11:32:12.000Z"}, {"text": "A pesar de los poderes oscuros, hemos conseguido cumplir 6 a\u00f1os de vida #6A\u00f1osGraciasATi nos quedan millones de vida por delante. Felicidades. https://t.co/Os0SgIbMmH", "lang": "es", "id": "1218146110906281989", "created_at": "2020-01-17T12:20:39.000Z"}, {"text": "Amar a la Patria es proteger el territorio, apostamos por una econom\u00eda diversificada, por un turismo sostenible, por trabajos dignos y estables. #UnidasPodemos https://t.co/3cKHahylnj", "lang": "es", "id": "1217130397357805568", "created_at": "2020-01-14T17:04:34.000Z"}, {"text": "Si se pudo y se podr\u00e1 #GobiernoDeTodos https://t.co/d2u5wf0owt", "lang": "es", "id": "1216668088986480641", "created_at": "2020-01-13T10:27:31.000Z"}, {"text": "Claro, el agua es un lujo, que quien no tiene dinero no tiene porque tener. \u00bfSe puede ser m\u00e1s miserable?. https://t.co/y9k7321m35", "lang": "es", "id": "1215628547802521607", "created_at": "2020-01-10T13:36:45.000Z"}, {"text": "Orgullosa de UP apostant per posar en valor la vida de la gent i no negocis que est\u00e0n enfonsant a tantes fam\u00edlies i a tant de jovent.   \n\nhttps://t.co/lzLCpwmJHL", "lang": "ca", "id": "1215624322498334720", "created_at": "2020-01-10T13:19:58.000Z"}, {"text": "Valentia, for\u00e7a i comprom\u00eds. Gr\u00e0cies Aina https://t.co/4rmAeLZnrD", "lang": "ca", "id": "1214519041223806978", "created_at": "2020-01-07T12:07:58.000Z"}, {"text": "El #terrorismomachista no ha depuesto las armas. Los que niegan las violencia de g\u00e9nero la est\u00e1n alimentando. #NiUnaMenos https://t.co/v64qLurYkn", "lang": "es", "id": "1214156072795152384", "created_at": "2020-01-06T12:05:40.000Z"}, {"text": "Han mercantilizado la vida de las personas, por esto hace falta este Gobierno de coalici\u00f3n progresista, para que ponga la vida en el centro y no los beneficios de las grandes empresas. #SesionDeInvestidura https://t.co/skKs9ZdFq3", "lang": "es", "id": "1213729024465424384", "created_at": "2020-01-05T07:48:44.000Z"}, {"text": "Igual si piensa un poco, se da cuenta del chiste. https://t.co/ZV9wVDDBWX", "lang": "es", "id": "1213538989954740225", "created_at": "2020-01-04T19:13:36.000Z"}, {"text": "Estamos proyectando #UnPaisParaSuGente https://t.co/kFp4g7WvRS", "lang": "es", "id": "1213534778630299649", "created_at": "2020-01-04T18:56:52.000Z"}, {"text": "Uno de los motivos por los que vale la pena este gobierno de coalici\u00f3n progresista, para que de una vez por todas se gobierne por y para su gente, porque queremos #UnPaisParaSuGente #SesionDeInvestidura", "lang": "es", "id": "1213534131327504384", "created_at": "2020-01-04T18:54:17.000Z"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca es posible,  a pesar de todas las presiones de la derecha y de la ultraultraderecha #UnPaisParaSuGente https://t.co/tKsHu9mIKI", "lang": "es", "id": "1213518578684776449", "created_at": "2020-01-04T17:52:29.000Z"}, {"text": "This Tweet from @Antonia_jover_ has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "lang": "es", "withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}, "id": "1212041140200976385", "created_at": "2019-12-31T16:01:41.000Z"}, {"text": "#NuevoAcuerdoParaEspa\u00f1a el primer punto ya no gustar\u00e1 a los que no apoyan a los trabajadores. https://t.co/lHVQTRpeAI", "lang": "es", "id": "1211707546584698883", "created_at": "2019-12-30T17:56:06.000Z"}, {"text": "#LaEspanaQueSonrie y tiene esperanza https://t.co/kqpxqJJv7M", "lang": "es", "id": "1211692610240339973", "created_at": "2019-12-30T16:56:45.000Z"}, {"text": "Si se puede https://t.co/TSVBsQsXGd", "lang": "es", "id": "1211691611442339841", "created_at": "2019-12-30T16:52:46.000Z"}, {"text": "A este sujeto lo tenemos de regidor em el ayuntamiento de Palma. Que pena de transici\u00f3n mal hecha. https://t.co/vjbbOQ9csP", "lang": "es", "id": "1209497310058688513", "created_at": "2019-12-24T15:33:24.000Z"}, {"text": "Hablan de democr\u00e1cia extendiendo el terror y acallando la voz del Pueblo, pero no podr\u00e1n. #PlazaDeLaDignidad https://t.co/wtHTTTvXvZ", "lang": "es", "id": "1209090638337187840", "created_at": "2019-12-23T12:37:26.000Z"}, {"text": "Tal cual @LaFallaras #NoEst\u00e1sSola https://t.co/ZVf4v47DkC", "lang": "es", "id": "1208502664801243138", "created_at": "2019-12-21T21:41:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/i1TzpeBhc3", "lang": "und", "id": "1208405575521984513", "created_at": "2019-12-21T15:15:14.000Z"}, {"text": "Brava @SofCastanon  hablando bien clarito. https://t.co/qp6Qty9F8F", "lang": "es", "id": "1207925567976288256", "created_at": "2019-12-20T07:27:52.000Z"}, {"text": "Pero no son un juguete, es un compromiso con una vida, que hay que querer y cuidar #NoCompresyAdopta https://t.co/2LH2Jiz4ci", "lang": "es", "id": "1207721935909670913", "created_at": "2019-12-19T17:58:42.000Z"}, {"text": "La ciudadan\u00eda apuesta por una polic\u00eda democr\u00e1tica, que le defienda y en la cual confiar y sus componentes deben ser los primeros interesados en desmontar cloacas. #FelizMiercoles ante una buena noticia https://t.co/3QZTAdaYDW", "lang": "es", "id": "1207276053175177217", "created_at": "2019-12-18T12:26:55.000Z"}, {"text": "AENA debe priorizar la salud y la seguridad de las personas, y no solamente la b\u00fasqueda de m\u00e1ximos beneficios. Deben volver los servicios de enfermer\u00eda a TODOS los aeropuertos.#FelizMartes https://t.co/inrjXnOBqe", "lang": "es", "id": "1206904882814476288", "created_at": "2019-12-17T11:52:01.000Z"}, {"text": "A algunos les sigue importando m\u00e1s enriquecerse que parar el cambio clim\u00e1tico. #COP25 #EmergenciaClimatica https://t.co/kUWMTbywnb", "lang": "es", "id": "1206222893660676098", "created_at": "2019-12-15T14:42:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/PjaBoUIdY9", "lang": "und", "id": "1205129810487500800", "created_at": "2019-12-12T14:18:31.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies Sara, per donar-li veu a totes les dones que ja no poden parlar. #FeminicidiosEmergenciaNacional https://t.co/txvtJUfXjI", "lang": "ca", "id": "1204768535811108864", "created_at": "2019-12-11T14:22:57.000Z"}, {"text": "Est\u00e1n matando al planeta por plata. Hacen falta gobiernos valientes que pongan la gente en el centro de sus pol\u00edticas #GretaThunberg #COPForFuture https://t.co/R1tzfe53pU", "lang": "es", "id": "1203004447800135681", "created_at": "2019-12-06T17:33:05.000Z"}, {"text": "No t\u2019ho pots perdre. https://t.co/Y0Ey0ekQZb", "lang": "en", "id": "1202625648537350144", "created_at": "2019-12-05T16:27:52.000Z"}, {"text": "\u00bfEl desprecio es por ser hija de trabajadores o por ser mujer? \u00bfEs por envidiar la inteligencia que uno no posee o por sentimiento de inferioridad? https://t.co/UjEhA46yXC", "lang": "es", "id": "1202622937431453697", "created_at": "2019-12-05T16:17:06.000Z"}, {"text": "Atacan al feminismo \u00bfla igualdad preocupa?. https://t.co/Q4iTl63dxJ", "lang": "es", "id": "1202179027810869248", "created_at": "2019-12-04T10:53:10.000Z"}, {"text": "Y as\u00ed todo, viva el vino https://t.co/2kcosQUgx2", "lang": "es", "id": "1201915237986897926", "created_at": "2019-12-03T17:24:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/cXZjORsikU", "lang": "und", "id": "1201913515369541633", "created_at": "2019-12-03T17:18:07.000Z"}, {"text": "Gracias a todxs por haber confiado en nosotras. https://t.co/iiAwczDzpr", "lang": "es", "id": "1201895003104120833", "created_at": "2019-12-03T16:04:33.000Z"}, {"text": "Gracias a todxs por haber confiado en nosotras https://t.co/iiAwczDzpr", "lang": "es", "id": "1201894858392264704", "created_at": "2019-12-03T16:03:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/2BZoIfCq4p", "lang": "und", "id": "1201857096230342657", "created_at": "2019-12-03T13:33:55.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10 https://t.co/ubSrMMIOdn", "lang": "und", "id": "1201850384513417216", "created_at": "2019-12-03T13:07:15.000Z"}]