[{"text": "\u2705Por eso, exigimos que se inicie el procedimiento de concesi\u00f3n administrativa que garantice que la estaci\u00f3n de Navacerrada pueda continuar con su actividad.\n\n\u274cAnte vuestras pol\u00edticas sectarias, ideol\u00f3gicas y gravemente empobrecedoras, #SoloQuedaVox para haceros frente.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T17:36:36.000Z", "id": "1377313895266783237"}, {"text": "\u27a1\ufe0fEsta decisi\u00f3n, tomada unilateralmente por @mitecogob , no ha sido consensuada con ninguno de los afectados y no se acoge a ning\u00fan informe medioambiental t\u00e9cnico ni objetivo.\n\n\u27a1\ufe0fAdem\u00e1s,supone una enorme p\u00e9rdida de un patrimonio cultural y deportivo nacional.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T17:36:36.000Z", "id": "1377313894058893317"}, {"text": "\u27a1\ufe0fLa estaci\u00f3n de Navacerrada constituye el motor de actividad econ\u00f3mica, deportiva y de turismo de la regi\u00f3n.\n\n\u27a1\ufe0fAfecta a m\u00e1s de 200 puestos de trabajo y acoge a 10.000 ni\u00f1os al a\u00f1o de colegios p\u00fablicos y concertados, q aprenden a esquiar cada a\u00f1o a precios socialmente asequibles", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T17:36:35.000Z", "id": "1377313892800552963"}, {"text": "Tras la decisi\u00f3n del cierre de Navacerrada en @VOX_Congreso fuimos los 1eros en:\n-solicitar comparecencia del Secretario de Edo de M.Ambiente, -registrar bater\u00eda de preguntas y -solicitar los informes t\u00e9cnicos que acreditaran la decisi\u00f3n de @mitecogob \nHoy registramos esta PNL\n\u2935\ufe0f https://t.co/VS5DQxnfDw", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T17:36:35.000Z", "id": "1377313889738690565"}, {"text": "Sabemos @ierrejon, \nque t\u00fa y los social-comunistarras sois m\u00e1s de mantener el bienestar de los pol\u00edticos, por eso a\u00fan pens\u00e1is en esquilmar a impuestos a los madrile\u00f1os incluso en un momento como este, pero por suerte, tendr\u00e9is a @monasterioR de frente para impedirlo.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:50.000Z", "id": "1376838569881395203"}, {"text": "Lo que ha explicado brillantemente @monasterioR es que @vox_es est\u00e1 en los problemas reales y diarios de los espa\u00f1oles, problemas que conocemos de primera mano porque visitamos sus barrios y hablamos con ellos. \nSu protecci\u00f3n, su libertad y su bienestar es nuestra prioridad.\n\u2935\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:49.000Z", "id": "1376838566161084419"}, {"text": "La izquierda hip\u00f3crita de este pa\u00eds est\u00e1 muy ocupada desde su Falc\u00f3n y chalets con piscina, culpabilizando a las familias m\u00e1s humildes, a los agricultores y ganaderos, a la gente del campo y a nuestra industria, de ser los causantes y culpables del cambio clim\u00e1tico.\n\u2935\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:48.000Z", "id": "1376838564789563392"}, {"text": "Utiliz\u00e1is la crisis clim\u00e1tica como nueva excusa para imponer vuestro ideario intervencionista y empobrecedor, que atiende exclusivamente a intereses de \u00e9lites globalistas. Un ideario de pol\u00edticas que nada tiene que ver con la ciencia, ni con los intereses de los espa\u00f1oles \n\u2935\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:48.000Z", "id": "1376838563648638977"}, {"text": "Entre ellas,bater\u00edas para coches el\u00e9ctricos, energ\u00eda de centrales de carb\u00f3n, paneles fotovoltaicos...\n\nMientras atac\u00e1is nuestra industria con la excusa del clima, vuestro ideario contribuye a generar m\u00e1s emisiones de CO2, pero en otros pa\u00edses\n\u2935\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:48.000Z", "id": "1376838562306473993"}, {"text": "La reducci\u00f3n de emisiones solo tiene sentido emprendida coordinadamente con los principales emisores de CO2 (China, India, etc.) de los que por otro lado, seguimos aumentando sus importaciones...\n\u2935\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:48.000Z", "id": "1376838560972746755"}, {"text": "\u00bfQuieres ciencia @ierrejon ?\n\n\u2022 Las emisiones espa\u00f1olas de CO2 representan un 0\u20197% del total.\n\u2022 El CO2 supone aprox un 15% en el efecto invernadero\n\nTras arruinar a la industria y fre\u00edr a impuestos a los espa\u00f1oles, el impacto de vuestro ideario liberticida seria del 0\u2019025% \n\u2935\ufe0f https://t.co/aNYbcoh2JI", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:07:47.000Z", "id": "1376838559311749120"}, {"text": "#GobiernodelaRuina #IndemnizacionesYA https://t.co/OsvwRxV2U4", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T12:08:05.000Z", "id": "1374332118487171075"}, {"text": "Las cosas claras y siempre brillante en sus explicaciones @fjconpe https://t.co/VElPh0JB3E", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:07:04.000Z", "id": "1374331861086928897"}, {"text": "Frente a la cultura de la muerte, que concede el poder del asesinato al Estado y antepone la muerte a los cuidados paliativos y la lucha por la vida..\n\nEn @vox_es seguiremos siendo ESPERANZA y la defendemos con m\u00e1s vigor que nunca. \n\n#S\u00edalaVida \n#LaDerogaremos https://t.co/QzugqCfBWh", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:02:53.000Z", "id": "1372609467204960261"}, {"text": "\u201cFacilitar en vez de obstaculizar\u201d\n\nEs lo que reclaman las empresas espa\u00f1olas intensivas en I+D del sector renovables\n\nDesde @VOX_Congreso seguimos trabajando para que sea una realidad\n\nMireia Borr\u00e1s visita el Parque Cient\u00edfico-Tecnol\u00f3gico\nhttps://t.co/dh73hfYwey\n@TribunaAlbacete", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:12:22.000Z", "id": "1370679118673612809"}, {"text": "\u00bf\u2069Porque no comulga con tu traici\u00f3n a tu propio partido y votante @InesArrimadas?\n\nDec\u00eda Tirso de Molina que \u201cel traidor es traidor porque es cobarde.\u201d\n\nEres una cobarde, In\u00e9s.\n\nCiudadanos \u2018borra\u2019 a Toni Cant\u00f3: exclu\u00eddo del v\u00eddeo aniversario del partido https://t.co/7B3gfjAb8e", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T09:21:40.000Z", "id": "1370666358573309952"}, {"text": "Hoy hablando sobre #innovaci\u00f3n y #energ\u00eda en Albacete, junto a mi compa\u00f1ero @RafaLomana y @VOX_Albacete hemos visitado su parque tecnol\u00f3gico y nos hemos reunido con empresas punteras del sector renovables, cuyo desarrollo es tan importante para la regi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Oz4NJvIRqB https://t.co/03DbNrqb6b", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:07:00.000Z", "id": "1370466376490627080"}, {"text": "Como sus 8 segundos de Rep\u00fablica Catalana.\n\nBrillante @jlsteeg \u2728 https://t.co/8QiSpXFwtZ", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T23:58:08.000Z", "id": "1370162155497123841"}, {"text": "Incre\u00edble:\nEn @VOX_Congreso hemos llevado una proposici\u00f3n para que las madres vulnerables y en ERTE sigan cobrando su deducci\u00f3n por maternidad. \n\n\u00bfAdivin\u00e1is que ha votado @PODEMOS y @PSOE ?\n\nExacto.En contra de ayudar\n\nEse #FeminismodeSal\u00f3n donde lo que menos importa, es la mujer", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T20:43:17.000Z", "id": "1370113119498997761"}, {"text": "Tal y como nos dijiste, es importante dejar los personalismos a un lado para entregarnos a un bien com\u00fan mayor: Espa\u00f1a unida, libre y pr\u00f3spera. \n\nTe echaremos de menos, pero tambi\u00e9n estamos orgullosos y felices porque Catalu\u00f1a necesita m\u00e1s que nunca, a Ignacio Garriga. Adelante\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/3HmA1qzoU3", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:39:15.000Z", "id": "1370051704096489474"}, {"text": "Con Judas no se pelea, ellos se ahorcan solos https://t.co/ptGlDwqKBT", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T16:41:45.000Z", "id": "1369689945976303617"}, {"text": "La verdadera pol\u00edtica de Estado. \n\n\u00datil, coherente y orientada exclusivamente, a velar por los intereses de los espa\u00f1oles. \n\nBravo @monasterioR \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n#VOX\u00daTIL #VoxExtremaNecesidad\n\nRoc\u00edo Monasterio: \u201cApoyar\u00e9 a Ayuso en todo lo que sea reactivar la econom\u00eda\" https://t.co/v6Ke7hmOT7", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:54:09.000Z", "id": "1368877692234399744"}, {"text": "Desde @VOX_Congreso hemos exigido que el Secretario de Estado de medio ambiente comparezca y explique esta decisi\u00f3n suicida, y hemos formulado una bater\u00eda de preguntas al Gobierno. \n\nTendr\u00e1n que rendir cuentas.\nLucharemos hasta el final por todos los trabajadores de #Navacerrada https://t.co/9hH3OGBAKw", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:32:25.000Z", "id": "1368872226024488961"}, {"text": "La Junta de Castilla y Le\u00f3n deja claro que no supone ning\u00fan riesgo medioambiental:\n\n\u201cEl Plan de Ordenacion de los Recursos Naturales y el Plan Rector de Uso y Gesti\u00f3n del Parque\u201d...\u201dcon un amplio consenso de todos los actores implicados, no impiden el desarrollo de la actividad\u201d https://t.co/B0uUoAdcUD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:32:23.000Z", "id": "1368872215429660674"}, {"text": "La @Teresaribera que reclama mejorar la vida de la mujer es la misma que las condena no renovando concesi\u00f3n de la estaci\u00f3n Navacerrada (@Oapngob):\n\n\u27a1\ufe0fdestruye cientos de empleos y sustento familiar\n\u27a1\ufe0farrebata a la zona su principal atractivo y riqueza\n\n\u00bfEstas mujeres no importan? https://t.co/3Ex56ZSJkF", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:32:20.000Z", "id": "1368872205552128001"}, {"text": "Mafia. https://t.co/SzD0af2UJD", "lang": "it", "created_at": "2021-02-26T10:32:41.000Z", "id": "1365248414057967620"}, {"text": "El peor c\u00e1ncer eres t\u00fa, M\u00e1ximo Pradera.\n\nEstamos contigo leona @Macarena_Olona\ud83d\ude18\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\nM\u00e1ximo Pradera, sobre el c\u00e1ncer: \"\u00bfNo les puede tocar algo a Macarena Olona o Aznar?\" https://t.co/RkgjK5Lj90", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:36:11.000Z", "id": "1364932204397273091"}, {"text": "Hoy @Populares aplaudiendo a @CUPnacional y @EHbildu en sus cr\u00edticas a @VOX_es sobre nuestra propuesta de Violencia Intrafamiliar. \n\nLos mismos que luego s\u00ed asumen en Andaluc\u00eda nuestras iniciativas de Violencia Intrafamiliar. \n\nLa \u00fanica manera de hacer \u00fatil al PP es votando a VOX", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T18:03:58.000Z", "id": "1364274817634103296"}, {"text": "Ya en directo :)\n\n\u00a1Os esper\u00e1mos! https://t.co/ReNJPEvgdT", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T11:15:13.000Z", "id": "1362722400446644228"}, {"text": "Importante HILO sobre lo que ocurri\u00f3 ayer en la Comisi\u00f3n de Cultura y Deportes:\n\nUna vez m\u00e1s el @PSOE reconociendo que es una buena PNL pero que no votar\u00e1n a favor por venir de @Vox_es.\n\nEl c\u00e1ncer partidista que carcome Espa\u00f1a tiene siglas y son las del @PSOE. \n\n#SoloQuedaVOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/txpvDr3xKg", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T09:32:56.000Z", "id": "1362696662733512704"}, {"text": "A\u00fan recuerdo a toda la izquierda protestando por la manifestaci\u00f3n legal, segura, autorizada y en veh\u00edculos que organiz\u00f3 @Vox_Es\n\nEsos mismos que hoy callan por los disturbios violentos e ilegales en Puerta del Sol, en apoyo a un delincuente condenado como Pablo Hasel\n\n#Hip\u00f3critas https://t.co/jnMFHav6Nc", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:31:27.000Z", "id": "1362137606914535426"}, {"text": "https://t.co/uzdmMAYW3W", "lang": "und", "created_at": "2021-02-15T11:49:06.000Z", "id": "1361281378298564610"}, {"text": "Hola @IreneMontero \n\nA parte de pensar que las mujeres somos idiotas, tengo otra duda: seg\u00fan vuestros propios delirios ideol\u00f3gicos,\n\nSi los hombres el d\u00eda que van a realizar la matr\u00edcula dicen que se sienten mujer, \n\n\u00bftambi\u00e9n les dejar\u00e9is la matr\u00edcula gratis? https://t.co/o5Qf88cMKu", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T10:04:23.000Z", "id": "1360530251198181376"}, {"text": "Si quer\u00e9is ver al \u00fanico candidato que el establishment medi\u00e1tico intenta continuamente silenciar, que habla claro y sin tapujos sobre los problemas reales de los catalanes...\n\nno te pierdas a mi compa\u00f1ero @Igarrigavaz en directo aqu\u00ed \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/D6Yknc6GeQ\n\n#SoloQuedaVOX https://t.co/lD1PKCxlbp", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:05:01.000Z", "id": "1359971727489523715"}, {"text": "El partido de los m\u00e1s valientes no pod\u00eda estar encabezado por otro l\u00edder que no fuera @Santi_ABASCAL.\n\nAnte el terrorismo callejero, LIBERTAD. https://t.co/QgnOgJNskT", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:47:18.000Z", "id": "1359861571653160962"}, {"text": "-Apertura urgente de establecimientos hosteleros\n\n-Indemnizaci\u00f3n a propietarios por p\u00e9rdida de ingresos durante el cierre obligado\n\n-Cierre de chiringuitos y re-direcci\u00f3n de esos millones de euros a los trabajadores m\u00e1s afectados por la pandemia\n\nEn @vox_es luchamos por vosotros. https://t.co/QzYEnMwLdn", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:18:47.000Z", "id": "1359854395949744129"}, {"text": "Ahora vas y vuelves. https://t.co/NF3eHCfDsL", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T23:23:51.000Z", "id": "1359281891556417536"}, {"text": "No hay un solo euro para indemnizar a los millones de espa\u00f1oles hundidos en la ruina por las restricciones impuestas por este Gobierno.\n\nSi hay millones de euros para un gasto hist\u00f3rico en propaganda institucional.\n\nLas prioridades de este Gobierno. https://t.co/qX4NXyAIQY", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T22:18:17.000Z", "id": "1359265391147700224"}, {"text": "GRACIAS.\n@Igarrigavaz @tonilopez_Vox @AlbertoTPaneque y a todos los compa\u00f1eros que est\u00e1is dando la batalla a pie de ca\u00f1\u00f3n por la #Libertad y la #Unidad en Catalu\u00f1a, sufriendo ataques y amenazas constantes.\n\nGracias por vuestra valent\u00eda.\n\nUna semana para el 14F.\nLo conseguiremos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/t8oAFhc7oo", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T08:30:09.000Z", "id": "1358332209481080833"}, {"text": "Tienen miedo. \nSaben que @Igarrigavaz es el \u00fanico capaz de combatir sin tregua el separatismo y recuperar la #Libertad perdida en Catalu\u00f1a. No pueden soportarlo. \n\nY ante su miedo, violencia y cobard\u00eda, \nnuestro amor, valent\u00eda y compromiso. \n\nSiempre a vuestro lado compa\u00f1eros\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/gKyo0NJ9QX", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:47:33.000Z", "id": "1358185589879824384"}, {"text": "Se puede cantar peor, \npero no ser m\u00e1s sinverg\u00fcenzas .\n\nSe r\u00eden en la cara de los catalanes.\n\n#RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/w0KQmA5YgS", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:36:06.000Z", "id": "1358182709923840003"}, {"text": "Sin tregua en la lucha por la libertad, la soberan\u00eda y la seguridad de los espa\u00f1oles. \n\n#VOXesImparable https://t.co/bihq0QHy9n", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:42:31.000Z", "id": "1357429350904266752"}, {"text": "Pido disculpas p\u00fablicamente por haber afirmado en el Congreso de los Diputados que en el Ministerio de Igualdad no trabajaba nadie. \n\nMe equivoqu\u00e9. \nAl final s\u00ed que trabajaba alguien....\n\u00a1la ni\u00f1era!\ud83d\ude05", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T10:30:50.000Z", "id": "1357275416701108224"}, {"text": "Imaginaos lo poco que trabajar\u00e1n en el Ministerio de Igualdad para que sus altos cargos tengan el d\u00eda entero para trabajar como ni\u00f1eras.\n\n\u27a1\ufe0f451 millones de presupuesto para no hacer absolutamente nada m\u00e1s que fundirse nuestro dinero y ahorrarle el gasto en ni\u00f1eras a Pablo e Irene", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T20:16:46.000Z", "id": "1357060482876788738"}, {"text": "Espa\u00f1a es ya el pa\u00eds de la UE en el que m\u00e1s aumenta el paro femenino en 2020, y el 2\u00b0 con mayor paro entre mujeres (18.4%)\n\nEsperemos que las pegatinas de @IreneMontero, los m\u00e1steres feministas y los informes de impacto de g\u00e9nero en puentes puedan resolver pronto este problema \ud83d\ude43", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T23:12:24.000Z", "id": "1356379906121326592"}, {"text": "Una extranjera de 37 a\u00f1os asesin\u00f3 ayer presuntamente en Catalu\u00f1a a su marido espa\u00f1ol clav\u00e1ndole un cuchillo en el pecho.\n\nNo habr\u00e1 acto, protesta, tuit o minuto de silencio alguno de este Gobierno porque el cuchillo no se clav\u00f3 en el pecho correcto para merecer atenci\u00f3n.\n#C\u00ednicos", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T10:45:14.000Z", "id": "1356191876282507265"}, {"text": "El PP apoya:\n\n-Ideolog\u00eda G\u00e9nero\n-Memoria Hist\u00f3rica\n-Al Gobierno en Moci\u00f3n de censura\n-6 meses Estado de Alarma\n-Demora fondos UE\n\nPero quien \u201cdivide la derecha\u201d es @Vox_es por conseguir que millones de trabajadores espa\u00f1oles reciban sin demora los fondos europeos que necesitan.", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:38:40.000Z", "id": "1355072859757015041"}, {"text": "Hilo de #obligatorialectura sobre los #FondosEuropeos y la votaci\u00f3n de @VOX_Congreso \u2935\ufe0f https://t.co/Mw4aLgC6Su", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:34:07.000Z", "id": "1355071716444274688"}, {"text": "Frente a los pol\u00edticos que solo piensan en la seguridad de su n\u00f3mina cada mes, en @Vox_es velamos por los millones de espa\u00f1oles que no la tienen.\n\nPor eso entendemos la importancia de que los fondos europeos lleguen a los espa\u00f1oles cuanto antes y sin demora electoralista alguna. https://t.co/Dc7hQqSwdQ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:36:00.000Z", "id": "1354860794060664832"}, {"text": "Han politizado absolutamente todo porque necesitan crear conflicto en todo aquello que desean controlar.\n\nHablo de esto y otras temas de actualidad aqu\u00ed\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/lyx9wWWS5D v\u00eda @RinconBravio", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T15:34:06.000Z", "id": "1354815020677259272"}, {"text": "Entrevista a nuestro presidente @Santi_ABASCAL :\n \u201cEspa\u00f1a debe protegerse pero no puede detenerse\u201d \n\nCulpar a los espa\u00f1oles y llevarlos a la ruina no es una soluci\u00f3n para VOX\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/vMvu8sBCcX v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:03:59.000Z", "id": "1352904902394191872"}, {"text": "Imprescindible lectura\u2935\ufe0f https://t.co/2tySyaaIxS", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:09:44.000Z", "id": "1352559062383267840"}, {"text": "S\u00f3lo Dios da al hombre y a los pueblos la posibilidad de superar el mal para alcanzar el bien. \n\nEl mal no prevalecer\u00e1. \n#LaCruzPrevalece https://t.co/qvlEHjG9Ww", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T18:40:13.000Z", "id": "1351962753225912320"}, {"text": "Me duele ver esto.\nEs algo triste que en 2021 veamos estas muestras de odio y sectarismo que tanto da\u00f1o hicieron en el pasado.\n\nSon la nueva inquisici\u00f3n, y nos van a tener enfrente. \n\n#LaCruzPrevalece https://t.co/gO5BgKWyAt", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T19:45:24.000Z", "id": "1351616770776453124"}, {"text": "M\u00e1s corrupci\u00f3n denunciada por @Vox_es, y m\u00e1s corrupci\u00f3n cuya gesti\u00f3n de responsabilidades se ralentiza por el Gobierno.\n\nDos empleadas informaron al Instituto Carlos III de presuntas irregularidades en el CNIO, y NADA: https://t.co/G0rbpgOS9z", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T15:37:19.000Z", "id": "1351554339668713472"}, {"text": "Hay monstruos que jam\u00e1s deber\u00edan volver a pisar la calle.\n\nCuando gobierne @vox_es no la pisar\u00e1n.\n\n https://t.co/7jopXvCzeG v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T14:25:10.000Z", "id": "1350449018762125313"}, {"text": "Estamos contigo leona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcab\nSi alguien representa la fuerza, esa eres t\u00fa @Macarena_Olona \n\n#DEP #Familia https://t.co/Eh6NYW4Qov", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T13:50:33.000Z", "id": "1350440307171745793"}, {"text": "De los creadores de:\n\ud83c\udfac\u201cEuropa nos prohibe bajar el IVA de las mascarillas\u201d,\n\n\ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83e\udd41\n\nllega:\n\ud83c\udfac\u201cEuropa nos prohibe bajar el IVA de la factura el\u00e9ctrica.\u201d\n\nIVA en EUROPA:\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/S6WmPYGdHN", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T13:28:44.000Z", "id": "1349710039196585991"}, {"text": "Muy bien que @ComunidadMadrid quiera declararse \u201czona catastr\u00f3fica\u201d (con da\u00f1os de +1.400M\u20ac)...\n\npero lo m\u00e1s catastr\u00f3fico ha sido la p\u00e9sima gesti\u00f3n de quienes no aplicaron a tiempo protocolos de contenci\u00f3n, recurrieron tarde al ej\u00e9rcito y, pese a las alarmas, no se anticiparon.", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T13:07:16.000Z", "id": "1349704638908559361"}, {"text": "La nuclear vuelve a ser l\u00edder en: \n\u2622\ufe0f producci\u00f3n neta\n\u2622\ufe0f horas de funcionamiento\n\u2622\ufe0f evitar emisiones\n\ndemostrando una vez m\u00e1s, que es una tecnolog\u00eda indispensable en el mix energ\u00e9tico de nuestro pa\u00eds.\n\n#energ\u00eda #nuclear #tecnolog\u00eda #filomena #oladefr\u00edo\n\nhttps://t.co/ZynIkFqqKu", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T12:17:52.000Z", "id": "1349692205263446016"}, {"text": "M\u00e1s alto pero no m\u00e1s claro. \n\n@ivanedlm \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n \n#CambioClim\u00e1tico \n#SentidoCom\u00fan https://t.co/cbLK7N584t", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T23:48:16.000Z", "id": "1349141174414696455"}, {"text": "\ud83e\ude78 Urgente recuperar las reservas, tras la #Navidad y la #BorrascaFilomena.\n\nReservas a punto de agotarse que est\u00e1 ocasionando que se suspendan cirug\u00edas en varios hospitales.\n\n#URGENTE #DONACI\u00d3NDESANGRE https://t.co/6swCtdXTbt", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T13:02:26.000Z", "id": "1348978644161597440"}, {"text": "M\u00e1s raz\u00f3n que un Santo @LourdesMendezMo https://t.co/kQYNph9a1I", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T12:04:13.000Z", "id": "1348963995710054401"}, {"text": "Pueden intentar arrebatarnos la libertad, pero nunca podr\u00e1n arrebatarnos la VALENT\u00cdA. \n\n#SinMiedoaNadaniaNadie\n#MustRead #Libertad #Valientes https://t.co/cUDQBOdhTA", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T10:26:29.000Z", "id": "1348577010780659712"}, {"text": "Impresionante trabajo de nuestras fuerzas armadas:\n\n-M\u00e1s de 1.500 rescates\n-500 operaciones en veh\u00edculos\n-200 militares desplegados\n-48 veh\u00edculos militares\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9 es lo \u00fanico que este Gobierno no ha preguntado?\n\nSi en el despliegue militar se respetaban las cuotas de g\u00e9nero", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T13:30:53.000Z", "id": "1348261028862304257"}, {"text": "\u00bfVeis a todos esos militares salvando a los que se quedan encerrados en sus coches, repartiendo alimentos o retirando nieve para liberar caminos a hospitales y residencias?\n\nPues el d\u00eda que cumplan 45 a\u00f1os ser\u00e1n expulsados de una patada\n\nEn @Vox_es seguimos luchando para evitarlo https://t.co/nkmmBNtENS", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T20:25:36.000Z", "id": "1348003006202187777"}, {"text": "Y mientras, a las #nucleares, la \u00fanica fuente de energ\u00eda estable y segura, que aporta m\u00e1s del 20% al mix de generaci\u00f3n energ\u00e9tica, la sabotean a impuestos y ponen en riesgo su viabilidad. \n\nA este desastre el Gobierno lo llama #Transici\u00f3nEnerg\u00e9ticaJusta https://t.co/YIuQFgFXKC", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T00:05:21.000Z", "id": "1347695923074314240"}, {"text": "La gente de mi barrio es sensacional #Filomena https://t.co/Xe5DhG9o4i", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T23:18:35.000Z", "id": "1347684150992646155"}, {"text": "3. Transferir a los PGE la compensaci\u00f3n a suministros insulares y extra-peninsulares\n\n4. Revisar exenci\u00f3n fiscal total o un gravamen con IVA reducido (4%)\n\n5. Suprimir Impuesto Especial sobre Electricidad (IEE) y eliminar doble imposici\u00f3n\n\n\u00bfSoluciones, @agarzon?\nHAGA CASO A VOX", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T22:14:36.000Z", "id": "1347668051706195968"}, {"text": "Por eso, entre otras medidas, HACE MESES que desde @VOX_Congreso solicitamos al Gobierno:\n\n1. Auditar la deuda del d\u00e9ficit tarifario y anular la parte que se considere ileg\u00edtimo.\n\n2. Asumir en los PGE las Primas a energ\u00edas renovables, as\u00ed como el d\u00e9ficit tarifario correspondiente", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T22:14:36.000Z", "id": "1347668049508368390"}, {"text": "Que la electricidad tenga impuestos de ese calibre es una demostraci\u00f3n m\u00e1s de la\u00a0insaciable codicia del estado\u00a0saqueando el bolsillo de contribuyente, Sr. @agarzon\n\nEn los \u00faltimos 15 a\u00f1os se ha incrementado un 61,3% la factura el\u00e9ctrica debido a la\u00a0enorme carga impositiva\n\nHILO\u2b07\ufe0f https://t.co/9tLsyrlXMe", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T22:14:35.000Z", "id": "1347668046027124743"}, {"text": "Las mujeres matan en porcentaje m\u00e1s a ni\u00f1os y neonatos que los hombres.\n\n\u00bfLos matan por el simple hecho de ser ni\u00f1os y beb\u00e9s, o podemos superar esta demag\u00f3gica batalla de sexos en la que @Podemos arrastra al @PSOE de forma tan enga\u00f1osa y radical?\n\nPi\u00e9nsalo en tus paseos en Falcon https://t.co/VJu1TVCG1P", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T21:30:29.000Z", "id": "1345120235712557056"}, {"text": "En mitad de una pandemia y por mero electoralismo @SanchezCastejon quita al peor Ministro de Sanidad de la historia de Espa\u00f1a para presentarlo como candidato en Catalu\u00f1a.\n\nSiempre fue un candidato para el PSC que esperaba su momento siendo un Ministro incompetente.\n#Lamentable", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T16:15:05.000Z", "id": "1344316085068312580"}, {"text": "#los52deVox son el mejor equipo posible, liderados por el mejor hombre posible @Santi_ABASCAL \n\nEstamos aqu\u00ed para vencer y venceremos.\n\n#Espa\u00f1aSiempre\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Z1WhHwhMcQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T01:04:21.000Z", "id": "1344086889826033664"}, {"text": "Mientras unos juegan al Candy Crush, se quedan dormidos o presentan varias veces lo mismo, en @Vox_es rompemos r\u00e9cords de iniciativas parlamentarias.\n\n\u201cUnos vagos\u201d nos llamaban los par\u00e1sitos que llevan media vida acomodados en sus esca\u00f1os...\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Vox\u00datil\n\n https://t.co/bKBsmX3Tno.", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T11:36:38.000Z", "id": "1343883622948995073"}, {"text": "Esta Navidad es muy diferente a las dem\u00e1s, pero hay cosas que no cambian...\n\n21h-V.E.R.D.E\ud83d\udc9a\n\nSiempre unidos, familia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#FelizNocheBuena #FelizNavidad https://t.co/0RCYB2hjoq", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:19:26.000Z", "id": "1342203251748438026"}, {"text": "Frente a los bur\u00f3cratas del gasto desmedido, p\u00fablico y entorpecedor, en VOX apostamos por facilitar en vez de obstaculizar para que las empresas y agentes econ\u00f3micos puedan trabajar, emprender y generar riqueza.\nvia @ElSiglo_eu https://t.co/xUFxgLkOAg", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T19:22:00.000Z", "id": "1341826410818789381"}, {"text": "\u201cA la preocupaci\u00f3n de que Espa\u00f1a no sea capaz de ejecutar todos los fondos de la Uni\u00f3n Europea se le suma el hecho de que no se garantice que cada euro gastado genere m\u00e1s de un euro de nuevo en el PIB. \n\nSolo as\u00ed podremos reembolsar ma\u00f1ana los cr\u00e9ditos que se desembolsen hoy.\u201d https://t.co/Ahp8SBH6EW", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T11:46:29.000Z", "id": "1341711775503413254"}, {"text": "\u201cPol\u00edticos, no molesten.\u201d \n\nYa pod\u00e9is leer la tribuna sobre Innovaci\u00f3n que he escrito para @ElSiglo_eu \n\n\u00a1Espero que os guste! \n\n https://t.co/xUFxgLkOAg", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T11:33:23.000Z", "id": "1341708478616920064"}, {"text": "Qu\u00e9 alegr\u00eda acaba de causar esta noticia en las colas del INEM; un observatorio-chiringuito m\u00e1s, tras un Ministerio que ya gasta 451 millones. \n\n#GobiernodelaRuina https://t.co/im6Pz9FwY0", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T09:27:17.000Z", "id": "1341676744496050176"}, {"text": "\ud83d\uded1 Filtraci\u00f3n de emails demuestra que Ministro @Astro_Duque era conocedor, junto al sindicato CCOO, de la malversaci\u00f3n de millones en su Ministerio.\n\nM\u00e1s irregularidades, m\u00e1s opacidad y adjudicaciones de este Gobierno. \nDesde @Vox_es presentamos querella:\n\nhttps://t.co/QSbUmCmDer https://t.co/kqooRYGXSV", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T20:28:21.000Z", "id": "1340755942896447488"}, {"text": "Y a\u00fan con todas las ayudas de Europa, este Gobierno no ha sido capaz de hacer otra cosa. \n#GobiernodelaRuina https://t.co/GJaVVd25iV", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T19:58:06.000Z", "id": "1340385942692098048"}, {"text": "No hay otra igual. Nuestra indiscutible leona, cuyos rugidos hacen temblar a cualquiera y su dulzura nos encandila a todos. No os perd\u00e1is esta entrevista a la gran @Macarena_Olona https://t.co/sTDTTTgGrz", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T13:55:13.000Z", "id": "1340294619951673344"}, {"text": "Cuando no les quedan argumentos, solo escupen su odio y sus insultos.\n\nOrgullosa de tener a una compa\u00f1era tan \u00edntegra, humilde y buena persona como @MeerRocio.\n\n#SoloQuedaVox https://t.co/PFgtZiWu4p", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T21:53:44.000Z", "id": "1339327877637169153"}, {"text": "Hola @PabloIglesias.\n\nEsta pregunta iba dirigida a ti.\n\n\u00bfNi siquiera eres capaz de responder a tus propias preguntas por tu pasado y presente chavista?\n\nTienes la cara m\u00e1s dura que mi escayola. \n\n#Sesi\u00f3ndeControl #Escayolada #Chavismo #SoloQuedaVox https://t.co/hlBjMDDbEP", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T21:53:43.000Z", "id": "1339327875460329472"}, {"text": "Hoy preguntaba a @PabloIglesias por su silencio ante la tiran\u00eda de Maduro.\n\nLamentablemente ha preferido esconderse (no vayan a enfadarse quienes pagaban sus facturas) y que le sustituya @AranchaGlezLaya\n\nLa hambruna en Venezuela no es ning\u00fan invento de @Vox_es sino algo MUY REAL https://t.co/tQXKbY4kZV", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T18:03:33.000Z", "id": "1339269952612818947"}, {"text": "Imparables @MacarenaOlona #SOLOQUEDAVOX https://t.co/xtQlgzOU6c", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T16:16:53.000Z", "id": "1338518330383233025"}, {"text": "Toda mi repugna a este acto y mi apoyo y admiraci\u00f3n a @tonilopez_Vox @LleidaVox por su valent\u00eda y por su incansable defensa de la libertad y la unidad.\n\nCuanto m\u00e1s nos ataquen, m\u00e1s sentido cobra nuestra existencia y con m\u00e1s fuerza y prop\u00f3sito luchamos.\n\n #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/lprRf0xlVp", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T12:45:38.000Z", "id": "1337015619867332611"}, {"text": "\u201cTal parece que Dios es espa\u00f1ol al obrar tan grande milagro\u201d\n\n\u00a1Felicidades Infanter\u00eda!\n\u00a1Feliz d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n! Nuestra patrona y protectora\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/NJySjyWnOd", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T10:17:47.000Z", "id": "1336253635253198850"}, {"text": "Hola @IErrejon\n\nTu absentismo el a\u00f1o pasado impidi\u00f3 tramitar m\u00e1s de 30 iniciativas en la Asamblea de Madrid, pese a que cobrabas 5.328\u20ac brutos al mes.\n\nTodo sin contar c\u00f3mo cobraste 1.825\u20ac al mes en una beca sin ni siquiera acudir a la Universidad.\n\nDe esfuerzo habl\u00f3 la tacones https://t.co/AfV2nu23n4", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T21:17:42.000Z", "id": "1335694930988191750"}, {"text": "En Alcorc\u00f3n, en L\u00e9rida, por toda Espa\u00f1a, hemos celebrado m\u00e1s que nunca, el d\u00eda de la Constituci\u00f3n. \n\nPor la libertad, la igualdad y la unidad de todos los espa\u00f1oles.\n\n\u00a1Viva la Constituci\u00f3n,\nViva el Rey y \nViva Espa\u00f1a!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/CHiPV8Dw4I", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T19:31:51.000Z", "id": "1335668293261287425"}, {"text": "Desde L\u00e9rida con @eledhmel\nPor la libertad, la igualdad y la unidad.\n\n\u00a1Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/9tzp2uEoTa", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T11:40:37.000Z", "id": "1335549705972051968"}, {"text": "Os espero junto a @eledhmel en @LleidaVox !! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SinmiedoaNadaniaNadie https://t.co/KYMLGUAjFv", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T21:37:51.000Z", "id": "1335337613708972033"}]