[{"text": "Reclamamos al Gobierno q retome la obra paralizada en 2019 en A-66.El lamentable estado del asfalto es un riesgo en una v\u00eda con gran intensidad d tr\u00e1fico d camiones;la ruta de la plata q vertebra el abandonado oeste espa\u00f1ol. \u00bfDonde est\u00e1 el dinero presupuestado en 2018? https://t.co/qteAF4flf5", "lang": "es", "id": "1377571850839068672", "created_at": "2021-04-01T10:41:37.000Z"}, {"text": "Hoy el tema del d\u00eda es Castells, pero no por sus logros en favor de un mejor sistema universitario espa\u00f1ol. \u00a1Y luego quiere q no hablemos de sus escritos! Nos lo pone muy dif\u00edcil \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Si dudan, sigan leyendo \ud83d\udc47 https://t.co/Ybp9ygVSPa", "lang": "es", "id": "1376793236220559360", "created_at": "2021-03-30T07:07:41.000Z"}, {"text": "De imprescindible lectura hoy Jorge Bustos en @elmundoes \u201cNo re\u00edrse de Castells\u201d https://t.co/wveusost5q", "lang": "es", "id": "1376791743232884738", "created_at": "2021-03-30T07:01:45.000Z"}, {"text": "No s\u00e9 si es peor q lo diga o q lo crea y act\u00fae como una muralla imponiendo una posici\u00f3n pol\u00edtica minoritaria en Espa\u00f1a tb a las universidades. \u00bfPor qu\u00e9 no se preocupa de verdad de lo q necesita el sistema universitario espa\u00f1ol? https://t.co/X0yHrEDfE9", "lang": "es", "id": "1376167898750799876", "created_at": "2021-03-28T13:42:49.000Z"}, {"text": "\u00a1No es para menos! \ud83d\udc49Los j\u00f3venes investigadores estallan contra el Gobierno: \"Todas las medidas nos perjudican\" https://t.co/g5XzDrBh71", "lang": "es", "id": "1375748047204974595", "created_at": "2021-03-27T09:54:29.000Z"}, {"text": "Gracias a ti Alcalde por trabajar sin descanso por Guijuelo y su gente. Defendemos el mejor de los productos cuidado con mimo y sacrificio por nuestra gente y q es nuestro mejor pasaporte. #nutriscore NO #eljamonibericoessaludable https://t.co/w4E67KRbe8", "lang": "es", "id": "1375562496271130631", "created_at": "2021-03-26T21:37:10.000Z"}, {"text": "Hemos defendido esta enmienda que es rechazada por el PSOE en Comisi\u00f3n de Ciencia pq ha sido contagiado por un planteamiento sectario de sus socios frente a lo privado. Esta es nuestra posici\u00f3n, universidades p\u00fablicas y privadas de calidad y un marco normativo q genere confianza. https://t.co/XfO8ErAf63", "lang": "es", "id": "1375097450436907014", "created_at": "2021-03-25T14:49:14.000Z"}, {"text": "Esta tarde, en la Comisi\u00f3n de ciencia, innovaci\u00f3n y universidades, hasta tres veces han dicho rotundamente NO los parlamentarios del PSOE y PODEMOS a los contratados FPU y FPI en sus justas demandas. Este es el valor d sus compromisos con investigadores y docentes universitarios https://t.co/smjZZwA6np", "lang": "es", "id": "1375092940394094592", "created_at": "2021-03-25T14:31:19.000Z"}, {"text": "Capacidad jur\u00eddica y personas con discapacidad: Relato de una reforma legal que no debe pasar desapercibida https://t.co/c6xRmfy9bK", "lang": "es", "id": "1374984207005585410", "created_at": "2021-03-25T07:19:15.000Z"}, {"text": "La Prensa en Salamanca se hizo eco de nuestra reclamaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/K3kc49neoG", "lang": "es", "id": "1374929216538607636", "created_at": "2021-03-25T03:40:44.000Z"}, {"text": "Los Diputados de @PPdeSalamanca denunciamos y preguntamos nuevamente al Gobierno el 4 de marzo por el Centro universitario de formaci\u00f3n de la polic\u00eda y su adscripci\u00f3n a @usal \ud83d\udc47\ud83e\uddf5 https://t.co/qkNk2OxMNP", "lang": "es", "id": "1374927033562726403", "created_at": "2021-03-25T03:32:04.000Z"}, {"text": "Advertimos de un nuevo incumplimiento con Salamanca y con la @usal del Gobierno de @sanchezcastejon Reclamamos q el Centro universitario d formaci\u00f3n de la Polic\u00eda se ubique en Avila y se adscriba a @usal, la Universidad q se ha ocupado de la formaci\u00f3n durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os.\ud83d\udc47\ud83e\uddf5 https://t.co/je8D4E2a66", "lang": "es", "id": "1374925570203656193", "created_at": "2021-03-25T03:26:15.000Z"}, {"text": "Espero q no se sientan orgullosos. No puedo pensar en algo peor... https://t.co/CXVYsaxq22", "lang": "es", "id": "1374881712426119168", "created_at": "2021-03-25T00:31:58.000Z"}, {"text": "\u00a1Una gran soluci\u00f3n! \u00bfPara q trabajar? (Se nota la iron\u00eda? \ud83e\udd14) \ud83d\ude21 Noten los lectores que se habla del Ministerio de universidades, no de las universidades \ud83d\udc47 No nos merecemos esto ...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/7vCFqLbSbw", "lang": "es", "id": "1374877453156544512", "created_at": "2021-03-25T00:15:03.000Z"}, {"text": "\u00a1Este es el nivel de nuestro Gobierno!\nLuego se querr\u00e1n hacer foto con personas con discapacidad.\nLa intervenci\u00f3n de Cela\u00e1 en el Congreso hoy ha sido para llorar y para luchar al mismo tiempo.\nTodo mi apoyo y cari\u00f1o a Juanjo Matar\u00ed y a tantas personas a las q hoy ha herido Cela\u00e1 https://t.co/umwvcgCSD6", "lang": "es", "id": "1374865461414928387", "created_at": "2021-03-24T23:27:24.000Z"}, {"text": "Gana Castilla y Le\u00f3n. Gana Espa\u00f1a!!! https://t.co/UfZWHJEGwj", "lang": "es", "id": "1374094970261475337", "created_at": "2021-03-22T20:25:45.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @alferma1 y @PopularesCyL gana la estabilidad y el cumplimiento de los acuerdos. Es el momento de seguir preocup\u00e1ndose por lo urgente y lo importante,  q es lo q necesita Castilla y Le\u00f3n. https://t.co/6ZsbUONgHq", "lang": "es", "id": "1374075600990769153", "created_at": "2021-03-22T19:08:47.000Z"}, {"text": "Los turistas internacionales no son riesgo y los nacionales si lo son. \u00a1Q me lo expliquen por favor! https://t.co/0yY5upweGf", "lang": "es", "id": "1373727748968042498", "created_at": "2021-03-21T20:06:32.000Z"}, {"text": "En un d\u00eda como hoy tiene m\u00e1s sentido recordar la reforma q aprobamos el martes en @Congreso_Es . El verdadero compromiso est\u00e1 en defender sus derechos con convicci\u00f3n, todos los d\u00edas del a\u00f1o,dejando un marco jur\u00eddico propio de quienes son iguales y quieren ser tratados en igualdad https://t.co/TuSWDX60gc https://t.co/FMqHt0isxp", "lang": "es", "id": "1373650337630928901", "created_at": "2021-03-21T14:58:56.000Z"}, {"text": "Olvidando lo importante ser\u00e1 dif\u00edcil salir adelante. No podemos tener ciencia si no nos ocupamos de los investigadores \ud83d\udd2c\ud83d\udc47@abc_es @FPUinvestiga https://t.co/ao7eKHl6QH", "lang": "es", "id": "1373568384122642433", "created_at": "2021-03-21T09:33:17.000Z"}, {"text": "Su apoyo a la ciencia \ud83d\udc49S\u00e1nchez quiere cerrar tres grandes centros cient\u00edficos mientras habla de relanzar la investigaci\u00f3n: https://t.co/ysOj4Mi3sW", "lang": "es", "id": "1373556508743585793", "created_at": "2021-03-21T08:46:05.000Z"}, {"text": "Supongo que la izquierda se ha lanzado masivamente a denunciar esta barbaridad intolerable, especialmente @carmencalvo_ @IreneMontero y todas las q se autocalifican feministas de izquierda.\nMi condena sin paliativos y mi apoyo a @IdiazAyuso https://t.co/gk4t6PCkSQ", "lang": "es", "id": "1373345808414867457", "created_at": "2021-03-20T18:48:50.000Z"}, {"text": "El misterio de las vacunas desaparecidas ... \ud83e\udd14 Ni en esto son transparentes \ud83d\ude21 https://t.co/pfsXzV4WMF", "lang": "es", "id": "1373194464269832196", "created_at": "2021-03-20T08:47:27.000Z"}, {"text": ".@bea_fanjul y @educarazo nos han acompa\u00f1ado en la elecci\u00f3n de @ngelPorras6 como nuevo Presidente de @NNGGSalamanca.\nMuchas gracias compa\u00f1eros!!! https://t.co/lNhv2dNz16", "lang": "es", "id": "1373008307170992129", "created_at": "2021-03-19T20:27:44.000Z"}, {"text": "En 13er Congreso de @NNGGSalamanca Inaugura el Presidente @alferma1 https://t.co/FYX5KYWvMt", "lang": "es", "id": "1372949057061199872", "created_at": "2021-03-19T16:32:18.000Z"}, {"text": "Muchos j\u00f3venes investigadores y todos los investigadores en cualquier etapa de su carrera se preguntan qu\u00e9 hacen @astro_duque y el Ministro Castells por ellos, q es tanto como decir q hacen por la ciencia espa\u00f1ola y su futuro, pq ni ellos ni nosotros vemos q se preocupen. https://t.co/yFJuAbHVWF", "lang": "es", "id": "1372947953246175240", "created_at": "2021-03-19T16:27:54.000Z"}, {"text": "Aprobamos en Comisi\u00f3n de Justicia dictamen de Proyecto de ley en materia de capacidad jur\u00eddica por el q se supera modelo basado en la sustituci\u00f3n de voluntad d personas con discapacidad por el d respeto a su voluntad y apoyo en ejercicio d su capacidad jur\u00eddica. #DerechosHumanos https://t.co/XTBlzR3jxJ", "lang": "es", "id": "1372142918065135622", "created_at": "2021-03-17T11:08:59.000Z"}]