[{"lang": "es", "id": "1376938226024341504", "text": "S\u00e1nchez eleva a la categor\u00eda de normal lo que nadie considera normal: reunirse de t\u00fa a t\u00fa con Delcy, la vicedictadora de Venezuela.\n\nLa de las 40 maletas, la de Plus Ultra, la que expolia Venezuela y se burla de sus conciudadanos.\n\n\u00bfQu\u00e9 habr\u00e1n pactado hoy?\n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/MY2zldSdUX", "created_at": "2021-03-30T16:43:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376848326646202369", "text": "Un mes despu\u00e9s de que el Ministro de una dictadura que viola de forma sistem\u00e1tica los Derechos Humanos cargara contra Espa\u00f1a, la n\u00famero 2 de Exteriores se re\u00fane con \u00e9l con efusividad manifiesta.\n\nNo sabemos por qu\u00e9, ni de qu\u00e9 hablaron, ni qu\u00e9 acordaron.\n\nExigimos explicaciones. https://t.co/TNojla41WC", "created_at": "2021-03-30T10:46:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375158011979776004", "text": "Os espero esta noche a partir de las 20:45 en #ElFaro con @LuisMotes comentando la actualidad. \n\nNos pod\u00e9is ver aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/4l5mtdicDu https://t.co/uCiMjrQhha", "created_at": "2021-03-25T18:49:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373620790407655426", "text": "El Gobierno ha dejado en la estacada a sectores tan importantes para la econom\u00eda valenciana como el mueble y el calzado, al excluirlos del decreto de ayudas extraordinarias que tiene como objetivo garantizar la solvencia empresarial.\n\nhttps://t.co/bUUDBy2ET5", "created_at": "2021-03-21T13:01:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371701218058379265", "text": "Desde @populares lo advertimos hace justo una semana y ayer conoc\u00edamos que Ford presentaba un ERE para 630 trabajadores y suprim\u00eda el turno de noche.\n\nLa pol\u00edtica industrial del Gobierno, equivalente a nada, genera estas consecuencias tan frustrantes.\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/DHZDPxsw6K", "created_at": "2021-03-16T05:53:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369316542341595140", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o @pablocasado_ tom\u00f3 la iniciativa y se anticip\u00f3 a los retos a los que se iba a enfrentar nuestro pa\u00eds.\n\nMientras otros estaban en campa\u00f1as publicitarias, propuso un plan para salvar empleos y empresas.\n\nEn momentos como ese se demuestra el verdadero liderazgo. https://t.co/mHurMfhsta", "created_at": "2021-03-09T15:57:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369201763413295104", "text": "Frente a la propaganda gubernamental, un plan de ayudas reales para salvar a la hosteler\u00eda.\n\nhttps://t.co/Bfoytff8tS", "created_at": "2021-03-09T08:21:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368846128037388290", "text": "Hoy es un d\u00eda para reivindicar la corresponsabilidad, la conciliaci\u00f3n, el acceso al empleo, eliminar la brecha laboral y los techos de cristal y pedir cumplir con el Pacto de Estado contra la violencia de g\u00e9nero.\n\nQue no te enga\u00f1en con ideolog\u00edas disfrazadas de feminismo. #8M", "created_at": "2021-03-08T08:48:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367376313384898561", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \n\nHoy a partir de las 9:45 estar\u00e9 en el programa Sociedad Valenciana de la @999vlcRadio con @juanmadomenech.\n\nPod\u00e9is escucharnos en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/tUu83Nf5pm https://t.co/5Q0CqaOAlB", "created_at": "2021-03-04T07:28:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367008126462001157", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \n\nA partir de las 8:30 estar\u00e9 en el programa \u201cAmanece Valencia\u201d de #PlazaRadio.\n\nPod\u00e9is escucharlo en directo a trav\u00e9s de este enlace \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/eaQZezFo1j", "created_at": "2021-03-03T07:05:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366853710660440071", "text": "Las \u201csacan del mercado especulativo\u201d para meterlas en el mercadeo pol\u00edtico.\n\nLa izquierda m\u00e1s antigua y casposa, la que no respeta ni la propiedad privada ni el esfuerzo de los dem\u00e1s por generar riqueza. Porque ellos nunca lo han hecho.\n\nEs inadmisible.\nhttps://t.co/l6EOUUmEc5", "created_at": "2021-03-02T20:51:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366477470510252034", "text": "Comparto con vosotros la entrevista que me ha realizado  Marina en @TardeMarina #PlazaRadio.\n\nLos que tenemos vocaci\u00f3n pol\u00edtica tambi\u00e9n somos personas. Una entrevista desde el punto de vista m\u00e1s personal.\n\nEspero que os guste.\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/awjcS5QS6N", "created_at": "2021-03-01T19:56:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366418270673391625", "text": "Os espero en breves minutos en el programa \u201cLa Tarde con Marina\u201d @TardeMarina en #PlazaRadio.\n\nAqu\u00ed en directo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/eaQZezFo1j https://t.co/wsfNj98st6", "created_at": "2021-03-01T16:01:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365005630248017927", "text": "\ud83d\udd35 Esta noche, a partir de las 21:00 horas, encendemos #ElFaroLa8 y comentamos toda la actualidad con @LuisMotes, @jpla6, @jmontesinos y @joseluistorro \ud83d\udd35\n\nLo pod\u00e9is seguir a trav\u00e9s del siguiente enlace \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/4l5mtdicDu https://t.co/9cxoXc0bR9", "created_at": "2021-02-25T18:27:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364977691552866305", "text": "Todo mi apoyo y \u00e1nimo a mi compa\u00f1era @ALevySoler, quien adem\u00e1s de hacer una excelente gesti\u00f3n en su las competencias de su concejal\u00eda en @MADRID, demuestra ser una mujer trabajadora, valiente y fuerte.\n\nY ambas cosas las hace a diario.\n\nhttps://t.co/h1qG2y87RG", "created_at": "2021-02-25T16:36:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364976367658500097", "text": "Pedimos que el Gobierno abra los ojos y descubra las necesidades de los espa\u00f1oles, que no son leyes ideol\u00f3gicas o indultos a delincuentes.\n\n\u00bfHan escuchado el clamor de los hosteleros y de los comerciantes?\n\nO, \u00bfc\u00f3mo no queman contenedores ni saquean tiendas no les interesa? https://t.co/htZD31kwCs", "created_at": "2021-02-25T16:31:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362672184481767425", "text": "Buenos d\u00edas,\n\nOs invito a las 9:30 a ver el programa \u201cLes Noticies del Mat\u00ed\u201d de @apuntnoticies @apunt_media, donde me entrevistar\u00e1n y comentaremos la actualidad informativa de estos d\u00edas.\n\nAqu\u00ed pod\u00e9is verlo en directo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/45Qn5LUq5z https://t.co/M7z7nxBnMM", "created_at": "2021-02-19T07:55:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362428939554152450", "text": "S\u00e1nchez mantiene en el gobierno a un grupo de antisistemas que mientras se comportan como z\u00e1nganos del propio sistema, alientan y apoyan protestas violentas para reventar ciudades y comercios.\n\nEllos son as\u00ed y S\u00e1nchez lo consiente.\n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/utUJMMMBk3", "created_at": "2021-02-18T15:49:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362426940460830720", "text": "Utilizan la violencia para defender a un delincuente.\n\nSaquean a comerciantes para pedir libertad. \n\nAgreden con adoquines a los que nos protegen a diario. \n\nY desde el gobierno lo justifican. Iglesias aplaude y S\u00e1nchez calla c\u00f3mplice.\n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/4mEe0YfsjN", "created_at": "2021-02-18T15:41:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362424971952336897", "text": "Mientras el comisionista \u201cBilletero\u201d paga la hipoteca con mordidas de dinero p\u00fablico, el defraudador Echenique promueve el terrorismo callejero contra polic\u00edas, comercios e instalaciones p\u00fablicas.\n\nSon el Gobierno de este pa\u00eds.\n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/Qe5Kav24Ha", "created_at": "2021-02-18T15:33:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362386245192720385", "text": "De entre todas las necesidades que tenemos los valencianos, Baldov\u00ed aprovecha su minuto de oro para defender la liberaci\u00f3n de un delincuente condenado a dos a\u00f1os y un d\u00eda de c\u00e1rcel por enaltecimiento del terrorismo.\n\nY lo hace sin verg\u00fcenza alguna.\n\nHay prioridades y prioridades. https://t.co/D0ugbJ9xv6", "created_at": "2021-02-18T12:59:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362309437344673792", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\n\nA partir de las 9:45 estar\u00e9 en la tertulia de #SociedadValenciana en la @999vlcRadio con @juanmadomenech comentando la actualidad.\n\nPod\u00e9is escucharnos en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/tUu83Nf5pm https://t.co/MG2HsOG8oX", "created_at": "2021-02-18T07:54:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362131054312759296", "text": "\u00bfDesde cu\u00e1ndo al vandalismo y terrorismo callejero se le llama incidente? \n\n\u00bfRTVE es de todos o del Sr.Iglesias? https://t.co/uw89Fu1MBM", "created_at": "2021-02-17T20:05:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362130907184979974", "text": "Mi total apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado y a su labor por defender el orden y la libertad.\n\nLos violentos de hoy son los mismos que hace un tiempo dec\u00edan que se emocionaban al ver c\u00f3mo golpeaban a la polic\u00eda.\n\nhttps://t.co/J4unrtflgP", "created_at": "2021-02-17T20:04:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361728644671041536", "text": "Monedero, el comisionista bolivariano de Podemos, tendr\u00e1 que explicar al juez qu\u00e9 hay detr\u00e1s del caso Neurona.\n\nPero dir\u00e1n que esto ni afecta a Podemos ni al Gobierno, aunque Podemos est\u00e9 imputado por financiaci\u00f3n irregular e Iglesias sea vicepresidente. \n\nhttps://t.co/KovDe6K6Vf", "created_at": "2021-02-16T17:26:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361726027169472520", "text": "La pol\u00edtica de @pablocasado_ es la que necesita Espa\u00f1a: ejemplaridad, transparencia y rendici\u00f3n de cuentas.\n\nAfianzamos nuestro proyecto pol\u00edtico con el horizonte de la unidad, la libertad y la reconstrucci\u00f3n de nuestro pa\u00eds.\n\nCon liderazgo, ilusi\u00f3n y trabajo lo conseguiremos. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Rd7xWbzRz5", "created_at": "2021-02-16T17:15:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360162432925245443", "text": "S\u00e1nchez e Iglesias han convertido Espa\u00f1a en un pa\u00eds de riesgo para los que piden asilo pol\u00edtico.\n\nEspa\u00f1a ha pasado a ser c\u00f3mplice de la barbarie opresora y cruel del r\u00e9gimen dictatorial de Maduro.\n\nYa no solo calla frente a la dictadura, sino que la ayuda y apuntala su venganza. https://t.co/k6eQp6uLRS", "created_at": "2021-02-12T09:42:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359982512978735111", "text": "El independentismo ha creado una niebla en la vida pol\u00edtica que ha conseguido distanciarla de las necesidades de los catalanes.\n\nAlejandro Fern\u00e1ndez representa la convivencia, el respeto y el sentido com\u00fan. \n\nConoce los problemas de Catalu\u00f1a y tiene la soluci\u00f3n. \n\n#L6ElDebat https://t.co/HRd40xBSIb", "created_at": "2021-02-11T21:47:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359977258392424450", "text": "Alejandro Fern\u00e1ndez tiene una capacidad pol\u00edtica e intelectual tremenda y representa la alternativa que necesita Catalu\u00f1a.\n\nEs el \u00fanico candidato que tiene los pies en la tierra. Otros los tienen entre Lledoners y Waterloo y el resto ni si quiera saben d\u00f3nde est\u00e1n.\n\n#L6ElDebat https://t.co/Q2M99k9oay", "created_at": "2021-02-11T21:27:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359975482914205699", "text": "Alejandro Fern\u00e1ndez quiere vencer al independentismo; Illa quiere pactar con \u00e9l.\n\nAunque lo quiera esconder, la realidad es que el PSC de Illa gobierna con independentistas en 40 ayuntamientos catalanes.\n\n#L6ElDebat https://t.co/LNibI9gJL9", "created_at": "2021-02-11T21:19:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359586742576234497", "text": "Seguimos trabajando por una Catalu\u00f1a mejor.\n\nHoy con @Lroldansu en Barber\u00e0 y en Rub\u00ed hemos defendido las propuestas para luchar contra las mafias de la okupaci\u00f3n y hemos presentado el plan de choque de @populares a favor de hosteler\u00eda y los aut\u00f3nomos.\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor #VotaPP https://t.co/a7LYT7LPjk", "created_at": "2021-02-10T19:35:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359231992903131144", "text": "\ud83d\udfe5El gobierno convierte la mentira y la manipulaci\u00f3n en su forma de gobernar.\n\nGestionan de forma nefasta la pandemia y la crisis. \n\n\ud83d\udfe5La corrupci\u00f3n acecha al Consejo de Ministros y el vicepresidente no cree en la democracia espa\u00f1ola.\n\nSu soluci\u00f3n, poner en marcha el ventilador. https://t.co/m1yd95klKr", "created_at": "2021-02-09T20:05:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359224387006853120", "text": "Pablo Casado lleva m\u00e1s de una docena de comparecencias y actos en los \u00faltimos d\u00edas dando explicaciones por algo con lo que no tiene nada que ver.\n\nS\u00e1nchez se escondi\u00f3 dos semanas tras la sentencia de los ERE.\n\nY veremos cuando dejan salir a los ministros salpicados por Isofot\u00f3n. https://t.co/oZPsa4lRGp", "created_at": "2021-02-09T19:35:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359162333973610501", "text": "Iglesias, vice, la democracia sigue.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/UL0JzIfasG", "created_at": "2021-02-09T15:28:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359161937511202818", "text": "\u00bfQu\u00e9 pensar\u00edas si un miembro de un gobierno no cree en la democracia de su pa\u00eds?\n\n1) Deber\u00eda abandonar su cargo.\n2) Deber\u00eda ser cesado.\n3) Cualquiera de las dos, siempre que su siguiente destino sea una de esas \u201cdemocracias\u201d (\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf4) que tanto anhela.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Syo603JwOu", "created_at": "2021-02-09T15:27:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359160476354150411", "text": "La normalidad democr\u00e1tica de Iglesias nada tiene que ver con lo que entendemos en las naciones libres.\n\nSu normalidad es suya y de sus camaradas. De nadie m\u00e1s.\n\nIglesias es maestro de la perversi\u00f3n del t\u00e9rmino y hasta la propia democracia.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Z8wEl4r3yN", "created_at": "2021-02-09T15:21:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359115479554678787", "text": "En breves momentos pod\u00e9is escucharme en @esRadio_Vlc analizando la actualidad. \n\nAqu\u00ed en directo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/d8nymIMdGh https://t.co/bFfU0WzHlo", "created_at": "2021-02-09T12:22:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359057080167055362", "text": "La discriminaci\u00f3n de la Comunitat Valenciana y el silencio c\u00f3mplice de los s\u00fabditos del partido es algo t\u00edpico de cuando gobierna la izquierda en general y el PSOE en particular. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/NZS1iRQEDk", "created_at": "2021-02-09T08:30:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358828498215968773", "text": "Un presidente decente cesar\u00eda a su vicepresidente de inmediato tras decir que la democracia espa\u00f1ola no es de calidad y que nuestro sistema no presenta garant\u00edas democr\u00e1ticas propias de un Estado de Derecho.\n\nPero os recuerdo que el Presidente es S\u00e1nchez.\nhttps://t.co/ub4qWKK2Bn", "created_at": "2021-02-08T17:22:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358696960790847489", "text": "Buenos d\u00edas y #FelizSemana a todos!\n\nA partir de las 9:45 estar\u00e9 en directo con @juanmadomenech en la @999vlcRadio comentando la actualidad.\n\nPod\u00e9is escucharnos en \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/tUu83Nf5pm https://t.co/uioBtEw14e", "created_at": "2021-02-08T08:39:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357654108367425536", "text": "Siguen empe\u00f1ados en hacer ver que hechos pasados y juzgados son actuales.\n\nLo \u00fanico actual es Neurona, las condenas a Echenique por negrero y la ni\u00f1era de la pareja de ministros.\n\nUn partido endog\u00e1mico y que se cree due\u00f1o de la Justicia, dando lecciones de moral. No hay remedio. https://t.co/4mOATDgzEH", "created_at": "2021-02-05T11:35:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357406818604093442", "text": "Esta noche a partir de las 20:45h estar\u00e9 en el programa El Faro de @la8mediterraneo comentando la actualidad.\n\n\u00a1Os espero! https://t.co/vOnT9jURx1", "created_at": "2021-02-04T19:12:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357049301449535488", "text": "\ud83d\udcdd Ley 39/1981.\n\n\u201cLa bandera de Espa\u00f1a deber\u00e1 ondear en el exterior y ocupar el lugar preferente en el interior de todos los edificios de la Administraci\u00f3n central, institucional, auton\u00f3mica, provincial o insular y municipal del Estado\u201d.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor #VotaPP https://t.co/A008Kbp5TJ", "created_at": "2021-02-03T19:32:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356947248911900675", "text": "Desde Balaguer, Lleida, con @JDRequenaRuiz apoyando el proyecto constitucionalista que necesita Catalu\u00f1a.\n\nVotar al PSOE tendr\u00e1 como resultado la formalizaci\u00f3n de la mesa de autodeterminaci\u00f3n.\n\nNo lo consentiremos. \n\n@PPCatalunya @alejandroTGN @populares\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/UiHnHC7xjH", "created_at": "2021-02-03T12:46:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356573503068192770", "text": "Hemos pedido la comparecencia de la ministra de Exteriores para que explique si el expresidente Zapatero influye en la pol\u00edtica exterior del Ejecutivo y si tiene relaci\u00f3n, interlocuci\u00f3n o realiza labores de mediaci\u00f3n con el Gobierno de Maduro.\n\n@GPPopular \nhttps://t.co/udRFoocfFr", "created_at": "2021-02-02T12:01:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356262232489910274", "text": "\u00bfFrivolidad, desfachatez? S\u00e1nchez demuestra ser el m\u00e1ximo exponente del desapego a la realidad y de la falta de verg\u00fcenza. \n\nLo \u00fanico que ha acelerado el virus es la desgracia en miles de familias que han perdido seres queridos, sus empleos y sus sue\u00f1os.\nhttps://t.co/vyAoU410L4", "created_at": "2021-02-01T15:24:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356132280645922818", "text": "Desde @populares exigimos a la Ministra de Exteriores que explique qu\u00e9 se trat\u00f3 en la reuni\u00f3n con Zapatero celebrada tres d\u00edas antes de uno de sus viajes a #Venezuela, casualmente en pleno caso Delcy.\n\nLa pol\u00edtica exterior de Espa\u00f1a no puede ser una mezcla de mentira y tiran\u00eda. https://t.co/cUD3leYCL5", "created_at": "2021-02-01T06:48:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356117577706196992", "text": "#Zapatero dirige la pol\u00edtica exterior espa\u00f1ola en pro de la dictadura de Maduro. \n\nLa Ministra de Exteriores se reuni\u00f3 en secreto con Zapatero tres d\u00edas antes de que este fuera a Venezuela a \u201carreglar\u201d el caso #Delcy.\n\nDeber\u00e1 explicar en sede parlamentaria su mentira de gesti\u00f3n. https://t.co/FSqdehDaha", "created_at": "2021-02-01T05:50:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355070000739057664", "text": "Nos encontramos ante la mayor crisis econ\u00f3mica de la historia con un gobierno en el que se encuentran los peores gestores posibles.\n\nEl mayor colapso econ\u00f3mico en tiempo de paz: el PIB se desplom\u00f3 un 11% en 2020.\n\nhttps://t.co/bJXaSRmaOu", "created_at": "2021-01-29T08:27:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354767050707763201", "text": "Hoy se podr\u00eda evitar que S\u00e1nchez tuviera el control discrecional de los fondos europeos y el Gobierno hubiera cosechado su primera derrota parlamentaria del a\u00f1o\u203c\ufe0f\n\n\u2705 Pero Vox decide abstenerse y el decreto saldr\u00e1 adelante. \n\n\ud83e\udd1d La pinza PSOE-Vox promete.\nhttps://t.co/MlS7EA2X8T", "created_at": "2021-01-28T12:23:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354702323189248000", "text": "Con 80.000 fallecidos, una incidencia acumulada alarmante en toda Espa\u00f1a y miles de contagios diarios, hoy Podemos y PSOE traen al pleno del Congreso el asalto al Poder Judicial.\n\nUna m\u00e1s de sus prioridades.\n\nNunca han cre\u00eddo en la separaci\u00f3n de poderes.\nhttps://t.co/GlA0uKrq10", "created_at": "2021-01-28T08:06:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354097462336770048", "text": "Esto traspasa cualquier l\u00edmite pol\u00edtico, \u00e9tico y humano.\n\nNadie merece recibir ni una sola de esas palabras. \n\nMucho menos cuando todos conocemos el inter\u00e9s en proponer soluciones a los problemas de los valencianos que tenemos en el @ppcv.\n\nMata se descalifica por s\u00ed mismo. https://t.co/LvgmPXMVow", "created_at": "2021-01-26T16:02:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354085277250236420", "text": "El nivel del PSOE en Valencia. \n\nhttps://t.co/ROmxqQ3BW2", "created_at": "2021-01-26T15:14:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354012239850840064", "text": "Hoy nos ha dejado Carlos Holmes Trujillo. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\nFue un excelente Ministro de Exteriores de Colombia y un gran Ministro de Defensa, pero sobre todo, era una gran persona y un f\u00e9rreo luchador por la libertad.\n\nDescanse en paz. https://t.co/s5jXZvZOIJ", "created_at": "2021-01-26T10:24:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353998885589557249", "text": "Situaci\u00f3n extrema en el SEPE: el Gobierno abandona el organismo que se encarga de la tramitaci\u00f3n de las prestaciones por ERTE o desempleo.\n\nDe nuevo, algunos dejan claras sus prioridades. \n\nhttps://t.co/gpMAV2w7pb", "created_at": "2021-01-26T09:31:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353984370827264001", "text": "Salvador Illa es ese hombre que ha pasado de ser Ministro de Sanidad (si es que en alg\u00fan momento ha ejercido el cargo) a un pe\u00f3n dentro del ajedrez de poder de S\u00e1nchez. \n\nhttps://t.co/9T0Fq2dswq", "created_at": "2021-01-26T08:33:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353627498400133120", "text": "Illa pasar\u00e1 a la historia por ser el Ministro de Sanidad que en plena pandemia y con centenares de vidas perdidas cada d\u00eda, deja las responsabilidades de su gesti\u00f3n y marcha feliz a presentarse a unas elecciones auton\u00f3micas.\n\nMenudo capit\u00e1n de barco.\n\nhttps://t.co/BNWG4AUrkB", "created_at": "2021-01-25T08:55:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353371508563968001", "text": "Son unos chapuzas.\n\nDesalojados los pacientes del hospital de campa\u00f1a de Valencia por el peligro que supone el fuerte viento...\n\n...pero lo importante es que en el hospital de emergencias Isabel Zendal se ha fundido una bombilla.\n\nEsperando los directos desde Valencia...\ud83d\udcfa https://t.co/aOqAp1yr0L", "created_at": "2021-01-24T15:58:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353311192337559554", "text": "Frente a aquellos que imponen sin pudor su ideolog\u00eda y sectarismo en la educaci\u00f3n, reivindicamos la #LibertadEducativa y el D\u00ba de los padres a elegir la educaci\u00f3n que consideren.\n\nSolo en libertad formaremos ciudadanos libres.\n\n#PorUnaEducacionLibre #diainternacionaldelaeducacion https://t.co/QuxsYSzR5o", "created_at": "2021-01-24T11:58:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353307726424764417", "text": "\ud83d\udcd6La educaci\u00f3n deber\u00eda ser una pol\u00edtica de estado de consenso. \n\nUn pacto que respete y consagre la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n de sus hijos. \n\nPero el Gobierno ha impuesto todo lo contrario. \n\nNo dejemos de reivindicar la libertad.\n\n#PorUnaEducacionLibre #24E https://t.co/6SYgQeKn8Y", "created_at": "2021-01-24T11:44:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353005775225028609", "text": "No os perd\u00e1is esto de @alejandroTGN \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/fYcoUUhh2P", "created_at": "2021-01-23T15:44:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352660453978234881", "text": "No dej\u00e9is de leer el an\u00e1lisis de @fernandoderosa4 sobre el asalto del Gobierno al Poder Judicial \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/q8Mwk8s4N9", "created_at": "2021-01-22T16:52:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352577230820532233", "text": "Sin intimidaci\u00f3n o violencia o con ella, la ocupaci\u00f3n de una vivienda sigue siendo un delito que debe castigarse.  \n\nLa propiedad privada es un derecho que debe ser restituido inmediatamente a aquel que se le ha arrebatado.\n\nEl Gobierno, claro c\u00f3mplice de los que vulneran la ley. https://t.co/MN8KyBbxZj", "created_at": "2021-01-22T11:21:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352574662920835072", "text": "Amazon ya avis\u00f3 en su momento y el Gobierno no quiso escuchar.\n\nSi se aumentan los impuestos a las empresas, estos acaban repercutiendo en el cliente final. \n\nPor eso no es bueno subir impuestos en medio de la mayor crisis econ\u00f3mica. Nos arruina a todos.\nhttps://t.co/1KeUx26yLK", "created_at": "2021-01-22T11:11:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352571176158195717", "text": "Si el Gobierno espa\u00f1ol quiere elecciones libres en #Venezuela, debe empezar por reconocer la legitimidad de @jguaido como Presidente encargado y de la @AsambleaVE.\n\nAdem\u00e1s, tiene que hacer suyo el acuerdo del @Europarl_ES y cooperar con los pa\u00edses que as\u00ed lo reconocen. https://t.co/WChAnvaheQ", "created_at": "2021-01-22T10:57:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351906976838647817", "text": "Una gran explosi\u00f3n sacude el centro de Madrid.\n\nY vuelven a demostrar su valent\u00eda sanitarios, bomberos y fuerzas y cuerpos de seguridad. A todos ello, infinitas gracias.\n\nEspero que no aumente el n\u00famero de fallecidos. El suceso ha sido muy grave.\n\n#FuerzaMadrid", "created_at": "2021-01-20T14:58:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351887622969450496", "text": "El dictador Maduro es un ejemplo claro de qu\u00e9 es el socialismo del siglo XXI.\n\nDesde @populares seguiremos al lado del pueblo venezolano, de la libertad y de la democracia. Estamos al lado de las fuerzas pol\u00edticas democr\u00e1ticas y de la Asamblea Nacional leg\u00edtima.\n\n#Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/txQFK1nSeD", "created_at": "2021-01-20T13:41:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351866436751396864", "text": "Las urgencias del Gobierno. https://t.co/khNZrBncNZ", "created_at": "2021-01-20T12:17:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351807067087139008", "text": "\ud83d\udde3Mi agradecimiento a los agricultores por la labor que hacen en defensa de un sector tan importante para la econom\u00eda valenciana como es la agricultura.\n\nComisi\u00f3n de Agricultura del @Congreso_Es. @GPPopular @popularsval @ppcv \n\ud83c\udf4a\ud83c\udf3e\ud83c\udf47\ud83c\udf45\ud83e\udd6c https://t.co/SiZB5kT2qm", "created_at": "2021-01-20T08:21:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351595557974900744", "text": "Hoy ha tenido lugar la 1\u00aa sesi\u00f3n de la C. de Agricultura para tratar la reforma de la ley de la cadena alimentaria.\n\nUna reforma importante para agricultores, industria agroalimentaria y consumidores.\n\nY en pol\u00edtica, como en la vida, el objetivo es hacer las cosas bien hechas\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/Wy6c25yFaT", "created_at": "2021-01-19T18:21:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351451967516794880", "text": "En la CV, con una incidencia acumulada de casi 900 casos de Covid-19 por cada 100.000 habitantes, con los hospitales colapsados y las empresas arruinadas...\n\nComprom\u00eds se entretiene \"investigando\" los bots del PSOE que defienden a X. Puig en la TV p\u00fablica.\nhttps://t.co/FppXLAfz1Z", "created_at": "2021-01-19T08:50:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351249995450757123", "text": "El Ministro de Sanidad est\u00e1 obcecado en una batalla: la electoral. \n\nEn el Gabinete del Ministro importan m\u00e1s los sondeos en Catalu\u00f1a que la evoluci\u00f3n de la curva. \n\n455 fallecidos.\n689 de I. Acumulada\n84.287 contagios.\n\n0 responsabilidad.\n\n#IllaDimisi\u00f3n \nhttps://t.co/Vf9lBIjJd5", "created_at": "2021-01-18T19:27:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350094686178914305", "text": "Reuni\u00f3n con el presidente de @popularsval @Vicente_Mompo_, @fernandoderosa4 y @oscargamazo con alcaldes y portavoces de la comarca de La Safor para conocer los da\u00f1os del temporal #Filomena en las playas. \n\nEs imprescindible un plan integral de regeneraci\u00f3n de la costa valenciana. https://t.co/cViJ0wVAfo", "created_at": "2021-01-15T14:57:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349737673762643968", "text": "\u274cNo son sanitarios\n\u274cNo son tercera edad\n\u274cTampoco trabajan cuidando dependientes\n\u274cNo son poblaci\u00f3n de riesgo.\n\nSon matrimonio.\nSon alcaldes.\nSon del PSOE.\n\nY han decidido que ellos deb\u00edan estar vacunados antes que los ancianos de sus municipios.\n\nBravo.\nhttps://t.co/R4MEMdF4Va", "created_at": "2021-01-14T15:18:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349732548071489545", "text": "Como si tuvieran pocos ya.\nhttps://t.co/6mWHUJXBcn", "created_at": "2021-01-14T14:58:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349716981289799680", "text": "29 a\u00f1os han pasado ya desde que dos cobardes terroristas de ETA apretaran el gatillo y acabaran con la vida de D. Manuel Broseta.\n\nSu memoria y legado permanecer\u00e1 siempre con nosotros. \n\nEjemplo de pol\u00edtico, de profesor y de persona.\n\nIn memoriam.\ud83d\udda4\n\nFoto: @lasprovincias https://t.co/35aBOQEJDZ", "created_at": "2021-01-14T13:56:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349635274372952064", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \u2600\ufe0f \n\nEn unos minutos, estar\u00e9 en directo en el programa #SociedadValenciana con @juanmadomenech en la @999vlcRadio. \n\nLo pod\u00e9is escuchar a trav\u00e9s de este enlace \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/tUu83Nf5pm https://t.co/U3FlIDGxuI", "created_at": "2021-01-14T08:31:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349400296334761985", "text": "\u274cNo importa tu empleo.\n\u274cNo importa tu empresa.\n\u274cNo importa el precio de la luz.\n\u274cNo importa la 3\u00aa ola de la pandemia.\n\u274cNo importa la vacunaci\u00f3n.\n\n\u2705Les importa que Illa gane unas elecciones.\n\u2705Les importa controlar la justicia.\n\u2705Les importa el poder.\nhttps://t.co/naUa7I8Y10", "created_at": "2021-01-13T16:57:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349397204277063685", "text": "Yolanda D\u00edaz consigue que #Espa\u00f1a triplique la media de la OCDE en paro juvenil.\n\nM\u00e1s del 40% de los j\u00f3venes espa\u00f1oles est\u00e1n sin empleo. \n\n\u00bfQu\u00e9 hace el Gobierno para acabar con esto? \u00bfApoya a emprendedores? \u00bfAyuda a aut\u00f3nomos y pymes?\n\nNo. Sube impuestos.\nhttps://t.co/5a4VzaaK1c", "created_at": "2021-01-13T16:45:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349279336881418242", "text": "\ud83d\udd34 25.438 contagiados.\n\ud83d\udd34 408 fallecidos en el d\u00eda de ayer.\n\nPero el Ministro de Sanidad est\u00e1 centrado en ganar unas elecciones. \n\nLa pandemia le importa poco. Ya ha demostrando cual es su verdadera prioridad. Siempre lo ha sido.\n\nDebe irse ya.\n\nhttps://t.co/5T3Zuj6T5B", "created_at": "2021-01-13T08:57:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348908252113854464", "text": "Francis Puig, hermano del Presidente de la Generalitat Valenciana:\n\n\u201cPreocupa el cambio de tendencia despu\u00e9s de lo de Andaluc\u00eda\u201d.\n\nEn otras palabras: temor a que su hermano deje de ser Presidente y se le acabe el chollo de sus negocios con dinero p\u00fablico. https://t.co/lkjCryhiz7", "created_at": "2021-01-12T08:22:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348603580140449792", "text": "\u00a1Qu\u00e9 esc\u00e1ndalo!\n\nMadrid traslada enfermos de la sanidad p\u00fablica a centros priva...\n\nAh no! Quien est\u00e1 derivando pacientes a la sanidad privada por el colapso de la sanidad p\u00fablica es el gobierno auton\u00f3mico de Puig y Oltra.\n\nDicho esto, la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada es esencial. https://t.co/SEm1cV8pbb", "created_at": "2021-01-11T12:12:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348557288563478529", "text": "\u201cEstoy a\u00fan con la mierda de lo del valenciano\u201d.\n\n\u201cYa est\u00e1n trabajando con lo del concurso y no parece tan complicado\u201d.\n\n\u201cBusco un guineano, le hago cantar en valenciano y pido la subvenci\u00f3n\u201d.\n\nAs\u00ed hace negocios el hermano del Presidente de la Generalitat Valenciana gracias a \u00e9l. https://t.co/B5XY4dvvjo", "created_at": "2021-01-11T09:08:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348534760256245761", "text": "\ud83d\udcf0En esta fr\u00eda ma\u00f1ana, no os perd\u00e1is la entrevista que publica @larazon_es a @pablocasado_:\n\n\u201cS\u00e1nchez siempre pone el carro de la propaganda antes que los bueyes de la gesti\u00f3n y as\u00ed no se puede avanzar.\u201d\n\n@populares @GPPopular \nhttps://t.co/FcRFiW0WeY", "created_at": "2021-01-11T07:38:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346802039096025088", "text": "No reconocer a @jguaido como presidente interino significa reconocer y aceptar el r\u00e9gimen de Maduro y sus acciones contra los Derechos Humanos.\n\nBorrell convierte as\u00ed a la cuna de los Derechos Humanos en aliada del crimen y el terror.\n\nVerg\u00fcenza para todos\nhttps://t.co/JQKch3k9Iw", "created_at": "2021-01-06T12:53:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346511510097567744", "text": "La comunidad internacional no puede permanecer en silencio ante este golpe a los ideales democr\u00e1ticos.\n\nEspa\u00f1a debe reconocer a @jguaido como Presidente encargado y a la @AsambleaVE de 2015 como \u00fanico \u00f3rgano de representaci\u00f3n democr\u00e1tico.\n\nFuerza Venezuela\nhttps://t.co/RVLfFwDOz4", "created_at": "2021-01-05T17:38:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346409720932937728", "text": "El drama social y econ\u00f3mico contra el que el Gobierno no hace absolutamente nada m\u00e1s all\u00e1 de una estrategia de propagada. \ud83d\udc47\n\nEl paro en la Comunitat Valenciana aument\u00f3 un 22,4% durante 2020. @valenciaplaza \n\nhttps://t.co/YniMxDyT91", "created_at": "2021-01-05T10:54:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346407918514614272", "text": "\ud83d\udcb8El esc\u00e1ndalo no es el hermano de Ximo Puig, el escandalo es Ximo Puig\u203c\ufe0f\n\n\ud83e\udd1dLa mafia organizada para obtener contratos p\u00fablicos en medios de comunicaci\u00f3n y jugosas subvenciones no tiene fin y tambi\u00e9n parece que nadie quiere ser responsable de ello.\n\nhttps://t.co/BH1rTnIVm9", "created_at": "2021-01-05T10:47:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346044795521740800", "text": "Hoy con la Presidenta regional @isabelbonig, el Presidente provincial @Vicente_Mompo_  y diputados y senadores @populares coordinamos las acciones del @ppcv @popularsval de cara al curso pol\u00edtico que iniciamos el 2021.\n\nIdeas, trabajo y proyecto. \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/PXoaiKDumE", "created_at": "2021-01-04T10:44:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346019891992780801", "text": "\u00bfTranspaqu\u00e9? https://t.co/GY7aBnId1l", "created_at": "2021-01-04T09:05:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346018260161077248", "text": "Desde el 1 de enero est\u00e1n en vigor los presupuestos de S\u00e1nchez e Iglesias.\n\nPor eso hay 11 impuestos en los que pagaremos m\u00e1s.\n\nEj.\u27a1\ufe0f solo los coches subir\u00e1n de media 800\u20ac por el incremento en el impuesto de matriculaci\u00f3n.\n\nSangr\u00eda fiscal para todos.\nhttps://t.co/Lj3fFjTyQB", "created_at": "2021-01-04T08:58:55.000Z"}]