[{"text": "No hay peor que la del converso !!#MarlaskaDimision https://t.co/jXUehAjMVY", "id": "1377529889725763584", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T07:54:53.000Z"}, {"text": "Tiene raz\u00f3n Pablo Iglesias cuando dice que en Madrid no debe haber sitio para los canallas neonazis . De la misma manera que no deberia haber sitio para los canallas populistas comunistas que \u00e9lenviaba a los escraches del @populares .https://t.co/ezv5PLgwa1", "id": "1377181976134705157", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T08:52:24.000Z"}, {"text": "El Ministro Marlaska di\u00f3 buena prueba de sectarismo y arbitrariedad al cesar al Coronel Perez de los Cobos  cumplir la Ley  . Los Tribunales  desautorizan a Marlaska por sectario, por lo tanto si le queda algo de dignidad que DIMITA . https://t.co/yfs5SGNIbk", "id": "1377174543618301953", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T08:22:52.000Z"}, {"text": "Todo el mundo sabe c\u00f3mo los reg\u00edmenes comunistas de China , Rusia o Cuba desprecian los derechos sociales y la defensa del medio ambiente etc . Pues @sanchezcastejon nombra secretario de estado a @EnriqueSantiago un leninista confeso . Ahora toca multiplicar por 6 su patrimonio . https://t.co/5w07rVLUlB", "id": "1376842377155989506", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:22:57.000Z"}, {"text": "275 a\u00f1os del universal aragones Francisco De Goya . Dejo tambi\u00e9n reflexiones para la posteridad \u201cNo mires lo que fuimos , mira lo que somos \u201c. Hoy ,los Reyes de Espa\u00f1a ,le han rendido un emotivo homenaje en Fuendetodos . https://t.co/ZWHJXTRWHg", "id": "1376522639892697092", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T13:12:26.000Z"}, {"text": "14 meses en el Gobierno de @sanchezcastejon ha estado Pablo Iglesias. Ha conseguido tener el los Juzgados m\u00e1s asuntos judiciales que iniciativas ha puesto en marcha .Eso si ha multiplicado por seis su patrimonio ,fondo de pensiones incluido. SI SE PUEDE!!!https://t.co/06Xx6LQqH3", "id": "1376507863791775744", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:13:43.000Z"}, {"text": "Si se puede !Llegar a la pol\u00edtica sin nada y forrarte en 2 a\u00f1os sin trabajar . Basta con mentir , insultar y hostigar  a quien lo denuncia . En Madrid ya hay dos ricos m\u00e1s : Pablo e @IreneMontero .Que le den las gracias a @IdiazAyuso porque adem\u00e1s pagan pocos impuestos . https://t.co/KDtE8K6U9u", "id": "1376081833813811201", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T08:00:50.000Z"}, {"text": "El desprecio @sanchezcastejon y Pablo Iglesias a los madrile\u00f1os les lleva a tratarlos como tontos que no supieran que hace unos d\u00edas @PSOE , @_unidospodemos_ y @CiudadanosCs intentaron asaltar los gobiernos de Castilla, Madrid y Murcia  los tres juntitos https://t.co/C8MiMc59Nv", "id": "1376080052211879936", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T07:53:45.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed unos indepens en Barcelona celebrando el d\u00eda de San Ferm\u00edn !!! https://t.co/mDUXdZKEz4 https://t.co/ipMstRDckl", "id": "1375845846328180737", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T16:23:06.000Z"}, {"text": "Ya se sabe lo que entiende Pablo Iglesias por \u201c progresistas \u201c . Que dentro de 4 a\u00f1os su patrimonio sea de 2 millones de euros . Si se puede! . https://t.co/RB1xxPGuyA", "id": "1375826687670296577", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T15:06:58.000Z"}, {"text": "De momento Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea que tiene un Gobierno que tiene un partido populista-comunista al que apoyan independentistas catalanes y los herederos de una banda terrorista . As\u00ed que @sanchezcastejon deber\u00eda hac\u00e9rselo mirar . https://t.co/1muMzRLUkF", "id": "1375825532382756865", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T15:02:23.000Z"}, {"text": "Esta tarde Comisi\u00f3n en el @Congreso_Es. Con mi compa\u00f1era @anadebande . Siempre un orgullo compartir las defensa de las ideas y principios en los que creemos . https://t.co/dTzDbkzdBm", "id": "1375112292203950084", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:48:13.000Z"}, {"text": "Hay batallas que duran  a\u00f1os pero al final arrojan un resultado justo  . @pparagon , @aragonpsoe @AragonPAR y @chunta en la medida que les correspondi\u00f3  han persistido en la devoluci\u00f3n de los bienes de las parroquias aragoneses. Somos tozudos gran virtud .https://t.co/p4e5nYNWbC", "id": "1375061064212172806", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:24:39.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_ le pregunta  a @sanchezcastejon que si le parece normal que su socio de gobierno @PODEMOS haya pasado del expr\u00f3piese al encarcelarse ! Estw se calla . #SocialismoOLibertad https://t.co/WLxxgAxAHl", "id": "1374634410205712384", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:09:17.000Z"}, {"text": "Mientras ayer en el @Congreso_Es, @PSOE y @PODEMOS defend\u00edan el comunismo y su historia plagada de millones de asesinatos, hoy la Espa\u00f1a real  tiene noticia de que los Fondos Europeos prometidos por @sanchezcastejon ser\u00e1n muchos menos ! https://t.co/EFfqHfCgQ0", "id": "1374615964348731393", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T06:55:59.000Z"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Hacienda del @Congreso_Es se ha aprobado una iniciativa del @GPPopular para bajar el IVA de las peluquer\u00edas . https://t.co/y9xoESHERm", "id": "1374333671973457926", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:14:15.000Z"}, {"text": "Hoy #DiaMundialDelSindromeDeDown es un d\u00eda para recordar a  quienes lo padecen y a sus familias . Para saber que merece la pena seguir luchando para que cada vez m\u00e1s , ellas tengan m\u00e1s hueco  y m\u00e1s oportunidades en esta sociedad . #soisgrandes https://t.co/lTLbBvvE6B", "id": "1373564432266244098", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:17:34.000Z"}, {"text": ".@Pablocasaso le pregunta a @sanchezcastejon sobre la nefasta gesti\u00f3n del a\u00f1o de #Covid_19 y este se r\u00ede diciendo que el @populares est\u00e1 en campa\u00f1a electoral. Los 100.000  espa\u00f1oles muertos , los que no tienen empleo es evidente que importan poco al  @PSOE . https://t.co/LUlvJk8R6X", "id": "1372101961999323140", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T08:26:14.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias responsable de de las residencias donde tantos mayores han muerto,defensor de la violencia callejera, amigo del etarra @ArnaldoOtegi , machista empedernido y corresponsable de la ruina de Espa\u00f1a, ahora quiere arruinar Madrid. @IdiazAyuso ser\u00e1 el final del populismo https://t.co/CRn58BRE0i", "id": "1371716416966168581", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T06:54:13.000Z"}, {"text": ".@_unidospodemos_ se ve fuera de @asambleamadrid en las #EleccionesMadrid y ante la incompetencia de @isaserras y la falta de cuadros a Pablo Iglesias no le queda otra que ser https://t.co/Z15GmTGgaO lo que tiene ser  un partido causillista.Hoy m\u00e1s que nunca #SocialismoOLibertad https://t.co/Toj2shWPju", "id": "1371427600984334338", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T11:46:34.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon jugando a las mociones de censura con @InesArrimadas y mientras tanto un a\u00f1o despu\u00e9s de la pandemia  Espa\u00f1a es una de las peores econom\u00edas del mundo . https://t.co/KIBTgEl0It", "id": "1371049008693645312", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T10:42:11.000Z"}, {"text": "Cada vez @arrimadas y @CiudadanosCs quedan m\u00e1s en evidencia de que ante la peor situaci\u00f3n sanitaria y econ\u00f3mica de la historia de Espa\u00f1a , solo les importaba los sillones . https://t.co/GeOFzzSZVI", "id": "1371024981405151235", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T09:06:42.000Z"}, {"text": "A ver @abalosmeco , cuando pactaste la moci\u00f3n de censura con @CiudadanosCs , llevaba Koldo el taco de billetes en la mochila ??https://t.co/f5SmhYHs70", "id": "1370744575845924864", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T14:32:28.000Z"}, {"text": "Ahora resulta que el delegado del @PSOE en Madrid es Rappel . Tiene la bola de cristal https://t.co/UoCXsBvLlR.", "id": "1370743138906730497", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T14:26:46.000Z"}, {"text": "Aunque cueste creerlo @angelgarridog dando lecciones de lealtad. \u00bfPor cierto en Murcia no hab\u00eda estabilidad y bienestar para los murcianos? !!Ah claro que la moci\u00f3n se le ocurri\u00f3 a la liquidadora de @CiudadanosCs ,@InesArrimadas. https://t.co/fjz1vkl3mn", "id": "1370325423649853443", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:46:55.000Z"}, {"text": "El ministro de @podemos Manuel Castells le pidi\u00f3 a @sanchezcastejon  que  le buscara un piso porque  Madrid es muy caro y no le llega  con un sueldo de 71.000 \u20ac . La duda es si tambi\u00e9n quer\u00eda cinta de correr como la de Marlaska.https://t.co/wB3TrlwqkF", "id": "1370321781316321280", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:32:26.000Z"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Interior del @Congreso_Es solicitando que se reconozca como fallecimiento en acto de servicio a los miembros de la @guardiacivil ,@policia , polic\u00edas locales y polic\u00edas auton\u00f3micos que murieron por #COVID19. https://t.co/gQHRwQyZA5", "id": "1370305784899379205", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:28:52.000Z"}, {"text": ".@CiudadanosCs el partido de la regeneraci\u00f3n que va a presidir  Murcia con 6 diputados de 45. Si @sanchezcastejon acumulaba mucho poder, @InesArrimadas le da m\u00e1s. Pobre Espa\u00f1a con esta \u201cbanda\u201d . https://t.co/OuIl8zJemJ", "id": "1369598216803598340", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T10:37:15.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan la OCDE la econom\u00eda espa\u00f1ola fue la peor de toda la organizaci\u00f3n en el a\u00f1o 2020 . En el 2021 seremos la cuarta peor . Y mientras tanto @sanchezcastejon discutiendo con Pablo Iglesias .https://t.co/p6JMpE2KuP", "id": "1369548624485642240", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T07:20:11.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon permiti\u00f3 que unos presos hicieran campa\u00f1a electoral y ahora la justicia los devuelve a la c\u00e1rcel . Y quien repara todo el da\u00f1o hecho ? Nadie . Espa\u00f1a un pa\u00eds en el que los delincuentes viven al margen de la ley gracias al Gobierno . https://t.co/oOF9LzNd9S", "id": "1369251282981171205", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:38:39.000Z"}, {"text": "Hoy d\u00eda #8M2021 es un buen d\u00eda para recordar a todas esas mujeres an\u00f3nimas , como #KatherineJohnson , que a lo largo de la historia hicieron avanzar un mundo que era solo de hombres . https://t.co/lg6NpRdDHR", "id": "1368895158406746112", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:03:33.000Z"}, {"text": "!Cuando @sanchezcastejon dec\u00eda que su gobierno era feminista! Pues gracias a @PODEMOS y @PSOE en Aragon se baten cifras de paro femenino! Cada vez que hablan sencillamente se r\u00eden de los ciudadanos. https://t.co/SFa3jvo047", "id": "1368830935110742017", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:48:21.000Z"}, {"text": "Una aut\u00e9ntica apisonadora la incompetencia de @sanchezcastejon e @IvanRedondo__ . https://t.co/QLvCV5Skl8", "id": "1368525860194709506", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T11:36:05.000Z"}, {"text": "La cruda realidad , un gobierno incapaz como el de @sanchezcastejon tiene consecuencias nefastas para Espa\u00f1a . Diga lo que diga la propaganda gubernamental . https://t.co/imkwwdzCuV", "id": "1368509938159546369", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:32:49.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien se sorprende de lo que ha hecho @sanchezcastejon hoy en el acto de destrucci\u00f3n de armas de ETA ? Solo sabe copiar , apropiarse de lo de lo dem\u00e1s.  https://t.co/GZSUZ0zRG3", "id": "1367526906652950528", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T17:26:36.000Z"}, {"text": "Lo que verdaderamente nos deber\u00eda preocupar es d\u00f3nde est\u00e1n las 30.000 vacunas desaparecidas... \u00bfNo era responsable el Gobierno de Espa\u00f1a? Va siendo hora de que \u2066@sanchezcastejon\u2069 vaya dando explicaciones de donde est\u00e1n las vacunas o de qui\u00e9n o quienes han sido afortunados ! https://t.co/cSeikhQTzt", "id": "1367378646898528256", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T07:37:28.000Z"}, {"text": "El adn del Gobierno de @sanchezcastejon no es hacer mal las cosas sino hacerlas como le conviene a \u00e9l , aunque para eso incluso arriesgue que nos dejen sin Fondos Europeos . La calidad democr\u00e1tica emperora d\u00eda a d\u00eda en Espa\u00f1a por culpa de la izquierda! https://t.co/2lutcPr1Gr", "id": "1367364914487169027", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T06:42:54.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n del @GPPopular y el @pparagon con el sector agrario aragones . Problemas de nuestro sector primario que en estos momentos atraviesan dificiltades . Un placer escucharles . https://t.co/PyPIAZaQlX", "id": "1366748046999052293", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:51:42.000Z"}, {"text": "Empieza el show @abalosmeco , mentira tras mentira. La historia se repite. El @PSOE no par\u00f3 hasta hacer dimitir a el juez D\u00edvar. \u00bfPor qu\u00e9 no hacen lo mismo ahora? Ah, la  superioridad moral , la izquierda son los patas negras de la sociedad . https://t.co/MNy4Imx5aF", "id": "1366665976687845379", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:25:34.000Z"}, {"text": ".@abalosmeco , el que da lecciones todos los d\u00edas . Cuando dimite ? https://t.co/HxYONwQZYV", "id": "1366303396182036480", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:24:48.000Z"}, {"text": "Por fin somos los primeros en algo !!! Gracias a la pasividad de @sanchezcastejon y al activismo de Pablo Iglesias. Quer\u00edan fotos con @ArnaldoOtegi , pues ya son la capital de la kaleborroca !https://t.co/3VD8OKW3kp", "id": "1366070612318420994", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T16:59:48.000Z"}, {"text": "Es imposible tener una cara m\u00e1s dura que @sanchezcastejon . El que vot\u00f3 a todo que propon\u00eda el @populares que NO.El que lleg\u00f3 a ser presidente del @PSOE por su NO ES NO , ahora exige a @pablocasado_ que le apoye en todo.Que explique porque \u00e9l pod\u00eda decir NO y los dem\u00e1s no pueden. https://t.co/XFyUWP5plG", "id": "1365286807022284805", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T13:05:15.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n hoy en el \u2066@Congreso_Es\u2069 de @MarioGarcesSan\u2069 Garc\u00e9s, \u2066@eloysuarezl\u2069 , @victorpiriz y \u2066\u2066@javierbasco\u2069 con Pere L\u00f3pez Agras del Partido Socialdem\u00f3crata de Andorra. https://t.co/7ciQztCzTM", "id": "1364961961432203280", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:34:26.000Z"}, {"text": ".@PabloEchenique se pasa por el forro las recomendaciones de la Ministra de Sanidad e invita a acudir a las manifestaciones del 8M. Los espa\u00f1oles no pueden desplazarse ver a sus familiares porque @sanchezcastejon lo proh\u00edbe . Hasta cuando ?https://t.co/udYAwdUtJD", "id": "1364925857115045891", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:10:58.000Z"}, {"text": "Dice el juez de Prada que se le veta  por dictar una sentencia que no gust\u00f3 al @populares.Es un error de apreciaci\u00f3n,lo que sucedi\u00f3 es que el pens\u00f3 que con esa sentencia  el @psoe lo propondr\u00eda al CGPJ.Por cierto el p\u00e1rrafo que origin\u00f3  la moci\u00f3n de censura fue  anulado por TS https://t.co/uOlDEIcETR", "id": "1364529539351797764", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:56:08.000Z"}, {"text": "Primero  el @Europarl_ES obliga a Marlaska y Pablo Iglesias a dar explicaciones por los abusos de menores en Baleares . Ahora @KRLS se queda sin apoyo a su  inmunidad !. Siempre nos quedar\u00e1 Europa ante la incompetencia de @sanchezcastejon !. https://t.co/PyVKQY5nZ4", "id": "1364297389541101571", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T19:33:39.000Z"}, {"text": "La enfermedad del ignorante es ignorar su propia ignorancia https://t.co/Ilad7Uwymr", "id": "1364094171410276352", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T06:06:08.000Z"}, {"text": "Lenin, el \u00eddolo y referente de @EnriqueSantiago ! https://t.co/CSRg9ZR9se", "id": "1363783681274482689", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:32:22.000Z"}, {"text": ".@PODEMOS solicita el indulto para el condenado  Pablo Hasel porque es una anomal\u00eda democr\u00e1tica . La \u00fanica anomal\u00eda real seria que en Espa\u00f1a un delincuente no est\u00e9 en la c\u00e1rcel y que un Vicepresidente del Gobierno defienda el uso de la violencia .", "id": "1362667757653884928", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T07:38:05.000Z"}, {"text": "Violencia en Madrid por culpa de los intolerantes de @PODEMOS mientras @sanchezcastejon contempla impasible el espect\u00e1culo en el sill\u00f3n de Moncloa . Seguro que  @Adrilastra dir\u00e1 que la culpa es de @IdiazAyuso https://t.co/QIVsv5PpAB", "id": "1362321592097865731", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T08:42:32.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_ le recuerda a @sanchezcastejon las peleas diarias dentro del gobierno con su socio @PODEMOS . Y este le responde que  Espa\u00f1a necesite un gobierno estable . Tela! https://t.co/W04yZpS2W3", "id": "1361953035589726208", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:18:02.000Z"}, {"text": "Hoy sesi\u00f3n bronca en el @congreso . Discrepancias entre @PODEMOS y @PSOE . Son socios de gobierno y hacen oposici\u00f3n al gobierno . Dif\u00edcil de entender verdad ? https://t.co/qrqWcHTNF0", "id": "1361754130172309506", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T19:07:39.000Z"}, {"text": "Recta final de un d\u00eda importante para Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a . Recta final de la votaci\u00f3n . Votando en estos momentos con protecci\u00f3n de Epis en los colegios electorales de L\u00e9rida . https://t.co/XE4v0mHIAT", "id": "1361018033809022978", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T18:22:40.000Z"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon analiza estudiar  este bar\u00f3metro de alimentos , que dice , que es m\u00e1s saludable la Coca-Cola que el jam\u00f3n o el aceite de oliva  . Tal cual!! https://t.co/r022SQsiu2", "id": "1360627939340128258", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T16:32:34.000Z"}, {"text": "El precio de que @sanchezcastejon gobierne con Pablo Iglesias es que Espa\u00f1a est\u00e1 y estar\u00e1 a la cola de la gesti\u00f3n de la econom\u00eda en Europa . El mundo est\u00e1 at\u00f3nito ante un vicepresidente que lo \u00fanico que hace es insultar a su pa\u00eds. https://t.co/G9OwbbBJUZ", "id": "1360138092125032449", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:06:05.000Z"}, {"text": "Lo verdaderamente grave y repugnante de esta trifulca entre Margarita Robles y @PODEMOS es que @sanchezcastejon la consienta. Claro que a \u00e9l le da todo igual mientras siga  en Moncloa , como si se pegan . https://t.co/EGzk0eAXz8", "id": "1359934053089222656", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:35:19.000Z"}, {"text": "Nadie se ha preguntado porqu\u00e9 @salvadorilla se neg\u00f3 a hacerse un PCR antes del debate de las elecciones catalanas? \u00bfCabe la posibilidad de que \u00e9l piense que no puede tener el #COVID19 por algo que le hayan puesto ? https://t.co/hYZoPZxX90", "id": "1359554721640505349", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T17:27:59.000Z"}, {"text": "Cuando uno escucha a @PabloEchenique se da cuenta de que Espa\u00f1a no es una democracia normal ! Cualquiera puede decir una estupidez  aunque sea portavoz de un grupo parlamentario y no pasa nada . https://t.co/VZUjHpTLZA", "id": "1359550653526376459", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T17:11:49.000Z"}, {"text": "Si Iglesias es una caricatura seg\u00fan los Ministros del @psoe , que es entonces @sanchezcastejon que lo escogi\u00f3 de socio preferente ? Se me ocurren muchas respuestas . https://t.co/cLSEEnTWaa", "id": "1359418526604394497", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T08:26:48.000Z"}, {"text": "Los extremos se tocan . @vox_es ataca y se\u00f1ala a los peri\u00f3dicos cuyas noticias no le gustan , al igual que lo hace @PODEMOS . Usan el \u201cabc\u201d del populismo : laminar a quien discrepa. https://t.co/DQMxMqTrJu", "id": "1358706404547297286", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T09:17:05.000Z"}, {"text": "La nueva pol\u00edtica era el cesar\u00edsno. @sanchezcastejon compitiendo con Pablo Iglesias  a ver quien censura m\u00e1s . https://t.co/23oGSHVtCL", "id": "1358382294646554625", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T11:49:11.000Z"}, {"text": "52000 \u20ac cuesta la ni\u00f1era de los hijos de @IreneMontero, que pagan todos los espa\u00f1oles. Casoplon, @guardiacivil vigilando la casa, dos coches oficiales, ni\u00f1era. Era urgente que @PODEMOS entrara en el gobierno de @sanchezcastejon. Ya sabemos porqu\u00e9.https://t.co/BkAp4G80Yt", "id": "1357238248280645633", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:03:09.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda para solidarizarse y animar a todas aquellas personas que en estos momentos se enfrentan a un cancer. Es una enfermedad dura , pero que saca lo mejor de cada uno para sobrevivir. #DiaMundialContraElCancer . https://t.co/1ne7wJif1G", "id": "1357233460046348289", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T07:44:07.000Z"}, {"text": "Ahora @sanchezcastejon dice en el @Congreso_Es wue @vox_es es moderado y da ejemplo !! Tal cual . https://t.co/L7R5xY2yla", "id": "1356877716432302082", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:10:31.000Z"}, {"text": "La ejemplaridad de la izquierda !!!. Pillan a la Presidenta de Baleares @KimArmengol del @PSOE tomado copas y salt\u00e1ndose el confinamiento  y acaba investigado el polic\u00eda que lo denuncia. Ella no dimite ni se le espera . https://t.co/4yax3MCwFL", "id": "1356859487148273664", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T06:58:05.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon no enga\u00f1a . Solo le importa satisfacer a sus votantes aun a costa de no hacer casi nada para salvar vidas frente al #Covid_19 . https://t.co/dUX9pnFJF5", "id": "1356648275282165762", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T16:58:48.000Z"}, {"text": "Pues deber\u00edas expl\u00edcarselo  a tu compa\u00f1ero de consejo de ministros Pablo Iglesias que no quiere.Mejor sino  que @sanchezcastejon lo cese. Incre\u00edble,en peligro 140.000.000 m de euros por seguir en el sill\u00f3n.Aunque sino ya esta  @Vox para echar un capote . https://t.co/qPfU48N82B", "id": "1355800555050987523", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T08:50:16.000Z"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de la autocomplacencia de @sanchezcastejon hay una realidad de la que casi ning\u00fan medio de comunicaci\u00f3n habla . La gesti\u00f3n del #COVID19 era manifiestamente mejorable . 77 pa\u00edses de 100 en el mundo ,lo han hecho mejor que Espa\u00f1a.  https://t.co/lFi0CLLiC0", "id": "1355049460188012546", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T07:05:41.000Z"}, {"text": "Gracias a @vox_es , @sanchezcastejon y @IvanRedondo__ podr\u00e1n repartir los fondos europeos como les de la gana , eso si con el VB de @ehbildu .  \u00bfSer\u00e1 la proxima pactar en Catalu\u00f1a con @salvadorilla y la CUP ?https://t.co/gWRx1DiHqA", "id": "1354796672480632834", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T14:21:12.000Z"}, {"text": "Ante la explicaci\u00f3n de la dimisi\u00f3n  :\nSe aprecia amnesia del cargo de @PODEMOS  que olvida que ellos acosaron con escraches  a pol\u00edticos .\nPienso que la noche le sigue   confundiendo aunque al menos no ha dicho que el \u00e1rbol lo plantaron los fascistas  .https://t.co/7C8N3gAzGI", "id": "1354673602709364738", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T06:12:10.000Z"}, {"text": "De quien depende la Fiscal\u00eda ,@sanchezcastejon ? Pues eso .https://t.co/KdHVR13pui", "id": "1353972351885582337", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T07:45:38.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon es as\u00ed . Ensalza a uno de los peores responsables del mundo en dirigir la lucha contra el Covid. El resultado es que Espa\u00f1a est\u00e1 entre  los peores en n\u00famero de muertos y en n\u00famero de sanitarios contagiados. Y se ha quedado tan tranquilo https://t.co/UXsqNiNgyZ", "id": "1353785383532818434", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T19:22:42.000Z"}, {"text": "Aburre bastante este teatrillo de @PSOE y @PODEMOS que fingen que tienen discrepancias. Todo es tactismo electoral o postureo. Coinciden en lo b\u00e1sico sillones y asesores , porque es lo \u00fanico que les preocupa. Si tan mal est\u00e1n que dimitan https://t.co/XGlb7WbhIp", "id": "1353672846250270721", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T11:55:31.000Z"}, {"text": "En defensa de una sociedad de ciudadanos  libres por haber sido   educados en libertad . No a la ley Cela\u00e1 que quiere ciudadanos adoctrinados . #PorUnaEducacionLibre. https://t.co/4QH74wwSLz", "id": "1353345298903523332", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T14:13:57.000Z"}, {"text": "Dur\u00edsima represi\u00f3n en Rusia y todav\u00eda nadie del Gobierno de @sanchezcastejon ha salido a condenar al gobierno de Putin . Claro esto no da votos ! Los voceros de  @PODEMOS supongo lo estar\u00e1n celebrando . https://t.co/29J9CmKjMI", "id": "1353257615007113216", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T08:25:32.000Z"}, {"text": "\u00bf Coherencia del Presidente del Gobierno de Aragon @JLambanM ? Le pide a @sanchezcastejon lo que \u00e9l no hace. https://t.co/i2PBsKBwEu", "id": "1352870899213594624", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T06:48:52.000Z"}, {"text": "Se va @salvadorilla que nunca ha estado a la altura del cargo.Lo nombraron solo para lanzarlo como candidato del @socialistes_cat.No ha tenido decoro alguno en evidenciar lo poco que le importa la salud de los espa\u00f1oles.Responsable de la desastrosa gesti\u00f3n sanitaria. Hasta nunca! https://t.co/hgXvEFVlim", "id": "1352508484298956803", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T06:48:45.000Z"}, {"text": "Que le importa a @sanchezcastejon m\u00e1s, las ayudas europeas o el sill\u00f3n ? https://t.co/zngodTudLB", "id": "1351820212962807808", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:13:49.000Z"}, {"text": "El ministro @salvadorilla deber\u00eda comparecer urgentemente en @Congreso_Es para aclarar si conoce y tiene explicaci\u00f3n a la informaci\u00f3n de \u201cLe Monde \u201ccuando se afirma que hubo presiones para aprobar la vacuna de  Pfizer.!Por la tranquilidad de los vacunados! https://t.co/KlctJfZpC1", "id": "1351480092820692992", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T10:42:18.000Z"}, {"text": "Lo peor de Pablo Iglesias,l\u00edder de @PODEMOS es el mesianismo chulesco con el que habla,cargado de testosterona moral.En lugar de resolver los  problemas de residencias de mayores  se pasa el d\u00eda buscando  el aplauso de los suyos,que caben en un taxi . https://t.co/lsRoeaQzIc", "id": "1351476643026661376", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T10:28:35.000Z"}, {"text": "No se acuerda @sanchezcastejon de si invit\u00f3 a sus amigos en el veraneo.!!Y sin embargo se acuerda de lo que prometi\u00f3 a @ehbildu a cambio de apoyar los presupuestos que era liberar o acercar presos de ETA . Debe de ser un  nuevo tipo de amnesia \u201cmonclovita\u201d.https://t.co/6P5WBuWlJ1", "id": "1351105617998598144", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T09:54:16.000Z"}, {"text": "\u00bfargumentario de Iv\u00e1n Refondo a primera hora de la ma\u00f1ana Javier ? https://t.co/M5X5VGEkAq", "id": "1350472627593342976", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T15:58:59.000Z"}, {"text": "\u00bfQue tiene que suceder en este pa\u00eds para que los ciudadanos vean que a @sanchezcastejon ,@salvadorilla y al @PSOE en la crisis del #COVID\u30fc19 tiene como prioridad salvar sus votos en lugar de salvar vidas humanas.? https://t.co/s0oo1GHI8G", "id": "1350092324106285056", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T14:47:48.000Z"}, {"text": "Me da asco ver a un tipo como este  justificar su incompetencia con argumentos propios de un indocumentado .  https://t.co/mT2eUWc5XF", "id": "1349749575981137922", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T16:05:50.000Z"}, {"text": "Ayer @IreneMontero se quejaba de que el Gobierno no imped\u00eda la subida de la luz . Hoy @PODEMOS se queja del @PSOE . Yo cre\u00eda ambos eran socios y miembros del gobierno , pero por lo visto solo para cobrar el sueldo de ministro  y colocar asesores . https://t.co/djqitySbrS", "id": "1349631630693052416", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T08:17:10.000Z"}, {"text": "2018, ante unas inundaciones  @sanchezcastejon dijo \u201cqu\u00e9 co\u00f1o tiene que pasar para que Rajoy salga de la Moncloa y pise el barro. 2020 \u00bfalguien ha visto a un ministro o al Presidente, con palas por las calles de Madrid ayudando a los equipos de protecci\u00f3n civil,bomberos o la UME? https://t.co/3nwgIqsw7y", "id": "1349281305612218370", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T09:05:06.000Z"}, {"text": "El problema es que si lo sabias , que ha hecho el gobierno de @sanchezcastejon para impedirlo ?https://t.co/zez2ThbH3h", "id": "1348921557788348419", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T09:15:35.000Z"}, {"text": "Si siendo unos de los pa\u00edses del mundo con mas muertos por #COVID19 , con la peor econom\u00eda de todo Europa , colapsado por la nieve , el gobierno de @sanchezcastejon esta orgulloso y satisfecho ! \u00bfQue dir\u00e1n cuando hagan algo bien? https://t.co/Fxc8jA3YGn", "id": "1348679343715852289", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:13:07.000Z"}, {"text": ".@abalosmeco estar\u00eda pensando en @sanchezcastejon cuando dijo lo de actos para la galer\u00eda . https://t.co/nDL4ScSr9h", "id": "1348571722157580290", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T10:05:28.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon es el \u00fanico Presidente del Gobierno que en lugar de tomar decisiones para resolver los problemas ,exige explicaciones a los dem\u00e1s, una vez que se han producido los problemas creados por no haber tomado esas decisiones . Todo un portento!! https://t.co/RXiTENmIjD", "id": "1348283919104434176", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T15:01:50.000Z"}, {"text": "En las  carreteras nacionales , autov\u00edas, autopistas, trenes ,y aeropuertos hay un grave colapso y la culpa de todo es de las CCAA. \u00bfPara que queremos un presidente  de gobierno como @sanchezcastejon  que renuncia a ejercer sus competencias ?https://t.co/srVeXhXivZ", "id": "1348241674967928833", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T12:13:59.000Z"}, {"text": "\u00bfQue se le ha ocurrido a @sanchezcastejon y a Pablo Iglesias para combatir el fr\u00edo provocado por Filomena ? Que el recibo de la luz experimente el mayor incremento de su historia .Espa\u00f1a ya es l\u00edder en Europa en algo. https://t.co/otZMRvcVGG", "id": "1347791379095838723", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T06:24:40.000Z"}, {"text": "Le acaban de preguntar a @abalosmeco sobre la gran nevada y los problemas que est\u00e1 generando y solo habla de Madrid . Barajas cerrado , las autov\u00edas con graves problemas , medio Espa\u00f1a bloqueado y el Ministro dice que todo est\u00e1 bien . https://t.co/DCiaIkSBUl", "id": "1347645129834827778", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T20:43:31.000Z"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon pide vacunar y vacunar !! La cuesti\u00f3n es con que vacunas . Igual con la propaganda se acaba con el #coronavirus . https://t.co/9Zs6HvAMkz", "id": "1347543052257210371", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T13:57:54.000Z"}, {"text": "Con mucha preocupaci\u00f3n contempla @salvadorilla el rebrote del #coronavirus! Tal es as\u00ed, que ha decidido ser ministro a tiempo parcial compatibilizando su cargo con el de candidato a la Generalitat. Ahora se entiende porque no hay plan de vacunaci\u00f3n ! https://t.co/3aWT5l3KvT", "id": "1347229709919268872", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T17:12:47.000Z"}, {"text": "Hasta en el reparto de vacunas , @sanchezcastejon ha decidido que los catalanes tienen m\u00e1s derecho que el resto de los espa\u00f1oles a salvar sus vidas . Si por unos votos juega con la vida de las personas que no har\u00e1 con el resto de las cosas. https://t.co/H6V4HoVdRz", "id": "1346417706166329344", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T11:26:11.000Z"}, {"text": "La eficacia del Gobeirno de @sanchezcastejon unida a la de @JLambanM har\u00e1 que solamente costara 16 a\u00f1os ,al ritmo actual,  vacunar a todos los aragoneses contra el #COVID19 . Todo un ejemplo de eficacia !!!!! https://t.co/uuflcBpqkX", "id": "1346121811013070858", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T15:50:24.000Z"}, {"text": "Hoy se ha ido una persona que dedic\u00f3 una gran parte de su vida al @populares del que fue presidente  en Huesca . Lo conoc\u00ed desde ni\u00f1o , gran amigo de mi padre. Dedicaron muchas horas a mejorar este pa\u00eds . Gracias por tu entrega a los dem\u00e1s . https://t.co/XucDzqewWo", "id": "1346073893384171521", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T12:39:59.000Z"}, {"text": "Cuando lo que importa son los votos y no las vidas de los espa\u00f1oles se hacen cosas como tener un Ministro de Sanidad en plena ola del #COVID19 a tiempo parcial . Solo a @sanchezcastejon se le pod\u00eda ocurrir esto .https://t.co/tGulNQALFo", "id": "1346004676907556867", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T08:04:57.000Z"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de la propaganda de @sanchezcastejon la realidad se impone , triste y dura .Espa\u00f1a la peor de Europa en la gesti\u00f3n del #COVID19 . https://t.co/iT82eaFLnz", "id": "1344652797703237632", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T14:33:04.000Z"}, {"id": "1344237648026726400", "text": "En la Comisi\u00f3n de Interior en el @Congreso_Es . Comparece el director de la Polic\u00eda Nacional para dar cuenta de m\u00e1s de 10 solicitudes de comparecencia. Intervenci\u00f3n magn\u00edfica del diputado del @GPPopular Jaime Mateu . https://t.co/R9VRxIAwqF", "created_at": "2020-12-30T11:03:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343864995864576000", "text": "El asesino Josu Ternera se siente orgulloso de ETA.Con los herederos de quienes se sienten orgullosos de m\u00e1s de 900 asesinatos ha pactado @sanchezcastejon . Esto solo puede hacerse cuando tu \u00fanico principio moral es sentarte en el sill\u00f3n de la Moncloa. https://t.co/t4ugI4ppKD", "created_at": "2020-12-29T10:22:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343625997992792064", "text": ".@carmencalvo_ fue cocinera antes que fraila , pero no ha sido fiscala antes que fiscal . La Vicepresidenta hablando de derecho tiene la misma credibilidad que la tesis de @sanchezcastejon .https://t.co/DMRExD4xYE", "created_at": "2020-12-28T18:32:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343533321452740614", "text": "A pesar de ser el d\u00eda de los inocentes me temo que no es una inocentada el retraso de la entrega de las vacunas #COVID\u30fc19 . \u00bfDonde est\u00e1 @sanchezcastejon para explicar este contratiempo ? Ah  empaquetando las vacunas con propaganda oficial ! https://t.co/hLy2e1vXHb", "created_at": "2020-12-28T12:24:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343222808382480384", "text": "El gobierno de @sanchezcastejon amenazado constantemente por el propio Gobierno . Es dif\u00edcil de entender pero es as\u00ed !!https://t.co/sOqHRjOHmv", "created_at": "2020-12-27T15:50:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341718039889362950", "text": "La Arcadia deseada por una parte del Gobierno de @sanchezcastejon . Hambre,miseria y represi\u00f3n . https://t.co/TMcrUmhnRj", "created_at": "2020-12-23T12:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341346441197961218", "text": "No tiene nada que decir @IreneMontero de que alguien de su partido y para defender a @PODEMOS , se invente una falsa denuncia por acoso a una mujer? Un partido que se dice feminista usando a las mujeres para tapar la boca a quien conoce sus trapos sucios .https://t.co/c5HiO9NDhZ", "created_at": "2020-12-22T11:34:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341057307178905601", "text": "En la Comsion de Asuntos Exteriores del @Congreso_Es . Asuntos como Marruecos, Nicaragua ,o Exportaciones al Reino Unido son los que debatimos . https://t.co/wsFkzdYXym", "created_at": "2020-12-21T16:25:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341054964169367555", "text": ".@sanchezcastejon decret\u00f3 estado de alarma por seis meses y luego desapareci\u00f3 para no asumir responsabilidades.Solo apareci\u00f3 para decirnos que nos pod\u00edamos ir de vacaciones pq hab\u00edamos vencido al virus .Ahora anuncia la vacuna para los espa\u00f1oles como si fuera \u00e9l su creador.", "created_at": "2020-12-21T16:16:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340925429343989761", "text": "Al Gobietno de @sanchezcastejon se le llena la boca de datos macroecon\u00f3micos ,y se le ha olvidado por completo esos casi 5 millones de parados para los que no les da  ninguna esperanza .", "created_at": "2020-12-21T07:41:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339977444795834369", "text": "El pago al apoyo de @ehbildu a los presupuestos g\u00e9n\u00e9rales del Estado de @sanchezcastejon sigue produci\u00e9ndose.!! https://t.co/uPkxmPsGZs", "created_at": "2020-12-18T16:54:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339562223207936000", "text": "Nunca un debate como el de la eutanasia en el @Congreso_Es defini\u00f3 lo que somos y defendemos cada grupo parlamentario. Entiendo aunque no comparto  la posici\u00f3n de cada partido, pero aplaudir a la muerte como ha hecho @PSOE ,@CiudadanosCs o @PODEMOS etc es dif\u00edcil de entender. https://t.co/jwsEeikLjR", "created_at": "2020-12-17T13:24:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339547802146357248", "text": "La ley Cela\u00e1 contra la legalidad .!!Luego @sanchezcastejon habla de la calidad democr\u00e1tica de su gobierno  https://t.co/pOfrQf6tAR", "created_at": "2020-12-17T12:27:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339132068488507392", "text": ".@sanchezcastejon en el @congreso lanza mensaje del peso que tiene su gobierno en la UE.Mientras tanto @astro_duque fracasa como tambi\u00e9n fracas\u00f3 la ministra de Econom\u00eda @NadiaCalvino para presidir el Eurogrupo o @AranchaGlezLaya fracas\u00f3 en  la Organizaci\u00f3n Mundial de Comercio https://t.co/VBWoQ3cgHp", "created_at": "2020-12-16T08:55:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339125373498503169", "text": "No es fake!! . @sanchezcastejon acaba de decir en la tribuna del @Congreso_Es que hay que ser \u201chumilde\u201d. https://t.co/DsUqvNlTeb", "created_at": "2020-12-16T08:29:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339105840134033409", "text": "Bochornoso el discurso de @Jaumeasens contra la justicia ayer en el @Congreso_Es . Curiosamente \u00e9l ha vivido de la Juaticia con ayuda del ayuntamiento de Barcelona . https://t.co/U0MG3N2NBi", "created_at": "2020-12-16T07:11:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338874715373527047", "text": "Hoy @PODEMOS y @PSOE inician el asalto a la justicia en el @Congreso_Es .  Cada vez m\u00e1s cerca de una democracia de papel ! https://t.co/iDGWBYn3nj", "created_at": "2020-12-15T15:53:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338113970868285440", "text": "El Gobierno de @JLambanM insensible a los problemas de una hosteler\u00eda en Aragon lque est\u00e1 muriendo Basta ya de culpabilizar a un sector del que dependen miles de familias. \u00a1Vamos a seguir luchando en la calle!\n#SalvemosLaHosteleria https://t.co/qsytGGPmsv", "created_at": "2020-12-13T13:30:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338025772062289921", "text": "Sigue la afrenta a las v\u00edctimas de ETA y a quienes arriesgaron sus vidas combatiendo el terrorismo. En el mismo d\u00eda del 33 aniversario del atentado de la casa cuartel de la @guardiacivil de Zaragoza, sacan de la carcel a quien orden\u00f3 el atentado . https://t.co/OZcxP3zCcD", "created_at": "2020-12-13T07:39:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336972925702971392", "text": "La pol\u00edtica m\u00e1s coherente de este gobierno es la mentira . Que el ministro Marlaska mienta, es lo normal para @sanchezcastejon . Aunque eso suponga  poner en riesgo la vida de otros ciudadanos.https://t.co/LrGkp5Ewx3", "created_at": "2020-12-10T09:55:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336721965306925056", "text": "Esta tarde Comsion de Hacienda en el @Congreso_Es . El @GPPopular ha presentado iniciativas en favor del Turismo. https://t.co/SXQ9CYJnWT", "created_at": "2020-12-09T17:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336641275035078657", "text": "Rueda de prensa del @PPdeZaragoza para presentar el plan nacional de ayuda a la hosteler\u00eda con motivo del grav\u00edsimo problema originado por el #COVID19 . @Ramon_Celma , @pedronavarrol y @eloysuarezl https://t.co/IwUEUiIzQH", "created_at": "2020-12-09T11:58:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336580306489536513", "text": "Al gobierno de @sanchezcastejon la pandemia de #coronavirus y sus efectos le importa nada . Lo que hace es trasladar los problemas suyos a las CCAA gobernadas por @populares aunque eso sea una temeridad . https://t.co/ClT2jiK21k", "created_at": "2020-12-09T07:55:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335840662915264512", "text": "El ministro @abalosmeco vuelve a mentir diciendo que el @populares no voto la Constituci\u00f3n. Minti\u00f3 con el Delcygate y minti\u00f3 con adjudicaciones contratos sanitarios a sus amigos \u00bfQue tal si aclara su lujoso viaje a Canarias pagado  con el dinero de todos ? https://t.co/mlGNoWj1qd", "created_at": "2020-12-07T06:56:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335835880729309184", "text": ".@NicolasMaduro un dictador con m\u00e1s de 18.000 muertos a sus espaldas jadeado por \u00e9l guerracivilista ZAPATERO y adorado por el Vicepresidente del Gobierno Iglesias . https://t.co/UKmPUE2oh0", "created_at": "2020-12-07T06:37:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335513385815986176", "text": "El pa\u00eds que tenemos , una estolidez dicha por un intolerante que da  lecciones de democracia.El @partidopolular esta fuera del populismo de este gobierno radical de izquierdas.. https://t.co/yzRgDaOboc", "created_at": "2020-12-06T09:16:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335271300772868102", "text": "La cuesti\u00f3n es si @sanchezcastejon ha dicho alguna vez la verdad !!!https://t.co/aIM22nkJVZ", "created_at": "2020-12-05T17:14:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334618969869852672", "text": "Hoy D\u00eda Internacional de las Personas con Discapacidad, mi m\u00e1s profundo reconocimiento  a todos los que abrieron   camino hacia la igualdad de oportunidades de estas personas . Todav\u00eda queda mucho por hacer!!!", "created_at": "2020-12-03T22:02:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334411387678961664", "text": "El paro aumenta alarmantemente , el Gobierno de @sanchezcastejon no paga el salario m\u00ednimo y sin embargo los sindicatos no dicen ni hacen nada . Al a\u00f1o que viene recibir\u00e1n 5 m de euros m\u00e1s . Antes ,eso se llamaba  comprar la paz social , ahora igual dicen que es resilencia . https://t.co/ic4OTzS7L8", "created_at": "2020-12-03T08:17:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334165198815571968", "text": "Sigue el asalto al Consejo General del Poder Judicial por @sanchezcastejon . Sigue la demolici\u00f3n del estado de derecho ! https://t.co/gQl4M02UeY", "created_at": "2020-12-02T15:59:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334083122602913794", "text": ".@odonelorza2011 pregunta porque no est\u00e1 los l\u00edderes de los grupos parlamentarios en el #Congreso en el debate de presupuestos,olvidando que @sanchezcastejon  y Pablo Iglesias est\u00e1n desaparecidos del Congreso .No puede ser m\u00e1s sectario el amiguito de @ehbildu . https://t.co/mQQGH3BV2d", "created_at": "2020-12-02T10:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334067197791100930", "text": "Los primeros pacientes que deberiam ingresar en el nuevo hospital , son los fundamentalistas de izquierda que ahora tambi\u00e9n critican la construcci\u00f3n de un nuevo hospital en Madrid . El sectarismo es dif\u00edcil de curar,  pero hay que intentarlo.https://t.co/F4HeKF7nNa", "created_at": "2020-12-02T09:29:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333795479537164291", "text": "No permitiremos el ataque del Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias a la libertad de informaci\u00f3n \nEl Gobierno tendr\u00e1 enfrente al PP en defensa de la Libertad.\n#MinisterioDeLaVerdad https://t.co/9yvHEEK3Qh", "created_at": "2020-12-01T15:29:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333730838522060800", "text": "En estos d\u00edas de debate  el @Congreso_Es  de Presupuestos GE 2021 en los que el @PSOE dice que van a solucionar los problemas de Espa\u00f1a , la cruda realidad se impone , @sanchezcastejon lo ha conseguido , ha hundido al pa\u00eds en l\u00edmites desconocidos . . https://t.co/4yXiYLoHMo", "created_at": "2020-12-01T11:13:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333672096405344257", "text": "Ayer en el Congreso defendiendo que el asalto fiscal a @ComunidadMadrid que pretende el Gobierno de @sanchezcastejon es un disparate. Madrid representa esa Espa\u00f1a que es mucho mejor que quienes quieren destruirla . Un territorio que mira al mundo en lugar de mirarse el ombligo . https://t.co/doVkr9GV0D", "created_at": "2020-12-01T07:19:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333371120209326080", "text": "Jose Lu\u00eds R . Zapatero, expresidente del @PSOE se dedica a alabar a dictadores como Maduro o a @ehbildu , herederos de ETA. Todo un ejemplo que sigue su disc\u00edpulo @sanchezcastejon .       https://t.co/34aSbCy0qY", "created_at": "2020-11-30T11:23:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332977441191628801", "text": "A la pregunta de porque la econom\u00eda espa\u00f1ola es la peor en la UE la respuesta est\u00e1 en explicaciones que personas del gobierno de @sanchezcastejon dan a problemas  .Alemania, \u00cdtalia, Inglaterra ,Portugal bajan el IVA.Aqui no porque favorece a las empresas .https://t.co/O2aLRUuZ6K", "created_at": "2020-11-29T09:19:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332601636850720769", "text": "Reuni\u00f3n con la Asociaci\u00f3n Unificada de Guardias Civiles @AUGC_Comunica , mi compa\u00f1ero @pedronavarrol y @eloysuarezl . Hemos esc\u00fachado  las reivindicaciones de los miembros de la @guardiacivil . https://t.co/FhllPelkP3", "created_at": "2020-11-28T08:26:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331892056327942144", "text": "Finalizando la Comisi\u00f3n de Presupuestos en el @Congreso_Es . Ingente trabajo que ha ca\u00eddo en un saco roto por el sectarismo del Gobierno de @sanchezcastejon . https://t.co/7BwJ5mGhNF", "created_at": "2020-11-26T09:26:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331861289480675328", "text": "Se puede ser m\u00e1s hip\u00f3crita todav\u00eda que @abalosmeco ? https://t.co/smaYuaJ4TH", "created_at": "2020-11-26T07:24:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331650955025276939", "text": "Estas Navidades @sanchezcastejon proh\u00edbe ir a los espa\u00f1oles a ver a sus padres o hermanos a otras ciudades , pero el Ministro @abalosmeco si que puede viajar con toda su familia de fin de semana a Canarias .https://t.co/iWFvi49iX7", "created_at": "2020-11-25T17:28:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331503260532957189", "text": "Los golpistas en Catalu\u00f1a obligaron a huir a las empresas y ahora no contentos con eso las quieren echar de Madrid . @gabrielrufian exporta odio y miseria . https://t.co/ibRlYyI9Vr", "created_at": "2020-11-25T07:41:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331327057956130822", "text": "Tras una sesi\u00f3n maratoniana en la comisi\u00f3n de presupuestos del @Congreso_Es , a punto de comenzar la votaci\u00f3n despu\u00e9s de vetos a las enmiendas del @GPPopular y de benepl\u00e1citos a enmiendas ilegales de @bildu, @Esquerra_ERC https://t.co/tyLkvtCzEh", "created_at": "2020-11-24T20:01:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331131840929927170", "text": "Todas las mentiras de @sanchezcastejon para justificar sus pactos con los herederos de ETA , las desmonta @ArnaldoOtegi em un momento .\n@bildu no es un partido m\u00e1s , es el partido que homenajea a los del tiro en la nuca .https://t.co/RBbr7frzXP", "created_at": "2020-11-24T07:05:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330780330169610240", "text": "Ayer solo le falto a @sanchezcastejon salir con su bata blanca de \u201cdoctor\u201d cum fraude  y decir que gracias a \u00e9l se hab\u00eda conseguido  encontrar la vacuna del #COVID19 . https://t.co/xE7plIkk1P", "created_at": "2020-11-23T07:48:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330450563230789634", "text": "A punto de comenzar la manifestaci\u00f3n contra otro ataque m\u00e1s del Gobierno de @sanchezcastejon a la libertad . Esta vez la educaci\u00f3n . #StopLeyCelaa . #libertadeducacion https://t.co/amU2V5LbH5", "created_at": "2020-11-22T09:58:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330158040948105231", "text": "Hoy de cumple 20 a\u00f1os del asesinato de Ernest Lluch . @sanchezcastejon lo recuerda asoci\u00e1ndose con quienes no condenan ese asesinato , @ehbildu https://t.co/pyqaQLxp9d", "created_at": "2020-11-21T14:36:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329837475964055554", "text": "Hoy hemos presentado con  @ramoncelma y @pedronavarrol las enmiendas a los Presuouestos del Estado para 2021. Inversiones y actuaciones que reclamamos para la provincia de Zaragoza por m\u00e1s de 100 millones de euros https://t.co/9rJZqtEvOq", "created_at": "2020-11-20T17:22:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328976207271120897", "text": ".@pablocasado_ le pide  a @sanchezcastejon que le explique a @teresajbecerril . porque pacta con @ehbildu y este le habla de que los presupuestos son los mejores de la historia . Esta es la catadura moral del Presidente del Gobierno. https://t.co/8HLJCxZd58", "created_at": "2020-11-18T08:19:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328966651631587330", "text": "A todo el mundo le obligan a asegurar las cosas , coches , casas. Sin embargo @sanchezcastejon acaba de quemar 200 millones de euros  en un cohete y no exist\u00eda seguro  . https://t.co/Zr0fvot0yJ", "created_at": "2020-11-18T07:41:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328629555817484289", "text": "El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon de gira por Espa\u00f1a como Mr Marsall repartiendo fondos europeos y resulta que cada vez esos fondos est\u00e1n m\u00e1s lejos por la involucion democr\u00e1tica espa\u00f1ola. https://t.co/vsa5WY68nf", "created_at": "2020-11-17T09:22:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328334843088957442", "text": "A ver @SimancasRafael , c\u00f3mo explicas tu , que gobernar con los herederos de ETA ,que te recuerdo descerrajaban tiros en la nuca de compa\u00f1eros del @PSOE,no te da asco. Se me olvidaba que no  tienes moral  y que las victimas te dan igual  . https://t.co/ISUxsmhtBv", "created_at": "2020-11-16T13:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328229807889539072", "text": "Cuando no hay m\u00e1s fin que mantenerse en el poder a toda costa, cuando ya no hay principios ni queda identidad,haces lo que ha hecho @sanchezcastejon : pactar con terroristas .", "created_at": "2020-11-16T06:53:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328033408618991616", "text": "Frases como la de @abalosmeco sirve para comprobar cu\u00e1nta miseria moral cabe en una persona . Lo que el llama responsabilidad de @ehbildu es sencillamente asegurarse que pueden seguir colocando amigos aunque la gente se muera de hambre por su nefasta gesti\u00f3n. https://t.co/YybCDKVYXY", "created_at": "2020-11-15T17:53:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327922036744794113", "text": ".@sanchezcastejon sigue insistiendo en la foto de Colon  . Pero ignora que sus. Presupuestos de 2021 pactados y apoyados por  @ehbildu son la foto del atentado de Hipercor. https://t.co/5dO26zqEPi", "created_at": "2020-11-15T10:30:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327255061110673409", "text": "Marruecos actua leg\u00edtimamente para poner fin a las provocaciones de las milicias del Polisario, amparadas por Argelia  en la zona de amortiguaci\u00f3n de Guergarate en el Sahara y resuelve el problema de Espa\u00f1a y su intercambio comercial con Mauritania. https://t.co/dwYHOYJCmk", "created_at": "2020-11-13T14:20:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327209116285218823", "text": "Dios los cria y ellos se juntan ! El @PSOE con @ehbildu , @Esquerra_ERC , partidos radicales para un proyecto de exclusi\u00f3n y radical como el de @sanchezcastejon .https://t.co/BpYCEnWsqa", "created_at": "2020-11-13T11:18:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326542517936877576", "text": "!Y  sigue en el @congreso.  sin ponerse colorado por un segundo. !!!https://t.co/Sxu5ZpKmL9", "created_at": "2020-11-11T15:09:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326537063601106949", "text": ".@mjmonteroc ante la falta de argumentos contra el discurso de @pablocasado_ en el debate de presupuestos de 2021 se dedica a hacer de @Adrilastra  insultando al @populares . https://t.co/DVWlXsZf6a", "created_at": "2020-11-11T14:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326491319997444102", "text": "Unos presupuestos generales del Estado para 2021 para los espa\u00f1oles apoyados por quienes odian profundamente a Espa\u00f1a . @sanchezcastejon ha decidido que sus socios sean @ehbildu y @Esquerra_ERC . https://t.co/6zcf1hSE7A", "created_at": "2020-11-11T11:45:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326070749887668226", "text": "Esto era la autentica nueva politica que predicaba @PODEMOS ,  Incompetencia total . Mientras ellos siguen instalados en la verborrea y demagogia mas absoluta , cientos de miles de espa\u00f1oles lo pasan mal por su incapacidad . https://t.co/SFNfz8gfe9", "created_at": "2020-11-10T07:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325903144044392453", "text": "Las elecciones anunciadas pr\u00f3ximamente en Qatar son un paso importante en el pa\u00eds ya que permitir\u00e1 a los ciudadanos qataries elegir por primera vez a los miembros del Consejo de la Shura; Un avance m\u00e1s en derechos y libertades de un pa\u00eds ubicado en un territorio complejo. #Qatar https://t.co/f3WoRsBJrw", "created_at": "2020-11-09T20:48:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325770758740709376", "text": "Dos sectarios unidos por el radicalismo , que lo \u00fanico que han tra\u00eddo a este pa\u00eds es rencor y divisi\u00f3n . https://t.co/jBTbQHsj7h", "created_at": "2020-11-09T12:02:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325372388461174784", "text": "Todo lo importante  es \u201cfake \u201c en en el gobierno de @sanchezcastejon. Esta vez tampoco hay material sanitario. https://t.co/SGENmIGbTC", "created_at": "2020-11-08T09:39:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325019680378150912", "text": "El sector de la #hosteleria  est\u00e1 siendo maltratado por el,#COVID\u30fc19 , pero m\u00e1s por el gobierno de @JLambanM . https://t.co/Fshqlvc5hb", "created_at": "2020-11-07T10:18:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325002923705765890", "text": "Es verdad que de esta crisis no saldremos igual que la de Zapatero de 2008. Con @sanchezcastejon vamos a salir peor de la crisis del #COVID\u30fc19 .https://t.co/awg6LkK7TL", "created_at": "2020-11-07T09:11:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324334061452730368", "text": ".@sanchezcastejon habla de que la vacuna estar\u00e1 en seis meses . \u00bfLo hace en su condici\u00f3n de \u201cdoctor\u201d o de Preidente que dijo en junio que Espa\u00f1a hab\u00eda derrotado al virus?\nHa superado con creces las mentiras de ZP.  https://t.co/pwPKniR4Ht", "created_at": "2020-11-05T12:53:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324301806151892994", "text": "Mientras aqu\u00ed en el @Congreso_Es , @pose y @PODEMOS nos cuentan el cuento de lo estupendos que son los Presupuestos 2021 , en Europa nos cuentan la verdad . https://t.co/jF1gOmIkNE", "created_at": "2020-11-05T10:45:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324282460293730304", "text": "Mientras en la Comision de Presupuestos del @Congreso_Es , @PSOE y @PODEMOS defienden el cuento de los Presupuestos del Estado 2021 , Europa nos ponme en nuestro sitio con un ba\u00f1o de realidad . https://t.co/slgyuIhix9", "created_at": "2020-11-05T09:28:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323866056889376768", "text": "Quienes odian a Espa\u00f1a imponen a quienes est\u00e1n dispuesto a venderla por seguir el en sill\u00f3n de Moncloa,  que el castellano vaya desapareciendo . Un pa\u00eds que renuncia a su lengua , ver para creer ! https://t.co/kpwu3azVFM", "created_at": "2020-11-04T05:53:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323248277798748160", "text": "El mismo numerito que @sanchezcastejon mont\u00f3 Rodriguez Zapatero  presentando la ruina econ\u00f3mica de los espa\u00f1oles  ? La historia se repetir\u00e1 tristemente  https://t.co/yu9ni2G8XH", "created_at": "2020-11-02T12:59:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321822468454129665", "text": "Lo m\u00e1s relevante del debate del estado de alarma por #covid19 ha sido que frente a las soluciones de @pablocasado_ , @Adrilastra junto con @vox_es se han dedicado a insultar al @populares . Los polos extremos se atraen!", "created_at": "2020-10-29T14:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321473282198196225", "text": "Nunca nadie en este pa\u00eds fue capaz de re\u00edrse tanto de su gente como @sanchezcastejon y Pablo. El pueblo llora mientras que ellos disfrutan ! https://t.co/KC0U0Q5T8F", "created_at": "2020-10-28T15:25:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321363123673223169", "text": ".@pablocasado_ le tiende la mano a @sanchezcastejon y este le contesta que \u201c6 meses de estado de alarma \u201c! Cada vez menos Estado de Derecho ! https://t.co/t7r5Ruf8aL", "created_at": "2020-10-28T08:08:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321342225721294849", "text": "Este es el modelo de pa\u00eds que quiere @sanchezcastejon y Pablo Iglesias . La Fiscal\u00eda desprecia a quien denuncie a los miembros de este Gobieno . Asi de claro , asi de reougnante  ! https://t.co/zPK26l8hoV", "created_at": "2020-10-28T06:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319217956388208640", "text": "El discurso de @pablocasado_ hoy en el @Congreso_Es ha sonado a historia del parlamentarismo . Ser\u00e1 recordado mucho tiempo ! https://t.co/kP5zZ5xean", "created_at": "2020-10-22T10:04:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319182456449355778", "text": "#MocionDeCensura en el @Congreso_Es . @PODEMOS ha dedicado un buen rato a hablar del pasado mientras Espa\u00f1a bate r\u00e9cords de contagios por #COVID19 . https://t.co/CmpK91qLMl", "created_at": "2020-10-22T07:43:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319178618380210177", "text": "El gobierno de @sanchezcastejon encubre sus negligencias e intenta evitar que la justicia los condene por la gesti\u00f3n d l #COVID19 y para ello no tiene el menor efecto escr\u00fapulo en destruir pruebas .https://t.co/7MtJBj1pJe", "created_at": "2020-10-22T07:27:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318893414818193409", "text": "Hoy @sanchezcastejon se ha olvidado en la #MocionDeCensura de @PODEMOS ! https://t.co/xRlaoODMx4", "created_at": "2020-10-21T12:34:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318842966019112961", "text": "Hoy moci\u00f3n de censura en el @Congreso_Es .Mientras  el #Covid_19 cabalga desbocado en Espa\u00f1a ,@Santi_ABASCAL hablando de China o USA. Hay cosas m\u00e1s \u00fatiles que se pueden hacer por los espa\u00f1oles .! https://t.co/2A4wV78ktZ", "created_at": "2020-10-21T09:14:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318444609509482497", "text": "Una vez m\u00e1s no defraudan , despu\u00e9s de Pablo Iglesias , otro s\u00fapercasta de @PODEMOS, se acoge al aforamiento para no declarar por la paliza a un polic\u00eda . Mintieron  a los espa\u00f1oles , hacen lo contrario de lo que predicaron . https://t.co/nn8zEudY4I", "created_at": "2020-10-20T06:51:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317480507886784513", "text": "Espa\u00f1a hab\u00eda el desastre de nuevo y a qu\u00e9 se dedica @sanchezcastejon ? A querer controlar a los jueces , rememorar la Guerra Civil y subir los impuestos a los espa\u00f1oles .https://t.co/IRhVtLOcZx", "created_at": "2020-10-17T15:00:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316755870043299840", "text": ".@sanchezcastejon dixit \u201c \u00bfde quien depende la Fiscal\u00eda ? Pues eso .https://t.co/y6UnoO2Eg4", "created_at": "2020-10-15T15:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316643703528841216", "text": "Mientras que el Gobierno de @sanchezcastejon asalta las instituciones , en Europa piensan en su incompetencia supina. https://t.co/78L0Vo5nrS", "created_at": "2020-10-15T07:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316262108435275777", "text": "Saben que, m\u00e1s pronto que tarde,la Justicia exigir\u00e1 a Iglesias que rinda cuentas por sus presuntos contactos con las narco dictaduras y S\u00e1nchez intenta evitarlo  porque sabe o que la cosa ir\u00e1 mal y peligrara su sill\u00f3n.Por eso el golpe de mano al Consejo General del Poder Judicial https://t.co/2zOzjlBOwG", "created_at": "2020-10-14T06:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315962370871746560", "text": "M\u00e1s cerca de demoler el sistema de 1978 . @sanchezcastejon se quiere parecer a los presidentes  de Polonia y Hungr\u00eda . https://t.co/kb5byeEcN7", "created_at": "2020-10-13T10:27:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315921025687846917", "text": "Cada vez est\u00e1 m\u00e1s claro qui\u00e9n era la cloaca . El secretario general del @PODEMOS . https://t.co/9NR6PfiOUr", "created_at": "2020-10-13T07:43:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315610462592131074", "text": "Feliz d\u00eda del Pilar , feliz d\u00eda de la Hispanidad . ! https://t.co/u4hnEp5iWQ", "created_at": "2020-10-12T11:09:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315002391742353410", "text": "Produce verg\u00fcenza ver de que es capaz el gobierno de @sanchezcastejon . No es un estado de alerta sino un estado de pataleta . https://t.co/POrKzXEkPU", "created_at": "2020-10-10T18:52:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314495412510875648", "text": "La nueva pol\u00edtica del jefe de @Podemos era amenazar a quien le se\u00f1ala como un presunto delincuente . \u00bf Que dice de todo esto @sanchezcastejon ? Pues nada , encantado \u00a1https://t.co/rGR8ZwEuGk", "created_at": "2020-10-09T09:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313787825066856449", "text": "El vicepresidente del Gobierno Pablo Iglesias imputado en el caso Dina. \u00bfA que espera @sanchezcastejon a cesarlo ?https://t.co/10Sw4AsrzR", "created_at": "2020-10-07T10:26:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313390137389338626", "text": "A la pregunta de que sucede en Espa\u00f1a para tener tantos muertos y contagios por el #Covid_19 , la respuesta es que el Gobierno de @sanchezcastejon prefiri\u00f3 la manifestaci\u00f3n del 8M a salvar vidas humanas .https://t.co/VtyFW7jvpZ", "created_at": "2020-10-06T08:06:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311200928310140928", "text": ".@pablocasado_ pregunta a @sanchezcastejon sobre la defensa de la Monarquia y una vez mas no contesta a nada . Es m\u00e1s le amenaza , como suele ser habitual . https://t.co/S3xzmTtqaP", "created_at": "2020-09-30T07:07:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310551885733081088", "text": "La cuesti\u00f3n era a ver quien dec\u00eda la primera estupidez con la inhabilitaci\u00f3n de Torra y ha tenido que ser el Ministro de Universidad .Desconoce que esto va de cumplir o no la ley y no de lo que quiera el jefe de turno Que lo segundo solo pasa en Venezuela  https://t.co/5IMdvvkzl1", "created_at": "2020-09-28T12:08:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310547947197804544", "text": "Algo en Espa\u00f1a no es normal cuando los socios preferentes de un Gobierno como el de @sanchezcastejon son golpistas o inhabilitados por la justicia . https://t.co/xRNyuUPbjG", "created_at": "2020-09-28T11:52:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310546948630380544", "text": "La justicia afortunadamente avanza y los asesinos   del Presidente del @pparagon Manuel Gimenez Abad , acabar\u00e1n pagando su asesinato y todo ello a pesar de que el Gobierno de @sanchezcastejon mira para otro lado. https://t.co/3fPHsrADwM", "created_at": "2020-09-28T11:48:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310527162563407874", "text": "Hoy hemos dado una rueda de prensa en la sede @pparagon , @JavierCampoyM , @pedronavarrol y @eloysuarezl para hablar de nuestras propuestas ente los problemas Ertes , problemas de aut\u00f3nomos , el ingreso minimo vital y el problema de la ocupaci\u00f3n de viviendas . https://t.co/19rt8PUe3P", "created_at": "2020-09-28T10:29:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310493850746617857", "text": "Haciendo el ridiculo sin complejos @JosepBorrellF siguiendo las indicaciones del Gobeirno de @sanchezcastejon en Venezuela . Los muertos y represaliados solos les importan dependiendo de que signo pol\u00edtico son .https://t.co/womGvEdTMB", "created_at": "2020-09-28T08:17:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309781448996597760", "text": "El objetivo  de @sanchezcastejon no es salva  vidas sino conseguir el gobierno de Madrid. Todo vale para seguir en el poder. https://t.co/jIZ8h4qpvz", "created_at": "2020-09-26T09:06:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309438658408194049", "text": "En la XXII Escuela de verano del @pparagon . Hablamos de ciencia , de democracia y verdad y de la nueva situaci\u00f3n geopol\u00edtica fruto del Covid19. Hoy Antonio Torres hubiera vuelto a sacar su pluma y su cuaderno azul para tomar notas que le ayudaran a construir sus discursos. https://t.co/Jg9TTv6tTL", "created_at": "2020-09-25T10:24:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309065109877280768", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T09:40:18.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Asuntos exteriores del @Congreso_Es . Venezuela como probelma aunque el @psoe y @PODEMOS miren para otro lado . https://t.co/N1ZMWbeEnO"}, {"id": "1309036556527849473", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T07:46:50.000Z", "text": "Ha tenido que ser un socialista desde Argentina que plante cara a los disparates del l\u00edder de @PODEMOS . Por lo visto en Espa\u00f1a no hay ninguno . https://t.co/uLbsP0rPhV"}, {"id": "1309017482687115265", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T06:31:02.000Z", "text": ".@sanchezcastejon pone la democracia  espa\u00f1ola en venta.https://t.co/6Nzeppk88j"}, {"id": "1308776473264828417", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T14:33:21.000Z", "text": "Entre indulto e indulto de los golpistas @sanchezcastejon pierde fondos de la Uni\u00f3n Europea. Es lo que tiene distraerse en lo poco importante .https://t.co/27LXJ3fb6U"}, {"id": "1308681074395033601", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T08:14:16.000Z", "text": "Jo tia que guay , en la terraza de su oficina sin mascarilla ! https://t.co/qlVsfLvpGI"}, {"id": "1308671217260470272", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T07:35:06.000Z", "text": "Cada vez menos democracia y m\u00e1s autocracia de @sanchezcastejon . Preocupante , muy preocupante .https://t.co/HUMbWPnHIo"}, {"id": "1308669876626698242", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T07:29:47.000Z", "text": "Influencer Vanity Fair ? Le pregunta el @populares por los delitos cometidos por @PODEMOS y dice de que delitos me habla? https://t.co/8splqAi2w9"}, {"id": "1308283866776444928", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T05:55:55.000Z", "text": "Cuando @sanchezcastejon hablaba de escudo no se refer\u00eda al social sino al judicial . Todo listo para que no prospere ni una sola denuncia contra el gobierno .https://t.co/ytbmz5oyDe"}, {"id": "1307633425977937920", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T10:51:18.000Z", "text": "Ya sabemos como hubiera reaccionado la izquierda ante el estado de alarma por #COVID\u30fc19 . Hay cosas que no cambian, utilizan la calle aun a costa de poner en riesgo la vida de la gente .https://t.co/Zrnx68SRlF"}, {"id": "1306928632145883136", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T12:10:42.000Z", "text": "La nueva pol\u00edtica es pactar con terroristss . El @psoe encantado.A @carmencalvo_ no le incomoda . No se que pensarande de todo esto los  familiares de socialistas asesinados por ETA , aunque lo imagino , claro que a @sanchezcastejon todo esto le da igual .https://t.co/0JvYWLsUEC"}, {"id": "1306132262883295233", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T07:26:12.000Z", "text": "A @sanchezcastejon se le llena la la boca de regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica en el @Congreso_Es . Una mentira m\u00e1s ! https://t.co/Wiirzjqz0u"}, {"id": "1305860588833210368", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:26:40.000Z", "text": "Como es posible que el campe\u00f3n del no es no a todo , @sanchezcastejon , le pida al @populares que se abstenga en los presupuestos ? https://t.co/ZnplMeyJej"}, {"id": "1305854790472171521", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:03:38.000Z", "text": ".@sanchezcastejon pensando en perseguir el pasado  y mientras tanto se hunde el barco Espa\u00f1a.https://t.co/5fi0J5eZkO"}, {"id": "1305399193658372096", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T06:53:15.000Z", "text": "50.000 muertos , los peores datos en el mundo , negligencia sin l\u00edmites , mentiras hasta aburrir del Gobierno de @sanchezcastejon y la Fiscal\u00eda lo ve todo correcto . De quien depende la fiscal\u00eda, pues eso ! https://t.co/ihPyQVbl1o"}, {"id": "1305054149436944385", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T08:02:10.000Z", "text": "Como siempre @sanchezcastejon tarde y mal con las cosas importantes . https://t.co/EvezLuDBSL"}, {"id": "1304468067532054529", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T17:13:17.000Z", "text": "El gobierno de  @sanchezcastejon se vuelve a re\u00edr de todos mintiendo con los muertos . https://t.co/9ILpKJ6BcH"}, {"id": "1304073995369820160", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T15:07:23.000Z", "text": "Comision de Interior  en el @Congreso_Es . Debatiendo sobre la mejora de  las condiciones de trabajo de los funcionarios de prisiones . https://t.co/7REvoaQUdB"}, {"id": "1303954451091386368", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T07:12:22.000Z", "text": "Nadie del Gobierno de @sanchezcastejon esta en el @Congreso_Es para apoyar a @mjmonteroc en la defensa del RD que expolia los ahorros de los ayuntamientos por el Gobierno . https://t.co/XsRqTDXfHU"}, {"id": "1303953211368386560", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T07:07:26.000Z", "text": "Comienza el debate del RD en el @Congreso_Es que permite expoliar los ahorros de los ayuntamientos al gobierno de @sanchezcastejon . El mundo al rev\u00e9s , el padre rob\u00e1ndole la hucha a los hijos . https://t.co/atuPVieyy0"}, {"id": "1303591327444226054", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:09:26.000Z", "text": ".@pablocasado_ pregunta a @sanchezcastejon porque dijo que hab\u00eda derrotado al #coronavirus. Como suele ser habitual no sabe no contesta! https://t.co/e6dnkueIvJ"}, {"id": "1303248304759767040", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T08:26:23.000Z", "text": "Alguien se puede creer que @sanchezcastejon pidiera perd\u00f3n a Pablo Iglesias ? Bueno a lo mejor para seguir sentado en el sill\u00f3n de la Momcloa https://t.co/HnlIfCPdup"}, {"id": "1302543521409372165", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T09:45:50.000Z", "text": "No hay que olvidar que Venezuela  es el modelo de @PODEMOS . Pablo Iglesias , @MonederoJC ,etc : https://t.co/yJarqvwLke"}, {"id": "1301813009862590464", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T09:23:02.000Z", "text": "El @GPPopular en el @Congreso_Es propone que los funcionarios de prisiones sean agentes de la autoridad en el ejercicio de sus funciones  . https://t.co/y66KgumiPY"}, {"id": "1301778434859905024", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T07:05:39.000Z", "text": "Acepto el reto de @MarVaqueroPeria #WearAMask  creado por @WHO y subo una foto con mascarilla.                           \u00c1nimo a @MarioGarcesSan @pedronavarrol @herrerobono @jmarandalassa . a sumarse al reto https://t.co/BvGi3TnvL6"}, {"id": "1301773593076994052", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T06:46:25.000Z", "text": "Supongo que tambi\u00e9n se sentar\u00e1 @InesArrimadas ! https://t.co/53vOkpkqxb"}, {"id": "1301442709715025920", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T08:51:36.000Z", "text": "Viva la s\u00faper transparencia de @IreneMontero! #jot\u00eda.https://t.co/HZeg2VpnPZ"}, {"id": "1301440832764088321", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T08:44:08.000Z", "text": "Ya sabemos a d\u00f3nde ir\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o @sanchezcastejon a veranear .https://t.co/9A9zlriDnH"}, {"id": "1301400611670417408", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T06:04:19.000Z", "text": "Gracias @bieitorubido por estos a\u00f1os de un magn\u00edfico periodismo. No hay palabras para agradecerte  ese astrolabio cargado de sentido com\u00fan y raz\u00f3n https://t.co/z14KaepxXK"}, {"id": "1301081849524084737", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T08:57:40.000Z", "text": "Lo que me produce este cartel es repugnancia. #asco https://t.co/KIbLPz9kup"}, {"id": "1300319428089962497", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T06:28:05.000Z", "text": "Despu\u00e9s de tanta palabrer\u00eda , mentiras y soberbia del gobierno de @sanchezcastejon llega la cruda realidad , la que duele y la que lo hace pasar mal a los espa\u00f1oles . https://t.co/9j35JgfoDz"}, {"id": "1300316304688246784", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T06:15:40.000Z", "text": ".@sanchezcastejon reclama al @populares lo que su socio de gobierno @PODEMOS es incapa de darle.https://t.co/IidREwVotG"}, {"id": "1299990887087435776", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T08:42:34.000Z", "text": "Los diputados del @PSOE aplaudian a @sanchezcastejon por ocultar la cifra de 200 muertos diarios ? https://t.co/do7ESy2Fut"}, {"id": "1298940934462345216", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T11:10:26.000Z", "text": "Cuantas mentiras mas de @sanchezcastejon est\u00e1 dispuesto a soportar el pueblo espa\u00f1ol? https://t.co/RvzXMprBk5"}, {"id": "1298533482080215040", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T08:11:22.000Z", "text": ".@sanchezcastejon para evitar el enfrentamiento con los nacionalistas vascos y catalanes, de quien depende su mayor\u00eda parlamentaria juega con todos los espa\u00f1oles . Entre el sill\u00f3n o la salud opta por lo primero  ! https://t.co/0POPR6LQ6z"}, {"id": "1298271116650135560", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T14:48:49.000Z", "text": ".@sanchezcastejon o c\u00f3mo hacerse el imprescindible jugando con la salud de los espa\u00f1oles . Que fatal de escr\u00fapulos! https://t.co/wQlBXnEcx6"}, {"id": "1297854929814650881", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T11:15:02.000Z", "text": "A alguien le sorprende que la fiscal general @doloresdelgado no quiera investigar todos los disparates del Gobierno de @sanchezcastejon durante la pandemia del #COVID\u30fc19 . Casi 50.000 muertos , ancianos abandonados a su suerte y nada que investigar ? https://t.co/S1cSJ3a0px"}, {"id": "1297236531866992640", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T18:17:45.000Z", "text": "El gobierno de @sanchezcastejon estas vacaciones ha pensando en las cosas que importan a los espa\u00f1oles!  Son insuperables  https://t.co/YRQbB6HvZQ"}, {"id": "1296817179334184960", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T14:31:23.000Z", "text": "Cuando lo hac\u00edas a los cargos del @populares era muy democr\u00e1tico . Recog\u00e9is lo que hab\u00e9is sembrado para desgracia de este pa\u00eds ! https://t.co/wIEFnDkL7w"}, {"id": "1296806833248706562", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T13:50:17.000Z", "text": "\u00bfCuanto tiempo va a tardar el secretario general de @PODEMOS en presentar la dimisi\u00f3n ? Ah no que eso solo se aplica para los dem\u00e1s !!#doblemoral https://t.co/DRMJMtMjhS"}, {"id": "1296145520407261186", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T18:02:27.000Z", "text": "Alguien puede creer en un sindicato despu\u00e9s de esto ? solo en Madrid ? https://t.co/WEwzOO51ng"}, {"id": "1295982653632655360", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T07:15:17.000Z", "text": ".@sanchezcastejon y Pablo Iglesias se hartaron de mentir diciendo que nadie se iba a quedar atr\u00e1s. La realidad es que casi nadie ha cobrado el ingreso m\u00ednimo vital . https://t.co/0HF47h4UtO"}, {"id": "1294600988960206851", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T11:45:02.000Z", "text": "Supongo que Marlaska habr\u00e1 interrumpido sus vacaciones para ordenar la apertura de expediente sancionador contra @ximopuig y los ministros @DuqueAmpa y @joseluisescriva por no llevar mascarilla . https://t.co/JkbNdlNwAf"}, {"id": "1294236306361524227", "lang": "es", "created_at": "2020-08-14T11:35:55.000Z", "text": "Buenos d\u00edas @podemos , hola que tal ? https://t.co/DA4GYKOLWg"}, {"id": "1293956483445657601", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T17:04:00.000Z", "text": "Los m\u00e9dicos avisan y que hace el Gobierno de @sanchezcastejon ? Irse de vacaciones . https://t.co/yfnx891myp"}, {"id": "1293599035341897729", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T17:23:38.000Z", "text": "Se puede ser mas c\u00ednico ? Los de la ejemplaridad intentan ocultar la verdad . https://t.co/MUsGROnFQ1"}, {"id": "1293509053554077697", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T11:26:05.000Z", "text": "Pablo , l\u00e1rgate y cierra la puerta cuando te vayas a Galapagar . #iglesiasdimision https://t.co/bwwYefIXW2"}, {"id": "1293453382699671552", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T07:44:52.000Z", "text": "Ni la demagogia del jefe de @PODEMOS  ,ni las excusas para desviar la atenci\u00f3n de sus fracasos electorales, ni las descalificaciones de @pnique hacia la prensa pueden tapar las verg\u00fcenzas de un partido acorralado por la opacidad y las sospechas de corrupci\u00f3n en su contabilidad. https://t.co/uKd7rURj3w"}, {"id": "1293240844548476928", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T17:40:19.000Z", "text": "Si abren juicio oral contra @Podemos por la caja b , dimitir\u00e1 @pablo_iglesias ? .https://t.co/RLJ9eh3Bdb"}, {"id": "1293079958634594304", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T07:01:01.000Z", "text": "En Europa no dan cr\u00e9dito a algo tan fundamental como no defender lala propiedad privada. Solo @sanchezcastejon es capaz de no hacer nada ante un problema tan serio como es la ocupaci\u00f3n de viviendas . https://t.co/pQLNjDLr6e"}, {"id": "1292800997820108801", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T12:32:31.000Z", "text": ".@sanchezcastejon de vacaciones , @PabloIglesisa haci\u00e9ndose el mo\u00f1o y mientras tanto Espa\u00f1a camino del desastre econ\u00f3mico, que es lo mismo que paro y miseria. https://t.co/fBZUTviimi"}, {"id": "1292718652786184194", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T07:05:19.000Z", "text": "No se puede hablar m\u00e1s claro !! Responsabilidad es lo que hace falta ! https://t.co/hsfy0PB79M"}, {"id": "1292409672864010241", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T10:37:32.000Z", "text": "La explicaci\u00f3n de porqu\u00e9 @sanchezcastejon est\u00e1 muy tranquilo a pesar de las bravatas   del Ministro del mo\u00f1o y la \u201csupermegaguay\u201d ministra @IreneMontero .https://t.co/4wCT0YZFcj"}, {"id": "1291990882753880064", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T06:53:25.000Z", "text": "Los \u201cexpertos de verdad\u201d le piden al gobierno de inexpertos de @sanchezcastejon una auditor\u00eda para saber porqu\u00e9 Espa\u00f1a ha sido y es uno de los peores pa\u00edses en la gesti\u00f3n del #COVID__19 .https://t.co/IiWdHF5Ulq"}, {"id": "1291666690254737409", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T09:25:11.000Z", "text": "Cuando eres el responsable de lo que ha sucedido en las residencias y los  mayores muertos por #COVID__19 y no quieres que se hable de ello, ni de Dina , ni de la caja B de @PODEMOS , te dedicas a encargar un rap a un pr\u00f3fugo de la justicia . https://t.co/WCmRsVLb1T"}, {"id": "1291333331825696769", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T11:20:32.000Z", "text": "Consejos vendo que para mi no los tengo . @sanchezcastejon que no rinde cuentas de nada exige a los dem\u00e1s lo que el no lo hace .https://t.co/eMWIsBJUUw"}, {"id": "1291273775120625666", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T07:23:53.000Z", "text": "Cuando no sabes nada y  solo vives del tweet y de los 30 segundos de una noticia ,  suceden suceden cosas como esta . https://t.co/FE6leFFIlR"}, {"id": "1291266153483063302", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T06:53:36.000Z", "text": ".@sanchezcastejon no solo les quita los ahorros a los ayuntamientos , tambi\u00e9n les enga\u00f1a y donde dijo 10 a\u00f1os para devolverlo ahora son 17 . La palabra del Presidente sigue sin valer nada . https://t.co/C3RNVw7T6Y"}, {"id": "1290956688867110912", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T10:23:54.000Z", "text": "Del empleo , @sanchezcastejon no habl\u00f3 ayer . Porqu\u00e9 ser\u00e1 ?https://t.co/xWkAmGPZU6"}, {"id": "1290725963509137409", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T19:07:04.000Z", "text": "Una m\u00e1s de cinismo de @sanchezcastejon !https://t.co/8AsqVridEj"}, {"id": "1290553048134291456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T07:39:58.000Z", "text": "La confiscaci\u00f3n de los ahorros de los ayuntamientos por el gobierno de @sanchezcastejon es como si un padre le robara al hijo la hucha y la rompiera con un martillo . En Europa no van a dar cr\u00e9dito a semejante disparate . https://t.co/zEAUuE4MQM"}, {"id": "1290173378406490112", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T06:31:18.000Z", "text": "La Secretaria de Estado de Econom\u00eda dice que hay\u201creactivaci\u00f3n\u201d econ\u00f3mica.Eso es un chiste de humor negro. Nadie confianza en @sanchezcastejon pq sin un plan de consolidaci\u00f3n presupuestaria y de reformas estructurales,la econom\u00eda espa\u00f1ola tardar\u00e1 mucho tiempo en salir de la crisis https://t.co/K7OBXvrgXr"}, {"id": "1289443085680689153", "lang": "es", "created_at": "2020-08-01T06:09:22.000Z", "text": "Nula inversi\u00f3n,paro y desesperanza , eso es lo que supone la ca\u00edda de la econom\u00eda en Espa\u00f1a, fruto de la gesti\u00f3n p\u00e9sima del gobierno de @sanchezcastejon. https://t.co/uoV2rbQ7Tf"}, {"id": "1289234131960832001", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T16:19:04.000Z", "text": "Un recuerdo  para Lee Teng-hui, quien fuera presidente de la Rep\u00fablica de China (Taiwan) entre 1988 y 2000.Conocido como Mr. Democracia, Lee es considerado como el promotor del proceso de transici\u00f3n hacia la democracia en Taiw\u00e1n,el \"Adolfo Su\u00e1rez\" taiwan\u00e9s.https://t.co/bOjmHhegDM"}, {"id": "1289209205564608512", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T14:40:01.000Z", "text": "Otro aplauso para @sanchezcastejon ! https://t.co/9nK2bed0Sk"}, {"id": "1289187967844544512", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T13:15:38.000Z", "text": "Seguimos batiendo r\u00e9cords . En Alemania el PIB cae 10% , en Espa\u00f1a el 18,5% . Otro aplauso para @sanchezcastejon .https://t.co/ntpIAaIY5W"}, {"id": "1289160897366298625", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T11:28:04.000Z", "text": ".@sanchezcastejon mirando para otro lado mientras el asesino etarra Josu Ternera que particip\u00f3 en el atentado Casa Cuartel Guardia Civil de Zaragiza vive a cuerpo de Rey en Francia . https://t.co/dFcl99FygR"}, {"id": "1289081521194840064", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T06:12:39.000Z", "text": ".@fernandosimon_ deber\u00eda de saber que lo es de mal gusto decir un 13 de febrero que \u201c en Espa\u00f1a no existe riesgo de infectarse  \u201co hacer mil@c\u00e1balas para cuadrar las cifras de muertos que quiere @sanchezcastejon por el #COVID__19 ."}, {"id": "1288864985138036736", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T15:52:13.000Z", "text": "Jugaron con la salud y las vidas de los espa\u00f1oles. Se justific\u00f3 las decisiones en algo que no exist\u00eda,una comisi\u00f3n de expertos.Y no pasa nada despu\u00e9s de m\u00e1s 40000 muertos. @sanchezcastejon ni se inmuta . @salvadorilla tampoco ,@fernandosimon_ surfea y el #COVID__19 en la calle"}, {"id": "1288452907369746432", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T12:34:46.000Z", "text": ".@sanchezcastejon pregunta en el @Congreso_Es que es ser patriota. La respuesta es f\u00e1cil , justo lo contrario de lo que es  \u00e9l. https://t.co/ym7f8Laivs"}, {"id": "1288437903782301696", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T11:35:08.000Z", "text": ".@sanchezcastejon acaba de reconocer en el @Congreso_Es que el ingreso m\u00ednimo vital es una reordenaci\u00f3n de los ingresos que pagaban las CCAA. Es decir que no ha inventado nada este Gobierno  . https://t.co/gaZId2M4dI"}, {"id": "1288399007295983618", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T09:00:35.000Z", "text": "Ver para creer en el @Congreso_Es  hoy en el Pleno . @pnique hablando de dignificar la labor de los asistentes  de las personas . El, que pag\u00f3 en negro a su asistente por ahorrarse la seguridad social ahora da lecciones .https://t.co/9Ew6Yd9jO7"}, {"id": "1288392565335744518", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:34:59.000Z", "text": "Durante meses @sanchezcastejon cerr\u00f3 el Congreso y despu\u00e9s restringi\u00f3 el acceso a un buen n\u00famero de diputados. Hoy para aplaudirle a \u00e9l  , el @PSOE ha ido en tromba al @Congreso_Es . Sencillamente es delirante.https://t.co/8Oed0aaIix"}, {"id": "1288359228000829442", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T06:22:31.000Z", "text": "Somos N 1 en n\u00famero de sanitarios contagiados  por #COVID19, uno de los pa\u00edses del mundo con m\u00e1s muertos por habitante ,campeones de la destrucci\u00f3n de empleo y ahora somos l\u00edderes en el rebrote .Con todo esto  @sanchezcastejon seg\u00fan Tezanos  aumenta en votos . Extra\u00f1o pa\u00eds este ! https://t.co/chIna3Wa9j"}, {"id": "1288350630051028992", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T05:48:21.000Z", "text": "Cuando hay un mill\u00f3n de parados m\u00e1s, cuando los princ\u00edpialas pa\u00edses no quieren viajar a Espa\u00f1a por los rebrotes del #COVID19, cuando ha habido m\u00e1s de 40.000 muertos , es necesario una charlotada  como esta @sanchezcastejon ?https://t.co/FO710gFypm"}, {"id": "1288138665395392514", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T15:46:04.000Z", "text": "Tambi\u00e9n le har\u00e1n el pase\u00edllo a @sanchezcastejon por esta terrible cifra?https://t.co/nwpmE4k7So"}, {"id": "1287997669877710848", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T06:25:48.000Z", "text": "Esto antes se llamaba soberbia o arrogancia.Ahora @sanchezcastejon lo llama \u00e9xito y seguro que tambi\u00e9n a Sim\u00f3n le hacen el pase\u00edllo con aplausos incluidos por el \u00e9xito que supone que no vengan turistas ingleses y se pierdan 8500m de \u20ac. Ver para creer https://t.co/Qksyhg01uU"}, {"id": "1287645666588667905", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T07:07:04.000Z", "text": "A alguien le sorprende que @sanchezcastejon no cumpla su palabra?  Igual a los de @CiudadanosCs .https://t.co/qFErzA2BOM"}, {"id": "1287282781706489856", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T07:05:06.000Z", "text": "Bruselas no conoce por lo visto a @sanchezcastejon que piensa que gracias a \u00e9l se ha conseguido el acuerdo . https://t.co/VjbT4x1wzj"}, {"id": "1286538831806836736", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T05:48:54.000Z", "text": "Y el gobierno de @sanchezcastejon empe\u00f1ado en elevar  los impuestos \u00a1https://t.co/dalbDgkVID"}, {"id": "1286282736349646848", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T12:51:16.000Z", "text": "No me alegro de que el jarabe democr\u00e1tico que patent\u00f3 @PODEMOS se lo hayan aplicado a @IreneMontero. Pero la justicia ha hablado . https://t.co/bQ5oS5PbsH"}, {"id": "1285842896093155328", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T07:43:30.000Z", "text": "Se pregunta al Gobierno de @sanchezcastejon en el Congreso por el caso Dina y @PabloIglesias se dedica a mirar la Sim . https://t.co/uX3tP9j2bu"}, {"id": "1285833063000420353", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T07:04:26.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene que pedir 130.000 millones de euros a Europa de rescate , que hipotecar\u00e1n mucha generaciones y el @PSOE aplaudiendo a @sanchezcastejon . https://t.co/TvQdT9bGUU"}, {"id": "1285596082341371909", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T15:22:45.000Z", "text": "Cuando la soberbia te lleva a celebrar un fracaso. https://t.co/uFg5Md4XOs"}, {"id": "1285495928980480000", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T08:44:47.000Z", "text": "Conviene tener memoria y no olvidar al cuerpo de sanitarios de este pa\u00eds que ha dado la cara en los meses duros del #COVID\u30fc19 y la siguen dando en la actualidad con  riesgo para sus vidas.https://t.co/4Ud9Cmv2iW"}, {"id": "1285099683417935874", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T06:30:15.000Z", "text": "El no haber hecho los deberes , \u00e9l anuncio hecho por @ehbildu de liquidar la reforma laboral, el d\u00e9ficit disparado , los viernes sociales se @sanchezcastejon y la poca seriedad de este Gobierno pasan factura a Espa\u00f1a. https://t.co/8cZEWCg9Re"}, {"id": "1284736188461572096", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T06:25:51.000Z", "text": "De quien depende la Fiscal\u00eda ? Pues eso .https://t.co/R3knSTdbHN"}, {"id": "1284135751995752448", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T14:39:56.000Z", "text": "Juegan con las vidas de los espa\u00f1oles sin escr\u00fapulo  alguno. https://t.co/LmkG4BZvVt"}, {"id": "1284041645642723329", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T08:25:59.000Z", "text": "La verdad  por mucho autobombo o mentiras que cuente el gobierno de @sanchezcastejon . https://t.co/6yv4Y56d1w"}, {"id": "1283637688264990721", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T05:40:48.000Z", "text": "Ante la magnitud de un esc\u00e1ndalo como el caso Dina y @PabloIglesias como reacciona la fiscal\u00eda ? Rechaza investigarlo . https://t.co/XkBJc5M8yX"}, {"id": "1283435843043168256", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T16:18:44.000Z", "text": ".@PabloIglesias , como pasar del machismo protector del caso Dina , a  acusar  a  @Yolanda_Diaz_ del desastre de las elecciones gallegos y todo para no ser responsable de nada. https://t.co/Gs7JHOwc6k"}, {"id": "1282679350576525312", "lang": "es", "created_at": "2020-07-13T14:12:42.000Z", "text": "Gracias @carlositurgaiz por dar la cara en una tierra en que es dif\u00edcil ser constitucionalista ! https://t.co/5EgTlxQpp4"}, {"id": "1281843671105765377", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T06:52:01.000Z", "text": "La relevancia real de @sanchezcastejon y su pol\u00edtica . https://t.co/LihwEfWsgo"}, {"id": "1281523827655225346", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T09:41:04.000Z", "text": "Hace 23 a\u00f1os me encontraba a pocos km de Ermua. Viv\u00ed esos d\u00edas el secuestro de M.\u00c1ngel Blanco como un mal sue\u00f1o del que pens\u00e9 despertar\u00edamos. Lamentablemente el odio y la locura lo asesinaron. Ese odio y locura que sigue existiendo  y con el que algunos pactan sin complejos https://t.co/RiKx02fevY"}, {"id": "1281481462500425728", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T06:52:44.000Z", "text": "Que al final de una campa\u00f1a electoral en el Pa\u00eds Vasco se ultraje la tumba de Mikel Buesa y no pase nada,dice mucho de que la normalidad democr\u00e1tica en el Pais Vasco no existe.Lo asesinaron y no lo dejan descansar en paz  .https://t.co/gJMcJQNwAl"}, {"id": "1281473743097753600", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T06:22:03.000Z", "text": "Cuando vas de sobrado como @sanchezcastejon , te pasan cosas como la de @NadiaCalvino . Muy mala noticia para Espa\u00f1a . https://t.co/2SuIVXnSHi"}, {"id": "1281141515486625794", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T08:21:54.000Z", "text": "Interesante carta suscrita por muchos intelectuales de izquierdas que se rebelan contra los gobiernos de izquierdas. Resumida  viene a decir \u201cel libre intercambio de informaci\u00f3n y de ideas, la savia de una sociedad liberal, se est\u00e1 limitando cada d\u00eda m\u00e1s\u201dhttps://t.co/qzYfb6oEkB"}, {"id": "1280467277264158720", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T11:42:43.000Z", "text": "La izquierda con la extrema izquierda y con los nacionalismos separatistas m\u00e1s los nacionalismos filoterroristas nos han llevado a un escenario econ\u00f3mico de consecuencias muy perjudiciales para los espa\u00f1oles. De esto @sanchezcastejon ni o\u00edr hablar , claro. https://t.co/CTFAnNvkC6"}, {"id": "1280400847898382336", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T07:18:45.000Z", "text": "Que respeto quiere @sanchezcastejon para su gobierno , si son incapaces de respetar a m\u00e1s de 40.000 muertos ? https://t.co/UOWxd41jhu"}, {"id": "1279697697696612353", "lang": "es", "created_at": "2020-07-05T08:44:41.000Z", "text": "Por lo visto Dina era incapaz de gestionar su intimidad y para eso estaba @PabloIglesias . https://t.co/t0NH99wv6P"}, {"id": "1279476714272366592", "lang": "es", "created_at": "2020-07-04T18:06:34.000Z", "text": "A ver cu\u00e1nto tarda @sanchezcastejon en decir que el #coronavirus ha surgido por culpa de @marianorajoy!No se puede tener menos verg\u00fcenza. Grecia o Portugal intervenidos por la UE,sin apenas recursos han tenido pocos muertos pq han tenido buenos gobernantes https://t.co/OhoYaAq4cK"}, {"text": "Pasan los d\u00edas y ni el Fiscal del caso \u201c Dina\u201d ni @PabloIglesias dan la cara por el esc\u00e1ndalo que supone. Jugando los dos a enga\u00f1ar al juez . https://t.co/KWrRXQGwjl", "id": "1278956434814832640", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T07:39:10.000Z"}, {"text": "Un asesino como el etarra Josu Ternera se le permite dormir en su casa , los  golpistas como Junqueras a dormir casa. \u00bfQue hace el gobierno de @sanchezcastejon ante esto ? Perseguir a los que se manifiestan en Galapagar . https://t.co/fFBkLt8aeC", "id": "1278766471263465472", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T19:04:19.000Z"}, {"text": "\u00bfDe quien depende la fiscal\u00eda ?pues eso.https://t.co/8aj7J9wyLD", "id": "1277967920295895041", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:11:10.000Z"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de la charlataner\u00eda  y de las escasas medidas del gobierno de @sanchezcastejon habr\u00e1 una realidad que es la destrucci\u00f3n de puestos de trabajo. El empleo es necesario para un proyecto vital , aunque el gobierno que tenemos no lo sepa.https://t.co/wHSPDwBNOx", "id": "1277561210339233792", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T11:15:03.000Z"}, {"text": "Ahora resulta que ser ilustrado y avanzado es pegar un tiro en la nuca o secuestres  a las personas que no piensan como t\u00fa . https://t.co/NeCy60SiRJ", "id": "1277298829977681920", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T17:52:26.000Z"}, {"text": "Nadie en la Fiscal\u00eda va a decir nada sobre el esc\u00e1ndalo que supone las filtraciones en el caso de @PabloIglesias ? https://t.co/XhZyvlSBFS", "id": "1276420158123368450", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T07:40:55.000Z"}, {"text": "La dignidad del Gobierno de @sanchezcastejon se resume en que  al Ministro del Interior  Grande Marlaska no da la cara en el @Congreso_Esy le  salva de la reprobaci\u00f3n @ehbildu. https://t.co/cVWD68gSx7", "id": "1276057261434122240", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T07:38:53.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de la prepotencia de @sanchezcastejon y @PabloIglesias con la gesti\u00f3n del #COVID19 la realidad se impone . Espa\u00f1a se hunde . Lid\u00e9ramos la peor econom\u00eda.https://t.co/3w6ixIpVm7", "id": "1275795833393483778", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T14:20:04.000Z"}, {"text": "Mira @IreneMontero no me alegro de lo te pase  pero lo que siembras recoges. Vosotros vinisteis a nuestras casas y entonces era revindicacion, ahora  cuando t\u00fa lo sufres es odio .Yo nunca tuve 50 @guardiacivil en mi puerta. Es jarabe democr\u00e1tico ,te suena? https://t.co/sr9crAERWF", "id": "1275417495269244928", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T13:16:41.000Z"}, {"text": "No ha pasado un d\u00eda , han ocultado las cifras de todo y en el momento que las CCAA cuentan la verdad el Gobierno de @sanchezcastejon amenaza con otro estado de alarma ! https://t.co/7GR5bADSYJ", "id": "1275354207218995200", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T09:05:12.000Z"}, {"text": "Camino de Biota , a despedir a un gran alcalde del @populares y mejor persona que supo luchar contra la cara   m\u00e1s amarga de la vida y lo hizo con una entereza encomiable . DEP Mariano . https://t.co/IOgpq8KNiF", "id": "1275075762270302209", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T14:38:46.000Z"}, {"text": "Que tal si en lugar de insultar a @FeijooGalicia se dedicara la min\u00edstrame hacienda  @mjmonteroc a gestionar algo de forma eficaz ? https://t.co/xk8IiIB6Uc", "id": "1274985860904214537", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T08:41:31.000Z"}, {"text": "Decir que @FeijooGalicia es de ultraderecha es tan poco cre\u00edble como decir que alguien de los gobiernos andaluces de los ERES no se entero del mayor robo de la historia de Espa\u00f1a . https://t.co/hssy9847xT", "id": "1274753370465751042", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T17:17:41.000Z"}, {"text": "El responsable de que Espa\u00f1a sea el pa\u00eds con m\u00e1s muertos y sanitarios contagiados por #COVID19 en el mundo, es la estrella de la campa\u00f1a electoral gallega y vasca. Esta vez no podr\u00e1 ocultar su incompetencia a los ciudadanos y por eso el @PSOE perder\u00e1.https://t.co/YWUzr2FzVa", "id": "1274615603333148678", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T08:10:15.000Z"}, {"text": "Me parece igual de repugnante disparar a una fotograf\u00eda de @sanchezcastejon o @PabloIglesias que guillotinar la foto de @marianorajoy .Lamentablemente  la izquierda ven un atentado cuando lo sufren ellos y celebran una fiesta cuando se trata  @populares .Es la historia permanente https://t.co/ceGcvfsaCO", "id": "1273922453329321984", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T10:15:55.000Z"}, {"text": "Si @equipoGabilondo dice que el gobierno de @IdiazAyuso es censurable porque no tiene estrategia ni presupuestos , \u00bfque es lo que pensar\u00e1 del gobierno de @sanchezcastejon que lleva dos a\u00f1os con presupuestos prorrogados y su \u00fanica estrategia es \u201c estar \u201cen la Moncloa ?", "id": "1273894956952846336", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T08:26:40.000Z"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon avanza lento pero seguro hacia la destrucci\u00f3n del pa\u00eds . https://t.co/mVUxtDHXP6", "id": "1273507157225410561", "lang": "es", "created_at": "2020-06-18T06:45:41.000Z"}, {"text": "La arrogancia de @sanchezcastejon no tiene l\u00edmites . Acaba de decir en el @Congreso_Es que su gobierno ha salvado 450.000 vidas . Por lo tanto hay que suponer que tambi\u00e9n es responsable de los casi 50.000 muertos y de todos los sanitarios contagiados . https://t.co/r4wtA7vN39", "id": "1273159665447247874", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T07:44:53.000Z"}, {"text": "A lo que vulgarmente se llama cambiar de opini\u00f3n la ministra @mjmonteroc lo llama repriorizar lo priorizado .Con tal de no reconocer sus fracasos inventan cualquier cosa ! https://t.co/t5NuLZY990", "id": "1273136746524532738", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T06:13:48.000Z"}, {"text": "50.000 muertos en la crisis del #cornavirus es una causa m\u00e1s que suficiente para no hacer bromas de mal gusto . Este gobierno no tiene l\u00edmites ri\u00e9ndose de todo y todos. https://t.co/reJLFClz7z", "id": "1272201359299878913", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T16:16:55.000Z"}, {"text": "Italia un ejemplo de democracia y respeto separaci\u00f3n poderes . No puede decirse lo mismo de Espa\u00f1a en donde la fiscal\u00eda es un ministerio m\u00e1s del Gobierno . https://t.co/i81Ya6yq2y", "id": "1271397902653566977", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T11:04:16.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s muertos por habitantes y m\u00e1s sanitarios contagiados y \u00e9l Ministro de Sanidad no se arrepiente de nada. Vaya soberbia y despreci\u00f3 a los muertos y contagiados .https://t.co/WCed4iOlTN", "id": "1271156845542084608", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T19:06:23.000Z"}, {"text": "Solo en un pa\u00eds como Espa\u00f1a el candidato de @PODEMOS ser\u00e1 nombrado porque el @congreso lo ratificar\u00e1 con los votos de la izquierda. Cuando se trata de destrozar las instituciones @sanchezcastejon no tiene escr\u00fapulos .https://t.co/A2HmbUhrYI", "id": "1271141962847002626", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T18:07:15.000Z"}, {"text": "Otro triste r\u00e9cord del Gobierno de @sanchezcastejon  en el ranking europeo en la crisis #COVID\u30fc19 . https://t.co/dcQTfqag1I", "id": "1270977441041973249", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T07:13:30.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon va acumulando tristes  r\u00e9cords en Espa\u00f1a :\n1 er pais  del mundo con m\u00e1s sanitarios contagiados por Covid19\n2\u00ba pais del mundo con mas muertos por habitantes por Covid19\nPais de OCDE que mas se va a deteriorar la economia por Covid19.https://t.co/x9z2s1YKzn", "id": "1270699334372294657", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T12:48:24.000Z"}, {"text": "El Gobierno de @sanchezcastejon ha mentido a los espa\u00f1oles  en la cifra de muertos y ahora miente a la Justicia . Espa\u00f1a no puede permitirse un Presidente que sea una permanente mentira. https://t.co/Raxb4pbO7n", "id": "1270687136371572739", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T11:59:56.000Z"}, {"text": ".@ehbildu le pregunta a @sanchezcastejon si va a haber recortes y este se sube por las nubes , ni si, ni no , no todo lo contrario . https://t.co/RBVlKnczMY", "id": "1270632192998289408", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T08:21:36.000Z"}, {"text": ".@PabloIglesias y @pnique algo que decir ? https://t.co/z20GvJzl73", "id": "1270631256519303168", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T08:17:53.000Z"}, {"text": "Te echaremos de menos Pau . Aun recuerdo en Montanuy o\u00edrte cantar una jota en patues. Seguro que te seguiremos escuchando en las largas caminatas por esas monta\u00f1as de ese maravilloso valle de la Ribagorza . https://t.co/mpBCh7m5ip", "id": "1270609855112511488", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:52:50.000Z"}, {"text": "De esto quien va a dar explicaciones y cuando? Ya sabemos que @PSOE y @PODEMOS que gobiernan en Aragon solo les preocupan los ancianos de Madrid . https://t.co/js06Wa6CC1", "id": "1270593213078949888", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T05:46:43.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon dixit \u201c \u00bf de quien depende la fiscal\u00eda ? Pues eso \u201c https://t.co/ttn0NONyLG", "id": "1270253275623890945", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T07:15:55.000Z"}, {"text": "Se puede tener menos verg\u00fcenza ? https://t.co/YNc61Aw53L", "id": "1269901272473374721", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T07:57:11.000Z"}, {"text": "Lo que le preocupa a @sanchezcastejon que se cobren  los ERTE . Eso si su amigo lo que haga falta ! https://t.co/uq4gxn1idw", "id": "1269316313991786498", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T17:12:46.000Z"}, {"text": "El Gobierno de @sanchezcastejon debe pensar que los espa\u00f1oles son Idotas . No tiene nada que ver . Porque han creado ahora la Direcci\u00f3n General ? https://t.co/eUYikvJjCF", "id": "1268988642627813377", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T19:30:43.000Z"}, {"text": "Otro t\u00e9cnico en #coronavirus ? Aunque solo sea por la memoria de los muertos , por los enfermos y por los sanitarios contagiados se podr\u00eda plantear el gobierno de @sanchezcastejon dejar de hacer el ridiculo ? https://t.co/8gNaysqGaa", "id": "1268906504226320384", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T14:04:20.000Z"}, {"text": "En las cosas  que importan porque ayudan a los espa\u00f1oles el Gobierno de @sanchezcastejon sencillamente es un desastre . As\u00ed lo vimos ayer en la Comisi\u00f3n de Hacienda del @Congreso_Es .https://t.co/KG0UgjUav7", "id": "1268819739910045696", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T08:19:34.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon ayer grit\u00f3 !viva el 8M!\nSorprende porque sab\u00edan el riesgo  de contagio seg\u00fan revelan los informes y a\u00fan as\u00ed autorizaron los eventos masivos y hemos tenido m\u00e1s de 40.000 muertos en Espa\u00f1a, https://t.co/SO699cx5sA", "id": "1268460118934466560", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T08:30:33.000Z"}, {"text": "Mientras @sanchezcastejon dice que su gesti\u00f3n del #coronavirus es formidable la realidad se impone . https://t.co/AhX1jl2w14", "id": "1268176415893094402", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T13:43:13.000Z"}, {"text": "Ahora @sanchezcastejon nos dice lo que podemos y no podemos hablar . Hablar de Bildu no toca ! Que se lo pregunte a sus compa\u00f1eros asesinados por ETA , a los que desprecia con sus pactos . https://t.co/KWIoHbfiPC", "id": "1268167847727042560", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T13:09:10.000Z"}, {"text": "Mientras que el portavoz del @CiudadanosCs intenta justificar el apoyo a  @sanchezcastejon en un nuevo estado de alarma y lo hace casi pidiendo perd\u00f3n , este se r\u00ede de \u00e9l. Ese es el presiente del Gobierno que tenemos", "id": "1268134546022772737", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T10:56:51.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_ . \u201cEspa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds europeo que sigue fuera de la normalidad democr\u00e1tica \u201c. 90 d\u00edas de estado excepci\u00f3n https://t.co/orTf4AKf2d", "id": "1268111361911017475", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:24:43.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon al grito de viva el 8M en el @congreso  y eso que hay m\u00e1s de 40.000 muertos. Ver para creer !!! https://t.co/ngEYhHOnxE", "id": "1268108056111579136", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:11:35.000Z"}, {"text": "Que nadie piense que Marlaska va a dimitir . Para eso hace falta tener decencia y dignidad y en el gobierno de @sanchezcastejon esas palabras est\u00e1n borradas del diccionario. https://t.co/oRYvlVSwa8", "id": "1267853057800507392", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T16:18:19.000Z"}, {"text": "Marlaska minti\u00f3 en el Pleno. Eso en el gobierno de @sanchezcastejon es la vieja y nueva normalidad .Pero que un juez pida a un @guardiacivil que cometa un delito, tal y como revela el @elconfidencial eso si es una novedad .Aunque del Ministro  se puede esperar todo. https://t.co/JgKKe9E4zY", "id": "1267773432936255490", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T11:01:55.000Z"}, {"text": "Es el coronavirus pero no lo voy a decir t\u00eda, guay . Y m\u00e1s de 27000 muertos .... https://t.co/spvwTxkQrZ", "id": "1267376517044228097", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T08:44:43.000Z"}, {"text": "Dos a\u00f1os de gobierno de @sanchezcastejon y la historia se vuelve a repetir. Aunque esta vez el @PSOE ha ido m\u00e1s lejos, no solo destruyen empleos sino que restringen las libertades. https://t.co/VIvHOkJjJ5", "id": "1267339586411335680", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T06:17:58.000Z"}, {"text": "Esto no ha hecho m\u00e1s que empezar!. El tener un gobierno con un vicepresidente de extrema izquierda apoyado en socios filoetarras y golpistas, genera tanta confianza en las empresas como la palabra de @sanchezcastejon. https://t.co/DVcnFWa83n", "id": "1266261421144199170", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T06:53:43.000Z"}, {"text": "Igualito Espa\u00f1a que Francia en la Comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n del @Congreso_Es. Aqu\u00ed los expertos son @PabloIglesias , @carmencalvo_ y @KRLS . En Francia economistas de prestigio . https://t.co/JTT1qSwv8n", "id": "1266066889282850822", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T18:00:43.000Z"}, {"text": "\u00bfCuantas mentiras mas est\u00e1 dispuesta a admitir esta sociedad mientras se destruyen empleos ?Nissan cierra y deja en ridiculo  el anunci\u00f3 que @sanchezcastejon hizo el 22 de enero. Seguro que ahora dir\u00e1 que la culpa tambi\u00e9n es del @populares. https://t.co/LVVmjFqE63", "id": "1266044909607366661", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T16:33:23.000Z"}, {"text": "La purga sigue . La democracia y las libertades es un fr\u00e1gil sistema que cada generaci\u00f3n debe decidir si lo quiere mantener. De momento vamos camino del pasado ! https://t.co/MJ16KEuesO", "id": "1266019616104603653", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T14:52:52.000Z"}, {"text": "A esto llama el gobierno \u201csalir m\u00e1s fuertes \u201c ? Nissan se va de Catalu\u00f1a. Miles de puestos de trabajo perdidos . M\u00e1s paro! La propaganda de @sanchezcastejon no dar\u00e1 de comer a nadie .https://t.co/b2zryBXVrO", "id": "1265884653409402883", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T05:56:35.000Z"}, {"text": "Ya no estamos en un estado de alarma.@sanchezcastejon ha decretado el estado de impunidad . Toca defender la democracia que est\u00e1 en serio riesgo. https://t.co/b8ksZNTcCR", "id": "1265231182788202497", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T10:39:55.000Z"}, {"text": ".@PabloIglesias , de acusador a acusado. Las cloacas resulta que estaban en otro sitio , en Galapagar . https://t.co/dVoVw4mhpT", "id": "1265162736977301504", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T06:07:56.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon no invent\u00f3 el concepto  de nueva normalidad  , una vez m\u00e1s ha copiado. Esta vez el t\u00edtulo  de un cap\u00edtulo de una serie americana  \u201cMadame Secretary  \u201c. https://t.co/L5uE6y1Ico", "id": "1265158274275512322", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T05:50:12.000Z"}, {"text": "El ministro Grande Marlaska una verg\u00fcenza para Espa\u00f1a . Cesa a un miembro de la @guardiacivil por hacer su trabajo por  orden judicial. https://t.co/knkf1Truga", "id": "1264893992690421760", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T12:20:03.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s muertos por habitante , con m\u00e1s sanitarios contagiados y con una situaci\u00f3n econ\u00f3mica cr\u00edtica y @sanchezcastejon a esto le llama \u201c salimos m\u00e1s fuertes \u201c. No es fake el cartel ! https://t.co/gvky49Uzj5", "id": "1264806469863686144", "lang": "es", "created_at": "2020-05-25T06:32:16.000Z"}, {"text": "Un delicuente que no paga impuestos dando lecciones ? Lo  tuyo es  pactar con un terrorista , y ademas te quedas tan ancho . \u00bfSabes porque ? Porque en el fondo todo os sirve para acabar con quien no piensa como vosotros . https://t.co/WToOwwopTH", "id": "1264170241053069312", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T12:24:07.000Z"}, {"text": "Dice @SimancasRafael que han pactado con @ehbildu la pr\u00f3rroga del estado de alarma para salvar vidas humanas .qque yo sepa terrorismo  y vidas humanas son  incompatibles . https://t.co/XBhjcBvHY4 v\u00eda @A3Noticias.", "id": "1263868874623197185", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T16:26:35.000Z"}, {"text": "Escucho a @SimancasRafael y me doy cuenta de que piensa que los espa\u00f1oles son tontos ..Gobierna  el @PSOE y la culpa de todo es @populares?Como chiste es muy malo.Como argumento es el propio de un indigente intelectual,. https://t.co/oMZCbN94Tn", "id": "1263828749457424384", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T13:47:09.000Z"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca el refranero espa\u00f1ol se cumple . Dime con quien andas y te dir\u00e9 ..\n@sanchezcastejon pactando con @ArnaldoOtegi . Los muertos asesinados por ETA del @PSOE bien valen el sill\u00f3n de la Moncloa.! https://t.co/JfpqwXErDp", "id": "1263492621172903936", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T15:31:30.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed el portavoz en el Congreso de @PODEMOS, partido del Gobierno de coalici\u00f3n de @sanchezcastejon, se\u00f1alando a un ciudadano llam\u00e1ndole sicario. Sr. @pnique, \u00bftodo vale? \u00bfTambi\u00e9n es un sicario Pablo Hijar @SpartakusbundKP? M\u00e1s decencia aunque en usted es casi imposible. https://t.co/f9ghxuM7MU", "id": "1263471949138853888", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T14:09:21.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a la presidenta de Taiwan, Tsai Ing-wen, que tom\u00f3 ayer posesi\u00f3n de su cargo tras haber sido reelegida en enero con una abrumadora victoria . Taiwan ha sabido hacer frente al #coronavirus con eficacia. Un modelo a seguir! https://t.co/d1zo4nvl35", "id": "1263399565325217792", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T09:21:43.000Z"}, {"text": ".@Adrilastra se olvida que el primero que amenaz\u00f3 en el @Congreso_Es a un diputado fue @sanchezcastejon. Cuando  Albert Rivera denunci\u00f3  su tesis doctoral Fake le espet\u00f3\u201c te vas a enterar \u201c.", "id": "1263087816495575043", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T12:42:57.000Z"}, {"text": "Tienes raz\u00f3n porque eso est\u00e1 mal y el trabajador lo \u00fanico que hace es ganarse la vida . Pero igual de mal era cuando lo hac\u00edas los de @PODEMOS durante muchos a\u00f1os. La nueva pol\u00edtica ha resultado ser  lo m\u00e1s viejo, sectarismo y amnesia.  Tu eres uno de los maximos exponente . https://t.co/KJK28Q8Al7", "id": "1263083276501221376", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T12:24:54.000Z"}, {"text": ".@gabrielrufian se pregunta en el @Congreso_Es para que sirven las izquierdas en la crisis del #coronavirus?La respuesta tristemente es f\u00e1cil;\nEspa\u00f1a pa\u00eds m\u00e1s muertos por habitante del mundo.\nEspa\u00f1a el mayor n\u00famero sanitarios contagiados mundo.\nEspa\u00f1a la peor crisis econ\u00f3mica  UE", "id": "1263038656803147777", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T09:27:36.000Z"}, {"text": "Lo preocupante no es la miseria del discurso del condenado @pnique en el @Congreso_Es sino que el @PSOE lo aplauda rabiosamente.", "id": "1263034171137671173", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T09:09:47.000Z"}, {"text": "Completamente de acuerdo, los de @PODEMOS utilizabais un cl\u00e1sico de la mafia amedrentando a la gente. https://t.co/oIoMgfmoRm", "id": "1262758582258298885", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T14:54:41.000Z"}, {"text": "Al campe\u00f3n del escrache, @PabloIglesias no le gusta el \u201cjarabe democr\u00e1tico\u201d en Galapagar.@sanchezcastejon lo protege con  el escudo de la @guardiacivil. Otros los afrontamos sin nada. Seguro que la nueva realidad dir\u00e1  que eso es prudencia ,la vieja realidad lo llamaba cobard\u00eda. https://t.co/Ne61nI3aBV", "id": "1262633794751942663", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T06:38:49.000Z"}, {"text": "La historia se repite. Zapatero hizo lo mismo , negar la realidad y decir que no est\u00e1bamos mal. Resultado 6 millones parados y muchas dificultades en 2008. @sanchezcastejon repite esos errores para tapar su incapacidad. El resultado es muy previsible. https://t.co/ty5hayETNp", "id": "1262356342754488321", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T12:16:20.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a tiene la segunda tasa mayor del mundo en n\u00famero de muertos en el #coronavirus . Pues este s\u00e1bado en #AloPresidente @sanchezcastejon presum\u00eda de haber salvado 300.000 vidas . \u00bfQue sentir\u00e1n los familiares de los muertos que ni han podido despedirlos cuando lo escuchen? https://t.co/iywWBqhQ49", "id": "1262264275311132672", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T06:10:29.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de arruinar un pa\u00eds, casi 6 millones de parados , Zapatero que se pasa el d\u00eda apoyando a @NicolasMaduro viene a  dar lecciones? Tercera ruina econ\u00f3mica de Espa\u00f1a con el @PSOE en el gobierno y como siempre pretend\u00e9is que la culpa sea @populares. https://t.co/AK95r00OQN", "id": "1262043356668010496", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T15:32:38.000Z"}, {"text": "Si cuelgas una pancarta contra @sanchezcastejon,te mandan a la polic\u00eda y los bomberos a tu casa a quitarla.Orden judicial ? Ninguna. Es est\u00e9 un pa\u00eds libre ? Juzga t\u00fa mismo. #libertad https://t.co/1m8tHXZy19", "id": "1262040834431766529", "lang": "es", "created_at": "2020-05-17T15:22:37.000Z"}, {"text": "Ya puestos a elucubrar: Si se hubiera impedido celebrar  el finde semana 7-8 marzo,plagado de actos multitudinarios  e incitando el gobierno a manifestarse\u00bfcu\u00e1ntos muertos habr\u00eda ahora 2.500 ? Cuantos tiempo hubiera durado el estado de alarma ? Un mes ? https://t.co/tBN1HqsmRm", "id": "1261674290057011202", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T15:06:06.000Z"}, {"text": "Este es el pa\u00eds que consiente  @sanchezcastejon :los ciudadanos decentes son vigilados y amenazados  por la polic\u00eda de @Grande_Marlaska y los proetarras se manifiestan  tranquilamente a favor de un asesino de la banda criminal ETA!Para meditar ! https://t.co/fYfpEP9kGT", "id": "1261556814937800706", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T07:19:17.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a puede estar tranquila  en la resoluci\u00f3n de la crisis econ\u00f3mica que viene .En el @congreso en la comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n, la experta econ\u00f3mica @IreneMontero es una de las elegidas por @sanchezcastejon y @PabloIglesias para aportar ideas ! https://t.co/t9xviy5iBU", "id": "1261196280937754624", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T07:26:39.000Z"}, {"text": "Hoy dia de San Isidro. Felicidades a los agricultores que con su trabajo han conseguido que todos los confinados hayamos podido alimentarnos.Un recuerdo sentido  a todos los esforzados hombres del campo que se la llevado  el #coronavirus. Mi reconocimiento y admiraci\u00f3n. DEP. https://t.co/osJtl538oY", "id": "1261165214961205248", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T05:23:13.000Z"}, {"text": "El @PSOE sigue con sus bulos #coronavirus . Ayer @SimancasRafael dec\u00eda que madrid era la 3 regi\u00f3n del mundo en letalidad. Miente una vez m\u00e1s! Las regiones de Espa\u00f1a con mayor tasa de letalidad y mortalidad son:Castilla-La Mancha, Extremadura y Aragon.Todas gobernadas por @PSOE . https://t.co/r3UUcOzUjw", "id": "1260845703066157056", "lang": "es", "created_at": "2020-05-14T08:13:35.000Z"}, {"text": "Frente al discurso del Gobierno de @sanchezcastejon que dice que ha optado por salvar vidas frente a la econom\u00eda, por cierto con el mayor n\u00famero de muertos en el mundo por habitante, se pone en evidencia que era posible hacer las dos cosas y hay pa\u00edses que han sabido hacerlo. https://t.co/wnierYCH8N", "id": "1260496609156173826", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T09:06:25.000Z"}, {"text": "Tristemente ,frente a la verborrea del gobierno de @sanchezcastejon hay una realidad . Esta realidad es demoledora. https://t.co/7dKDFPJMen", "id": "1260493656387211266", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T08:54:41.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a en la crisis del #coronavirus los de siempre , @PODEMOS,@ehbildu y @Esquerra_ERC, luchan por un mundo al rev\u00e9s . Los delincuentes a la calle y los ciudadanos honrados a seguir recluidos en sus casas. https://t.co/l3hxWAaAxM", "id": "1260104274580836353", "lang": "es", "created_at": "2020-05-12T07:07:25.000Z"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon a lo suyo, mano tendida a los asesinos de ETA y mano dura contra los que protestan pac\u00edficamente contra el gobierno por hacer de Espa\u00f1a el pa\u00eds del mundo que peor ha gestionado la crisis #coronavirus .https://t.co/gEsUsGhc6U", "id": "1259864499831689216", "lang": "es", "created_at": "2020-05-11T15:14:38.000Z"}, {"text": "!Que mayor criterio cient\u00edfico que apoyar el @eajpnv el estado de alarma de @sanchezcastejon para entrar en la fase uno de la desescalada.!Como enga\u00f1a el Gobierno a los espa\u00f1oles.https://t.co/KL6eDHe6ns", "id": "1259859828022939648", "lang": "es", "created_at": "2020-05-11T14:56:04.000Z"}, {"text": "As\u00ed nos va . @ensanro que es Vicepresidente de la Comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n en el @Congreso_Es, emocionado por un r\u00e9gimen comunista  que ha supuesto m\u00e1s de 100.000.000 de muertos en el mundo .\u00bfy estos van dando lecciones? https://t.co/JxxYrLlET5", "id": "1259398943743651845", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T08:24:41.000Z"}, {"text": "Ha pasado un dos dias y la Consejera se Sanidad del Gobierno de @JLambanM no ha presentado su dimisi\u00f3n. https://t.co/8jI8eFU6TJ", "id": "1259386494554341376", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T07:35:13.000Z"}, {"text": "Lo he visto unas cuantas veces . No tengo palabras para describir la verg\u00fcenza que siento por las palabras de la Consejera de Sanidad del @PSOE del gobierno de @JLambanM. Con 40.000 sanitarios contagiados por falta de material \u00bfalguien puede explicar estas majader\u00edas? https://t.co/kNEcek6SKx", "id": "1259130472006893570", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T14:37:52.000Z"}, {"text": "Con ese mismo argumento vista la trayectoria de @sanchezcastejon y @PabloIglesias supongo que pedireis la aplicaci\u00f3n del art 103.1  de la CE  por los m\u00e1s de 26.000 fallecidos .La responsabilidad criminal del Presidente  y dem\u00e1s miembros del gobierno ser\u00e1 exigible ante el Supremo. https://t.co/BbUYw16tYP", "id": "1259056624305668098", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T09:44:26.000Z"}, {"text": "Hay un error en el tweet. No ha sido el @PSOE sino los sanitarios quienes han frenado #coronavirus. Vosotros hab\u00e9is conseguido que:\nEspa\u00f1a sea pa\u00eds de mundo con m\u00e1s muertos por habitante y el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s sanitarios contagiados. \nDe parados mejor no hablamos ! https://t.co/mJYDIK91EJ", "id": "1259039260839227393", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T08:35:26.000Z"}, {"text": "Cuando @sanchezcastejon y @PabloIglesias hablan de que no van a dejar a nadie atr\u00e1s en esta crisis del #coronavirus se refieren a esto.? https://t.co/CmYSKkiHVg", "id": "1259009010881175554", "lang": "es", "created_at": "2020-05-09T06:35:14.000Z"}, {"text": "Este es problema . Incapaces de gestionar nada en el gobierno de @sanchezcastejon .https://t.co/h5Yxv7mCmj", "id": "1258829510956519425", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T18:41:57.000Z"}, {"text": "Acabo de hablar con la Portavoz de Exteriores de mi grupo parlamentario @GPPopular . Vamos a volver a insistir al Ministerio de asuntos exteriores  en la repatriaci\u00f3n de los espa\u00f1oles atrapados en otros pa\u00edses por #covid19 . Llevamos semanas haci\u00e9ndolo. https://t.co/S2D4NFBtAA", "id": "1258807253311852550", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T17:13:31.000Z"}, {"text": "Si @Yolanda_Diaz_ exige a las empresas que no despidan hasta 2021, supongo que ser\u00e1 porque va a reactivar la econom\u00eda con mucha rapidez .\nPorque sino lo hace lo que hay que exigirle a ella es que se vaya. https://t.co/Ja1uS0gCIa", "id": "1258355252165820416", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T11:17:25.000Z"}, {"text": "El mando \u00fanico lo ha tenido @sanchezcastejon desde el 14 marzo, desde entonces los logros en Espa\u00f1a son :\nPa\u00eds del mundo m\u00e1s muertos por habitante.\nPa\u00eds del mundo con m\u00e1s sanitarios contagiados.\nPa\u00eds de UE con peores datos econ\u00f3micos de paro.\nInolvidable gestion #coronavirus! https://t.co/HdqMeeyUBu", "id": "1258091267801694208", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T17:48:27.000Z"}, {"text": "Hoy un a\u00f1o m\u00e1s y ya son 19, vuelve a mi memoria en este fat\u00eddico d\u00eda un gran compa\u00f1ero , buen pol\u00edtico y mejor persona: Manuel Gimenez Abad. El odio y la intolerancia le quito la vida . No le olvidaremos jam\u00e1s  por mucho que algunos lo intenten. https://t.co/l7yIr8TQUI", "id": "1257961451081392129", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T09:12:36.000Z"}, {"text": "Hoy un a\u00f1o m\u00e1s y ya son 19, vuelve a mi memoria en este fat\u00eddico d\u00eda un gran compa\u00f1ero , buen pol\u00edtico y mejor persona: Manuel Gimenez Abad. El odio y la intolerancia le quito la vida . No le olvidaremos jam\u00e1s  por mucho que algunos lo intenten. https://t.co/4Ma5DfGH1a", "id": "1257957636026388481", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T08:57:26.000Z"}, {"text": "De forma vergonzosa @sanchezcastejon dice : O estado de alarma o la vida!Pues bien con estado de alarma en Espa\u00f1a ha habido  m\u00e1s de 25.000 muertos, con 44 millones de habitantes. Alemania que no ha declarado el estado de alarma 5.500 muertos con 81 millones de habitantes. https://t.co/rWzu5qX4ix", "id": "1257954328234659840", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T08:44:18.000Z"}, {"text": "La ministra  @Yolanda_Diaz_ se vanagloria de que haya r\u00e9cord hist\u00f3rico de prestaciones empleo .\nEsto es igual que si @salvadorilla se vanagloriase de que las UCIS est\u00e1n saturadas por #coronavirus . Piensan que la gente es tonta . https://t.co/FVhpVc1ibv", "id": "1257931793132662784", "lang": "es", "created_at": "2020-05-06T07:14:45.000Z"}, {"text": "Otra forma de gestionar la crisis #coronavirus era posible.El Reino de Marruecos actu\u00f3 con celeridad, cerr\u00f3 fronteras mar\u00edtimas y terrestres declar\u00f3 el estado de emergencia sanitario  y eso ha supuesto salvar muchas vidas.Un gobierno que actu\u00f3 eficazmente. Enhorabuena.#Marruecos", "id": "1257407142472093697", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T20:29:58.000Z"}, {"text": "! En plena pandemia el Plan B del gobierno de @sanchezcastejon es el ama\u00f1o de elecciones. https://t.co/ENhDuXSeEK", "id": "1257346472259051527", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T16:28:54.000Z"}, {"text": "Si el Plan B es llamar asesino al @populares sino apoya la pr\u00f3rroga del estado de alarma , siguiendo la l\u00f3gica de @pnique \u00bfcomo se puede llamar al @PSOE y @PODEMOS despu\u00e9s de que hay ya m\u00e1s de 25.000 muertos por #coronavirus ? https://t.co/z1QoF4rM2X", "id": "1257339238540075009", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T16:00:09.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon todo lo que utiliza lo contamina . Merece la pena leer @abc_es a Consuelo Madrigal sus atinados juicios . https://t.co/wFENnw0bjO", "id": "1257248236500287489", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T09:58:32.000Z"}, {"text": "Lo que todos los espa\u00f1oles ya saben, @sanchezcastejon no est\u00e1 en salvar a Espa\u00f1a, le preocupa salvarse \u00e9l. https://t.co/rALodsl7un", "lang": "es", "id": "1257221490044547079", "created_at": "2020-05-04T08:12:15.000Z"}, {"text": "Solo es posible  entender a @Teresaribera si para ella son irrelevantes  mas de 25.000 compatriotas muertos,o los sanitarios contagiados o los espa\u00f1oles que pierden  su empleo..!Unos recomiendan lej\u00eda y otros ir a la man\u00edfestacion del 8M y as\u00ed les y nos va!https://t.co/tStCbMU2Xi", "lang": "es", "id": "1256884448429293568", "created_at": "2020-05-03T09:52:58.000Z"}, {"text": "Hay plan b? No hay plan b . @sanchezcastejon dixit.  En el pr\u00f3ximo Alo Presidente nos dir\u00e1 aquello de que \u201cel Estado  soy yo \u201c. https://t.co/tyZYOjGmEc", "lang": "es", "id": "1256620423124574208", "created_at": "2020-05-02T16:23:50.000Z"}, {"text": "Los muertos que no son recordados son m\u00e1s muertos porque caen el olvido.M\u00fachos de ellos son parte de la mejor generaci\u00f3n de toda la historia de Espa\u00f1a. Supieron levantar un pa\u00eds y transitar de la dictadura a la democracia sin ruido y dando lo mejor de s\u00ed mismos.Les debemos todo https://t.co/YypTmi0rVh", "lang": "es", "id": "1256471169978568706", "created_at": "2020-05-02T06:30:45.000Z"}, {"text": "EL 40 % de las personas   contagiadas en el dia de ayer   por #coronavirus fueron sanitarios: Siguen sin medios combatiendo la enfermedad. https://t.co/vcMmWDzjai", "lang": "es", "id": "1256129274530222081", "created_at": "2020-05-01T07:52:11.000Z"}, {"text": "Escudo Social? Sobran comentarios https://t.co/Na46THHqxe", "lang": "es", "id": "1256122838022606850", "created_at": "2020-05-01T07:26:36.000Z"}, {"text": "Hoy Comisi\u00f3n de Hacienda en el @Congreso_Es . Comparece la Ministra de Hacienda para explicar la crisis del #coronavirus en el \u00e1mbito de sus competencias https://t.co/Nwy1bSAiwu", "lang": "es", "id": "1255805815610630146", "created_at": "2020-04-30T10:26:52.000Z"}, {"text": "Ya no quedan palabras para calificar la incompetencia del gobierno de @sanchezcastejon . Pero lo grave  es que esa incompetencia tiene consecuencias, se pierden vidas humanas . https://t.co/U2lAz8fEDU", "lang": "es", "id": "1255579230093615106", "created_at": "2020-04-29T19:26:30.000Z"}, {"text": "Ayer en Francia se debati\u00f3 el plan de desescalada del estado de alarma  en la Asamblea Nacional . En Espa\u00f1a @sanchezcastejon lo debati\u00f3 con @PabloIglesias y luego lo anunci\u00f3 en la televisi\u00f3n   bulos incluidos .", "lang": "es", "id": "1255514538419593217", "created_at": "2020-04-29T15:09:26.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon dice en el @Congreso_Es que lleg\u00f3 antes que otros pa\u00edses a tomar medidas contra el #Coronavirus . Otro bulo. Sino que explique porqu\u00e9 somos el segundo pa\u00eds del mundo con m\u00e1s muertos por habitante  . Esos muertos a los  que el Gobierno esconde e ignora . https://t.co/6QCsdrU96U", "lang": "es", "id": "1255413079095083009", "created_at": "2020-04-29T08:26:17.000Z"}, {"text": "Alguien en su sano juicio piensa que enga\u00f1ando a los organismos internacionales se gana prestigio? Por lo visto hay alguien , @sanchezcastejon . https://t.co/43siqQre8w", "lang": "es", "id": "1255105676919164930", "created_at": "2020-04-28T12:04:46.000Z"}, {"text": "Nos hemos reunido mi compa\u00f1ero @pedronavarrol y yo con los representantes del tejido productivo aragones. Est\u00e1n muy preocupados con la crisis #coronavirus y nos han propuesto soluciones. Muchas gracias a todos y especialmente a la @camarazaragoza . https://t.co/jhYsCuEQ7u", "lang": "es", "id": "1255103821480591360", "created_at": "2020-04-28T11:57:24.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon enga\u00f1a  a la OCDE y consigue una foto . La pregunta es  \u00bfeso cu\u00e1ntas vidas humanas ha salvado? Somos el segundo pa\u00eds del mundo que m\u00e1s muertos tiene por habitante y eso que miente  en las estad\u00edsticas. https://t.co/0GhV9NFZBo", "lang": "es", "id": "1255021500387729409", "created_at": "2020-04-28T06:30:17.000Z"}, {"text": "En realidad en lo \u00fanico que son expertos es en enga\u00f1ar y mentirnos . Un m\u00e1s se @sanchezcastejon .  https://t.co/29NIlxnePn", "lang": "es", "id": "1254840940298199041", "created_at": "2020-04-27T18:32:48.000Z"}, {"text": "Es la realidad que tenemos :el gobierno de @sanchezcastejon m\u00e1s preocupado por imponer su modelo educativo sectario que en proteger a los sanitarios. Seguimos liderando la lista negra de sanitarios contagiados. https://t.co/m2qnaRcfXW", "lang": "es", "id": "1254795228634120192", "created_at": "2020-04-27T15:31:10.000Z"}, {"text": "Este es un claro ejemplo de engreimiento y estupidez de un ministro . No merece m\u00e1s comentario . https://t.co/XCZaKqAG0l", "lang": "es", "id": "1254775291613859842", "created_at": "2020-04-27T14:11:56.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon ha dedicido desconfinar sin hacer test PCR. Si se hicieran  se podr\u00eda hacer una desescalda racional.Todos tenemos derecho a saber si tenemos #coronavirus  y si podemos llevar una vida \u201cnormal\u201do no.Pero igual quiere jugar con nosotros,confinando y desconfinando. https://t.co/wWBOUHa4nb", "lang": "es", "id": "1254667571795804162", "created_at": "2020-04-27T07:03:54.000Z"}, {"text": "Este s\u00e1bado el \u201cAlo Presidente\u201d de @sanchezcastejon fue el m\u00e1s corto de todos , solo duro 65 minutos . Eso si  fue tan insustancial como todos los dem\u00e1s. https://t.co/skzw4qjD5m", "lang": "es", "id": "1254662831083008001", "created_at": "2020-04-27T06:45:04.000Z"}, {"text": "\u00bfEntonces a qu\u00e9 t\u00e9cnicos ha escuchado  @sanchezcastejon para secuestrarnos en nuestros domicilios  45 d\u00edas ? https://t.co/ZbRUDzIinp", "lang": "es", "id": "1254409175431614464", "created_at": "2020-04-26T13:57:07.000Z"}, {"text": "Las cifras no tienen ideolog\u00eda salvo para @sanchezcastejon que quiere esconder su responsabilidad en la peor gesti\u00f3n del #Coronavirus de todo el mundo . Si quer\u00eda ser l\u00edder ya lo es , pero de la m\u00e1xima incompetencia . https://t.co/1KmbWQl3jq", "lang": "es", "id": "1254401059025534979", "created_at": "2020-04-26T13:24:52.000Z"}, {"text": "En Italia , al grito de \u201cNosotros si denunciaremos \u201c ,los ciudadanos presionan y la fiscal\u00eda ha abierto un proceso para saber  la verdad sobre porqu\u00e9 ha habido tantos  muertos . En Espa\u00f1a la Fiscal Delgado investigar\u00e1 como mucho a los que han criticado a @sanchezcastejon. https://t.co/e74hYZS0Gj", "lang": "es", "id": "1254282770483986434", "created_at": "2020-04-26T05:34:50.000Z"}, {"text": ".@PabloIglesias critica a los jueces por una sola raz\u00f3n, para poder seguir critic\u00e1ndoles cuando las sentencias afecten  al gobierno. Iglesias es responsable de las residencias de ancianos en este estado de alarma .https://t.co/8HiCuOCIQo", "lang": "es", "id": "1253926604121739264", "created_at": "2020-04-25T05:59:33.000Z"}, {"text": "Si criticas al gobierno de @sanchezcastejon eres anti patriota y Marlaska te monitoriza. Si es el gobierno quien critica a los jueces por condenar a quien agrede salvajemente a la polic\u00eda,eso es libertad de expresi\u00f3n.!Con  un par ..la portavoz del gobierno!https://t.co/MA5Xpp6JNJ", "lang": "es", "id": "1253703407275323392", "created_at": "2020-04-24T15:12:39.000Z"}, {"text": "En una crisis como el #coronavirus saber gestionar tiene muchas ventajas porque ayudas a salvar vidas humanas. La incompetencia del gobierno de @sanchezcastejon que no ha gestionado nada ,se paga muy cara ,porque supone muchos muertos. https://t.co/h8l9JnJpIv", "lang": "es", "id": "1253578052178718727", "created_at": "2020-04-24T06:54:32.000Z"}, {"text": "Ayer @PabloIglesias insult\u00f3 a los jueces  por condenar a una de las suyas por pegar e insultar a la polic\u00eda. Hay tres ministros que son  jueces en el gobierno de @sanchezcastejon y todos han permanecido mudos.@sanchezcastejon es reh\u00e9n de Iglesias y lo peor es que est\u00e1 encantado. https://t.co/yM0bDgLJVp", "lang": "es", "id": "1253561738416607233", "created_at": "2020-04-24T05:49:43.000Z"}, {"text": "Reunidos miembros del @GPPopular y del @pparagoncortes esta tarde con el sector de la ganader\u00eda de reses bravas . Hemos escuchado los problemas que la crisis del coronavirus les ha tra\u00eddo y as\u00ed podremos  plantear soluciones. https://t.co/6QCMOtB1Ng", "lang": "es", "id": "1253375145676283907", "created_at": "2020-04-23T17:28:15.000Z"}, {"text": "Merkel acaba de manifestar  que estamos al principio lucha contra #coronavirus.Sabiendo esto,el gobierno de @sanchezcastejon y las CCAA deber\u00edan anticiparse y comprar material necesario para las pr\u00f3ximas atacadas. Luego que no nos digan que no lo sab\u00edan\n\nhttps://t.co/4Powg2rQhL", "lang": "es", "id": "1253274786718978049", "created_at": "2020-04-23T10:49:28.000Z"}, {"text": "Hoy dia de San Jorge,d\u00eda en Aragon muy especial, es nuestro patr\u00f3n. Este a\u00f1o ,en estas circunstancias deberiamos recordar nuestra historia y  saber que de esta crisis tambi\u00e9n nos levantaremos Y lo haremos como siempre lo hemos hecho con firmeza y sin reblar.Somos un gran pueblo ! https://t.co/jBIcz2JYYA", "lang": "es", "id": "1253192221559488512", "created_at": "2020-04-23T05:21:23.000Z"}, {"text": "No salgo de mi asombro @sanchezcastejon culpa en @Congreso_Es al @populares de los m\u00e1s de 20000 muertos por recortes. Es decir @marianorajoy ten\u00eda que haber comprado millones mascarillas,respiradores,test y trajes de protecci\u00f3n. \u00bfTambi\u00e9n prohibir el 8M ?https://t.co/yLGPicjSBR", "lang": "es", "id": "1253007868116316162", "created_at": "2020-04-22T17:08:50.000Z"}, {"text": "Cuantas mentiras mas hay que aguantar del gobierno de @sanchezcastejon ? Sin la verdad no saldremos adelante. No sirve de nada hacerse trampas al solitario porque las consecuencias las pagan los espa\u00f1oles.  https://t.co/bv6DzoJV4H", "lang": "es", "id": "1252962695910961153", "created_at": "2020-04-22T14:09:20.000Z"}, {"text": "Si @sanchezcastejon con 4 vicepresidentes y 18 ministros ha organizado un caos  para que los ni\u00f1os puedan salir a pasear . \u00bf Como va a sacar este pa\u00eds adelante de la crisis en la que estamos inmersos ? https://t.co/dhzNwTHmps", "lang": "es", "id": "1252846115617030145", "created_at": "2020-04-22T06:26:05.000Z"}, {"text": "Conoc\u00ed a Jos\u00e9 Mar\u00eda Calleja en el pa\u00eds Vasco en unos tiempos  dif\u00edciles. Estaba  muy convencido de que luchar por la libertad merec\u00eda la pena. M\u00e1s tarde en alguna tertulia compartida descubr\u00ed una persona distinta,con humor y sorprendente. Descanse en paz . https://t.co/sUsudIb11Z", "lang": "es", "id": "1252615985284165633", "created_at": "2020-04-21T15:11:38.000Z"}, {"text": "En Grecia, Portugal o Alemania encontraron la varita m\u00e1gica.Aqu\u00ed hay una realidad :m\u00e1s sanitarios contagiados que en ning\u00fan lugar del mundo y el n\u00famero de muertos los 2 ranking. Eso es la cruda realidad y seguro que piensas que el gobierno no tiene nada que ver. https://t.co/kphN7Hl6Mq", "lang": "es", "id": "1252546790387257344", "created_at": "2020-04-21T10:36:40.000Z"}, {"text": "Otro r\u00e9cord en la carrera pol\u00edtica de @sanchezcastejon! Este lo lamento profundamente!  https://t.co/DtqicwEKUb", "lang": "es", "id": "1252541141653901314", "created_at": "2020-04-21T10:14:13.000Z"}, {"text": "El gobierno ha hecho invisibles a los muertos ,intentando ocultar lo m\u00e1s terrible de la pandemia del #coronavirus que es la p\u00e9rdida de vidas humanas .Solamente la prensa libre les rinde el debido respeto .Recordarlos ,honrarlos es lo m\u00ednimo que la sociedad espa\u00f1ola debe de hacer. https://t.co/lL90I9IyaL", "lang": "es", "id": "1252467621406093314", "created_at": "2020-04-21T05:22:05.000Z"}, {"text": "Sabes que no es decente? No prohibirle  a tu hijo ir a la manifestaci\u00f3n del 8M. https://t.co/hafQlMaACz", "lang": "es", "id": "1252268872608165892", "created_at": "2020-04-20T16:12:19.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7Magnifico art\u00edculo del periodista brit\u00e1nico C.S. Fitzbottom sobre la situaci\u00f3n pol\u00edtica en Espa\u00f1a. Describe la realidad de lo que hubiera sucedido  \"Si la derecha gobernase\", en este momento:https://t.co/FDuQ648Qq5", "lang": "es", "id": "1252145470195019776", "created_at": "2020-04-20T08:01:58.000Z"}, {"text": "Hace unos d\u00edas falleci\u00f3 el jefe GAR de la @guardiacivil Jesus Gayoso.Ademas otros tres guardias civiles han dado su vida. Todos luchando contra #coronavirus. Aunque solo fuera por honrar su memoria el General Sanchez deber\u00eda irse.175 a\u00f1os de honrosa historia son una buena excusa. https://t.co/1iqg02PP11", "lang": "es", "id": "1251894621640314882", "created_at": "2020-04-19T15:25:11.000Z"}, {"text": "Porque en Espa\u00f1a no?  Preg\u00fantarselo a @sanchezcastejon no merece la pena. https://t.co/6OtmTDpKhH", "lang": "es", "id": "1251893328775458818", "created_at": "2020-04-19T15:20:03.000Z"}, {"text": "Mientras mueren miles de espa\u00f1oles por #coronavirus  el gobierno ordena  a la @guardiacivil defender a @sanchezcastejon. Esta es la nueva realidad del pa\u00eds que hablo el l\u00edder del @psoe ayer . https://t.co/SyNls581ra", "lang": "es", "id": "1251882533257609216", "created_at": "2020-04-19T14:37:09.000Z"}, {"text": "Hay gobiernos como el de Portugal, Grecia o Alemania que han gestionado bien la crisis del #Coronavirus y no han presumido. @EmilianoPage se pregunta si alguien ha sacado pecho . La respuesta es :justo ese en el que est\u00e1 pensando, su jefe, @sanchezcastejon https://t.co/gPCa7cfg5C", "lang": "es", "id": "1251798921850077184", "created_at": "2020-04-19T09:04:54.000Z"}, {"text": ".@PabloIglesias acusa al @populares de estar fuera de la Constituci\u00f3n .En lugar de provocar podr\u00eda dedicarse  a comprar equipos a los sanitarios .Igual no sabe que bajo su vicepresidencia ESPA\u00d1A es el pa\u00eds con mas sanitarios contagiados por el #coronavirus.https://t.co/HUZG5wKXHD", "lang": "es", "id": "1251573816439996416", "created_at": "2020-04-18T18:10:25.000Z"}, {"text": "Eso es tan cierto como que t\u00fa pagas  los impuestos. ! https://t.co/zXWXdNBWjx", "lang": "es", "id": "1251552054360899594", "created_at": "2020-04-18T16:43:57.000Z"}, {"text": "En medio de este drama , noticias como esta te hacen olvidar unos minutos la dura realidad. Bienvenido a este dif\u00edcil mundo! https://t.co/Y0hDhVTGYa", "lang": "es", "id": "1251390435412578305", "created_at": "2020-04-18T06:01:44.000Z"}, {"text": "Si vieras que le pregunt\u00e9 y me contest\u00f3 que ella desconoc\u00eda la virulencia de la enfermedad, a diferencia del Gobierno del @psoe que si lo sab\u00eda y por eso fue protegi\u00e9ndose con guantes .Aun as\u00ed autorizaron las manifestaciones, partidos f\u00fatbol etc .Resultado m\u00e1s de 20.000 muertos. https://t.co/Aic0P3bUPl", "lang": "es", "id": "1251174378546573313", "created_at": "2020-04-17T15:43:12.000Z"}, {"text": "Podeis contestar a esta pregunta? Portugal gobierno socialista menos de 400 muertos . Alemania con 83m de habitantes,4000 muertos .Espa\u00f1a m\u00e1s de 20.000 muertos .\u00bfcu\u00e1l es el motivo? Os suena el d\u00eda 8M? Ah no claro, las \u00f3rdenes es borrar  ese d\u00eda del calendario. https://t.co/wVBRUjoJVF", "lang": "es", "id": "1251122463167131649", "created_at": "2020-04-17T12:16:54.000Z"}, {"text": "No quer\u00e9is explicar porque Espa\u00f1a es el pa\u00eds de mundo con m\u00e1s muertos por #coronavirus, e intent\u00e1is ocultar la verdad . Solo sab\u00e9is insultar . Sigue as\u00ed tu solo te calificas https://t.co/c6vz2ItkGU", "lang": "es", "id": "1251095837393989633", "created_at": "2020-04-17T10:31:06.000Z"}, {"text": "El gobierno del @PSOE y @PODEMOS no est\u00e1 en una lucha contra el #coronavirus , lucha para ocultar la verdad del resultado de su incompetencia. Solamente sabiendo la situaci\u00f3n  real se podr\u00e1 combatir la pandemia, no hay otro sistema. https://t.co/1d6YjktxYL", "lang": "es", "id": "1251071536070569984", "created_at": "2020-04-17T08:54:32.000Z"}, {"text": "Por la gesti\u00f3n de @sanchezcastejon y su Gobierno somos la primera potencia funebre del mundo. \u00a1Demasiado triste,pero cierto.\u00a1 https://t.co/G0vCBU8I2n", "lang": "es", "id": "1251042348664000512", "created_at": "2020-04-17T06:58:33.000Z"}, {"text": "Cuando @sanchezcastejon diga que todos los pa\u00edses han gestionado de forma parecida la crisis, sencillamente MIENTE. Un socialista en Portugal , que no pens\u00f3 en los votos sino en su pueblo ,tomo medidas a tiempo . Resultado 300 fallecidos.https://t.co/pf8QzueR8p", "lang": "es", "id": "1251013484373999617", "created_at": "2020-04-17T05:03:52.000Z"}, {"text": "Un recuerdo emocionado para Santiago Lanzuela. Buen Presidente , buen compa\u00f1ero y buena  persona . DEP https://t.co/NQ6ozHxlzn", "lang": "es", "id": "1250821499017211905", "created_at": "2020-04-16T16:20:59.000Z"}, {"text": ".@rtve la mejor Television!Ridiculiza a @marianorajoy que gestion\u00f3 crisis del ebola con el resultado de la muerte de un perro. \nY ensalza a @sanchezcastejon y @PabloIglesias que son responsables de un gobierno con 20.000 muertos oficiales y los que ocultan https://t.co/27HDNpYItr", "lang": "es", "id": "1250819335511330817", "created_at": "2020-04-16T16:12:23.000Z"}, {"text": "Medidas  del Gobierno contra el #coronavirus:\nPreguntas filtradas rueda de prensa.\nMonitorizacion redes ( espiarnos).\nPreguntan si queremos el NODO.\nY todo esto es para evitar que sepamos que somos el pa\u00eds del mundo con mas muertos por la incompetencia  de @sanchezcastejon https://t.co/DUzHZmukvD", "lang": "es", "id": "1250763276109086720", "created_at": "2020-04-16T12:29:37.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a con @sanchezcastejon tiene una crisis sanitaria, una crisis econ\u00f3mica y otra que no tiene ning\u00fan otro pa\u00eds :crisis de libertad. Tanto hablar de Franco y cada vez se parece mas a \u00e9l. https://t.co/xBUE8nXsAj", "lang": "es", "id": "1250666587738247168", "created_at": "2020-04-16T06:05:25.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon ahora quiere desenterrar el NODO.   .https://t.co/hR6p2olcHQ", "lang": "es", "id": "1250661379452829696", "created_at": "2020-04-16T05:44:43.000Z"}, {"text": "De coraz\u00f3n pregunto a @PabloIglesias y @sanchezcastejon que ahora piden unidad \u00bfpor qu\u00e9 en la crisis del 2008 no fue prioritario la unidad de partidos para  afrontar crisis y si sitiar el @congreso,escrachear diputados @populares y la movilizaci\u00f3n en la calle contra el Gobierno?", "lang": "es", "id": "1250358631515729920", "created_at": "2020-04-15T09:41:42.000Z"}, {"text": "A pesar de que hoy tiene  un  tono impostado de moderaci\u00f3n @sanchezcastejon ,lo que no ha cambiado es su capacidad de enga\u00f1ar. Ha dicho que se hacen 20.000 test diarios en Espa\u00f1a . Es falso https://t.co/oEfcO3vqbL", "lang": "es", "id": "1250339383510585349", "created_at": "2020-04-15T08:25:13.000Z"}, {"text": "En breves momentos empezar\u00e1 el pleno del @congreso. Todo el mundo podr\u00e1 ver como @sanchezcastejon defiende su \u201c maravillosa\u201d gesti\u00f3n frente al #Coronavirus. Nadie oira al Presidente pedir perd\u00f3n por  este triste ranking. https://t.co/u2Xb7Nz4l3", "lang": "es", "id": "1250319026925867009", "created_at": "2020-04-15T07:04:20.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon necesita las dos Espa\u00f1as para hacer politica ,no sabe hacer otra cosa. Sin el frentismo no es nada.Por eso provoca al @populares para que rompan con \u00e9l. Necesita culpar a @pablocasado_ de los mas de 18.000 muertos que su gestion del #coronavirus ha  provocado. https://t.co/OtZxIQPQkG", "lang": "es", "id": "1250303073525755904", "created_at": "2020-04-15T06:00:56.000Z"}, {"text": "Todos los espa\u00f1oles recuerdan esta frase de @sanchezcastejon \u201c anuncio la mayor movilizaci\u00f3n de recursos de la historia de este pa\u00eds 200.000 mil millones de \u20ac\u201d. La realidad, la ha contado hoy la Ministra de hacienda. Se han otorgado 6.129 millones. As\u00ed va todo! https://t.co/zRM5fwdOaa", "lang": "es", "id": "1250094863888113664", "created_at": "2020-04-14T16:13:35.000Z"}, {"text": "Volveremos lamentablemente a ser los primeros  en esta crisis del #Coronavirus : \nPa\u00eds con m\u00e1s muertos por h.\nPa\u00eds con m\u00e1s sanitarios contagiados . \nPa\u00eds que m\u00e1s caer\u00e1 la econom\u00eda . \nMenos mal que seg\u00fan dice @sanchezcastejon la gesti\u00f3n es buena ! https://t.co/TirtySFIe9", "lang": "es", "id": "1250064612671791104", "created_at": "2020-04-14T14:13:23.000Z"}, {"text": "Una crisis sanitaria se resuelve con una buena gestion del Gobierno.Grecia y Portugal,con  pocos recursos no llegan a 400 muertos. Sus gobiernos han gestionado bien.En la Espa\u00f1a del doctor @sanchezcastejon el concepto buena gesti\u00f3n lamentablemente no existe.4 ejemplos en portada https://t.co/t9rg7l9a84", "lang": "es", "id": "1249980235539456000", "created_at": "2020-04-14T08:38:06.000Z"}, {"text": "Taiwan,supo hacer frente a la crisis del@#coronavirus en silencio y con eficacia.Ahora demuestra su solidaridad con Espa\u00f1a.Gracias sinceras.  https://t.co/z4bnMStC1U", "lang": "es", "id": "1249960832571670533", "created_at": "2020-04-14T07:21:00.000Z"}, {"text": "Esta es la realidad del gobierno de @sanchezcastejon y la lucha contra el #coronavirus. Solo les  preocupa  su imagen .https://t.co/3R9wZrNfHJ", "lang": "es", "id": "1249952731252633600", "created_at": "2020-04-14T06:48:48.000Z"}, {"text": "La solidaridad de Brasil con Espa\u00f1a . Preocupa en el resto del mundo las tremendas cifras de fallecidos por el #coronavirus que tenemos en nuestro pais. https://t.co/hRocAgzj4B", "lang": "es", "id": "1249940282117947392", "created_at": "2020-04-14T05:59:20.000Z"}, {"text": "Conoc\u00ed personalmente a Landelino Lavilla. Un hombre de Estado,que ten\u00eda el inter\u00e9s general y su pa\u00eds como gu\u00eda de su trabajo. Descanse en paz. https://t.co/rh4aMy4EBI", "lang": "es", "id": "1249659925514661888", "created_at": "2020-04-13T11:25:18.000Z"}, {"text": "Los de izquierdas lo dicen y luego se van a cl\u00ednica Ruber.Y son incapaces de comprar material para el sistema P\u00fablico de Salud.Somos el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s sanitarios contagiados.Casualidad? No. Es la incompetencia de quien gobierna.Y pienso que la sanidad p\u00fablica es la mejor https://t.co/DOtFV0Q2B7", "lang": "es", "id": "1249658766284513282", "created_at": "2020-04-13T11:20:42.000Z"}, {"text": "Llevamos un mes recluidos los espa\u00f1oles .\u00bfA que dedica el tiempo el gobierno de @sanchezcastejon si seguimos sin test,trajes de protecci\u00f3n y mascarillas suficientes.?Lo \u00fanico que les preocupa es la pasarela de propaganda semanal en @rtve .", "lang": "es", "id": "1249583984843132929", "created_at": "2020-04-13T06:23:32.000Z"}, {"text": "Un mes en que el gobierno de @sanchezcastejon ha sido incapaz de suministrar material para los sanitarios.\u00bfcomo es posible que les exija a los empresarios que lo hagan hoy con sus trabajadores! ?\n\nhttps://t.co/EjSFt0zwOY", "lang": "es", "id": "1249573840864325634", "created_at": "2020-04-13T05:43:14.000Z"}, {"text": "Los grandes logros de @sanchezcastejon :\nEspa\u00f1a lidera la lista de numero de muertos por habitante\nSomos n\u00famero 1 en sanitarios contagiados por #coronavirus\nLa prensa internacional manifiesta que  tomaron medidas tarde. \nPero por fin nos incluyen en lista de pa\u00edses comunistas. https://t.co/eWGo2bObWR", "lang": "es", "id": "1249276642243067906", "created_at": "2020-04-12T10:02:16.000Z"}, {"text": "Aun no he podido olvidar la que montaste por la muerte de un perro con el ebola.Porque te permites dar lecciones? Ah claro est\u00e1n los tuyos en el poder!! https://t.co/yIqBafV3m8", "lang": "es", "id": "1249268358203179009", "created_at": "2020-04-12T09:29:21.000Z"}, {"text": "Me parece bien que  @JLambanM haya concedido diploma de h\u00e9roe a los ni\u00f1os por cuarentena del #coronavirus .Pero me har\u00eda llorar de felicidad ver que los sanitarios  aragoneses tienen material para garantizar su vida! Las dos cosas deber\u00edan ser compatibles. https://t.co/vLAvlm3Opk", "lang": "es", "id": "1249257978710175745", "created_at": "2020-04-12T08:48:06.000Z"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon reclama a las empresas , lo que \u00e9l ha sido incapaz de proporcionar a los enfermos y sanitarios espa\u00f1oles, material y equipos. Que nadie se sorprenda , esto solo lo puede exigir @sanchezcastejon https://t.co/gzU6DuB0rH", "lang": "es", "id": "1249230753642221569", "created_at": "2020-04-12T06:59:55.000Z"}, {"text": "Manipul\u00e1is  tanto que se te ha pasado un detalle por alto  .@pablocasado_ hace unos meses que lleva  barba .Ese v\u00eddeo es a\u00f1o pasado cuando se conformaba el actual gobierno de @sanchezcastejon que ya lleva contabilizadas m\u00e1s de 15.000 v\u00edctimas https://t.co/k4ftSjsxmW", "lang": "es", "id": "1248947574666678273", "created_at": "2020-04-11T12:14:40.000Z"}, {"text": "Emotiva despedida a un h\u00e9roe ca\u00eddo en la lucha contra el #coronavirus.Un miembro de la \u2066@guardiacivil\u2069 https://t.co/LZCcPmUhKM", "lang": "es", "id": "1248910255507091457", "created_at": "2020-04-11T09:46:23.000Z"}, {"text": "El gobierno de @sanchezcastejon dijo el 16 de marzo que no era necesario dejar zapatos fuera de casa,casi un mes despu\u00e9s dice que si es necesario. \u00bfHa mutado el #coronavirus y se ha vuelto casero? https://t.co/LoZq0DDC5L", "lang": "es", "id": "1248901990261940226", "created_at": "2020-04-11T09:13:32.000Z"}, {"text": ".@RubenMorenoPal que ha gestionado crisis sanitarias y con gran acierto ,explica en el @elmundoes porque ESPA\u00d1A tiene la cifra m\u00e1s alta de muertos por habitante.Sencilla y tristemente se abord\u00f3 tarde la crisis del #coronavirus. https://t.co/H9uTRnuQ0R", "lang": "es", "id": "1248893668699901953", "created_at": "2020-04-11T08:40:28.000Z"}, {"text": "El Gobierno @PSOE,@PODEMOS cero medidas entre 11 de enero y 8 de marzo: resultado 15.000 muertos y el mayor n\u00famero de sanitarios contagiados en el mundo. La diferencia es sustancial, aunque tu sectarismo te lo impida ver gobierna la izquierda. https://t.co/7ney7ulYND", "lang": "es", "id": "1248888723812626434", "created_at": "2020-04-11T08:20:49.000Z"}, {"text": "La cruda realidad. Explicaci\u00f3n magistral de @bieitorubido en @abc_es . https://t.co/4H8Y6m1SzG", "lang": "es", "id": "1248859570547630080", "created_at": "2020-04-11T06:24:58.000Z"}, {"text": "El ministro @salvadorilla acaba de recomendar uso de mascarillas  lavables contra el #coronavirus  a los usuarios transporte p\u00fablico  . Ahora solo hace falta que el Gobierno  las sepa comprar y distribuir  . https://t.co/cVZ3IpYIV4", "lang": "es", "id": "1248603626634805248", "created_at": "2020-04-10T13:27:57.000Z"}, {"text": "Si alguien no entendi\u00f3 ayer como @Adrilastra actu\u00f3 modelo d\u00f3berman,la foto lo explica. @PSOE y @PODEMOS gobiernan Espa\u00f1a que lidera la mayor cifra de muertos de #coravirus. El capit\u00e1n a priori @sanchezcastejon no permiti\u00f3 actuar hasta despu\u00e9s del fin de semana 8M. https://t.co/Cs3TkySllV", "lang": "es", "id": "1248546500621336577", "created_at": "2020-04-10T09:40:57.000Z"}, {"text": "Lo que si ssabemos es como lo ha hecho @sanchezcastejon . Somos el pa\u00eds del mundo con m\u00e1s sanitarios contaminados y m\u00e1s muertos. Por algo ser\u00e1 . Y tambien sabemos que el fin de semana del 8M hubo cientos de miles de personas en la calle.Te has preguntado los motivos ? https://t.co/WNITui9nsp", "lang": "es", "id": "1248531929743478784", "created_at": "2020-04-10T08:43:03.000Z"}, {"text": "La enfermedad del \u00e9bola produjo 12.000 muertos en el mundo.En Espa\u00f1a muri\u00f3 UN PERRO. Ante estos hechos asi se comport\u00f3 @sanchezcastejon, cuyo gobierno acumula hoy m\u00e1s de 15.000 muertos en la crisis del #coronavirus . El que ahora pide unidad insultando. https://t.co/rKXDc0EC7S", "lang": "es", "id": "1248520324867674113", "created_at": "2020-04-10T07:56:56.000Z"}, {"text": "Las mueve mentiras de @sanchezcastejon ayer en el @congreso. https://t.co/5TQYDqhcxy", "lang": "es", "id": "1248502633372868608", "created_at": "2020-04-10T06:46:38.000Z"}, {"text": "Cuando @sanchezcastejon habla de que las CCAA han recortado en Sanidad, acierta sobre todo con las del @PSOE Andaluc\u00eda campeones del recorte . 2007-2018. https://t.co/5YHXANxSWF", "lang": "es", "id": "1248220300879302657", "created_at": "2020-04-09T12:04:45.000Z"}, {"text": "Atencion, atencion  @sanchezcastejon acaba de decir en el @Congreso_Es \u201c este gobierno es humilde \u201c . ! No es fake, aunque lo pueda parecer !Bueno ya sabemos c\u00f3mo es Sanchez! https://t.co/Y0is78VFci", "lang": "es", "id": "1248207467458199552", "created_at": "2020-04-09T11:13:45.000Z"}, {"text": "Hay una cosa que no puedo entender. Si @sanchezcastejon cree que ha llegado antes que otros pa\u00edses a la lucha contra el #coronavirus\u00bfpor qu\u00e9 Espa\u00f1a es el 3 pa\u00eds del mundo con m\u00e1s muertos y el 1 con m\u00e1s sanitarios contagiados?Si el gobierno lo hace tan bien, como se explica esto? https://t.co/dQjTcZDAr2", "lang": "es", "id": "1248193414765690880", "created_at": "2020-04-09T10:17:55.000Z"}, {"text": "En esta crisis del #coronavirus  pasan cosas como que el Ministro de Sanidad @salvadorilla que es fil\u00f3sofo enmienda la plana a la Ministra de Sanidad @mjmonteroc que es m\u00e9dico.Seria deseable mas preparaci\u00f3n de los temas,m\u00e1s coordinaci\u00f3n. As\u00ed los ciudadanos estar\u00edas m\u00e1s tranquilos https://t.co/6XLGC7mvsn", "lang": "es", "id": "1248142456895475712", "created_at": "2020-04-09T06:55:25.000Z"}, {"text": "Por cierto @Isabel_Franco_, he respondido a este tuit que me sale eliminado \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/0w2tcZXg0a", "lang": "es", "id": "1247882115246477312", "created_at": "2020-04-08T13:40:55.000Z"}, {"text": "3. Ahora @meritxell_batet ha fijado el control del Gobierno de @sanchezcastejon el pr\u00f3ximo 15 de abril. Antes no hab\u00eda control. Hasta la editorial de @el_pais as\u00ed lo dec\u00eda.\n4. Todos luchamos contra esta pandemia. Colaboraci\u00f3n, siempre. Pero no vamos a permitir las mentiras.", "lang": "es", "id": "1247881332216086528", "created_at": "2020-04-08T13:37:48.000Z"}, {"text": "Sigues faltando a la verdad:\n1. No ha habido plenos de control al Gobierno. El Parlamento ha estado cerrado de facto: No se tramitan las preguntas al Gobierno ni se pueden presentar enmiendas a los Decretos.\n2. Ni @JLambanM ni @garciapage... Se imit\u00f3 al @Congreso_Es.\n(sigue) https://t.co/0qJVYEowZ3", "lang": "es", "id": "1247880391328796674", "created_at": "2020-04-08T13:34:04.000Z"}, {"text": "Solo tienes que mirar la cuenta del @PSOE para ver qu\u00e9 solo buscan la confrontaci\u00f3n y las mentiras. Si est\u00e1 es la unidad que ped\u00eds con estos hilos FALSOS, bien dif\u00edcil ser\u00e1 la tarea. https://t.co/gsIPzbWXwL", "lang": "es", "id": "1247852722734485504", "created_at": "2020-04-08T11:44:07.000Z"}, {"text": "4. \u00bfDe verdad @Isabel_Franco_ el @PSOE y @PODEMOS piden unidad y pactos? \u00bfAs\u00ed es como @Adrilastra pide unidad a los @populares? \u00bfCon ese tono? Por favor, menos propaganda. https://t.co/D0TG1Erj90", "lang": "es", "id": "1247851674447876098", "created_at": "2020-04-08T11:39:57.000Z"}, {"text": "De verdad @Isabel_Franco_ decir que diputados @populares est\u00e1n \u201cfavoreciendo la propagaci\u00f3n\u201d de la pandemia #COVID19 es ser muy miserable despu\u00e9s de que @PODEMOS s\u00f3lo tuviese un objetivo en su agenda a pesar de las recomendaciones de la #OMS.", "lang": "es", "id": "1247849906271911936", "created_at": "2020-04-08T11:32:56.000Z"}, {"text": "Y ese editorial apunta claramente que @pablocasado_ \u201cno solo tiene el derecho, sino que es imprescindible... que su posici\u00f3n de fondo ha de ser atendida: el #Gobierno de @sanchezcastejon no puede reclamar unidad sin ofrecer informaci\u00f3n\u201d. Muy clarito.", "lang": "es", "id": "1247848823604609025", "created_at": "2020-04-08T11:28:38.000Z"}, {"text": "Por cierto @Isabel_Franco_, @el_pais en su editorial \u201cPoder y liderazgo\u201d del 1 de abril ped\u00eda lo mismo que @populares: \u201cUrge recuperar la funci\u00f3n del Parlamento y facilitar que el sistema constitucional siga trabajando a pleno rendimiento\u201d. https://t.co/niYzNNEtKD", "lang": "es", "id": "1247846622526148609", "created_at": "2020-04-08T11:19:53.000Z"}, {"text": "3. Es radicalmente FALSO que haya plenos telem\u00e1ticos, porque no podemos intervenir desde casa. Lo \u00fanico es que s\u00ed se retransmiten los plenos del @Congreso_Es del estado de alarma. Pero, como toda la vida.", "lang": "es", "id": "1247845854871986176", "created_at": "2020-04-08T11:16:50.000Z"}, {"text": "Ayer @cayetanaAT celebr\u00f3 la victoria de que vuelvan las sesiones de control y que el Gobierno de @sanchezcastejon conteste a las preguntas.\nhttps://t.co/la4uDmonTR \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BHtlrMOP8E", "lang": "es", "id": "1247843504644132864", "created_at": "2020-04-08T11:07:29.000Z"}, {"text": "2. As\u00ed que no, no es como lo cuentas @Isabel_Franco_. Votamos la suspensi\u00f3n, claro que s\u00ed, junto el @PSOE y @PODEMOS, que no los mencionas.", "lang": "es", "id": "1247836718297997312", "created_at": "2020-04-08T10:40:31.000Z"}, {"text": "1. Se le olvida que en la #JuntaDePortavoces del 10 de marzo @Adrilastra dijo que se \u201cdeber\u00eda plantear la suspensi\u00f3n del Pleno previsto para esa semana\u201d. Y que @pnique se mostr\u00f3 tambi\u00e9n favorable. @cayetanaAT pidi\u00f3 que \u201cse acote lo m\u00e1ximo posible el alcance de la suspensi\u00f3n\u201d.", "lang": "es", "id": "1247836119577878529", "created_at": "2020-04-08T10:38:09.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T10:34:53.000Z", "text": "Ante los comentarios de @Isabel_Franco_ llamando a @populares ultra derecha (@PODEMOS es ultra izquierda, \u00bfno?) le contest\u00f3 aqu\u00ed, porque los bulos, las mentiras y las medias verdades son intolerables \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/rMP9JwnlEc", "id": "1247835300686151681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T10:17:28.000Z", "text": "Es FALSO que no se utilicen intermediarios para comprar material. El ministro @salvadorilla dijo: Espa\u00f1a adquiri\u00f3 a trav\u00e9s de un proveedor habitual con el que trabaja el sistema espa\u00f1ol material de protecci\u00f3n por un importe de 432M\u20ac.\n\u00bfQui\u00e9n es? El Gobierno lo esconde. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/4vMKudFVqn", "id": "1247830917508411394"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T09:05:30.000Z", "text": "En esta grav\u00edsima crisis del #COVID19, un periodista todas las ma\u00f1anas en pocas palabras pone una dosis de sensatez en sus an\u00e1lisis en la prensa escrita (@abc_es). Es dif\u00edcil decir tanto en tan poco espacio. \u00a1Enhorabuena @bieitorubido! https://t.co/beFlz2uYId", "id": "1247812805782200321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-08T06:37:00.000Z", "text": "Hoy se cumple un mes de aquel fat\u00eddico fin de semana del 8M en donde hubo miles de actos en toda Espa\u00f1a:partidos de f\u00fatbol, cines, parques,restaurantes y bares abiertos. Pero la izquierda estaba en demostrar su poder en la calle en lugar de luchar contra el #CODVID19Mx . https://t.co/THKm3el4UX", "id": "1247775432126001152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T20:04:31.000Z", "text": "\u00bfEstaba abierto el @Congreso_Es a la oposici\u00f3n? Ahora s\u00ed. Y no como ment\u00eda el @PSOE en su cuenta esta ma\u00f1ana.\n\n#ControlAlGobierno\n#StopDemocraciaParalizada\n#CongresoServicioEsencial\n\nhttps://t.co/6tEZOs5wxG", "id": "1247616264509566977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T13:35:59.000Z", "text": "En estos momentos la portavoz del Gobierno de @sanchezcastejon acaba de decir que hoy Europa se la juega. \u00a1Qui\u00e9n se la juega es Espa\u00f1a que no tiene dinero para afrontar esta grave crisis!", "id": "1247518485334245377"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T11:49:56.000Z", "text": "Aqu\u00ed los \u00fanicos que bailabais erais  vosotros al mantener la agenda para celebrar la manifestaci\u00f3n del #8M a pesar de las recomendaciones de la OMS. https://t.co/qurjnS9sCw", "id": "1247491799746306050"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T10:05:40.000Z", "text": "\u00a1Una mentira m\u00e1s del @PSOE!\nEl @Congreso_Es est\u00e1 cerrado a la oposici\u00f3n: \nNo hay plenos de control\nNo se responden las preguntas\nNo hay comisiones ordinarias \nSuspension plazos.\nNo se pueden presentar enmiendas a Decretos. \n\u00bfQuer\u00e9is que siga? \u00bfPactos? Solo ten\u00e9is uno, la mentira. https://t.co/yDC1qqNOT0", "id": "1247465556145512449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T10:02:49.000Z", "text": ".@sanchezcastejon quiere endeudarse en 200.000M\u20ac para ayudar a la gente y a la econom\u00eda por la pandemia del #coronavirus. Pero antes ha encontrado 100Millones \u20ac para salvarse \u00e9l mismo. Eso s\u00ed, sin pedirlos a ning\u00fan banco, sino con los impuestos de todos.\nhttps://t.co/cXzSPhnryZ", "id": "1247464839246761984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T07:44:07.000Z", "text": "Hoy hace un mes que F.Simon dijo aquello de \u201c Si mi hijo me pregunta .. le dir\u00e9 que haga lo que quiera. / 7 de marzo de 2020. https://t.co/Oe45e0hkwq", "id": "1247429934332739584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T17:47:05.000Z", "text": "Pablo \u00e1nimo . Es todo lo que les da a algunos para contestar, odio, rencor, insultos y amenazas . Argumentos ninguno. Y se dicen dem\u00f3cratas ! Sin comentarios https://t.co/EiMnYLi2pJ", "id": "1247219288869679105"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T17:33:45.000Z", "text": "Responsabilidad del @populares. Para apoyar los Decretos de @sanchezcastejon solo pedimos normalidad democr\u00e1tica , un funcionamiento normal del @Congreso_Es. No es mucho pedir !#congresoservicioesencial! https://t.co/Iy9QA3V93C", "id": "1247215936047808521"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T07:48:11.000Z", "text": "\u00bfPactos de la Moncloa ? En el @Congreso_Es la Presidenta @meritxell_batet ,@PSOE y @PODEMOS amordazan a la oposici\u00f3n y cercenan la democracia ?https://t.co/3X136WZ2cw", "id": "1247068571114577921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T05:48:58.000Z", "text": "Buenos dias,han pasado  8 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien ha estafado a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos. La mentira  y la estafa  no las ampara el estado de alarma ? https://t.co/wJqDCUiY8D", "id": "1247038569945993217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T17:41:07.000Z", "text": "\u00bfServicio P\u00fablico @rtve? Risas aseguradas? Hoy estamos cerca 12.500 muertos! Por favor ! https://t.co/dGGuk16vEj", "id": "1246855398583349248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T15:27:34.000Z", "text": "Por desgracia esto resume  lo que la prensa denomina \u201cSanch\u00edsmo\u201d. https://t.co/5E98iwASfZ", "id": "1246821791240249344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T09:26:33.000Z", "text": "Resumen del Alo Presidente de @sanchezcastejon ayer despu\u00e9s de 50 m:\n\nLas redes telef\u00f3nicas no nos han fallado.\nLos ni\u00f1os han aprendido a lavarse las manos.\nLa salida del confinamiento ser\u00e1 paulatina, como por un pasillo.\nSobran comentarios por respeto a los m\u00e1s de 10.000 muertos https://t.co/J1lcOVkugU", "id": "1246730937636925440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T08:58:33.000Z", "text": "Cuando @sanchezcastejon dice que todo lo que est\u00e1 pasando era inevitable en la crisis del #coronavirus, tampoco dice la verdad.Pod\u00eda haberse fijado en Taiw\u00e1n.Un \u00e9xito de gesti\u00f3n. 232 contagios y 5 fallecidos https://t.co/pSNRqaW3um", "id": "1246723893009801216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T07:55:20.000Z", "text": "El comunismo que quiere @PabloIglesias,estos d\u00edas se puede experimentar:\nLa polic\u00eda te pregunta a donde vas.\nLa televisi\u00f3n emite largos discursos .\nNo hay libertad para preguntar.\nColas en los supermercados.\nFalta de alimentos.\nNo te puedes reunir.\nSin Semana Santa.\nSin Bares.", "id": "1246707981854662657"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T06:42:33.000Z", "text": "Buenos dias,han pasado 8 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien ha estafado a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos.Ayer despues de 50 minutos en \u201ctele Alo Presidente \u201cno explico porque el estado de alarma ampara la mentira  y la estafa?#AsiNo https://t.co/gXpzW6NOUU", "id": "1246689667338076161"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T16:46:56.000Z", "text": "El problema de pedir  @sanchezcastejon unos nuevos pactos de la Moncloa es que es el representa justo lo contrario de Adolfo Su\u00e1rez. Ventajista, falta a la verdad,no tiene palabra y solo piensa en \u00e9l #AsiNo .https://t.co/T8LqCH6TJi", "id": "1246479378286104580"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T16:38:43.000Z", "text": "Este es el verdadero @sanchezcastejon , manda a la @guardiacivil ,con riesgo para su vida , a combatir contra el #coronavirus y ni siquiera se lo reconoce. https://t.co/0N3vPLtW5e", "id": "1246477309277868033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T09:28:23.000Z", "text": "Amancio Ortega,con experiencia y generosidad ha conseguido :\n13 millones guantes\n1.200 respiradores\n21 mill\u00f3nes mascarillas\n485.000 test\n384.000 pantallas \n200.000 l batas protecci\u00f3n\n100.000 gafas\n132.175 buzos protectores \nQue ha conseguido el mando unico del Gobierno?Criticarlo https://t.co/hpq2nkJHU2", "id": "1246369011539087361"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-04T05:42:52.000Z", "text": "Buenos dias,han pasado 7 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien ha estafado a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos. La mentira  y la estafa  no las ampara el estado de alarma ? https://t.co/vXOwIfqzdX", "id": "1246312256910090241"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T10:42:17.000Z", "text": "Da asco ver a\u201dtelepodemos\u201dcolando im\u00e1genes de Rajoy como si el fuera el culpable,cuando hace  dos a\u00f1os que no gobierna!Claro que una ayuda  de @sanchezcastejon de 15 m. de \u20ac a alguien que ha ganado 200 en un a\u00f1o da para mucho!Los mas de 10.000 muertos merecen mucho mas respeto", "id": "1246025219724259330"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T08:04:50.000Z", "text": "Es tan poco espacio es imposible resumir mejor la incompetencia del gobierno de @sanchezcastejon. Recomendable su lectura. #stopDemocraciaParalizada. https://t.co/C5NbKGSDGP", "id": "1245985599451992064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-03T05:39:56.000Z", "text": "Buenos dias,han pasado 7 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien ha estafado dos veces  a los espa\u00f1oles con la compra de test chinos. Ahora compran una  remesa de respiradores que no  funcionan \u00bfla estafa y la mentira las amparan  el estado de alarma  en el que estamos ?", "id": "1245949131161550848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T16:23:50.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesita aviones llenos de material sanitario. Llegan  pero casi vac\u00edos y el gobierno no sabe porqu\u00e9. Otra gran gesti\u00f3n del gobierno de @sanchezcastejon.! https://t.co/mmUyCS0hdQ", "id": "1245748788586778625"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T16:03:14.000Z", "text": "Estoy seguro  que a @JLambanM le hubiera gustado tener material  para repartirlo entre los sanitarios que batallan contra el #Coronavirus.M\u00e1s que mandar a los jueces a hacer mascarillas deber\u00eda haber mandado a el gobierno de @sanchezcastejon responsable de la compra centralizada https://t.co/lyyc0iGQIt", "id": "1245743601398755328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T10:26:38.000Z", "text": "Alguien entiende esta explicaci\u00f3n ?  En lugar de m\u00e1s de 1,3 millones de parados el Gobierno dice que solo hay 833.000  https://t.co/kN7zdAhGNY", "id": "1245658896854741000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T08:29:53.000Z", "text": ".@sanchezcastejon ha cerrado el parlamento, ha acallado a la prensa y quiere acallar a la justicia. Se ha refugiado en Moncloa para enga\u00f1arnos con sus m\u00edtines. No le va a salir bien, aunque solo sea por la memoria y el respeto a los m\u00e1s de 10.000 muertos. https://t.co/d6ZiLEzSia", "id": "1245629512349446149"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-02T05:47:59.000Z", "text": "Buenos dias , han pasado 6 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien ha estafando dos veces  a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos.  Ahora compran otra remesa y siguen sin funcionar \u00bfla estafa y la mentira las amparan  el estado de alarma  en el que estamos ? https://t.co/RL4r4hgXC3", "id": "1245588771933835265"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T18:27:58.000Z", "text": "Un dato, nada m\u00e1s ! Aunque no evitar\u00e1 la muerte de m\u00e1s personas, porque lo que la evita es que haya material sanitario ! https://t.co/AUjQrWGF20", "id": "1245417639570178049"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T14:38:39.000Z", "text": "Las prerrogativas del estado de \u201cexcepci\u00f3n\u201dsirven para actuar salvando vidas , tambi\u00e9n en Catalu\u00f1a y aunque se enfaden los socios de gobierno. https://t.co/pKPmgTO98R", "id": "1245359927973076994"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T08:39:57.000Z", "text": "No requiere comentarios , otra manera de afrontar la crisis del #Coronavirus era posible ! Y otros lo han hecho y les va mucho mejor . #AsiNo  https://t.co/fDgFQjOpor", "id": "1245269658971836416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T05:55:53.000Z", "text": "Buenos dias , han pasado 6 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien estaf\u00f3 a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos. Que y quien se esconden detr\u00e1s de esta estafa ?Eso tambien lo ampara el estado de alarma ? https://t.co/v3r0LP7YRw", "id": "1245228371077931009"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T16:39:32.000Z", "text": "Cuando @PabloIglesias se  refer\u00eda a subordinar la riqueza al inter\u00e9s general ( art 128 C ) lo dec\u00eda por subvencionar  18 millones de \u20ac a las televisiones que le hacen la pelota y que el a\u00f1o pasado ganaron m\u00e1s de 300 m de \u20ac. https://t.co/4hTdpolnbE", "id": "1245027963608981506"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-31T05:40:53.000Z", "text": "Buenos dias , han pasado 5 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien estaf\u00f3 a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos. Eso tambien lo ampara el estado de alarma ? https://t.co/wnMolPKbrE", "id": "1244862206879117314"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T12:30:55.000Z", "text": "Te recuerdo que este Fernando Sim\u00f3n es el mismo que daba la cara con la crisis del ebola.Y cuando se muri\u00f3 un perro la que organizo la ultraizquierda . Escraches, manifestaciones y dimisi\u00f3n del Gobierno por un perro! Y @sanchezcastejon a la cabeza de todo !! https://t.co/LnzTXqKLZy", "id": "1244603010300489729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T10:33:43.000Z", "text": "Ese es el camino dejar los sectarismos a un lado y obtener material para combatir el #coronavirus,sea de Rusia, China,EEUU o incluso de Espa\u00f1a! https://t.co/afqhcMC3Rf", "id": "1244573513115197440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T07:53:16.000Z", "text": ".@sanchezcastejon reconoci\u00f3 que la entrega de material a las CCAA acumula mucho retraso. El dia anterior  el @PSOE responsabiliz\u00f3 a @IdiazAyuso de los muertos por el #coronavirus en Madrid . !Sobran comentarios!https://t.co/SHgBrqt68i", "id": "1244533133636239360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T06:26:24.000Z", "text": "Buenos dias , han pasado 4 dias y @sanchezcastejon sigue sin explicar quien estaf\u00f3 a los espa\u00f1oles con la compra de los test chinos. Eso tambien lo ampara el estado de alarma ? https://t.co/NYdG3dOMSW", "id": "1244511273242501125"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T10:05:28.000Z", "text": "La historia se repite ,un @PSOE desesperado que sale a la defensa del incompetente @sanchezcastejon y lo hace mintiendo y con una bajeza moral que repugna. No enga\u00f1an a nadie,prefirieron salvar votos a vidas humanas retrasando medidas contra #coronavirus. https://t.co/4X96z8iCv8", "id": "1244204017493909504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T16:18:23.000Z", "text": "Ni con el intento de manipulaci\u00f3n logran ocultar la verdad.Hace dos meses y no dos semanas como pretende afirmar el Secretario de Estado de Comunicacion de @sanchezcastejon en el v\u00eddeo,sab\u00edan lo que ven\u00eda .... https://t.co/9L1hWnotrf", "id": "1243935476412821504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T13:23:25.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Si leemos La Cr\u00f3nica de la semana vemos que en realidad estaban en otra crisis. https://t.co/hiKAX0SgRK", "id": "1243891446828216320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T13:00:26.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Domingo 8 de marzo de 2020: \u00abEl virus que bloquea el mundo\u00bb. Bloquea al mundo pero no a Espa\u00f1a, que tampoco ve\u00eda que \u00abItalia se prepara para aislar en el norte del pa\u00eds a 16 millones de personas\u00bb. #FernandoSim\u00f3n \u201cno recomendaba a nadie nada\u201d sobre el #8M. https://t.co/LboWFdaOcS", "id": "1243885659263307778"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T12:47:03.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 7 de marzo de 2020 en portada: \u00abEl coronavirus cuesta ya a la Bolsa espa\u00f1ola 110.000 millones\u00bb. La @ComunidadMadrid cerraba sus 213 centros de mayores para evitar contagios. Y hubo una movilizaci\u00f3n estudiantil antes del #8M. https://t.co/v14kRbhayr", "id": "1243882292411498498"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T12:41:01.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 5 de marzo de 2020: \u00abItalia cierra universidades y colegios por coronavirus\u00bb. Ya los hospitales de Madrid restringen los movimientos de los m\u00e9dicos. Esa portada tambi\u00e9n nos se\u00f1ala en qu\u00e9 estaba el Gobierno: \u00abEl liderazgo feminista enfrenta a @PSOE y @PODEMOS\u00bb. https://t.co/VmT4755EGd", "id": "1243880774945906688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T12:34:52.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 4 de marzo de 2020: \u00abValencia registra la primera muerte en Espa\u00f1a con coronavirus\u00bb. Los casos de infectados ascienden ya a m\u00e1s de 160. https://t.co/qjIFBpRWuD", "id": "1243879225037393920"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T12:30:03.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 3 de marzo 2020 en portada: \u00abSanidad estudia limitar actos p\u00fablicos en los focos del virus\u00bb. Dec\u00eda #FernandoSim\u00f3n: \u201chay que esperar al momento preciso: ni antes de que sea necesario ni tardar demasiado\u201d. Ya en Mil\u00e1n se jugaba el partido del Madrid baloncesto a puerta cerrada. https://t.co/iIMbSRFQ66", "id": "1243878013298671620"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T12:15:32.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Ese domingo 1 de marzo en la encuesta elaborada por 40dB para @el_pais, #FernandoSim\u00f3n avisaba \u201cque si hay transmisi\u00f3n comunitaria... tendr\u00edamos que reducir las aglomeraciones de personas\u201d. Por su parte, @sanchezcastejon ped\u00eda \u201cconfianza\u201d en un acto electoral en Vitoria. https://t.co/KbNipsiNcG", "id": "1243874360919818246"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T12:03:31.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 1 de marzo de 2020 en portada: \u00abLa sociedad espa\u00f1ola vive muy pendiente del coronavirus pero sin alarma\u00bb. Y subtitula: \u201cel 37% evita las multitudes\u201d. Ya se apuntaba que las aglomeraciones, sean actos deportivos, concentraciones pol\u00edticas o manifestaciones, eran algo a evitar. https://t.co/srK31l3PZ2", "id": "1243871335983583233"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T11:53:44.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 31 de enero de 2020 en portada: \u00abLa OMS declara la emergencia mundial ante la expansi\u00f3n del virus\u00bb. Ese d\u00eda, en una reuni\u00f3n en el @sanidadgob alert\u00f3 al Gobierno de la enorme peligrosidad del #CODVID19. \u00bfNo era una alerta de la autoridad sanitaria o esto no era una prioridad? https://t.co/FtvqZ0OXOq", "id": "1243868876896718848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T11:46:00.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 29 de febrero de 2020 en portada: \u00abLa expansi\u00f3n del coronavirus aleja la recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda\u00bb. Ya entonces, la OMS elevaba el riesgo a \u201cmuy alto\u201d. Espa\u00f1a, con 41 contagios, entraba en una fase decisiva. https://t.co/ZYmIX2BTys", "id": "1243866927094693888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T11:38:59.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 25 de febrero de 2020 en portada: \u00abLa OMS pide al mundo que se prepare para una pandemia\u00bb. Y alertaba ante la \u201cpotencial\u201d expansi\u00f3n de la enfermedad a m\u00e1s pa\u00edses. Luego supimos que @astro_duque tuvo una reuni\u00f3n con investigadores el 2 de febrero... \u00bfEstos no son expertos? https://t.co/V50D58WuwM", "id": "1243865163071205376"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T11:27:29.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f LAS MENTIRAS DEL GOBIERNO.\nAfirma @jazarzalejos en @elconfidencial que tanto la ministra de Igualdad \u00ab@IreneMontero, y otros, faltan a la verdad. \u00bfO no leyeron los peri\u00f3dicos?\u00bb. Hagamos un repaso con @el_pais \ud83d\udcf0 de las mentiras que est\u00e1n haciendo mucho da\u00f1o y cuestan vidas\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/nEI8hjbHjV", "id": "1243862268074475520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T08:08:08.000Z", "text": "Cuando el Gobierno de @sanchezcastejon habla de las recomendaciones de los t\u00e9cnicos , nadie sabe a quien se refiere. Los aut\u00e9nticos t\u00e9cnicos \u201c nuestros sanitarios \u201clo tienen claro, hay negligencia, falta de medidas y muchas mentiras. https://t.co/BYZKK2teK8", "id": "1243812101270966273"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T17:07:05.000Z", "text": "Esto se parece m\u00e1s a un estado de excepci\u00f3n en lo que lo importante no es salvar vidas humanas sino al gobierno m\u00e1s incompetente de la historia reciente. Que no se sepa la verdad . A @sanchezcastejon solo le importa su imagen! https://t.co/oLvxtiyr7c", "id": "1243585344462819332"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T10:00:52.000Z", "text": "En estos d\u00edas dif\u00edciles no hay que olvidar que los aragoneses somos un pueblo duro que siempre y en los peores momentos hemos sabido salir siempre adelante . !Esta batalla contra el #coronavirus tambi\u00e9n la ganaremos!. https://t.co/uGGFiDPNKo", "id": "1243478082427801600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T09:09:34.000Z", "text": "Grand\u00edsimo @chefjoseandres. https://t.co/oMlL92x5bf", "id": "1243465173639270400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T09:05:44.000Z", "text": "Se llama solidaridad. Esto s\u00ed es unidad. @FeijooGalicia https://t.co/6RH1hTfa3w", "id": "1243464210371301378"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T08:32:45.000Z", "text": ".@sanchezcastejon todav\u00eda no se ha dado cuenta de que el coronavirus  no se detiene ante sus mentiras . https://t.co/6brfBC9UOB", "id": "1243455907855548418"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T16:38:12.000Z", "text": "Cuando tu carrera pol\u00edtica se cimenta en mentiras\ud83d\udc49\ud83c\udffb@sanchezcastejon: \u201cSe trata de tests fiables, homologados\". \nEl problema de la crisis del #COVID19 es que esas mentiras cuestan vidas.\n\nhttps://t.co/wQEagZVmZh", "id": "1243215687113420807"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T15:26:56.000Z", "text": "Lo que la gente ya tiene claro es que  con este Gobierno no saldremos de la crisis del #Coronavirius https://t.co/N7fR2yrnzz", "id": "1243197751552286720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T11:49:24.000Z", "text": "Con casi 4000 muertos , hay alguien en el Gobierno de @sanchezcastejon que tome las riendas y resuelva los problemas para atajar el #coronavirus ? https://t.co/A2fBaHdZYH", "id": "1243143009019080704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T11:41:05.000Z", "text": "\ud83d\udd34 \u00bfA qui\u00e9n ha comprado el Gobierno de Espa\u00f1a los tests r\u00e1pidos de #COVID\u30fc19 que no funcionan? @sanidadgob \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/AmxaxDGo1L", "id": "1243140915222511622"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T11:34:54.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Atenci\u00f3n a lo que cuenta la @ChinaEmbEsp: \u201cLos materiales sanitarios a\u00fan no han salido de China\u201d. Y lo m\u00e1s grave \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/A2fBaHdZYH", "id": "1243139359123148800"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-03-26T09:50:44.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f \u00c1nalisis @guardian. Sin m\u00e1s palabras:\nWhen S\u00e1nchez announced that he would be invoking emergency powers, he took more than 24 hours to put them in place \u2013 by which time part of the population of Madrid and other cities had dispersed across the country.\nhttps://t.co/RJ7EKHI1Tb", "id": "1243113146589622272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T07:49:20.000Z", "text": "Hoy hay 3.746 muertos por el #coronavirus. No son una mera estad\u00edstica. Eran personas con familias y amigos. Ni con esta escalofriante cifra acierta  el Gobierno.Ayer @sanchezcastejon anunci\u00f3 compra de material en China.Hoy leemos el @el_pais que no sirven.https://t.co/AmxaxDGo1L", "id": "1243082595983863810"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T07:12:55.000Z", "text": "Mientras el gobeirno de @sanchezcastejon carga contra la Comunidad de Madrid por la crisis del #coronavirus , en el extranjero se reconocen los aciertos  de @IdiazAyuso en la lucha contra esta enfermedad. Sin comentarios !https://t.co/UwzW1dYvxz", "id": "1243073429827444736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T22:00:14.000Z", "text": "La jeta de @pnique hablando de que no es posible predecir la crisis del #Coronavirus,cuando @PODEMOS sali\u00f3 a la calle a pedir la dimisi\u00f3n del Gobierno por la muerte de un perro con el ebola,es igual a cuando habla subir impuestos siendo que \u00e9l no los pago y por eso  lo condenaron", "id": "1242934341984038912"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T21:00:13.000Z", "text": "Dice @sanchezcastejon que obliga a los espa\u00f1oles a estar en casa para prevenirlos de la enfermedad del #Coronavirius . Y @PabloIglesias que se salt\u00f3 la cuarentena? No cuenta ? https://t.co/kplM2K2tUv", "id": "1242919238597251074"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T16:21:37.000Z", "text": "Y #Arag\u00f3n tambi\u00e9n se pone en marcha... #VamosZaragoza\nhttps://t.co/OvqWBXpeBK https://t.co/mheNPeWYlE", "id": "1242849125806354433"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T11:44:15.000Z", "text": "Otro\u201dregalito\u201ddel Gobierno de @sanchezcastejon a los Ayuntamientos.\nEl Gobierno ha compensado en marzo, contra la entrega a cuenta de la PIE, parte de la liquidaci\u00f3n negativa de 2017.\nEs decir les exige devolver dinero cuando m\u00e1s problema hay por el #Coronavid19. \u00c1nimo alcaldes!", "id": "1242779325486837761"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T07:54:45.000Z", "text": "De verdad piensa @sanchezcastejon que le importa a alguien sus m\u00edtines y sus\u201dfrasecitas\u201d?Los sanitarios quieren mascarillas, respiradores,protectores y trajes para combatir el #COVID19. La grandilocuencia no salva vidas,las salva la buena gesti\u00f3n!.https://t.co/RnCveSX4yZ", "id": "1242721569132154880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T07:36:55.000Z", "text": "Son los empresarios ,a los que tanto desprecia el Gobierno de @sanchezcastejon , quienes est\u00e1n sac\u00e1ndo las casta\u00f1as del fuego.  Un paso mas para ganar  al #coronavirus !https://t.co/WY5fh3TLoO", "id": "1242717079666655232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-24T18:03:00.000Z", "text": "Todo Espa\u00f1a sabe que los sanitarios est\u00e1n dando la batalla hasta la extenuaci\u00f3n e incluso arriesgando sus vidas ante el #coronavirus. Si hay un premio al/la m\u00e1s impresentable en esta grave enfermedad ya hay una seria candidata, @anabarcelochico consejera sanidad @PSOE en Valencia https://t.co/nlfE59ZFjg", "id": "1242512253611638784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-24T12:48:08.000Z", "text": "Se suprime el control del Gobierno de @sanchezcastejon en el @Congreso_Es por el #coronavirus. Pero @sanchezcastejon no suprime la ocupaci\u00f3n de sillones en los ayuntamientos \u00bfDe verdad no pod\u00eda esperar el @PSOE unos meses a abrazarse con @ehbildu ? https://t.co/5RE9salvVi", "id": "1242433014753308672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-24T09:05:11.000Z", "text": "Es la sociedad civil quien est\u00e1 arrimado el hombro de una forma clara ante la crisis del #coronavirus . Esta vez el Colegio de @medicoszaragoza ! Un trabajo impagable , en los peores momentos . https://t.co/y71UrDsbyy", "id": "1242376905455742977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-24T08:59:25.000Z", "text": "Una ayuda inestimable en esta crisis grav\u00edsima del #coronavirus . Muchas gracias  ! https://t.co/RGOIh5sfYo", "id": "1242375455988240384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-23T16:57:12.000Z", "text": "Buena noticia , gracias a la donaci\u00f3n de @InditexSpain y a Sandra Ortega llegan miles de mascarillas a Espa\u00f1a que se repartir\u00e1n en estos momentos tan complicados y servir\u00e1n para combatir el #coronavirus con m\u00e1s garant\u00edas . https://t.co/jpU5s067mW", "id": "1242133307585957888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-22T10:56:12.000Z", "text": "Este alcalde , @AlmeidaPP_ ,si que ha dado la cara y se ha anticipado a los problemas del #Coronavirius. Al igual que otros muchos  alcaldes de todos los colores pol\u00edticos  que saben estar a la altura de las circunstancias. Gracias por vuestro trabajo https://t.co/Ypqm3F7RZ6", "id": "1241680071020236800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-22T09:58:48.000Z", "text": "Mas personas y empresas que si que saben estar a la altura de los problemas del  #coronavirus .Con su incesante trabajo ayudan a superar esta grave crisis Enhorabuena y \u00e1nimo.Nunca esta sociedad olvidar\u00e1 vuestro esfuerzo e ingenio en medio de esta tormenta https://t.co/Cjg7LkTiTy", "id": "1241665624377634816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T13:09:57.000Z", "text": "Recuerdo emocionado para un gran fot\u00f3grafo , un gran profesional y sobre todo una bell\u00edsima persona , Carlos Moncin nos ha dejado hoy . https://t.co/Zcn9NjqfAY", "id": "1241351338878996480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T10:58:17.000Z", "text": "Empresas aragonesas como Arpa  o Hispano Vela ayudan a combatir los efectos del #Coronavid19. Uno se siente orgulloso de Aragon y su gente . https://t.co/X7vI0odlOU", "id": "1241318207669100547"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T10:20:22.000Z", "text": "Esta es la realidad del Gobierno de @sanchezcastejon : con una grave enfermedad como el #Coronavirus,les preocupa y mucho los sillones . En el Decreto Ley de medidas para luchar contra los efectos de la enfermedad se acord\u00f3 tambi\u00e9n repartir sillones. . https://t.co/PUQ2LyUTN2", "id": "1241308664788549632"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T08:29:32.000Z", "text": "Dice @FelixTezanos que \u201cEs en circunstancias dif\u00edciles donde mejor se puede conocer a las personas, en lo bueno y en lo malo\". Tiene raz\u00f3n, si alguien ten\u00eda dudas,  ya hemos confirmado en esta crisis del #coronavirus como son @sanchezcastejon y @PabloIglesias.", "id": "1241280771010297856"}]