[{"id": "1377367513470627840", "lang": "es", "text": "Y Marlaska sigue callado https://t.co/4KxZedhoF5", "created_at": "2021-03-31T21:09:40.000Z"}, {"id": "1377264609485279234", "lang": "es", "text": "El mismo d\u00eda que Marlaska acerca al asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco, la Audiencia Nacional le condena por el cese de P\u00e9rez de los Cobos.\n\nSolo tiene una salida #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/dI8sKFdZxq", "created_at": "2021-03-31T14:20:45.000Z"}, {"id": "1377022852642267149", "lang": "es", "text": "Noche de Martes Santo. Valladolid. Buenas noches! https://t.co/mEdQ43NutN", "created_at": "2021-03-30T22:20:06.000Z"}, {"id": "1376860477486141449", "lang": "es", "text": "El problema es que por culpa de Ayuso, hay gente que sabe ingl\u00e9s \ud83d\ude09\n\nEl sectarismo de Cintora no es propio de una televisi\u00f3n p\u00fablica @rtve https://t.co/iiL0kpUv4k", "created_at": "2021-03-30T11:34:53.000Z"}, {"id": "1376804879616856066", "lang": "es", "text": "En el Madrid seg\u00fan Cintora, por la ma\u00f1ana playita. Por la tarde-noche, apocalipsis zombie.\n\n\u274c La #manipulaci\u00f3nRTVE debe cesar cuanto antes \u274c https://t.co/dvkR5x3zKO", "created_at": "2021-03-30T07:53:57.000Z"}, {"id": "1376795010201436160", "lang": "es", "text": "Este retrato no te lo hace ni Madrazo...\n\nNo re\u00edrse de Castells, por @JorgeBustos1 @elmundoes https://t.co/lvhYOgybth", "created_at": "2021-03-30T07:14:44.000Z"}, {"id": "1376619824697245697", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a empieza a pedir HOY\u203c\ufe0funa PCR negativa para entrar desde Francia por carretera. En sentido contrario llevan pidi\u00e9ndola meses.\n\nPero la culpa es de Ayuso... https://t.co/l0ldbzCzTv", "created_at": "2021-03-29T19:38:37.000Z"}, {"id": "1376578514242113538", "lang": "und", "text": "\ud83d\uded1 #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/gkfQe2DzOf", "created_at": "2021-03-29T16:54:28.000Z"}, {"id": "1376497963380408322", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd35 Recurrimos ante el Tribunal Constitucional la injusta ley Cela\u00e1.\n\nEn defensa del derecho a elegir de las familias #porLaLibertad \ud83e\udde1 https://t.co/zdhOpB5U85", "created_at": "2021-03-29T11:34:23.000Z"}, {"id": "1376497144341929988", "lang": "es", "text": "No comparto el criterio de @Salud_JCYL sobre los actos est\u00e1ticos propuestos por las cofrad\u00edas de Valladolid.\n\nEstaban planteados con todas las medidas de seguridad necesarias.\n\nEn todo caso, gracias a las cofrad\u00edas por su responsabilidad en esta situaci\u00f3n dif\u00edcil #SemanaSanta2021 https://t.co/p80EVy2Ln9", "created_at": "2021-03-29T11:31:07.000Z"}, {"id": "1376125424703528962", "lang": "es", "text": "Valladolid. Domingo de Ramos 2019. \n\nVolveremos #SemanaSanta2021 https://t.co/C06bTU8o1O", "created_at": "2021-03-28T10:54:03.000Z"}, {"id": "1375946473012146179", "lang": "es", "text": "Enhorabuena a nuestro nuevo presidente @Conrado_Iscar y a mi amiga @mmcantalapiedra nueva Secretaria general del @PPValladolid \n\nGracias por la confianza para formar parte de la ejecutiva. Seguiremos trabajando para que ganen las pol\u00edticas de Libertad de @populares @pablocasado_ https://t.co/V3DUeoLosb", "created_at": "2021-03-27T23:02:57.000Z"}, {"id": "1375754710284697602", "lang": "es", "text": "Y \u201cla gente\u201d se convirti\u00f3 en la casta.\nY la casta se convirti\u00f3 en \u201clos ricos\u201d.\nY habitaron entre nosotros \n#Microcuento https://t.co/qJLUOWkSMD", "created_at": "2021-03-27T10:20:57.000Z"}, {"id": "1375564839230267395", "lang": "es", "text": "Este a\u00f1o la procesi\u00f3n tambi\u00e9n va por dentro. Pero se nota que es Viernes de Dolores en #Valladolid https://t.co/S9sMH79mwG", "created_at": "2021-03-26T21:46:29.000Z"}, {"id": "1375428419991834626", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Castells ? \u00bfA qu\u00e9 dedica el tiempo libre?\n\n@GPPopular https://t.co/nvxjvJfrfd", "created_at": "2021-03-26T12:44:24.000Z"}, {"id": "1375386108813570048", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc02Vuelven los toros a Valladolid! \n\nAll\u00ed estaremos apoyando a un sector que lo ha pasado tan mal en el \u00faltimo a\u00f1o #CulturaSegura https://t.co/az4kVKDFZz", "created_at": "2021-03-26T09:56:16.000Z"}, {"id": "1375375279548424198", "lang": "es", "text": "\u274cHoy Rosa Mar\u00eda Mateo deja @rtve , con un balance desastroso \ud83d\udc49\ud83c\udffb audiencia desplomada, ruina econ\u00f3mica, descontento interno \n\n\ud83d\udd35 Desde @GPPopular esperamos cambios en esta nueva etapa para recuperar la credibilidad perdida\n\nEn lo personal, le deseo en todo caso lo mejor https://t.co/ecuYsVxfil", "created_at": "2021-03-26T09:13:14.000Z"}, {"id": "1375224785349795842", "lang": "es", "text": "Me declaro fan de Andrea \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/vEETvyQ2Dp", "created_at": "2021-03-25T23:15:13.000Z"}, {"id": "1375097308883324936", "lang": "es", "text": "\u274c Cs pacta con Podemos y PSOE para desalojar de la alcald\u00eda de Murcia a un hombre honesto, y de las personas m\u00e1s preparadas de la pol\u00edtica espa\u00f1ola @Ballesta_Murcia \n\nLos murcianos seguro que lo recuerdan en las pr\u00f3ximas elecciones municipales https://t.co/vSsLAdJIzP", "created_at": "2021-03-25T14:48:41.000Z"}, {"id": "1375031611092307971", "lang": "es", "text": "\u274c Isabel Cela\u00e1 ni siquiera ha pedido disculpas por su bochornosa respuesta de ayer en el Congreso. \n\nLa doble vara de medir... #Cela\u00e1Dimisi\u00f3n https://t.co/XgNf8oaGmV", "created_at": "2021-03-25T10:27:37.000Z"}, {"id": "1374697343560388609", "lang": "es", "text": "#iHaveADream \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cLa izquierda pol\u00edtica y medi\u00e1tica pidiendo la dimisi\u00f3n o las disculpas de Cela\u00e1 por su desprecio a Juanjo Matar\u00ed tras contarle la historia de su hija con s\u00edndrome de Down\u201d https://t.co/J31OHJ2Cv2", "created_at": "2021-03-24T12:19:22.000Z"}, {"id": "1374681218525114371", "lang": "es", "text": "La soberbia hecha ministra \ud83d\ude22 https://t.co/X78ZGxPdHz", "created_at": "2021-03-24T11:15:17.000Z"}, {"id": "1374671455011635210", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35 El repaso de @pablocasado_ hoy a S\u00e1nchez \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://t.co/2jAzowFTWj", "created_at": "2021-03-24T10:36:29.000Z"}, {"id": "1374665354513936385", "lang": "es", "text": "El ep\u00edlogo de Rosa Mar\u00eda Mateo.  \n\nRTVE al peor estilo de la telebasura. Nuestra tele p\u00fablica no lo merece \ud83d\udc4e\ud83c\udffbhttps://t.co/lEVqC3vUZO", "created_at": "2021-03-24T10:12:15.000Z"}, {"id": "1374648830600314883", "lang": "es", "text": "\u00c1balos calla ante la pregunta de @populares @mcastellonPP sobre la ayuda de 53 millones a la aerol\u00ednea chavista Plus Ultra. \u00bfQu\u00e9 esconde esta vez?\n\nEl Ministerio de Jos\u00e9 Luis \u00c1balos dio un aval decisivo al rescate de Plus Ultra aunque neg\u00f3 su intervenci\u00f3n\nhttps://t.co/xaSFUoWN5Z", "created_at": "2021-03-24T09:06:35.000Z"}, {"id": "1374102311639912454", "lang": "es", "text": "Y tras esta mascarada del PSOE en Castilla y Le\u00f3n, a lo importante \ud83d\udc49\ud83c\udffb vencer al virus y reflotar la econom\u00eda.\n\nMiles de familias dependen de ello \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "created_at": "2021-03-22T20:54:55.000Z"}, {"id": "1374095435804065800", "lang": "es", "text": "Pues le ha salido mal la jugada a Redondo...\n\n\ud83d\udd35 Casado 2 - S\u00e1nchez 0 \u274c\n\nY se viene un hat-trick... \n#ganaCastillayLe\u00f3n #ganaEspa\u00f1a https://t.co/XTnNKFlTri", "created_at": "2021-03-22T20:27:36.000Z"}, {"id": "1374071655836884997", "lang": "es", "text": "\u274c Lo de Tudanca es la cr\u00f3nica de un fracaso anunciado. Una moci\u00f3n que era un viaje a ninguna parte. \n\n\ud83d\udd35 Castilla y Le\u00f3n seguir\u00e1 centrada en lo importante con @popularescyl @alferma1 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nOtro fracaso de S\u00e1nchez que refuerza el proyecto de @pablocasado_ @populares https://t.co/WUBzg8JjKI", "created_at": "2021-03-22T18:53:06.000Z"}, {"id": "1373735698176606213", "lang": "es", "text": "Espectacular trabajo. Espectacular gesti\u00f3n. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/2ZY4gNSpcF", "created_at": "2021-03-21T20:38:07.000Z"}, {"id": "1373718032908947456", "lang": "es", "text": "Liberalismo gr\u00e1fico por @HUMORJMNIETO \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/T700upC9V8", "created_at": "2021-03-21T19:27:56.000Z"}, {"id": "1373613415881703435", "lang": "es", "text": "Ejemplo de superaci\u00f3n, de alegr\u00eda, de vida #SoisGrandes #s\u00edndromeDeDown https://t.co/TFf3LJg5oS", "created_at": "2021-03-21T12:32:13.000Z"}, {"id": "1373579564765560833", "lang": "es", "text": "Enhorabuena @Angelporras_ , nuevo presidente de @NNGGSalamanca !! \n\nLas mejores ideas, y el mejor equipo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f @NNGG_Es https://t.co/IkZrHDaPtD", "created_at": "2021-03-21T10:17:42.000Z"}, {"id": "1372544276425547789", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 dec\u00edas, @J_Zaragoza_ ? \ud83d\ude09 https://t.co/qfhemQH2d6", "created_at": "2021-03-18T13:43:50.000Z"}, {"id": "1372521374208626688", "lang": "es", "text": "Votamos moci\u00f3n contra la humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas del terrorismo.\n\n\u274c PSOE vota NO\u274c\n\nMi compa\u00f1era @teresajbecerril , a la que ETA asesin\u00f3 a su hermano y su cu\u00f1ada dice: \u00a1verg\u00fcenza! \n\nLe responde Adriana Lastra: La tuya!! \n\n\u00bfPedir\u00e1n ellos disculpas? https://t.co/s2rrsc9rLv", "created_at": "2021-03-18T12:12:50.000Z"}, {"id": "1371813143886848006", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfac S\u00e1nchez quer\u00eda protagonizar una serie de Netflix y ha acabado protagonizando una peli de Berlanga.\n\nHoy en la comisi\u00f3n de cultura \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://t.co/SqxvrBVlFl", "created_at": "2021-03-16T13:18:35.000Z"}, {"id": "1371244759021391874", "lang": "es", "text": "(Vi\u00f1eta de @HUMORJMNIETO en @abc_es )", "created_at": "2021-03-14T23:40:01.000Z"}, {"id": "1371244663697461250", "lang": "es", "text": "Mi \u00faltimo tuit del d\u00eda, un a\u00f1o despu\u00e9s, dedicado a los que nos han cuidado \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f y a los que nos han dejado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/2b657hiEtJ", "created_at": "2021-03-14T23:39:38.000Z"}, {"id": "1371129917023383552", "lang": "es", "text": "Error no forzado de Iv\u00e1n Redondo \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/erCPkTP0QH", "created_at": "2021-03-14T16:03:41.000Z"}, {"id": "1371066605514412035", "lang": "es", "text": "Hace un a\u00f1o S\u00e1nchez decretaba el estado de alarma.  \n\nComenzaba una desastrosa gesti\u00f3n que llev\u00f3 a Espa\u00f1a a las peores cifras sanitarias y al peor retroceso econ\u00f3mico y social de Europa #noSePod\u00edaSaber https://t.co/8m70cquMDI", "created_at": "2021-03-14T11:52:06.000Z"}, {"id": "1370884500331331585", "lang": "es", "text": "Bienvenido @FranHervias https://t.co/P8IEuaDpE3 https://t.co/peObjF1V0q", "created_at": "2021-03-13T23:48:29.000Z"}, {"id": "1370871589416415235", "lang": "es", "text": "Diego Conesa, el imputado Secretario general del PSOE en Murcia, alias el regenerador, pide \u201cun gui\u00f1o\u201d para los medios que les ayudan.\n\n\ud83d\udc42Oigan el audio, no tiene desperdicio #L6Nterremoto  \n\nhttps://t.co/cDLcUopmIY", "created_at": "2021-03-13T22:57:11.000Z"}, {"id": "1370509146865405957", "lang": "es", "text": "Socialismo o Libertad @IdiazAyuso \ud83d\udc99 https://t.co/INEYfnR2Kz", "created_at": "2021-03-12T22:56:58.000Z"}, {"id": "1370429707615879171", "lang": "es", "text": "Enhorabuena en especial a @LopezMirasF y a nuestro secretario @TeoGarciaEgea !! Han hecho lo mejor para Murcia y para Espa\u00f1a\n\nUna suerte estar en el mejor equipo, con @pablocasado_ al frente!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/1UB2tT2nUN", "created_at": "2021-03-12T17:41:18.000Z"}, {"id": "1370375596585402370", "lang": "es", "text": "Murcia, qu\u00e9 hermosa eres https://t.co/QkHbkzspIr", "created_at": "2021-03-12T14:06:17.000Z"}, {"id": "1370344903532806144", "lang": "es", "text": "\u201cCuando alguien imprescindible se va de tu lado, vuelves los ojos a tu interior y no encuentras m\u00e1s que banalidad, porque los vivos, comparados con los muertos, resultamos insoportablemente banales\u201d (Se\u00f1ora de rojo sobre fondo gris)\n\n11 a\u00f1os sin Miguel Delibes \ud83d\udda4 https://t.co/grkeIlv5xs", "created_at": "2021-03-12T12:04:19.000Z"}, {"id": "1370324683116134402", "lang": "es", "text": "La candidata de Cs con el imputado Conesa. \u00bfLa regeneraci\u00f3n era esto? https://t.co/yzM6DTx8sB", "created_at": "2021-03-12T10:43:58.000Z"}, {"id": "1370143987001143296", "lang": "es", "text": "Mi abuela. Casi 90 a\u00f1os y whatsappera.\n\nQu\u00e9 ganas de que le vacunen y abrazarla. Eso s\u00ed que es importante https://t.co/8n5NvkxIkm", "created_at": "2021-03-11T22:45:57.000Z"}, {"id": "1370135585415913473", "lang": "es", "text": "Jueves. 11 de Marzo.\n\nNunca olvidaremos #memoriaDignidadyJusticia https://t.co/squCcZtZZD", "created_at": "2021-03-11T22:12:34.000Z"}, {"id": "1369756575741644804", "lang": "es", "text": "Castilla y Le\u00f3n no necesita inestabilidad ni las pol\u00edticas de Tudanca \ud83d\udc49\ud83c\udffb paro, ruina y divisi\u00f3n. \n\nLa moci\u00f3n fracasar\u00e1 y @alferma1 @PopularesCyL seguir\u00e1n al frente de nuestra Comunidad \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/tMGRP4k9yu", "created_at": "2021-03-10T21:06:31.000Z"}, {"id": "1369672991748030467", "lang": "es", "text": "Al final el bipartidismo iba a tener sus cosas buenas \ud83d\ude09", "created_at": "2021-03-10T15:34:23.000Z"}, {"id": "1369643352472383488", "lang": "es", "text": "Ayuso: \u201cQue los madrile\u00f1os elijan entre socialismo o Libertad\u201d\n\nVamos, Presidenta @IdiazAyuso ! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/yFKs32rY0A", "created_at": "2021-03-10T13:36:36.000Z"}, {"id": "1369617691468730368", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf4a Ciudadanos en Murcia dice que es que \u201cno se puede estar con la corrupci\u00f3n\u201d #MurciaNoSeVende \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/SY0EPM6gRl", "created_at": "2021-03-10T11:54:38.000Z"}, {"id": "1369604737839079424", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 estar\u00e1n pensando hoy los votantes de Ciudadanos que votaron esto?? #MurciaNoSeVende https://t.co/L6cuSfxOGS", "created_at": "2021-03-10T11:03:10.000Z"}, {"id": "1369312351950897162", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35 Es bueno hacer memoria \ud83d\udc49\ud83c\udffb #hoyHaceUnA\u00f1o @pablocasado_ pidi\u00f3 un plan de choque econ\u00f3mico frente al Covid19.\n\n\u274c Un a\u00f1o despu\u00e9s, casi 5 millones y medio de espa\u00f1oles quieren trabajar y no pueden \u274c https://t.co/Rz40BXIxDz", "created_at": "2021-03-09T15:41:19.000Z"}, {"id": "1369247568941752322", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo se es m\u00e1s o menos mujer lo deciden las de Izquierda Unida, Cristina Almeida ? https://t.co/jReHLS8Oat", "created_at": "2021-03-09T11:23:54.000Z"}, {"id": "1369045507251789824", "lang": "es", "text": "El carril yate ya est\u00e1 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/hXENsKn1LR", "created_at": "2021-03-08T22:00:59.000Z"}, {"id": "1368536581150216195", "lang": "es", "text": "Esta Espa\u00f1a me gusta. Que veinte a\u00f1os no es nada... \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Jy3k1DVwCw", "created_at": "2021-03-07T12:18:41.000Z"}, {"id": "1368529195136073732", "lang": "es", "text": "No pueden estar una semana sin liarla? \ud83e\udd14 \n\nOtra falta de respeto para los muchos buenos profesionales que hay en RTVE https://t.co/8DwiAOx5wQ", "created_at": "2021-03-07T11:49:20.000Z"}, {"id": "1368524396764225536", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf47 Buenas noticias para Espa\u00f1a y para un sector tan importante para nuestra provincia.\n\n@vonderleyen ha tenido que defender lo que el Gobierno espa\u00f1ol no ha sabido https://t.co/O6ezuS2TLh", "created_at": "2021-03-07T11:30:16.000Z"}, {"id": "1367966034326618118", "lang": "es", "text": "Pues esto s\u00ed que es \u201cpol\u00edticamente incorrecto\u201d en los tiempos que corren \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/KnIYYJafr7", "created_at": "2021-03-05T22:31:32.000Z"}, {"id": "1367950418874089477", "lang": "es", "text": "Hoy sin beso, hemos cumplido con la tradici\u00f3n de cada primer viernes de Marzo.\n\nLe he pedido especialmente a @nazarenovall por tantos vallisoletanos que lo est\u00e1n pasando mal por el Covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/yv9xx7LvJO", "created_at": "2021-03-05T21:29:29.000Z"}, {"id": "1367826167177355266", "lang": "es", "text": "No se pod\u00eda saber... #VOXDerechitaNovata https://t.co/y4tZN8Yhu6", "created_at": "2021-03-05T13:15:45.000Z"}, {"id": "1367378073050615809", "lang": "es", "text": "\ud83d\udea8 LO IMPORTANTE: 629 desempleados m\u00e1s en Valladolid en Febrero.\n\nEl #paro no es una cifra, es un drama para muchas familias. El principal reto que tenemos por delante", "created_at": "2021-03-04T07:35:11.000Z"}, {"id": "1367235962569375744", "lang": "es", "text": "Hace 25 a\u00f1os a estas horas, el centro derecha @populares celebraba el primer triunfo electoral desde la Transici\u00f3n.\n\nSiempre que hemos gobernado Espa\u00f1a ha cambiado a mejor. Trabajamos para volver a hacerlo pronto con @pablocasado_ \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/TJBA3pjWNE", "created_at": "2021-03-03T22:10:30.000Z"}, {"id": "1367209956634730497", "lang": "es", "text": "Gracias por acompa\u00f1arnos @Conrado_Iscar !! https://t.co/xUNxyO6yFw", "created_at": "2021-03-03T20:27:09.000Z"}, {"id": "1367122174767730690", "lang": "es", "text": "Expropiaron los pisos de \u201cgrandes propietarios\u201d y no dije nada porque no era un gran propietario.\n\nOkuparon la del vecino y no dije nada porque no era la m\u00eda.\n\n\u00bfSab\u00e9is c\u00f3mo sigue el poema? https://t.co/3V49jts78s", "created_at": "2021-03-03T14:38:21.000Z"}, {"id": "1367085047900237828", "lang": "es", "text": "Aquellas noches pegados a la tele. \n\nGracias por tanto arte #DepAlexCasademunt https://t.co/FIXkGXAvJB", "created_at": "2021-03-03T12:10:49.000Z"}, {"id": "1367083790724706305", "lang": "en", "text": "Cracks \ud83e\udd29 https://t.co/2E18i5PNfB", "created_at": "2021-03-03T12:05:49.000Z"}, {"id": "1367062148829036544", "lang": "es", "text": "RTVE otra vez contra la monarqu\u00eda y la Princesa Leonor. Ya basta\n\nLa tele p\u00fablica est\u00e1 obligada a la \u201cdefensa activa de la Constituci\u00f3n\u201d \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/cDMqxZA7vS", "created_at": "2021-03-03T10:39:49.000Z"}, {"id": "1367058008627417091", "lang": "es", "text": "Rosa Mar\u00eda Mateo nos dijo el viernes que era intolerable atacar \u201ca una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os\u201d como la princesa Leonor. \n\nHoy otro ataque m\u00e1s #manipulaci\u00f3nRTVE  https://t.co/7DYA0RmHus", "created_at": "2021-03-03T10:23:22.000Z"}, {"id": "1366689321164689409", "lang": "es", "text": "Da la sensaci\u00f3n de que mientras el incendio del paro aumenta delante de sus narices el Gobierno sigue bailando,  ebrio ante la llegada de fondos europeos.\n\n\u00bfUn plan E al cuadrado? https://t.co/5zJtmomuw3", "created_at": "2021-03-02T09:58:20.000Z"}, {"id": "1366688050735157249", "lang": "es", "text": "Otro mes desastroso para RTVE \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/myweffgnCH", "created_at": "2021-03-02T09:53:17.000Z"}, {"id": "1366663312801476609", "lang": "es", "text": "El #paro supera la barrera de los 4 millones, a pesar de los ERTES \ud83d\ude25 https://t.co/ELB4yBlcvt", "created_at": "2021-03-02T08:14:59.000Z"}, {"id": "1366401263529824259", "lang": "es", "text": "En \u00c1balos se cumple lo de que un esc\u00e1ndalo tapa al anterior esc\u00e1ndalo #AbalosDeluxe https://t.co/RwmeUsaJM1", "created_at": "2021-03-01T14:53:42.000Z"}, {"id": "1366007486025764865", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/Wk84141NCU", "created_at": "2021-02-28T12:48:58.000Z"}, {"id": "1365396303476371463", "lang": "es", "text": "Esto es una muestra de que no da lo mismo que gobiernen unos que otros.\n\nEnhorabuena. Para nunca olvidar https://t.co/Du2GAjEYV6", "created_at": "2021-02-26T20:20:21.000Z"}, {"id": "1365394407843840003", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza https://t.co/nwvWXWOsHc", "created_at": "2021-02-26T20:12:49.000Z"}, {"id": "1364938174036914185", "lang": "es", "text": "La elecci\u00f3n del Consejo de Administracion de RTVE supone poner fin a la etapa negra de Rosa Mar\u00eda Mateo al frente de RTVE\n\nDesde @populares seguiremos ejerciendo nuestra funci\u00f3n de control en la nueva etapa que se abre https://t.co/fyz5cs6osh", "created_at": "2021-02-25T13:59:54.000Z"}, {"id": "1364930749737091073", "lang": "es", "text": "Lo que yo le deseo a M\u00e1ximo Pradera es un poquito m\u00e1s de humanidad, y un buen psic\u00f3logo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MgmwhHaiAW", "created_at": "2021-02-25T13:30:24.000Z"}, {"id": "1364704134235123716", "lang": "es", "text": "Esperamos verte muy pronto recuperado @JesusJCarnero \n\nTodo mi \u00e1nimo y fuerza \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/bTIVPAHeIF", "created_at": "2021-02-24T22:29:55.000Z"}, {"id": "1364199409559437319", "lang": "es", "text": "40 a\u00f1os del 23F. La democracia triunf\u00f3, con el apoyo decisivo de Juan Carlos I \ud83d\udc51 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nSiempre es un honor recibir al Rey @CasaReal en el @Congreso_Es https://t.co/4XjR5LQmgd", "created_at": "2021-02-23T13:04:19.000Z"}, {"id": "1363843462588678149", "lang": "es", "text": "El Ministro de Cultura se re\u00fane hoy con el Comit\u00e9 del Centenario del PCE\u270a\ud83c\udffc, mientras olvida el Centenario Delibes, la Casa Cervantes o el Museo Provincial\n\n\ud83d\udd35 Presentamos en Congreso y Senado una bater\u00eda de preguntas reclamando inversiones en la Cultura y Turismo de #Valladolid https://t.co/dhPtZHy1RO", "created_at": "2021-02-22T13:29:55.000Z"}, {"id": "1363835725452619778", "lang": "es", "text": "Zarat\u00e1n va a tener un gran alcalde. \n\nEnhorabuena @robertomigallon !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/KfAWcC3mC3", "created_at": "2021-02-22T12:59:10.000Z"}, {"id": "1363498904906584069", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 nadie hab\u00eda proponido a\u00fan un sill\u00f3n en la RAE para Alberto Garz\u00f3n? \n\nTiene sobrados m\u00e9ritos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "created_at": "2021-02-21T14:40:46.000Z"}, {"id": "1363488968990408707", "lang": "es", "text": "Esto es real @agarzon ? Porque pone de manifestaci\u00f3n unas cuantas cosas \ud83d\ude05 https://t.co/VTuYJoogyH", "created_at": "2021-02-21T14:01:17.000Z"}, {"id": "1363468749307805696", "lang": "es", "text": "GRACIAS a vosotros por vuestro trabajo. \n\nSeguiremos luchando desde el @Congreso_Es por una retribuci\u00f3n justa y unas mejores condiciones laborales para los funcionarios de prisiones \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\n@tu_abandono @CSIFPRISIONES https://t.co/K04bB8GIBW", "created_at": "2021-02-21T12:40:56.000Z"}, {"id": "1363236661761605634", "lang": "es", "text": "Los reyes del Real Decreto Ley \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/xKhMGbvxWN", "created_at": "2021-02-20T21:18:42.000Z"}, {"id": "1363064193973379073", "lang": "es", "text": "Siempre gracias @policia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #MiApoyoALaPolic\u00eda \n\n(vi\u00f1eta de @HUMORJMNIETO en @abc_es ) https://t.co/6NA4DMGjSX", "created_at": "2021-02-20T09:53:23.000Z"}, {"id": "1362877457033015296", "lang": "es", "text": "Gracias a la @AlianzaEvangeli por invitarme esta tarde a reflexionar sobre Libertad de expresi\u00f3n y conciencia.\n\nDesde @populares creemos en la #libertad como el valor principal para una Espa\u00f1a mejor https://t.co/1Ymt0irEZY", "created_at": "2021-02-19T21:31:21.000Z"}, {"id": "1362810255906865156", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc9a Visitamos la nueva sede de @aecc_es en Valladolid.\n\n300 personas mueren al d\u00eda de c\u00e1ncer en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nCon la pandemia un 20% de los casos no se diagnostican a tiempo \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb hay que redoblar esfuerzos en investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n y diagn\u00f3stico. Gracias AECC por vuestro trabajo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/8Od6zQo8yc", "created_at": "2021-02-19T17:04:19.000Z"}, {"id": "1362383377031180294", "lang": "es", "text": "Las Iglesias y templos pasar\u00e1n a tener un aforo proporcional del 30%. Una buena decisi\u00f3n https://t.co/BsJ29dRN7Y", "created_at": "2021-02-18T12:48:03.000Z"}, {"id": "1362167423353442320", "lang": "es", "text": "Mi\u00e9rcoles de Ceniza. 40 d\u00edas para la Semana Santa que este a\u00f1o ser\u00e1 tambi\u00e9n distinta. \n\nQue el @nazarenovall   nos ayude a superar pronto esta situaci\u00f3n https://t.co/lVHqyRQaqE", "created_at": "2021-02-17T22:29:56.000Z"}, {"id": "1362142955470000134", "lang": "es", "text": "\u201cAnomal\u00edas democr\u00e1ticas\u201d https://t.co/ugOKJOj8Oo", "created_at": "2021-02-17T20:52:42.000Z"}, {"id": "1362132948573708291", "lang": "es", "text": "Este es Pablo Hasel \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/xwmcm3VW3a", "created_at": "2021-02-17T20:12:56.000Z"}, {"id": "1362132682055024641", "lang": "es", "text": "Ayer en Barcelona, hoy en Madrid. Radicales contra una decisi\u00f3n judicial.\n\n\u00bfLos destrozos los pagar\u00e1n ellos? https://t.co/HKwC5zdKNM", "created_at": "2021-02-17T20:11:53.000Z"}, {"id": "1361803481003270144", "lang": "es", "text": "PSOE, Podemos y sus socios han rechazado hoy en el Congreso nuestra proposici\u00f3n de Ley #Antiokupaci\u00f3n \ud83d\uded1 https://t.co/1oYWLEAFlD", "created_at": "2021-02-16T22:23:45.000Z"}, {"id": "1361789665402105862", "lang": "es", "text": "Creo en el encuentro entre espa\u00f1oles, en vez de en la confrontaci\u00f3n visceral. En el esp\u00edritu de la Transici\u00f3n en vez de en la divisi\u00f3n. En la libertad que nos permite defender nuestras convicciones.\n\nPor eso sigo creyendo, hoy m\u00e1s que nunca en @populares y en @pablocasado_ https://t.co/pxZ2hKe7pR", "created_at": "2021-02-16T21:28:51.000Z"}, {"id": "1361312480832729088", "lang": "es", "text": "\u00bfY qui\u00e9n compensa ahora la pena de Telediario? https://t.co/YUkxEpLsMm", "created_at": "2021-02-15T13:52:42.000Z"}, {"id": "1361032373182283777", "lang": "es", "text": "\ud83d\uddf3 Comienza el recuento electoral en Catalu\u00f1a. Pase lo que pase, en esta campa\u00f1a ha quedado claro que el PP sigue siendo el adversario a batir por este Gobierno. \n\nY por tanto que es donde hay que estar. Seguimos! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd35\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2021-02-14T19:19:39.000Z"}, {"id": "1360329329809494016", "lang": "es", "text": "A mis amigos catalanes: no lo dud\u00e9is, votad al mejor. Votad a @alejandroTGN https://t.co/MC72EO38FS", "created_at": "2021-02-12T20:46:00.000Z"}, {"text": "A m\u00ed lo que me da pena es la decadencia de Valladolid con Puente al frente. \n\nVive del insulto y del bloqueo. No nos lo merecemos https://t.co/zeDWsHepgU", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T10:49:49.000Z", "id": "1360179294350237696"}, {"text": "A m\u00ed tambi\u00e9n me gusta la Catalu\u00f1a de Alejandro Fern\u00e1ndez \ud83d\udc49\ud83c\udffb el mejor candidato \ud83d\udd35\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/rLMdYuYxq9", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T23:47:59.000Z", "id": "1360012738865606665"}, {"text": "\ud83d\udd35 Alejandro Fern\u00e1ndez a Illa : \u201cSu lema de campa\u00f1a dice: \u2018Hag\u00e1moslo\u2019\ud83d\udc49 pues h\u00e1gase el test hoy mismo\u201d\n\n#L6elDebat https://t.co/bYktt7KMZp", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:11:45.000Z", "id": "1359988520178360321"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 pensamos de un deportista que se niega a hacerse una prueba antidopaje? \n\n\u00bfQu\u00e9 esconde Salvador Illa? \ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/FMW8lQiF97", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:29:03.000Z", "id": "1359856977741029377"}, {"text": "Hola @PabloEchenique El mandato marco obliga a @rtve a \u201cfomentar los valores constitucionales\u201d. Empezando por el art\u00edculo 1.\n\nSi no te gusta, pues a intentar cambiar la Constituci\u00f3n, pero no te dan los votos. Eso es \u201cnormalidad democr\u00e1tica\u201d \ud83d\ude09 https://t.co/y4tJkw7m6E", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T19:22:02.000Z", "id": "1359583422814048267"}, {"text": "Cu\u00e1ndo sale @Adrilastra a pedir dimisiones? #TrioIsofot\u00f3n https://t.co/dW1hAvIL1i", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:48:01.000Z", "id": "1359544661971529731"}, {"text": "Rosa Mar\u00eda Mateo cesa a los responsables. Bien, pero es lo que pasa cuando pones TVE en manos de radicales.\n\nLos ataques a la monarqu\u00eda son constantes en programas como el de Cintora. Los responsables son ella y @Enric_Hernandez https://t.co/YIKH0Ku8MZ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T15:08:40.000Z", "id": "1359519661029785602"}, {"text": "TVE cruza todas las l\u00edneas rojas con su #manipulacionRTVE \ud83d\udc49\ud83c\udffb hoy contra la Princesa de Asturias, un ataque m\u00e1s a la Corona. \n\n\u274c La televisi\u00f3n de todos no puede estar fuera de la Constituci\u00f3n \u274c https://t.co/uKpf1Rrc28", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T11:53:23.000Z", "id": "1359470515862306816"}, {"text": "\ud83d\uddde Qu\u00e9 bueno esto de @MagfcoMargarito en @nortecastilla \n\nDeber\u00edan leerlo los que solo conocen el campo por las pelis de Disney (o ni eso) https://t.co/q1S0XN75Ve", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T10:54:17.000Z", "id": "1359455642151452672"}, {"text": "\ud83c\udf1f Brillante ayer @alejandroTGN en el debate electoral https://t.co/IZVdiaoqwZ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T07:46:55.000Z", "id": "1359408491329372163"}, {"text": "BRUTAL https://t.co/z7LXqarYSF", "lang": "no", "created_at": "2021-02-09T22:55:26.000Z", "id": "1359274739114663939"}, {"text": "La visita de Reyes Maroto ayer a Valladolid se resume en \u201cmucho ruido y pocas nueces\u201d \ud83d\udc49\ud83c\udffb buenas palabras pero ni un euro de inversi\u00f3n comprometido\n\nHoy hemos registrado preguntas al respecto #rendimosCuentas https://t.co/CoSJ2ic9Yy", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T22:51:24.000Z", "id": "1359273725238128643"}, {"text": "Pregunta f\u00e1cil: \n\n\u00bfQui\u00e9n adivina cu\u00e1nto tiempo ha dedicado hoy el telediario de @rtve al caso Isofot\u00f3n que implica a varios ministros de S\u00e1nchez?\n\n#manipulaci\u00f3nRTVE", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:11:31.000Z", "id": "1359248588107309064"}, {"text": "\u00bfEn serio @abalosmeco y el @PSOE pidiendo explicaciones a Pablo Casado? \u00bfEl de Delcy, el del ch\u00f3fer colocado, el que com\u00eda con Chaves y Gri\u00f1\u00e1n y no ha pedido perd\u00f3n por los EREs? \u00bfEn serio? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/gRpdO0WQmW", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:00:31.000Z", "id": "1359230719831252994"}, {"text": "Alejandro Fern\u00e1ndez no tiene solo una enorme altura pol\u00edtica. Tiene tambi\u00e9n una enorme calidad humana. \n\nUn abrazo enorme @alejandroTGN https://t.co/30Yop5GP7T", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T18:41:28.000Z", "id": "1359210826733879312"}, {"text": "Tambi\u00e9n habr\u00e1 portadas, horas de televisi\u00f3n y r\u00edos de tinta sobre Isofot\u00f3n ? Pedir\u00e1 @carmencalvo_ a Pedro S\u00e1nchez que pida perd\u00f3n? https://t.co/jvLqLrGabe", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:34:18.000Z", "id": "1359163724406341633"}, {"text": "Es f\u00e1cil. Iglesias dice que en Espa\u00f1a no hay normalidad democr\u00e1tica. Pues que cierre al salir \n\n#pabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/TSAfOzKfUG", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:04:39.000Z", "id": "1359156260386521095"}, {"text": "Moci\u00f3n de censura contra el PSOE en Zarat\u00e1n (Valladolid). \n\nVox anuncia que no la apoyar\u00e1. \n\nSu concejala, por principios, la apoya. Habr\u00e1 alcalde del PP.\n\nVox ha anunciado que le abrir\u00e1 expediente. Solo diez d\u00edas despu\u00e9s de regalarle a S\u00e1nchez la gesti\u00f3n de 140.000.000.000\u20ac \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/2tWnrnic9z", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T21:06:29.000Z", "id": "1358884934014955522"}, {"text": "El \u201cescudo social\u201d del Gobierno es PURO MARKETING\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb En respuesta a nuestra pregunta parlamentaria nos dicen que 4.215 solicitudes del IMV en Valladolid siguen sin tramitarse desde mayo, un 43% del total\n\n\u274c M\u00e1s de 4.000 familias que dejan atr\u00e1s con su ineficacia \u274c https://t.co/Bd1H1OEctb", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T20:52:04.000Z", "id": "1358881302729154567"}, {"text": "No es el \u201cy t\u00fa m\u00e1s\u201d. Pero s\u00ed por lo menos el \u201ca todos por igual\u201d https://t.co/Iy6RV6PCNI", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T15:49:33.000Z", "id": "1358805174626750464"}, {"text": "\ud83d\udd35 Esta ma\u00f1ana en Gimenells, el municipio leridano que m\u00e1s conf\u00eda en el PP.\n\nGracias a @danteperezberen y a todo su equipo por recibirnos tan bien! Por #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/b0ztsS0PvP", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T18:46:18.000Z", "id": "1358487267250176002"}, {"text": "\ud83d\udd35 Esta ma\u00f1ana en Gimenells, el municipio leridano que m\u00e1s conf\u00eda en el PP.\n\nGracias a @danteperezberen y a todo su equipo por recibirnos tan bien! #porUnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/IbfG4cdbjC", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T16:59:43.000Z", "id": "1358460444256727041"}, {"text": "Es intolerable que en un pa\u00eds democr\u00e1tico no podamos hacer campa\u00f1a en Libertad. \n\nCondena rotunda a los ataques de hoy a Vox en Vic https://t.co/tzUoWjb6SD", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:18:31.000Z", "id": "1358178284102639617"}, {"text": "Te\u00f3fanes Egido es, ante todo, una buena persona. Todo mi cari\u00f1o para \u00e9l.\n\nLas normas hay que cumplirlas, pero nuestra responsabilidad como representantes p\u00fablicos es cambiar lo que no se ajusta al sentido com\u00fan. Hay que darle una vuelta.", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:29:50.000Z", "id": "1358166035086606336"}, {"text": "Hoy en el telediario de @rtve han aparecido los actos electorales en Catalu\u00f1a de todos los partidos... menos del PP \n\n\u274c BASTA de #manipulaci\u00f3nRTVE \u274c https://t.co/musIBnajd7", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T18:03:39.000Z", "id": "1358114146760409093"}, {"text": "Esta semana el @PSOE ha votado \u274cNO\u274c a nuestro plan de apoyo para dar ayudas directas a la hosteler\u00eda y el turismo \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb https://t.co/M5iT5ZGyCH", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T10:01:20.000Z", "id": "1357992766832332801"}, {"text": "Hoy reuni\u00f3n con la directora del #MuseoProvincial de Valladolid. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Un Museo propiedad del Estado con una colecci\u00f3n extraordinaria que necesita una remodelaci\u00f3n urgente. \n\nEl Gobierno rechaz\u00f3 nuestra enmienda en los PGE pero seguiremos insistiendo #culturaSegura https://t.co/HDvCmOvBdX", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:49:20.000Z", "id": "1357672658507292674"}, {"text": "\ud83d\udc4e\ud83c\udffb Hoy @rtve vuelve a ocultar las declaraciones de @pablocasado_ reclamando el informe del Consejo de Estado sobre el decreto de fondos europeos, que el gobierno se niega a dar #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/MMQOarHGjh", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T22:17:43.000Z", "id": "1357453307179110401"}, {"text": "Hoy y siempre, comprometidos en la lucha contra el c\u00e1ncer \ud83d\udc9a \n\nMe sumo a la propuesta de #acuerdocontraelc\u00e1ncer de @aecc_es \n\n#DiaMundialContraElC\u00e1ncer https://t.co/Mdk24KwQKD", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T22:01:43.000Z", "id": "1357449281549008897"}, {"text": "S\u00e1nchez le echa un flotador a \u00d3scar Puente con el caso del yate \ud83d\udee5 \n\nVamos a seguir preguntando para conocer la verdad de este caso. La ausencia de explicaciones es clamorosa https://t.co/1w8e6F8XGN", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:33:49.000Z", "id": "1357412062352310272"}, {"text": "\ud83d\uddbc Nuestros Museos Nacionales son una joya que debemos proteger. \n\nPor eso desde @populares siempre hemos defendido una pol\u00edtica de Estado con el apoyo de todos.\n\nGracias a @MuseoThyssen por recibirnos, seguimos apostando por la #culturaSegura #espacioCultura https://t.co/x59LgToYiN", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T18:28:45.000Z", "id": "1357395686384431104"}, {"text": "Cuando las mociones s\u00ed se pueden ganar... https://t.co/MNu0YGq0k7", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T22:40:43.000Z", "id": "1357096708820377607"}, {"text": "Decidme que es un sketch de Pol\u00f2nia, por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f@polonia https://t.co/VAhHlwnU2O", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T22:08:56.000Z", "id": "1357088711138238466"}, {"text": "A Castells no le cesaron en la remodelaci\u00f3n del Gobierno porque se les olvid\u00f3 que estaba... https://t.co/U2foPt0r4T", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:11:15.000Z", "id": "1356364517924605954"}, {"text": "\ud83d\udcdd Hoy he avalado la candidatura de @Conrado_Iscar a la presidencia del @PPValladolid junto a mis compa\u00f1eros en Congreso y Senado\n\n\ud83d\udd35 Nuestro partido saldr\u00e1 m\u00e1s fuerte y unido de este congreso, para centrarnos en lo importante \ud83d\udc49\ud83c\udffb los vallisoletanos y sus problemas https://t.co/wh2R2VJtVa", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T12:18:23.000Z", "id": "1356215316276269057"}, {"text": "\u00bfFortes por qu\u00e9 partido es candidato?  Porque por momentos parece m\u00e1s un debatiente que un moderador #DebateCATrtve", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T23:05:56.000Z", "id": "1356015891062923264"}, {"text": "1\ufe0f\u20e3.2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3  iniciativas parlamentarias en el primer a\u00f1o de trabajo, entre los 40 m\u00e1s activos del Congreso \ud83c\udfdb\n\nMuchas, de las \u00e1reas de las que soy portavoz y por supuesto sobre la provincia de #Valladolid con @JAngelVillalon @mmcantalapiedra @albertoplazam \n\n#rendimosCuentas \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/KGL7E5tcpV", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T19:02:25.000Z", "id": "1355954605423779846"}, {"text": "No s\u00e9 qu\u00e9 es peor: si no emitirlo porque no eres capaz de organizar una retransmisi\u00f3n en \u201c2 \u00f3 3 d\u00edas\u201d o no hacerlo por sectarismo... #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/5DztrcqsZb", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T18:12:12.000Z", "id": "1355941969529331712"}, {"text": "Enhorabuena @AnaZurita7 @GPPopular Es de justicia \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/bUlfkGdWqO", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T14:42:28.000Z", "id": "1355164414362714112"}, {"text": "Primera victoria judicial de los profesionales taurinos frente a su exclusi\u00f3n sectaria de las ayudas a profesionales de espect\u00e1culos p\u00fablicos \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb desde el @GPPopular llevamos meses denunci\u00e1ndolo. Enhorabuena @ftorodelidia ! https://t.co/m4cwMHsPBu", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T15:19:22.000Z", "id": "1354811311461261312"}, {"text": "Ricardo lo clava hoy en @elmundoes #MinistroALaFuga https://t.co/X7H5qNdaWU", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T08:00:37.000Z", "id": "1354338510602436609"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de nombramientos hemos seguido escuchando a los candidatos al Consejo de Administraci\u00f3n de @rtve \ud83d\udcfa \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Desde el @GPPopular esperamos que la anomal\u00eda democr\u00e1tica y la provisionalidad acaben pronto en la que debe ser la tele de todos https://t.co/KZmEMs7pnV", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T21:23:25.000Z", "id": "1354178150905819136"}, {"text": "Lo del respeto a las instituciones, como que no lo tienen muy interiorizado... https://t.co/4pwmuaZX0W", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T20:51:37.000Z", "id": "1354170148593283074"}, {"text": "Hoy desde el @GPPopular nos hemos reunido con representantes de los #interinosRTVE para escuchar sus demandas \ud83d\udcfa https://t.co/G8xfMVETt6", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T20:08:17.000Z", "id": "1353796856522960896"}, {"text": "El poder propagand\u00edstico del Gobierno: algunos periodistas serios hablando del efecto sorpresa con el anuncio de la candidatura de Illa.\n\n\u00bfQu\u00e9 sorpresa? \u00bfQui\u00e9n medianamente informado no sab\u00eda que Illa lleva haciendo campa\u00f1a desde septiembre? https://t.co/Wmo1wl2JAH", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T15:33:43.000Z", "id": "1353727758459953153"}, {"text": "El problema es el Zendal...\n\nhttps://t.co/C2Zzpsw2ns", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-24T17:37:43.000Z", "id": "1353396577168216065"}, {"text": "Desde @populares derogaremos la ley Cela\u00e1 cuando @pablocasado_ llegue al Gobierno.\n\nEs nuestro compromiso #PorUnaEducaci\u00f3nLibre \ud83d\udcda https://t.co/GDfOBBsuYe", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:44:06.000Z", "id": "1353292485871726592"}, {"text": "26 a\u00f1os del asesinato de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez por los terroristas de ETA en San Sebasti\u00e1n.\n\nQue ni nosotros ni las generaciones que vengan olvidemos nunca lo que pas\u00f3 #memoria \u26ab\ufe0f https://t.co/Vj8Jq5Eaga", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T12:05:00.000Z", "id": "1352950459208761348"}, {"text": "S\u00e1nchez reaparece. \n\n\u00bfPara hacer por fin frente a la pandemia? No, para hacer campa\u00f1a a favor de Illa en Catalu\u00f1a #prioridades \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mLPTppQ1Fl", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:29:29.000Z", "id": "1352941521864192000"}, {"text": "Siempre se r\u00eden en la misma direcci\u00f3n. Siempre se equivocan en la misma direcci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffb se llama sectarismo #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/8Jg9pr6bYS", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T11:31:22.000Z", "id": "1352579607648759815"}, {"text": "\u201c- \u00bfY qui\u00e9n pagar\u00e1 el aumento del gasto? \n\n- No preocuparse, lo pagar\u00e1n los ricos\u201d \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/YknunHn1tz", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:16:50.000Z", "id": "1352560848825442304"}, {"text": "A Sim\u00f3n no lo pod\u00edan poner tambi\u00e9n de candidato a algo? \n\nUnos d\u00edas despu\u00e9s de hablar de \u201cimpacto marginal\u201d de la cepa brit\u00e1nica el experto de S\u00e1nchez dice esto... https://t.co/Rn8urEoSDQ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T19:07:47.000Z", "id": "1352332080194187265"}, {"text": "Mateo confirma al @GPPopular lo que nos cuesta el programa de Cintora \ud83d\udc49\ud83c\udffb cerca de 2.000.000\u20ac de fondos p\u00fablicos en su primera temporada \n\nS\u00ed que sale caro el sectarismo... #Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/HZcLgvLnPk", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T20:09:43.000Z", "id": "1351622891150979072"}, {"text": "Cintora, Carmena... \u00bfalguien da m\u00e1s? #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/TqaY4ose2j", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T14:50:23.000Z", "id": "1351180138520653824"}, {"text": "Hoy es nuestro d\u00eda, croqueteros. Feliz #DiaInternacionaldelaCroqueta ! \n\nOs dejo las m\u00edas, esta vez de cocido \ud83d\ude0b https://t.co/3ZQs7WxJpt", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T12:55:26.000Z", "id": "1350426433106169860"}, {"text": "En medio de la tercera ola, el candidato-ministro Illa comparece desde Barcelona para decir que el Gobierno de Espa\u00f1a va a seguir sin hacer nada. Que lo hagan las Comunidades Aut\u00f3nomas.\n\nY lo llama \u201ccogobernanza\u201d https://t.co/hgHXPxjonQ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T11:54:01.000Z", "id": "1350410978639409152"}, {"text": "M\u00e1s maquillaje, por favor! https://t.co/buLNzZOyQZ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T11:42:56.000Z", "id": "1350408191100805121"}, {"text": "Leyenda del @realvalladolid \n\nDescanse en paz Vicente Cantatore https://t.co/6qR0lG1Dzl", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T19:35:28.000Z", "id": "1350164719450152960"}, {"text": "Gal\u00e1ctico @alejandroTGN https://t.co/mfWTAXAz56", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T23:19:19.000Z", "id": "1349133890200465411"}, {"text": "Puente sigue sin dar explicaciones \u23f0 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/KQaZne66v0", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T22:21:24.000Z", "id": "1349119313106653184"}, {"text": "Encuentra las diferencias II\n\n@sanchezcastejon / @pablocasado_ https://t.co/mtNExMZzm0", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T15:13:55.000Z", "id": "1348286958217416710"}, {"text": "Encuentra las diferencias \n\n@sanchezcastejon / @AlmeidaPP_ https://t.co/lB6xNQqmhh", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T14:35:48.000Z", "id": "1348277365173084162"}, {"text": "Un presidente del Gobierno no va 3 d\u00edas despu\u00e9s a que le \u201cinformen\u201d. Un presidente est\u00e1 para liderar y decidir \n\nHay que recordarle a @sanchezcastejon que \u00e9l \u201cgobierna, pero no reina\u201d https://t.co/zU0eUjJD3q", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T10:53:29.000Z", "id": "1348221416999706624"}, {"text": "No me gusta Trump ni su populismo. \n\nPero creo que el l\u00edmite a la libertad de expresi\u00f3n debe regularlo la ley, y aplicarlo los jueces, no las redes sociales https://t.co/Ze75DNFsgl", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T22:22:12.000Z", "id": "1348032350198919169"}, {"text": "As\u00ed est\u00e1 hoy el @Congreso_Es \u26c4\ufe0f https://t.co/uyHZxiY7GF", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T15:37:34.000Z", "id": "1347930522933194752"}, {"text": "S\u00e1nchez e Iglesias se han tomado lo de #QuedateEnCasa al pie de la letra ...", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T11:31:23.000Z", "id": "1347868568562634752"}, {"text": "2021 \ud83d\ude05 https://t.co/U1orClAQUn", "lang": "und", "created_at": "2021-01-09T11:26:46.000Z", "id": "1347867405268246531"}, {"text": "GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/4oJj97Y1Hq", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T11:16:09.000Z", "id": "1347864733299470336"}, {"text": "\u00bfQuieres prometer bajar el precio de la luz y que cuando llegues al Gobierno suba un 27%? A ver si vas a ser de Unidas Podemos \ud83d\ude05 https://t.co/hKyCJDq4zI", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T16:00:02.000Z", "id": "1347573788481826816"}, {"text": "Alberto, el moderao \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/lxZsV2Ibbs", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T12:53:05.000Z", "id": "1347526741015867392"}, {"text": "Lo del Capitolio de hoy no es cuesti\u00f3n de izquierdas o derechas. Es de democracia o no.  \n\nYo siempre con la democracia. Y contra los que la ataquen vengan de donde vengan, como los que hoy han asaltado el parlamento de los EEUU https://t.co/v8MlZe0KQX", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T23:13:17.000Z", "id": "1346958045453160454"}, {"text": "El castillo de la Mota de Medina del Campo en #masterchefjunior @MasterChef_es Una joya de nuestro patrimonio \ud83d\ude0d \ud83c\udff0 https://t.co/nWP5xeRmh7", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T22:59:52.000Z", "id": "1346954666500784131"}, {"text": "Los radicales no sois buenos, Pablo... https://t.co/OSpaFHuRwT https://t.co/Q1DML38chg", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:14:23.000Z", "id": "1346928120209797124"}, {"text": "Lecciones b\u00e1sicas de democracia :\n\n1) El resultado de unas elecciones se acepta. Cuando te gusta, pero sobre todo cuando NO te gusta\n\n2) Los parlamentos no se rodean, ni se asaltan. Se puede protestar, pero siempre pac\u00edficamente \n\n3) el populismo nunca acaba bien", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:05:07.000Z", "id": "1346925790638837760"}, {"text": "Hoy toca irse a dormir pronto! \n\nFeliz noche de Reyes \n\ud83d\udcab \ud83d\udc51\ud83d\udc2b\ud83d\udc51\ud83d\udc2b\ud83d\udc51 https://t.co/Bqfn9RApuA", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T22:05:29.000Z", "id": "1346578591300132867"}, {"text": "Tuve la oportunidad de trabajar con @CruzRojaEsp en mi etapa la Junta de Castilla y Le\u00f3n. \n\nNo hay organizaci\u00f3n m\u00e1s apartidista: ayudar\u00edan a Ayuso, a Illa o a quien se lo pidiera. \n\nLamentables algunas cr\u00edticas partidistas hacia esa organizaci\u00f3n que he le\u00eddo hoy \u274c", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T20:49:29.000Z", "id": "1346559468142800896"}, {"text": "Alguien va a tener carb\u00f3n esta noche @PabloIglesias @sanchezcastejon ...\n\n\u274c El @_CJE_ suspende al Gobierno de coalici\u00f3n en pol\u00edticas dirigidas a los j\u00f3venes \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/fCSEXopaBB", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T18:11:01.000Z", "id": "1346519585760145415"}, {"text": "Todos en yate por el Pisuerga \ud83d\ude05 https://t.co/qBw8xqihBk", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T15:38:46.000Z", "id": "1346481272122576896"}, {"text": "Sube el paro. Diciembre deja el menor aumento en afiliaci\u00f3n a la seguridad social en 8 a\u00f1os \ud83d\ude22\n\nHoy @joseluisescriva no tuitea... https://t.co/lAWEv1eUxc https://t.co/frhR8VRBjQ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T15:32:24.000Z", "id": "1346479671186137090"}, {"text": "\u00bfNo se cansan de manipular? #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/N1Nl3CGPB4", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T22:09:57.000Z", "id": "1346217330506928129"}, {"text": "Es dif\u00edcil decir m\u00e1s en menos espacio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/DNbxM1JnqO", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T21:38:12.000Z", "id": "1345122173963431940"}, {"text": "El CAOS de la realizaci\u00f3n de las campanadas de TVE \ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\n\u274c No pusieron el homenaje de Nacho Cano\n\u274c Planos que evitaban la bandera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de la fachada de la Casa de Correos\n\u274c Evitando mostrar la plaza vac\u00eda \n\nCon Rosa Mar\u00eda Mateo las casualidades no existen #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/1WpoQ7HkSW", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T15:52:26.000Z", "id": "1345035159159119874"}, {"text": "Qu\u00e9 pena que esto NO lo pudieras ver en RTVE... https://t.co/TfcQXIC6ef", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T10:14:18.000Z", "id": "1344950066986033154"}, {"text": "\u201cY aunque para las uvas hay algunos nuevos, \na los que ya no est\u00e1n echaremos de menos\u201d \n\nEmocionante el homenaje de Nacho Cano @MADRID a las v\u00edctimas el Covid https://t.co/Zc6Bplj6Gn", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T00:35:40.000Z", "id": "1344804446849662977"}, {"text": "Ana Obreg\u00f3n \u2665\ufe0f #CampanadasRTVE https://t.co/P7ifZdQRms", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T23:29:48.000Z", "id": "1344787870930923521"}, {"text": "Illa candidato del PSC a las catalanas.\n\nDesde que se fue de vacaciones en verano no ha vuelto a ejercer de Ministro, ha estado de plat\u00f3 en plat\u00f3  haciendo campa\u00f1a en Catalu\u00f1a mientras las Comunidades Aut\u00f3nomas se com\u00edan el l\u00edo. \n\nYa lo dijo hace mucho @TeoGarciaEgea \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/1NNWbaHZ7W", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T11:30:39.000Z", "id": "1344244502907809793"}, {"text": "Lo que viene siendo \u201cque te renuncien\u201d https://t.co/Nw5hemTKHb", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T11:23:18.000Z", "id": "1344242653320392709"}, {"text": "Hoy le tocan las notas a Pedro S\u00e1nchez. Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc49\ud83c\udffb #GobiernoSuspenso https://t.co/1EzWkI47Z1", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T11:11:58.000Z", "id": "1343877413776863233"}, {"text": "Enhorabuena @VRAC !! \ud83e\uddc0 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/9xo8clCv3c", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T17:34:21.000Z", "id": "1343248870424375298"}, {"text": "Claro, porque \u201cel dinero p\u00fablico no es de nadie\u201d \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/H0eXInipjs", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T17:02:36.000Z", "id": "1343240880644362240"}, {"text": "\ud83d\udc89 La llegada de la vacuna a todos los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea me reafirma en que Europa es de lo mejor que tenemos.\n\n\u00bfSe imaginan que en vez de la UE lo hubieran negociado S\u00e1nchez e Illa, como las mascarillas fake? https://t.co/tAe98RdE02", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T11:26:26.000Z", "id": "1343156279712370689"}, {"text": "Foto \ud83d\udc49\ud83c\udffb @elmundoes", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T10:15:29.000Z", "id": "1343138425214545921"}, {"text": "\u201cAraceli de la Esperanza\u201d \ud83d\udc75\ud83c\udffc\u2665\ufe0f https://t.co/mn5HH9QCZE", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T10:14:49.000Z", "id": "1343138257756893186"}, {"text": "Lo hacen todo mal menos una cosa: la propaganda.\n\nAs\u00ed nos va... \ud83d\ude22 https://t.co/WmuthbBIxz", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T14:55:24.000Z", "id": "1342846481598963716"}, {"text": "Qu\u00e9 ternura y qu\u00e9 ejemplo el de los mayores en #MCAbuelos \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc75\ud83c\udffc\n\nUn homenaje muy merecido a la cocina de nuestras abuelas. Gracias!! https://t.co/M9KeGGBdDS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T00:30:27.000Z", "id": "1342628809842061313"}, {"text": "\u201cLos principios \u00e9ticos nos obligan a todos sin excepciones.\n\nAs\u00ed lo he entendido siempre, en coherencia con mis convicciones, y con el esp\u00edritu renovador que inspira mi Reinado desde el primer d\u00eda\u201d \n\nDon Felipe VI, siempre a la altura \ud83d\udc51 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #MensajeNavidadRey https://t.co/khy4IQHINb", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T22:53:12.000Z", "id": "1342241947218534401"}, {"text": "\u274c Menos Libertad, siempre es mal #StopLeyCelaa \ud83d\udfe0\n\n@MasPlurales @stopLeyCelaa  @PPValladolid @GPPopular https://t.co/cquvctNxfP", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T11:13:54.000Z", "id": "1340616410670768131"}, {"text": "La actual direcci\u00f3n de @rtve est\u00e1 situando a la tele de todos fuera de la Constituci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffb no solo atacan al Rey, hoy llevan a Bildu en prime time el d\u00eda en que se anuncia la repetici\u00f3n del juicio a Otegi por pertenencia a banda terrorista \u274c \n\n#Memoria, #dignidad y #justicia https://t.co/a1QKXoJFg4", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T21:38:52.000Z", "id": "1338599360377057280"}, {"text": "\ud83d\udcfa Desde @GPPopular se lo recordamos a Rosa Mar\u00eda Mateo \ud83d\udc49\ud83c\udffb cuanto m\u00e1s sube su sectarismo m\u00e1s baja la audiencia de RTVE \n\nHoy hemos sabido nos sale caro: a 43.000\u20ac el programa de Jes\u00fas Cintora , despreciando a los profesionales de la casa https://t.co/IUupLMK1VL", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T20:52:22.000Z", "id": "1337500498103066624"}, {"text": "\u00bf5.525 vidas son un \u201cdesv\u00edo menor, Ministro @salvadorilla ? \ud83d\ude22  https://t.co/8JzajXUjms", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T17:36:31.000Z", "id": "1337451209922375680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T14:51:38.000Z", "text": "Estamos con vosotros! \ud83d\udc49\ud83c\udffb ojal\u00e1 pronto tengamos un estatuto de prisiones que garantice unas condiciones dignas para el importante trabajo que hac\u00e9is https://t.co/1zPic4fdSk", "id": "1337409713831637000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T12:32:20.000Z", "text": "Esa explicaci\u00f3n que nos debe, no nos la da... https://t.co/zfC0Y2mcCj", "id": "1336649884976484356"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T09:36:39.000Z", "text": "La UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa ha condenado los totalitarismos comunista y nazi. Ambos causaron millones de muertos. \n\nPero Podemos parece que no... https://t.co/GoqIRtiYfD", "id": "1336605668921532417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T18:01:29.000Z", "text": "\u00bfA alguien le sorprende este papel tan lamentable en Venezuela de nuestro expresidente? \n\nZapatero, contigo empez\u00f3 todo... https://t.co/HYT1O77tE1", "id": "1336370328960978947"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T10:34:11.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Feliz d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n, patrona de Espa\u00f1a y de su Infanter\u00eda , en especial a todas las que llev\u00e1is su nombre! https://t.co/17MSQTZv3O", "id": "1336257762997792770"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T09:48:06.000Z", "text": "\ud83c\udf82 En este d\u00eda de la Constituci\u00f3n #hoyM\u00e1sQueNunca decimos frente a los que la quieren tumbar que #laConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n\n\nLos 42 a\u00f1os de mayor progreso de nuestra historia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/uyNYqctXqG", "id": "1335521388942274561"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T19:14:09.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd35 En la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Organizador del 15 Congreso de @NNGG_Es de esta tarde hemos proclamado como \u00fanica precandidata a la presidencia nacional a @bea_fanjul https://t.co/hxPAe0zOLh", "id": "1334576676513124355"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T19:00:29.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s, un presentador de @rtve que se cree que est\u00e1 en un debate en vez de en una entrevista. Hoy con @cucagamarra \n\n\u00bfSe puede ser m\u00e1s sectarios? #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/KfXTMPHQv4", "id": "1334573238270259207"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T16:42:11.000Z", "text": "\u274c El gobierno vet\u00f3 nuestra iniciativa para prorrogar el #CentenarioDelibes hasta diciembre de 2021.\n\nHoy en el Congreso los Diputados @populares por Valladolid nos hemos quedado solos votando para financiar la Casa Museo del escritor y las actividades de @MiguelFundacion https://t.co/Ef5POOD9Sk", "id": "1334538433402974215"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T14:58:48.000Z", "text": "He votado \u274cNO\u274c a unos Presupuestos que disparan el gasto y suben impuestos, y que se olvidan de muchos proyectos importantes para Valladolid \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb https://t.co/Jdz9qwfb1n", "id": "1334512416273666053"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T22:02:07.000Z", "text": "\u274c En el Telediario 2 @rtve TAMPOCO ofrece las declaraciones de @pablocasado_ \u274c\n\nLa #manipulaci\u00f3nRTVE contin\u00faa, da igual cuando leas esto https://t.co/VjOFRgm4wt", "id": "1334256560294518787"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T19:19:01.000Z", "text": "Buscando a Castells (no viene mucho) #seBuscaMinistro https://t.co/As1IzDVhgu", "id": "1334215511589183489"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T16:56:07.000Z", "text": "\ud83d\udcfa \ud83d\udd34 RTVE censura una vez m\u00e1s una intervenci\u00f3n de @pablocasado_ \ud83d\udc49\ud83c\udffb La #manipulaci\u00f3nRTVE contin\u00faa... https://t.co/nvRsWARZab", "id": "1334179549672779779"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T08:10:05.000Z", "text": "Cuesta abajo y sin frenos \ud83d\ude98 \n\n#manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/sJCnGPxaxl", "id": "1334047171340087301"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T18:59:24.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udcc4 Hoy he recibido como presidente del Comit\u00e9 Organizador del Congreso de @nngg_es la precandidatura y avales de @bea_fanjul como Presidenta, a la que acompa\u00f1ar\u00e1 en la candidatura @CarloAngrisano como Secretario\n\nUn gran equipo para la mejor organizaci\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/oCAw2QHWu9", "id": "1333848186532802561"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T12:18:51.000Z", "text": "Esto no es Venezuela. Mal que les pese a algunos #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/mgpUkTjg2o", "id": "1333747387639148544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T07:49:14.000Z", "text": "\u00d3scar Puente debe dar explicaciones sobre su excursi\u00f3n en yate, en pleno rebrote en Valladolid. \n\nY si no, aplicarse el consejo de su socio Pablo Iglesias: \u201cen pol\u00edtica no se pide perd\u00f3n, se dimite\u201d https://t.co/I7jzssT6iG", "id": "1333679533799698436"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-28T20:16:01.000Z", "text": "#hayAlternativa #stopLeyCela\u00e1 https://t.co/xm7Jm3ci4f", "id": "1332780308089991168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T16:04:54.000Z", "text": "Le ha faltado \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cy por los parados que generamos\u201d #PSOEesParo https://t.co/ThntKGYPhS", "id": "1332717109256855552"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-27T23:15:29.000Z", "text": "https://t.co/Y29sxAWpUJ", "id": "1332463081008586755"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T17:24:08.000Z", "text": "Yo soy de los que piensa que no hay que juzgar a la gente por su edad sino por su val\u00eda.\n \nRosa Mar\u00eda Mateo, por ejemplo, tiene 78... https://t.co/5cnuBOLGMw", "id": "1332374664266575875"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-27T15:06:07.000Z", "text": "#conLaCultura \ud83c\udfad \ud83d\udcda https://t.co/6fwRD2Mpus", "id": "1332339930132066304"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-11-26T14:31:54.000Z", "text": "Bravo @JAngelVillalon \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/p1dEd4mXco", "id": "1331968930500521985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T20:03:20.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Gracias @AliciaGarcia_Av por preocuparte de los que m\u00e1s sufren. Los que por desgracia conocemos de cerca esta enfermedad sabemos lo dura que es \ud83d\ude18 https://t.co/K5q9x0jR6T", "id": "1331689949935046658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T12:28:19.000Z", "text": "La Ley Cela\u00e1 no solo es mala para la concertada y la especial.\n\n\u274cTambi\u00e9n lo es para la educaci\u00f3n P\u00daBLICA\u274c \ud83d\udc49\ud83c\udffb porque elimina el esfuerzo permitiendo pasar con suspensos y limitando la repetici\u00f3n de curso #StopLeyCela\u00e1 \ud83d\udfe0 https://t.co/WFHRrJxanM", "id": "1330488276394840067"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T22:08:35.000Z", "text": "\ud83d\udcda 2\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 vallisoletanos han firmado hoy en nuestra mesa #stopLeyCela\u00e1 \n\nPor la libertad de elegir la educaci\u00f3n que queremos!! GRACIAS https://t.co/gDvpyoh3le", "id": "1330271920747667459"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-21T14:20:59.000Z", "text": "#StopLeyCelaa \ud83d\uded1 https://t.co/9X3zdivvdD", "id": "1330154244092153856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T10:01:16.000Z", "text": "A quien te hemos captado es a ti Carmen... verg\u00fcenza ajena https://t.co/voaYZ8knrq", "id": "1330088882931634176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T14:26:27.000Z", "text": "\u26bd\ufe0f Contin\u00faan los partidos de la liga \u201cGobierno vs Gobierno\u201d https://t.co/nWMHfaQS4b", "id": "1329793232981680129"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T19:16:45.000Z", "text": "Precisiones conceptuales \ud83d\udc49\ud83c\udffb sin poder elegir, no hay Libertad @ierrejon \n\nPor eso en @populares @GPPopular nos oponemos a la #LeyCela\u00e1 \ud83d\uded1 https://t.co/LKyW7E1HI4", "id": "1329503901192773633"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T19:07:19.000Z", "text": "El diputado de @vox_es @rubenmansolivar acusa al PP de \u201cprogres\u201d por llevar el lazo naranja de @stopLeyCelaa @MasPlurales \n\nVamos a seguir luchando contra esta Ley que ataca la Libertad. Ellos pueden seguir haciendo v\u00eddeos... https://t.co/QJpWxvqQSq", "id": "1329139138168283136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-16T21:54:11.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Un honor presidir la Comisi\u00f3n Organizadora del XV Congreso Nacional de @NNGG_Es \ud83d\udc49\ud83c\udffb ya trabajamos para un Congreso que impulse el proyecto de @pablocasado_ @populares entre los j\u00f3venes espa\u00f1oles \n\nGracias @DiegoGagoB por la confianza https://t.co/NoWLHbEULY", "id": "1328456354730807298"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-16T20:47:14.000Z", "text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udea8 @rtve : Audiencia en m\u00ednimos, sectarismo en m\u00e1ximos\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbM\u00f3nica L\u00f3pez abronca a Alfonso Guerra por defender que el espa\u00f1ol sea vehicular en Espa\u00f1a \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cintora se estrena en medio de la pol\u00e9mica por la dimisi\u00f3n de la directora de magacines y las denuncias de los trabajadores https://t.co/po4WlYlAjR", "id": "1328439505678905345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-16T19:09:20.000Z", "text": "Gracias a ti Isa, eres estupenda! https://t.co/Vo0kqNy9ZM", "id": "1328414868999954434"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T13:32:08.000Z", "text": "Se\u00f1or \u00c1balos : Bildu \u274cNO\u274c ha condenado a\u00fan de forma clara los asesinatos de ETA, lo saben igual en Madrid y en el Pa\u00eds Vasco. \n\nMi abuela siempre dec\u00eda: \u201cdime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres\u201d...\n\n#dignidad #memoria #justicia https://t.co/5craZKxZGZ", "id": "1327967623473197062"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T21:40:46.000Z", "text": "Se equivocan demasiado, y siempre en la misma direcci\u00f3n... #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/YpR5KwjDyh", "id": "1327728201980841984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T18:17:15.000Z", "text": "Por memoria. Por dignidad #conBilduNo https://t.co/k3YkjpnoMu", "id": "1326952212002729985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T10:57:43.000Z", "text": "\ud83e\udd14\ud83d\udd35 Por eso desde el @GPPopular hemos presentado una bater\u00eda de preguntas para que aclaren\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb cu\u00e1l es el coste\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb por qu\u00e9 disfrazan como entretenimiento un programa informativo que la Ley no permite externalizar https://t.co/jksfsIep2X", "id": "1326841600954281984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T10:34:56.000Z", "text": "\u00bfPueden superarse en sectarismo? S\u00ed se puede #manipulaci\u00f3nRTVE \ud83d\udcfa https://t.co/v4Wqk1BOMl", "id": "1326835865025437701"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T15:50:32.000Z", "text": "Vaya nivel\u00f3n de la Ministra de Hacienda hoy en el Congreso... pocos n\u00fameros, muchos insultos.\n\nY mientras la historia se repite... https://t.co/cvFi1Wmzks", "id": "1326552902664482816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:26:40.000Z", "text": "La Ministra Montero, despu\u00e9s de meses mintiendo diciendo que la UE no dejaba, anuncia la bajada del IVA de las mascarillas del 21 al 4% como ped\u00edamos desde @populares\n\n\u00a1Ya era hora!", "id": "1326486498519166976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:35:44.000Z", "text": "Los panas de Pedro @sanchezcastejon \ud83e\udd19\ud83c\udffb https://t.co/HIXdYBqBzz", "id": "1326473679874772993"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T13:07:14.000Z", "text": "Y a subirse los sueldos el Gobierno \ud83d\ude21 https://t.co/7t9woujHYm", "id": "1326149419583102977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T22:50:43.000Z", "text": "Hace 31 a\u00f1os ca\u00eda el muro de Berl\u00edn \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\nLos comunistas tuvieron que levantar un muro para que la gente no pudiera huir de su miseria. Que no vuelvan https://t.co/IxKR9LQ1CH", "id": "1325933868277526528"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-07T16:57:32.000Z", "text": "#dato \ud83d\udc49\ud83c\udffb Joe Biden ser\u00e1 el primer cat\u00f3lico en la Casa Blanca desde que John F. Kennedy fuera asesinado en 1963 https://t.co/PtB47SOUPY", "id": "1325120209624117249"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-07T16:52:50.000Z", "text": "A usted, que dice estar orgulloso del Partido Comunista, en USA no le votar\u00eda ni su primo https://t.co/boVH9i6XI5", "id": "1325119026205495298"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-11-07T16:49:47.000Z", "text": "The end \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1325118260065529858"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-07T12:51:56.000Z", "text": "\ud83d\udcda Ayer junto a @cucagamarra recibimos a la Asociaci\u00f3n de estudiantes con la Libertad @stopLeyCelaa \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb apoyamos sus reivindicaciones, desde el \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f recurriremos la Ley Cela\u00e1 al Tribunal Constitucional como ha anunciado @pablocasado_ https://t.co/xu5Vl5syP2", "id": "1325058402465292290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T20:57:54.000Z", "text": "Rosa Mar\u00eda Mateo me neg\u00f3 que supiera nada sobre un programa de Cintora en RTVE \ud83d\udc49\ud83c\udffb minti\u00f3 de nuevo. Contin\u00faa la politizaci\u00f3n sectaria en la televisi\u00f3n p\u00fablica #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/xlzTUbZcEt", "id": "1324818314061926407"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-04T20:03:08.000Z", "text": "\ud83d\udcfa La manipulaci\u00f3n que no cesa en RTVE #manipulaci\u00f3nRTVE \ud83d\uded1 https://t.co/X2DtEStAWd", "id": "1324079755780595712"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-04T13:34:35.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/d0PE7Btt9r", "id": "1323981974143438851"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T14:29:01.000Z", "text": "Siguen adelante, en medio de la pandemia y dejando toda la gesti\u00f3n a las CCAA, con esta ley educativa para recortar la Libertad \n\n#StopLeyCelaa \ud83d\uded1 https://t.co/GZcRzVGaWn", "id": "1323633282777579521"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:43:52.000Z", "text": "No hay un conflicto entre salud y econom\u00eda \ud83d\udc49\ud83c\udffb o tenemos las dos, o no habr\u00e1 ninguna", "id": "1323606821916053504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:43:18.000Z", "text": "\ud83c\udf7d Los cierres de la #hosteler\u00eda, cuando sean estrictamente necesarios por motivos sanitarios, deben ir acompa\u00f1ados de ayudas econ\u00f3micas directas al sector por parte de las diferentes administraciones.\n\n\u274cNO podemos dejarles tirados\u274c https://t.co/zU12SsazSQ", "id": "1323606678928084994"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T20:26:36.000Z", "text": "Pues me parece estupendo. \n\nHay gente buena y mala en todas partes; las personas siempre por encima de las ideas. \n\nAunque a veces en twitter se olvide... https://t.co/6ZRXxC36e3", "id": "1323360885864353796"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T13:35:37.000Z", "text": "Mar\u00eda Teresa, llevas ya casi un a\u00f1o en el Gobierno. \u00bfBalance?\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb 0 medidas y el paro juvenil por encima del 40% y de nuevo a la cabeza de la UE. \n\nEl PP con sus perversas medidas lo rebaj\u00f3 del 50% que dej\u00f3 Zapatero al 30%... https://t.co/06Rk3EhRts", "id": "1323257459566383104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T22:33:21.000Z", "text": "\u201cDespu\u00e9s mir\u00e9 y hab\u00eda una muchedumbre inmensa, que nadie podr\u00eda contar, de toda naci\u00f3n, razas, pueblos y lenguas, de pie delante del trono y el Cordero, vestidos con vestiduras blancas y con palmas en sus manos\u201d #TodosLosSantos https://t.co/05hU5B0bza", "id": "1323030393310904322"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T16:27:59.000Z", "text": "Esto de @Adrilastra de censurar comentarios a todo el que ella no siga... \n\n\u00bfMuy dem\u00f3crata no es, no? https://t.co/yDOUpHswta", "id": "1322938447326269440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T16:16:04.000Z", "text": "Los extremos no sois buenos, Pablo... https://t.co/HeM5KPawbS", "id": "1322935449292312577"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T23:38:38.000Z", "text": "Disturbios otra noche en diferentes ciudades de Espa\u00f1a. \n\nSon los antisistemas de siempre; no trabajadores (foto @abc_es ) https://t.co/wdUuAp3LZb", "id": "1322684435570053123"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-10-31T15:01:25.000Z", "text": "WTF?? \ud83d\ude33 https://t.co/ZwC0yEehV9", "id": "1322554275357220864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T13:11:41.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f\ud83d\ude22 D\u00eda triste para la cultura: nos dejan Sean Connery y Javier Reverte. Ya son eternos", "id": "1322526659191386114"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T12:44:04.000Z", "text": "\u201c Dimisi\u00f3n de Isabel D\u00edaz Ayuso \u201c. Claro... https://t.co/BsSbFMlCxK", "id": "1322519710907408390"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-30T21:59:48.000Z", "text": "No, Ignacio. La violencia no se justifica https://t.co/ZlAToYSZC4", "id": "1322297174462468097"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-30T20:45:48.000Z", "text": "Minuto y resultado del partido Teresa Rodr\u00edguez / Irene Montero ? Que llevo un rato desconectado", "id": "1322278554613227520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-30T17:59:18.000Z", "text": "La defensa de los d\u00e9biles les ha durado a Podemos muy poco: menos de lo que se tarda en ir de Vallecas a Galapagar \ud83c\udfe1 \n\nQue se lo digan a Teresa... https://t.co/nzsuXjkgYi", "id": "1322236651670806530"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-30T13:48:16.000Z", "text": "Sororidad Montero, le llaman https://t.co/QUlCt21mvx", "id": "1322173478469050368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-30T13:38:44.000Z", "text": "La cultura sin ayudas y trabajando por una #culturaSegura Y este se\u00f1or dice esto... https://t.co/aQZ9cbgblD", "id": "1322171077569773576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T15:55:37.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 la primera verdad que dice Rosa Mar\u00eda Mateo en el parlamento? \n\n@TvPlataforma @usortve @MackMontesinos https://t.co/zXLNQ8l1ST", "id": "1321843138332446729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T09:08:33.000Z", "text": "No se han quedado un poco obsesionados en la post-moci\u00f3n? Casado no ha citado a Abascal, y Abascal se dedica a replicar a Casado en vez de a Illa... https://t.co/0BnWDj8e9x", "id": "1321740698123673600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T09:05:10.000Z", "text": "Pablo Casado sin papeles es siempre Pablo Casado en su mejor versi\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1321739844238925824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-28T20:29:34.000Z", "text": "Hoy he querido homenajear a mis compa\u00f1eros de @NNGGPaisVasco @NNGGcat @nngg_es en la tribuna del Congreso \ud83d\udc49\ud83c\udffb por su coraje, por su valent\u00eda \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nDesde @populares @GPPopular , con la Universidad en #libertad https://t.co/qePSiikwoG", "id": "1321549694087110657"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-27T22:19:13.000Z", "text": "Cosas por las que merece la pena estar ah\u00ed \ud83c\udfdb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/QuYpZ15xUT", "id": "1321214899129851904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-26T20:31:35.000Z", "text": "Denunciamos en Viana de Cega que @abalosmeco ha abandonado al transporte ferroviario en el medio rural https://t.co/2bBWRukAcv", "id": "1320825423442382848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-26T15:55:55.000Z", "text": "Dialogar no es imponer, como pretende el se\u00f1or S\u00e1nchez \ud83d\udc49\ud83c\udffb escuche la propuesta sensata de Pablo Casado. Protejamos la salud y tambi\u00e9n el empleo  https://t.co/VgiaLndKFA", "id": "1320756051717746689"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-25T09:37:53.000Z", "text": "Sigue la #manipulaci\u00f3nRTVE \ud83d\udcfa \ud83d\uded1 https://t.co/NyxrfzY2DK", "id": "1320298526442749952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-24T20:51:07.000Z", "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Hoy he podido asistir a la XIV milla de Valladolid. Enhorabuena a Isaac Viciosa por seguir dando vida al deporte en estas circunstancias dif\u00edciles! https://t.co/ajy5APDcWt", "id": "1320105563120898048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-23T05:54:21.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. A por el viernes \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Yja2C07261", "id": "1319517496030920704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T14:59:50.000Z", "text": "Hay reacciones tipo cuando un buen amigo te dice: \u201cesa chica no te conviene\u201d\n\nY te cabreas y hasta le dejas de hablar. Y al tiempo ves qu\u00e9 ten\u00eda raz\u00f3n. \n\nY le das las gracias", "id": "1319292385436729360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T10:45:04.000Z", "text": "Adriana Lastra leyendo un discurso que ha caducado con la intervenci\u00f3n de @pablocasado_ : \n\nella nada mejor en las aguas de la polarizaci\u00f3n que en la apelaci\u00f3n a la concordia \n\n#S\u00edaEspa\u00f1aNoaVox https://t.co/exaVxZ4Zg7", "id": "1319228272107016192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:44:03.000Z", "text": "Pablo Iglesias ven\u00eda con el argumentario a cuestas a llamar al PP \u201cultraderecha\u201d. Se le ve perdido...", "id": "1319212917536006144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T08:59:33.000Z", "text": "Pablo Casado: \u201cVox es un aliado invisible de Pedro S\u00e1nchez\u201d #S\u00edaEspa\u00f1aNoaVox https://t.co/mMyvapXOqO", "id": "1319201718534656000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T20:59:43.000Z", "text": "\u201cA favor de la democracia y los derechos humanos\u201d dicen. Con Bildu https://t.co/hkk6WsG2yN", "id": "1319020565022330882"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T12:10:20.000Z", "text": "Frankestein aplaude a S\u00e1nchez (sin mascarilla, de la emoci\u00f3n). \n\nA eso hay que ganar en las urnas. Todo lo dem\u00e1s, sobra https://t.co/Ot4ANtXGw6", "id": "1318887342548144128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T12:02:28.000Z", "text": "Solo tiene que mirar a su izquierda (literalmente) https://t.co/AcpUCCVcZQ https://t.co/lr55D4c4p0", "id": "1318885362157092864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:38:17.000Z", "text": "Soros, los chinos, la ONU... no s\u00e9 si estoy en el Congreso de un pa\u00eds en mitad de una pandemia o en un programa de Cuarto Milenio \ud83d\ude05 #MocionDeCensura", "id": "1318849075782049792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T21:43:12.000Z", "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffb Hola Ministro @jmrdezuribes !\n\nEl art.3 de la Ley 18/2013 dice: \u201cEn su condici\u00f3n de patrimonio cultural, los poderes p\u00fablicos garantizar\u00e1n la conservaci\u00f3n de la #Tauromaquia y promover\u00e1n su enriquecimiento, de acuerdo con el art.46 de la Constituci\u00f3n\u201d https://t.co/s5gsJKuAHe", "id": "1318306731538132992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T17:52:18.000Z", "text": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f Lo que propone Pablo Casado para el  Consejo General del Poder Judicial s\u00ed que es cumplir la Constituci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cque los jueces elijan a los jueces\u201d https://t.co/rxvYLQixWV", "id": "1318248624699150340"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T09:53:02.000Z", "text": "\ud83d\ude86 El Ministerio de transportes y @Renfe  rectifican y ampl\u00edan los d\u00edas de uso de los abonos como ped\u00edamos desde @populares \n\nEnhorabuena especial a @AVE_Valladolid @CPerfect33 por su esfuerzo para lograrlo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb (v\u00eda @DiarioCyLMundo ) https://t.co/6like7KQK8", "id": "1318128011342905344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T20:10:16.000Z", "text": "Gracias a los m\u00e1s de 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 vallisoletanos que ya han apoyado con su firma nuestro proyecto de #LeyAntiokupaci\u00f3n  \n\nDesde @populares vamos a seguir luchando por esta causa que es de justicia https://t.co/T7zFnUM6XF", "id": "1317920957470826496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T15:14:43.000Z", "text": "Ayer @InformeSemanal @rtve dedicaron 14 minutos a la operaci\u00f3n Kitchen. Solo 2 al esc\u00e1ndalo Dina que afecta a Pablo Iglesias... y para que su abogado dijera que es inocente. \n\nLa #manipulaci\u00f3nRTVE que no cesa https://t.co/w1yODF0r35", "id": "1317846578326097921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T10:25:47.000Z", "text": "Oiga y el universitario de las Delicias para coger un autob\u00fas que va de Parquesol al campus pasando por Isabel la Cat\u00f3lica... a Parquesol va en bicicleta? No es mejor que coja la UH? \ud83e\udd14 \n\nC\u00f3mo se nota que no conoce la ciudad ni sobre el mapa... https://t.co/58MzFvvkSX", "id": "1317773868329848833"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-17T19:52:35.000Z", "text": "\ud83d\udcda \u201cEs el tiempo quien decide qu\u00e9 autor est\u00e1 destinado a ser olvidado y qu\u00e9 otro est\u00e1 destinado a perdurar\u201d \n\nHoy hemos rendido homenaje a #Delibes en el 100 aniversario del nacimiento de nuestro escritor universal https://t.co/sT77qKm9Cc", "id": "1317554119545147394"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-16T15:42:40.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83c\udfe0 Desde @PPValladolid presentamos nuestra propuesta de Ley Antiokupas \ud83d\udc49\ud83c\udffb ap\u00f3yanos con tu firma este s\u00e1bado en la calle Santiago #StopOkupas \ud83d\uded1 https://t.co/4R3mfZ6wUy", "id": "1317128835985526790"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T22:04:53.000Z", "text": "\u201cDebemos exigir que todo movimiento que predique la intolerancia quede al margen de la ley, y que se considere criminal la incitaci\u00f3n a la PERSECUCI\u00d3N, al HOMICIDIO, al SECUESTRO\u201d Karl Popper https://t.co/ZwUso8Digo", "id": "1316500249821753345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T19:44:06.000Z", "text": "La cultura no es monopolio de la izquierda; y menos de un gobierno que ha dejado tirado al sector #AlertaRoja #SOScultura https://t.co/n9v4kOzdui", "id": "1316464818342318086"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-12T09:26:23.000Z", "text": "Hay que reconocer que este se\u00f1or le echa un par... de horas https://t.co/y7kAiCXPAK", "id": "1315584591051317248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-12T09:07:43.000Z", "text": "Orgullo de la tierra que nos acoge a todos. \u00a1Viva Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #12deOctubre #DiadelaHispanidad #DiadelaFiestaNacional #12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/eFgiIjwcYo", "id": "1315579893300822016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-12T08:18:24.000Z", "text": "Hay gente a la que la cabeza no les da para m\u00e1s... #12deOctubre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #DiadelaHispanidad https://t.co/UsOiVY1WHc", "id": "1315567482648891392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-11T16:21:32.000Z", "text": "Nuestro orgullo! @RafaelNadal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VamosRafa https://t.co/76zeB9W5kL", "id": "1315326680576282624"}, {"id": "1315011018003750912", "text": "Pero el PSOE hablando de Largo Caballero... https://t.co/MJOKDLv7AJ", "created_at": "2020-10-10T19:27:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315007549666721792", "text": "Nac\u00ed en 1990. No soy ni de los hunos ni de los hotros.\n\nCon Zapatero y ahora con S\u00e1nchez despertasteis los viejos odios. Que vuelva la concordia https://t.co/jaxgdBBsrI", "created_at": "2020-10-10T19:13:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314586826846466056", "text": "\u00bfA qu\u00e9 hora comparece el Comit\u00e9 de expertos de Illa para explicar los criterios cient\u00edficos del #EstadoDeAlarma en Madrid ?", "created_at": "2020-10-09T15:21:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314544811433775107", "text": "Dice Illa que \u201cla se\u00f1ora Ayuso ha decidido no hacer nada\u201d. Miente \ud83e\udd25 \n\nLas medidas de Madrid estaban ya funcionando y el Gobierno de S\u00e1nchez lleva 7 meses sin legislar lo que deb\u00eda #SanchezDimision https://t.co/UESEELNdfB", "created_at": "2020-10-09T12:34:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314521014387212288", "text": "\ud83d\ude33 Un se\u00f1or al que no ha votado nadie, que no vive en Valladolid pero est\u00e1 colapsando el tr\u00e1fico de la ciudad, llama \u201cfascista\u201d al partido al que votan miles de vallisoletanos \ud83d\udc49\ud83c\udffb \n\nPero el @psoevalladolid dice que \u201chace su trabajo\u201d... \u00bfcu\u00e1ndo le cesan? https://t.co/6qawHcrMcL", "created_at": "2020-10-09T11:00:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314305493612011538", "text": "Lecci\u00f3n 1 de democracia: las decisiones de los jueces se respetan. Especialmente cuando no se comparten", "created_at": "2020-10-08T20:43:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314140530733977600", "text": "Para los que dicen que en el DAFO de Iv\u00e1n Redondo de ayer no salen las \u201camenazas\u201d... fijarse bien \ud83e\udd23 https://t.co/ySYkKQKNqa", "created_at": "2020-10-08T09:48:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313837748923621376", "text": "Ivan Redondo se ha pasado esta vez \ud83d\udc49\ud83c\udffb en vez de \u201cPlan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia con himno de la Alegr\u00eda\u201d lo pod\u00eda haber llamado simplemente \u201cPlan Gastar sin parar\u201d https://t.co/vLI5bhjc9H", "created_at": "2020-10-07T13:45:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313797993347379200", "text": "\u23f0 Tic, tac @PabloIglesias #PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/zV9CgzpK8Q", "created_at": "2020-10-07T11:07:05.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1313791492809527297", "text": "Algo huele a podrido en la Moncloa... S\u00e1nchez debe aplicar su vara de medir y cesar inmediatamente a Pablo Iglesias como Vicepresidente https://t.co/dPfpPuvtX4", "created_at": "2020-10-07T10:41:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313588535912525824", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Un lujo para nuestra ciudad incorporar al Ayuntamiento a un gran deportista y sobre todo una gran persona. Suerte y \u00e9xito @fblancopaco , Valladolid lo necesita! https://t.co/v1bQUyaaLL", "created_at": "2020-10-06T21:14:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313553744332808192", "text": "Quieren imponer una reforma educativa que recorta libertad con nocturnidad y alevos\u00eda \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/cORgZEJUdh", "created_at": "2020-10-06T18:56:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313411364371738624", "text": "No se pod\u00eda saber... y en @rtve no se quieren enterar #ManipulacionRTVE https://t.co/oHNKLIYoWZ", "created_at": "2020-10-06T09:30:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312328743554342913", "text": "Sin comentarios... quo vadis @rtve ?https://t.co/DoMH1ov7Wk", "created_at": "2020-10-03T09:48:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312322710731661313", "text": "Iglesias denuncia que alguien ha intentado entrar en su casa en \u00c1vila... yo cre\u00eda que las segundas viviendas eran de los capitalistas o de los bancos \ud83e\udd14 https://t.co/vRzo8RAtAJ", "created_at": "2020-10-03T09:24:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312130746253942784", "text": "Fernando Sim\u00f3n se va a bucear una semanita en pleno rebrote. Pero es TT #AyusoLaIncapaz Con un par... https://t.co/yEopA284MS", "created_at": "2020-10-02T20:42:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311972207434838016", "text": "\ud83d\udcc8 696.774 parados m\u00e1s que hace un a\u00f1o... pero @rtve se une a la PROPAGANDA de Moncloa https://t.co/MSzK2cFPTV", "created_at": "2020-10-02T10:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311964975255236610", "text": "Unos con la republiqueta. Otros con la mocioneta. Mientras, en Espa\u00f1a... \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/7v3WQ2lwxz", "created_at": "2020-10-02T09:43:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311668680019914752", "text": "Alguien lo ten\u00eda que decir. Y lo ha dicho mi compa\u00f1era Ana V\u00e1zquez @anadebande \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/LdE1GoIYx0", "created_at": "2020-10-01T14:05:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311665760385736709", "text": "El PSOE sin Podemos no es nada.\nNi sin Esquerra Republicana \nNi sin Bildu https://t.co/5y8g4PcXko", "created_at": "2020-10-01T13:54:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311025635331133441", "text": "\ud83d\udcfa Desde @populares denunciamos la manipulaci\u00f3n ocultando esc\u00e1ndalos que afectan a Podemos y PSOE por parte de #RTVE \ud83d\udc49\ud83c\udffb aqu\u00ed lo explica bien claro @montesinospablo https://t.co/FsKicv8Elx", "created_at": "2020-09-29T19:30:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310669628692103168", "text": "\ud83d\udcfa TeleS\u00e1nchez... y la audiencia por los suelos. Con tus impuestos https://t.co/VoVBRlZoSM", "created_at": "2020-09-28T19:56:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310579977675567107", "text": "Castells no tiene tiempo para la Universidad, ni Iglesias para las residencias, ni Garz\u00f3n para lo que sea que se dedique... pero para atacar al Rey les sobra \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qKUWj6wbi2", "created_at": "2020-09-28T13:59:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310566212359860225", "text": "\ud83d\udcc8 Los viernes electorales de S\u00e1nchez pueden acabar en los lunes al sol para los espa\u00f1oles \ud83d\udc49\ud83c\udffb desde el @PPValladolid @GPPopular reclamamos prorrogar los #ERTEs hasta abril para que miles de familias no pasen al paro https://t.co/thXZWxbwAj", "created_at": "2020-09-28T13:05:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310332779788468224", "text": "Separadas al nacer https://t.co/BBjdiq77dA", "created_at": "2020-09-27T21:37:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310278834244276226", "text": "\ud83d\udcfa\ud83c\udf97Cosas que pasan cuando pones a una independentista al frente de @RTVECatalunya \ud83d\udc49\ud83c\udffb que la tele p\u00fablica entrevista a un presunto criminal fugado de la justicia espa\u00f1ola https://t.co/TjdINfiLjD", "created_at": "2020-09-27T18:03:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310172681569009666", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 datos tendr\u00e1 el Comit\u00e9 de expertos de Illa, pero hoy hemos conocido esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/0Xj4mFSt6R https://t.co/yHZW22vodM", "created_at": "2020-09-27T11:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309832717543124992", "text": "#YoConElRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/LnNXWIankC", "created_at": "2020-09-26T12:30:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1309547000371851266", "text": "El Rey lo es de todos los que defendemos la actual Constituci\u00f3n, pensemos lo que pensemos, vivamos donde vivamos. Viva el Rey !! \ud83d\udc51 https://t.co/pGepMAQ7rY", "created_at": "2020-09-25T17:35:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309541983719956480", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Art.1.3CE: La forma pol\u00edtica del Estado espa\u00f1ol es la monarqu\u00eda parlamentaria. \n\nLa constituci\u00f3n hay que leerla entera... https://t.co/DwTOKq8q2r", "created_at": "2020-09-25T17:15:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309159376423395339", "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Hoy el Ministro Castells @UniversidadGob se ha aparecido en el Congreso.\n\nOs dejo foto, para los que no me cre\u00e1is #SeBuscaMinistro https://t.co/ekGNyDutI1", "created_at": "2020-09-24T15:54:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308877029803200515", "text": "Ya no s\u00e9 si la manipulaci\u00f3n de la @rtve de Rosa Mar\u00eda Mateo es para dalt\u00f3nicos o para imb\u00e9ciles... https://t.co/FMQnNdAaIa", "created_at": "2020-09-23T21:12:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308859174441365506", "text": "Para el a\u00f1o que viene se pod\u00eda celebrar en Valladolid el #D\u00edaSinYate \ud83d\udee5 \ud83d\ude48 https://t.co/MHpYf9RxbG", "created_at": "2020-09-23T20:01:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308687942626545664", "text": "Pero esto qu\u00e9 es!!?? \ud83d\ude33 https://t.co/iINwMOj7D8", "created_at": "2020-09-23T08:41:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308479945765720070", "text": "\ud83d\uded1 \u00d3scar Puente se r\u00ede de nosotros \ud83d\udc49\ud83c\udffb despu\u00e9s de atascar la ciudad y en pleno rebrote en Valladolid se va de vacaciones a Formentera \ud83d\udea4  \ud83d\udc83\ud83c\udffb https://t.co/aTEA2xA9D1", "created_at": "2020-09-22T18:55:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308169426261487617", "text": "Termino el d\u00eda acord\u00e1ndome de quien ya no se acuerda de m\u00ed \ud83d\ude18#DiaMundialDelAlzheimer https://t.co/ym2ahqPpF5", "created_at": "2020-09-21T22:21:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308149842481475584", "text": "\ud83d\ude86 \u274cNO\u274c al recorte encubierto de frecuencias de tren \ud83d\udc49\ud83c\udffb desde @populares exigimos a @abalosmeco la recuperaci\u00f3n del 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% de trenes eliminados por el estado de alarma https://t.co/CLIoLmmIQM", "created_at": "2020-09-21T21:03:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307769838367059970", "text": "Y por supuesto a @CarloAngrisano y todos los miembros de  @NNGG_Es por el trabajazo del finde", "created_at": "2020-09-20T19:53:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307769654866325508", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Enhorabuena a la nueva permanente del @_CJE_ , a @HelenRuCe nueva presidenta y a mi compa\u00f1ero @juangallo de @NNGG_Es @populares nuevo tesorero y responsable de Consejos Auton\u00f3micos!! \n\nGracias a la Comisi\u00f3n saliente @mrrtkd @rikiavs por todo vuestro trabajo! \ud83d\ude04 https://t.co/sqiQIZ2m7m", "created_at": "2020-09-20T19:52:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307089273741389824", "text": "Adriana y S\u00e1nchez y Fernando Sim\u00f3n, qu\u00e9 hacen este finde ? \ud83e\udd14 https://t.co/KivuR5okbN https://t.co/PksnH4TVb8", "created_at": "2020-09-18T22:49:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307086911048167425", "text": "Qu\u00e9 mala es Ayuso https://t.co/Pikdi55uIb", "created_at": "2020-09-18T22:39:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306504532508069888", "text": "\ud83d\ude8c\ud83d\uded1 El exgerente de movilidad de Carmena, actual de Auvasa y\n\u201cconcejal de movilidad en la sombra\u201d de Puente, @Transxte , ataca ahora a los comerciantes \ud83d\udc49\ud83c\udffb le responden que viva menos en twitter y m\u00e1s en la ciudad https://t.co/U3evqIrqzm", "created_at": "2020-09-17T08:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305835207648477185", "text": "\ud83d\ude99 Es muy f\u00e1cil decir esto para un se\u00f1or que vive en el paseo de Zorrilla. \u00bfY para los que vivimos en Parquesol? \u00bfO en el alfoz? Vamos a hacer m\u00e1s subidas que Indurain... \ud83d\udeb2 \ud83c\udfd4 https://t.co/dk43BwFNfC", "created_at": "2020-09-15T11:45:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305530351574491136", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f O sea C\u00e1ritas, Cruz Roja, AECC y por supuesto el que tenga una panader\u00eda tienen que pagar alquiler \ud83c\udfe9, pero estos \u201cokupan\u201d para ense\u00f1ar \u201cqu\u00e9 hacer si te detiene la polic\u00eda en una manifestaci\u00f3n\u201d \ud83d\udc49\ud83c\udffb qu\u00e9 falta hace la #LeyAntiOkupas de @pablocasado_  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/OPt7zCeCi3", "created_at": "2020-09-14T15:34:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304723509067812865", "text": "\ud83e\udd14 \u00bfRecuperar trenes que quitaron durante la alarma y que sin explicaci\u00f3n @abalosmeco no ha recuperado despu\u00e9s es \u201campliar\u201d? \ud83d\udc49\ud83c\udffb exigimos recuperaci\u00f3n de todas las frecuencias a Valladolid previas al estado de alarma\ud83d\ude86 @AVE_Valladolid https://t.co/r7aWEih47L", "created_at": "2020-09-12T10:08:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303977187712937985", "text": "\ud83d\uded1 Hoy votaremos \u274cNO\u274c a la expropiaci\u00f3n de los ahorros de los Ayuntamientos por el Gobierno S\u00e1nchez \ud83d\udc49\ud83c\udffb durante la crisis no han eliminado ni asesores, ni Ministerios, ni han aprobado un plan de ajuste fiscal #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/FRbT4l6Qii", "created_at": "2020-09-10T08:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303366618328846340", "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd6f Esta ma\u00f1ana he visitado a nuestra patrona la Virgen de San Lorenzo @PatronaVa en su d\u00eda. Le he pedido por los enfermos y fallecidos, y por que vengan tiempos mejores para #Valladolid; que puedan volver pronto la vida de antes, la alegr\u00eda y la celebraci\u00f3n https://t.co/MXTTBPQpPm", "created_at": "2020-09-08T16:16:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302249894359506949", "text": "\ud83d\ude22 https://t.co/6pUbUaow4G", "created_at": "2020-09-05T14:19:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1301135857030696960", "text": "Cuando la realidad supera a la propaganda \ud83d\ude22\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/vDrVaDQCqJ https://t.co/y5X4k4uwGl", "created_at": "2020-09-02T12:32:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300935436949499904", "text": "Ten\u00eda muchas ganas de ver Patria, basada en un gran libro de @FernandoArambur , pero no podr\u00e1 ser \ud83d\udc49\ud83c\udffb me acabo de dar de baja de @HBO_ES , no puedo pagar suscripci\u00f3n a quien hace un cartel as\u00ed \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb https://t.co/MT2apo0Iv5", "created_at": "2020-09-01T23:15:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300114095539138562", "text": "Esto ha puesto el @mitmagob desde su cuenta oficial. @abalosmeco debe dimitir por lo de Delcy. Hoy tiene un motivo m\u00e1s \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Gm3y7kRyRA", "created_at": "2020-08-30T16:52:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298976028065329154", "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udeb2 Cuando esta ma\u00f1ana he le\u00eddo que una de las medidas estrella del Gobierno para la #VueltaAlCole2020 es ir al colegio en bicicleta pens\u00e9 que era fake \ud83d\ude05 Pues no es fake \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/HvJuq2gVK1", "created_at": "2020-08-27T13:29:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298640767947280387", "text": "\ud83d\udea7 As\u00ed est\u00e1 dejando @oscar_puente_ el centro hist\u00f3rico de Valladolid \ud83d\udc49\ud83c\udffb caos urban\u00edstico y suciedad, pero \u00e9l est\u00e1 muy ocupado insultando a @IdiazAyuso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/WOXy6At7JY", "created_at": "2020-08-26T15:17:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298220689464406016", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Hasta sus socios lo dicen... \u00bfa qu\u00e9 se dedican @CelaaIsabel y Castells (propuesto por Podemos, por cierto)? \nhttps://t.co/BEIYiVO5qz", "created_at": "2020-08-25T11:28:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296041788407521283", "text": "\u00d3scar Puente se pas\u00f3 la legislatura anterior sin hacer nada. Ahora estamos viendo que era casi mejor... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (PD: no le puedo citar porque me tiene bloqueado \u274c) https://t.co/orss15hHVe", "created_at": "2020-08-19T11:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293517441671323649", "text": "\ud83d\udcf0 Hace dos a\u00f1os publiqu\u00e9 esta tribuna por el #DiaInternacionalDeLaJuventud \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201ctenemos que ser una generaci\u00f3n con iniciativa, si queremos ser una generaci\u00f3n con esperanza\u201d https://t.co/uTyGklVVGi", "created_at": "2020-08-12T11:59:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293515552691032064", "text": "Creo que no hiciste Derecho, pero b\u00fascate en Google lo que significa \u201cdelito de calumnia\u201d \ud83d\ude09 https://t.co/tuwXLrKqN2", "created_at": "2020-08-12T11:51:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293513849275068417", "text": "Seg\u00fan su propio rasero, S\u00e1nchez deber\u00eda mandar a Iglesias a Galapagar (sin billete de vuelta) \u274c #PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/SRtezlejEg", "created_at": "2020-08-12T11:45:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293281378709188623", "text": "Siempre he cre\u00eddo en la presunci\u00f3n de inocencia. Estos son los que no #PabloSeFuerte \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/cgXzNC7Z9p", "created_at": "2020-08-11T20:21:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293144290328289281", "text": "Entonces... la dimisi\u00f3n pa cu\u00e1ndo, @PabloIglesias ?? https://t.co/txvyvKPjPl", "created_at": "2020-08-11T11:16:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291455191817035776", "text": "\ud83d\udcfa Hoy ha comparecido a petici\u00f3n del @GPPopular la administradora de RTVE \ud83d\udc49\ud83c\udffb seguimos trabajando, tambi\u00e9n en #agosto \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/hEnD3nxn5N", "created_at": "2020-08-06T19:24:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291027118059593731", "text": "\u270c\ud83c\udffbDos cosas, @PabloIglesias : 1\ufe0f\u20e3 la mayor modernizaci\u00f3n de este pa\u00eds la trajo el Rey Juan Carlos I con la democracia, por eso hoy puedes criticarle libremente 2\ufe0f\u20e3 Ten\u00e9is 35 esca\u00f1os y bajando. No habl\u00e9is m\u00e1s como si fuerais la voz de la \u201cgente joven\u201d https://t.co/S8JefFy0lE", "created_at": "2020-08-05T15:03:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291013072937717760", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Es lo que tiene poner a una radical a dirigir el @InjuveSpain \ud83d\udc49\ud83c\udffb que representa a menos j\u00f3venes que nunca, y que no distingue lo institucional de lo partidista \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb https://t.co/ixyHbPtXjG", "created_at": "2020-08-05T14:07:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290741327576129536", "text": "Lo que es indigno es que el Vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a diga esto, y su Presidente no le desautorice expresamente \ud83d\udc49\ud83c\udffb si no les gusta nuestra forma de Estado, que propongan una reforma de la Constituci\u00f3n... (no lo har\u00e1n porque perder\u00edan la votaci\u00f3n) https://t.co/0MOvoVStE0", "created_at": "2020-08-04T20:08:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290334492197093382", "text": "\ud83d\udc51 Don Juan Carlos ha tenido errores y aciertos (como cualquiera), pero un acierto por encima de todos: nos trajo la democracia y los mejores 40 a\u00f1os de nuestra historia. Gracias  por su servicio a Espa\u00f1a, Majestad! https://t.co/HJXm7b3Qjy", "created_at": "2020-08-03T17:11:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289930468016582656", "text": "Y yo que pensaba que el ministro que estaba en la luna era Pedro Duque... https://t.co/OsHUSvwufx", "created_at": "2020-08-02T14:26:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289678955952267265", "text": "Fuerza \u00cdscar!\nFuerza Pedrajas! \n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb El esfuerzo valdr\u00e1 la pena \n\nhttps://t.co/VrmfuFPuwF", "created_at": "2020-08-01T21:46:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289251966711865344", "text": "\ud83d\ude86 Renfe debe garantizar la seguridad de sus usuarios. La eliminaci\u00f3n de frecuencias supone adem\u00e1s que los trenes van casi llenos y no hay distancia entre pasajeros @abalosmeco https://t.co/OtWYjFhQdb", "created_at": "2020-07-31T17:29:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289191321534476290", "text": "El desaf\u00edo es de primera magnitud \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u00bfresponder\u00e1 el gobierno socialista (como siempre) disparando gastos, subiendo impuestos y finalmente estrell\u00e1ndose contra la ruinosa realidad? https://t.co/K7QAqmGOjp", "created_at": "2020-07-31T13:28:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289158822943129605", "text": "Mi abrazo a las familias de las v\u00edctimas de este asesino. Mi desprecio a los que le jalean como a un h\u00e9roe https://t.co/hZikneOqyn", "created_at": "2020-07-31T11:19:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289156809463234561", "text": "Otra ejemplo m\u00e1s de la #manipulaci\u00f3nRTVE, siempre al servicio del sanchismo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udcc8 https://t.co/bXyot6YZ67", "created_at": "2020-07-31T11:11:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288907521349038087", "text": "Y Recaredo. No olvidarse de Recaredo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iq4uaJcYY8", "created_at": "2020-07-30T18:41:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288882583187619842", "text": "\u201cLos espa\u00f1oles no merecen un Gobierno que les mienta\u201d https://t.co/MSjslllsNt", "created_at": "2020-07-30T17:02:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288797630861123585", "text": "\ud83d\udd35 \ud83d\uddf3 Votando \u274cen contra\u274c de los nuevos #impuestos a las tecnol\u00f3gicas y transacciones financieras del Gobierno Socialista \ud83d\udc49\ud83c\udffb Espa\u00f1a no necesita ahora subidas unilaterales de impuestos, que acabar\u00e1n pagando los usuarios https://t.co/SmKo9uVR8d", "created_at": "2020-07-30T11:24:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288583645075210242", "text": "1 minuto y 13 segundos \ud83d\udc49\ud83c\udffb Vicente Vall\u00e9s https://t.co/m8J89P093K", "created_at": "2020-07-29T21:14:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288388548761198595", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd35 Brillante intervenci\u00f3n de Pablo Casado en el Congreso \ud83d\udc49\ud83c\udffb sin un papel, aportando datos y evidencias y con la humildad que le falta a S\u00e1nchez https://t.co/RYJQfNK9Dn", "created_at": "2020-07-29T08:19:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288378537553072131", "text": "\ud83d\udd34 Llevan meses diciendo que hay que limitar la asistencia para proteger a los trabajadores del Congreso \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83c\udf39 hoy la bancada socialista al 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% incumpliendo acuerdo... \u00bftanto necesita los aplausos el amado l\u00edder, @Adrilastra ? \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/wJhcp58fQl", "created_at": "2020-07-29T07:39:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288217670144360448", "text": "#goodNews \ud83c\udfdb La Diputaci\u00f3n Permanente del @Congreso_Es ha aprobado hoy la petici\u00f3n del @GPPopular \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f para que comparezca Rosa Mar\u00eda Mateo de forma urgente \ud83d\udc49\ud83c\udffb tendr\u00e1 que explicar el caos de las \u00faltimas semanas en RTVE \ud83d\udcfa https://t.co/lX1NVpszxO", "created_at": "2020-07-28T21:00:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288127949720485888", "text": "\ud83c\udfad Esta ma\u00f1ana en la presentaci\u00f3n del Festival de teatro FETAL de Urones de Castroponce en @Dip_Va \ud83d\udc49\ud83c\udffb #cultura para dar vida a nuestros pueblos https://t.co/iqGflXs8yo", "created_at": "2020-07-28T15:03:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288091842421108736", "text": "\ud83d\udcda Esta crisis no puede provocar a\u00fan m\u00e1s desigualdad en la EBAU \ud83d\udc49\ud83c\udffb seguimos apostando por una prueba \u00fanica que garantice la igualdad de oportunidades \ud83d\udd35\ud83d\udd35 https://t.co/CZ90ebFrcJ", "created_at": "2020-07-28T12:40:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287825714448936960", "text": "Fernando Sim\u00f3n dice hoy que mejor que no vengan turistas de Reino Unido y B\u00e9lgica, que es \u201cun problema que nos quitan\u201d \ud83d\udc49\ud83c\udffb mientras, S\u00e1nchez preparando sus vacaciones en Do\u00f1ana y sin tomar medidas para garantizar un #turismo seguro \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MbIVd6qmXV", "created_at": "2020-07-27T19:02:31.000Z", "lang": "es"}]