[{"lang": "ca", "id": "1374616527165657090", "text": "Avui comen\u00e7a el judici contra el company @NUET per haber perm\u00e9s el debat al #Parlament. \u201cDemocracia plena\u201d, en diuen.", "created_at": "2021-03-24T06:58:13.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1374346491108675584", "text": "Surt a la llum \u2018La casa i la llar pallaresa\u2019, obra in\u00e8dita de Ramon Violant i Simorra escrit fa 75 anys https://t.co/Jf5j8BSwdT", "created_at": "2021-03-23T13:05:12.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1374324233044701187", "text": "Agrivoltaica: quan les renovables i l\u2019agricultura s\u2019alien https://t.co/hBrRKb9AtC", "created_at": "2021-03-23T11:36:45.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1374300696569348096", "text": "En plena pand\u00e8mia, estem esperant que el govern de l\u2019Estat ens especifiqui quines mesures prendr\u00e0 per garantir el bon desenvolupament de les campanyes agraries:\n. criteris de mobilitat treballadors?\n. regularitzaci\u00f3 persones sense papers?\n. mesures inspecci\u00f3 en contractaci\u00f3?", "created_at": "2021-03-23T10:03:13.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1373938385925120002", "text": "El valor m\u00e9s preuat de la Terra #DiaMundialdelAigua https://t.co/dCE2gAsK3n", "created_at": "2021-03-22T10:03:32.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1373725505187364872", "text": "ERC tanca un preacord amb la CUP per a la investidura d'Aragon\u00e8s https://t.co/3mx9an5UNd", "created_at": "2021-03-21T19:57:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373243505930297344", "text": "Desaparecen otras 7.020 vacunas de Pfizer del \u00faltimo informe de Sanidad - Vozp\u00f3puli https://t.co/9MgYd46gkI", "created_at": "2021-03-20T12:02:20.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372851557096689664", "text": "90 anys de republicanisme, b\u00e9 s\u2019ho valen per fer una #Rep\u00fablica justa i igualit\u00e0ria  #ERC90anys https://t.co/kqWm6e4liz", "created_at": "2021-03-19T10:04:52.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372301569903968256", "text": "Si t\u00e9 unes altres dimensions, \u00e9s que deu tractar-se d\u2019un misteri sagrat que un descregut com jo no pot arribar a comprendre. https://t.co/vpsvSQSt3b", "created_at": "2021-03-17T21:39:25.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372254839342829568", "text": "Teniu tot el meu suport. Volen un #Parlament callat #LlibertatExpressi\u00f3 https://t.co/OCY5ZwaUaH", "created_at": "2021-03-17T18:33:43.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372251763898777607", "text": "Una part de les iniciatives presentades a la comissi\u00f3 de sanitat del #Congreso no contemplen el marc competencial auton\u00f2mic i/o no garanteixen el seu finan\u00e7ament adient. Demandes buides a un ministeri sense competencies en gesti\u00f3 sanit\u00e0ria. https://t.co/G2lGZenOoo", "created_at": "2021-03-17T18:21:30.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370286607815806978", "text": "Li hem demanat al ministre d\u2019agricultura @LuisPlanas,  que la #PAC ha de respondre a les necessitats reals del productor agrari i dels territoris. Des de la proximitat i amb un pla estrat\u00e8gic regionalitzat. https://t.co/Y4Mc3LeHFj", "created_at": "2021-03-12T08:12:40.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370282228077461509", "text": "Avui comencen els companys del #Parlament. Molta sort @jfreixanet \u270a\ud83c\udffb https://t.co/RQRoBg0XEZ", "created_at": "2021-03-12T07:55:16.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370075670102081536", "text": "No m\u2019imagino el plaer de tornar a casa despr\u00e9s de 3 anys d\u2019exili @MeritxellSerret. S\u00f3n dies per gaudir", "created_at": "2021-03-11T18:14:29.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369998048466702338", "text": "\ud83c\udfa5Celebrem i compartim la iniciativa legislativa popular per augmentar les r\u00e0tios a infermeria. Per\u00f2 sense finan\u00e7ament, seria un brindis al sol. Per aix\u00f2 hem presentat una esmena a la totalitat amb text alternatiu per assegurar els recursos per fer-ho possible\ud83d\udc47 https://t.co/1Nn6bNJjEA", "created_at": "2021-03-11T13:06:02.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369962631210094593", "text": "Tot el suport @MeritxellSerret i orgull\u00f3s per tot el que representes. https://t.co/uUvRqHZVsF", "created_at": "2021-03-11T10:45:18.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369712057717841924", "text": "Una abra\u00e7ada companys \u270a\ud83c\udffb https://t.co/jGRYQx9ers", "created_at": "2021-03-10T18:09:37.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369592404005838848", "text": "Sabent que el govern de l'Estat presentar\u00e0 ben aviat al #Congreso un Decret Llei sobre la revisi\u00f3 de les especialitats de Medicina, #VOX s'avan\u00e7a i obre el debat del reconeixement l'especialitat d'Urg\u00e8ncies i Emerg\u00e8ncies Sanit\u00e0ries. Oportunisme i demag\u00f2gia de l'extrema dreta. https://t.co/NwXFVjsJZK", "created_at": "2021-03-10T10:14:09.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369332328368070658", "text": "L'anul\u00b7laci\u00f3 del 3er grau als companys de la pres\u00f3, i la retirada de la immunitat als nostres parlamentaris europeus, vulnera de nou principis democr\u00e0tics b\u00e0sics. Ara per ara, l'Estat espanyol no varia en la seva estrat\u00e8gia repressiva contra l'independentisme. Soluci\u00f3: #Amnistia https://t.co/GjYCbb1EdZ", "created_at": "2021-03-09T17:00:42.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369237037279309826", "text": "Tot el suport al president @KRLS, @ClaraPonsati i @toni_comin. https://t.co/YBel3hIQnd", "created_at": "2021-03-09T10:42:03.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368933782586327040", "text": "\u270a\ud83c\udffb https://t.co/toLnA4e66U", "created_at": "2021-03-08T14:37:01.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1368201773224239104", "text": "El pont del Boc de Biterna i el pla de Gardeny; dos espais a #Lleida ciutat on tenien lloc trobades amb el diable. \u2066@sapienscat\u2069 #noerenbruixes\n\nhttps://t.co/zmtTZzkJ1i https://t.co/fL2TDtOx9D", "created_at": "2021-03-06T14:08:17.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1367924138279632901", "text": "El 2017 a #Lleida, tan colpidor com l\u2019#1octubre va ser l\u2019#11desembre; l\u2019Estat, aprofitant el #155, va expoliar del @museudelleida 44 obres d\u2019art i se les va endur cap a #Sixena. Avui, sense plena ni gl\u00f2ria, se n\u2019ha endut 83 m\u00e9s.", "created_at": "2021-03-05T19:45:04.000Z"}, {"lang": "ht", "id": "1367130563795161090", "text": "Li diuen #DemocraciaPlena \ud83d\ude48 https://t.co/rDZcQNjWKR", "created_at": "2021-03-03T15:11:41.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1367039168598138882", "text": "Tot el suport als membres de la Sindicatura Electoral de l\u20191-O. Quan se\u2019t jutja per exercir la democr\u00e0cia... \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/wJYpUzzueq", "created_at": "2021-03-03T09:08:30.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1366370821686628352", "text": "Tot el suport @rogertorrent  \u270a\ud83c\udffb https://t.co/S3JMJ1LLNC", "created_at": "2021-03-01T12:52:44.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1365008148810125318", "text": "Bona feina @capdevilajoan  \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/D1NSx9FNNA", "created_at": "2021-02-25T18:37:57.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1364302830702632963", "text": "Que la malatia cr\u00f2nica no esdevingui un motiu de discriminaci\u00f3 social. #IgualtatOportunitats  https://t.co/IO4PedNxHZ", "created_at": "2021-02-23T19:55:17.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1364270695488888833", "text": "El #23F refor\u00e7ava el paper, com a cap d\u2019estat del #R\u00e8gim78, d\u2019una monarqu\u00eda legitimada pel franquisme. Aix\u00f2 \u00e9s la #DemocraciaPlena espanyola. https://t.co/J8uWc4l0lp", "created_at": "2021-02-23T17:47:35.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1363815282939211778", "text": "La #SeuVella  representa l\u2019antiga ciutat al tur\u00f3. https://t.co/Ca8AQampxA", "created_at": "2021-02-22T11:37:56.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1362406914412449801", "text": "Molts \u00e0nims i molta for\u00e7a company \u270a\ud83c\udffb https://t.co/dju90y0CqB", "created_at": "2021-02-18T14:21:35.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1362097055200641036", "text": "Despr\u00e9s dels resultats electorals del #14F, amb el company @joanmargall , veiem molts nervis al #Congreso. De fet, com sempre. https://t.co/XGqAjLIopw", "created_at": "2021-02-17T17:50:19.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1361700099408150528", "text": "Ho tornarem a probar. Seguim \u270a\ud83c\udffb https://t.co/YuPf8Bs8GM", "created_at": "2021-02-16T15:32:57.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1361600709821689862", "text": "Blindar el #R\u00e8gim78 a costa de destruir la #democr\u00e0cia. #llibertatexpressi\u00f3 #LlibertatPabloHasel https://t.co/uOqxM75PYk", "created_at": "2021-02-16T08:58:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361106347450851334", "text": "Enhorabona diputada @jfreixanet \u270a\ud83c\udffb", "created_at": "2021-02-15T00:13:36.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360933806077865985", "text": "Vot dipositat. No podran amb nosaltres #joERC #Eleccions14F https://t.co/dxEdBXj4Fl", "created_at": "2021-02-14T12:47:58.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360905051129192448", "text": "Avui decidim continuar avan\u00e7ant cap a la #RepublicaCatalana, o acceptar el #R\u00e8gim78. Aquests anys, el teu vot sempre ha estat decisiu. #joerc", "created_at": "2021-02-14T10:53:43.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360899874062032911", "text": "Un dia com avui, fa cinc anys, Muriel Casals ens va deixar. Va presidir una etapa decisiva i valenta d\u2019@omnium , en una societat en plena efervesc\u00e8ncia pol\u00edtica. #LluitesCompartides https://t.co/w4JDnJKiP7", "created_at": "2021-02-14T10:33:08.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360227618356928515", "text": "Amb l\u2019entrada de Cs, ja vam veure que era la extrema dreta a Catalunya. Evidentment, l\u2019entrada de VOX al #Parlament no \u00e9s una bona not\u00edcia, per\u00f2 haurem d\u2019acceptar que a Catalunya tamb\u00e9 hi ha un vot d\u2019extrema dreta nacionalista. https://t.co/8F0INXatqe", "created_at": "2021-02-12T14:01:50.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360191910573408262", "text": "El gran perill d\u2019aquestes eleccions \u00e9s caure en el model d\u2019acords de la @diba, la #socioverg\u00e8ncia de sempre. Alguns volen perpetuar el #R\u00e8gim78 a Catalunya i per tal de frenar la #Rep\u00fablica catalana. Aquest diumenge #14F, decidirem que volem ser de grans.", "created_at": "2021-02-12T11:39:57.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1358392585287585793", "text": "S\u00f3n diferents cares del mateix #R\u00e8gim78 https://t.co/zunRaRHCyp", "created_at": "2021-02-07T12:30:04.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1358144283346354182", "text": "Anar tots a la una per tombar el #R\u00e8gim78, i treballar plegats per l\u2019emancipaci\u00f3 de les nacions #AraRepubliques https://t.co/9WUfw2HB1K", "created_at": "2021-02-06T20:03:24.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1357370341966897157", "text": "Orgull de companya \u270a\ud83c\udffb https://t.co/kVH5ICEnlU", "created_at": "2021-02-04T16:48:02.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1357067438798626818", "text": "Programa electoral d\u2019@Esquerra_ERC amb llenguatge de signes #AlCostatDeLaGent https://t.co/fduDladFdi via @YouTube", "created_at": "2021-02-03T20:44:25.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1355242486072037379", "text": "Un @junqueras fort, amb les conviccions fermes de sempre, avui a #Badalona #AlCostatDeLaGent https://t.co/vMYlcK3Hms", "created_at": "2021-01-29T19:52:42.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1355102446926913543", "text": "A l\u2019Estat espanyol ja li va b\u00e9 la repressi\u00f3 per tenir amordassat l\u2019independentisme. En campanya, fins i tot, hi ha qui en treu r\u00e8dit, com el PSC, o fins i tot ho fomenta #Democr\u00e0ciaLowCost #LlibertatPressosPol\u00edtics #Amnistia https://t.co/Up9NYdMnou", "created_at": "2021-01-29T10:36:14.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1355082067776831488", "text": "Aquest #14F, tenim una cita a les urnes. Tornem a tenyir el pa\u00eds de groc republic\u00e0\ud83d\udc9b!\n\nEls valors de la #Rep\u00fablicaCatalana han de ser llibertat\ud83c\udf97\ufe0f, just\u00edcia, feminisme\ud83d\udc9c i ecologisme\u267b\ufe0f!\n\n#JusticiaSocial i #Independ\u00e8ncia per estar sempre #AlCostatDeLaGent\n\n https://t.co/fYCo01eAun", "created_at": "2021-01-29T09:15:15.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1355078595673284608", "text": ".@martavilaltat: \u201cVolem liderar el pa\u00eds per ser \u00fatils\u201d. @Esquerra_ERC sempre #AlCostatDeLaGent https://t.co/6T6ah9SsnT", "created_at": "2021-01-29T09:01:28.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1354886883151663105", "text": "Enric Mar\u00edn i Otto - Catalunya decadent? https://t.co/kFYTmnaBT5", "created_at": "2021-01-28T20:19:40.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1353748943449055233", "text": "Hem registrat al #Congreso una iniciativa sobre sobre prevenci\u00f3 i contenci\u00f3 dels enverinaments il\u00b7legals de fauna silvestre practicats amb esquer. @Esquerra_ERC amb el #MediNatural https://t.co/ixkU0mY6sq", "created_at": "2021-01-25T16:57:54.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1353697172026499077", "text": "En plena 3a onada de la pand\u00e8mia, un ministre de Sanitat no pot dimitir sense compar\u00e8ixer abans. #SalvarAlSoldadoIlla", "created_at": "2021-01-25T13:32:10.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1353692136361832458", "text": "Hem optat per la via \u00e0mplia, per ser m\u00e9s i ser m\u00e9s fortes i per a construir un pa\u00eds millor per a tothom. #ViaRepublicana https://t.co/axAhgmarPm", "created_at": "2021-01-25T13:12:10.000Z"}]