[{"created_at": "2021-03-18T23:32:07.000Z", "text": "Plus Ultra: la aerol\u00ednea rescatada por ser \"estrat\u00e9gica\" s\u00f3lo tiene un avi\u00f3n y vendido.\n53M\u20ac y socios venezolanos allegados a Maduro. \u00bfD\u00f3nde terminar\u00e1n los millones?  https://t.co/8DNJNhChqP", "id": "1372692320982867972", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T22:06:10.000Z", "text": "Esto ser\u00eda el equivalente a 2.771 mociones de censura que habr\u00eda que presentar al gobierno de S\u00e1nchez . Pero claro,  su pandilla que le apoya le prefiere a \u00e9l, que sabe que vende a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles. https://t.co/o7P1CqQMuM", "id": "1338968622035853322", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T21:54:09.000Z", "text": "Todo este gobierno es una mentira. S\u00f3lo saben mentir. No hablan sin mentir. Cuando se invent\u00f3 la palabra mentira,  fue para calificar a S\u00e1nchez. https://t.co/sNlfBLUQpp", "id": "1338965594465587200", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-01T12:42:27.000Z", "text": "\ud83d\udd34 La censura es propia de las dictaduras, no de Espa\u00f1a. No consentiremos que el Gobierno radicalcomunista quiera controlar la informaci\u00f3n de todos los Espa\u00f1oles. \n\u27a1\ufe0f No al MinisteriodelaVerdad https://t.co/dFPe3ni8HH", "id": "1333753324382859264", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-23T11:51:47.000Z", "text": "Esto  es puro machismo. Se le ten\u00eda que caer la cara de verg\u00fcenza. https://t.co/9dnuN4n4tu", "id": "1330841473420505091", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-22T17:11:22.000Z", "text": "Magn\u00edfico. Por la Libertad y diversidad . StopLeyCela\u00e1 https://t.co/ofGrNtANR6", "id": "1330559508637245440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-20T19:09:35.000Z", "text": "Si no has firmado todav\u00eda contra la LeyCela\u00e1, te esperamos . La Libertad y la diversidad est\u00e1 en juego. https://t.co/27V66wLOGI", "id": "1329864483297255428", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-18T12:03:43.000Z", "text": "Y qu\u00e9 pasa con el resto de mascarillas? Y a  las FPP2 que son m\u00e1s seguras, no?  Este gobierno no tiene verg\u00fcenza.\nDicen una cosa de palabra pero luego en el BOE dicen otra. No tienen alma https://t.co/P4WloCrzOI", "id": "1329032534387290113", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-17T22:18:38.000Z", "text": "Con el ejemplo https://t.co/5utuUNPKe5", "id": "1328824898379280384", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-17T18:59:59.000Z", "text": "Muy bien Victor, s\u00f3lo el que lo trabaja sabe lo que cuesta y no, qu\u00e9 como cuesta mucho esfuerzo y conocimiento de tu tierra, deciden  no trabajar. https://t.co/RoCi7TRUx7", "id": "1328774906008522752", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-16T17:37:48.000Z", "text": "Efectivamente Macarena y como dice Guerra, \u2018Nadie dir\u00eda que no lo est\u00e1 negando.\u201d Qu\u00e9 verg\u00fcenza de presentadora. https://t.co/eWm9v6wZOs", "id": "1328391836604502018", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-12T19:04:53.000Z", "text": "Para m\u00ed que persigue lo mismo, tumbar el r\u00e9gimen actual de Espa\u00f1a #ConBilduNo https://t.co/C6jeTWNTWk", "id": "1326964197033439234", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-12T12:34:45.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Que peligro Mario, si, lo volver\u00e1n a hacer, para desgracia de todos los espa\u00f1oles https://t.co/nqVqjM4XvB", "id": "1326866018187304962", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-06T19:28:33.000Z", "text": "Los Tribunales de la verdad a trav\u00e9s de los siglos, persegu\u00edan todos lo mismo, Tapar la verdad https://t.co/qTfoF8B2B3", "id": "1324795827383078916", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T18:19:04.000Z", "text": "Y ahora que dice VOX? https://t.co/IJ4hTujI59", "id": "1321879239017353219", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T15:20:07.000Z", "text": "Sin mentiras ni enga\u00f1os . https://t.co/XfGIvhAsl9", "id": "1321109428343574528", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T15:18:03.000Z", "text": "Que grande Alcalde.  Qu\u00e9 clarito https://t.co/RGTQ8vYGMH", "id": "1321108909181063169", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T14:18:55.000Z", "text": "Si, que verg\u00fcenza que no venga al Congreso, lo de los  6 meses, sin control judicial ni del parlamento.  Ni a dar cuenta de la EPA con los datos tan demoledores. https://t.co/PlfIkxsRPS", "id": "1321094028369272836", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T10:46:35.000Z", "text": "La semana pasada me dec\u00edan, subiros el sueldo? qu\u00e9 verg\u00fcenza. Y dije, el PP ha votado en contra. No, no Olona y Espinosa dicen  que s\u00f3lo Vox. Contest\u00e9, mienten y os enga\u00f1an. Hoy con las actas, que dir\u00e1n? Me da mucha pena que os mientan y os enga\u00f1en en cosas tan evidentes. https://t.co/zQ3rnz4zt3", "id": "1321040591950618626", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T14:37:57.000Z", "text": "As\u00ed es Jaime. Ni m\u00e1s ni@menos https://t.co/jJiFBBEz3f", "id": "1320374041786580993", "lang": "es"}]