[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:13:04.000Z", "text": "En el d\u00eda de la #VisibilidadTrans #TransDayOfVisibility reafirmar el compromiso con la personas trans y con la aprobaci\u00f3n de una ley que garantice sus derechos y combata la discriminacion que sufren. Una ley que d\u00e9 seguridad jur\u00eddica y que no pueda tumbar la derecha.", "id": "1377277773157388288"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:54:00.000Z", "text": "Hasta pronto... https://t.co/ksgDWBmrX4", "id": "1375370438935728133"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:02:08.000Z", "text": "Tengo la gran fortuna de conocerlo y de sentir su amistad. \nGracias @danicamposlopez por tu valent\u00eda. Por mostrarnos tu intimidad para hacernos ver que la salud mental no debe ser motivo de burla ni de escarnio. https://t.co/wlMG4yQXhb", "id": "1374360820843487237"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T10:43:42.000Z", "text": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc28, porque no quiere bronca.\n\ud835\ude41\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude61, porque no insulta. \n\ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde2, porque quiere representarte. \n\nTu voto puede servir para  #GobernarEnSerio \n\n#SosoSerioYFormal https://t.co/DYpu0tLulI", "id": "1373223719825461251"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T10:43:53.000Z", "text": "Los momentos que no se ven en la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n de la #Kitchen \nCon @dvserrada y @afernb https://t.co/mxDYKBCtUA", "id": "1372861376906027010"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:53:33.000Z", "text": "Algunos utilizan mi foto y mi nombre para hacer creer que es mi cuenta personal, pero no es mi cuenta, no son mis opiniones. https://t.co/qouZPBDaVm", "id": "1372652416047403012"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:47:11.000Z", "text": "\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude4e\ud835\ude48\ud835\ude4a \ud835\ude4b\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude3d\ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude49\ud835\ude4a\ud835\ude4e \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude4f\ud835\ude44 https://t.co/vbhCr0oX87", "id": "1369721514589892615"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:15:33.000Z", "text": "Este a\u00f1o por responsabilidad no salimos a la calle pero reivindicamos con la misma convicci\u00f3n. \n\n#DiaInternacionalDeLaMujer #8Marzo2021 #InternationalWomensDay #SerMujerEsAlgoGrande #8M2021 https://t.co/y7SMExmm1I", "id": "1368898179069063171"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T19:07:41.000Z", "text": "Siempre hemos defendido los intereses de la provincia. Por eso trabajamos por la instalaci\u00f3n del #COLCE en Jaen, y por eso nos entristece que finalmente no llegue. \n\nAhora m\u00e1s que nunca requerimos de unidad para conseguir las inversiones y proyectos que Ja\u00e9n merece y necesita.", "id": "1358130261725237253"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T09:37:28.000Z", "text": "Magn\u00edfico el estreno de @miqueliceta en la #SesionDeControl del Congreso. \n \n \ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\udddc\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddee.  \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddee \ud835\udddc\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddee.", "id": "1356899595893297152"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T22:16:14.000Z", "text": "Terminas de ver #CachitosTelepedia y no puedes apagar el tv porque aparece @ArielRotOficial con el gran Paco Clavel.", "id": "1356728156686794757"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-21T11:50:24.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/F9wKBJLY4T", "id": "1352222008004780032"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T20:08:33.000Z", "text": "No todo han sido malas noticias en el d\u00eda de hoy. https://t.co/J3ToI6H9Ex", "id": "1351984985922744321"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T15:32:23.000Z", "text": "Terribles im\u00e1genes en la explosi\u00f3n de Madrid. Mis condolencias a familiares de las v\u00edctimas y deseos de pronta recuperaci\u00f3n a los afectados. Toca esperar y dejar que los equipos de emergencia hagan su labor. Gracias a todos los que est\u00e1n colaborando.", "id": "1351915485164675073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T09:18:35.000Z", "text": "Comparto la entrevista que me hizo @2imori y que hoy publica https://t.co/9FgLQzseEL https://t.co/llJCT6gx7c", "id": "1351096637981122561"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-17T19:45:39.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/q3Nhsk0DQf", "id": "1350892058303754240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T14:53:33.000Z", "text": "Mujeres como @CarlaAntonelli pelearon por su libertad y consiguieron la nuestra. \n\nGracias compa\u00f1era. https://t.co/Ixq1MOhjqZ", "id": "1350818545937096712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T12:29:16.000Z", "text": "El gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda le pone precio a la movilidad. El precio de un forfait para Sierra Nevada o el de una monter\u00eda. \n\nLa derecha siempre ha pensando que las obligaciones se saltan pagando. Antes era el servicio militar, ahora la movilidad  https://t.co/ICt8tLhy0h", "id": "1350782237923487751"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T11:16:38.000Z", "text": "\u27a1\ufe0fRastreadores \ud835\udc15\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c  para el COVID-19\n\u27a1\ufe0fSanitarios \ud835\udc15\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c para el Hospital Zendal.\n\u27a1\ufe0fVecinos \ud835\udc15\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c para quitar la nieve de las calles.\n\nUTILIZAR LA SOLIDARIDAD PARA TAPAR UNA NEFASTA GESTI\u00d3N. \n\n https://t.co/mxjSB4btCc https://t.co/mk7OUoWGUH", "id": "1349676796179050498"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T12:02:49.000Z", "text": "Andaluc\u00eda necesita nuevas medidas para frenar la escalada de casos #COVID19 El Presidente de la Junta, Moreno Bonilla, no puede demorar m\u00e1s su responsabilidad. https://t.co/AKK81C3flx", "id": "1349326028796260353"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T09:05:29.000Z", "text": "Mi absoluta condena y repulsa por el ataque machista que ayer sufrieron dos j\u00f3venes mujeres en C\u00e1rtama. \n\nMi reproche y censura al presidente de la Junta de Andaluc\u00eda por no llamar por su nombre a un nuevo acto de violencia de g\u00e9nero \n#NiUnaMenos https://t.co/NxSEIjjHOI", "id": "1349281402479636480"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:49:27.000Z", "text": "Se empieza llamando ileg\u00edtimo a un gobierno democr\u00e1tico y legal y se puede terminar as\u00ed.... \n\nLos que hoy se sorprenden de lo ocurrido en EE.UU llevan a\u00f1os blanqueando a la extrema derecha en Espa\u00f1a.  https://t.co/LbAouKGBos", "id": "1346921847703613441"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T13:02:55.000Z", "text": "Ana, podr\u00edas dec\u00edrselo al Consejero de Sanidad de Andaluc\u00eda. \n\nGracias y feliz d\u00eda de Reyes. https://t.co/311qhT765r", "id": "1346804441094238208"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-05T12:43:08.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/WMoidW5okS", "id": "1346437073826439172"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T08:31:06.000Z", "text": "Empezamos un a\u00f1o en el que recuperar la ilusi\u00f3n y hacer del 2021 un a\u00f1o de cambio. https://t.co/0X15k8eMBR", "id": "1346011261029539840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T15:28:14.000Z", "text": "Buenas noticias para los vecinos y vecinas del  Campo de Gibraltar. \nGracias a las negociaciones del Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 el #Brexit no supondr\u00e1 un golpe para la econom\u00eda y desarrollo de la comarca. \n https://t.co/qJhhwDLX46", "id": "1344666683030564865"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-12-31T11:39:58.000Z", "text": "\ud835\ude50\ud835\ude63 \ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude64 \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n\n\u00a1\u00a1\ud835\ude4c\ud835\ude50\ud835\ude40 \ud835\ude51\ud835\ude50\ud835\ude40\ud835\ude47\ud835\ude51\ud835\ude3c \ud835\ude40\ud835\ude47 \ud835\ude4b\ud835\ude3c\ud835\ude51\ud835\ude4a\u0301\ud835\ude49!! https://t.co/KIXEVwWRPp", "id": "1344609236492423170"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T12:39:58.000Z", "text": "Recuerdas cuando nos prometieron reducir el n\u00famero de altos cargos. https://t.co/Jtn8TVgGtN", "id": "1344261947454324738"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T16:24:28.000Z", "text": "La Ley Integral contra la #ViolenciaDeGenero cumple 16 a\u00f1os y desgraciadamente sigue siendo necesaria: \n\u27a1\ufe0f Para proteger a las mujeres y sus hija/os de la violencia machista\n\u27a1\ufe0f Para proteger a la sociedad de quienes niegan esta lacra o la equiparan a otras violencias familiares.", "id": "1343593669820100610"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-27T10:20:11.000Z", "text": "#YoMeVacuno https://t.co/vbyCK23aZA", "id": "1343139608037646337"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T14:54:53.000Z", "text": "Vuelve a casa por Navidad https://t.co/SxnEwp031L", "id": "1342846350724100099"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T12:25:45.000Z", "text": "Una noticia esperanzadora para terminar este a\u00f1o tan duro y triste. #YoMeVacuno https://t.co/M0To5WW3L0", "id": "1342808818183495681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T21:32:34.000Z", "text": "Asumimos este compromiso con determinaci\u00f3n. Trabajaremos por esclarecer los hechos de quienes utilizaron las instituciones de todos para tapar sus irregularidades. Esta comisi\u00f3n es una necesidad para la calidad democr\u00e1tica en Espa\u00f1a. #Kitchen https://t.co/EXELYRmthb", "id": "1341496878760943620"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T19:32:04.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Congreso de los Diputados https://t.co/5IGjr90qb6", "id": "1339654615277711360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:54:45.000Z", "text": "La mayor\u00eda del @Congreso_Es acabamos de aprobar la Ley de Eutanasia. Seguimos avanzado en derechos, a pesar de quienes se oponen a ello. Hoy tenemos un pa\u00eds mejor. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #VidaDignaMuerteDigna @gpscongreso", "id": "1339584825708056578"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T17:36:17.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s, gracias @Shangaycom por contar conmigo para el Anuario 2020. Aqu\u00ed os dejo la entrevista que me hicieron. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/tpXSQpKdCt", "id": "1337451150296145921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T16:46:28.000Z", "text": "Como dije el otro d\u00eda, la pol\u00edtica est\u00e1 para cambiar a mejor la vida de la gente, tambi\u00e9n con leyes LGTBI. Much\u00edsimas gracias. Seguimos trabajando por una Espa\u00f1a mejor y m\u00e1s diversa. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/lfuvAJJYWh", "id": "1336351451652689923"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T21:07:53.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Aqu\u00ed est\u00e1 la entrevista que me hicieron para el Anuario 2020 de @Shangaycom Un orgullo y un placer. \u00a1Gracias! \nhttps://t.co/Apc65lMCQX", "id": "1335692459809050635"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T11:09:27.000Z", "text": "En el Congreso de los Diputados, a punto de iniciar el acto en el que conmemoramos los 42 a\u00f1os de nuestra Constituci\u00f3n. \n42 a\u00f1os de libertad.\n42 a\u00f1os de convivencia.\n42 a\u00f1os de democracia.\n\n#DiaDeLaConstitucion https://t.co/xfHjNJoYKS", "id": "1335541863017811968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T14:47:34.000Z", "text": "Hace 43 a\u00f1os los andaluces se manifestaba para pedir igualdad, progreso, futuro. Para pedir AUTONOM\u00cdA\n\nLa ganamos en las calles y en las urnas, y frente a la derecha. \n\nHoy los socialistas seguimos defendiendo nuestra Autonom\u00eda... frente a las mismas derechas.  #4DeDiciembre https://t.co/ImBnViM9aO", "id": "1334871977539072000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T10:14:42.000Z", "text": "\u00a1Nos vemos! https://t.co/JSJCz2FcFf", "id": "1334803307458662400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T13:44:50.000Z", "text": "11 partidos han apoyado  unos presupuestos que mejoran la vida de 47 millones de espa\u00f1oles. De estudiantes, pensionistas, investigadoras, m\u00e9dicos, desempleados, aut\u00f3nomos... \nEspa\u00f1a no necesita v\u00edtores ni soflamas. Necesita un gobierno sensible y Presupuestos. \n!!Y ya los tiene! https://t.co/HoHN05O7wS", "id": "1334493802220949507"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T12:46:01.000Z", "text": "Todo mi \u00e1nimo y afecto a mi compa\u00f1era @susanadiaz ante las amenazas de muerte que ha recibido por querer contruir una sociedad mejor, m\u00e1s respetuosa y en la que no quepa el odio.\n\nNo nos van a callar, ni en la defensa de nuestros principios ni en la denuncia de las desigualdades", "id": "1333754222949634056"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T09:28:15.000Z", "text": "En el #DiaMundialSida cabe recordar que: \n\ud83d\udc49 #VIH no es igual a #SIDA \n\ud83d\udc49 Indetectable = Intrasmisible \n\ud83d\udc49 Hay millones de personas sin acceso a diagn\u00f3stico precoz \n\ud83d\udc49 Millones de personas no tienen acceso a tratamiento\n\nSolidaridad mundial, solidaridad compartida. #WorldAIDSDay https://t.co/0Md7nr5e36", "id": "1333704455548772352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T11:24:30.000Z", "text": "Para Madrid, a celebrar el Pleno que aprobar\u00e1 los presupuestos del Estado para el pr\u00f3ximo a\u00f1o. en Estaci\u00f3n de C\u00f3rdoba https://t.co/Eog8Fz6BSp", "id": "1333371321011630081"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T10:14:23.000Z", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Si alguien quiere escuchar la entrevista completa que hice el jueves pasado en @rne @24horas_rne la tiene ya disponible en formato Podcast. Os la dejo por aqu\u00ed. \u00a1Pasad buen d\u00eda! \nhttps://t.co/jZV6W3wZSj", "id": "1333353676094779392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T18:04:07.000Z", "text": "Esta noche estar\u00e9 en @24horas_rne a las 22:05 hablando sobre la actualidad \u00a1nos vemos! @rne #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/pgo8pqU3Sm", "id": "1332022338729218048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T11:52:00.000Z", "text": "El compromiso es firme. Estaremos siempre enfrente de la violencia machista y de quienes la niegan. #NiUnaMenos #ContraLaViolenciaMachista https://t.co/J6vJ08vIoa", "id": "1331566303820312576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T12:59:57.000Z", "text": "Esta semana he tenido la suerte de conocer a @andrestorresrivas y su talento. \nGracias Andr\u00e9s!! https://t.co/qIIfZtuhlL", "id": "1330496238551146496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T09:05:38.000Z", "text": "Desgraciadamente no sorprenden a nadie. As\u00ed es como conciben la democracia, y as\u00ed es como pisotean el respeto y el decoro de la casa de todos los andaluces. https://t.co/G6sSDQwYwQ", "id": "1329712495360151552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T11:59:24.000Z", "text": "Los Presupuestos de la Junta: \nNO refuerzan la sanidad ni la educaci\u00f3n p\u00fablica\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f \nNO apuestan por la Investigaci\u00f3n \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c \nNO son suficientes para el comercio y la hosteler\u00eda \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nNO apoyan a la cultura \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa8\n\nNo son \u00fatiles para los andaluces\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 Son \u00fatiles a VOX.\n\n https://t.co/uTsxsz4R98", "id": "1329031451766108160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T20:39:42.000Z", "text": "Con la ultraderecha alimentando el discurso del odio, estos gestos son m\u00e1s importantes que nunca. Tienen que saber que la gran mayor\u00eda de la sociedad est\u00e1 de su lado. Eres un valiente Diego Jos\u00e9. https://t.co/sSWs22cLCK", "id": "1328800000588079107"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T12:32:12.000Z", "text": "Felicidades a @MARIAEUGENIAL por su elecci\u00f3n como presidenta de la @DipuHU \nCompa\u00f1era que suma valent\u00eda y voluntad. Y que afrontar\u00e1 con \u00e9xito los retos de una provincia tan querida como #Huelva \n\n!!Enhorabuena compa\u00f1era !!", "id": "1327590152387121153"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:20:18.000Z", "text": "Unos Presupuestos para: \n\u2022 mejorar la sanidad p\u00fablica. \n\u2022 aumentar las becas y la inversi\u00f3n educativa. \n\u2022 reforzar la Ley de Dependencia\n\u2022 crecer en I+D+ I \n\u2022 sustentar los ERTES y ayudas a empresas y aut\u00f3nomos \n\u2022 aprovechar las ayudas europeas\n\n #PGEDePais https://t.co/392QxNlnfn", "id": "1326484892948062209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T08:59:42.000Z", "text": "El presidente de la Junta de Andaluc\u00eda ha tenido tiempo y recursos para contratar m\u00e1s personal sanitario. \n\nSin embargo, ha preferido reforzar la sanidad privada y seguir machacando al personal sanitario de la p\u00fablica. \n\n https://t.co/DOvd5exTk5", "id": "1325724736282914816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:48:36.000Z", "text": "Gracias a las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de la Agrupaci\u00f3n Socialista de Moncloa por invitarme a charlar con ellos sobre los pr\u00f3ximos Presupuestos Generales del Estado. \n\nNos vemos y escuchamos esta tarde!! https://t.co/Z6xgMYMxF1", "id": "1323910005175820289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-30T08:51:58.000Z", "text": "Ya lo he encargado !! \nLa historia de mi partido en mi provincia. M\u00e1s de 130 a\u00f1os del @PSOEJAEN \nGracias a Salvador Cruz Artacho, autor del libro, por su investigaci\u00f3n, pero sobretodo por su dedicaci\u00f3n e inter\u00e9s. \n\nPor cierto, ya se puede encargar !! https://t.co/wPIBDVBsNZ", "id": "1322098911994105856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-28T13:09:04.000Z", "text": "El mismo PP que le soltaba la mano a VOX la semana pasada. Hoy se la tiende en \nAndaluc\u00eda para poder aprobar los presupuestos de la Junta. \n\nNo es que los necesiten, es que los prefieren.  https://t.co/0qRHzK5FhW", "id": "1321438838364012547"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:15:36.000Z", "text": "Pablo Casado rompe con Abascal... de palabra. \n\nAhora solo falta saber si el PP  rompe con VOX.... con hechos. \n\nPueden demostrarlo en Andaluc\u00eda, en Madrid, en Murcia...\n\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox", "id": "1319205753782210560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T11:36:44.000Z", "text": "Para evitar estas agresiones b\u00e1rbaras. \nPara que el odio no se instale en nuestros menores. \nPara que la discriminacion no quepa en la sociedad. \n\nPor eso y para eso celebramos el Orgullo LGTBI \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/aEGhQNrr3n", "id": "1318878884260184064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T10:41:24.000Z", "text": "Resumen de la intervenci\u00f3n de Abascal en la #MocionDeCensura :\n- atacar el multilateralismo\n-atacar los organismos internacionales  \n-  atacar a China \n- negar el cambio clim\u00e1tico \n- negar la legitimidad de otros  partidos pol\u00edticos. \n \nLe pones un flequillo y es Donald Trump", "id": "1318864960047505408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T08:34:03.000Z", "text": "Primeras palabras de Abascal en la #MocionDeCensura \n\u201csu gobierno Sr. S\u00e1nchez es el peor en 80 a\u00f1os\u201d \n\ud835\uddd4\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf5\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddfc, \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude02\ud835\uddfb \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde0\ud835\udde2. \n\n#EspanaPuedeConVox", "id": "1318832913568464899"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T18:01:12.000Z", "text": "Lo dice quien pas\u00f3 el confinamiento en un apartamento \u201csubvencionado\u201d \n\nUtiliza el gobierno de Madrid para confrontar con el ejecutivo central y ahora tambi\u00e9n para enfrentar territorios. \n\nEsperamos la respuesta del presidente de la Junta de Andaluc\u00eda\n https://t.co/dzS2RWqJPN", "id": "1316438923581808643"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-10T18:25:39.000Z", "text": "El primero aviso lo dio un gobierno socialista con la salida de  Franco del Valle de los Ca\u00eddos. \nVais con retraso, con 40 a\u00f1os de retraso, como con todo. https://t.co/MDJpW1Nohz", "id": "1314995527252168709"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T08:18:53.000Z", "text": "Todo mi apoyo y \u00e1nimo a las vecinas y vecinos de #Linares que hoy viven el primer d\u00eda de confinamiento por los rebrotes del Covid-19.\nSuperaremos juntos estas adversidades y trabajaremos unidos para salir m\u00e1s fuertes.", "id": "1313755666167758848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T18:36:47.000Z", "text": "Acertado art\u00edculo de \u2066@isabel_ambrosio\u2069 sobre el papel de los Ayuntamientos ante el Covid.  Y como hay vida m\u00e1s all\u00e1 de Madrid que centra todo el debate pol\u00edtico y medi\u00e1tico \n\nmunicipalismo innovador | El HuffPost https://t.co/1n4PSvNtaL", "id": "1312461612272427009"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-27T15:03:56.000Z", "text": "Hoy mi compa\u00f1ero @JRRnavas ha sufrido el ataque de unos miserables cargados de odio.\nQuerido Joaquin, todo mi apoyo y afecto. Y \u00e1nimo para  continuar con tu buen hacer en el Ayuntamiento de Navas. https://t.co/SHhHDF4mpx", "id": "1310233720062971910"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T07:57:17.000Z", "text": "Comparto el art\u00edculo que hoy me publican en el Grupo Joly \n\u201cRecuperar Andalucia...\u201d  https://t.co/aigzYM9PNs", "id": "1297442775458250752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T13:32:45.000Z", "text": "Mi cari\u00f1o y afecto a los familiares y amistades del activista LGTBI @PabloIglesiasF Mantendremos vivo su recuerdo y su trabajo en la defensa de los derechos y libertades del colectivo.", "id": "1293540930591629314"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T08:46:42.000Z", "text": "1\u00ba Anuncian que Madrid tiene rastreadores para pasar de fase. \n2\u00ba Desde mayo la Comunidad tiene todas sus competencias plenas. \n3\u00ba Piden rastreadores voluntarios \n4\u00ba privatizan el servicio de rastreadores. \n5\u00ba D\u00edaz Ayuso lo celebra con una Mahou en un bar de carretera https://t.co/9H2452j06X", "id": "1293468943865335808"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T12:54:20.000Z", "text": "Ya sab\u00edamos que a la extrema derecha le gusta se\u00f1alar. Acusar, difamar, mentir... \n\nLa falta de clemencia tambi\u00e9n la conocemos, solo hay que repasar la historia. \n\nLo de impartir justicia... se le ha olvidado a la abogada del Estado. https://t.co/vrLwmyjJKt", "id": "1292444100332007426"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T09:50:43.000Z", "text": "El acuerdo del #EUCO no s\u00f3lo da una respuesta a la crisis del #COVID19 , da una respuesta a la crisis de Europa.  Hoy la UE es m\u00e1s fuerte y est\u00e1 m\u00e1s unida.  Gracias Presidente @sanchezcastejon", "id": "1285512520753721344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T06:32:43.000Z", "text": "Magn\u00edfico art\u00edculo de \u2066@AltamiraGonzalo\u2069 \n\nEl feminismo no tiene un debate respecto a las personas transexuales https://t.co/wGAQQE3Nph", "id": "1284013143958663170"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-05T16:51:11.000Z", "text": "Un abrazo enorme Kiko y \u00e1nimo para seguir defendiendo la sociedad diversa y respetuosa en la que creemos. Y pronto, con una ley que castigue con m\u00e1s fuerza los delitos de odio y las agresiones como la que has sufrido. https://t.co/PGvypDoVZe", "id": "1279820128281075714"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-27T11:37:29.000Z", "text": "Primero les molestaba la manifestaci\u00f3n del Orgullo LGTBI\n \nAhora tambi\u00e9n les molesta la bandera LGTBI \n\nCuando llevemos al Congreso Ley LGTBI y la Ley de igualdad de trato y no discriminacion, descubriremos que en realidad lo que les molesta es el colectivo LGTBI #Orgullo2020 https://t.co/2cy8gkK6hp", "id": "1276842082557210624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-21T20:57:22.000Z", "text": "Forma de actuar de la extrema derecha: \n1\u00ba marcan a una persona \n2\u00ba inventan una mentira sobre ella.  \n3\u00ba lanzan una campa\u00f1a de ataque. \nHoy le ha tocado mi compa\u00f1era  @Adrilastra", "id": "1274808654752026625"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T14:12:32.000Z", "text": "Combatir el odio no es cuesti\u00f3n de dinero, es una obligaci\u00f3n de cualquier Estado democr\u00e1tico. \nPor eso a VOX le molesta, porque viven del odio y no creen en la democracia. https://t.co/8DiGztJiDy", "id": "1273981998101598209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-04T10:05:16.000Z", "text": "Ni actuaban solos, ni lo hicieron una sola vez. \n\nLa Manada, condenada a 1,5 a\u00f1os por abuso sexual a otra joven en Pozoblanco https://t.co/8MhitRbPoE", "id": "1268483952630734850"}]