[{"text": "La verdad de la extrema izquierda \n\nNi nueva pol\u00edtica, ni democr\u00e1tica...ni limpia:\n\nEl informe de la UDEF sobre Neurona apunta hacia la posible corrupci\u00f3n de  Podemos", "created_at": "2021-03-31T08:23:50.000Z", "id": "1377174784962781188", "lang": "es"}, {"text": "Atenci\u00f3n al Gobierno preparando el indulto para los golpistas:\n\nhttps://t.co/J3doQVvNod", "created_at": "2021-03-30T14:02:11.000Z", "id": "1376897546921066497", "lang": "es"}, {"text": "El miedo de la izquierda a los resultados electorales de Madrid\n\nDisparata su campa\u00f1a contra Ayuso:\n\n\u201cPeligro en Madrid\u201d, editorializa El Pa\u00eds, contra la evidencia de datos sanitarios y econ\u00f3micos mejores que en Comunidades socialistas", "created_at": "2021-03-30T07:42:09.000Z", "id": "1376801907860193281", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, presidente del primer Gobierno de Europa gobernado por ultras \n\n... llama a evitar que Madrid sea la primera regi\u00f3n de Europa gobernada por ultras", "created_at": "2021-03-27T16:40:26.000Z", "id": "1375850210090483714", "lang": "es"}, {"text": "Brillante Alejandro Fern\u00e1ndez destapando la hipocres\u00eda nacionalista: https://t.co/voBe9n8RHw", "created_at": "2021-03-27T12:57:48.000Z", "id": "1375794179238981637", "lang": "es"}, {"text": "Otra evidencia m\u00e1s de las mentiras del populismo de la extrema izquierda\n\nCuando acusaban a Arias Ca\u00f1ete de elitista, privilegiado y sospechoso por tener dinero: https://t.co/v6SCtFFXpS", "created_at": "2021-03-27T09:36:13.000Z", "id": "1375743449719275525", "lang": "es"}, {"text": "La apolog\u00eda del comunismo de la izquierda espa\u00f1ola:\n\nHoy, 184 diputados se han negado a respaldar en el Congreso la condena de los totalitarismos nazi y comunista de la Uni\u00f3n Europea", "created_at": "2021-03-25T13:06:33.000Z", "id": "1375071609099317251", "lang": "es"}, {"text": "Hemos derrotado a ETA, pero no hemos derrotado la legitimaci\u00f3n de ETA, porque ustedes, los partidos nacionalistas y la izquierda, la mantienen:\n\n https://t.co/Lrk8keBwT9", "created_at": "2021-03-24T16:05:10.000Z", "id": "1374754170339782662", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias es una amenaza para nuestra democracia \n\nEnrabietado por perder la moci\u00f3n de Murcia, anuncia desde el Gobierno de Espa\u00f1a una querella para reprimir a la oposici\u00f3n\n\nPuro estalinismo su persecuci\u00f3n a Teodoro Garc\u00eda Egea \n\nEs urgente que paremos al comunismo", "created_at": "2021-03-24T08:50:08.000Z", "id": "1374644690910392321", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, el que gobierna con comunistas e independentistas\n\nPide sentido de Estado en el Congreso \n\n... Nos da la risa", "created_at": "2021-03-24T08:12:06.000Z", "id": "1374635118552301575", "lang": "es"}, {"text": "Terrible exhibici\u00f3n de Vivas y aplausos al comunismo hoy en el Congreso, de Bildu, de Cup, de ERC, de Podemos... y del PSOE\n\n100 millones de v\u00edctimas del comunismo negadas hoy por la izquierda espa\u00f1ola\n\nDictaduras comunistas de antes y de ahora justificadas y legitimadas", "created_at": "2021-03-23T18:29:30.000Z", "id": "1374428104697942028", "lang": "es"}, {"text": "Beatriz Gimeno, directora del Instituto de las Mujeres, en la Comisi\u00f3n de Igualdad:\n\n\u201cLa derecha siempre ataca lo que cuesta la igualdad\u201d, \u201cNos cuestan mucho m\u00e1s sus casos de corrupci\u00f3n\u201d\n\nA\u00f1ade: \u201cYo tonter\u00edas no digo\u201d", "created_at": "2021-03-23T09:56:26.000Z", "id": "1374298987793113088", "lang": "es"}, {"text": "El comunismo es constitucional, le dijo Pablo Iglesias a Piqueras\n\nTambi\u00e9n dice que el golpismo es constitucional, que no hubo delito de sedici\u00f3n, que apoyar a ETA es constitucional, que la violencia es libertad de expresi\u00f3n...", "created_at": "2021-03-23T06:50:10.000Z", "id": "1374252112251662342", "lang": "es"}, {"text": "Isabel D\u00edaz Ayuso hace un perfecto retrato de Pablo Iglesias:\n\n\u201cEs puro odio, le gustar\u00eda verme en la c\u00e1rcel, y a los amigos de ETA, en la calle\u201d", "created_at": "2021-03-22T21:13:43.000Z", "id": "1374107044173774853", "lang": "es"}, {"text": "La mentira hecha costumbre en el PSOE:\n\nDice Gabilondo, el candidato de S\u00e1nchez, que no pactar\u00e1 con Iglesias...", "created_at": "2021-03-22T15:00:22.000Z", "id": "1374013088064753664", "lang": "es"}, {"text": "Las 10 contundentes evidencias de prevaricaci\u00f3n en el rescate de Plus Ultra:\n\nhttps://t.co/4RUNaixgWh", "created_at": "2021-03-22T06:57:06.000Z", "id": "1373891467467489281", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez reivindicando moderaci\u00f3n para las elecciones de Madrid\n\n... Tiene la misma credibilidad que Pedro S\u00e1nchez reivindicando la verdad", "created_at": "2021-03-21T11:23:27.000Z", "id": "1373596109411643397", "lang": "es"}, {"text": "No por repetida es menos escandalosa la legitimaci\u00f3n del comunismo por la izquierda espa\u00f1ola:\n\nAs\u00ed celebra hoy la prensa socialista a Yolanda D\u00edaz: \u201cUna comunista para rebajar la tensi\u00f3n\u201d (El Pa\u00eds)\n\nUnos antifascistas muy procomunistas...", "created_at": "2021-03-21T11:05:37.000Z", "id": "1373591621065961472", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez y \u00c1ngel Gabilondo, los de las campa\u00f1as sucias contra Ayuso, los que quieren gobernar con la ultraizquierda, los que pactaron con ERC subir impuestos en Madrid\n\n... dicen que \u201cquieren gobernar en serio\u201d...", "created_at": "2021-03-20T12:09:19.000Z", "id": "1373245262936879111", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 pat\u00e9ticos esfuerzos de izquierda y C\u2019s por manipular el concepto de transfuguismo, hoy en El Pa\u00eds:\n\nArrimadas pacta con PSOE y Podemos, y a espaldas de su Ejecutiva, traicionar a sus propios Gobiernos, pero llaman tr\u00e1nsfugas a quienes dicen No a la sucia operaci\u00f3n", "created_at": "2021-03-20T11:02:50.000Z", "id": "1373228534328610816", "lang": "es"}, {"text": "Los m\u00e9todos comunistas:\n\nPablo Iglesias vuelve a llamar \u201cdelincuente y criminal\u201d a la derecha y amenaza con la c\u00e1rcel a D\u00edaz Ayuso \n\nComunismo o Libertad, algo m\u00e1s que un eslogan", "created_at": "2021-03-19T14:37:55.000Z", "id": "1372920271498264576", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias, vicepresidente de Gobierno, due\u00f1o absoluto de su partido y se\u00f1or de Galapagar\n\nPresume de lucha contra \u201clos poderosos\u201d\n\nDesde la TVE que controla \u00e9l mismo\n\nSin el m\u00e1s m\u00ednimo rubor", "created_at": "2021-03-19T13:55:05.000Z", "id": "1372909494141861888", "lang": "es"}, {"text": "Como escribe hoy en ABC Joaqu\u00edn Leguina, veterano socialista y expresidente de la Comunidad de Madrid:\n\nCu\u00e1l es el \u00fanico pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea con el comunismo incrustado en su Gobierno?\n\nPues s\u00ed: Espa\u00f1a", "created_at": "2021-03-19T09:11:16.000Z", "id": "1372838069305548800", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed est\u00e1n las encuestas: \n\nFundamental la movilizaci\u00f3n para evitar un Gobierno socialcomunista en Madrid https://t.co/Koe0vSw3w1", "created_at": "2021-03-18T13:17:12.000Z", "id": "1372537571989991428", "lang": "es"}, {"text": "Otra arenga pro-comunista de Pablo Iglesias hoy en el Congreso\n\nEs enaltecimiento del totalitarismo, y desde el Gobierno", "created_at": "2021-03-17T08:40:13.000Z", "id": "1372105478487040001", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, el de los EREs y el de la coalici\u00f3n con la ultraizquierda, dice que el PSOE lucha contra la corrupci\u00f3n y la ultraderecha \n\nCarece de principios morales, de escr\u00fapulos... y de verg\u00fcenza", "created_at": "2021-03-17T08:24:42.000Z", "id": "1372101573531303938", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 degradaci\u00f3n moral de la izquierda llamando en el Congreso \u201cira\u201d, \u201codio\u201d y \u201cvenganza\u201d a la exigencia de justicia para las v\u00edctimas de ETA!\n\nY los socialistas aplaudiendo...", "created_at": "2021-03-16T19:12:53.000Z", "id": "1371902306543882240", "lang": "es"}, {"text": "Dice que viene a salvar Madrid \u201cde la ultraderecha\u201d\n\nPero vamos a ver si Pablo Iglesias consigue salvarse a s\u00ed mismo y a su partido \n\nhttps://t.co/ry8TFu98pX", "created_at": "2021-03-16T11:31:16.000Z", "id": "1371786136167780356", "lang": "es"}, {"text": "In\u00e9s Arrimadas y Pablo Iglesias al menos han dejado una cosa clara en la \u00faltima semana:\n\nLa nueva pol\u00edtica era una gran mentira", "created_at": "2021-03-16T09:47:21.000Z", "id": "1371759988419481602", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEn la campa\u00f1a se escuchar\u00e1n menciones al terror fascista y al comunista\u201d, dice Anabel D\u00edez en El Pa\u00eds \n\nCon una diferencia fundamental: nadie reivindica el fascismo, pero toda la izquierda defiende el comunismo", "created_at": "2021-03-15T21:28:16.000Z", "id": "1371573989991141376", "lang": "es"}, {"text": "Todos buscando sesudas y estrat\u00e9gicas explicaciones al movimiento de Pablo Iglesias \n\n... y su ex compa\u00f1era de Podemos, Teresa Rodr\u00edguez, nos cuenta que es mera psicolog\u00eda del personaje: porque se aburre, porque es un inmaduro, y porque se quiere vengar de Errej\u00f3n", "created_at": "2021-03-15T18:37:33.000Z", "id": "1371531027890511882", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda celebra que Pablo Iglesias \u201cdisputar\u00e1\u201d Madrid a Ayuso\n\n... Intenci\u00f3n de voto a Podemos en Madrid: 5,1%", "created_at": "2021-03-15T14:29:38.000Z", "id": "1371468638671273985", "lang": "es"}, {"text": "Un tipo que tacha de \u201ccriminal\u201d y \u201cdelincuente\u201d a la derecha es una amenaza real y peligrosa a la libertad \n  \nY as\u00ed ha presentado Pablo Iglesias su candidatura a Madrid", "created_at": "2021-03-15T13:55:42.000Z", "id": "1371460099206696960", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias nos deja claro lo que nos jugamos en Madrid:\n\nSocialcomunismo o Libertad", "created_at": "2021-03-15T12:37:20.000Z", "id": "1371440378142978051", "lang": "es"}, {"text": "C\u2019s ha pasado de la promesa de regeneraci\u00f3n a la degeneraci\u00f3n:\n\nTremenda la rabieta de algunos dirigentes contra el PP tras su fiasco de Murcia", "created_at": "2021-03-14T16:00:02.000Z", "id": "1371128998038798338", "lang": "es"}, {"text": "La \u201cnueva\u201d pol\u00edtica, la de C\u2019s, la de Podemos, era un cuento\n\nLa \u201cregeneraci\u00f3n\u201d, otro cuento \n\nComo escrib\u00ed hace ya unos a\u00f1os...\n\nhttps://t.co/X48bYfPsRu", "created_at": "2021-03-14T12:53:57.000Z", "id": "1371082170199072768", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1balos no conoce la palabra verg\u00fcenza:\n\nNegocia con Arrimadas que C\u2019s traicione su pacto de Gobierno en Murcia \n\n... y llama tr\u00e1nsfugas a los leales al pacto", "created_at": "2021-03-13T13:12:41.000Z", "id": "1370724498048221185", "lang": "es"}, {"text": "Es la naturaleza pol\u00edtica y moral de Pedro S\u00e1nchez: ha intentado en Murcia lo mismo que en 2018\n\nTumbar con juego sucio un Gobierno democr\u00e1tico  \n\nEntonces le sali\u00f3, ahora le hemos parado los pies", "created_at": "2021-03-13T09:31:27.000Z", "id": "1370668820772364288", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la respuesta de los ciudadanos madrile\u00f1os al intento de asalto de Pedro S\u00e1nchez:\n\nApoyo masivo a Ayuso, y C\u2019s fuera del Parlamento https://t.co/WNukdEL0Gn", "created_at": "2021-03-13T08:05:46.000Z", "id": "1370647259977818112", "lang": "es"}, {"text": "Una izquierda noqueada en Murcia saca a pasear el Tamayazo\n\nPero qui\u00e9n es el tr\u00e1nsfuga? Los diputados que se mantienen fieles al pacto que firmaron con el PP?\n\nO Arrimadas, que pact\u00f3 con el PSOE a espaldas de la propia direcci\u00f3n de C\u2019s?", "created_at": "2021-03-12T12:44:28.000Z", "id": "1370355006411538436", "lang": "es"}, {"text": "In\u00e9s Arrimadas mont\u00f3 la moci\u00f3n de censura de Murcia sobre una mentira: la mentira de la corrupci\u00f3n \n\nY no la han seguido ni los suyos", "created_at": "2021-03-12T12:06:36.000Z", "id": "1370345479653953538", "lang": "es"}, {"text": "A Pedro S\u00e1nchez le ha salido el tiro por la culata:\n\nL\u00f3pez Miras confirma que tres diputados de C\u2019s votar\u00e1n contra la moci\u00f3n de censura", "created_at": "2021-03-12T11:18:17.000Z", "id": "1370333318462517252", "lang": "es"}, {"text": "A S\u00e1nchez le result\u00f3 tan f\u00e1cil asaltar el Gobierno de la naci\u00f3n con la frase de un juez af\u00edn \n\nQue ha cre\u00eddo poder asaltar los Gobiernos auton\u00f3micos con la ambici\u00f3n de una l\u00edder desnortada\n\nPero esta vez el tiro le va a salir por la culata", "created_at": "2021-03-12T09:15:16.000Z", "id": "1370302360145305603", "lang": "es"}, {"text": "UPyD se suicid\u00f3 cuando Rosa D\u00edez despreci\u00f3 la alianza con Rivera\n\nC\u2019s se ha suicidado hoy, cuando In\u00e9s Arrimadas se ha echado en brazos del PSOE", "created_at": "2021-03-10T14:55:09.000Z", "id": "1369663118805196801", "lang": "es"}, {"text": "100.000 espa\u00f1oles muertos despu\u00e9s, Carmen Calvo reivindica en el Congreso las manifestaciones masivas del 8-M de hace un a\u00f1o \n\n... y a\u00f1ade que la responsabilidad era... del Gobierno de Madrid", "created_at": "2021-03-10T08:31:01.000Z", "id": "1369566449044512774", "lang": "es"}, {"text": "Escandaloso contraste:\n\nToda Europa conden\u00f3 sin matices a los asaltantes del Capitolio de Estados Unidos \n\nPero el Tribunal Europeo de Derechos Humanos ampara a los asaltantes del Rodea al Congreso de 2012... y condena a Espa\u00f1a por defenderse", "created_at": "2021-03-09T14:44:24.000Z", "id": "1369298026653712388", "lang": "es"}, {"text": "\u00c9ste es De Prada, el juez que coloc\u00f3 la frase pol\u00edtica usada por S\u00e1nchez para la moci\u00f3n de censura:\n\nAhora es denunciado por la Fiscal\u00eda del Supremo por haber absuelto a la etarra Anboto con argumentos \u201cabsurdos, sesgados y arbitrarios\u201d", "created_at": "2021-03-09T08:32:00.000Z", "id": "1369204308185612288", "lang": "es"}, {"text": "Cristina Almeida y el sectarismo del feminismo de la izquierda:\n\nO te pliegas a sus consignas o te niegan hasta tu condici\u00f3n de mujer \n\nAhora a D\u00edaz Ayuso, y a muchas otras antes", "created_at": "2021-03-09T07:39:34.000Z", "id": "1369191113773432833", "lang": "es"}, {"text": "El 8M es un d\u00eda para reivindicar la igualdad, y para decir No al sectarismo de la izquierda  \n\nEl feminismo liberal poco tiene que ver con Pedro S\u00e1nchez, Irene Montero y el feminismo de la izquierda \n#8Marzo2021 https://t.co/Nc8yOJ7FsC", "created_at": "2021-03-08T17:06:14.000Z", "id": "1368971331245596675", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez ha llamado a \u201ccombatir el conservadurismo reaccionario\u201d el 8-M\n\nEl comunismo reaccionario de su propio Gobierno le parece bien", "created_at": "2021-03-08T11:40:56.000Z", "id": "1368889467759702018", "lang": "es"}, {"text": "Un gran paso en la igualdad: Suiza proh\u00edbe el velo integral o burka \n\nApoyan Irene Montero y el feminismo de izquierdas este avance de la igualdad? \n\nMe temo que no...", "created_at": "2021-03-08T10:09:42.000Z", "id": "1368866509393698817", "lang": "es"}, {"text": "La propaganda de S\u00e1nchez: de la apisonadora al PERTE\n\nQue es, dice, el Proyecto Estrat\u00e9gico de Recuperaci\u00f3n y Transformaci\u00f3n de Espa\u00f1a \n\nEs decir, el Proyecto Estrat\u00e9gico de Retroceso y Trituraci\u00f3n de Espa\u00f1a", "created_at": "2021-03-07T18:31:06.000Z", "id": "1368630299618344965", "lang": "es"}, {"text": "Dice Carmen Calvo que su pol\u00edtica es \u201climpia como una patena\u201d\n\n... Fue Consejera del Gobierno de los EREs durante 8 a\u00f1os\n\n... socia de S\u00e1nchez en la moci\u00f3n de censura basada en la mentira y un juez af\u00edn \n\n... y la lista no cabe en un tuit", "created_at": "2021-03-07T10:11:30.000Z", "id": "1368504574718455811", "lang": "es"}, {"text": "Los vergonzosos pactos de S\u00e1nchez con Bildu:\n\nEl hermano de Fernando Buesa, sobre el acercamiento del asesino de su hermano, el etarra Asier Carrera:\n\n\u201cNi es un arrepentido, ni ha pedido perd\u00f3n, ni ha condenado el terrorismo\u201d", "created_at": "2021-03-06T10:53:31.000Z", "id": "1368152758801625092", "lang": "es"}, {"text": "El diario socialdem\u00f3crata El Pa\u00eds pide hoy en su editorial  \u201cmarginar a los ultras\u201d\n\nSe refiere a Podemos? \n\nA los socios del Gobierno? A Bildu? A ERC?\n\nAh, no, que esos son sus ultras \n\n... Se refiere a partidos de extrema derecha europeos", "created_at": "2021-03-05T10:24:11.000Z", "id": "1367782987664924677", "lang": "es"}, {"text": "Nueva campa\u00f1a de Podemos sobre el feminismo \n\nY qu\u00e9 da\u00f1o hace al feminismo que la ultraizquierda intente apropiarse del t\u00e9rmino!", "created_at": "2021-03-04T11:56:31.000Z", "id": "1367443836859990016", "lang": "es"}, {"text": "La representante de la asociaci\u00f3n UATAE, ligada a Podemos, Mar\u00eda Jos\u00e9 Landaburu, hoy, en la Comisi\u00f3n de Igualdad del Congreso\n\n\u201cTienen que cambiar quienes no nos contratan y quienes nos matan\u201d\n\nY las socialistas aplaudiendo...", "created_at": "2021-03-03T17:08:20.000Z", "id": "1367159920995553280", "lang": "es"}, {"text": "Bochornoso es el sectarismo de la izquierda y sus modos autoritarios, y la penosa manera en que el PSOE se pliega a la ultraizquierda https://t.co/k849k4leCG", "created_at": "2021-03-03T15:52:39.000Z", "id": "1367140875512479747", "lang": "es"}, {"text": "\u201cBarcelona no puede ser la capital mundial del fuego\u201d, dice S\u00e1nchez Llibre, presidente de Foment de Treball\n\nAs\u00ed es, Barcelona, Catalu\u00f1a, no pueden ser referentes mundiales de los m\u00e9todos anti-democr\u00e1ticos", "created_at": "2021-03-03T12:46:05.000Z", "id": "1367093924007927808", "lang": "es"}, {"text": "Combatamos las burdas mentiras de la izquierda sobre la igualdad: https://t.co/Y9XPQZ7aoZ", "created_at": "2021-03-03T12:15:59.000Z", "id": "1367086351066288128", "lang": "es"}, {"text": "El chavismo en Espa\u00f1a:\n\nhttps://t.co/rlqHoIHtWf", "created_at": "2021-03-02T19:39:04.000Z", "id": "1366835465794560002", "lang": "es"}, {"text": "Dice El Pa\u00eds que el veto del PP al juez De Prada es \u201cinquietante\u201d\n\nLo que es inquietante es que la izquierda medi\u00e1tica y pol\u00edtica apoye a este juez cuestionado por el Supremo por introducir una valoraci\u00f3n pol\u00edtica en el juicio de la G\u00fcrtel", "created_at": "2021-03-02T09:51:06.000Z", "id": "1366687498408189953", "lang": "es"}, {"text": "La mayor\u00eda a favor de que Hasel vaya a la c\u00e1rcel... a pesar de toda la intoxicaci\u00f3n del Gobierno (GAD3 para nius) https://t.co/wZMeE05WJ0", "created_at": "2021-02-28T13:57:00.000Z", "id": "1366024606868455424", "lang": "es"}, {"text": "Dice S\u00e1nchez que es inaceptable la violencia pro-Hasel de Barcelona \n\nLa que alientan sus socios de Gobierno \n\nY \u00e9l mismo el mi\u00e9rcoles, anunciando que van a reformar la libertad de expresi\u00f3n, porque es insuficiente en Espa\u00f1a", "created_at": "2021-02-28T09:03:41.000Z", "id": "1365950791845113858", "lang": "es"}, {"text": "De Prada es el juez que, seg\u00fan el propio Tribunal Supremo, coloc\u00f3 en una sentencia una valoraci\u00f3n pol\u00edtica, la que us\u00f3 S\u00e1nchez para la moci\u00f3n de censura \n\nQue la izquierda le quiera premiar con el CGPJ es otra bofetada a la democracia", "created_at": "2021-02-27T10:01:42.000Z", "id": "1365603004443983873", "lang": "es"}, {"text": "De Prada y Rosell, los dos jueces que quiere la izquierda en el CGPJ y que tan bien retratan el radicalismo gobernante\n\n https://t.co/NwInu5Nl0V", "created_at": "2021-02-27T09:24:36.000Z", "id": "1365593668762169349", "lang": "es"}, {"text": "No es una pel\u00edcula de humor, es real: \u00c1balos y Puig decorando los vagones de Renfe https://t.co/LI9BGW40wT", "created_at": "2021-02-26T19:22:41.000Z", "id": "1365381790593122305", "lang": "es"}, {"text": "Victoria Rosell, la del partido imputado por varios casos de corrupci\u00f3n\n\nLa del partido que fabric\u00f3 una falsa acusaci\u00f3n de acoso sexual contra su ex abogado \n\n.... Dice que la vetan para el CGPJ por su anticorrupci\u00f3n y su feminismo", "created_at": "2021-02-26T12:17:34.000Z", "id": "1365274809937113094", "lang": "es"}, {"text": "El CGPJ confirma lo obvio, que la Ley del s\u00ed es s\u00ed acaba con la presunci\u00f3n de inocencia del hombre \n\nLe falta a\u00f1adir que tambi\u00e9n acaba con la presunci\u00f3n de inteligencia y madurez de la mujer", "created_at": "2021-02-26T08:07:22.000Z", "id": "1365211841706786817", "lang": "es"}, {"text": "A lo de M\u00e1ximo Pradera pidiendo c\u00e1ncer le llamar\u00e1 la izquierda libertad de expresi\u00f3n? \n\nComo a lo de Hasel pidiendo bombas?", "created_at": "2021-02-25T12:46:26.000Z", "id": "1364919685767176197", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1ximo Pradera, bilis y odio progresista contra Aznar, Macarena Olona y Trump, en un diario igualmente progresista \n\nViene de lejos, tambi\u00e9n lo he sufrido, y no veo una sola condena de la izquierda", "created_at": "2021-02-25T11:28:27.000Z", "id": "1364900061348589568", "lang": "es"}, {"text": "El nivel de Carmen Calvo:\n\n\u201cSra. Gamarra, usted es una mujer conservadora, y yo soy una mujer progresista\u201d", "created_at": "2021-02-24T14:34:24.000Z", "id": "1364584468426727426", "lang": "es"}, {"text": "La moral de Pedro S\u00e1nchez, de nuevo, en el Congreso:\n\nM\u00e1ximo respeto hacia Batasuna \n\nDesprecio y descalificaciones hacia el PP", "created_at": "2021-02-24T13:18:30.000Z", "id": "1364565367620833285", "lang": "es"}, {"text": "Este disparate democr\u00e1tico de  S\u00e1nchez, el que gobierna y pacta con la ultraizquierda \n\nDando lecciones morales a la derecha sobre el peligro de la ultraderecha", "created_at": "2021-02-24T13:05:09.000Z", "id": "1364562005533872130", "lang": "es"}, {"text": "Tras una semana de violencia ultraizquierdista \n\nViene Pedro S\u00e1nchez al Congreso a alertar sobre la amenaza de la ultraderecha...", "created_at": "2021-02-24T12:25:10.000Z", "id": "1364551945466359813", "lang": "es"}, {"text": "Las piruetas del PSOE para no condenar claramente la violencia ultraizquierdista:\n\nDice Adriana Lastra que \u201cjustificar la violencia es rendirse\u201d\n\nNo, justificar la violencia es totalitarismo y es delito", "created_at": "2021-02-24T11:48:27.000Z", "id": "1364542705905336321", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez no ha encontrado un minuto en su largo discurso del Congreso para condenar la violencia ultraizquierdista de la \u00faltima semana \n\nS\u00ed para felicitar a los instigadores, a sus socios de Podemos", "created_at": "2021-02-24T08:56:43.000Z", "id": "1364499488895827974", "lang": "es"}, {"text": "Tremendo contraste: \n\nEl Congreso de Diputados aplaude hoy los nombres de las mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero \n\nPero hace pocas semanas, m\u00e1s de la mitad del hemiciclo, izquierda y nacionalistas, no aplaudieron los nombres de las v\u00edctimas de ETA", "created_at": "2021-02-23T15:41:54.000Z", "id": "1364239067324555265", "lang": "es"}, {"text": "Frente a la en\u00e9sima campa\u00f1a de la izquierda para destruir al PP, \u00e9sta es la realidad, la que amenaza el poder de Pedro S\u00e1nchez https://t.co/TxJiFlw58O", "created_at": "2021-02-22T07:57:09.000Z", "id": "1363759721346457600", "lang": "es"}, {"text": "Tras la ola de violencia de la ultraizquierda\n\nVolver\u00e1 Pedro S\u00e1nchez el mi\u00e9rcoles al Congreso con su arenga semanal contra la ultraderecha?", "created_at": "2021-02-21T08:36:34.000Z", "id": "1363407250807734272", "lang": "es"}, {"text": "4 d\u00edas de violencia de la extrema izquierda en Espa\u00f1a\n\nY escribe Manuel Mu\u00f1iz, secretario de Estado de la Espa\u00f1a Global, que quienes amenazan la democracia... \n\nSon Trump y los cr\u00edticos de la moci\u00f3n de censura de S\u00e1nchez (El Pa\u00eds)", "created_at": "2021-02-20T10:41:20.000Z", "id": "1363076261535490052", "lang": "es"}, {"text": "Tres d\u00edas despu\u00e9s, S\u00e1nchez sale a condenar la violencia\n\nPero se niega a identificar a sus instigadores, a la ultraizquierda con la que gobierna", "created_at": "2021-02-19T14:39:14.000Z", "id": "1362773744222154752", "lang": "es"}, {"text": "Dice S\u00e1nchez que una democracia plena no admite la violencia \n\n... Pero \u00e9l s\u00ed admite como vicepresidente a quien alienta esa violencia", "created_at": "2021-02-19T14:06:57.000Z", "id": "1362765621558194176", "lang": "es"}, {"text": "Dejemos de llamar \u201cfascista\u201d a la violencia de estos d\u00edas \n\nEs violencia ultraizquierdista, comunista y anarquista, la \u00fanica relevante en la Espa\u00f1a actual", "created_at": "2021-02-19T08:42:24.000Z", "id": "1362683945675083777", "lang": "es"}, {"text": "Si Trump merec\u00eda el impeachment por alentar manifestaciones violentas, dijo la izquierda \n\nVa a destituir Pedro S\u00e1nchez a Iglesias y a sus ministros extremistas por alentar la violencia en Espa\u00f1a?", "created_at": "2021-02-18T07:32:42.000Z", "id": "1362304015560753154", "lang": "es"}, {"text": "Carmen Calvo: \u201cSomos el Gobierno m\u00e1s trabajador de la democracia\u201d\n\nPara demostrarlo, lleva 9 meses neg\u00e1ndose a acudir a la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso, donde tiene varias comparecencias pendientes \n\nAdem\u00e1s de las carcajadas, indignaci\u00f3n", "created_at": "2021-02-17T14:06:21.000Z", "id": "1362040695280832516", "lang": "es"}, {"text": "Parece que desde Francia nos describen lo de Pablo Hasel:\n\nLa ministra de Ciencia y Universidades de Francia, Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal: \u201cEl islamoizquierdismo (islamogauchisme) gangrena la sociedad francesa\u201d\n\n\u201cHay una alianza entre Mao y Jomeini en la universidad\u201d", "created_at": "2021-02-17T10:37:09.000Z", "id": "1361988046611169284", "lang": "es"}, {"text": "Nivel democr\u00e1tico de la izquierda:\n\nPedro S\u00e1nchez elogia de nuevo al Partido Comunista en el Congreso\n\nMientras sus socios defienden y alientan  el enaltecimiento del terrorismo de Pablo Hasel", "created_at": "2021-02-17T08:32:01.000Z", "id": "1361956555852283906", "lang": "es"}, {"text": "Dijo Pedro S\u00e1nchez que el Gobierno del PP fue una f\u00e1brica de independentistas \n\n\u00c9l ha conseguido agrandar la f\u00e1brica de 70 a 74 independentistas,  y blanquear todas sus fechor\u00edas", "created_at": "2021-02-16T11:03:31.000Z", "id": "1361632293337595905", "lang": "es"}, {"text": "Las elecciones han sido una gran noticia para Junqueras, Puigdemont y el independentismo radical \n\nMuy mala para el resto de catalanes y para toda Espa\u00f1a", "created_at": "2021-02-15T06:54:33.000Z", "id": "1361207249788674048", "lang": "es"}, {"text": "Al presidente de los empresarios le es indiferente que la ministra sea comunista... \n\nEs decir, que quiera acabar con el capitalismo y con los empresarios \n\nhttps://t.co/Pqcfe3vcly", "created_at": "2021-02-13T14:29:12.000Z", "id": "1360596891210313731", "lang": "es"}, {"text": "\u201cRapear no es delito\u201d, dice Amnist\u00eda Internacional en campa\u00f1a de apoyo a Hasel \n\nSiempre que pidas asesinatos de ETA, cuyas falsas denuncias de torturas recog\u00eda AI\n\nSeguro que rapear para pedir asesinatos a terroristas de extrema derecha s\u00ed les parece delito", "created_at": "2021-02-13T07:00:43.000Z", "id": "1360484028130983938", "lang": "es"}, {"text": "Clara Campoamor fue l\u00edder  fundamental en el logro de la igualdad \n\nY un buena muestra de que se logr\u00f3 con mujeres de todas las ideolog\u00edas... y a veces con la resistencia de la izquierda", "created_at": "2021-02-12T12:52:41.000Z", "id": "1360210215124271106", "lang": "es"}, {"text": "Si lo de Illa, negarse a hacer el test del COVID, lo llega a hacer un l\u00edder de la derecha \n\nAhora mismo arder\u00eda la izquierda pidiendo su dimisi\u00f3n", "created_at": "2021-02-11T22:23:47.000Z", "id": "1359991549409558529", "lang": "es"}, {"text": "Salvador Illa, exministro de Sanidad responsable de medidas cuasi totalitarias de control sanitario sobre los espa\u00f1oles, confinamientos, m\u00e1s de un mill\u00f3n de multas, cuarentenas\n\n...se niega a hacerse un PCR\n\nEs evidente que oculta algo", "created_at": "2021-02-11T09:13:56.000Z", "id": "1359792778641874946", "lang": "es"}, {"text": "La libertad de expresi\u00f3n seg\u00fan la izquierda:\n\nDespenalizar el enaltecimiento de ETA\n\nY establecer un delito de apolog\u00eda del franquismo (ayer, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero)", "created_at": "2021-02-10T11:21:38.000Z", "id": "1359462524194877440", "lang": "es"}, {"text": "Esto s\u00ed es anormalidad democr\u00e1tica:\n\nQue la izquierda quiera reformar C\u00f3digo Penal en defensa del ultra violento Pablo Hasel", "created_at": "2021-02-10T10:03:14.000Z", "id": "1359442796478873602", "lang": "es"}, {"text": "En esa reforma del C\u00f3digo Penal para que los Hasel y los Valtonyc puedan seguir pidiendo asesinatos a ETA\n\n.... la izquierda incluir\u00e1 la libertad para enaltecer los terrorismos de extrema derecha, la violencia racista, la machista...?", "created_at": "2021-02-10T09:29:55.000Z", "id": "1359434412514017281", "lang": "es"}, {"text": "La anormalidad democr\u00e1tica de Espa\u00f1a es que un defensor del comunismo, Pablo Iglesias, sea vicepresidente del Gobierno", "created_at": "2021-02-09T14:44:39.000Z", "id": "1359151230354935811", "lang": "es"}, {"text": "Almod\u00f3var, Bardem, Serrat y compa\u00f1\u00eda \n\nDicen que lo de Hasel pidiendo atentados de ETA, del GRAPO o de Terra Lliure es libertad de expresi\u00f3n, y que se solidarizan con \u00e9l  \n\nEsto es la extrema izquierda espa\u00f1ola", "created_at": "2021-02-08T18:50:30.000Z", "id": "1358850713409961993", "lang": "es"}, {"text": "Otegi y Junqueras, la tr\u00e1gica decadencia democr\u00e1tica y moral de Catalu\u00f1a https://t.co/Cy8HP789VW", "id": "1358710729570988032", "created_at": "2021-02-08T09:34:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Piden el voto del cambio quienes lo han traicionado pactando con los golpistas https://t.co/ApLWTooYKj", "id": "1358391813921456129", "created_at": "2021-02-07T12:27:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ese nauseabundo punto intermedio entre dem\u00f3cratas y golpistas de Pedro S\u00e1nchez:\n\n\u201cNi m\u00e1rtires ni banderas que dividen\u201d, dice \n\nComo si frente al independentismo hubiera una constitucionalismo fan\u00e1tico", "id": "1358379379504648193", "created_at": "2021-02-07T11:37:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 tr\u00e1gico y certero resumen de la viuda de Pagazaurtundua sobre la lucha por la libertad en el Pa\u00eds Vasco:\n\n\u201cLos nacionalistas son los que sobreviven... al final, tanto sufrimiento para nada\u201d (entrevista en El Mundo)", "id": "1358363860508561412", "created_at": "2021-02-07T10:35:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otro gui\u00f1o m\u00e1s del PSOE al golpismo\n\nSalvador Illa defiende los indultos, relacionando las condenas con la venganza (entrevista en La Vanguardia)\n\nY luego nos escandalizamos por el ataque de Rusia a nuestra democracia?", "id": "1358016758851002371", "created_at": "2021-02-06T11:36:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es la explotaci\u00f3n feminista de las que denuncian la explotaci\u00f3n capitalista\n\nhttps://t.co/raLos3eKId", "id": "1357986151311822848", "created_at": "2021-02-06T09:35:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En este caso de la ni\u00f1era de Podemos, no s\u00f3lo hay posible corrupci\u00f3n... es que evidencia la mentira del feminismo de la extrema izquierda \n\nhttps://t.co/crU6mxtydL", "id": "1357694306476302338", "created_at": "2021-02-05T14:15:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El CIS, de nuevo al servicio de la propaganda de Pedro S\u00e1nchez y el PSOE:\n\nFomenta el voto al PSC, fabricando imagen de ganador para Illa\n\nY de paso, desactiva el voto al PP, augurando un sorpasso de Vox que no muestra ninguna otra encuesta", "id": "1357298243051356162", "created_at": "2021-02-04T12:01:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed tapa la izquierda su corrupci\u00f3n:\n\nPSOE y Podemos impiden la comparecencia en el Congreso de Calvente, el ex abogado de Podemos que ha denunciado la corrupci\u00f3n de ese partido\n\nY con la ayuda de sus comparsas habituales: \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n y los nacionalistas", "id": "1357001528607969280", "created_at": "2021-02-03T16:22:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ley Trans demuestra que tambi\u00e9n existe el feminismo disparatado: \n\nT\u00fa eliges tu sexo, que no te lo imponga el patriarcado capitalista, imperialista y represor", "id": "1356903490111627264", "created_at": "2021-02-03T09:52:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfHa eliminado el Gobierno un informe del Consejo de Estado del decreto de fondos europeos, lo que podr\u00eda anular el decreto?\n\nEso parece, tras ver a S\u00e1nchez, a Calvo y a Iglesias neg\u00e1ndose a responder a las preguntas sobre el Informe en la sesi\u00f3n de control", "id": "1356884861068410881", "created_at": "2021-02-03T08:38:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Balance del delirio nacionalista:\n\nEl golpista Cuixart pide a los padres catalanes que est\u00e9n dispuestos a que sus hijos vayan a la c\u00e1rcel\n\nMientras repunta un 8% la fuga de empresas catalanas a Madrid", "id": "1356519762789097474", "created_at": "2021-02-02T08:28:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a amenaza:\n\n\u201cNacionalizar\u00eda empresas privadas, como las farmac\u00e9utica, si pudiera\u201d\n\nEn la misma entrevista en la que ha apuntado hacia varios medios de comunicaci\u00f3n...", "id": "1356163203915534339", "created_at": "2021-02-01T08:51:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Balance econ\u00f3mico del Gobierno socialcomunista:\n\nEl PIB de Espa\u00f1a registr\u00f3 la mayor ca\u00edda de la OCDE en 2020: un 11%", "id": "1355464248781131776", "created_at": "2021-01-30T10:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Baldov\u00ed, uno de los diputados m\u00e1s faltones y sectarios del Congreso, es tendencia porque pidi\u00f3 respeto... por el catal\u00e1n\n\nAyer mismo dijo que \u201cen la derecha huele a napalm\u201d, ese es su concepto de respeto", "id": "1355081670395912194", "created_at": "2021-01-29T09:13:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La burla permanente de los nacionalistas al Estado de Derecho:\n\nLa Generalitat vuelve a sacar a los golpistas a la calle, en contra del Supremo", "id": "1354791134841757696", "created_at": "2021-01-28T13:59:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "C\u00f3mo ser\u00e1 el Gobierno socialcomunista.... que entusiasma tambi\u00e9n a los ultranacionalistas de la CUP\n\n\u201cSon ustedes el Gobierno m\u00e1s progresista de la historia\u201d, les dice Mireia Veh\u00ed en el Congreso", "id": "1354782305211002880", "created_at": "2021-01-28T13:24:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es el Gobierno de la propaganda de Pedro S\u00e1nchez:\n\nLa pandemia disparada y las vacunas agotadas... y el ministro de Sanidad abandona porque es \u201cpopular\u201d para hacer campa\u00f1a electoral en Catalu\u00f1a", "id": "1354717887454470146", "created_at": "2021-01-28T09:08:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Repasemos esta lista de mujeres que reivindica la izquierda. Es el feminismo sectario y antidemocr\u00e1trico:\n\nhttps://t.co/2vdgqNzTR4", "id": "1354684626896363520", "created_at": "2021-01-28T06:55:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Iceta, favorable a hacer un refer\u00e9ndum independentista y a indultar a los golpistas, dice que  est\u00e1 comprometido con la Constituci\u00f3n \n\n... se le ha olvidado a\u00f1adir que no con \u00e9sta, sino con la que quisieran tener los nacionalistas y la extrema izquierda", "id": "1354402734473142275", "created_at": "2021-01-27T12:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un Gobierno de Espa\u00f1a a la medida de los intereses nacionalistas:\n\nDependiente de los votos de ERC, del PNV y de Bildu\n\n... y con el socialista nacionalista Iceta al frente de Pol\u00edtica Territorial", "id": "1354351304374706178", "created_at": "2021-01-27T08:51:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministerio para la Igualdad de las Mujeres de Izquierdas, preferentemente anticapitalistas de extrema izquierda https://t.co/UUOHRH5ZCn", "id": "1354115346882588677", "created_at": "2021-01-26T17:13:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Balance del ministro Salvador Illa :\n\nAbandona el ministerio de Sanidad en mitad de una crisis sanitaria hist\u00f3rica, con los contagios disparados y con caos en la vacunaci\u00f3n", "id": "1353981314668621825", "created_at": "2021-01-26T08:21:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El apoyo del Gobierno de Espa\u00f1a al golpismo:\n\nEl ministro Castells, hoy: \u201cTodo el Gobierno est\u00e1 de acuerdo con los indultos\u201d, y \u201cPuigdemont es un exiliado, porque hay un conflicto pol\u00edtico\u201d (El Peri\u00f3dico de Catalu\u00f1a)", "id": "1353318497577824256", "created_at": "2021-01-24T12:27:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Factor Illa, lo llama Pedro S\u00e1nchez:\n\nConsiste en el ministro de Sanidad que abandona su puesto en mitad de la tercera ola de la pandemia... y tras una ca\u00f3tica gesti\u00f3n", "id": "1353281872902705152", "created_at": "2021-01-24T10:01:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tremendo! Esto es Bildu, el partido con el que pacta S\u00e1nchez\n\nSu portavoz, justificando los cr\u00edmenes de ETA https://t.co/DrPmFhgcK3", "id": "1352989303090065408", "created_at": "2021-01-23T14:39:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El totalitarismo de la extrema izquierda se destapa sin complejos:\n\nHoy, Rosa Mar\u00eda Artal defendiendo la represi\u00f3n a la derecha en las redes sociales, por \u201cfascista\u201d\n\nY los suyos est\u00e1n en el Gobierno...", "id": "1352918860538769410", "created_at": "2021-01-23T09:59:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada vez que conocemos casos como \u00e9ste, me acuerdo de esa tonter\u00eda de cierto feminismo seg\u00fan la cual las mujeres son jefas maravillosas, mucho m\u00e1s dialogantes e integradoras que los hombres \n\nhttps://t.co/hzoLV1vgi3", "id": "1352683472532467712", "created_at": "2021-01-22T18:24:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Audiencia de Madrid ratifica la imputaci\u00f3n de Podemos por posible financiaci\u00f3n ilegal \n\nY ni una dimisi\u00f3n: todos aferrados a los sillones del Gobierno\n\nEstos hip\u00f3critas hicieron una moci\u00f3n de censura para, dijeron, \u201cluchar contra la corrupci\u00f3n\u201d", "id": "1352563670283333637", "created_at": "2021-01-22T10:28:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una grav\u00edsima purga autoritaria:\n\nS\u00e1nchez fulmina a dos altos cargos del Consejo de Transparencia\n\n... por exigirle informar de los amigos que aloj\u00f3 en Do\u00f1ana en vacaciones", "id": "1352161390375694336", "created_at": "2021-01-21T07:49:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando el vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a llama exiliado a un golpista, imposible defender nuestra democracia en el exterior \n\nhttps://t.co/C615YruTiZ", "id": "1351793691392946176", "created_at": "2021-01-20T07:28:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSC es ya un partido completamente nacionalista:\n\nAhora vuelve a la carga con la \u201creforma federal\u201d, es decir, m\u00e1s nacionalismo: poder judicial, control de los impuestos, m\u00e1s catal\u00e1n y menos castellano, di\u00e1logo con el golpismo...", "id": "1351438482204459009", "created_at": "2021-01-19T07:56:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Junqueras afirma que no se arrepiente y que volver\u00eda a delinquir, declarando la independencia unilateral (El Confidencial)\n\n...Pedro S\u00e1nchez quiere indultarlo", "id": "1351081321976705026", "created_at": "2021-01-18T08:17:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cUstedes no volver\u00e1n al Consejo de Ministros\u201d, de dijo Pablo Iglesias a Garc\u00eda Egea no hace muchas semanas\n\nPero el futuro oscuro parece el de su Consejo de Ministros: https://t.co/wsvvfZr6EP", "id": "1351058099344388098", "created_at": "2021-01-18T06:45:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando Pablo Iglesias llama exiliado a Puigdemont, un golpista huido de la Justicia espa\u00f1ola \n\nExhibe su dudoso respeto a la democracia y al Estado de Derecho", "id": "1350951441796648964", "created_at": "2021-01-17T23:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El error de confundir nacionalismo \u00e9tnico y pol\u00edtico: \n\nCuando Vargas Llosa dice que \u201clos nacionalismos son incompatibles con la democracia y la libertad\u201d y mete todo en el mismo saco\n\n... incluye el fuerte patriotismo democr\u00e1tico de todas las grandes democracias del mundo?", "id": "1350736055184535552", "created_at": "2021-01-17T09:25:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Atenci\u00f3n a la fotograf\u00eda: Es la ministra de Igualdad de Espa\u00f1a...y dice ser feminista... https://t.co/K13rVLcQK7", "id": "1350542058033975299", "created_at": "2021-01-16T20:34:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran art\u00edculo de Benigno Pend\u00e1s contra el populismo anticonstitucional: atenci\u00f3n a quienes pretender alterar  el contenido pol\u00edtico de la Constituci\u00f3n sin cambiar el texto https://t.co/ZJyMGMxTwT", "id": "1350406452796649472", "created_at": "2021-01-16T11:36:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda comienza tambi\u00e9n a alarmarse\n\nUn lector de El Pa\u00eds sobre la suspensi\u00f3n de la cuenta de Trump:\n\n\u201cSe me ocurren decenas de personas relevantes a diestra, siniestra, norte y sur a los que debiera aplicarse el mismo castigo\u201d", "id": "1350402212510519297", "created_at": "2021-01-16T11:19:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran an\u00e1lisis de Alfredo Ortiz: se ha abierto un nuevo debate sobre la libertad en las redes sociales tras la suspensi\u00f3n de la cuenta de Trump\n\nhttps://t.co/PPJcvKwCDj", "id": "1350395868734775297", "created_at": "2021-01-16T10:53:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Jack Dorsey, responsable de Twitter, sobre suspensi\u00f3n cuenta de Trump: \u201cSienta un precedente peligroso, el poder de una empresa sobre la conversaci\u00f3n global\u201d\n\nA\u00f1ado un segundo debate desde Espa\u00f1a: por qu\u00e9 s\u00ed a Trump y no a los extremistas, proetarras o golpistas espa\u00f1oles? @jack", "id": "1350055809988907008", "created_at": "2021-01-15T12:22:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora dice el ministro de Justicia que retrasar las elecciones catalanas es \u201csuspender la democracia\u201d\n\n... Pues su Gobierno ha \u201csuspendido la democracia\u201d reiteradamente,  cerrando el Parlamento, el Portal de Transparencia, encerrando a los ciudadanos en casa...", "id": "1349692859813949442", "created_at": "2021-01-14T12:20:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esa insolencia de nuestra izquierda:\n\nArancha Gonz\u00e1lez Laya, ministra de Exteriores, da hoy \u201cLecciones desde la colina del Capitolio\u201d (El Pa\u00eds)\n\nLecciones de democracia de una ministra que gobierna con la ultraizquierda del Rodea al Congreso y pacta con golpistas y proetarras", "id": "1349678672358350850", "created_at": "2021-01-14T11:24:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La carta de Arnaldo Otegi a los etarras encarcelados es un apoyo expl\u00edcito a ETA y su historia criminal \n\nEso es lo que est\u00e1 blanqueando Pedro S\u00e1nchez", "id": "1349636806552285185", "created_at": "2021-01-14T08:37:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Puebla dando en la diana hoy en ABC: https://t.co/k08pytHIBT", "id": "1349286570407424002", "created_at": "2021-01-13T09:26:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La diferencia entre izquierda y derecha en Espa\u00f1a\n\nLa izquierda se pelea por qui\u00e9n es m\u00e1s de izquierdas \n\nLa derecha... por qui\u00e9n es m\u00e1s de centro:\n\nGarrido (C\u2019s) criticando a Lorena Rold\u00e1n: \u201cSe ha ido a un partido que est\u00e1 m\u00e1s a la derecha, como le gusta, que en el centro\u201d", "id": "1349276577268432897", "created_at": "2021-01-13T08:46:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, un populista de manual\n\nLo que dec\u00eda de Rajoy, lo que hace hoy:\n\nhttps://t.co/ZVPoiU47eB", "id": "1349271687666290690", "created_at": "2021-01-13T08:26:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por \u201crazones humanitarias\u201d y de \u201cdignidad personal\u201d, ha dicho el juez\n\nEsa humanidad y dignidad no ha incluido arrepentimiento por sus asesinatos, incluidos 12 j\u00f3venes guardias civiles \n\nhttps://t.co/xEexkXTVLB", "id": "1348964196369784833", "created_at": "2021-01-12T12:05:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El diario El Pa\u00eds dice hoy que el Partido Republicano \u201cperdi\u00f3 su alma\u201d con Trump, y le exige que \u201cse sit\u00fae del lado correcto de la historia\u201d \n\nLo podr\u00edan pedir igualmente al PSOE de Pedro S\u00e1nchez", "id": "1348925059109416960", "created_at": "2021-01-12T09:29:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gran debate ya ha empezado en Estados Unidos: el inmenso poder de las redes sociales  y sus efectos en la democracia: interesante reflexi\u00f3n de Kevin Roose\n\nhttps://t.co/Xy9aGmHx6n", "id": "1348690617371680768", "created_at": "2021-01-11T17:57:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda espa\u00f1ola movilizada ... contra la pala https://t.co/JS96JSypyn", "id": "1348600152211283969", "created_at": "2021-01-11T11:58:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1balos, ministro de Transportes y Movilidad... en contra de que quites la nieve con una pala:\n\nCritica a Pablo Casado por quitar nieve con una pala... porque \u201cno todo el mundo tiene pala en su casa, eso corresponde a los servicios p\u00fablicos\u201d", "id": "1348565244600344577", "created_at": "2021-01-11T09:39:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Carmen Calvo se hace otro l\u00edo con el idioma... o con las ideas:\n\n\u201cEl PP tiene que dejar de cuestionar al Gobierno y ponerse a hacerle oposici\u00f3n\u201d (entrevista en El Pa\u00eds)", "id": "1348554269180514304", "created_at": "2021-01-11T08:56:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un interesante an\u00e1lisis de Rallo:\n\nhttps://t.co/AcCzg0HMXu", "id": "1348542877174034432", "created_at": "2021-01-11T08:10:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oriol Junqueras,el l\u00edder mejor valorado de Catalu\u00f1a (encuesta de GAD3)\n\n\u201cSon muchos a\u00f1os alimentando la bestia\u201d, \u201ces la extrema derecha\u201d escribe Elvira Lindo... de Trump \n\nAqu\u00ed, es el nacionalismo", "id": "1348216749087461379", "created_at": "2021-01-10T10:34:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gusto que le ha cogido la extrema izquierda al estado de alarma:\n\nAntonio Maestre llama negligentes a Ayuso y Aguado por no encerrado a los madrile\u00f1os en casa usando el estado de alarma", "id": "1348203382327095298", "created_at": "2021-01-10T09:41:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La debacle de C\u2019s o la debacle de aquella ilusi\u00f3n constitucionalista... https://t.co/QfyNnk8gCI", "id": "1348196968301031425", "created_at": "2021-01-10T09:16:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es... 24 horas despu\u00e9s:\n\nhttps://t.co/Uc4cwPoMzc", "id": "1347972330107105281", "created_at": "2021-01-09T18:23:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras condenamos el asalto al Capitolio, buen momento para recordar las manifestaciones violentas alentadas el verano pasado por los dem\u00f3cratas de USA y apoyadas por la izquierda mundial https://t.co/bsNQi7Jlpd", "id": "1347824686349115393", "created_at": "2021-01-09T08:37:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 pat\u00e9ticos esfuerzos de izquierda y nacionalistas para diferenciarse de los asaltantes del Capitolio:\n\n2011 y 2018: asedio al Parlamento catal\u00e1n \n\n2012 y 2016: Rodea el Congreso\n\n2019: Rodea el Parlamento andaluz\n\nM\u00e1s bien parece que los espa\u00f1oles fueron los precursores", "id": "1347522958382817281", "created_at": "2021-01-08T12:38:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Isa Serra se ha puesto a dar lecciones de democracia:\n\nFue condenada a 19 meses por lesiones a dos polic\u00edas \n\nLe dijo a una agente: \u201cTu hijo tendr\u00eda que cogerte el arma y pegarte un tiro\u201d\n\nPablo Iglesias la ascendi\u00f3 tras la condena", "id": "1347492658118324224", "created_at": "2021-01-08T10:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vocabulario socialcomunista:\n\nAsalto al Capitolio: fascismo\n\n\u201cRodea el Congreso\u201d: democracia \n\nGolpe en Catalu\u00f1a: conflicto", "id": "1347126505630003203", "created_at": "2021-01-07T10:22:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto dice la que pacta con los fan\u00e1ticos golpistas de Catalu\u00f1a y la que gobierna con los comunistas: el comunismo del siglo XXI s\u00ed que pisa fuerte en Espa\u00f1a https://t.co/jVzhEPy2ZV", "id": "1347106647819300864", "created_at": "2021-01-07T09:03:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grav\u00edsimo ataque a la democracia en Estados Unidos con el asalto al Capitolio \n\nRecuerda al asalto al Parlamento catal\u00e1n de 2011, el golpe independentista de 2017 y los Rodea el Congreso podemitas\n\nPor fin la izquierda espa\u00f1ola llama a esto Golpe de Estado", "id": "1346929894773694466", "created_at": "2021-01-06T21:21:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como bien dice Juan Mili\u00e1n, si los n\u00fameros dan, Illa y el PSC har\u00e1n presidente al independentista Aragon\u00e9s https://t.co/T1voQBxdJ6", "id": "1346916747312574464", "created_at": "2021-01-06T20:29:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La tercera ola del virus amenaza Espa\u00f1a \n\nLa vacunaci\u00f3n es un caos \n\n... Y el ministro de Sanidad, responsable m\u00e1ximo, abandona y se va de campa\u00f1a electoral a Catalu\u00f1a", "id": "1346748878876499968", "created_at": "2021-01-06T09:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por una vez, Ada Colau ha dicho algo sensato: no se puede ser responsable de la vacunaci\u00f3n y candidato a la vez... y menos cuando la vacunaci\u00f3n es un desastre \n\nhttps://t.co/06IBuJyn3o", "id": "1346403023548010497", "created_at": "2021-01-05T10:27:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Illa y el PSC piden que los indultos a los golpistas, los que defiende Pedro S\u00e1nchez, no se debatan en las elecciones \n\nTampoco querr\u00e1n que se hable de los pactos con ERC que sostienen el Gobierno de PSOE-Podemos", "id": "1346392337019265024", "created_at": "2021-01-05T09:45:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 esconde Pedro S\u00e1nchez con el Falcon? \n\nSe neg\u00f3 a informar de su uso al Consejo de Transparencia\n\nY se niega ahora a cumplir una sentencia de la Audiencia Nacional y ordena recurrir a la Abogac\u00eda del Estado con argumentos absurdos", "id": "1346064266466648064", "created_at": "2021-01-04T12:01:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un 61% de los votantes del PSOE en contra de los indultos (encuesta de Sigma Dos en El Mundo)\n\nInforme contundente en contra de la Fiscal\u00eda\n\nPero S\u00e1nchez dispuesto a atender a las exigencias de los golpistas, y no a la ley ni a sus propios votantes", "id": "1346033725407162369", "created_at": "2021-01-04T10:00:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casi nadie se ha atrevido a denunciar la barbaridad e ignorancia de sancionar con 3 partidos a Edison Cavani por llamar \u201cnegrito\u201d a un amigo \n\nUna excepci\u00f3n, el gran art\u00edculo de Alex Grijelmo:\n\nhttps://t.co/OcGjWGfCHx", "id": "1345697087908937732", "created_at": "2021-01-03T11:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda arremete hoy contra Pablo Casado en Twitter... ser\u00e1 por esto? https://t.co/bMEcSueUWL", "id": "1345683465170280448", "created_at": "2021-01-03T10:48:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El problema de Antonio Maestre y su idea de que la defensa de la bandera nacional es propia de \u201cimb\u00e9ciles y del onanismo de la derecha\u201d\n\nEs que no es la opini\u00f3n de un ultra aislado, sino de toda una extrema izquierda que est\u00e1 en el Gobierno de Espa\u00f1a", "id": "1345668003845844992", "created_at": "2021-01-03T09:47:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A qu\u00e9 se debe el llamativo silencio de la progresista y feminista izquierda sobre el cutre y casposo espect\u00e1culo de Cristina Pedroche?\n\nLuis Ventoso nos lo recuerda hoy en  ABC: Pedroche es votante de IU y furibunda anti-PP", "id": "1345399582725992450", "created_at": "2021-01-02T16:00:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que hizo TVE: la en\u00e9sima prueba del problema de la izquierda con nuestra bandera  y los s\u00edmbolos nacionales https://t.co/6VOQFSJNZl", "id": "1345289144470278145", "created_at": "2021-01-02T08:41:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si Espa\u00f1a presume de ser uno de los pa\u00edses m\u00e1s igualitarios y m\u00e1s feministas del mundo \n\n... c\u00f3mo es que la noticia de fin de a\u00f1o es, una vez m\u00e1s, el vestido y el trozo  de carne que ense\u00f1a Cristina Pedroche?", "id": "1344947776359165953", "created_at": "2021-01-01T10:05:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ese desprecio, e ignorancia, de la derecha que hay en Espa\u00f1a: Carlos Carrizosa, de C\u2019s, invitando a irse al PP a los que \u201cno son de centro\u201d, como Lorena Rold\u00e1n \n\nLe recomiendo mi libro https://t.co/qkVDIhBMnP", "id": "1344597865851715584", "created_at": "2020-12-31T10:54:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hubo un tiempo en que la mentira se consideraba incompatible con la \u00e9tica democr\u00e1tica \n\n... hasta que lleg\u00f3 Pedro S\u00e1nchez al poder y la convirti\u00f3 en un estilo de gobierno: \n\nNi una sola cr\u00edtica en la izquierda a las mentiras socialistas sobre la candidatura de Illa", "id": "1344570534164623362", "created_at": "2020-12-31T09:06:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl PSOE har\u00eda un rid\u00edculo hist\u00f3rico con los indultos\u201d, dice Garc\u00eda Page \n\nEs peor que eso, es una burla hist\u00f3rica al Estado de Derecho y a las reglas democr\u00e1ticas", "id": "1344345744145326082", "created_at": "2020-12-30T18:12:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Salvador Illa, candidato del PSC, con la mentira como aval de presentaci\u00f3n https://t.co/cI8nkvQlcW", "id": "1344249773499559938", "created_at": "2020-12-30T11:51:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los 9 profesores socialistas, podemitas y nacionalistas que han avalado el sobresaliente de Pedro S\u00e1nchez a su gesti\u00f3n \n\n... ser\u00e1n los mismos que le dieron sobresaliente cum laude a su tesis doctoral?", "id": "1344230630289248257", "created_at": "2020-12-30T10:35:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A esto se le llama legitimaci\u00f3n del golpismo:\n\n\u201cTodos cometimos errores\u201d, dijo Pedro S\u00e1nchez, repartiendo culpas sobre la escalada golpista del independentismo\n\nImaginemos si alguien lo dijera del 23-F...", "id": "1344216488518045698", "created_at": "2020-12-30T09:39:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hasta El Pa\u00eds le recuerda hoy a S\u00e1nchez que en 2013 el Supremo anul\u00f3 un indulto por \u201carbitrario\u201d\n\nY que la jurisprudencia obliga a concretar las razones de \u201cjusticia, equidad o utilidad p\u00fablica\u201d de los indultos \n\nO que le ser\u00e1 imposible justificar los indultos a los golpistas", "id": "1343847228771880962", "created_at": "2020-12-29T09:12:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El acuerdo de S\u00e1nchez con los independentistas para indultar a los golpistas parece bien cerrado:\n\nCarmen Calvo arremete hoy contra la Fiscal\u00eda por oponerse \n\nLo siguiente ser\u00e1 llamar ultras a todos los que se opongan", "id": "1343539882917027845", "created_at": "2020-12-28T12:50:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra encuesta que borra la sonrisa de Pedro S\u00e1nchez: si hoy hubiera elecciones, se ir\u00eda a la oposici\u00f3n https://t.co/8uYFRmmZ4J", "id": "1343491633522896896", "created_at": "2020-12-28T09:39:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando el Gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 en manos de los independentistas:\n\nAyer, \u00c1balos defend\u00eda los indultos a los golpistas \n\nHoy, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero defiende la subida de impuestos en Madrid exigida por ERC", "id": "1343481762127753216", "created_at": "2020-12-28T08:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Socialistas sin l\u00edmites:\n\nA indultar golpistas lo llaman ahora \u201cobligaci\u00f3n moral de aliviar tensiones\u201d https://t.co/BR099wLRgQ", "id": "1343133348298977286", "created_at": "2020-12-27T09:55:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La agenda radical de Pedro S\u00e1nchez que continuar\u00e1 en 2021:\n\nEl indulto a los golpistas puede llegar despu\u00e9s de las elecciones catalanas, seg\u00fan Carlos Cu\u00e9 hoy en El Pa\u00eds\n\nLo llamar\u00e1n \u201csoluci\u00f3n al conflicto catal\u00e1n\u201d", "id": "1343125282954375168", "created_at": "2020-12-27T09:23:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La transparencia y la rendici\u00f3n de cuentas seg\u00fan S\u00e1nchez:\n\nAnuncia que presentar\u00e1 un informe sobre cumplimiento de sus compromisos... elaborado por su propio Gabinete \n\nY avalado por \u201cexpertos\u201d conocidos por sus simpat\u00edas izquierdistas y nacionalistas", "id": "1342066349565161474", "created_at": "2020-12-24T11:15:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hasta d\u00f3nde va a llegar la deriva del PSOE?\n\nHoy ha votado en el Congreso en contra de una Proposici\u00f3n no de Ley del PP en defensa de la Constituci\u00f3n y el consenso constitucional \n\n... y ha presentado otra para celebrar la Constituci\u00f3n de 1931", "id": "1341373888714956801", "created_at": "2020-12-22T13:23:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pero nadie ha dimitido a\u00fan en Podemos... ni su ministra de Igualdad ha dado explicaci\u00f3n alguna \n\nhttps://t.co/AEud6ARpLC", "id": "1341300257020325891", "created_at": "2020-12-22T08:31:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una clasificaci\u00f3n que s\u00ed lidera Pedro S\u00e1nchez: la de los mentirosos\n\nLa encuesta 40dB de El Pa\u00eds le sit\u00faa hoy como el l\u00edder m\u00e1s mentiroso seg\u00fan los espa\u00f1oles", "id": "1340592270534389761", "created_at": "2020-12-20T09:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Carmen Calvo, la misma que lleva 7 meses boicoteando a la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso neg\u00e1ndose a comparecer \n\n... acusa al CGPJ de \u201cponer en solfa la democracia\u201d, y le exige obedecer al Parlamento que \u201cbombea  sangre a la democracia\u201d", "id": "1340009328384892928", "created_at": "2020-12-18T19:01:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El TSJ de Catalu\u00f1a estima un recurso de 2015 del Gobierno de Rajoy y obliga al 25% de clases en castellano en Catalu\u00f1a \n\nEl TSJC reconoce que LA LEY NO SE CUMPLE\n\nHasta cu\u00e1ndo las ilegalidades permanentes del Gobierno catal\u00e1n?", "id": "1339549798026907648", "created_at": "2020-12-17T12:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2 preguntas para Patxi L\u00f3pez y el PSOE:\n\nVais a derrotar igualmente el nuevo comunismo? Ese con el que compart\u00eds Gobierno?\n\nVais a dejar \u201cde pasear\u201d por la C\u00e1mara el franquismo, el que acab\u00f3 hace 40 a\u00f1os? Ya que dec\u00eds que \u201cno \u201cpaseemos a ETA\u201d porque la derrotamos hace 10 a\u00f1os https://t.co/0jutYoBAQv", "id": "1339539351160705024", "created_at": "2020-12-17T11:54:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PNV le exige a Margarita Robles en el Congreso que investigue y persiga los focos de ideolog\u00eda totalitaria en el Ej\u00e9rcito \n\nEllos, el PNV, llevan d\u00e9cadas ignorando los m\u00faltiples  focos de ideolog\u00eda totalitaria batasuna en el Pa\u00eds Vasco... y colaborando con ellos", "id": "1339237071303610369", "created_at": "2020-12-16T15:52:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para Pedro S\u00e1nchez es prioritario condenar el Franquismo, pero le da la risa si le hablan de ETA:\n\nHoy, en el Congreso, reprocha entre risas, literalmente, a Pablo Casado que hable \u201cdel terrorismo de hace 10 a\u00f1os, del que dej\u00f3 de matar\u201d", "id": "1339197657898770434", "created_at": "2020-12-16T13:16:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado a S\u00e1nchez hoy en el Congreso:\n\n\u201cQue Espa\u00f1a ha salido m\u00e1s fuerte de esta pandemia? Los \u00fanicos que han salido m\u00e1s fuertes son Otegi, Rufi\u00e1n e Iglesias\u201d", "id": "1339135185569386496", "created_at": "2020-12-16T09:08:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La hipocres\u00eda y el sectarismo sin l\u00edmites: El PSOE de los EREs y de los pactos con Bildu presumiendo de decencia https://t.co/82jSCxWFwm", "id": "1338790011697827842", "created_at": "2020-12-15T10:16:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los referentes judiciales del Gobierno: Baltasar Garz\u00f3n, ex juez, condenado y expulsado de la carrera judicial https://t.co/DOmwxRKhcI", "id": "1338761750024507392", "created_at": "2020-12-15T08:24:08.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1338740367307509762", "created_at": "2020-12-15T06:59:10.000Z", "text": "La delirante justificaci\u00f3n del PSOE de sus pactos con Bildu:\n\nDice \u00c1balos que el juicio a Otegi por intentar reconstruir un partido ilegalizado por terrorismo es \u201cuna cuesti\u00f3n personal\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1338607121240350720", "created_at": "2020-12-14T22:09:42.000Z", "text": "Machismo, idiotez o ambas cosas:\n\nA la nueva primera dama de Estados Unidos, que es doctora, la critican por decir que es doctora \n\nhttps://t.co/xao42x5rGM"}, {"lang": "es", "id": "1338054258265100288", "created_at": "2020-12-13T09:32:49.000Z", "text": "Los socialcomunistas no soportan que les llamemos socialcomunistas\n\nhttps://t.co/GUptPLJvvN dice hoy que llamar comunistas a quienes apoyan el comunismo es propio de extremistas \n\nEs decir, m\u00e1s razones para usar el t\u00e9rmino socialcomunista"}, {"lang": "es", "id": "1336931456363470848", "created_at": "2020-12-10T07:11:12.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez se revuelve y nos llama \u201clun\u00e1ticos\u201d a quienes les calificamos como socialcomunistas\n\n\u00c9l quiere que les llamemos progresistas, que nadie recuerde las ideas totalitarias que anidan en su Gobierno"}, {"lang": "es", "id": "1336605183166525440", "created_at": "2020-12-09T09:34:43.000Z", "text": "Este es Enrique Santiago: hace unos d\u00edas tambi\u00e9n defendi\u00f3 con entusiasmo el comunismo en la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso: https://t.co/cVae7qlEeA"}, {"lang": "es", "id": "1335538949364846593", "created_at": "2020-12-06T10:57:53.000Z", "text": "Es el momento, m\u00e1s que nunca, de defender la Constituci\u00f3n y la Espa\u00f1a constitucional https://t.co/cVQT5OJ3pV"}, {"lang": "es", "id": "1335206536440913926", "created_at": "2020-12-05T12:56:59.000Z", "text": "Un certero resumen de la situaci\u00f3n (Teo Uriarte): https://t.co/CuYXkphi9h"}, {"lang": "es", "id": "1335162669821808641", "created_at": "2020-12-05T10:02:41.000Z", "text": "Esta es la cuesti\u00f3n central: que sigan legitimando a ETA\n\nImprescindible la entrevista de Teo Uriarte\nhttps://t.co/UBxum8tALA"}, {"lang": "es", "id": "1334792563010768896", "created_at": "2020-12-04T09:32:00.000Z", "text": "Nacionalistas y comunistas exigen \u201cacabar con la imposici\u00f3n legal del castellano\u201d\n\nUna barbaridad perfectamente compatible con sus exigencias de acabar con \u201cla imposici\u00f3n legal\u201d de la Constituci\u00f3n, de las sentencias de los Tribunales, de la soberan\u00eda del pueblo espa\u00f1ol..."}, {"lang": "es", "id": "1333693912947576833", "created_at": "2020-12-01T08:46:22.000Z", "text": "Un Gobierno dispuesto a todo para mantenerse en La Moncloa:\n\nTambi\u00e9n a indultar a los golpistas \n\nHoy filtran a El Pa\u00eds que est\u00e1n dispuestos a indultarlos antes de las elecciones catalanas, tras el adelanto que hizo ayer Iglesias en La Sexta"}, {"lang": "es", "id": "1333359444428812288", "created_at": "2020-11-30T10:37:18.000Z", "text": "Sigue la disparatada campa\u00f1a contra el Gobierno de Ayuso:\n\nHoy se apunta Ant\u00f3n Losada\n\nDieron la orden S\u00e1nchez y Rufi\u00e1n, y una izquierda que jam\u00e1s cuestion\u00f3 los privilegios fiscales de Pa\u00eds Vasco y Navarra, se lanza a mentir sobre la fiscalidad de Madrid"}, {"lang": "es", "id": "1332632825103851525", "created_at": "2020-11-28T10:29:59.000Z", "text": "Es tan disparatada la operaci\u00f3n de S\u00e1nchez y los independentistas catalanes contra Ayuso\n\n... que hasta el prosocialista El Pa\u00eds sale hoy con un editorial aclarando que Madrid no tiene ning\u00fan privilegio fiscal, que s\u00f3lo lo tienen Pa\u00eds Vasco y Navarra"}, {"lang": "es", "id": "1332304027250536450", "created_at": "2020-11-27T12:43:27.000Z", "text": "Qu\u00e9 sabias palabras del escritor Joaqu\u00edn P\u00e9rez Aza\u00fastre sobre el desprecio de Adriana Lastra a los veteranos del PSOE!:\n\n\u201cQuien no escucha a los mayores y se jacta de ello solo demuestra una carencia: la de quien ha ha ascendido porque ha buscado padrinos, no maestros\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1332259220222251015", "created_at": "2020-11-27T09:45:24.000Z", "text": "Frente a la campa\u00f1a de intoxicaci\u00f3n de S\u00e1nchez y Rufi\u00e1n con los impuestos en Madrid:\n\n\u00c1ngel De la Fuente, del Comit\u00e9 de Sabios Financiaci\u00f3n Auton\u00f3mica:\n\nMadrid no tiene privilegios fiscales. Los \u00fanicos que no juegan en igualdad de condiciones son Pa\u00eds Vasco y Navarra.\n@ppmadrid"}, {"lang": "es", "id": "1332074327114731522", "created_at": "2020-11-26T21:30:42.000Z", "text": "Esta verdad tan obvia de la pol\u00edtica espa\u00f1ola que niega el PSOE de Pedro S\u00e1nchez:\n\nhttps://t.co/SH29GJDJ04"}, {"lang": "es", "id": "1331608038365671429", "created_at": "2020-11-25T14:37:51.000Z", "text": "Otegi, hoy:\n\n\u201cEl apoyo de Bildu a los Presupuestos forma parte de una estrategia para alcanzar la rep\u00fablica vasca\u201d\n\nEn esto consiste el pacto de Pedro S\u00e1nchez"}, {"lang": "es", "id": "1331257412611936262", "created_at": "2020-11-24T15:24:35.000Z", "text": "Hoy, respondiendo a ERC:\n\nLe sobran las instituciones que representen a Espa\u00f1a y hagan frente a sus ilegalidades...y quiere dejar sin presupuesto a la monarqu\u00eda, al TC y al Tribunal de Cuentas \n https://t.co/7sQPmhN0Uc"}, {"lang": "es", "id": "1330887385639489536", "created_at": "2020-11-23T14:54:14.000Z", "text": "Dice Otegi que los herederos de ETA apoyan los Presupuestos \u201cpara impedir que gobierne la derechona\u201d\n\nLa tragedia democr\u00e1tica es que Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias piensan exactamente lo mismo"}, {"lang": "es", "id": "1330455197345345537", "created_at": "2020-11-22T10:16:52.000Z", "text": "Dice la izquierda que el esfuerzo y la exigencia son elitistas:\n\nCela\u00e1 sobre su ley: \u201cCambia una filosof\u00eda elitista por la equidad\u201d\n\nNo exager\u00f3 Ortega y Gasset en La rebeli\u00f3n de las masas: han elevado la mediocridad a ley del Estado"}, {"lang": "es", "id": "1330080903587110913", "created_at": "2020-11-21T09:29:33.000Z", "text": "Pactar con quienes justifican su crimen y apoyan a los asesinos es honrar la memoria de Ernest Lluch? https://t.co/nfNX0coyZZ"}, {"lang": "es", "id": "1329523258329341975", "created_at": "2020-11-19T20:33:40.000Z", "text": "Esa risa que les da el comunismo:\n\nHa dicho hoy Gabriel Rufi\u00e1n en el Congreso que pedir la condena de los totalitarismos comunistas, como ha hecho el PP, es un \u201ctema para cu\u00f1aos fachas\u201d\n\nDir\u00e1 tambi\u00e9n que condenar los totalitarismos nazi y fascista es un \u201ctema para cu\u00f1aos rojos\u201d?"}, {"lang": "es", "id": "1329466577880821761", "created_at": "2020-11-19T16:48:27.000Z", "text": "Vergonzoso: Toda la izquierda se niega a condenar el comunismo en la C. Constitucional del Congreso:\n \nPodemos hace apolog\u00eda del comunismo \n\nRufi\u00e1n dice que es un tema para \u201ccu\u00f1aos fachas\u201d, que el comunismo trajo la democracia \n\nY seg\u00fan el PSOE, hay un comunismo democr\u00e1tico..."}, {"lang": "es", "id": "1329456978335293442", "created_at": "2020-11-19T16:10:18.000Z", "text": "Gabriel Rufi\u00e1n, en la Comisi\u00f3n Constitucional, apoyando con entusiasmo al Gobierno en la monitorizaci\u00f3n de las redes sociales:\n\n\u201cProtegerse del fascismo y de sus mentiras no es represi\u00f3n, es auto protecci\u00f3n\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1329013439788888067", "created_at": "2020-11-18T10:47:50.000Z", "text": "Todos de Trump, seg\u00fan Pedro S\u00e1nchez:\n\nAgobiado y cuestionado por su propio partido, dice en el Congreso que denunciar su pacto con Bildu es hacer Trumpismo, polarizar, mentir y negar el triunfo del PSOE\n\nYa lo saben los l\u00edderes del mundo que denuncian los pactos con violentos..."}, {"lang": "es", "id": "1328984765870067712", "created_at": "2020-11-18T08:53:54.000Z", "text": "As\u00ed se debilita nuestra naci\u00f3n desde el propio Gobierno:\n\nCuando el presidente de Espa\u00f1a evita la palabra Espa\u00f1a y adopta la terminolog\u00eda nacionalista:\n\nPedro S\u00e1nchez a Aitor Esteban: \u201cEstos Presupuestos son buenos para todo el Estado\u201d\n#SesionDeControl"}, {"lang": "es", "id": "1328667994537553921", "created_at": "2020-11-17T11:55:10.000Z", "text": "Parafraseando al socialista Rodr\u00edguez Ibarra y su cr\u00edtica al pacto con Bildu:\n\n\u201cLa democracia debe ser generosa, pero no inmoral\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1328380467276640256", "created_at": "2020-11-16T16:52:38.000Z", "text": "Lo dice un dirigente hist\u00f3rico del PSOE, Alfonso Guerra:\n\n\u201cHay muchos espa\u00f1oles, y desde luego muchos socialistas, con un nudo en la garganta, y que quieren gritar: Con Bildu, No, con Bildu, No. Es un acuerdo absolutamente despreciable\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1328244759987695617", "created_at": "2020-11-16T07:53:23.000Z", "text": "Hasta en El Pa\u00eds se escandalizan con S\u00e1nchez, hoy, Juan Luis Cebri\u00e1n, sobre el ataque al espa\u00f1ol:\n\n\u201cToda una agresi\u00f3n contra la igualdad de los ciudadanos y su derecho constitucional a educarse en su idioma materno\u201d \n\n\u201c... solo comparable al blanqueamiento de Bildu\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1327955800007073792", "created_at": "2020-11-15T12:45:09.000Z", "text": "Esa perversa distinci\u00f3n entre dictadura franquista y terrorismo etarra que hace el PSOE:\n\nConsidera fundamental una Memoria Democr\u00e1tica para condenar la dictadura\n\n... pero sobre Bildu, dice \u00c1balos que el terrorismo es cosa del pasado y que \u201cel PP se instala en cosas antiguas\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1327912516127698944", "created_at": "2020-11-15T09:53:09.000Z", "text": "La normalidad democr\u00e1tica seg\u00fan el PSOE: pactar con partidos que apoyan el terrorismo:\n\n\u00c1balos: \u201cBildu hace m\u00e1s esfuerzos por normalizar que el PP, que se instala en cosas muy antiguas\u201d\n\nLastra: \u201cQue Bildu apoye las cuentas es normalidad democr\u00e1tica\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1327568128025432064", "created_at": "2020-11-14T11:04:41.000Z", "text": "La Constituci\u00f3n y el Estado de las Autonom\u00edas consagran la defensa de la pluralidad de Espa\u00f1a \n\nLa enmienda contra el castellano aprobada el PSOE es, sencillamente, un ataque frontal a esa pluralidad \n\nAlfonso Guerra se lleva las manos a la cabeza... normal"}, {"lang": "es", "id": "1327162028327399424", "created_at": "2020-11-13T08:10:59.000Z", "text": "En defensa del espa\u00f1ol, el \u00fanico idioma oficial del mundo discriminado en su propio pa\u00eds \nCon @solcruzguzman portavoz de Cultura \n\nhttps://t.co/YXbekAQNev"}, {"lang": "es", "id": "1326953796505903104", "created_at": "2020-11-12T18:23:33.000Z", "text": "#ConBilduNO \n\nNi principios morales ni verdad:\n\nHa pactado de nuevo con Bildu, ahora, los presupuestos https://t.co/RnvxHPOMCZ"}, {"lang": "es", "id": "1326821275621318657", "created_at": "2020-11-12T09:36:57.000Z", "text": "In\u00e9s Arrimadas criticando las enmiendas a la totalidad a los Presupuestos porque \u201cson maximalismos, gritos que no sirven de nada, viejo politiqueo...\u201d\n\nSe le ha olvidado que el Banco de Espa\u00f1a, la AIReF y la Comisi\u00f3n Europea han dicho que son inviables"}, {"lang": "es", "id": "1326549138662567938", "created_at": "2020-11-11T15:35:35.000Z", "text": "Pablo Casado a Mar\u00eda Jes\u00fas Montero:\n\n\u201cEstos Presupuestos son un suicidio para la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1326539158731452417", "created_at": "2020-11-11T14:55:56.000Z", "text": "Las bases pol\u00edticas de los Presupuestos que vienen:\n\nOtegi confirma el S\u00ed de Bildu, y Pablo Iglesias celebra la fuerza del bloque de investidura y la integraci\u00f3n de Bildu en \u201cla direcci\u00f3n del Estado\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1325372301957881858", "created_at": "2020-11-08T09:39:15.000Z", "text": "Fracasan las campa\u00f1as de Pedro S\u00e1nchez contra D\u00edaz Ayuso y el Gobierno de Madrid: el PP obtendr\u00eda 9 esca\u00f1os m\u00e1s en unas elecciones en Madrid https://t.co/YN8sGjyZWz"}, {"lang": "es", "id": "1324724535225102336", "created_at": "2020-11-06T14:45:16.000Z", "text": "Se lo he preguntado hoy en la Comisi\u00f3n de Presupuestos al Subsecretario de Presidencia, sobre la Comisi\u00f3n contra la Desinformaci\u00f3n:\n\nComenzar\u00e1 denunciando estos Presupuestos que no se creen ni el Banco de Espa\u00f1a, ni la AIReF, ni la Comisi\u00f3n Europea?"}, {"lang": "es", "id": "1324424558229835778", "created_at": "2020-11-05T18:53:15.000Z", "text": "Rosa Mar\u00eda Mateo, en la Comisi\u00f3n de Presupuestos del Congreso, tras las preguntas de los portavoces:\n\n\u201cEso, cons\u00faltelo en el Portal de Transparencia, eso, lo contestaremos por escrito... y ahora empiezo a decir lo que realmente quer\u00eda decir\u201d Lee... a duras penas \n\nY dirige RTVE"}, {"lang": "es", "id": "1324273149849051136", "created_at": "2020-11-05T08:51:37.000Z", "text": "Este es el PSOE de Pedro S\u00e1nchez:\n\nDif\u00edcil de creer pero cierto: elimina en la Ley Cela\u00e1 que el castellano es la lengua oficial de Espa\u00f1a y lengua vehicular de ense\u00f1anza \n\nLa exigencia del nacionalismo excluyente y xen\u00f3fobo aceptada por el socialismo"}, {"lang": "es", "id": "1322839436871294983", "created_at": "2020-11-01T09:54:33.000Z", "text": "Hoy Vargas Llosa le llama:\n\nInculto, agitador de conflictos, poco activo contra el chavismo, mal gestor del virus, y fracasado en econom\u00eda \n\nHabla de Pedro S\u00e1nchez? ... No, habla de Trump"}, {"lang": "es", "id": "1322469009120464903", "created_at": "2020-10-31T09:22:36.000Z", "text": "La guerra Rodr\u00edguez-Montero o la verdad de Podemos:\n\n\u2757\ufe0fDel feminismo a la guerra entre mujeres\n\u2757\ufe0fDel partido de bases a la dictadura de Iglesias \n\u2757\ufe0fDel antielitismo al marquesado de Galapagar\n\u2757\ufe0fDe la regeneraci\u00f3n a la imputaci\u00f3n por corrupci\u00f3n"}, {"lang": "es", "id": "1322191863814754305", "created_at": "2020-10-30T15:01:20.000Z", "text": "Irene Montero y Teresa Rodr\u00edguez demuestran con su guerra que las mujeres son en pol\u00edtica tan agresivas y despiadadas como los hombres \n\n ... Y luego volver\u00e1n con esa falacia del estilo femenino dialogante y pac\u00edfico que tanto gusta al feminismo de izquierdas"}, {"lang": "es", "id": "1322153860446801922", "created_at": "2020-10-30T12:30:19.000Z", "text": "Qu\u00e9 habr\u00edan dicho izquierda, extrema izquierda y nacionalistas\n\n... si un Gobierno de derechas hubiera impuesto un estado de alarma de 6 meses que suspende libertades fundamentales y sin control parlamentario?"}, {"lang": "es", "id": "1321777728090234880", "created_at": "2020-10-29T11:35:42.000Z", "text": "Adriana Lastra, sin sonrojarse, en el Congreso:\n\n\u201cDespu\u00e9s de meses de lucha, DERROTAMOS la primera ola de la pandemia\u201d\n\nO que acab\u00f3 una pandemia cuando S\u00e1nchez se fue de vacaciones, y ahora ha llegado otra"}, {"lang": "es", "id": "1321742519793815552", "created_at": "2020-10-29T09:15:48.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez ha pasado de proclamar la victoria contra el virus e irse de vacaciones \n\n... a lavarse las manos y responsabilizar a las CC AA con un estado de alarma dudosamente constitucional"}, {"lang": "es", "id": "1321372226508197888", "created_at": "2020-10-28T08:44:23.000Z", "text": "La anormalidad de nuestra democracia: \n\nPablo Iglesias, el comunista y admirador de dictadores varios, areng\u00e1ndonos en el Congreso sobre \u201c la ultraderecha\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1321366748453548033", "created_at": "2020-10-28T08:22:37.000Z", "text": "Ante el Estado de Alarma de 6 meses sin control parlamentario que quiere aprobar Pedro S\u00e1nchez:\n\nPablo Casado, hoy, en el Congreso: \u201cMenos Al\u00f3s Presidente los fines de semana y m\u00e1s venir aqu\u00ed, como estipula la Constituci\u00f3n\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1320284499876478978", "created_at": "2020-10-25T08:42:09.000Z", "text": "As\u00ed es, y ocurre porque hay una izquierda que construye una Memoria Democr\u00e1tica con el franquismo \n\n...Mientras elimina o blanquea la historia totalitaria reciente de ETA\n\nhttps://t.co/4YDkQ4Dc1X"}, {"lang": "es", "id": "1319181463397552128", "created_at": "2020-10-22T07:39:04.000Z", "text": "El feminismo de la extrema izquierda:\n\nSof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n, responsable de Feminismos de Podemos, y que llama a luchar contra la violencia machista \n\n... es la misma que ha sostenido la denuncia falsa por acoso sexual contra el ex abogado de Podemos, Jos\u00e9 Manuel Calvente"}, {"lang": "es", "id": "1318924630560735233", "created_at": "2020-10-21T14:38:31.000Z", "text": "La habitual desfachatez de S\u00e1nchez, el que gobierna con los comunistas:\n\nPide a Casado que \u201cno engorde a la ultraderecha\u201d\n\nY en la misma intervenci\u00f3n en la que vuelve a reivindicar la memoria del Partido Comunista..."}, {"lang": "es", "id": "1318904636858945539", "created_at": "2020-10-21T13:19:04.000Z", "text": "De esto no ha hablado Pedro S\u00e1nchez en la moci\u00f3n de censura https://t.co/bybkoThAJz"}, {"lang": "es", "id": "1317811789573328898", "created_at": "2020-10-18T12:56:29.000Z", "text": "Este Gobierno tiene tics autoritarios hasta en el lenguaje:\n\nCarmen Calvo, desatada, acusando hoy de \u201cAntiEspa\u00f1a\u201d y \u201cAntipatria\u201d a los cr\u00edticos de su reforma del CGPJ para controlar el poder judicial"}, {"lang": "es", "id": "1316629752573198336", "created_at": "2020-10-15T06:39:29.000Z", "text": "As\u00ed es, el Supremo confirma lo que dijo Mariano Rajoy en 2018, que la moci\u00f3n de censura se bas\u00f3 en una enorme manipulaci\u00f3n de una sentencia \n\n... Y que Pedro S\u00e1nchez minti\u00f3 https://t.co/onKUzVel5U"}, {"lang": "es", "id": "1316371241306030082", "created_at": "2020-10-14T13:32:15.000Z", "text": "El Supremo lo confirma:\n\nLa moci\u00f3n de censura contra Rajoy se sustent\u00f3 en valoraciones personales del juez izquierdista De Prada sin pruebas y sin fundamento jur\u00eddico \n\nY S\u00e1nchez lo sabia..."}, {"lang": "es", "id": "1316299505550192642", "created_at": "2020-10-14T08:47:12.000Z", "text": "Este esc\u00e1ndalo democr\u00e1tico viene de lejos:\n\nS\u00e1nchez pretende aprobar una ley inconstitucional para controlar a los jueces y blindar a su vicepresidente  \n\n... Pero no olvidemos que lleg\u00f3 a Moncloa con una sentencia judicial manipulada por un juez af\u00edn"}, {"lang": "es", "id": "1315995625989779457", "created_at": "2020-10-13T12:39:41.000Z", "text": "El asalto chavista del CGPJ: \n\nIzquierda y nacionalistas se disponen a controlar el CGPJ por las bravas\n\nEs decir, reduciendo la mayor\u00eda para su renovaci\u00f3n establecida en la Constituci\u00f3n a la que suman ellos mismos"}, {"lang": "es", "id": "1315961388255322114", "created_at": "2020-10-13T10:23:38.000Z", "text": "La excusa del Gobierno para confinar arbitrariamente Madrid e ignorar Navarra\n\n... que \u201cEn Navarra hay un 70% de trazabilidad\u201d (Salvador Illa)\n\nNo tiene un pase democr\u00e1tico ni constitucional"}, {"lang": "es", "id": "1315610768642052096", "created_at": "2020-10-12T11:10:24.000Z", "text": "Nuestra bandera, nuestro himno, nuestra Fiesta Nacional: s\u00edmbolos de una naci\u00f3n unida, fuerte y comprometida con la democracia, la Constituci\u00f3n y el progreso https://t.co/4MkjhXyLZ8"}, {"lang": "es", "id": "1315243466566307846", "created_at": "2020-10-11T10:50:53.000Z", "text": "La izquierda no s\u00f3lo reconoce que es una operaci\u00f3n pol\u00edtica \n\n... Ahora temen que la \u201cbomba pol\u00edtica\u201d arrojada por S\u00e1nchez sobre Madrid le hiera gravemente a \u00e9l mismo y a su Gobierno \n\nhttps://t.co/Nch4mZohLX"}, {"lang": "es", "id": "1315003653598728195", "created_at": "2020-10-10T18:57:57.000Z", "text": "Otra prueba clara de que el estado de alarma en Madrid es una operaci\u00f3n pol\u00edtica de Pedro S\u00e1nchez:\n\nhttps://t.co/He6mvsMIlV"}, {"lang": "es", "id": "1314890060563656704", "created_at": "2020-10-10T11:26:34.000Z", "text": "A la izquierda le traiciona el subconsciente:\n\nEl Pa\u00eds titula que \u201cEl Gobierno se impone a D\u00edaz Ayuso\u201d\n\n... o que el Gobierno usa el Estado de Alarma contra Ayuso, y no para proteger la salud de los madrile\u00f1os"}, {"lang": "es", "id": "1314862845289521153", "created_at": "2020-10-10T09:38:25.000Z", "text": "El estado de alarma en Madrid, \u00faltimo cap\u00edtulo de la escala autoritaria del Gobierno socialcomunista :\n\n\u2757\ufe0fEs desproporcionado: con cifras que mejoran \n\n\u2757\ufe0fEs arbitrario: no se aplica a Navarra, con peores cifras \n\n\u2757\ufe0fSus objetivos son pol\u00edticos y no sanitarios"}, {"lang": "es", "id": "1314528208696602625", "created_at": "2020-10-09T11:28:42.000Z", "text": "Se confirman todas las alertas constitucionalistas sobre el ataque a la libertad:\n\nEl estado de alarma convertido en un instrumento autoritario al servicio de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias \n\nhttps://t.co/vVyff3V7eO"}, {"lang": "es", "id": "1314310747078483970", "created_at": "2020-10-08T21:04:35.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez al desnudo: autoritarismo y venganza \n\nhttps://t.co/bGaYREEdSu"}, {"lang": "es", "id": "1314196981032517632", "created_at": "2020-10-08T13:32:31.000Z", "text": "La chuler\u00eda autoritaria de Pedro S\u00e1nchez:\n\nUn Tribunal le dice que su orden de cerrar Madrid cuestiona derechos fundamentales \n\n... y \u00e9l amenaza con un nuevo estado de alarma"}, {"lang": "es", "id": "1313946788462723074", "created_at": "2020-10-07T20:58:20.000Z", "text": "El presidente y el vicepresidente se r\u00eden de la democracia:\n\nNada menos que la Audiencia Nacional acusa a Pablo Iglesias de una planificada denuncia falsa que us\u00f3 electoralmente mintiendo a los espa\u00f1oles\n\n...y Pedro S\u00e1nchez dice que no le preocupa y que le da todo su apoyo"}, {"lang": "es", "id": "1313816713843159040", "created_at": "2020-10-07T12:21:28.000Z", "text": "Pablo Iglesias, camino al Supremo\n\nY en evidencia todas las mentiras de Podemos y PSOE sobre corrupci\u00f3n y regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica"}, {"lang": "es", "id": "1313582176533962758", "created_at": "2020-10-06T20:49:30.000Z", "text": "The Times ha publicado un art\u00edculo contra D\u00edaz Ayuso que jalea la izquierda \n\n... Ocultando al autor, John Carlin, admirador de Castro, defensor del golpismo en Catalu\u00f1a, y rendido entusiasta de S\u00e1nchez, al que describi\u00f3 as\u00ed: \u201cAlto como Piqu\u00e9 y el gobernante m\u00e1s guapo de Europa\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1313376044192235520", "created_at": "2020-10-06T07:10:24.000Z", "text": "Por qu\u00e9 tenemos que soportar los espa\u00f1oles un ataque a nuestra bandera y a nuestro patriotismo desde Correos?\n\nEl rap de la podemita Sara Socas es puro antipatriotismo espa\u00f1ol de inspiraci\u00f3n comunista"}, {"lang": "es", "id": "1312697090452189185", "created_at": "2020-10-04T10:12:29.000Z", "text": "Hasta qu\u00e9 punto est\u00e1 entregado el PSOE a sus socios extremistas\n\n... Que su ministro \u201cmoderado\u201d, Juan Carlos Campo, justifica en La Vanguardia el veto al Rey, para \u201cproteger la convivencia en Catalu\u00f1a\u201d\n\nY defiende los ataques a la Monarquia de Podemos como \u201clibertad de expresi\u00f3n\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1312676730084171778", "created_at": "2020-10-04T08:51:35.000Z", "text": "La clave catalana del asalto a Madrid de Pedro S\u00e1nchez:\n\nDel Espa\u00f1a nos roba al Madrid nos infecta de Salvador Illa para ser candidato en Catalu\u00f1a:\n\nhttps://t.co/eIdihCuqc0"}, {"lang": "es", "id": "1312346233432834049", "created_at": "2020-10-03T10:58:18.000Z", "text": "El asalto a las instituciones se parece cada vez m\u00e1s al chavismo: \n\nS\u00e1nchez e Iglesias planean un reforma inconstitucional para controlar al Poder Judicial   \n\nhttps://t.co/YZpa2qj7Cz"}, {"lang": "es", "id": "1312054970968092675", "created_at": "2020-10-02T15:40:56.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, el que minti\u00f3 sobre un Comit\u00e9 de Expertos que jam\u00e1s existi\u00f3\n\n... Dice que \u201cson los t\u00e9cnicos y no el Gobierno\u201d quienes han determinado su intervenci\u00f3n en Madrid \n\nQu\u00e9 t\u00e9cnicos? Los del falso Comit\u00e9 de Expertos?"}, {"lang": "es", "id": "1311972073695305729", "created_at": "2020-10-02T10:11:32.000Z", "text": "Pobre Nueva Zelanda! \n\nEl modelo de su primera ministra es la ruina econ\u00f3mica, la peor gesti\u00f3n europea de la pandemia... y el plagio de tesis doctorales https://t.co/db5R2AzPed"}, {"lang": "es", "id": "1311951235503845378", "created_at": "2020-10-02T08:48:44.000Z", "text": "La izquierda, desatada en favor de sus totalitarios:\n\nMarlaska: es \u201cperverso\u201d quitar calles a Indalecio Prieto y Largo Caballero\n\nCarmen Calvo: son \u201cmemorias honrosas\u201d\n\nEl Pa\u00eds: quitarles calles es \u201crencor\u201d\n\nY estos hablan de Memoria Democr\u00e1tica?"}, {"lang": "es", "id": "1311695479323987974", "created_at": "2020-10-01T15:52:27.000Z", "text": "Enorme mi compa\u00f1era Ana V\u00e1zquez!! https://t.co/M7nDe5SRYj"}, {"lang": "es", "id": "1311664909176860673", "created_at": "2020-10-01T13:50:58.000Z", "text": "La operaci\u00f3n pol\u00edtica de Pedro S\u00e1nchez contra Madrid viene desde el inicio de la pandemia:\n\nPara desviar la atenci\u00f3n de la responsabilidad del Gobierno \n\nPara asaltar el Gobierno de Ayuso sin pasar por las elecciones \n@ppmadrid"}, {"lang": "es", "id": "1311617504792457217", "created_at": "2020-10-01T10:42:36.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez ocultando: \n\n\u2757\ufe0fque la izquierda se opuso al voto femenino, con las socialistas Victoria Kent  y Margarita Nelken al frente\n\u2757\ufe0fque el voto femenino fue liderado por la liberal Clara Campoamor https://t.co/hwu5X99ZKM"}, {"lang": "es", "id": "1311576589805719552", "created_at": "2020-10-01T08:00:01.000Z", "text": "La degradaci\u00f3n \u00e9tica y pol\u00edtica del PSOE de Pedro S\u00e1nchez:\n\nLos diputados socialistas aplaudiendo hoy en el Congreso al portavoz de Bildu, unidos socialistas y proetarras en una una comisi\u00f3n para investigar a los Gobiernos del PP"}, {"lang": "es", "id": "1311223176702169088", "created_at": "2020-09-30T08:35:41.000Z", "text": "Marlaska dice que es \u201cperverso\u201d quitar calles y honores a Indalecio Prieto y Largo Caballero\n\nA la izquierda se le empieza a atragantar la Ley de Memoria Hist\u00f3rica... ahora que se aplica a sus propios totalitarios"}, {"lang": "es", "id": "1310608377437990913", "created_at": "2020-09-28T15:52:41.000Z", "text": "El Supremo inhabilita a Torra, los independentistas salen en tromba a apoyarle y a cuestionar al Supremo \n\n... y el PSOE reitera que seguir\u00e1 pactando con ellos en la Mesa de Di\u00e1logo \n\nAs\u00ed se erosiona la legitimidad de nuestro Estado de Derecho... desde el Gobierno"}, {"lang": "es", "id": "1310549123825840128", "created_at": "2020-09-28T11:57:14.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, el que procam\u00f3 la victoria sobre el virus en julio y ahora quiere responsabilizar a Madrid @ppmadrid https://t.co/sjHAewdhyb"}, {"lang": "es", "id": "1310511327421575168", "created_at": "2020-09-28T09:27:03.000Z", "text": "As\u00ed usa el PSOE de Pedro S\u00e1nchez la pandemia para atacar a Madrid:\n\n\u2757\ufe0fPrimero, organiza manifestaciones contra las restricciones de Ayuso\n\n\u2757\ufe0fDespu\u00e9s, exige un cierre total mientras calla sobre Comunidades y ciudades con peores datos, pero Gobiernos socialistas \n@ppmadrid"}, {"lang": "es", "id": "1310227282112516097", "created_at": "2020-09-27T14:38:21.000Z", "text": "Qu\u00e9 cinismo!\n\nRecomienda atender a la ciencia el mismo Gobierno que se salt\u00f3 todas las recomendaciones cient\u00edficas en marzo, que se invent\u00f3 clasificaciones  y expertos, que da datos falsos y que niega miles de muertos https://t.co/rM2dXo1uqV"}, {"lang": "es", "id": "1310179446171856896", "created_at": "2020-09-27T11:28:16.000Z", "text": "Los socialistas se r\u00eden de los espa\u00f1oles:\n\nFirman un comunicado a favor de renovar los \u00f3rganos constitucionales, apelando a la calidad democr\u00e1tica... con sus socios comunistas, golpistas e independentistas \n\nEl siguiente ser\u00e1 un comunicado antiterrorista... con Bildu"}, {"lang": "es", "id": "1309415150743584769", "created_at": "2020-09-25T08:51:14.000Z", "text": "S\u00f3lo la movilizaci\u00f3n pol\u00edtica y social impedir\u00e1 la impunidad de los golpistas que est\u00e1 preparando el Gobierno\n\nAtenci\u00f3n al editorial de El Pa\u00eds explicando c\u00f3mo puede justificar el Gobierno los indultos:\n\n\u201cPor utilidad p\u00fablica\u201d, \u201cpara reintegrar a los catalanes desafectos\u201d..."}, {"lang": "es", "id": "1309178102266855426", "created_at": "2020-09-24T17:09:17.000Z", "text": "Cuando Carmen Calvo y Pedro S\u00e1nchez dijeron: \u201cCon Bildu no vamos a pactar... si quieres, lo repito 5 veces, o 20\u201d\n\nTambi\u00e9n dijeron: \u201cLos socialistas somos gente muy de fiar\u201d... https://t.co/We2bGa7OSg"}, {"lang": "es", "id": "1309102918986092549", "created_at": "2020-09-24T12:10:32.000Z", "text": "Tambi\u00e9n se suma Felipe Gonz\u00e1lez a nuestra denuncia:\n\n\u201cLas posiciones de Podemos llevan a la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a\u201d\n\nNo se ha atrevido a a\u00f1adir la otra parte de la verdad: son las posiciones asumidas por Pedro S\u00e1nchez"}, {"lang": "es", "id": "1308815587066490880", "created_at": "2020-09-23T17:08:47.000Z", "text": "Hoy, hemos denunciado en la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso el plan del Gobierno para amnistiar a los golpistas con indultos y con la reforma de los delitos de rebeli\u00f3n y sedici\u00f3n https://t.co/cLYgfjilW3"}, {"lang": "es", "id": "1308730854546583559", "created_at": "2020-09-23T11:32:05.000Z", "text": "Es un golpe a nuestro Estado de Derecho y a nuestra Constituci\u00f3n:\n\nEl Gobierno ha puesto en marcha la amnist\u00eda para los golpistas:\n\nEl ministro de Justicia anuncia indultos y confirma la reforma del C\u00f3digo Penal para rebajar las penas de sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n"}, {"lang": "es", "id": "1308483659717017604", "created_at": "2020-09-22T19:09:49.000Z", "text": "Con S\u00e1nchez, el PSOE abandon\u00f3 el constitucionalismo:\n\nCuando hizo un Gobierno con los comunistas\n\nCuando blanque\u00f3 a Bildu \n\nCuando mont\u00f3 una Mesa para negociar autodeterminaci\u00f3n y amnist\u00eda con los independentistas https://t.co/Swajw4w9oO"}, {"lang": "es", "id": "1308326974516064256", "created_at": "2020-09-22T08:47:12.000Z", "text": "Defender la democracia frente al terrorismo es \u201cinexperiencia\u201d, seg\u00fan el PSE\n\nEs la degradaci\u00f3n \u00e9tica del socialismo liderada por S\u00e1nchez  \n\nhttps://t.co/blqWaWtlzH"}, {"lang": "es", "id": "1307922164348342272", "created_at": "2020-09-21T05:58:38.000Z", "text": "A esto se le llama corrupci\u00f3n:\n\nCrearon un puesto para \u00e9l, para el amigo de S\u00e1nchez, en el ministerio de \u00c1balos\n\nLo nombraron director general sin ser funcionario \n\nY ahora esto: \u00c1balos le pag\u00f3 18.000 euros por 10 p\u00e1ginas con textos copiados https://t.co/M8I1AKVmHj"}, {"lang": "es", "id": "1307718069746307072", "created_at": "2020-09-20T16:27:38.000Z", "text": "La izquierda que ha sometido a un confinamiento radical de 3 meses a toda Espa\u00f1a \n\n... dice ahora que es intolerable confinar varios barrios de Madrid"}, {"lang": "es", "id": "1307620059574136833", "created_at": "2020-09-20T09:58:11.000Z", "text": "La Vanguardia confirma hoy la burla del Gobierno al Estado de Derecho\n\nPedro S\u00e1nchez se propone sacar a los golpistas de la c\u00e1rcel:\n\nVa a aprobar una reforma del C\u00f3digo Penal que rebajar\u00e1 las penas de sedici\u00f3n y se aplicar\u00e1 retroactivamente"}, {"lang": "es", "id": "1307604348231352320", "created_at": "2020-09-20T08:55:45.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez en La Sexta: \u201cLa Constituci\u00f3n no se trocea, se es constitucionalista a jornada completa\u201d\n\nSu vicepresidente Iglesias en su partido: \u201cDebemos aprovechar la crisis de la monarquia para avanzar hacia una nueva rep\u00fablica\u201d \n\nNuestro Gobierno \u201cconstitucionalista\u201d..."}, {"lang": "es", "id": "1307590365894057991", "created_at": "2020-09-20T08:00:11.000Z", "text": "El h\u00e1bito de la manipulaci\u00f3n y de la mentira de Pedro S\u00e1nchez es ya una enfermedad:\n\n\u201cNo hay que identificar estado de alarma con confinamiento ... finalmente, el confinamiento no existi\u00f3\u201d\n\nS\u00ed, lo dijo ayer, literalmente"}, {"lang": "es", "id": "1307330052598755335", "created_at": "2020-09-19T14:45:48.000Z", "text": "Una nueva muestra de apolog\u00eda de un sistema totalitario... a ver si le aplican la nueva Ley de Memoria Democr\u00e1tica...\n\nhttps://t.co/2ztXs1nVmM"}, {"lang": "es", "id": "1307283298381639681", "created_at": "2020-09-19T11:40:01.000Z", "text": "La izquierda acaba de descubrir la libertad... para Madrid:\n\nLa misma izquierda que aplaudi\u00f3 a S\u00e1nchez por el confinamiento radical de toda Espa\u00f1a   \n\n... protesta ahora contra los confinamientos de Madrid y le exige libertad a Ayuso"}, {"lang": "es", "id": "1306599200721899520", "text": "Cu\u00e1ndo responder\u00e1 Pedro S\u00e1nchez de la interminable corrupci\u00f3n socialista?\n\nABC descubre hoy a una cuarta ministra (adem\u00e1s de Calvo, Montero y Planas) vinculada al Gobierno de los EREs:\n\nTeresa Ribera fue directiva de Isofot\u00f3n, investigada por malversar 80 millones de la Junta", "created_at": "2020-09-17T14:21:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306273601876877313", "text": "Si la nueva Ley de Memoria de Carmen Calvo multar\u00e1 o prohibir\u00e1 a quienes ensalcen reg\u00edmenes totalitarios o a dictadores\n\nQu\u00e9 pensar\u00e1 hacer Carmen Calvo con los comunistas de su Gobierno? Los multar\u00e1 o los prohibir\u00e1?", "created_at": "2020-09-16T16:47:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306177735535079428", "text": "As\u00ed es la Memoria Democr\u00e1tica de Pedro S\u00e1nchez\n\nPablo Casado: \u201cPretende juzgar lo que pas\u00f3 hace 80 a\u00f1os y tapar lo de hace 80 d\u00edas\u201d \n#SesionDeControl", "created_at": "2020-09-16T10:26:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1306137039658770432", "text": "Tremendo: El Gobierno legitimando a los okupas\n\nPablo Iglesias hace una arenga a favor de los okupas desde su esca\u00f1o \n\n... y los socialistas aplauden entusiasmados", "created_at": "2020-09-16T07:45:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305923884768735234", "text": "Carmen Calvo lleva 3 meses y medio neg\u00e1ndose a comparecer ante la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso para dar cuenta de los ataques de su Gobierno a la libertad \n\nElla solo quiere hablar de Franco", "created_at": "2020-09-15T17:38:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305894684884172800", "text": "El Gobierno le llama Ley de Memoria Democr\u00e1tica \n\nEn realidad, es la Ley de Memoria Izquierdista \n\nNi rechaza el totalitarismo comunista ni sus cr\u00edmenes, ni se propone multar o prohibir sus  fundaciones", "created_at": "2020-09-15T15:42:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305770587202215937", "text": "La Fiscal\u00eda de la socialista Delgado \nen defensa del Gobierno:\n\nDice que no se pueden atribuir al Gobierno las v\u00edctimas del Covid\n\n... Pero los socialistas s\u00ed atribuyeron a los Gobiernos del PP el Prestige, el metro de Valencia, Angrois... y la contagiada del \u00e9bola", "created_at": "2020-09-15T07:29:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1305071309798473728", "text": "El ministro de Justicia, Juan Carlos Campo, afirma hoy que \u201clas sentencias no resuelven problemas pol\u00edticos\u201d y que van a reformar los delitos de sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n \n\nA esto se le llama burlarse del Estado de Derecho y ponerlo al servicio de los golpistas", "created_at": "2020-09-13T09:10:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1303603608420786176", "text": "Pedro S\u00e1nchez ha anunciado en el Congreso que prohibir\u00e1n las asociaciones que defiendan o ensalcen la dictadura franquista:\n\nProhibir\u00e1n igualmente las asociaciones que defiendan o ensalcen las dictaduras comunistas?", "created_at": "2020-09-09T07:58:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1302563954657562629", "text": "Cuid\u00e9monos de la \u201ccolaboraci\u00f3n y lealtad\u201d de Carmen Calvo:\n\nAtaca a la Comunidad de Madrid, la acusa de ser el mayor foco de la pandemia, culpa a los recortes en la Sanidad, miente sobre las cifras de Espa\u00f1a \n\n... y remata: \u201cPero somos un Gobierno colaborador y leal\u201d", "created_at": "2020-09-06T11:07:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1302171735068991488", "text": "Cuando las propias instituciones fomentan el golpismo:\n\nEl Parlamento catal\u00e1n recibe con honores y aplausos a la condenada Carme Forcadell\n\n... Mientras el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, acuerda una Mesa para negociar con el partido de los golpistas", "created_at": "2020-09-05T09:08:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1301844043664678915", "text": "Emmanuel Macron, ayer: \u201cLa Rep\u00fablica, porque es indivisible, no admite ninguna aventura separatista\u201d \n\n.... Cu\u00e1nto cuesta escuchar aqu\u00ed declaraciones tan claras de algunos de nuestros dirigentes", "created_at": "2020-09-04T11:26:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1301055610386092034", "text": "Puede combatir una pandemia un Gobierno que miente sobre los espa\u00f1oles muertos?\n\nPorque son 50.000 muertos, como muestra hoy ABC:\n\nhttps://t.co/n1Kzt3Q8Pj", "created_at": "2020-09-02T07:13:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1300392133078192128", "text": "Pedro S\u00e1nchez dice que \u201cEspa\u00f1a debe entenderse con Espa\u00f1a\u201d\n\nY d\u00f3nde coloca a sus socios separatistas? A ERC, a Bildu, al PNV? A los que facilitaron su investidura? Con los que pacta en el Parlamento mientras ataca e insulta a la oposici\u00f3n?", "created_at": "2020-08-31T11:16:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1299280737489817600", "text": "\u201cOdio\u201d, \u201ccrispaci\u00f3n\u201d, \u201cultraderecha\u201d, han dicho reiteradamente S\u00e1nchez y sus ministros de las manifestaciones contra el Gobierno  \n\nPero ni una sola palabra del acto de los proetarras en Alsasua contra la Guardia Civil\n\nA esto lo llaman libertad de expresi\u00f3n... y lo permiten", "created_at": "2020-08-28T09:40:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1298916293358354432", "text": "S\u00e1nchez, de nuevo conmovido por las manifestaciones antirracistas en Estados Unidos... aqu\u00ed llama \u201codio\u201d o \u201ccrispaci\u00f3n\u201d a las protestas contra su Gobierno\n\nY ni siquiera reconoce el n\u00famero real de espa\u00f1oles muertos https://t.co/tHe6X6hIWM", "created_at": "2020-08-27T09:32:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1298180405674336256", "text": "Podemos amenaza ahora con acosar al Rey y a los empresarios... no es una novedad, es lo que siempre ha hecho la extrema izquierda con los discrepantes y los inc\u00f3modos https://t.co/s4imwKbzCz", "created_at": "2020-08-25T08:48:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1297883136651665410", "text": "Cuando los planes salen bien, seg\u00fan Carmen Calvo:\n\nS\u00e1nchez proclam\u00f3 en junio la \u201cvictoria\u201d contra el virus... y Espa\u00f1a es en agosto el primer pa\u00eds de Europa en contagios\n\n\u201cTodo est\u00e1 saliendo seg\u00fan lo previsto\u201d, ha dicho hoy Carmen Calvo", "created_at": "2020-08-24T13:07:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1297847668555812870", "text": "L\u00f3gica comunista de Irene Montero en Diez Minutos: diferencia entre escrachearles a ella y a Pablo Iglesias y a los l\u00edderes del PP\n\nCuando ella hac\u00eda escraches con el PAH, \u201cprotestaba leg\u00edtimamente\u201d\n\nQuienes se lo hacen a ellos, \u201cfomentan el odio\u201d", "created_at": "2020-08-24T10:46:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1297822147008700417", "text": "Feminismo comunista:\n\nIrene Montero presume de feminismo y comunismo en larga entrevista en la revista Diez Minutos \n\n... mientras se niega desde hace meses a acudir a la Comisi\u00f3n de Igualdad del Congreso", "created_at": "2020-08-24T09:04:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1297587576354807808", "text": "Gerardo Pisarello no entiende c\u00f3mo un cineasta tan sensible como Clint Eastwood puede ser de derechas\n\n... quiz\u00e1 sea por la \u201csensibilidad\u201d intelectual que le producen, a \u00e9l y a cientos de millones de personas en el mundo, ideas como las de Pisarello", "created_at": "2020-08-23T17:32:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1294545199415406592", "text": "Los gimoteos de un incoherente: \n\nPablo Iglesias denuncia un \u201cjuicio medi\u00e1tico\u201d contra Podemos\n\n... \u00e9l, que acusaba al PP con portadas period\u00edsticas, sin juicio, sin sentencias y hasta sin imputaciones", "created_at": "2020-08-15T08:03:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1294188140320772096", "text": "La degradaci\u00f3n \u00e9tica de la izquierda: PSOE y Podemos pactan con los proetarras un cord\u00f3n sanitario a Vox:\n\nhttps://t.co/vHq0dfH3jI", "created_at": "2020-08-14T08:24:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1293837806599647233", "text": "Esa mentira andante que es Pedro S\u00e1nchez:\n\n\u201cIndignaci\u00f3n, alarma social, crisis institucional, hay que recuperar la dignidad democr\u00e1tica\u201d, dijo para hacer la moci\u00f3n de censura \n\nAhora, sigue tumbado en la hamaca, como con los ERE", "created_at": "2020-08-13T09:12:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1293494903071223809", "text": "Aquella estafa democr\u00e1tica de la \u201cmoci\u00f3n de censura contra la corrupci\u00f3n\u201d:\n\nEl presidente S\u00e1nchez: l\u00edder del partido condenado en 2019 por la mayor trama de corrupci\u00f3n de Espa\u00f1a \n\nEl vicepresidente Iglesias: l\u00edder del partido imputado por financiaci\u00f3n irregular", "created_at": "2020-08-12T10:29:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1293145001220812800", "text": "A la espera de que Pablo Iglesias sea coherente consigo mismo https://t.co/tKQRnRWvf0", "created_at": "2020-08-11T11:19:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1293121622296100865", "text": "Los de la \u201cregeneraci\u00f3n de la democracia\u201d.... Hipocres\u00eda, mentiras y corrupci\u00f3n:\n\nhttps://t.co/OXAlvcreCp", "created_at": "2020-08-11T09:46:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1292397180750311425", "text": "Por qu\u00e9 siguen llamado radicalidad a la batalla de las ideas en la derecha?\n\nM\u00e1s centro o m\u00e1s derecha? Le pregunta ABC a Pablo Casado sobre su alternativa a Rajoy  \n\nM\u00e1s liderazgo de ideas, ese es el futuro de la derecha", "created_at": "2020-08-09T09:47:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1291641426883878912", "text": "Irene Montero es una amenaza contra la igualdad:\n\nHoy se suma a Marta Flor en la falsa acusaci\u00f3n de acoso sexual al ex-abogado de Podemos\n\nUna ministra despreciando el archivo judicial y alentando las denuncias falsas", "created_at": "2020-08-07T07:44:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1290215916903395330", "text": "D\u00f3nde est\u00e1n las feministas de la izquierda? \n\nSe acumulan las evidencias de falso montaje de acoso sexual de Podemos contra Calvente, su ex abogado \n\nMientras calla la ministra llamada de Igualdad \n\nY las organizaciones feministas est\u00e1n desaparecidas", "created_at": "2020-08-03T09:20:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1289922259054784520", "text": "Pedro S\u00e1nchez clama contra la extrema derecha todas las semanas en el Congreso \n\n... Mientras gobierna con el altavoz del castro-chavismo en Espa\u00f1a \n\nRevelador an\u00e1lisis de Ram\u00f3n P\u00e9rez-Maura hoy en ABC sobre el origen y la financiaci\u00f3n de Podemos: \n\nhttps://t.co/mff6H8gxvp", "created_at": "2020-08-02T13:53:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1289260699961573377", "text": "Espa\u00f1a: la mayor ca\u00edda del PIB de la UE y la segunda mayor mortalidad por el virus\n\n...Y donde la izquierda monta  ceremonias de aplausos a S\u00e1nchez en el Congreso \n\nhttps://t.co/lGfTnGWfBn", "created_at": "2020-07-31T18:04:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1289132291202195464", "text": "Ni feminismo, ni igualdad, ni \u00e9tica:\n\nD\u00edaz y Montero presentaron ayer un plan de igualdad en el trabajo... pero callaron sobre el montaje de falso acoso sexual de Podemos contra su abogado, Jos\u00e9 Manuel Calvente https://t.co/v1MKnJcbBh", "created_at": "2020-07-31T09:34:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288729875533180928", "text": "Fabric\u00f3 Podemos una denuncia falsa de acoso sexual contra Calvente, su ex abogado, para impedir que hablara de la corrupci\u00f3n del partido? \n\nEso indica el archivo de la denuncia... Nauseabundo y brutal", "created_at": "2020-07-30T06:55:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288394985507901440", "text": "Pablo Casado: \n\n\u201cNo hay nada que aplaudir, Sr. S\u00e1nchez: este pa\u00eds ha perdido a 45.000 espa\u00f1oles\u201d\n\n@GPPopular", "created_at": "2020-07-29T08:44:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288381898021101570", "text": "Por qu\u00e9 van a cumplir las normas sanitarias los espa\u00f1oles si las incumplen los diputados socialistas? \n\nSe saltan la norma del 50% presencial en el Congreso https://t.co/3NcdLQSWYH", "created_at": "2020-07-29T07:52:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288380253413486592", "text": "As\u00ed incumple las normas sanitarias el Gobierno:\n\nObliga a los dem\u00e1s al 50% presencial en el Congreso mientras el PSOE ocupa el 100% https://t.co/eRQhrJRrfE", "created_at": "2020-07-29T07:46:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288376013538373632", "text": "S\u00e1nchez rechaza en el Congreso los resultados electorales de los partidos de extrema derecha en Europa, y los menciona uno a uno\n\nSe le olvida recordar los de la extrema izquierda en Espa\u00f1a\n\n... Gobierna con ellos", "created_at": "2020-07-29T07:29:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288365198332563461", "text": "La mentira como estilo de Gobierno:\n\nMintieron sobre el 8-M\n\nSobre los informes: OCDE, Oxford, Johns Hopkins\n\nSobre el n\u00famero de muertos\n\n... Y tambi\u00e9n sobre el Comit\u00e9 de Expertos", "created_at": "2020-07-29T06:46:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288021889697419264", "text": "Pol\u00edtica exterior de Espa\u00f1a:\n\nSim\u00f3n dice de los turistas: \u201ces mejor que no vengan\u201d\n\nS\u00e1nchez le apoya en Telecinco\n\nEl Pa\u00eds sigue insultando a Boris Johnson, hoy le llama \u201cinepto\u201d\n\nY la ministra de Exteriores se ha ido a Ankara, a mediar entre Turqu\u00eda y Grecia", "created_at": "2020-07-28T08:02:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1287730571196747777", "text": "Cuando calculas mal el d\u00eda para la propaganda:\n\nEl CIS dice que el PSOE sube en intenci\u00f3n de voto \n\n.... justamente cuando se multiplican los rebrotes, Europa golpea nuestro turismo, y hasta El Pa\u00eds confirma que Pedro S\u00e1nchez oculta miles de muertos por el virus", "created_at": "2020-07-27T12:44:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1287647621214068736", "text": "La segunda ola del virus se extiende por Espa\u00f1a \n\nReino Unido da un golpe brutal a nuestro turismo\n\nEl Pa\u00eds confirma tambi\u00e9n que el Gobierno ha mentido con el n\u00famero de muertos \n\n... Pero Pedro S\u00e1nchez sigue desaparecido", "created_at": "2020-07-27T07:14:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1287015475680022530", "text": "Gritan e insultan a Monedero en un local... y Pablo Iglesias lo llama odio, homofobia y violencia ultra \n\nHace dos a\u00f1os, cuando lo hac\u00edan ellos, lo llamaba democracia", "created_at": "2020-07-25T13:22:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1286953006764875777", "text": "Con rebrotes en toda Espa\u00f1a y amenaza de una segunda oleada del virus\n\nPedro S\u00e1nchez, el del mando \u00fanico y los al\u00f3s presidentes, el que proclam\u00f3 su \u201cvictoria\u201d sobre esta \u201cguerra\u201d... se lava las manos y huye de toda responsabilidad", "created_at": "2020-07-25T09:14:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1286261372385472515", "text": "El Supremo devuelve a los espa\u00f1oles la confianza en nuestro Estado de Derecho:\n\nAnula la semilibertad de Forcadell y anticipa lo que har\u00e1 con los privilegios concedidos por la Generalitat al resto de condenados por sedici\u00f3n", "created_at": "2020-07-23T11:26:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1286248349054783488", "text": "Cuando un extranjero observa Espa\u00f1a y descubre con asombro esta verdad:\n\nQue el espa\u00f1ol, el tercer idioma m\u00e1s hablado del mundo, es discriminado en Espa\u00f1a \n\nhttps://t.co/guG2kMM7nE", "created_at": "2020-07-23T10:34:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1285603402488176640", "text": "Gabriel Rufi\u00e1n llama \u201cel 15-M facha\u201d al uso de mascarillas con banderas nacionales \n\nLo suyo es odio a Espa\u00f1a e intolerancia al uso de nuestros s\u00edmbolos nacionales", "created_at": "2020-07-21T15:51:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1285528856183607296", "text": "Al Gobierno se le est\u00e1 olvidando recordar \u201cel peque\u00f1o detalle\u201d de las condiciones de la ayuda europea: no le caben en la propaganda https://t.co/rmXd6v8fTV", "created_at": "2020-07-21T10:55:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1285141360606142464", "text": "El PP logra en Galicia su esca\u00f1o 42 por Pontevedra a costa del PSOE, que se queda en 14, y con Podemos en 0\n\nPero ni una sola autocr\u00edtica de la izquierda... siguen dando consejos al PP", "created_at": "2020-07-20T09:15:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284806903147765761", "text": "El Pa\u00eds, el diario pro-socialista, le aconseja hoy al PP que se modere, que no compita con \u201clos ultras de Vox\u201d\n\n... ahora bien, le parece estupendo y muy aconsejable que el PSOE gobierne con los ultras de Podemos \n\nEs la moderaci\u00f3n, seg\u00fan la izquierda", "created_at": "2020-07-19T11:06:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284797210316734464", "text": "El nivel pol\u00edtico e intelectual de Carmen Calvo:\n\nDice hoy que son \u201cherencia del PP\u201d los delitos de los golpistas con los que van reanudar la mesa de negociaci\u00f3n \n\n... un d\u00eda de estos dir\u00e1 tambi\u00e9n que los cr\u00edmenes de ETA y los delitos de los proetarras son \u201cuna herencia del PP\u201d", "created_at": "2020-07-19T10:28:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284421991215304705", "text": "Cada vez que leo a defensores de Pedro S\u00e1nchez y de su Gobierno con la extrema izquierda pedir \u201cmoderaci\u00f3n\u201d a Pablo Casado... me entra la risa \n\nHoy, Teodoro Le\u00f3n Gross en El Pa\u00eds...", "created_at": "2020-07-18T09:37:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284161898964033539", "text": "El camino para recuperar el voto constitucionalista en el Pa\u00eds Vasco: \n\nLa defensa de Espa\u00f1a y de la libertad para ser vasco y espa\u00f1ol. Sin miedo y sin complejos https://t.co/jRQlumH6bj", "created_at": "2020-07-17T16:23:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284096387571949571", "text": "Una gran noticia para la libertad y la defensa de Espa\u00f1a en el Pa\u00eds Vasco:\n\nLa coalici\u00f3n PP-C\u2019s consigue un sexto esca\u00f1o por Vizcaya y se lo arrebata a Bildu", "created_at": "2020-07-17T12:03:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283795756214779905", "text": "Un expresidente de Espa\u00f1a, Aznar, lleva la bandera nacional y la izquierda se pone furiosa \n\n40 a\u00f1os de democracia... y a\u00fan tienen problemas para aceptar y defender nuestros s\u00edmbolos nacionales", "created_at": "2020-07-16T16:08:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283720766845059072", "text": "No a la pretensi\u00f3n de hegemon\u00eda moral de la izquierda arrogante que nos gobierna:\n\nhttps://t.co/frGZHT31l6", "created_at": "2020-07-16T11:10:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283419223084195843", "text": "El CIS o la agencia de propaganda gubernamental:\n\nPodemos se da un batacazo hist\u00f3rico en Galicia y pierde 5 diputados en el Pa\u00eds Vasco\n\n... Pero resucita en el CIS de Tezanos", "created_at": "2020-07-15T15:12:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283080056714285056", "text": "Hay maneras rid\u00edculas de eludir explicaciones sobre el fracaso electoral... y luego est\u00e1 la de Carmen Calvo:\n\n\u201cEl Gobierno no se presentaba a estas elecciones\u201d\n\nY gallegos y vascos pensando que votaban al PSOE y a Podemos...", "created_at": "2020-07-14T16:44:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1282583763344674816", "text": "La debacle de Podemos ha servido para engrandecer al nacionalismo, al BNG... y peor, a Bildu\n\nLo esperable, cuando el discurso de Pablo Iglesias  es el mismo que el de ellos", "created_at": "2020-07-13T07:52:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1282420335699267585", "text": "Los nacionalistas, PNV y Bildu, han sumado el 67% del voto en el Pa\u00eds Vasco, su mejor dato hist\u00f3rico\n\nEs el resultado de una pol\u00edtica nacional que los alimenta y fortalece desde hace muchos a\u00f1os", "created_at": "2020-07-12T21:03:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1281488633749475330", "text": "Hace 23 a\u00f1os, ETA secuestr\u00f3 y asesin\u00f3 a Miguel \u00c1ngel Blanco, por ser del PP y por defender que el Pa\u00eds Vasco es Espa\u00f1a\n\nHoy nos siguen llamando fachas, extrema derecha o radicales por defender esas mismas ideas", "created_at": "2020-07-10T07:21:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1281165694848118784", "text": "Carmen Calvo, la misma que alent\u00f3 el 8-M... ahora exige seguridad a Feij\u00f3o, mientras 10 alcaldes de izquierdas piden aplazar las elecciones  \n\nParece que el concepto de seguridad de Calvo depende de lo que le convenga al PSOE en cada momento", "created_at": "2020-07-09T09:57:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280882081321623552", "text": "Ese ataque permanente al castellano en Catalu\u00f1a:\n\nUna vez m\u00e1s, en Catalu\u00f1a, s\u00f3lo reparten ex\u00e1menes de selectividad en catal\u00e1n y se\u00f1alan como an\u00f3malo a quien lo pide en castellano \n\nY con el amparo o el silencio c\u00f3mplice de toda la izquierda...", "created_at": "2020-07-08T15:11:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280433059133865984", "text": "Con qu\u00e9 autoridad moral se dirigir\u00e1 a los ciudadanos un presidente que se invent\u00f3 una comida en Lisboa para no ir al funeral de 43.000 espa\u00f1oles v\u00edctimas de la pandemia?", "created_at": "2020-07-07T09:26:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280419180441931777", "text": "Pedro S\u00e1nchez o la mentira andante:\n\nEn su defensa de Iglesias, afirm\u00f3 ayer que \u201cNunca he valorado procesos judiciales\u201d\n\n... \u00c9l, que lleg\u00f3 al Gobierno usando, manipulando y retorciendo una sentencia judicial", "created_at": "2020-07-07T08:31:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280196514871160841", "text": "No s\u00f3lo emitieron el funeral de George Floyd en TVE mientras se niegan a emitir el funeral de las v\u00edctimas espa\u00f1olas del virus\n\nTambi\u00e9n apoyaron las manifestaciones en USA mientras prohibieron y criticaron las protestas contra el Gobierno en Espa\u00f1a", "created_at": "2020-07-06T17:46:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280074420887920641", "text": "Ese desprecio de la izquierda a la libertad: obstaculizan su debate en el Congreso, pactan con los golpistas catalanes o con Bildu... y controlan y atacan a los medios de comunicaci\u00f3n \n@GPPopular https://t.co/wsRkLYkANQ", "created_at": "2020-07-06T09:41:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1279812613946454017", "text": "Pablo Iglesias arremete ahora contra \u201clas cloacas medi\u00e1ticas\u201d \n\nAntes apuntaba a \u201clas cloacas del Estado\u201d \n\nNo sabe c\u00f3mo salir de su propias cloacas... las destapadas por sus ex colaboradores", "created_at": "2020-07-05T16:21:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1279324760405684226", "text": "43.000 muertos, imprevisi\u00f3n, errores y mentiras... y Fernando Sim\u00f3n se siente estrella de Hollywood... https://t.co/ML4MKc16nd", "created_at": "2020-07-04T08:02:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1278968671155695616", "text": "La ley es igual para los espa\u00f1oles... menos para los golpistas catalanes: \n\nLa Generalitat, a punto de concederles el tercer grado, sin apenas cumplimiento de sus condenas \n\nO lo evita el Tribunal Supremo, o se consuma la burla al Estado de Derecho", "created_at": "2020-07-03T08:27:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1278632969092108288", "text": "El PSOE vota en el Senado en contra de la defensa del legado espa\u00f1ol en USA, porque, dice \u201ces un modelo de patriotismo que no compartimos\u201d\n\nSu modelo de patriotismo es el de Podemos, Bildu, ERC, PNV y JXCat, a quienes se han unido para no condenar la hispanofobia", "created_at": "2020-07-02T10:13:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1278252418803945473", "text": "El Banco de Espa\u00f1a reclama ajustes para contener la deuda p\u00fablica\n\nPero la ministra de Exteriores, Gonz\u00e1lez Laya, junto a su hom\u00f3logo alem\u00e1n, escribe hoy que \u201cno podemos salir de esta crisis ahorrando\u201d \n\nParece que el plan del Gobierno es que \u201cahorre\u201d Europa por nosotros", "created_at": "2020-07-01T09:01:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1278234286890586113", "text": "Correos apelando a los \u201cderechos fundamentales\u201d?\n\n... Pues lleva toda la vida envi\u00e1ndonos propaganda de los proetarras, con la marca proetarra bien clara en el sobre, y nunca se preocup\u00f3 por los derechos fundamentales\n\nhttps://t.co/3RXksVw4UJ", "created_at": "2020-07-01T07:49:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277899857802518530", "text": "C\u00f3mo manipulan izquierda y nacionalismo para llamarte crispador y radical: \n\n\u201cEl problema es la denuncia. No la violencia, sino recordarla. A exigir razones le llaman crispaci\u00f3n\n\nRadical es el que nombra los problemas; moderado, el que calla\u201d\n\nBrillante F\u00e9lix Ovejero @elmundoes", "created_at": "2020-06-30T09:40:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277669025619869698", "text": "Si Carmen Calvo huye en el Congreso de las preguntas de Cayetana \u00c1lvarez de Toledo \n\nSi huye tambi\u00e9n de comparecer en la Comisi\u00f3n Constitucional\n\nNo es hora de que huya a su casa y deje su lugar a alguien con respeto por el Parlamento y por la oposici\u00f3n? \n@GPPopular", "created_at": "2020-06-29T18:23:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277650662134878208", "text": "El estado de la libertad con este Gobierno:\n\nCarmen Calvo se niega a comparecer ante la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso para hablar de la libertad durante el estado de alarma \n\nPorque, dice, es una petici\u00f3n \u201cabsurda\u201d que le causa \u201cperplejidad\u201d \n@GPPopular", "created_at": "2020-06-29T17:10:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277517854569566208", "text": "La contradicci\u00f3n imposible de C\u2019s: Edmundo Bal pide al PP sumarse a negociar los Presupuestos... pero reconoce que \u201csi el Gobierno re\u00fane la Mesa de la verg\u00fcenza y del chantaje, nos lo ponen dificil\u201d\n\nEl problema es que el Gobierno ya ha confirmado, y reconfirmado, esa Mesa", "created_at": "2020-06-29T08:22:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277497580948279299", "text": "La derrota de Macron: la mala gesti\u00f3n de la pandemia s\u00ed tiene consecuencias \n\nEspa\u00f1a era el pa\u00eds europeo m\u00e1s insatisfecho con la gesti\u00f3n de su Gobierno en la encuesta del Parlamento europeo... pero junto a Francia y Polonia", "created_at": "2020-06-29T07:02:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277208616672641025", "text": "No por esperado, menos grave: el gui\u00f1o de Pedro S\u00e1nchez al indulto a los golpistas catalanes en La Vanguardia:\n\n\u201cHe percibido en algunos m\u00e1s una sed de venganza que un \u00e1nimo de justicia y eso va contra el esp\u00edritu de la Constituci\u00f3n\u201d \n\nO el Estado de Derecho como venganza", "created_at": "2020-06-28T11:53:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277184389777108993", "text": "Vascos orgullosos de sentirnos espa\u00f1oles, lo que los nacionalistas han querido impedirnos siempre:\n\n@carlositurgaiz \u201cSoy m\u00e1s vasco que el \u00e1rbol de Gernika. Nadie me puede dar lecciones de vasco y estoy muy orgulloso de sentirme espa\u00f1ol\u201d", "created_at": "2020-06-28T10:17:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1276428342451933184", "text": "El balance de Iv\u00e1n Redondo, estratega de Pedro S\u00e1nchez, \u201cEs dif\u00edcil hacerlo mejor\u201d\n\n... y el de la realidad:\n\n\u2757\ufe0fEspa\u00f1a: Tercer pa\u00eds del mundo en tasa de mortalidad por el virus \n\u2757\ufe0fPrimero en hundimiento econ\u00f3mico \n\u2757\ufe0fPrimero de la UE en insatisfacci\u00f3n ciudadana con el Gobierno", "created_at": "2020-06-26T08:13:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1276068880016912384", "text": "Marlaska, ministro de Interior, va a ser salvado hoy de la reprobaci\u00f3n por los proetarras, nacionalistas e independentistas \n\nLo que nos da una idea de la preocupante relaci\u00f3n de este Gobierno con el Estado de Derecho, la Constituci\u00f3n y la unidad de Espa\u00f1a", "created_at": "2020-06-25T08:25:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275796650758418435", "text": "Y Pedro S\u00e1nchez exhibiendo su chuler\u00eda habitual en el Congreso:\n\nA la cabeza de peor gesti\u00f3n de la crisis sanitaria de la OCDE, seg\u00fan The Economist\n\nY ahora, a la cabeza mundial del hundimiento econ\u00f3mico, seg\u00fan el FMI", "created_at": "2020-06-24T14:23:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275697946982563843", "text": "La deriva autoritaria de S\u00e1nchez llega ya al Estado soy yo:\n\nAfirma en el Congreso que denunciar      su autoritarismo es atacar a Espa\u00f1a y al Estado de Derecho", "created_at": "2020-06-24T07:51:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275454362932789250", "text": "Aitor Esteban acusa a las v\u00edctimas de ataques en m\u00edtines de Vox en el Pa\u00eds Vasco de \u201cir a los sitios m\u00e1s conflictivos\u201d y de \u201cbuscar la bronca\u201d \n\nEl PNV pensaba lo mismo de todos los vascos perseguidos por ETA, que provoc\u00e1bamos  con nuestra defensa de Espa\u00f1a y la libertad", "created_at": "2020-06-23T15:43:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275352661731299330", "text": "La paz y el pluralismo seg\u00fan S\u00e1nchez y Urkullu:\n\nEl Gobierno de Pedro S\u00e1nchez ha dado beneficios penitenciarios a 48 etarras desde 2018, no arrepentidos...\n\n\u201cEn pos de la cultura de la paz y el pluralismo\u201d, dijo ayer su socio Urkullu", "created_at": "2020-06-23T08:59:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275319183526551553", "text": "La izquierda en modo Manipulaci\u00f3n a la desesperada: \n\nUn medio acusa al PP europeo de cuestionar el Estado de Derecho en Espa\u00f1a... por denunciar la escalada autoritaria de S\u00e1nchez \n\nQue es como acusar de cuestionar la igualdad en Espa\u00f1a... por denunciar cr\u00edmenes machistas", "created_at": "2020-06-23T06:46:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275046098009235458", "text": "Podemitas, socialistas y nacionalistas de Palma de Mallorca alentando el derribo de estatuas...la moderaci\u00f3n, seg\u00fan S\u00e1nchez https://t.co/Rq7EfnzKJq", "created_at": "2020-06-22T12:40:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274658407375667200", "text": "\u201cEspa\u00f1a debe entenderse con Espa\u00f1a\u201d, dijo ayer Pedro S\u00e1nchez\n\nDe momento, \u00e9l se entiende con quienes quieren romper Espa\u00f1a, ERC, PNV y Bildu, y con quienes apoyan a los anteriores, Podemos", "created_at": "2020-06-21T11:00:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274318127115968512", "text": "Una cosa es la cr\u00edtica pol\u00edtica a Irene Montero... y otra el intolerable comentario machista de Marcos de Quinto:\n\nEs el viejo machismo de que los hombres llegan al poder por su talento y su trabajo y las mujeres usando su cuerpo con los hombres... tremendo", "created_at": "2020-06-20T12:28:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274305731064475648", "text": "Los socialistas blanquean lo que haga falta llam\u00e1ndole \u201cprogresista\u201d:\n\nCarmen Calvo dice que pactar\u00e1n los Presupuestos con ERC, porque es un partido \u201cprogresista\u201d... con el que seguir\u00e1n legitimando el golpismo independentista en la Mesa de negociaci\u00f3n en julio", "created_at": "2020-06-20T11:38:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274002715073486848", "text": "Otra infausta clasificaci\u00f3n que tambi\u00e9n lidera el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez:\n\nLos espa\u00f1oles, los ciudadanos m\u00e1s insatisfechos de Europa con la respuesta de su Gobierno al Covid-19, seg\u00fan la encuesta de Kantar para el Parlamento europeo", "created_at": "2020-06-19T15:34:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273886577027096578", "text": "Esa impresionante celeridad de Fiscal\u00eda y Abogac\u00eda del Estado para investigar los disparos a fotograf\u00edas del Gobierno denunciados por Pablo Iglesias \n\n... por fin se aplicar\u00e1 a partir de ahora a todas las v\u00edctimas de esas amenazas, tambi\u00e9n en Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco?", "created_at": "2020-06-19T07:53:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273270744584249347", "text": "El CIS de Tezanos haciendo de nuevo propaganda de S\u00e1nchez en lugar de demoscopia  \n\nComo dijo \u00e9l mismo en el Congreso, \u201cNo se crean las encuestas\u201d... no \u00e9sta, al menos", "created_at": "2020-06-17T15:06:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273195081990799367", "text": "No manipulen, se\u00f1or\u00edas de la izquierda y de la ultraizquierda, los conceptos de conflicto y del di\u00e1logo para pactar con los independentistas https://t.co/ltgYZ9CO0e", "created_at": "2020-06-17T10:05:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273167843253682177", "text": "El homenaje-mentira anunciado hoy por Pedro S\u00e1nchez para el 16 de julio: \u201cpor los 27.000 fallecidos\u201d\n\nUn homenaje que hace desaparecer al menos 16.000 espa\u00f1oles muertos? Un homenaje montado sobre una gran mentira?\n#SesionDeControl", "created_at": "2020-06-17T08:17:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1272492456995667968", "text": "C\u00f3mo ser\u00e1 el Gobierno de S\u00e1nchez para que reciba el apoyo entusiasta de Zapatero \n\nDel mismo que llev\u00f3 a la ruina a Espa\u00f1a, que negoci\u00f3 con ETA, que responsabiliz\u00f3 al PP del atentado del 11-M, que legitim\u00f3 al independentismo, que apoy\u00f3 al chavismo...", "created_at": "2020-06-15T11:33:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1272419830067535872", "text": "Pedro S\u00e1nchez y el patriotismo son como Pedro S\u00e1nchez y la verdad: conceptos antit\u00e9ticos:\n\nPidiendo patriotismo al PP quien jam\u00e1s lo ha pedido a los independentistas con quienes pacta?", "created_at": "2020-06-15T06:45:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1272125636690219008", "text": "11-M al 8-M: la mentira de la izquierda entonces y ahora:\n\nUsaron el 11-M y el terrorismo para responsabilizar al Gobierno del PP de un atentado yihadista\n\nY ahora usan el 8-M y el feminismo para eximir al Gobierno socialcomunista de su responsabilidad en m\u00e1s de 43.000 muertos", "created_at": "2020-06-14T11:16:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271744509509074945", "text": "Alberto Garz\u00f3n, el ministro comunista, defendiendo abiertamente el totalitarismo que asesin\u00f3 a 100 millones de personas: \n\n\u201cS\u00ed, me sigo sintiendo comunista, me siendo muy honrado de pertenecer al movimiento comunista\u201d\n\nAs\u00ed sigue la izquierda", "created_at": "2020-06-13T10:01:33.000Z"}, {"text": "La persecuci\u00f3n de siempre en el Pa\u00eds Vasco por defender a Espa\u00f1a: \n\n@DavidChTesan fue agredido por proetarras en la universidad vasca en 2018 por crear una asociaci\u00f3n de defensa de Espa\u00f1a (AEDE)\n\nConsecuencia: Los agresores impunes tras el archivo del caso y AEDE desaparecida", "created_at": "2020-06-13T09:40:09.000Z", "id": "1271739123062235137", "lang": "es"}, {"text": "El candidato colocado por Podemos en la Comisi\u00f3n Nacional de Mercados y Competencia reconoce: \u201cNo soy ning\u00fan experto en temas de Competencia\u201d... y le apoyan PSOE, ERC y PNV\n\nAs\u00ed es la grosera ocupaci\u00f3n de la izquierda de las instituciones y organismos p\u00fablicos", "created_at": "2020-06-12T08:03:01.000Z", "id": "1271352291967328256", "lang": "es"}, {"text": "El talante \u201cdemocr\u00e1tico\u201d de este Gobierno:\n\nLa vicepresidenta de la Comisi\u00f3n Constitucional, de Podemos,nos impide hablar a los portavoces del PP y de Vox para una cuesti\u00f3n de orden\n\n... y el socialista Od\u00f3n Elorza remata la faena con un \u201cYa est\u00e1 aqu\u00ed el Frente Nacional\u201d...", "created_at": "2020-06-11T16:01:05.000Z", "id": "1271110214134173698", "lang": "es"}, {"text": "No nos confundamos con Felipe Gonz\u00e1lez\n\nComo siempre, no se atreve con lo importante:\n\nDice indignarse con los que quieren demoler el modelo constitucional... pero ni una palabra de los socios de S\u00e1nchez, s\u00f3lo la puyita de la descoordinaci\u00f3n con lo del camarote de los Marx", "created_at": "2020-06-11T11:34:45.000Z", "id": "1271043186698354692", "lang": "es"}, {"text": "Manifestantes ultras y violentos destrozan ahora una estatua de Col\u00f3n, tras m\u00faltiples actos violentos por todo Estados Unidos\n\nAlguna condena de la izquierda? Todo lo contrario \n\n... lo que han hecho es prohibir Lo que el viento se llev\u00f3 por \u201cracista\u201d", "created_at": "2020-06-11T05:58:53.000Z", "id": "1270958663054831617", "lang": "es"}, {"text": "Frente a las mentiras sobre el 8-M y la manipulaci\u00f3n del feminismo del Gobierno:\n\nMarga Prohens @MargaProhens a Irene Montero: Viva la igualdad, Sra. Montero! Y vivan los gobiernos que no mienten! https://t.co/xrp7G1rYvv", "created_at": "2020-06-10T18:58:06.000Z", "id": "1270792374839582728", "lang": "es"}, {"text": "Partidarios del totalitarismo dando lecciones de democracia:\n\nLa podemita Martina Velarde nos pide acci\u00f3n antifascista y el bildutarra Jon I\u00f1arritu nos aconseja sobre valores democr\u00e1ticos \n\nAs\u00ed es la mayor\u00eda parlamentaria de Pedro S\u00e1nchez", "created_at": "2020-06-10T15:45:20.000Z", "id": "1270743863322464256", "lang": "es"}, {"text": "Desmontando la propaganda gubernamental de la crispaci\u00f3n:\n\nPablo Casado: \u201cAqu\u00ed, quien no alaba a S\u00e1nchez, crispa\u201d\n\n#SesionDeControl", "created_at": "2020-06-10T08:58:46.000Z", "id": "1270641544182337537", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno incluir\u00e1 la fobia a los pobres en el C\u00f3digo Penal... podr\u00edan a\u00f1adir la fobia a la derecha, especialmente alarmante entre el propio Gobierno \n\nhttps://t.co/fqr3sHotQh", "created_at": "2020-06-09T14:34:19.000Z", "id": "1270363600402747395", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias ataca de nuevo en el Congreso a la Guardia Civil acus\u00e1ndola de \u201chacer informes con recortes de webs de extrema derecha\u201d\n\n... Luego llegar\u00e1 Pedro S\u00e1nchez diciendo aquello de que la derecha crispa", "created_at": "2020-06-08T13:47:25.000Z", "id": "1269989411359469568", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias a\u00fan no ha descalificado a los manifestantes de ayer, que gritaban \u201cpolic\u00eda asesina\u201d, como hizo con los anti gubernamentales \n\nM\u00e1s bien los premiar\u00e1 con un alto cargo, como a Isa Serra, condenada por agredir a la polic\u00eda y nueva portavoz de Podemos", "created_at": "2020-06-08T06:18:44.000Z", "id": "1269876494563790848", "lang": "es"}, {"text": "A\u00fan no ha salido nadie del Gobierno acusando a los manifestantes contra el racismo de irresponsables y de poner en peligro la salud de los dem\u00e1s\n\nTampoco les han llamado pijos, ultras, provocadores o Cayetanos\n\nEstos s\u00ed tienen derecho a protestar...", "created_at": "2020-06-07T17:38:21.000Z", "id": "1269685137995857921", "lang": "es"}, {"text": "El concepto de \u201cconcordia\u201d del Gobierno:\n\nV\u00e9ase la entrevista de Carmen Calvo hoy en La Vanguardia: Insultos y descalificaciones a la derecha y llamadas al di\u00e1logo y los acuerdos con los independentistas", "created_at": "2020-06-07T10:24:01.000Z", "id": "1269575835939454978", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno apoya a los manifestantes estadounidenses, pero insulta a los espa\u00f1oles: \n\nDice el vicepresidente Pablo Iglesias que los manifestantes espa\u00f1oles son \u201cla derecha del berrinche y la cacerolada que se dedica a la crispaci\u00f3n y a la contaminaci\u00f3n ac\u00fastica\u201d", "created_at": "2020-06-06T16:07:48.000Z", "id": "1269299965207228424", "lang": "es"}, {"text": "Un ministro del Gobierno, Manuel Castells, justifica hoy en un art\u00edculo la violencia de los manifestantes contra otro Gobierno, el de Estados Unidos \n\nJustifica incendios, saqueos y ataques a la polic\u00eda, porque \u201chay demasiada injusticia\u201d\n\nEsto es abiertamente antidemocr\u00e1tico", "created_at": "2020-06-06T10:15:18.000Z", "id": "1269211256273108992", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 quiere ocultar el Gobierno?\n\nPSOE y Podemos impiden la comparecencia de la presidenta del Consejo de Estado, Teresa Fern\u00e1ndez De la Vega, que hemos pedido en la Comisi\u00f3n Constitucional? @GPPopular \n\nOtra m\u00e1s de ocultaci\u00f3n, mentira y burla a la transparencia", "created_at": "2020-06-06T07:57:51.000Z", "id": "1269176662215835649", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez crea una direcci\u00f3n general nueva en Transportes y coloca all\u00ed a su mejor amigo (ABC)\n\nEl amigo no es funcionario, requisito para ser director gral. \n\nLe pagan 90.000 euros \n\n... Definici\u00f3n de corrupci\u00f3n: uso recursos Estado para beneficiarse o beneficiar a amigos", "created_at": "2020-06-05T08:11:52.000Z", "id": "1268817805157240832", "lang": "es"}, {"text": "Esto tiene un nombre: Corrupci\u00f3n \n\nEl Gobierno crea una nueva Dir. Gral. en el Ministerio de Transportes para colocar all\u00ed al mejor amigo de Pedro S\u00e1nchez con un sueldo de 90.000 euros\n\nY estos son los que dec\u00edan montar la moci\u00f3n de censura \u201ccontra la corrupci\u00f3n\u201d...", "created_at": "2020-06-04T07:26:04.000Z", "id": "1268443887766470656", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez: \u201cSr Casado, Sr Abascal, tanto monta, monta tanto\u201d\n\nRespuesta de Pablo Casado:\n\nSr S\u00e1nchez, Sr Otegi\n\nSr S\u00e1nchez, Sr Torra\n\nSr S\u00e1nchez, Sr Junqueras\n\nSr S\u00e1nchez, Sr Rufi\u00e1n \n\nSr S\u00e1nchez, Sr Iglesias\u201d\n\nTanto monta, monta tanto...", "created_at": "2020-06-03T13:35:08.000Z", "id": "1268174380481339394", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez se solidariza en el Congreso con los manifestantes de Estados Unidos \n\nA los manifestantes de Espa\u00f1a los llama provocadores, fachas, pijos, crispadores y partidarios de la libertad de contagiar", "created_at": "2020-06-03T12:41:44.000Z", "id": "1268160940752752641", "lang": "es"}, {"text": "Escuchar a Pedro S\u00e1nchez hablar de decencia, de concordia y de la bandera de todos \n\n... es como escuchar a Kim Yong-un hablar de democracia", "created_at": "2020-06-03T09:35:20.000Z", "id": "1268114030763356160", "lang": "es"}, {"text": "Una mentira como la de Marlaska fuerza la dimisi\u00f3n en cualquier democracia \n\n... pero en la nuestra, ni siquiera el plagio de su tesis doctoral provoc\u00f3 la dimisi\u00f3n del presidente: ese es el est\u00e1ndar moral del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez", "created_at": "2020-06-03T06:53:31.000Z", "id": "1268073309482168322", "lang": "es"}, {"text": "Irene Montero: \u201cPues t\u00eda, hubo menos gente en el 8-M por el coronavirus... pero no lo voy a decir... otros pa\u00edses estaban tomando medidas s\u00faperdr\u00e1sticas\u201d \n\nLas mentiras del Gobierno sobre la imprevisi\u00f3n al descubierto...  \n\nhttps://t.co/Ny1gPThtQe", "created_at": "2020-06-01T09:13:56.000Z", "id": "1267383872343412738", "lang": "es"}, {"text": "El habitual e insoportable cinismo de Pedro S\u00e1nchez en su #AloPresidente \n\nLlama a la unidad y a la concordia, le preguntan por las provocaciones de Pablo Iglesias... y no s\u00f3lo le apoya, sino que dice que eso es \u201cla agenda de la ultraderecha\u201d", "created_at": "2020-05-31T13:12:34.000Z", "id": "1267081537700446208", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno, con Marlaska al frente, depura a los mandos de la Guardia Civil \n\nY la ministra Margarita Robles le pide al PP que \u201cdeje tranquila a la Guardia Civil\u201d\n\nO que les dejemos depurar en paz...", "created_at": "2020-05-30T09:14:07.000Z", "id": "1266659143936618498", "lang": "es"}, {"text": "La inquietante y peligrosa campa\u00f1a de la ultraizquierda llamando golpismo a las cr\u00edticas de la oposici\u00f3n: \n\nIglesias, acusando de golpistas a PP y Vox\n\nIrene Montero, de \u201cinsubordinaci\u00f3n del Ej\u00e9rcito\u201d   \n\nY Carlos Elordi, del \u201cambiente pregolpista\u201d de la derecha en eldiario", "created_at": "2020-05-29T09:13:16.000Z", "id": "1266296540626219008", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 crispaci\u00f3n, se lamentan algunos ahora...\n\nY qu\u00e9 esperan con la ultraizquierda metida en el propio Gobierno de Espa\u00f1a? \n\nCon un vicepresidente comunista que apoya el golpismo independentista y la violencia proetarra?", "created_at": "2020-05-29T08:05:06.000Z", "id": "1266279383460802561", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias atribuyendo a la oposici\u00f3n su propio proyecto pol\u00edtico:\n\nAyer llam\u00f3 golpista al PP y hoy a Vox\n\nLapsus psicol\u00f3gicos, m\u00e1s que propaganda", "created_at": "2020-05-28T11:51:19.000Z", "id": "1265973927098093568", "lang": "es"}, {"text": "Los negacionistas del coronavirus:\n\nTrump, Bolsonaro, Johnson... y S\u00e1nchez\n\nEl editorial de La Vanguardia apunta hoy solo a los 3 primeros... pero Espa\u00f1a los supera: es el segundo pa\u00eds del mundo en tasa de mortalidad\n\nReino Unido es tercero, USA es noveno, y Brasil, decimoquinto", "created_at": "2020-05-28T10:49:02.000Z", "id": "1265958253487370241", "lang": "es"}, {"text": "Un Gobierno sobrepasado:\n\nPor qu\u00e9 han cesado al coronel P\u00e9rez de los Cobos?\n\nS\u00e1nchez: Ustedes est\u00e1n al ladito de la ultraderecha\nIglesias: Golpistas! \nMarlaska: Est\u00e1n contagiados de crispaci\u00f3n \nMontero: Quieren libertad para contagiar\n#SesionDeControl", "created_at": "2020-05-27T09:30:37.000Z", "id": "1265576129475350537", "lang": "es"}, {"text": "Acabemos de una vez con la nauseabunda manipulaci\u00f3n de la \u201cultraderecha\u201d:\n\nPedro S\u00e1nchez, el presidente que gobierna con la ultraizquierda comunista y que pacta con los proetarras\n\n... y acusa al PP de \u201cestar al ladito de la ultraderecha\u201d y \u201cponiendo en peligro la democracia\u201d", "created_at": "2020-05-27T08:54:53.000Z", "id": "1265567137382502413", "lang": "es"}, {"text": "El calamitoso despliegue medi\u00e1tico de la izquierda hoy para desacreditar el informe de la Guardia Civil:\n\nEl Pa\u00eds acusa a la Guardia Civil de manipular el informe...y acaba convenciendo al lector de la grave negligencia del Gobierno por no haber impedido el 8-M", "created_at": "2020-05-27T08:27:52.000Z", "id": "1265560340810563590", "lang": "es"}, {"text": "Cuando el Gobierno depura P\u00e9rez de los Cobos por un informe comprometedor sobre el 8-M  \n\nReconoce expl\u00edcitamente su responsabilidad en la imprevisi\u00f3n frente a la pandemia \n\nPor si quedaban dudas sobre el 8-M...", "created_at": "2020-05-26T08:05:03.000Z", "id": "1265192208849870848", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a @JuanMilian y a @PPCatalunya por invitarme a hablar del futuro del liberal-conservadurismo, hoy, en su Aula de Formaci\u00f3n https://t.co/pdt96qLxQP", "created_at": "2020-05-25T19:40:05.000Z", "id": "1265004732147515399", "lang": "es"}, {"text": "Salimos m\u00e1s fuertes, dice el tremendo despliegue de propaganda gubernamental\n\nSalimos m\u00e1s pobres, m\u00e1s indignados y menos libres, responde la mayor\u00eda de espa\u00f1oles", "created_at": "2020-05-25T10:02:15.000Z", "id": "1264859317905379328", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl PP se ha situado en la Espa\u00f1a del No\u201d, dijo S\u00e1nchez en su Al\u00f3 Presidente del s\u00e1bado\n\n... Pues parece que la Espa\u00f1a del No a Pedro S\u00e1nchez es mayoritaria: S\u00f3lo el 26% califica como buena su gesti\u00f3n frente al virus (encuesta en ABC)", "created_at": "2020-05-25T07:41:15.000Z", "id": "1264823830171865088", "lang": "es"}, {"text": "Esto opina el Gobierno del derecho de manifestaci\u00f3n... cuando se ejerce para criticar al Gobierno:\n\n\u00c1balos: \u201cLuchamos contra dos virus, el del Covid y EL VIRUS DEL ODIO\u201d\n\nA eso se le llama autoritarismo", "created_at": "2020-05-24T10:01:35.000Z", "id": "1264496761881665536", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez: el culpable de mi pacto con Bildu es el PP, que es un partido irresponsable\n\nLa propaganda de Moncloa ha entrado en modo desesperado \n\n#AloPresidente", "created_at": "2020-05-23T12:54:22.000Z", "id": "1264177853060517888", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda pensaba que la calle era suya y la ha perdido\n\nSe acumulan las manifestaciones y los reveses judiciales: \n\nHasta 3 Tribunales Superiores, Castilla y Le\u00f3n, Catalu\u00f1a y Madrid, autorizan las manifestaciones que prohibi\u00f3 Gobierno y ponen en evidencia su autoritarismo", "created_at": "2020-05-23T09:18:41.000Z", "id": "1264123577223315463", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, Bea, es un tema sobre espero volver a escribir pronto https://t.co/Wc042g0lGO", "created_at": "2020-05-22T22:05:17.000Z", "id": "1263954110908444672", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 hip\u00f3crita esa izquierda ahora asombrada y molesta por que Pedro S\u00e1nchez haya pactado con Bildu!\n\nSon los mismos que callaron cuando S\u00e1nchez pact\u00f3 la moci\u00f3n de censura con Bildu\n\nY volvieron a callar cuando fue presidente en enero gracias a la abstenci\u00f3n de Bildu", "created_at": "2020-05-22T08:07:43.000Z", "id": "1263743329336004613", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno sigue atacando y amenazando a los manifestantes. Irene Montero se suma a Pablo Iglesias: \n\n\u201cCrispar y fomentar el odio entre espa\u00f1oles es muy poco patri\u00f3tico\n\n... estoy segura de que tambi\u00e9n les pasar\u00e1 a los l\u00edderes de la derecha\u201d", "created_at": "2020-05-21T14:50:22.000Z", "id": "1263482271987896322", "lang": "es"}, {"text": "C\u00f3mo ser\u00e1 de grave la indignacion entre los propios socialistas... para que Moncloa intente colar ahora esta nueva mentira https://t.co/Rqh8xDsX0T", "created_at": "2020-05-21T12:26:48.000Z", "id": "1263446141892468736", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez exige a la oposici\u00f3n que elija entre \u201cunidad y ultraderecha\u201d \n\n\u00c9l ya eligi\u00f3: a la ultraizquierda en enero \n\n... y ahora, a Bildu", "created_at": "2020-05-21T08:24:20.000Z", "id": "1263385124621758466", "lang": "es"}, {"text": "La catadura moral de Pedro S\u00e1nchez:\n\nExigi\u00f3 ayer a la oposici\u00f3n elegir \u201centre la unidad y la ultraderecha\u201d\n\nY \u00e9l eligi\u00f3 a Bildu\n\nEntre dem\u00f3cratas y proetarras, proetarras... la opci\u00f3n de S\u00e1nchez", "created_at": "2020-05-21T07:02:52.000Z", "id": "1263364619172818944", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado: \n\n\u201cPregunta usted, Sr. S\u00e1nchez, qu\u00e9 derechos queremos recuperar?\n\n... Pues queremos recuperarlos todos, porque nuestros derechos no son suyos\u201d", "created_at": "2020-05-20T12:09:48.000Z", "id": "1263079473949356033", "lang": "es"}, {"text": "El inquietante concepto de democracia de Pedro S\u00e1nchez:\n\nTodos los que no me apoyen son ultraderecha: \u201cO unidad o ultraderecha\u201d \n\nLos poderes excepcionales est\u00e1n en manos de este sectario", "created_at": "2020-05-20T11:30:52.000Z", "id": "1263069679314141185", "lang": "es"}, {"text": "Gabriel Rufi\u00e1n, ese socio de S\u00e1nchez e Iglesias, sobre el derecho de manifestaci\u00f3n contra el Gobierno:\n\n\u201cLos ricos contagiando y los sanitarios curando\u201d\n\nPero dice Pedro S\u00e1nchez que las libertades est\u00e1n plenamente garantizadas...", "created_at": "2020-05-20T09:37:05.000Z", "id": "1263041042229706753", "lang": "es"}, {"text": "La unidad seg\u00fan el Gobierno:\n\nPablo Echenique, portavoz de Podemos, explica la alta mortalidad de Espa\u00f1a: \n\nEl Gobierno ha hecho una excelente gesti\u00f3n y la culpa es de Isabel D\u00edaz Ayuso; si no fuera por la Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a tendr\u00eda unas buenas cifras", "created_at": "2020-05-20T09:09:54.000Z", "id": "1263034201206591489", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez se atribuye la salvaci\u00f3n de 300.000 espa\u00f1oles: \u201cHemos evitado 300.000 muertos con el estado de alarma\u201d \n\nQuiere decir que los 27.778 espa\u00f1oles fallecidos son tambi\u00e9n su responsabilidad, por tomar tarde y mal las medidas?", "created_at": "2020-05-20T07:45:56.000Z", "id": "1263013069783019521", "lang": "es"}, {"text": "La negaci\u00f3n de la realidad y la soberbia sin l\u00edmites de Pedro S\u00e1nchez:\n\n27.778 espa\u00f1oles muertos en 2 meses... y se presenta en el Congreso con un discurso triunfalista y como l\u00edder del pa\u00eds \u201cque ha parado al virus\u201d", "created_at": "2020-05-20T07:30:08.000Z", "id": "1263009093431803904", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias amenaza a los l\u00edderes de la oposici\u00f3n: \n\nAsegura que, si siguen las concentraciones delante de su casa, \u201cpuede que haya otras de la izquierda delante de las casas de Ayuso o de Abascal\u201d\n\nUn Gobierno... amenazando con escraches a la oposici\u00f3n...tan grave como eso", "created_at": "2020-05-19T15:06:12.000Z", "id": "1262761480035774464", "lang": "es"}, {"text": "Carmen Calvo se niega a hacer la m\u00e1s m\u00ednima autocr\u00edtica por el 8-M que ella alent\u00f3 y lider\u00f3 \n\nPero le hablas de las caceroladas contra el Gobierno y arremete furiosa contra los manifestantes:\n\n\u201cSon insolidarios que ponen peligro riesgo la salud de los dem\u00e1s\u201d (ayer, a mi pregunta)", "created_at": "2020-05-19T12:44:45.000Z", "id": "1262725884231942148", "lang": "es"}, {"text": "Por qu\u00e9 han permitido una manifestaci\u00f3n proetarra en Pamplona mientras mandaban furgones policiales a las caceroladas? he preguntado a Carmen Calvo en el Congreso\n\nSu respuesta:\n\n\u201cSon ciudadanos que patrimonializan la bandera com\u00fan poniendo en peligro la salud de los espa\u00f1oles\u201d https://t.co/E1oHURKOKr", "created_at": "2020-05-18T19:56:18.000Z", "id": "1262472099941277696", "lang": "es"}, {"text": "Arancha Gonz\u00e1lez Laya nos explica por qu\u00e9 el Gobierno oculta los informes y los expertos: \u201cCada pa\u00eds elige su m\u00e9todo de transparencia\u201d \n\nDe ah\u00ed que Pedro S\u00e1nchez niegue los informes, invente rankings y no conteste a los periodistas: es su m\u00e9todo de transparencia", "created_at": "2020-05-18T06:36:32.000Z", "id": "1262270828625920000", "lang": "es"}, {"text": "Pobre izquierda reaccionaria y perpleja! Sigue arremetiendo furiosa contra las protestas de \u201clos pijos\u201d de N\u00fa\u00f1ez de Balboa \n\n... Mientras las caceroladas contra el Gobierno se extienden por todos los barrios de Madrid y muchas ciudades de Espa\u00f1a", "created_at": "2020-05-17T10:13:10.000Z", "id": "1261962961033232384", "lang": "es"}, {"text": "El lado est\u00fapido de la lucha contra el virus: la liga alemana proh\u00edbe abrazarse en los goles a jugadores... que no paran de tocarse a lo largo del partido... y que han dado negativo en los test https://t.co/gPmbHG1sO0", "created_at": "2020-05-17T08:59:58.000Z", "id": "1261944539624935424", "lang": "es"}, {"text": "Ha dicho Pedro S\u00e1nchez que el estado de alarma ha evitado 30 millones de infectados y 300.000 muertos, porque no funciona la inmunidad de grupo\n\nQuiere decir que seguiremos con estado de alarma permanente hasta la vacuna, dado ese escaso 5% de espa\u00f1oles con anticuerpos?", "created_at": "2020-05-16T15:15:06.000Z", "id": "1261676554440114176", "lang": "es"}, {"text": "Ni criterio cient\u00edfico ni unidad pol\u00edtica, a esto se le llama oscurantismo y propaganda:\n\nPedro S\u00e1nchez se niega a responder a dos medios sobre el informe t\u00e9cnico de Madrid\n\n...mientras su equipo filtra a la prensa amiga un informe con visos de sospechosa fabricaci\u00f3n pol\u00edtica", "created_at": "2020-05-16T13:08:26.000Z", "id": "1261644680997068802", "lang": "es"}, {"text": "Madrid, objetivo del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez: sin criterios t\u00e9cnicos conocidos y con expertos secretos, s\u00f3lo hay decisiones pol\u00edticas arbitrarias\n\n\u201c7 millones de personas convertidas en rehenes de un estado de alarma abusivo\u201d (editorial de ABC)", "created_at": "2020-05-16T08:58:29.000Z", "id": "1261581776574656512", "lang": "es"}, {"text": "30.000 muertos, derechos constitucionales suspendidos...y la izquierda arremete furiosa contra quienes protestan \n\nCon odio de clase, desprecio a la bandera y autoritarismo chavista\n\n...\u201dbasura blanca\u201d (white trash) les llama el diario de Escolar: as\u00ed es la reacci\u00f3n \u201cprogresista\u201d", "created_at": "2020-05-15T08:41:28.000Z", "id": "1261215108920999936", "lang": "es"}, {"text": "El portavoz de Podemos, Pablo Echenique, llamando a identificar y multar a quienes se manifiestan contra el Gobierno: \u00e9ste es su concepto de libertad https://t.co/ekmi60P7ly", "created_at": "2020-05-14T19:02:42.000Z", "id": "1261009059941097472", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda ha reaccionado con furia a las caceroladas contra el Gobierno en el barrio de Salamanca de Madrid:\n\n... su concepto de libertad y derecho de manifestaci\u00f3n se aplica exclusivamente a ciudadanos de izquierdas y residentes en barrios que votan PSOE-Podemos", "created_at": "2020-05-14T07:39:48.000Z", "id": "1260837200117276676", "lang": "es"}, {"text": "Si la gesti\u00f3n de Madrid explica el alto n\u00famero de muertos de esta Comunidad, dice Rafael Simancas\n\n... los muertos de Espa\u00f1a se explican por la gesti\u00f3n del mando \u00fanico del Gobierno de Espa\u00f1a?", "created_at": "2020-05-13T17:15:39.000Z", "id": "1260619730320330757", "lang": "es"}, {"text": "Nueva arenga de Pablo Iglesias a favor del comunismo desde la tribuna del Congreso de Diputados\n\nO la \u201cnormalizaci\u00f3n\u201d de los totalitarismos m\u00e1s asesinos de la historia en la propia sede de nuestra democracia, y con el aval del Partido Socialista", "created_at": "2020-05-13T10:43:01.000Z", "id": "1260520921024036870", "lang": "es"}, {"text": "Quiz\u00e1 por esto lo nombr\u00f3 S\u00e1nchez:\n\nEl ministro de Universidades, Manuel Castells, defiende el plagio: dice que copiar bien es \u201cuna prueba de inteligencia\u201d \n\nAhora falta que el ministro de Interior diga que robar bien es tambi\u00e9n una prueba de inteligencia...", "created_at": "2020-05-13T07:07:50.000Z", "id": "1260466766708461569", "lang": "es"}, {"text": "El PSC propone a la ultraizquierda independentista de CUP repartirse la alcald\u00eda de Badalona para impedir que gobierne el ganador, Xavier Albiol \n\nEn esto consisten los \u201cpactos\u201d y la \u201cunidad\u201d para \u201creconstruir el pa\u00eds\u201d de los que habla Pedro S\u00e1nchez", "created_at": "2020-05-11T16:41:48.000Z", "id": "1259886433873133569", "lang": "es"}, {"text": "Dolores Delgado, la fiscal que causa risa cuando dice en El Mundo que no ha recibido una sola instrucci\u00f3n de S\u00e1nchez:\n\nElla que puso al Estado al servicio de la negociaci\u00f3n pol\u00edtica con los independentistas, defenestr\u00f3 a Edmundo Bal... y la rebeli\u00f3n se convirti\u00f3 en sedici\u00f3n", "created_at": "2020-05-11T09:24:17.000Z", "id": "1259776329916059648", "lang": "es"}, {"text": "Imagino helada esa sonrisa ir\u00f3nica con la que Pedro S\u00e1nchez desprecia al PP una y otra vez en el Congreso https://t.co/RT8qrAuIjw", "created_at": "2020-05-11T08:15:49.000Z", "id": "1259759101162201090", "lang": "es"}, {"text": "El uso pol\u00edtico que hace el Gobierno del estado de alarma para premiar a sus socios y perseguir a la oposici\u00f3n:\n\nConcede la Fase 1 al PNV para el Pa\u00eds Vasco \n\nY no s\u00f3lo la niega a Madrid, sino que Carmen Calvo amenaza hoy en El Pa\u00eds con intervenir en Madrid", "created_at": "2020-05-10T10:05:08.000Z", "id": "1259424221832364032", "lang": "es"}, {"text": "El estado de alarma contra la oposici\u00f3n: Carmen Calvo amenaza con intervenir Madrid\n\nPregunta de El Pa\u00eds: Han pensado en intervenir Madrid?\n\nRespuesta de Calvo: Afortunadamente, con el estado de alarma, la autoridad es el ministro. Si no hay acuerdos, la autoridad es \u00e9l", "created_at": "2020-05-10T09:33:37.000Z", "id": "1259416293578547200", "lang": "es"}, {"text": "El secreto autoritario de los expertos de Pedro S\u00e1nchez:\n\nSi son los expertos quienes deciden sobre el confinamiento o la libertad de los espa\u00f1oles, como insiste S\u00e1nchez\n\nEs democr\u00e1ticamente inadmisible que se niegue a revelar su identidad", "created_at": "2020-05-09T13:04:29.000Z", "id": "1259106971090857985", "lang": "es"}, {"text": "Los \u201cexpertos\u201d de Pedro S\u00e1nchez niegan a Madrid la Fase 1, el PSOE le monta una campa\u00f1a brutal a Ayuso con ese No \n\n... Y S\u00e1nchez se niega a revelar qui\u00e9nes son sus expertos \n\nSer\u00e1 que son casualmente cercanos al PSOE y a Podemos? \n\n#AloPresidente", "created_at": "2020-05-09T12:31:39.000Z", "id": "1259098709809410054", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed funciona el chantaje del Gobierno, tras la votaci\u00f3n del mi\u00e9rcoles: \n\nBrutal campa\u00f1a contra la presidenta de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, y el PP por apoyar el paso a la Fase 1\n\nNi una palabra contra el vicepres. Ignacio Aguado y C\u2019s, principales defensores del paso a la Fase 1", "created_at": "2020-05-09T07:17:13.000Z", "id": "1259019577708642304", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s de comunista, asesor de las FARC:\n\nEl vicepresidente de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n es asesor de uno de los grupos terroristas m\u00e1s sanguinarios de la historia \n\nComunismo y FARC, gu\u00edas del Gobierno para el futuro de Espa\u00f1a", "created_at": "2020-05-08T07:41:14.000Z", "id": "1258663232283295744", "lang": "es"}, {"text": "Ayer, S\u00e1nchez denunci\u00f3 que hay un \u201cmovimiento ultraderechista\u201d en Espa\u00f1a\n\nHoy, sus diputados han hecho vicepresidente de la Mesa para la Reconstrucci\u00f3n al Sc. Gral. del Partido Comunista, Enrique Santiago \n\nY es que el movimiento ultraizquierdista est\u00e1 en el propio Gobierno", "created_at": "2020-05-07T18:44:48.000Z", "id": "1258467838320353284", "lang": "es"}, {"text": "Las cifras de las que Pedro S\u00e1nchez no quiso hablar ayer:\n\nEspa\u00f1a no lidera clasificaciones de tests, pero s\u00ed de destrucci\u00f3n econ\u00f3mica. Seg\u00fan la Comisi\u00f3n Europea, acabaremos 2020 entre los l\u00edderes europeos en:\n\nParo: 18,9%\nCa\u00edda del PIB: -9,4%\nD\u00e9ficit: -10,1%\nDeuda: 115,6%", "created_at": "2020-05-07T12:18:01.000Z", "id": "1258370502760050689", "lang": "es"}, {"text": "Un d\u00eda como hoy hace 20 a\u00f1os, ETA asesin\u00f3 a Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez de la Calle, compa\u00f1ero del Foro de Ermua\n\nAyer, Pedro S\u00e1nchez trat\u00f3 con simpat\u00eda y deferencia a quienes apoyaron en su d\u00eda ese asesinato y a\u00fan no lo han condenado: esa es su visi\u00f3n de Espa\u00f1a y su proyecto", "created_at": "2020-05-07T07:44:42.000Z", "id": "1258301716870594563", "lang": "es"}, {"text": "Como le ha recordado Pablo Casado a S\u00e1nchez y a su apelaci\u00f3n a la moderaci\u00f3n:\n\nModeraci\u00f3n de quien gobierna con Podemos? \n\nModeraci\u00f3n de quien agradece con mimo la abstenci\u00f3n a Bildu y trata con inquina a la oposici\u00f3n? \n\nModeraci\u00f3n de quien llama ultraderechistas las protestas?", "created_at": "2020-05-06T13:26:15.000Z", "id": "1258025283631775744", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez afirma que apoyarle es una opci\u00f3n \u201cmoral\u201d... y los suyos nos muestran su moral:\n\nAdriana Lastra sale de nuevo a insultar a la oposici\u00f3n y a acusarla de mentir \n\nY Calvo r\u00ede cuando Garc\u00eda Adanero les recuerda su alianza con quienes no condenan los cr\u00edmenes etarras", "created_at": "2020-05-06T12:22:57.000Z", "id": "1258009353879240704", "lang": "es"}, {"text": "La vi\u00f1eta de 1975 que describe la Espa\u00f1a de hoy: Pedro S\u00e1nchez desde el balc\u00f3n... \u201cEs igual, el caos tambi\u00e9n somos nosotros\u201d https://t.co/gzvloHTXSl", "created_at": "2020-05-05T10:06:33.000Z", "id": "1257612641570361344", "lang": "es"}, {"text": "O yo o el caos, amenaz\u00f3 ayer Pedro S\u00e1nchez a la oposici\u00f3n para la votaci\u00f3n de ma\u00f1ana \n\nPero el caos ha llegado hoy, con las terribles cifras de paro: el peor abril de toda la serie hist\u00f3rica \n\nEl caos ya est\u00e1 aqu\u00ed, en la gesti\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez", "created_at": "2020-05-05T08:28:21.000Z", "id": "1257587927665848323", "lang": "es"}, {"text": "Muy mal deben de ir las encuestas del PSOE y a\u00fan peor el malestar interno con su l\u00edder para que El Pa\u00eds acuse hoy tan duramente a Pedro S\u00e1nchez en su editorial: \n\n... de \u201cdanza temeraria del ceremonial propagand\u00edstico\u201d, \u201cirresponsabilidad\u201d,y hasta \u201csacrificio del inter\u00e9s general\u201d", "created_at": "2020-05-03T12:38:07.000Z", "id": "1256926009309487104", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos la segunda tasa de mortalidad m\u00e1s alta del mundo por coronavirus... y la ministra Teresa Ribera presume de \u00e9xito de gesti\u00f3n del Gobierno:\n\n\u201cHemos estado en la gama m\u00e1s alta de \u00e9xito y en la gama m\u00e1s baja de errores\u201d\n\nMenos mal...", "created_at": "2020-05-03T07:14:28.000Z", "id": "1256844558723354624", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez suelta de nuevo hoy la mentira del quinto lugar del mundo en test, inventada por su equipo de propaganda... y desmentida por organismos internacionales \n\nQui\u00e9n puede fiarse de un presidente que miente con ese descaro y esa falta de respeto a los ciudadanos?", "created_at": "2020-05-02T14:18:15.000Z", "id": "1256588818574118912", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez celebra los 141 a\u00f1os del PSOE afirmando que son \u201cel partido de mayor tradici\u00f3n democr\u00e1tica del pa\u00eds\u201d \n\nLlama tradici\u00f3n democr\u00e1tica al marxismo que eliminaron en 1979?\n\nA las simpat\u00edas hacia dictaduras como la castrista?\n\nA la Internacional con pu\u00f1o en alto? https://t.co/2Zc2qG5BZc", "created_at": "2020-05-02T13:41:41.000Z", "id": "1256579615444918272", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno sigue investigando a la oposici\u00f3n: \n\nLa Delegaci\u00f3n del Gobierno, es decir,  Jos\u00e9 Manuel Franco, Secre. Gral. del PSOE-M, investiga a Ayuso por el acto de Ifema\n\nPero no investigan los test y las mascarillas falsas, el caso omiso a las alertas, los bulos de S\u00e1nchez...", "created_at": "2020-05-02T07:47:14.000Z", "id": "1256490418113576965", "lang": "es"}, {"text": "La mentira cr\u00f3nica de Pedro S\u00e1nchez:\n\nAhora se inventa una clasificaci\u00f3n de test de la universidad Johns Hopkins que no existe, como ha comprobado el diario ABC con los responsables de la universidad \n\nAntes se invent\u00f3 lo de Financial Times, lo de la OCDE, lo de la tesis...", "created_at": "2020-05-01T08:55:38.000Z", "id": "1256145241922560006", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda, cuando est\u00e1 en la oposici\u00f3n, rodea el Congreso; cuando est\u00e1 en el poder, lo deval\u00faa\n\nEn la oposici\u00f3n, exige \u201cm\u00e1s democracia\u201d; en el poder, quiere menos Congreso: \n\nhttps://t.co/Z8VBYgv2rs", "created_at": "2020-04-30T15:21:22.000Z", "id": "1255879928140226563", "lang": "es"}, {"text": "La Sexta le graba y Marlaska le multa: Rajoy, multado por salir a pasear en el confinamiento\n\nS\u00e1nchez e Iglesias se saltan su obligada cuarentena ante 47 millones de espa\u00f1oles, pero Marlaska no mueve un dedo: est\u00e1 ocupado multando a Rajoy y a casi 1 mill\u00f3n de ciudadanos m\u00e1s", "created_at": "2020-04-30T07:50:10.000Z", "id": "1255766380365873152", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias, vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a, reivindicando el comunismo, sistema totalitario responsable de 100 millones de asesinatos el siglo XX, hoy, en el Congreso https://t.co/1aqDU2rxBX", "created_at": "2020-04-29T11:06:35.000Z", "id": "1255453419248197634", "lang": "es"}, {"text": "Si es grave que un Gobierno manipule y difunda datos falsos sobre los test\n\nC\u00f3mo calificar que S\u00e1nchez repitiera ayer esos datos falsos ya rectificados oficialmente por la OCDE?\n\nDesprecio a la verdad y propaganda sin freno ni l\u00edmite", "created_at": "2020-04-29T06:57:17.000Z", "id": "1255390684611313672", "lang": "es"}, {"text": "Se parece a los m\u00e9todos autoritarios de desinformaci\u00f3n y propaganda:\n\nEl Gobierno fabrica un bulo con los test\n\nLa OCDE lo propaga, sin que \u00c1ngel Gurr\u00eda sea capaz de justificarlo hoy en Alsina\n\nEl Gobierno usa el bulo para el autobombo, y ni rectifica ni dimite nadie", "created_at": "2020-04-28T08:04:11.000Z", "id": "1255045131008380929", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno, firme candidato a la mentira m\u00e1s chapucera de la crisis del Covid-19:\n\nDa una cifra inflada de test a OCDE que la publica sin comprobar\n\nS\u00e1nchez presume del octavo lugar de Espa\u00f1a \n\nY horas despu\u00e9s, la OCDE reconoce p\u00fablicamente que no es verdad...", "created_at": "2020-04-27T21:03:19.000Z", "id": "1254878819648929800", "lang": "es"}, {"text": "El historiador Timothy Snyder en El Pa\u00eds: \n\n\u201cSi te dedicas a contar mentiras, consumes el tiempo que se necesita para salvar vidas\u201d \n\nEs una buena cr\u00edtica de Pedro S\u00e1nchez \n\n... Ah! no.... que habla de Trump...", "created_at": "2020-04-27T12:00:40.000Z", "id": "1254742255149232128", "lang": "es"}, {"text": "Esa izquierda que incluso organiz\u00f3 manifestaciones por un perro muerto con el \u00e9bola:\n\nEsconde a los m\u00e1s de 23.000 espa\u00f1oles muertos por este virus\n\nSe niega a declarar luto nacional \n\nY a\u00fan m\u00e1s, hasta arremete contra Isabel D\u00edaz Ayuso por rezar por esos espa\u00f1oles fallecidos", "created_at": "2020-04-27T09:21:46.000Z", "id": "1254702265534996480", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez minti\u00f3 de nuevo sobre el liderazgo mundial de Espa\u00f1a con los test \n\nY a\u00fan m\u00e1s, el propio Gobierno fabric\u00f3 ese bulo, lo vendi\u00f3 al Financial Times, y luego us\u00f3 a ese diario como supuesta fuente (El Mundo)\n\nInvestigar\u00e1 Marlaska ese bulo?", "created_at": "2020-04-26T08:56:35.000Z", "id": "1254333541493747715", "lang": "es"}, {"text": "Parece que a la la izquierda le gusta eso que llamaba \u201crepresi\u00f3n\u201d...\n\nTambi\u00e9n en esto estamos a la cabeza de Europa, pero dice Marlaska que \u201cno son tantas\u201d https://t.co/QgpO1IgbMf", "created_at": "2020-04-26T07:14:55.000Z", "id": "1254307956881047552", "lang": "es"}, {"text": "El que faltaba: Baltasar Garz\u00f3n sale en apoyo de Pablo Iglesias contra los jueces \n\nY en defensa de Isa Serra, condenada por agredir a agentes y gritarles: \u201chija de puta, zorra, tu hijo tendr\u00eda que pegarte un tiro\u201d\n\nEl rostro radical y violento de la extrema izquierda...", "created_at": "2020-04-25T08:09:43.000Z", "id": "1253959360000274434", "lang": "es"}, {"text": "Manuela Carmena, la exalcaldesa podemita, se suma hoy a la propaganda gubernamental:\n\nLargo art\u00edculo en El Pa\u00eds denunciando los \u201cbulos\u201d contra el Gobierno, sin una sola menci\u00f3n a los m\u00e1s de 22.000 fallecidos \n\nLos muertos que la izquierda quisiera    hacer desaparecer...", "created_at": "2020-04-24T07:35:05.000Z", "id": "1253588257637531649", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias ha comparecido para pedir perd\u00f3n... a los ni\u00f1os... por la confusi\u00f3n con su salida del confinamiento \n\nPero no ha pedido perd\u00f3n a los espa\u00f1oles: por la imprevisi\u00f3n, por el 8-M, por la mayor tasa de mortalidad del mundo, los sanitarios sin protecci\u00f3n, los ancianos...", "lang": "es", "id": "1253305505579249664", "created_at": "2020-04-23T12:51:32.000Z"}, {"text": "Lo que defienden Pablo Iglesias e Irene Montero:\n\nA la condenada Isa Serra, que agredi\u00f3 a la Polic\u00eda y dijo a las agentes: \u201chija de puta, cocain\u00f3mana, mala madre, tu hijo tendr\u00eda que pegarte un tiro con tu arma...\u201d\n\nCondenada por eso, no por evitar un desahucio", "lang": "es", "id": "1253211563508600832", "created_at": "2020-04-23T06:38:14.000Z"}, {"text": "Pablo Casado a Pedro S\u00e1nchez: \u201c Hoy han muerto 435 espa\u00f1oles, ya son 21.717 fallecidos en total, por qu\u00e9 no ha dedicado un solo minuto de su r\u00e9plica a citarlos? Por qu\u00e9 los oculta?\u201d\n\n... quiz\u00e1 porque la propaganda del lenguaje b\u00e9lico del Gobierno no quiere que lo recordemos", "lang": "es", "id": "1252944706037743618", "created_at": "2020-04-22T12:57:51.000Z"}, {"text": "Pablo Casado: \u201cEsto no es una guerra, es una hecatombe sanitaria... y usted, Sr. S\u00e1nchez, no hace referencia al n\u00famero de v\u00edctimas en ning\u00fan momento\u201d\n\n21.717 muertos, por una cat\u00e1strofe sanitaria de la que se sale con medidas eficaces y no con propaganda", "lang": "es", "id": "1252888667955363840", "created_at": "2020-04-22T09:15:10.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez acaba de decir en el Congreso que combatir\u00e1 los bulos junto a la Uni\u00f3n Europea\n\nNo ha a\u00f1adido si su combate incluir\u00e1 ese 43% de seguidores falsos de sus redes documentado por ABC\n\nLo que \u00e9l mismo llam\u00f3 hace d\u00edas: \u201cMentiras obscenas, desinformaci\u00f3n, fake news\u201d", "lang": "es", "id": "1252867104690237440", "created_at": "2020-04-22T07:49:29.000Z"}, {"text": "Arremetieron contra la \u201cley mordaza\u201d y han acabado haciendo un Gobierno Mordaza\n\nIsabel Cela\u00e1 ratifica al General Santiago:\n\n\u201cNo podemos aceptar mensajes negativos... que van en contra de la integridad de las instituciones\u201d", "lang": "es", "id": "1252600516481355777", "created_at": "2020-04-21T14:10:09.000Z"}, {"text": "Se confirma:\n\nQue Marlaska miente: No fue un lapsus del General Santiago, sino que ley\u00f3 un correo interno de la Guardia Civil\n\nQue el Gobierno persigue: \u201cbulos\u201d que provoquen \u201cdesafecci\u00f3n al Gobierno\u201d\n\nQue Moncloa censura: Oliver impidi\u00f3 a los periodistas preguntar al General", "lang": "es", "id": "1252488274536468481", "created_at": "2020-04-21T06:44:09.000Z"}, {"text": "Faltaban los artistas, los de los m\u00edtines anti-PP en los Goya, y ya est\u00e1n aqu\u00ed:\n\nPedro Alm\u00f3dovar y otros conocidos artistas firman un Manifiesto de apoyo al Gobierno y denuncia de \u201clos bulos y difamaciones\u201d. \n\nY firman Baltasar Garz\u00f3n, Cristina Almeida...", "lang": "es", "id": "1252135884310315008", "created_at": "2020-04-20T07:23:53.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez defendi\u00f3 en su investidura el \u201ccord\u00f3n sanitario\u201d contra las \u201cideas extremistas\u201d\n\nMarlaska lo ejecut\u00f3 con la \u201cmonitorizaci\u00f3n de las redes sociales\u201d\n\nY el n\u00famero dos de la Guardia Civil explica hoy para qu\u00e9: \u201cpara minimizar el clima contrario a la gesti\u00f3n del Gobierno\u201d", "lang": "es", "id": "1251916731611639809", "created_at": "2020-04-19T16:53:02.000Z"}, {"text": "La izquierda ya no lidera las redes sociales:\n\nEl hastag #SanchezVeteYa arrasa en Espa\u00f1a y se convierte en trending topic mundial \n\nTendr\u00e1 eso algo que ver con el objetivo de S\u00e1nchez e Iglesias de controlar la \u201cverdad\u201d en las redes?", "lang": "es", "id": "1251770590404509697", "created_at": "2020-04-19T07:12:20.000Z"}, {"text": "Sabe la izquierda que Marlaska ha usado 613.780 veces la ley de Seguridad Ciudadana para multar, esa que llaman Ley Mordaza? \n\nDe la que dijo S\u00e1nchez en la investidura que \u201ces incompatible con la libertad\u201d\n\n\u201cA mi me habr\u00edan sacado a hostias del pa\u00eds\u201d, dice Jos\u00e9 Luis Corcuera...", "lang": "es", "id": "1251557928500449280", "created_at": "2020-04-18T17:07:17.000Z"}, {"text": "Marlaska pidi\u00f3 el martes investigar a Rajoy \n\nY va camino de que le investiguen a \u00e9l:\n\nEl Defensor del Pueblo ha abierto investigaci\u00f3n sobre la pol\u00edtica de multas de Marlaska y pone en cuesti\u00f3n las m\u00e1s de 600.000 multas. Se suma a la Abogac\u00eda del Estado y a muchos juristas...", "lang": "es", "id": "1251431695179558914", "created_at": "2020-04-18T08:45:41.000Z"}, {"text": "Atenci\u00f3n a la persona que decidir\u00e1 qui\u00e9n debe ser perseguido por los \u201cbulos contra el Gobierno\u201d, Dolores Delgado, Fiscal General \n\nLa que llamaba \u201cfascista\u201d y \u201cprofanadora de la democracia\u201d a la oposici\u00f3n \n\nSeg\u00fan El Confidencial, prepara un Informe con hasta 10 tipos penales...", "lang": "es", "id": "1251055453234135040", "created_at": "2020-04-17T07:50:38.000Z"}, {"text": "La libertad de expresi\u00f3n amenazada:\n\nPablo Iglesias, el que lideraba campa\u00f1as de insultos a los Gobiernos de derechas \n\nY escraches a pol\u00edticos e intelectuales \n\nLlama a \u201cexcluir de nuestra sociedad a la ultraderecha medi\u00e1tica y pol\u00edtica\u201d que \u201ccrea bulos\u201d contra el Gobierno", "lang": "es", "id": "1250834559962415104", "created_at": "2020-04-16T17:12:53.000Z"}, {"text": "Nos dice Tezanos de las trampas de sus preguntas para encumbrar a S\u00e1nchez que  \u201clo que no nos gusta es el resultado\u201d \n\nEs lo que dicen los dictadores comunistas a los cr\u00edticos de los 99% de voto en sus farsas electorales, \u201clo que no les gusta a ustedes es el resultado\u201d", "lang": "es", "id": "1250769067075604480", "created_at": "2020-04-16T12:52:38.000Z"}, {"text": "Si, seg\u00fan el FMI, nuestro d\u00e9ficit se disparar\u00e1 al nivel m\u00e1s alto de Europa, al 9,5% del PIB, y la deuda al 115%, la mayor desde 1902\n\n... Qui\u00e9n y c\u00f3mo pagar\u00e1 la medida impuesta por Podemos que jalea el PSOE? https://t.co/JBCeDT8MZm", "lang": "es", "id": "1250713959528873989", "created_at": "2020-04-16T09:13:39.000Z"}, {"text": "Atenci\u00f3n a la otra noticia del CIS de Tezanos que ha pasado inadvertida:\n\nC\u00f3mo estar\u00e1 de mal la intenci\u00f3n real de voto para la izquierda... si, con una encuesta tan burdamente manipulada, Tezanos hasta da un ligero descenso al PSOE y un ascenso al PP?\n\nPSOE: -0,7\nPP: +1,5", "lang": "es", "id": "1250698453593792512", "created_at": "2020-04-16T08:12:02.000Z"}, {"text": "Ha redactado Pedro S\u00e1nchez las preguntas del CIS?\n\nEl CIS manipula descaradamente las preguntas 6, 14 y 16 para lograr apoyos masivos a las tesis de S\u00e1nchez:\n\n67% a favor de restringir la informaci\u00f3n \n88% a favor de que la oposici\u00f3n apoye al Gobierno \n91% por los grandes acuerdos", "lang": "es", "id": "1250470778124017665", "created_at": "2020-04-15T17:07:20.000Z"}, {"text": "M\u00e9todos comunistas de propaganda:\n\nAyer, Pablo Iglesias lanza un ataque a nuestra Constituci\u00f3n con su llamada involucionista a acabar con la Monarqu\u00eda parlamentaria y volver a la Rep\u00fablica del 31\n\nHoy, y sin inmutarse... exige al PP (!!!) que \u201cvuelva a la Constituci\u00f3n\u201d", "lang": "es", "id": "1250376523867140097", "created_at": "2020-04-15T10:52:48.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez ha asegurado en el Congreso que Espa\u00f1a est\u00e1 entre los primeros del mundo en la realizaci\u00f3n de test\n\nD\u00f3nde est\u00e1n esos test?\n\nPor qu\u00e9 no han llegado a los espa\u00f1oles? \n\nPor qu\u00e9 los an\u00e1lisis de la OMS no respaldan la afirmaci\u00f3n de S\u00e1nchez?\n\nhttps://t.co/gAeHzXmHu9", "lang": "es", "id": "1250349459600314369", "created_at": "2020-04-15T09:05:16.000Z"}, {"text": "La ministra portavoz anuncia que Pedro S\u00e1nchez se reunir\u00e1 con Pablo Casado el jueves \n\n... y minutos despu\u00e9s reconoce, a preguntas de un periodista, que S\u00e1nchez a\u00fan no ha llamado a Casado", "lang": "es", "id": "1250048608998699015", "created_at": "2020-04-14T13:09:47.000Z"}, {"text": "El modelo pol\u00edtico del Gobierno socialcomunista:\n\nLa Rep\u00fablica de 1931\n\nReivindica Pablo Iglesias que \u201choy m\u00e1s que nunca son los valores republicanos los que nos permitir\u00e1n avanzar\u201d", "lang": "es", "id": "1250011133462880256", "created_at": "2020-04-14T10:40:52.000Z"}, {"text": "Ayer, Pedro S\u00e1nchez pidi\u00f3 la \u201cdesescalada de la tensi\u00f3n pol\u00edtica\u201d\n\nY hoy, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos se apunta al Les Jode del diputado Jos\u00e9 Zaragoza: \n\n\u201cLamento decepcionar, el reparto de mascarillas ha ido muy bien\u201d", "lang": "es", "id": "1249705750777278473", "created_at": "2020-04-13T14:27:24.000Z"}, {"text": "Habla Irene Montero y crece la alarma por los planes del Gobierno socialcomunista:\n\n... Cuando explica el entusiasmo comunista por el art\u00edculo 128 de la Constituci\u00f3n, porque ellos son, dice, el Frente Democr\u00e1tico y los constitucionalistas somos el Frente Autoritario", "lang": "es", "id": "1249625498839388160", "created_at": "2020-04-13T09:08:30.000Z"}, {"text": "La manipulaci\u00f3n de llamar guerra a una crisis sanitaria:\n\nPedro S\u00e1nchez, el que no para de hablar de guerra y de derrotar al enemigo, el que quiere ser general, es el que dijo en 2014:\n\n\u201cFalta m\u00e1s presupuesto contra la violencia de g\u00e9nero... sobra el Ministerio de Defensa\u201d", "lang": "es", "id": "1249594973810458624", "created_at": "2020-04-13T07:07:12.000Z"}, {"text": "Ahora que le son cr\u00edticas, la izquierda arremete contra las redes sociales:\n\nPedro S\u00e1nchez denuncia los \u201cbots\u201d y los \u201cbulos\u201d \n\nMarlaska dice que est\u00e1n monitorizando las redes \u201cpor si hay discursos de odio\u201d\n\nY El Pa\u00eds titula que \u201cla ultraderecha invade\u201d sus foros de lectores", "lang": "es", "id": "1249322097463173120", "created_at": "2020-04-12T13:02:53.000Z"}, {"text": "El PSOE de Pedro S\u00e1nchez no s\u00f3lo gobierna con los nacionalistas, sino que piensa como ellos, como los m\u00e1s radicales:\n\nAdriana Lastra llama \u201cBrunete medi\u00e1tica\u201d a los cr\u00edticos, lo mismo que llamaron Arzalluz, Anasagasti y Batasuna a los medios de comunicaci\u00f3n espa\u00f1oles https://t.co/lXe3aVVWGI", "lang": "es", "id": "1249232967739871234", "created_at": "2020-04-12T07:08:43.000Z"}, {"text": "Por qu\u00e9 ser\u00e1 que Google te incluye a Espa\u00f1a entre los pa\u00edses comunistas del mundo? https://t.co/IQlpoaedfv", "lang": "es", "id": "1249214560533450752", "created_at": "2020-04-12T05:55:35.000Z"}, {"text": "Denunci\u00f3 Pedro S\u00e1nchez los bots en el Congreso: bulo, desinformaci\u00f3n, fake news \n\n... y muchos ciudadanos ya le est\u00e1n preguntando por su tesis doctoral", "lang": "es", "id": "1248950312309751810", "created_at": "2020-04-11T12:25:33.000Z"}, {"text": "Los Pactos de la Moncloa o los Pactos del Insomnio (El Mundo):\n\nSi un Gobierno del PSOE con Podemos iba a ser un Gobierno para no dormir, como dijo S\u00e1nchez \n\n... Ser\u00e1n sus Pactos de la Moncloa con Podemos otros Pactos para no dormir?", "lang": "es", "id": "1248897087888150528", "created_at": "2020-04-11T08:54:03.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de los insultos de Adriana Lastra ayer \n\nDespu\u00e9s de los ataques de Pedro S\u00e1nchez \n\nDespu\u00e9s de las descalificaciones de sus socios \n\nDice la ministra portavoz, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, que \u201chay que aparcar las guerras partidistas\u201d. De qui\u00e9n hablar\u00e1?", "lang": "es", "id": "1248639790016270341", "created_at": "2020-04-10T15:51:39.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias agita de nuevo el art\u00edculo 128... y la salida chavista de la crisis:\n\nHoy, en TVE: \u201cLa salida de esta crisis debe estar vinculada a la defensa de lo com\u00fan y de lo p\u00fablico, aplicando los art\u00edculos sociales de la Constituci\u00f3n\u201d", "lang": "es", "id": "1248586394164965376", "created_at": "2020-04-10T12:19:28.000Z"}, {"text": "Los Pactos de la Moncloa o \u201cLos Pactos de la Jeta\u201d:\n\n\u201cEs de una jeta de acero inoxidable demandar unidad y respaldo a unos partidos a los que has cercado con un cord\u00f3n sanitario progresista\u201d (Luis Ventoso, ABC)", "lang": "es", "id": "1248533082665254913", "created_at": "2020-04-10T08:47:38.000Z"}, {"text": "Una mentira m\u00e1s de Pedro S\u00e1nchez en el Congreso:\n\nUsar un \u00cdndice de la Universidad de Oxford para asegurar que la respuesta del Gobierno de Espa\u00f1a es la mejor del mundo, cuando la propia universidad dice que ese \u00cdndice no sirve para valorar calidad, s\u00f3lo dureza de las medidas https://t.co/J9n2HCEo1v", "lang": "es", "id": "1248311316491776002", "created_at": "2020-04-09T18:06:25.000Z"}, {"text": "El diputado de Bildu, Matute, \u201ccelebra\u201d las palabras de Adriana Lastra \n\nNos da una idea del nivel de insultos a la derecha  de la portavoz socialista", "lang": "es", "id": "1248236230015401986", "created_at": "2020-04-09T13:08:03.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez ataca a la oposici\u00f3n \n\nPodemos la insulta\n\nSus socios la llaman \u201czafia, irresponsable y sucia\u201d\n\nY Lastra, la portavoz de S\u00e1nchez, bate su propio r\u00e9cord de descalificaciones a la derecha en quince minutos \n\n... Y ahora el Gobierno pide \u201cunidad y lealtad\u201d", "lang": "es", "id": "1248204863160360960", "created_at": "2020-04-09T11:03:24.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es el primer pa\u00eds del mundo en tasa de mortalidad por coronavirus\n\nY Pedro S\u00e1nchez afirma que su Gobierno es el mejor del mundo en la respuesta al virus: primero en confinamiento, con m\u00e1s test y con m\u00e1s informaci\u00f3n \n\nLos espa\u00f1oles merecen un Gobierno que no les mienta", "lang": "es", "id": "1248172473310416896", "created_at": "2020-04-09T08:54:42.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a tiene la mayor tasa de mortalidad del mundo por coronavirus... y la izquierda culpa al PP\n\nEl polit\u00f3logo de cabecera de Pablo Iglesias, Vi\u00e7ent Navarro, escribe en P\u00fablico que es por los \u201crecortes\u201d en Sanidad de la derecha\n\nRealidad:\nGasto en 2.011: 71.661\nEn 2.018:75.435", "lang": "es", "id": "1247893770856574976", "created_at": "2020-04-08T14:27:14.000Z"}, {"text": "El nivel democr\u00e1tico de la izquierda: as\u00ed descalifican PSOE y Podemos la exigencia de reapertura total del Congreso\n\nAdriana Lastra, PSOE, ayer: eso es de \u201cderechita cobarde\u201d\n\nPablo Echenique, Podemos, hoy: es un bochorno, quieren aprovecharse de la tragedia", "lang": "es", "id": "1247868298370396162", "created_at": "2020-04-08T12:46:01.000Z"}, {"text": "NAUSEABUNDO\n\nY en medio de esta terrible crisis, otro actor blanqueando a los asesinos de ETA:\n\nDice Aitor Etxeandia, actor de la nueva serie sobre ETA de Barroso, que ETA y sus v\u00edctimas eran \u201cdos bandos\u201d y que \u201chay que entender los motivos de los dos bandos\u201d", "lang": "es", "id": "1247811088701366272", "created_at": "2020-04-08T08:58:41.000Z"}, {"text": "Podemos presenta denuncia en la Fiscal\u00eda para que investigue \u201cla red criminal de difusi\u00f3n de bulos\u201d\n\n... y miles de espa\u00f1oles se ponen a recopilar los bulos del Gobierno para ayudar a la Justicia  \n\nLa Fiscal\u00eda no va a dar abasto...", "lang": "es", "id": "1247593857489014785", "created_at": "2020-04-07T18:35:29.000Z"}, {"text": "Increible: \n\nLa portavoz del PSOE llam\u00e1ndonos \u201cderechita cobarde\u201d por exigir la apertura total del Congreso y el control del Gobierno https://t.co/JP9ZijysRs", "lang": "es", "id": "1247524449638731788", "created_at": "2020-04-07T13:59:41.000Z"}, {"text": "Pedro Almod\u00f3var escribe de nuevo otro cap\u00edtulo de su particular Diarios de la cuarentena \n\nY tampoco hoy se acuerda de los miles de muertos ni del Gobierno \n\nPero s\u00ed del franquismo... a ver si la izquierda acaba responsabilizando a Franco tambi\u00e9n de esto", "lang": "es", "id": "1247415894847913985", "created_at": "2020-04-07T06:48:19.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 13.000 muertos, y la izquierda monta un serie de humor en TVE, \u201cDiarios de la cuarentena\u201d, con P\u00e1salo! de la ultra Maruja Torres\n\nCon el Prestige, montaron Nunca Mais\n\nCon el 11-M, manifestaciones contra el Gobierno\n\nCon la crisis de 2008, escraches contra el PP y Rajoy", "lang": "es", "id": "1247102960489967617", "created_at": "2020-04-06T10:04:50.000Z"}, {"text": "La crisis del Covid-19 es responsabilidad de todos los partidos y de Europa, dice Pedro S\u00e1nchez, y quiero montar unos Pactos de la Moncloa \n\nAlguien se acuerda de cuando se hundi\u00f3 el buque extranjero Prestige y  lo que montaron fue el Nunca M\u00e1is para responsabilizar al PP?", "lang": "es", "id": "1246794719545393154", "created_at": "2020-04-05T13:40:00.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez pretende descargar sus responsabilidades en Europa:\n\n\u201cEuropa se la juega\u201d, titula su art\u00edculo en portada de El Pa\u00eds\n\nNo, en Espa\u00f1a se \u201cla juegan\u201d \u00e9l y su Gobierno, con sus poderes absolutos para gestionar esta crisis", "lang": "es", "id": "1246725998667870208", "created_at": "2020-04-05T09:06:55.000Z"}, {"text": "Preguntan los medios a S\u00e1nchez: Cu\u00e1nto se prolongar\u00e1n las alarmas, En qu\u00e9 condiciones, Qu\u00e9 pasar\u00e1 con el Permiso Retribuido Recuperable?\n\nRespuesta: \u201cEstamos aprendiendo. Tengo muy claro que hoy los ni\u00f1os se lavan mucho m\u00e1s las manos que hace 3 semanas...\u201d", "lang": "es", "id": "1246441729781370880", "created_at": "2020-04-04T14:17:20.000Z"}, {"text": "Y hasta Felipe Gonz\u00e1lez da la raz\u00f3n hoy a la oposici\u00f3n: \n\n\u201cEl pluralismo pol\u00edtico est\u00e1 representado en el Parlamento y no tiene ning\u00fan sentido que est\u00e9 paralizado\u201d", "lang": "es", "id": "1246377479687811072", "created_at": "2020-04-04T10:02:02.000Z"}, {"text": "Qui\u00e9n les cree?\n\nLema oficial del Gobierno: Este Virus lo Paramos Unidos\n\nLo que piden \u00c1balos y Lastra por carta a todos los parlamentarios socialistas:\n\n\u201cCompromiso frente a la campa\u00f1a de desestabilizaci\u00f3n de la derecha...contra el virus del odio, la mentira y la manipulaci\u00f3n\u201d", "lang": "es", "id": "1246353935708930048", "created_at": "2020-04-04T08:28:29.000Z"}, {"text": "Dice el podemita Monedero: \u201cCuidado, gente, porque el fascismo tambi\u00e9n se est\u00e1 colando a trav\u00e9s de las redes sociales\u201d\n\nPues el comunismo no s\u00f3lo est\u00e1 en las redes sociales... est\u00e1 en el mism\u00edsimo Gobierno de Espa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1245970120150667265", "created_at": "2020-04-03T07:03:20.000Z"}, {"text": "Mientras la izquierda miente sobre \u201clos recortes en Sanidad del PP\u201d\n\nAyer supimos que la Generalitat quiere usar la pandemia para sacar a los golpistas de la c\u00e1rcel \n\nY hoy sabemos (La Vanguardia) que su Departamento de Salud aconseja no poner respirador a los mayores de 80", "lang": "es", "id": "1245652390260305921", "created_at": "2020-04-02T10:00:47.000Z"}, {"text": "Si el Gobierno socialista hizo esto con el d\u00e9ficit en 2019, qu\u00e9 pasara tras la crisis sanitaria y los comunistas en el Gobierno? https://t.co/BQchtz6uxU", "lang": "es", "id": "1245317317644505090", "created_at": "2020-04-01T11:49:20.000Z"}, {"text": "Ideas del Vicepresidente Econ\u00f3mico de facto, Pablo Iglesias:\n\n\u201cQu\u00e9 es lo que har\u00eda un gobernante decente? Expropiar\u201d\n\n\u201cDecir Expr\u00f3piese es decir Democracia\u201d\n\nY es el que manda en Econom\u00eda... como vimos ayer", "lang": "es", "id": "1245279976779374593", "created_at": "2020-04-01T09:20:57.000Z"}, {"text": "Pedro Almod\u00f3var, el que culp\u00f3 al PP del 11-M\n\nEl que le acus\u00f3 de destrozar Espa\u00f1a en 2009, con El PSOE en el Gobierno \n\nNo encuentra responsabilidad alguna de S\u00e1nchez en los miles de muertos en su largu\u00edsimo art\u00edculo hoy\n\nEso s\u00ed, se acuerda de insultar a Trump", "lang": "es", "id": "1244910620056653826", "created_at": "2020-03-31T08:53:15.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias cit\u00f3 ayer el art\u00edculo 128 de la Constituci\u00f3n para justificar el cierre gubernamental de la econom\u00eda: \u201cla riqueza del pa\u00eds est\u00e1 subordinada al inter\u00e9s general\u201d:\n\n... Y el inter\u00e9s general deber\u00eda estar subordinado a dem\u00f3cratas, no a dirigentes comunistas", "lang": "es", "id": "1244549543510913025", "created_at": "2020-03-30T08:58:28.000Z"}, {"text": "Parece que s\u00f3lo los muertos antifranquistas sacan a Pablo Iglesias de su silencio:\n\n6.000 espa\u00f1oles muertos \n\nLa mayor\u00eda, ancianos, muchos en residencias sin medios \n\n... Y el vicepresidente de Derechos Sociales s\u00f3lo se acuerda de un antifranquista https://t.co/ZmfSbCGQqx", "lang": "es", "id": "1244196021682475008", "created_at": "2020-03-29T09:33:42.000Z"}, {"text": "El Gobierno, en evidencia en directo, en plena rueda de prensa en Moncloa:\n\nEl director adjunto operativo de la Polic\u00eda Nacional corrige al Secretario de Estado de Comunicaci\u00f3n: HACE 2 MESES y no 3 SEMANAS que tienen \u00f3rdenes de buscar material de protecci\u00f3n https://t.co/Rw1S8zbOLX", "lang": "es", "id": "1243939541452546048", "created_at": "2020-03-28T16:34:32.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, No As\u00ed: \n\nPretende convencer a Europa para los eurobonos quien hace 6 meses dijo que ni \u00e9l ni el 95% de los espa\u00f1oles podr\u00eda dormir con los comunistas en el Gobierno?\n\nPretende que los europeos se f\u00eden de que un Gobierno social-comunista devuelva el dinero? https://t.co/1DGbkZUqkX", "lang": "es", "id": "1243866046538358784", "created_at": "2020-03-28T11:42:30.000Z"}, {"text": "Los RECORTES en Sanidad... del PSOE\n\nLa carta de Hacienda y Sanidad a las CC.AA exigiendo recortes es de julio de 2019 https://t.co/Bjeo0K0MLG", "lang": "es", "id": "1243559633547079680", "created_at": "2020-03-27T15:24:55.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias e Irene Montero alertan sobre la violencia de g\u00e9nero en su Twitter: para no hablar de estas cifras?\n\nMuertos por coronavirus en Espa\u00f1a en mes y medio: 4.858\n\nAncianos muertos en residencias: 1.517\n\nAsesinadas por violencia de g\u00e9nero en 17 a\u00f1os: 1.046", "lang": "es", "id": "1243494108599144448", "created_at": "2020-03-27T11:04:33.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, el s\u00e1bado: \u201cHemos comprado test r\u00e1pidos, fiables y homologados y con todas las garant\u00edas sanitarias\u201d\n\nLa verdad, hoy: los test son defectuosos, fueron comprados a una empresa sin licencia \n\nA\u00fan no ha dimitido nadie...", "lang": "es", "id": "1243169652735434752", "created_at": "2020-03-26T13:35:16.000Z"}, {"text": "Si son espa\u00f1olas, a Gabriel Rufi\u00e1n le molestan hasta las banderas a media asta por los fallecidos pedidas por Pablo Casado\n\n\u201cLas banderas no curan\u201d, dice, quien ha enfrentado a los catalanes y ha sumido en una enorme crisis a Catalu\u00f1a por su obsesi\u00f3n por una bandera, e ilegal", "lang": "es", "id": "1242940340425932807", "created_at": "2020-03-25T22:24:04.000Z"}, {"text": "Carmen Calvo: del asombroso Negativo no concluyente al Positivo en 12 horas:\n\nEl error m\u00e1s chapucero de los test o la tentaci\u00f3n de ocultar la enfermedad que no sali\u00f3 bien?", "lang": "es", "id": "1242851025779920902", "created_at": "2020-03-25T16:29:10.000Z"}, {"text": "Baltasar Garz\u00f3n, otro izquierdista que lleva a\u00f1os dando lecciones sobre lo p\u00fablico a la derecha, ingresado en una cl\u00ednica privada \n\nQue no nos vuelvan a mentir sobre su fe en los servicios p\u00fablicos", "lang": "es", "id": "1242718949764194304", "created_at": "2020-03-25T07:44:20.000Z"}, {"text": "Carmen Calvo deja al descubierto la hipocres\u00eda de la izquierda con la sanidad p\u00fablica:\n\nEst\u00e1 en una cl\u00ednica privada porque ella ELIGI\u00d3 SANIDAD PRIVADA y RECHAZ\u00d3 LA P\u00daBLICA\n\nNo es una decisi\u00f3n de Muface, como intenta manipular Moncloa de nuevo esta ma\u00f1ana", "lang": "es", "id": "1242422913673936897", "created_at": "2020-03-24T12:08:00.000Z"}, {"text": "Bravo por los bomberos!!! https://t.co/BxmbXGmNRu", "lang": "es", "id": "1242189980983795712", "created_at": "2020-03-23T20:42:24.000Z"}, {"text": "Si Moncloa prescinde de las preguntas en directo de los periodistas es porque quiere:\n\nPablo Casado en rueda de prensa con presencia de los periodistas https://t.co/H2bkcSRAXd", "lang": "es", "id": "1242075882136748038", "created_at": "2020-03-23T13:09:01.000Z"}, {"text": "Impresionante: la extrema izquierda elogiando al Ej\u00e9rcito... hasta hace unos d\u00edas lo llamaban militarismo https://t.co/WCLK5PpVTG", "lang": "es", "id": "1242044211517587457", "created_at": "2020-03-23T11:03:10.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias puede saltarse la cuarentena porque \u201chay casos excepcionales\u201d, ha dicho hoy Fernando Sim\u00f3n, el epidemi\u00f3logo portavoz del Gobierno\n\nEs decir, que hacer propaganda pol\u00edtica entra en los supuestos excepcionales para saltarse la cuarentena...", "lang": "es", "id": "1241081307825872897", "created_at": "2020-03-20T19:16:56.000Z"}, {"text": "Es esta ministra de Exteriores crispada y nerviosa la que puede dar tranquilidad y soluciones a los espa\u00f1oles atrapados en el exterior?\n\nDice una enfadada Arancha Gonz\u00e1lez Laya en Antena 3 que \u201cel Gobierno no puede poner un avi\u00f3n a cada espa\u00f1ol\u201d", "lang": "es", "id": "1240977019816509440", "created_at": "2020-03-20T12:22:32.000Z"}, {"text": "El intolerable mitin pol\u00edtico de Pablo Iglesias usando el coronavirus: \n\nNosotros protegemos, no como otros en crisis anteriores, y esto demuestra que la pol\u00edtica econ\u00f3mica es la de la izquierda: m\u00e1s Estado y m\u00e1s gasto \n\nY as\u00ed pretende este Gobierno la unidad?", "lang": "es", "id": "1240675761675218947", "created_at": "2020-03-19T16:25:26.000Z"}, {"text": "Responsabilidad, patriotismo  y sentido de Estado:\n\nPablo Casado: \u201cA diferencia de otras crisis del pasado, esta batalla la afrontaremos juntos\u201d", "lang": "es", "id": "1240260204425510912", "created_at": "2020-03-18T12:54:10.000Z"}, {"text": "Lo que jam\u00e1s mostr\u00f3 la izquierda en la oposici\u00f3n en varias grandes crisis:\n\nPedro S\u00e1nchez llama a la unidad pol\u00edtica, a la pol\u00edtica en su m\u00e1s alta y noble expresi\u00f3n, a la altura de miras y sentido de Estado", "lang": "es", "id": "1240207957222137856", "created_at": "2020-03-18T09:26:33.000Z"}, {"text": "Ha ocultado el Gobierno esta informaci\u00f3n mientras confina a los espa\u00f1oles en casa y les impone duras sanciones por incumplir el aislamiento? \n\nhttps://t.co/iyLCpaTfW9", "lang": "es", "id": "1239529002722869250", "created_at": "2020-03-16T12:28:38.000Z"}, {"text": "Las esencias de los nacionalismos al desnudo:\n\nEstamos en medio de una grav\u00edsima crisis sanitaria mundial y la principal preocupaci\u00f3n de los Gobiernos vasco y catal\u00e1n es que les \u201cinvadan\u201d sus competencias", "lang": "es", "id": "1239129925241786370", "created_at": "2020-03-15T10:02:50.000Z"}, {"text": "El Gobierno dando ejemplo:\n\nPedro S\u00e1nchez decreta el confinamiento de los espa\u00f1oles en sus casas\n\n... con el Pablo Iglesias rompiendo su cuarentena y sentado a su lado en la mesa del Consejo de Ministros", "lang": "es", "id": "1238886830549991425", "created_at": "2020-03-14T17:56:52.000Z"}, {"text": "El impresentable populismo socialista tambi\u00e9n cuando gobiernan\nAs\u00ed llaman a la unidad nacional contra el coronavirus? https://t.co/4hXXxiYa2w", "lang": "es", "id": "1238069193637072896", "created_at": "2020-03-12T11:47:52.000Z"}, {"text": "Bien por el Foro de Profesores! La pregunta es: por qu\u00e9 no hay una protesta masiva en todas las universidades por la contrataci\u00f3n y protecci\u00f3n de este delincuente? \nTambi\u00e9n el silencio es bochornoso\nhttps://t.co/txWLcWGZln", "lang": "es", "id": "1237799310407995392", "created_at": "2020-03-11T17:55:27.000Z"}, {"text": "Con 2000 infectados y 31 muertos a estas horas, no es hora de que PSOE y Podemos pidan perd\u00f3n por aquel nauseabundo populismo de 2014, cuando hab\u00eda 1 infectado y 0 muertos? https://t.co/uMhVjSZXUA", "lang": "es", "id": "1237747195438301190", "created_at": "2020-03-11T14:28:22.000Z"}, {"text": "Anuncia el Gobierno socialcomunista que va a frenar los desahucios por impago de alquiler \n\n... No aclara qui\u00e9n pagar\u00e1 a los propietarios, si los socialistas o los comunistas", "lang": "es", "id": "1237310414867832832", "created_at": "2020-03-10T09:32:45.000Z"}, {"text": "\u201cClaro que Pedro S\u00e1nchez asume cambiar la Constituci\u00f3n al negociar con nosotros\u201d... lo dice el presidente del PNV, Andoni Ortuzar\n\nEn esto consiste el \u201cdi\u00e1logo\u201d y la \u201cdiversidad\u201d del Gobierno socialcomunista", "lang": "es", "id": "1236926002191892480", "created_at": "2020-03-09T08:05:14.000Z"}, {"text": "No confundamos el feminismo con el feminismo de ultraizquierda de Irene Montero y compa\u00f1\u00eda. Lo analizo en Expansi\u00f3n: https://t.co/cVWLYasV9q", "lang": "es", "id": "1236582353595764738", "created_at": "2020-03-08T09:19:42.000Z"}, {"text": "Una gran presentaci\u00f3n de Carlos Iturgaiz como candidato a las elecciones vascas, hoy, en Santurce\n@populares https://t.co/SASHOZlIiu", "lang": "es", "id": "1236322859645100037", "created_at": "2020-03-07T16:08:34.000Z"}, {"text": "Situaci\u00f3n de la crisis sanitaria: \u201cDescoordinaci\u00f3n, desinformaci\u00f3n y desgobierno\u201d \n\n... le dijo S\u00e1nchez a Rajoy en la crisis del \u00c9bola\n\nSe describi\u00f3 a s\u00ed mismo en la crisis del Coronavirus", "lang": "es", "id": "1235910669242970120", "created_at": "2020-03-06T12:50:40.000Z"}, {"text": "Pero no son estos mismos los que protestaban airados contra \u201cla ley mordaza\u201d porque \u201creprime la libertad de expresi\u00f3n\u201d?\n\nMenos para ellos: \n\nIzquierda y nacionalistas exigen m\u00e1s seguridad porque varios manifestantes insultaron a una diputada de JxCat al lado del Congreso", "lang": "es", "id": "1235852609472192514", "created_at": "2020-03-06T08:59:57.000Z"}, {"text": "La izquierda recogiendo lo que sembr\u00f3:\n\nAl socialista ministro de Justicia le llama machista su colega comunista Pablo Iglesias \n\nY a Pablo Iglesias le acusan de vendeobreros y le escrachean comunistas a\u00fan m\u00e1s ultras que \u00e9l", "lang": "es", "id": "1235448178356469761", "created_at": "2020-03-05T06:12:53.000Z"}, {"text": "Hoy, en el Foro #MUJERporencimadetodo organizado por el PP para trabajar por la igualdad https://t.co/dgNofw9Nn5", "lang": "es", "id": "1235209842920435718", "created_at": "2020-03-04T14:25:50.000Z"}, {"text": "Las varas de medir de la extrema izquierda:\n\nDefiende la exaltaci\u00f3n del terrorismo de violentos como Valt\u00f2nic como \u201clibertad de expresi\u00f3n\u201d\n\nPero quiere meter los piropos de mal gusto en el C\u00f3digo Penal  como \u201cacoso callejero\u201d", "lang": "es", "id": "1235117458308108288", "created_at": "2020-03-04T08:18:44.000Z"}, {"text": "Escandaloso: TVE pone a esta ultraizquierdista \u201cexplicando\u201d feminismo en OT, arremetiendo contra la derecha y diciendo que el capitalismo es criminal para las mujeres... https://t.co/WLz5cXXX9A", "lang": "es", "id": "1234801636788330498", "created_at": "2020-03-03T11:23:46.000Z"}, {"text": "Por qu\u00e9 esa mala imagen del feminismo entre tanta gente? \n\nPor extremistas como Rita Marstre:\n\nFamosa por su pat\u00e9tico asalto semidesnuda a la capilla de la Complutense, atribuye el feminismo a la izquierda, y los ataques a la igualdad a la derecha (hoy, en El Pa\u00eds)", "lang": "es", "id": "1234491656327565312", "created_at": "2020-03-02T14:52:01.000Z"}, {"text": "Esa izquierda del di\u00e1logo para los delincuentes amigos...y de la represi\u00f3n  para los adversarios\n\nPablo Iglesias, el mismo que exige excarcelar a los golpistas catalanes, amenaza con la c\u00e1rcel a los periodistas, pol\u00edticos y polic\u00edas que llama \u201cde las cloacas\u201d", "lang": "es", "id": "1234155825985392640", "created_at": "2020-03-01T16:37:33.000Z"}, {"text": "El desprecio sin l\u00edmites de S\u00e1nchez a nuestros principios constitucionales:\n\nRecibe y legitima en La Moncloa a los l\u00edderes del independentismo golpista \n\nY nos llama a los cr\u00edticos \u201clos del 155 semanal\u201d", "lang": "es", "id": "1234122035732852737", "created_at": "2020-03-01T14:23:16.000Z"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, Francia no ha movido un dedo contra el espect\u00e1culo del pr\u00f3fugo Puigdemont\n\nPero c\u00f3mo esperar apoyo internacional, cuando es el propio Gobierno espa\u00f1ol el que alienta y legitima a los golpistas? \n\nDe qu\u00e9 nos sirve ya el trabajo de comunicaci\u00f3n internacional? De nada", "lang": "es", "id": "1234074412049195008", "created_at": "2020-03-01T11:14:02.000Z"}, {"text": "Crisis de nuestro Estado y de nuestra sociedad civil:\n\nUn condenado por sedici\u00f3n, Junqueras, sale a la calle sin apenas cumplir la condena \n\nSus emisarios son recibidos con honores por el Gobierno de la naci\u00f3n \n\nY una universidad, en Manresa, invita al delincuente a dar clases", "lang": "es", "id": "1233707889287671808", "created_at": "2020-02-29T10:57:36.000Z"}, {"text": "Los partidos que urdieron el golpe sentados en La Moncloa con honores de Jefes de Estado y Junqueras y los condenados por el Supremo en la calle \n\nPero qui\u00e9n se va a creer nuestro Estado de Derecho y nuestras reglas democr\u00e1ticas despu\u00e9s de esto?", "lang": "es", "id": "1233320792932462593", "created_at": "2020-02-28T09:19:25.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez acuerda con Torra que \u201cla seguridad jur\u00eddica ser\u00e1 el l\u00edmite de sus acuerdos\u201d \n\nNo dice LEY ni CONSTITUCI\u00d3N\n\nQuiere decir \u201cseguridad\u201d sobre lo que les d\u00e9 la gana cambiar arbitrariamente, como rebajar la pena de sedici\u00f3n", "lang": "es", "id": "1232908282735550466", "created_at": "2020-02-27T06:00:15.000Z"}, {"text": "\u201cReconozcan la diversidad de Espa\u00f1a\u201d, nos ha dicho Pedro S\u00e1nchez al PP hoy en el Congreso\n\nLlama reconocer la diversidad:\n\n...a montar una mesa bilateral con minor\u00edas ultranacionalistas que no creen en nuestra democracia, mientras deja a un lado a la inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles", "lang": "es", "id": "1232635354995417089", "created_at": "2020-02-26T11:55:44.000Z"}, {"text": "Una buena definici\u00f3n de Feij\u00f3o de los dos miembros de la \u201cCoalici\u00f3n Progresista\u201d del Gobierno:\n\nPODEMOS: el antiguo Partido Comunista ahora llamado Podemos \n\nPSOE: el nuevo PSOE que no es el antiguo PSOE", "lang": "es", "id": "1232233353966952448", "created_at": "2020-02-25T09:18:20.000Z"}, {"text": "\u201cDesmantelar el Estado no es bueno para nadie salvo para quienes quieren acabar con ese Estado\u201d, N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o sobre las transferencias de S\u00e1nchez al Gobierno Vasco https://t.co/xPD7M3ltft", "lang": "es", "id": "1232229778608074752", "created_at": "2020-02-25T09:04:07.000Z"}, {"text": "Dice Irene Montero que har\u00e1n de Espa\u00f1a \u201creferencia mundial\u201d de la igualdad \n\nYa lo era antes de ellos. En 2018, con el PP\n\n\u2757\ufe0fQuinto pa\u00eds del mundo en bienestar para las mujeres \n\u2757\ufe0fTercero de Europa en % mujeres Parlamento \n\u2757\ufe0fPor debajo de la media europea en brecha salarial", "lang": "es", "id": "1231954778357366790", "created_at": "2020-02-24T14:51:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1231918567857303555", "created_at": "2020-02-24T12:27:29.000Z", "text": "La portavoz de Bildu hablando en la Comisi\u00f3n de Igualdad del Congreso de \u201cderechos\u201d, de \u201cviolencia estructural\u201d y de \u201cponer la vida en el centro de las pol\u00edticas\u201d\n\nQu\u00e9 cinismo! \n\nY otra muestra de que no hay un feminismo, sino varios y muy diferentes, nada que ver con ese!"}, {"lang": "es", "id": "1231905177483055105", "created_at": "2020-02-24T11:34:16.000Z", "text": "Dice Irene Montero en su comparecencia como ministra de Igualdad que \u201chay una reacci\u00f3n machista y retr\u00f3grada de la extrema derecha mundial contra la igualdad de las mujeres\u201d\n\nSe le ha vuelto a olvidar denunciar a los suyos, a los reg\u00edmenes comunistas..."}, {"lang": "es", "id": "1231533596651008000", "created_at": "2020-02-23T10:57:44.000Z", "text": "Y a\u00fan hay socialistas que lo niegan...\n\nMiquel Iceta, el l\u00edder del PSC, confirmaba ayer lo que van a ofrecer a los golpistas en \u201cla mesa de di\u00e1logo\u201d:\n\nReforma de la Constituci\u00f3n y de los Estatutos, y del C\u00f3digo Penal para sacar a los condenados de la c\u00e1rcel"}, {"lang": "es", "id": "1230783319115259904", "created_at": "2020-02-21T09:16:24.000Z", "text": "Esa izquierda que alerta sobre la ultraderecha mientras tiene a la ultraizquierda en el Gobierno https://t.co/Ovnk1C05XN"}, {"lang": "es", "id": "1230428103962497024", "created_at": "2020-02-20T09:44:54.000Z", "text": "Una buena descripci\u00f3n de la reforma del C\u00f3digo Penal del Gobierno (Ricardo en El Mundo) https://t.co/Fcu6fepf5o"}, {"lang": "es", "id": "1230211370660089858", "created_at": "2020-02-19T19:23:41.000Z", "text": "Hoy, las diputadas del PP en el acto de formalizaci\u00f3n del primer convenio de f\u00fatbol femenino, con la futbolista Ainhoa Tirapu y con David Aganzo, presidente de @afefutbol https://t.co/WDCawK7qKJ"}, {"lang": "es", "id": "1229786614169325568", "created_at": "2020-02-18T15:15:51.000Z", "text": "El lamentable espect\u00e1culo parlamentario que alienta el PSOE:\n\nMientras el PP defiende hoy la reforma del reglamento para acatar la Constituci\u00f3n \n\nLa diputada de ERC nos llama \u201cfascistas intolerantes\u201d y la de Bildu presume de que seguir\u00e1n gritando \u201chasta crear la Rep\u00fablica vasca\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1229449383420268546", "created_at": "2020-02-17T16:55:49.000Z", "text": "En una hora estaremos en C\u00f3rdoba para hablar de Liberalismo y nuevos tiempos https://t.co/EcOB7aMAMX"}, {"lang": "es", "id": "1229329332453203968", "created_at": "2020-02-17T08:58:47.000Z", "text": "El Gobierno se dispone a reformar el C\u00f3digo Penal para sacar a los golpistas de la c\u00e1rcel y a nombrar Fiscal General a la sectaria Dolores Delgado \n\nY quiere hacer creer que busca pactos con el PP?"}, {"lang": "es", "id": "1228260164492570624", "created_at": "2020-02-14T10:10:17.000Z", "text": "Respondiendo a Carmen Calvo, a su defensa de Torra y a su parcial y sesgada visi\u00f3n de la Memoria Democr\u00e1tica https://t.co/u5uP1wSTZp"}, {"lang": "es", "id": "1227956723958386688", "created_at": "2020-02-13T14:04:31.000Z", "text": "Felipe Gonz\u00e1lez: \u201cHemos vuelto a la anormalidad hist\u00f3rica en Espa\u00f1a tras 35 a\u00f1os de estabilidad\u201d \n\nSe le ha olvidado a\u00f1adir... gracias al PSOE"}, {"lang": "es", "id": "1227513593211555842", "created_at": "2020-02-12T08:43:41.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, sentado al lado de su vicepresidente comunista Pablo Iglesias, le dice en el Congreso a Pablo Casado que \u201cno sea eco de la ultraderecha\u201d\n\nLo dice quien ha formado Gobierno con la ultraizquierda y negocia con el independentismo ultra y condenado por el Supremo"}, {"lang": "es", "id": "1225848468767432704", "created_at": "2020-02-07T18:27:04.000Z", "text": "Ma\u00f1ana estaremos en Jaca con @NNGGAragon @populares hablando de postverdad y de las mentiras de la izquierda https://t.co/4wuemyntzj"}, {"lang": "es", "id": "1225675184490704898", "created_at": "2020-02-07T06:58:30.000Z", "text": "As\u00ed se desmonta una democracia: cuando el delito es premiado por el propio Gobierno, las reglas democr\u00e1ticas pierden su valor https://t.co/cSYKHXm9mm"}, {"lang": "es", "id": "1225513207869079554", "created_at": "2020-02-06T20:14:52.000Z", "text": "Qu\u00e9 escandalosa manera de cuestionar el Estado de Derecho por el propio presidente del Gobierno!\n\nLe dice S\u00e1nchez al condenado e inhabilitado Torra que van a crear una mesa de negociaci\u00f3n porque \u201ccon la ley no basta\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1223277100947378178", "created_at": "2020-01-31T16:09:22.000Z", "text": "El concepto podemita de democracia y libertad de expresi\u00f3n:\n\nVale para defender todo tipo de ilegalidades independentistas...Pero no para los vecinos con banderas nacionales y reivindicando el uso del espa\u00f1ol en Barcelona\n\nhttps://t.co/5uDzr6VzrI"}, {"lang": "es", "id": "1223242960206213120", "created_at": "2020-01-31T13:53:43.000Z", "text": "La dif\u00edcil relaci\u00f3n de los comunistas con la realidad:\n\nDice la ministra comunista de Trabajo, Yolanda D\u00edaz, que va a derogar la Reforma Laboral porque \u201cfue muy agresiva\u201d\n\nLe llama agresiva a la creaci\u00f3n de 2 millones de empleos... veremos cu\u00e1ntos destruyen sus reformas"}, {"lang": "es", "id": "1222846957540073472", "created_at": "2020-01-30T11:40:08.000Z", "text": "Una buena descripci\u00f3n de la acci\u00f3n policial seg\u00fan d\u00f3nde y seg\u00fan contra qui\u00e9n de la izquierda:\n\n\u201cQueman media Barcelona y no cargan contra nadie, pero un agricultor se salta la valla de una feria y cargan contra \u00e9l\u201d (Paulino Marcos, Pres. Asociaci\u00f3n Cacere\u00f1a de Apicultores)"}, {"lang": "es", "id": "1222797538207707136", "created_at": "2020-01-30T08:23:46.000Z", "text": "La polic\u00eda disuelve con pelotas de goma a los agricultores que se manifestaban contra el ministro Planas en Extremadura, pero ni Podemos ni los medios de izquierdas han dicho una palabra \n\nNo lo llamaban intolerable represi\u00f3n cuando los Gobiernos del PP?"}, {"lang": "es", "id": "1222190451622588419", "created_at": "2020-01-28T16:11:25.000Z", "text": "S\u00e1nchez sigue \u201cdesjudicializando\u201d la pol\u00edtica, es decir, sigue deslegitimando nuestro Estado de Derecho\n\nConfirma que se reunir\u00e1 con el inhabilitado Torra el 6 de febrero \n\n... para volver a demostrar que saltarse las leyes tiene premio en Espa\u00f1a"}, {"lang": "es", "id": "1221354221913681920", "created_at": "2020-01-26T08:48:32.000Z", "text": "La gala anual de la izquierda espa\u00f1ola, tambi\u00e9n llamada Premios Goya:\n\nCon presencia de su l\u00edder S\u00e1nchez, y unas cinematogr\u00e1ficas descalificaciones para la derecha:\n\nSon \u201cLos otros\u201d, quieren una Espa\u00f1a \u201cEntre tinieblas\u201d, con \u201cMala educaci\u00f3n\u201d, y con derechos sociales \u201cMar adentro\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1221169030779850754", "created_at": "2020-01-25T20:32:39.000Z", "text": "\u00c1balos, al estilo chavista:\n\nReuni\u00f3n secreta con vicepresidenta chavista cuya entrada est\u00e1 prohibida en Europa, negaciones y mentiras reiteradas a los espa\u00f1oles... y la chuler\u00eda de que a \u00e9l no le echa nadie \n\n\u201cNos merecemos un Gobierno que no nos mienta\u201d (dec\u00eda el PSOE)"}, {"lang": "es", "id": "1220374384977858560", "created_at": "2020-01-23T15:55:01.000Z", "text": "Esperemos que otros socialistas se sumen a Page y ayuden a evitar el asalto de S\u00e1nchez a la ley para ayudar a los golpistas:\n\nEmiliano Garc\u00eda Page: \u201cCon los derechos de los espa\u00f1oles no se mercadea, y con el C\u00f3digo Penal no se puede mercadear. No es una cuesti\u00f3n negociable\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1219945822923776001", "created_at": "2020-01-22T11:32:04.000Z", "text": "El cinismo de Pedro S\u00e1nchez:\n\nGobierna con un partido populista y de ultraizquierda \n\n... Y dice en Davos que su Gobierno de coalici\u00f3n con Podemos es para \u201ccombatir a la ultraderecha y al populismo\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1219540740604399618", "created_at": "2020-01-21T08:42:25.000Z", "text": "C\u00f3mo llamamos a un presidente, S\u00e1nchez, que cuestiona la legalidad una y otra vez? \n\nUltraizquierda?\n\nAyer, en TVE, cuestionando la acci\u00f3n judicial contra los golpistas catalanes, con eso de que \u201ces un conflicto pol\u00edtico y no podemos situarnos detr\u00e1s del Tribunal Supremo\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1219188534768230400", "created_at": "2020-01-20T09:22:52.000Z", "text": "C\u00f3mo ser\u00e1 lo de Tezanos que el CIS ha perdido todo su cr\u00e9dito hasta en la izquierda:\n\nEl analista Kiko Llaneras hoy en El Pa\u00eds:\n\nEl CIS tiene un sesgo sistem\u00e1tico que beneficia a la izquierda: de media, un desv\u00edo de 4 puntos a favor de la izquierda y de 3,5 contra la derecha"}, {"lang": "es", "id": "1218923070708207618", "created_at": "2020-01-19T15:48:01.000Z", "text": "Y la ministra de Educaci\u00f3n sugiriendo que la derecha es hom\u00f3foba:\n\nEst\u00e1 en contra del pin parental para que \u201cuna familia hom\u00f3foba no tenga derecho a que los hijos sigan siendo hom\u00f3fobos\u201d (El Correo)\n\n...y una familia comunista tendr\u00e1 derecho a que sus hijos sean comunistas?"}, {"lang": "es", "id": "1218834404543467520", "created_at": "2020-01-19T09:55:41.000Z", "text": "Dice \u00c1balos que \u201cMurcia es el laboratorio de la ultraderecha y del fascismo\u201d\n\nY lo dice sin sonrojarse el ministro del primer Gobierno de la ultraizquierda, con varios ministros comunistas y defensores de las dictaduras comunistas"}, {"lang": "es", "id": "1218582718788915200", "created_at": "2020-01-18T17:15:34.000Z", "text": "D\u00e9cadas de abusos e ilegalidades  nacionalistas para impedir ense\u00f1ar en espa\u00f1ol en Catalu\u00f1a... y los socialistas encantados \n\n...Por fin se han indignado... pero con la autorizaci\u00f3n paterna para las charlas de personas ajenas a los centros"}, {"lang": "es", "id": "1218482669861863424", "created_at": "2020-01-18T10:38:01.000Z", "text": "Bases del \u201cdi\u00e1logo\u201d de los socios de S\u00e1nchez para solucionar \u201cel conflicto catal\u00e1n\u201d\n\nOriol Junqueras (hoy en El Pa\u00eds):\n\nSobre la sedici\u00f3n de 2017: \u201cLo volveremos a hacer\u201d\n\nSobre si enga\u00f1aron con una independencia imposible: \u201cY una puta mierda...se impidi\u00f3 con palizas, c\u00e1rcel...\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1218165411000324096", "created_at": "2020-01-17T13:37:21.000Z", "text": "Dice la nueva portavoz del Gobierno que van a ser \u201ccontundentes\u201d\n\nContra los golpistas catalanes? \n\nCon el inhabilitado Quim Torra?\n\nCon Bildu?\n\nNo, contra el Gobierno de Murcia y el derecho de los padres a controlar las actividades complementarias de sus hijos en la escuela"}, {"lang": "es", "id": "1217809645261201408", "created_at": "2020-01-16T14:03:39.000Z", "text": "C\u00f3mo ser\u00e1 de escandaloso el nombramiento de Dolores Delgado como Fiscal General que hasta el CGPJ, siempre tan callado, lo cuestiona, y su presidente dice que es legal, pero no id\u00f3neo \n\nQui\u00e9n va a respetar a la Fiscal\u00eda General del Estado con Dolores Delgado al frente?"}, {"lang": "es", "id": "1217384644942934016", "created_at": "2020-01-15T09:54:51.000Z", "text": "El Progreso seg\u00fan la izquierda: \n\nIdeas de la directora del Instituto de la Mujer del \u201cGobierno Progresista\u201d:\n\nLuchar contra la heterosexualidad, instrumento para dominar a las mujeres \n\nCombatir la cultura patriarcal con la penetraci\u00f3n anal de los hombres\n\nComo para emigrar..."}, {"lang": "es", "id": "1217130370392453120", "created_at": "2020-01-14T17:04:28.000Z", "text": "Nauseabundo:\n\nDice la presidenta de Navarra, la socialista Mar\u00eda Chivite que \u201cparece que la derecha viv\u00eda mejor con ETA\u201d\n\nEs capaz de decir que los jud\u00edos viv\u00edan mejor con Hitler..."}, {"lang": "es", "id": "1217000418502418434", "created_at": "2020-01-14T08:28:05.000Z", "text": "Significado de \u201cdesjudicializar la pol\u00edtica\u201d, uno de los acuerdos de PSOE y ERC:\n\nNombrar Fiscal General a una de las ex-ministras m\u00e1s ultras y sectarias, Dolores Delgado, para salvar de la ley a los golpistas catalanes \n\nHasta la izquierda se ha escandalizado..."}, {"lang": "es", "id": "1216633744347607040", "created_at": "2020-01-13T08:11:03.000Z", "text": "Dice S\u00e1nchez que \u00e9ste ser\u00e1 \u201cel Gobierno del di\u00e1logo social y territorial\u201d\n\nQuiere decir que har\u00e1 lo que dicten los sindicatos y los comunistas de su Gobierno y los golpistas y nacionalistas varios"}, {"lang": "es", "id": "1216292864558272512", "created_at": "2020-01-12T09:36:31.000Z", "text": "Que viene la ultraderecha, y Feij\u00f3o, \u201cel m\u00e1s de ultraderecha de todos\u201d, dice Adriana Lastra en Galicia \n\nPues he aqu\u00ed una Espa\u00f1a llena de \u201cultraderechistas\u201d seg\u00fan la encuesta de ABC hoy: PP+Vox+C\u2019s+Navarra Suma: 168 diputados, y los de Lastra, PSOE+Podemos+M\u00e1s Pa\u00eds: 144 https://t.co/FoZNZwyVni"}, {"lang": "es", "id": "1216110588964888576", "created_at": "2020-01-11T21:32:13.000Z", "text": "Los socios de S\u00e1nchez, Podemos y ERC, se manifiestan en Bilbao con Bildu en apoyo a los etarras encarcelados \n\n...pero dice el PSOE que la derecha crispa"}, {"lang": "es", "id": "1215970965571670021", "created_at": "2020-01-11T12:17:24.000Z", "text": "Es ministra gracias a los pactos de S\u00e1nchez con extremistas y golpistas\n\nPero Gonz\u00e1lez Laya comienza d\u00e1ndonos lecciones de sensatez a los espa\u00f1oles: \u201ca Espa\u00f1a le falta madurez pol\u00edtica para alcanzar consensos nacionales\u201d \n\nO que los responsables son los espa\u00f1oles, no S\u00e1nchez"}, {"lang": "es", "id": "1215308017295675395", "created_at": "2020-01-09T16:23:05.000Z", "text": "Qu\u00e9 alarmante desconocimiento de Espa\u00f1a el de algunos europeos, incluido Financial Times! Llama \u201crid\u00edculamente exagerada\u201d a la derecha por \u201cintentar deslegitimar a S\u00e1nchez\u201d y aplaude \u201cel di\u00e1logo con Catalu\u00f1a\u201d\n\nNi una palabra del golpe, de las condenas y de la Constituci\u00f3n https://t.co/DXGhPYtYgF"}, {"lang": "es", "id": "1215210872886497285", "created_at": "2020-01-09T09:57:04.000Z", "text": "Cuando Pablo Iglesias dijo de ella que \u201csu \u00fanico m\u00e9rito era ser mujer de\u201d y pidi\u00f3 a las mujeres \u201cque no se parecieran a ella\u201d... no, no hablaba de Irene Montero... lo dec\u00eda de Ana Botella https://t.co/rVuQd06Rqk"}, {"lang": "es", "id": "1214951146797842432", "created_at": "2020-01-08T16:45:00.000Z", "text": "Por qu\u00e9 el PSOE siempre prefiri\u00f3 pactar con la extrema izquierda y los nacionalistas antes que con la derecha. O por qu\u00e9 su alma antifranquista gan\u00f3 siempre a la constitucionalista \nLo explico hoy en Expansi\u00f3n: https://t.co/efSqJFXuhI"}, {"lang": "es", "id": "1214840164394160129", "created_at": "2020-01-08T09:24:00.000Z", "text": "La perversi\u00f3n socialista de los conceptos democr\u00e1ticos: \n\nHa dicho Carmen Calvo en TVE que el PP est\u00e1 dejando de ser un partido de Estado\n\nLo dice quien acaba de pactar Gobierno con los golpistas y la ultraizquierda que quieren romper el Estado"}, {"lang": "es", "id": "1214573182096695296", "created_at": "2020-01-07T15:43:06.000Z", "text": "Aplausos y gritos de S\u00ed se puede, as\u00ed ha celebrado Podemos la investidura de S\u00e1nchez\n\nLo han logrado: la ultraizquierda est\u00e1 en el Gobierno de Espa\u00f1a por primera vez \n\nEs hora de trabajar por el reagrupamiento nacional de todo el constitucionalismo, como ha dicho Pablo Casado"}, {"lang": "es", "id": "1214523156364505088", "created_at": "2020-01-07T12:24:19.000Z", "text": "La portavoz de ERC:\n\n\u201cLa gobernabilidad de Espa\u00f1a nos importa un comino\u201d\n\nAs\u00ed es la coalici\u00f3n que Pedro S\u00e1nchez llama Coalici\u00f3n Progresista"}, {"lang": "es", "id": "1214519668028952576", "created_at": "2020-01-07T12:10:28.000Z", "text": "La desverg\u00fcenza del nacionalista Joan Balldov\u00ed recomendando tila al PP y diciendo que explicar\u00eda intolerancia a sus alumnos mostrando a los diputados del PP\n@joanbaldovi  H\u00e1galo ense\u00f1ando a su l\u00edder, M\u00f3nica Oltra https://t.co/wu1Mf63OgE"}, {"lang": "es", "id": "1214511308219015168", "created_at": "2020-01-07T11:37:15.000Z", "text": "\u201cBerrinche, frustraci\u00f3n, amargura y crispaci\u00f3n\u201d\n\nAs\u00ed llama S\u00e1nchez a la oposici\u00f3n de millones de espa\u00f1oles a su Gobierno con extremistas, golpistas y herederos de ETA\n\nLa frivolidad y falta de principios del presidente de nuestro pa\u00eds"}, {"lang": "es", "id": "1214191283020931074", "created_at": "2020-01-06T14:25:35.000Z", "text": "Excelente an\u00e1lisis! https://t.co/Kz0RgrnESl"}, {"lang": "es", "id": "1214153258312310784", "created_at": "2020-01-06T11:54:29.000Z", "text": "Si...\n\nUna condenada por apolog\u00eda del terrorismo de extrema derecha cuestionara nuestra democracia y ofreciera el apoyo al PP \u201cpara cerrar el paso a la izquierda\u201d\n\nEl esc\u00e1ndalo ser\u00eda internacional\n\nPas\u00f3 ayer... pero el terrorismo era etarra y el apoyo era al PSOE"}, {"lang": "es", "id": "1213857814126452736", "created_at": "2020-01-05T16:20:29.000Z", "text": "Comunista y admirador de la dictadura cubana, as\u00ed es Alberto Garz\u00f3n, el nuevo ministro de S\u00e1nchez\n\nC\u00f3mo lo llamar\u00e1 Pedro S\u00e1nchez, ultraizquierda o ultraultraizquierda?\n\nhttps://t.co/bTNXtsZkaE"}, {"lang": "es", "id": "1213813827692875776", "created_at": "2020-01-05T13:25:42.000Z", "text": "El momento que mejor resume esta investidura:\n\nToda la bancada socialista aplaudiendo a la portavoz de Bildu, junto a la extrema izquierda y los nacionalistas"}, {"lang": "es", "id": "1213767993194373120", "created_at": "2020-01-05T10:23:34.000Z", "text": "Sergio Sayas, de Navarra Suma, a Pedro S\u00e1nchez:\n\n\u201cSU GOBIERNO ser\u00e1 legal y leg\u00edtimo, pero NO SER\u00c1 MORAL\u201d \u201cser\u00e1 inmoral\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1213741025782575104", "created_at": "2020-01-05T08:36:25.000Z", "text": "Momentos de ignominia en el Congreso:\n\nPablo Iglesias dirige el aplauso entusiasta  de toda la extrema izquierda a la portavoz de Bildu tras sus ataques a nuestra democracia y libertad\n\n... y toda la bancada socialista se suma al aplauso, por su \u201cla libertad de expresi\u00f3n\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1213549343787159552", "created_at": "2020-01-04T19:54:44.000Z", "text": "El profundo problema que no acaba de superar el socialismo espa\u00f1ol: a\u00fan no tolera la legitimidad de la derecha \n\nPalabras m\u00e1s repetidas hoy por Pedro S\u00e1nchez con desprecio y rechazo: \u201cla derecha y la ultraderecha\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1213541263653388289", "created_at": "2020-01-04T19:22:38.000Z", "text": "\u201cAnte todo, somos dem\u00f3cratas\u201d... lo dice en el Congreso Rufi\u00e1n, el del partido de los golpistas\n\nY S\u00e1nchez y toda la izquierda apelan a la democracia, acuerdo de un Parlamento leg\u00edtimo, para justificar sus pactos\n\nOlvidan que NO hay democracia SIN respeto al Estado de Derecho"}, {"lang": "es", "id": "1213479068823371777", "created_at": "2020-01-04T15:15:30.000Z", "text": "Pablo Iglesias desde la tribuna del Congreso:\n\n\u201cSe\u00f1ores de la derecha, de la ultraderecha y de la ultraultraderecha\u201d\n\n... lo dice un heredero pol\u00edtico e intelectual de los totalitarismos m\u00e1s asesinos de la historia, los comunistas"}, {"lang": "es", "id": "1213450563628814336", "created_at": "2020-01-04T13:22:13.000Z", "text": "Desmontemos ya la falacia del progresismo:\n\nCoalici\u00f3n y Gobierno \u201cprogresista\u201d son las palabras m\u00e1s repetidas hoy por S\u00e1nchez en el Congreso \n\nLlama progresista a la Coalici\u00f3n y Gobierno con los comunistas, los ultranacionacionalistas y los herederos del brazo pol\u00edtico de ETA"}, {"lang": "es", "id": "1213407574399373313", "created_at": "2020-01-04T10:31:24.000Z", "text": "El sectarismo tambi\u00e9n hist\u00f3rico de Pedro S\u00e1nchez: \n\nPropone un d\u00eda \u201cpara las v\u00edctimas del franquismo\u201d, otro d\u00eda para \u201clas v\u00edctimas del exilio\u201d \n\nY olvida a la mitad de las v\u00edctimas de la guerra civil y a las v\u00edctimas del totalitarismo de izquierdas"}, {"lang": "es", "id": "1213392113058111488", "created_at": "2020-01-04T09:29:58.000Z", "text": "El desprecio a 40 a\u00f1os de democracia, lealtad a la Constituci\u00f3n y respeto a la diversidad de la inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles: \n\nS\u00e1nchez ofrece en el Congreso a la minor\u00eda independentista y desleal \u201crecomenzar\u201d con \u201cdi\u00e1logo\u201d sobre el \u201cconflicto pol\u00edtico\u201d y sin \u201cjudicializaci\u00f3n\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1213030786347229185", "created_at": "2020-01-03T09:34:11.000Z", "text": "S\u00e1nchez sit\u00faa al PSOE FUERA DEL CONSTITUCIONALISMO con su pacto con ERC:\n\n\u2757\ufe0fLegitima el golpismo pidiendo \u201csuperar la judicializaci\u00f3n del conflicto\u201d\n\u2757\ufe0fOtorga a la Generalitat status de Estado con la \u201cmesa bilateral\u201d\n\u2757\ufe0fCuestiona la soberan\u00eda nacional con \u201cla consulta a Catalu\u00f1a\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1212711018515836928", "created_at": "2020-01-02T12:23:32.000Z", "text": "Cristina Pedroche o c\u00f3mo destruir los avances de la igualdad y los mensajes feministas en un show televisivo:\n\nLa mujer que se siente \u201cdiosa\u201d tras hacer un negocio fabuloso con la exhibici\u00f3n de su cuerpo y sus posados https://t.co/kIVxro8eHX"}, {"lang": "es", "id": "1212670168549253120", "created_at": "2020-01-02T09:41:13.000Z", "text": "As\u00ed de crecidos est\u00e1n los intelectuales del independentismo golpista en Catalu\u00f1a:\n\nEscribe hoy en La Vanguardia Francesc-Marc \u00c1lvaro que PP, Vox y Cs son la carcoma carpetovet\u00f3nica que ha regresado rabiosa, presos de la histeria, reaccionarios, resentidos...\n\nEscalofriante..."}, {"lang": "es", "id": "1211931671122993152", "created_at": "2019-12-31T08:46:41.000Z", "text": "Y lo llaman \u201cGobierno progresista\u201d para \u201cregenerar\u201d la pol\u00edtica... Consiste en:\n\nMontar una moci\u00f3n de censura manipulando una sentencia  \n\nNegar la mayor corrupci\u00f3n, EREs, de la democracia \n\nCondicionar a la Abogac\u00eda del Estado\n\nY pactar un Gobierno con golpistas encarcelados"}, {"lang": "es", "id": "1211337263096967168", "created_at": "2019-12-29T17:24:43.000Z", "text": "Ya ni ellos disimulan las cesiones a los golpistas :\n\nDice la SER que \u201cERC ya conoce el escrito de la Abogac\u00eda del Estado\u201d que \u201cle parece aceptable\u201d y que permitir\u00e1n la investidura \n\nhttps://t.co/C8I4a3cv63"}, {"lang": "es", "id": "1210145841056497666", "created_at": "2019-12-26T10:30:26.000Z", "text": "La democracia espa\u00f1ola neg\u00e1ndose a s\u00ed misma:\n\nUn 155 y una condena del Supremo al golpe de Estado del independentismo ultra \n\n...que ahora intenta desmontar el Gobierno, con ayuda de la Abogac\u00eda del Estado y el gui\u00f1o del TJ de la Uni\u00f3n Europea"}, {"lang": "es", "id": "1209407315687956483", "created_at": "2019-12-24T09:35:48.000Z", "text": "Ultras, dice la izquierda?:\nAqu\u00ed los ultras con los que pacta el PSOE, las juventudes batasunas y su plan para Espa\u00f1a: pisotear la cabeza del capit\u00e1n de la selecci\u00f3n de f\u00fatbol e impedir los partidos de la Espa\u00f1a en Bilbao... https://t.co/MCCLO9GCoU"}, {"lang": "es", "id": "1209022455806906368", "created_at": "2019-12-23T08:06:30.000Z", "text": "El PSOE deshace paso a paso toda la acci\u00f3n del Estado de Derecho contra el golpismo independentista:\n\nAhora, presionando a la Abogac\u00eda del  Estado para que se pliegue a ERC\n\nY seguir\u00e1n hasta que lleguen los indultos..."}, {"lang": "es", "id": "1208435644680290304", "created_at": "2019-12-21T17:14:43.000Z", "text": "Cuando los socialistas hablan como los nacionalistas:\n\nDice Carmen Calvo que \u201chay que encontrar una salida para Catalu\u00f1a\u201d\n\nQuerr\u00e1 decir \u201cuna salida para Pedro S\u00e1nchez y para mi misma\u201d, \u201cpara que sigamos en La Moncloa\u201d"}, {"lang": "es", "id": "1207934827028193280", "created_at": "2019-12-20T08:04:39.000Z", "text": "Vamos a ver, pero alguien cree que el Tribunal de la UE habr\u00eda dictado inmunidad de Junqueras, si hubiera estado en prisi\u00f3n provisional por violaci\u00f3n? O por violencia racista? \n\nDej\u00e9monos de disquisiciones jur\u00eddicas: el problema es esa UE que a\u00fan ve \u201cconflicto politico\u201d en Espa\u00f1a"}, {"lang": "es", "id": "1207609184574943234", "created_at": "2019-12-19T10:30:40.000Z", "text": "Cuando la propia Uni\u00f3n Europea alimenta el antieuropeismo:\n\nSi el art\u00edculo 9 del Derecho de la UE dice:\n\n\u201cNo podr\u00e1 invocarse la inmunidad en caso de delito flagrante\u201d\n\nEs que su Tribunal no considera delito flagrante el golpe de estado  de Junqueras emitido en directo al mundo?"}, {"lang": "es", "id": "1207581243577122818", "created_at": "2019-12-19T08:39:38.000Z", "text": "La doble moral de la izquierda: \n\nPersiguieron medi\u00e1tica y judicialmente durante a\u00f1os a Rita Barber\u00e1, y a Camps (por  supuesto regalo de 11.000)... los dos absueltos \n\nPero ahora defienden a Ximo Puig, a pesar de los los 43.000 euros p\u00fablicos gastados en autopromoci\u00f3n"}, {"lang": "es", "id": "1207278462534373377", "created_at": "2019-12-18T12:36:30.000Z", "text": "Los mismos socialistas que defienden la mentira y el uso de 43.000 euros p\u00fablicos para un publirreportaje de Ximo Puig en The Guardian\n\nSon los que lincharon a Rita Barber\u00e1 por haber donado, dijeron, 1000 euros (de su bolsillo) al PP\n\nQu\u00e9 cinismo y qu\u00e9 burla a la sociedad!"}, {"lang": "es", "id": "1206913115230744576", "created_at": "2019-12-17T12:24:44.000Z", "text": "3 ex-dirigentes del PNV a la c\u00e1rcel por el MAYOR CASO DE CORRUPCI\u00d3N DEL PA\u00cdS VASCO\n\nY a\u00fan no ha salido ninguno de los de la moci\u00f3n de censura contra Rajoy a exigir la dimisi\u00f3n de Urkullu\n\n... Est\u00e1n montando el Gobierno con el PSOE, el del MAYOR CASO DE CORRUPCI\u00d3N DE ESPA\u00d1A"}, {"lang": "es", "id": "1206515385245294595", "created_at": "2019-12-16T10:04:18.000Z", "text": "El disparate vengativo de S\u00e1nchez: \n\ninterviene las cuentas del Gobierno de Andaluc\u00eda, por los incumplimientos del Gobierno de Susana D\u00edaz \n\n... mientras permite y alienta todos los desmanes del Gobierno de Catalu\u00f1a, los legales y los econ\u00f3micos"}, {"lang": "es", "id": "1206480707419344896", "created_at": "2019-12-16T07:46:30.000Z", "text": "Otra actriz, Mar\u00eda Le\u00f3n, dando lecciones de \u201cprogresismo\u201d:\n\n\u201cTodo es una mierda\u201d\n\n\u201cVox me da ganas de vomitar\u201d\n\n\u201cBert\u00edn Osborne debe quedarse en casa y no salir\u201d \n\nEsto es sofisticado y avanzado progresismo espa\u00f1ol..."}]