[{"id": "1370416867475611653", "text": "La Regi\u00f3n de Murcia en las mejores manos @LopezMirasF y dentro de un proyecto de futuro para nuestro pa\u00eds que lideran @TeoGarciaEgea y @pablocasado_  que tiene el mejor proyecto de futuro para Espa\u00f1a https://t.co/V6mqCq94F3", "created_at": "2021-03-12T16:50:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360211498971369474", "text": "Cuando uno en pol\u00edtica recurre al insulto personal....mal lo est\u00e1 pasando.Y luego dan lecciones de todo @oscar_puente_ asco de tipos como tu,cuenta lo del yate", "created_at": "2021-02-12T12:57:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353342580008890376", "text": "La educaci\u00f3n es el mejor elemento contra la desigualdad,contra la mentira,contra la falta de criterio.....es la base de la libertad #PorUnaEducaci\u00f3nLibre \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/tanxbyZO49", "created_at": "2021-01-24T14:03:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348339772025167873", "text": "Esta es la pol\u00edtica con mayusculas, el ejemplo de @pablocasado_ y @AlmeidaPP_ dando la cara en momentos dif\u00edciles,uno como Alcalde est\u00e1 en el mejor lugar para aprenderlo y lo est\u00e1 haciendo muy bien,el otro porque sabe que el verdadero compromiso es colaborar cuando te necesiten. https://t.co/Ck5DuOaKzM", "created_at": "2021-01-10T18:43:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346827582596120576", "text": "La UE mantiene su apoyo a Juan Guaid\u00f3 pero evita reconocerle expresamente como presidente encargado | Internacional https://t.co/1PhdGQKFQp", "created_at": "2021-01-06T14:34:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343892195401674752", "text": "Hoy har\u00e1 un nuevo Al\u00f3 Presidente...pero no escuch\u00f3 a nadie,ni quiso la ayuda de nadie ...bueno si de batasunos e independentistas catalanes... nosotros le tendimos la mano #GobiernoSuspenso @populares @GPPopular https://t.co/k1xM8YogC2", "created_at": "2020-12-29T12:10:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335515049532649474", "text": "Por que nos une #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/kUSccOuJGl", "created_at": "2020-12-06T09:22:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335465705832148992", "text": "Garante de nuestra libertad,derechos y obligaciones,garante de los mejores a\u00f1os de nuestra historia,FELIZ D\u00cdA DE LA CONSTITUCI\u00d3N!!!! https://t.co/wZg4QXCK2F", "created_at": "2020-12-06T06:06:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332306961950511105", "text": "Fundamentalmente,los padres, a los que tanto debo,todo,pero mis profesores del Colegio Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas durante 14 a\u00f1os,algunos de la Universidad y luego los de la vida....gracias por tanto FELIZ D\u00cdA DEL MAESTRO!!! https://t.co/lanmJo8Puu", "created_at": "2020-11-27T12:55:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330258174608371717", "text": "\u201cConf\u00eda en el tiempo, que suele dar dulces salidas a muchas amargas dificultades\u201d. https://t.co/QvI4q83mcN", "created_at": "2020-11-21T21:13:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329402505307037696", "text": "https://t.co/KznKJYjMJv", "created_at": "2020-11-19T12:33:51.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1319210072107528195", "text": "Discurso para millones de personas que huyen del enfrentamiento,que buscan soluciones y que quieren y creen en un pa\u00eds mas justo,plural y mas libre,gracias a @pablocasado_ y @populares muy orgulloso.#MocionDeCensura https://t.co/seR1LFp27n", "created_at": "2020-10-22T09:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318943732104941568", "text": "Mientras hoy VOX logra ser el centro de atenci\u00f3n por la #Moci\u00f3nDeCensura por desgracia no se habla de la reforma de la PAC, de la econom\u00eda, de los aut\u00f3nomos y emprendedores, de iniciativas para reactivar la econom\u00eda\u2026\n\nHoy VOX sigue siendo el gran aliado del Gobierno de S\u00e1nchez", "created_at": "2020-10-21T15:54:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316688626881884160", "text": "Feliz D\u00eda de Santa Teresa a aquellas que celebran su onom\u00e1stica y todos los que celebran patronazgo!!! https://t.co/q0TPwVZjSD", "created_at": "2020-10-15T10:33:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315565082802294785", "text": "Feliz D\u00eda de la Fiesta Nacional de este gran pa\u00eds que es ESPA\u00d1A,orgulloso de el y sus gentes y Feliz D\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Pilar,patrona de aragoneses y de la GUARDIA CIVIL,que vela por nuestra seguridad y la defensa de los valores que nos unen!!! https://t.co/LZHbVsYo42", "created_at": "2020-10-12T08:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315328066852446214", "text": "No hay palabras...impresionante @RafaelNadal,ejemplo de valores,orgullo de Espa\u00f1a!!!! https://t.co/RUfNN8m9mT", "created_at": "2020-10-11T16:27:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315212200567545870", "text": "Espa\u00f1a de todos y para todos!!! https://t.co/Lx97EN11V6", "created_at": "2020-10-11T08:46:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314662171327029250", "text": "Defender la democracia nos compete a todos.\n\nS\u00e1nchez est\u00e1 traspasando todas las l\u00edneas rojas. \ud83d\udd34\n\nTodo mi apoyo a los madrile\u00f1os y a su Presidenta @IdiazAyuso", "created_at": "2020-10-09T20:21:01.000Z", "lang": "es"}]