[{"lang": "es", "id": "1376974713516400642", "created_at": "2021-03-30T19:08:49.000Z", "text": "Un placer compartir un encuentro con un pol\u00edtico de la talla intelectual y moral de @SimancasRafael \ud83c\udf39 https://t.co/cXSHcxRyv4"}, {"lang": "es", "id": "1376166117396377609", "created_at": "2021-03-28T13:35:44.000Z", "text": "Un lujo poder participar, junto con la familia del poeta Miguel Hern\u00e1ndez, en el acto de homenaje a su memoria y de las v\u00edctimas de la Guerra Civil organizado por la @Generalitat Valenciana \ud83c\udf39 https://t.co/gQQy54pvL8"}, {"lang": "es", "id": "1375196672414867457", "created_at": "2021-03-25T21:23:31.000Z", "text": "\ud835\ude70\ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude92\u00f3\ud835\ude97 \ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude95 \ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude98 \ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\udea2 \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude74\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude97\u00f3\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\n\n\ud83d\udc491.000 millones de euros es una ayuda important\u00edsima que va a permitir la solvencia y la continuidad de muchas empresas, actividades y empleos\n\nhttps://t.co/LjQMMrfBJ2"}, {"lang": "es", "id": "1375075505301557252", "created_at": "2021-03-25T13:22:02.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Red de ayudas dirigidas a trabajadores y empresas\n\n\ud83d\udc49 Aprobaci\u00f3n del Real Decreto Ley de Solvencia Econ\u00f3mica\n\n\ud83d\udc49 1.000 millones para ayudas directas a empresas en la Comunitat Valenciana\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Esta es #NuestraMayorBandera\n\n@SocialistesVal @gpscongreso @PSOE https://t.co/8D27xJJr6H"}, {"lang": "es", "id": "1374709442223218690", "created_at": "2021-03-24T13:07:26.000Z", "text": "Hoy la diputada @CrisLopezZamora y yo nos hemos reunido con representantes del @ClusterMaritimo. Un sector important\u00edsimo que engloba una gran cantidad de empresas y que da trabajo a un mill\u00f3n de personas en este pa\u00eds \ud83c\udf39 https://t.co/NUo6fLZHa2"}, {"lang": "es", "id": "1374086602738253837", "created_at": "2021-03-22T19:52:30.000Z", "text": "Acabamos el d\u00eda con una reuni\u00f3n de parlamentarios valencianos con el President @ximopuig para fijar las prioridades de la agenda valenciana en #Madrid: frenar la pandemia, acelerar la vacunaci\u00f3n, activaci\u00f3n econ\u00f3mica y conseguir reformar el sistema de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica \ud83c\udf39 https://t.co/abcSmSsIp1"}, {"lang": "es", "id": "1374039876597874690", "created_at": "2021-03-22T16:46:49.000Z", "text": "Hoy en el Instituto de Ingenier\u00eda de Espa\u00f1a, y de la mano de la ministra @MarotoReyes, damos el pistoletazo de salida a la elaboraci\u00f3n del 'Pacto de Estado por la Industria' con la presencia de los portavoces de los grupos pol\u00edticos y de representantes de grupos empresariales \ud83c\udf39 https://t.co/lkbnwT2Tgw"}, {"lang": "es", "id": "1373959874007203843", "created_at": "2021-03-22T11:28:55.000Z", "text": "Hoy, desde la Ejecutiva Federal del @PSOE, analizamos la intensa actualidad pol\u00edtica que vivimos\ud83c\udf39 https://t.co/w6EjVvEvEM"}, {"lang": "es", "id": "1373933690078773249", "created_at": "2021-03-22T09:44:52.000Z", "text": "Interesante conferencia de la Ministra @MarotoReyes  sobre la situaci\u00f3n y el futuro del #turismo en Espa\u00f1a\ud83c\udf39 https://t.co/IASc18VCJw"}, {"lang": "es", "id": "1372551869562822659", "created_at": "2021-03-18T14:14:01.000Z", "text": "\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc18 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc00\nLa aprobaci\u00f3n de este nuevo derecho nos ha llenado de emoci\u00f3n, por el sufrimiento que hemos visto en la \u00faltima etapa de sus d\u00edas de tantas personas y que hoy es posible evitar\ud83c\udf39\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/UlNCrYoKc5"}, {"lang": "es", "id": "1372191583265767424", "created_at": "2021-03-17T14:22:22.000Z", "text": "Gran intervenci\u00f3n de @patxilopez \ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/aqalYjl062"}, {"lang": "es", "id": "1370334526065553408", "created_at": "2021-03-12T11:23:05.000Z", "text": "Hoy la diputada @CrisLopezZamora y yo hemos mantenido una interesant\u00edsima reuni\u00f3n con los responsables de la 'Escuela de Organizaci\u00f3n Industrial', que est\u00e1n ayudando a miles de personas y empresas en nuestro pa\u00eds a modernizarse, a crecer y a digitalizarse \ud83c\udf39 https://t.co/pZbFaN7Iar"}, {"lang": "es", "id": "1370312671338319872", "created_at": "2021-03-12T09:56:14.000Z", "text": "Un trabajo extraordinario de @morsmon Miguel Ors y su equipo para recuperar y mantener viva la historia de la ciudad \ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/NHjxHvqBiD"}, {"lang": "es", "id": "1368851859969032193", "created_at": "2021-03-08T09:11:30.000Z", "text": "\ud83d\udc9c Tenemos, entre todos y todas, seguir AVANZANDO EN IGUALDAD https://t.co/IMrhr8VDfp"}, {"lang": "es", "id": "1367093037596348416", "created_at": "2021-03-03T12:42:34.000Z", "text": "Hoy en el @Congreso_Es de los Diputados seguimos con los trabajos de  la Ponencia sobre las consecuencias del Brexit. Ha sido muy interesante compartir reflexiones con Araceli Mangas Mart\u00edn, experta en la materia\ud83c\udf39\n\n#Brexit https://t.co/qWK7wTpHm5"}, {"lang": "es", "id": "1367069142705197062", "created_at": "2021-03-03T11:07:37.000Z", "text": "\ud83d\udfe3 @Adrilastra: \u201cRecordar\u00e9is desde el \u2018Me Too\u2019 a la \u2018Manada\u2019, las mujeres han visibilizado el acoso y han explicado que las relaciones no son \u00fanicamente algo que pasa con un desconocido en un callej\u00f3n cuando vuelves a casa\u201d https://t.co/fuTnC5cvc1"}, {"lang": "es", "id": "1367061564214423555", "created_at": "2021-03-03T10:37:30.000Z", "text": "\ud83d\udfe3 @Adrilastra: \u201cM\u00e1s de 1000 mujeres asesinadas en Espa\u00f1a desde el 2003, una hoy mismo. 60 en vuestra Comunidad Aut\u00f3noma. Y a m\u00ed me preocupa, compa\u00f1eras y compa\u00f1eros, que como sociedad hayamos normalizado escuchar cifras de mujeres asesinadas\u201d https://t.co/OYW5GLAUXM"}, {"lang": "es", "id": "1367058347292319744", "created_at": "2021-03-03T10:24:43.000Z", "text": "\ud83d\udfe3 @Adrilastra: \u201cEstos d\u00edas recordaba las palabras de Mar\u00eda Cambrils de \u2018no se puede ser socialista sin ser feminista\u2019. Y decimos siempre que no es solo una cita bonita, es que encarna una reflexi\u00f3n muy profunda sobre dos corrientes de pensamiento: el socialismo y el feminismo\" https://t.co/1otpbmQD6W"}, {"lang": "es", "id": "1366831377694543881", "created_at": "2021-03-02T19:22:49.000Z", "text": "Desde el @PSOE_Elx hemos tenido el honor y el placer de compartir una charla con @Adrilastra, Vicesecretaria General del @PSOE y portavoz del @gpscongreso, sobre avanzar de #igualdad. Un lujo contar con ella por su experiencia y capacidad de transmisi\u00f3n de valores socialistas\ud83c\udf39\ud83d\udc9c https://t.co/K4o5LXCZLX"}, {"lang": "es", "id": "1366817072299331589", "created_at": "2021-03-02T18:25:58.000Z", "text": "\u25b6 Conferencia de Adriana Lastra,\u23e9Avanzar en Igualdad\ud83d\udc9c\n#EnDirecto \ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/bx7j8U6rtN"}, {"lang": "es", "id": "1366755862535163904", "created_at": "2021-03-02T14:22:45.000Z", "text": "\u25b6 Hoy debatimos en @Informacion_TV  sobre la actualidad pol\u00edtica. Ahora #EnDirecto \ud83d\udcfa https://t.co/nG1CjuZcMl"}, {"lang": "es", "id": "1366710794826702848", "created_at": "2021-03-02T11:23:40.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con la Federaci\u00f3n de Industrias de #Calzado de Espa\u00f1a #FICE y el Director General de Industria, Galo Guti\u00e9rrez, para impulsar la captaci\u00f3n de Fondos Europeos para nuestro sector del calzado\ud83c\udf39 https://t.co/lnrjh7Zd17"}, {"lang": "es", "id": "1366432051554119681", "created_at": "2021-03-01T16:56:02.000Z", "text": "Hoy hemos tenido reuni\u00f3n con La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Empresas de Ascensores #FEEDA, para conocer su trabajo\ud83c\udf39 https://t.co/1j7fcqxG9m"}, {"lang": "es", "id": "1365971726782369792", "created_at": "2021-02-28T10:26:52.000Z", "text": "\u25b6 Hoy domingo, 28 de febrero, los andaluces y andaluzas conmemoran su d\u00eda, el #D\u00edadeAndaluc\u00eda. Felicidades a toda la comunidad andaluza en #Elche https://t.co/8qlzQKaTMk"}, {"lang": "es", "id": "1365007484398809091", "created_at": "2021-02-25T18:35:19.000Z", "text": "Acabamos el d\u00eda con la Comparecencia de la Vicepresidenta Nadia Calvi\u00f1o en la Comisi\u00f3n Mixta de la #UE, para informar sobre el Plan de Resiliencia. Nuestro futuro econ\u00f3mico depende de \u00e9l \ud83c\udf39 https://t.co/nPjfA58YPO"}, {"lang": "es", "id": "1363933474256740354", "created_at": "2021-02-22T19:27:35.000Z", "text": "El @PSOE subraya que #Espa\u00f1a es una democracia plena y llama a cuidarla y protegerla cada d\u00eda frente a quienes la amenazan\n\nhttps://t.co/p7j0u8ynyy"}, {"lang": "es", "id": "1363856087913529348", "created_at": "2021-02-22T14:20:05.000Z", "text": ".@abalosmeco: \u201cA Casado no le servir\u00e1 de nada cambiar de sede si no cambia tambi\u00e9n de estrategia, poniendo fin al bloqueo en la renovaci\u00f3n de \u00f3rganos constitucionales\u201d\n\nhttps://t.co/s7wGGMrPuu"}, {"lang": "es", "id": "1361978466988478473", "created_at": "2021-02-17T09:59:05.000Z", "text": "El Gobierno remite al Congreso el listado de bienes inmuebles inmatriculados por la Iglesia Cat\u00f3lica entre 1998 y 2015\n\nhttps://t.co/Ey0yXYPuZw"}, {"lang": "es", "id": "1361337482827206657", "created_at": "2021-02-15T15:32:02.000Z", "text": "Hoy desde la Ejecutiva Federal del @PSOE hemos hecho una valoraci\u00f3n positiva del resultado del @socialistes_cat y @salvadorilla  en las Elecciones de Catalu\u00f1a\ud83c\udf39 https://t.co/PmFZGO7fCy"}, {"lang": "es", "id": "1361299755033321475", "created_at": "2021-02-15T13:02:07.000Z", "text": "El PSOE expresa su satisfacci\u00f3n por el extraordinario resultado obtenido por el PSC y Salvador Illa, que abre un camino de esperanza en Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/0f0nYgDiMo"}, {"lang": "es", "id": "1360585282962219012", "created_at": "2021-02-13T13:43:04.000Z", "text": "Adriana Lastra: \"Para los socialistas acabar con la desigualdad entre hombres y mujeres es urgente y no es negociable\"\n\nhttps://t.co/JqnzMkul2E"}, {"lang": "es", "id": "1360533180118368256", "created_at": "2021-02-13T10:16:02.000Z", "text": "Feliz #D\u00edaMundialdelaRadio \ud83d\udcfb\n@TeleElx \n@RadioElcheSER \n@OndaCeroElche \n@COPEElche \n@EsRadioElche \n@_versionradio_ \n@Onda_ilicitana \n@apunt_media \n@RADIO_UMH \n@solfmradio \n@rne... https://t.co/J2AGRdCZG5"}, {"lang": "es", "id": "1360276780175806469", "created_at": "2021-02-12T17:17:11.000Z", "text": "Esta tarde nos reunimos con Roger LLanes y Toni Quintana, Secretario Auton\u00f3mico y Director General de #Agricultura, #Ganader\u00eda y #Pesca de la @generalitat Valenciana, \u00e1reas muy importantes en nuestra Comunidad\ud83c\udf39 https://t.co/4eoNJJrIvV"}, {"lang": "es", "id": "1360274488399712261", "created_at": "2021-02-12T17:08:05.000Z", "text": "Ximo Puig: \u201cEs el momento de Salvador Illa, es la hora de los puentes y no de los muros\u201d\n\nhttps://t.co/9QkZmvnMLB"}, {"lang": "es", "id": "1359460448979083266", "created_at": "2021-02-10T11:13:23.000Z", "text": "Hoy nos reunimos con FICA @UGT_Comunica y @CCOO  INDUSTRIA, para luchar contra el despido de trabajadores en @SiemensGamesaES  \ud83c\udf39 https://t.co/RMjZbkhIYl"}, {"lang": "es", "id": "1358836263344889857", "created_at": "2021-02-08T17:53:05.000Z", "text": "Jos\u00e9 Luis \u00c1balos: \u201cNo puede pasar ni un minuto m\u00e1s sin que Casado d\u00e9 la cara y ponga luz y taqu\u00edgrafos a los tejemanejes que se trae con B\u00e1rcenas\u201d\n\nhttps://t.co/whBgNcVOVY"}, {"lang": "es", "id": "1358742650250223618", "created_at": "2021-02-08T11:41:06.000Z", "text": "Encuentro con Infinity Lithium, empresa que tiene un proyecto de extracci\u00f3n de litio en C\u00e1ceres\ud83c\udf39 https://t.co/7DubMPwbCT"}, {"lang": "es", "id": "1358741957363793924", "created_at": "2021-02-08T11:38:21.000Z", "text": "Hoy nos reunimos con Juan \u00c1ngel Poyatos, Director General de la Acci\u00f3n del Gobierno de la @Generalitat Valenciana  para hablar de los Fondos NEXT EU\ud83c\udf39 https://t.co/sUdA9LXr6v"}, {"lang": "es", "id": "1358729825201098755", "created_at": "2021-02-08T10:50:08.000Z", "text": "Espa\u00f1a recibe las primeras 196.800 dosis de la vacuna de AstraZeneca y la Universidad de Oxford contra la COVID-19\n\nhttps://t.co/MWowmIGkUe"}, {"lang": "es", "id": "1358414225065074688", "created_at": "2021-02-07T13:56:04.000Z", "text": "Ximo Puig: \u201cNuestros esfuerzos tienen que estar ahora alineados con el origen de toda vocaci\u00f3n pol\u00edtica: trabajar por nuestra tierra y por nuestra gente\u201d\n\nhttps://t.co/PU2OgH29Ji"}, {"lang": "es", "id": "1358013565999972352", "created_at": "2021-02-06T11:23:59.000Z", "text": "En el #D\u00edaInternacionaldeToleranciaCero de #MutilacionGenitalFemenina , denunciamos y condenamos esta cruel pr\u00e1ctica que sufren millones de mujeres. https://t.co/mX247D4aXa"}, {"lang": "es", "id": "1356951346872803330", "created_at": "2021-02-03T13:03:06.000Z", "text": "Ximo Puig: \u201cLa reforma de la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica es inaplazable y es imprescindible que Catalu\u00f1a est\u00e9 en la mesa de negociaci\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/Bfjr6LKRgD"}, {"lang": "es", "id": "1356652549215031303", "created_at": "2021-02-02T17:15:47.000Z", "text": "\"Ustedes equivocan el diagn\u00f3stico y por ello el tratamiento.\nTenemos un problema, que se llama Covid. Solo cuando lo controlemos la gente volver\u00e1 a gastar\u2026 controlemos eso y apoyemos a las empresas y venzamos juntos el Covid\"\n#PlenoCongreso\n\nhttps://t.co/UbgNUvgb3Q"}, {"lang": "es", "id": "1356567817395519489", "created_at": "2021-02-02T11:39:06.000Z", "text": "Anoche disfrut\u00e9 por primera vez de viajar a Madrid en AVE desde Elche, me sent\u00ed extra\u00f1o y satisfecho porque tengamos esta oportunidad\ud83c\udf39 https://t.co/Wl1CakvpBA"}, {"lang": "es", "id": "1356228084299673605", "created_at": "2021-02-01T13:09:07.000Z", "text": "\u00c1balos afirma que la nueva conexi\u00f3n de alta velocidad muestra la apuesta inequ\u00edvoca del Gobierno por el Corredor Mediterr\u00e1neo\n\nhttps://t.co/wfEYoTOato"}, {"lang": "es", "id": "1355186947380154370", "created_at": "2021-01-29T16:12:01.000Z", "text": "Hoy hemos tenido una provechosa  reuni\u00f3n del GPS de la Provincia de Alicante con la Rectora de la @UA_Universidad, @_AmparoNavarro \ud83c\udf39\n\n@Patri_Blanquer\n#L\u00e1zaroAzor\u00edn\n@JosefinaBueno1 \n@YOLANDASEVARUIZ https://t.co/SHG5fRBSbO"}, {"lang": "es", "id": "1354858122666532865", "created_at": "2021-01-28T18:25:23.000Z", "text": "Interesante reuni\u00f3n con Juan Bautista Riera, Presidente de la C\u00e1mara de Comercio de la provincia de #Alicante, para abordar las necesidades de nuestras actividades econ\u00f3micas\ud83c\udf39 https://t.co/JTdLXzt4i6"}, {"lang": "und", "id": "1353332279565664257", "created_at": "2021-01-24T13:22:13.000Z", "text": "#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/vprlNlnB1A"}, {"lang": "und", "id": "1353332247194177538", "created_at": "2021-01-24T13:22:06.000Z", "text": "#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/qKGH4OaL9q"}, {"lang": "und", "id": "1353332210670198790", "created_at": "2021-01-24T13:21:57.000Z", "text": "#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/Nb2ibjuOTb"}, {"lang": "und", "id": "1353332175597400065", "created_at": "2021-01-24T13:21:49.000Z", "text": "#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/mp2XpiSiMR"}, {"lang": "es", "id": "1353331698738597890", "created_at": "2021-01-24T13:19:55.000Z", "text": "\ud83d\udc49 \u2018El Socialista\u2019 abre su portada con el Comit\u00e9 Federal y destaca las palabras del SG del @PSOE y presidente del Gobierno, @sanchezcastejon: 2020 fue el a\u00f1o del virus y la resistencia y 2021 ser\u00e1 el de la vacunaci\u00f3n, la recuperaci\u00f3n y la esperanza\n\nhttps://t.co/6yLKg2k2lV"}, {"lang": "es", "id": "1353033539055480832", "created_at": "2021-01-23T17:35:08.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez: \"2020 fue el a\u00f1o del virus y la resistencia y 2021 ser\u00e1 el de la vacunaci\u00f3n, la recuperaci\u00f3n y la esperanza\"\n\nhttps://t.co/KruyHptfpR"}, {"lang": "es", "id": "1353031023106396160", "created_at": "2021-01-23T17:25:08.000Z", "text": "Ximo Puig apuesta por la \u201ccohesi\u00f3n y unidad de acci\u00f3n\u201d en defensa de una \u201cpol\u00edtica \u00fatil m\u00e1s all\u00e1 de los di\u00e1logos est\u00e9riles\u201d\n\nhttps://t.co/cunH37aPcc"}, {"lang": "es", "id": "1352949009191727105", "created_at": "2021-01-23T11:59:15.000Z", "text": "Hoy celebramos el Comit\u00e9 Federal del @PSOE, es momento de seguir combatiendo con intensidad la pandemia y sus consecuencias en la salud y en la econom\u00eda\ud83c\udf39 https://t.co/tASYFfNfSH"}, {"lang": "es", "id": "1352580790819958784", "created_at": "2021-01-22T11:36:04.000Z", "text": "El Consell aprueba el decreto Ley de las ayudas Par\u00e9ntesis para los sectores econ\u00f3micos m\u00e1s afectados por las restricciones frente a la Covid-19\n\nhttps://t.co/PE1Pg8UTCm"}, {"lang": "es", "id": "1352326874391851009", "created_at": "2021-01-21T18:47:06.000Z", "text": "La comisi\u00f3n de seguimiento de acuerdos locales valora el Bot\u00e0nic como la \u201cmejor v\u00eda para avanzar en las pol\u00edticas municipales de progreso\u201d\n\nhttps://t.co/f46KxlSuKL"}, {"lang": "es", "id": "1352324857346846722", "created_at": "2021-01-21T18:39:05.000Z", "text": "Las exportaciones de la Comunitat Valenciana recuperan cifras positivas en el mes de noviembre\n\nhttps://t.co/AQ9X9OmN0D"}, {"lang": "es", "id": "1352323349658152966", "created_at": "2021-01-21T18:33:06.000Z", "text": "Ximo Puig Ferrer anuncia que la l\u00ednea de ayudas Par\u00e9ntesis para los aut\u00f3nomos y microempresas m\u00e1s afectados por las restricciones de la COVID-19 estar\u00e1 dotada con 160 millones de euros\u00a0\n\nhttps://t.co/VsmwbdYBOz"}, {"lang": "es", "id": "1352218661591904256", "created_at": "2021-01-21T11:37:06.000Z", "text": "El Grupo Parlamentario Socialista presenta la Proposici\u00f3n de Ley Integral para la Igualdad de Trato y la No Discriminaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/XGa3f8aSGH"}, {"lang": "es", "id": "1351843931626098689", "created_at": "2021-01-20T10:48:04.000Z", "text": "Ximo Puig anuncia el apoyo a 20 proyectos industriales que suman 5.500 millones de euros de inversi\u00f3n y que aspiran a captar fondos europeos con una capacidad de creaci\u00f3n de 60.000 empleos\n\nhttps://t.co/xpPUWQkC7I"}, {"lang": "es", "id": "1351585495927689219", "created_at": "2021-01-19T17:41:08.000Z", "text": "Hacienda asegura que no existen ilegalidades en la contrataci\u00f3n y que todos los contratos menores revisados contienen la firma t\u00e9cnica y la partida presupuestaria\n\nhttps://t.co/VxXP7JRBaS"}, {"lang": "es", "id": "1351584246243201025", "created_at": "2021-01-19T17:36:10.000Z", "text": "Ximo Puig anuncia nuevas medidas para frenar la pandemia que incluyen el cierre de la hosteler\u00eda, del comercio a partir de las 6 de la tarde y de las instalaciones deportivas\n\nhttps://t.co/PIQYORlFAR"}, {"lang": "es", "id": "1351490874677444610", "created_at": "2021-01-19T11:25:08.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n Ejecutiva del PSOE Elx reclama una urgente y contundente actuaci\u00f3n en la residencia de personas mayores de Altabix\n\nhttps://t.co/XPoMIxt1MR"}, {"lang": "es", "id": "1350400681321107456", "created_at": "2021-01-16T11:13:06.000Z", "text": "Francisco Rubio: \u201cLos Presupuestos de la Generalitat Valenciana contemplan 32,5 millones de euros para el Baix Vinalop\u00f3\u201d\n\nhttps://t.co/e0HKb9y69g"}, {"lang": "es", "id": "1348580370111991809", "created_at": "2021-01-11T10:39:50.000Z", "text": "Hoy celebramos una Ejecutiva Federal del @PSOE, para tratar sobre los temas m\u00e1s importantes en #Espa\u00f1a, en este inicio de 2021\ud83c\udf39 https://t.co/J9mFMqQaMD"}, {"lang": "es", "id": "1346935272546643971", "created_at": "2021-01-06T21:42:48.000Z", "text": "El discurso del odio, el totalitarismo, el yo o la nada, son  un peligro grave para la democracia y la convivencia. Las palabras agresivas son el pre\u00e1mbulo de los comportamientos violentos.\nAprendamos para que no vuelva a ocurrir\ud83c\udf39 https://t.co/0sme4MuW1g"}, {"lang": "es", "id": "1346749056622727169", "created_at": "2021-01-06T09:22:51.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Hoy la Agrupaci\u00f3n Socialista de Elche cumple 1\u20e33\u20e30\u20e3 a\u00f1os desde su fundaci\u00f3n. Os dejo un art\u00edculo publicado en @Inf_Elche que conmemora este aniversario \u2764 https://t.co/B1K8Iy2T2H"}, {"lang": "und", "id": "1343902325681881088", "created_at": "2020-12-29T12:50:57.000Z", "text": "#Cumpliendo2020 https://t.co/nld3xgH50F"}, {"lang": "und", "id": "1343902246002688000", "created_at": "2020-12-29T12:50:38.000Z", "text": "#Cumpliendo2020 https://t.co/2wivhrCNsu"}, {"lang": "und", "id": "1343902149655334914", "created_at": "2020-12-29T12:50:15.000Z", "text": "#Cumpliendo2020 https://t.co/dkWc6pPSHq"}, {"lang": "und", "id": "1343902040418824195", "created_at": "2020-12-29T12:49:49.000Z", "text": "#Cumpliendo2020 https://t.co/OvUoJH99Sx"}, {"lang": "es", "id": "1341408595146117120", "created_at": "2020-12-22T15:41:45.000Z", "text": "Os dejo mi felicitaci\u00f3n para que pas\u00e9is unas felices fiestas, respetando las indicaciones de Sanidad por la pandemia que estamos padeciendo. Os deseo lo mejor en el 2021 \ud83c\udf39 https://t.co/Vbfoavuvft"}, {"lang": "es", "id": "1338804443018637313", "created_at": "2020-12-15T11:13:47.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Hoy hemos planteado en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo celebrada en el @Congreso_Es  que finalice la defensa de los #Presupuestos2021, que ahora est\u00e1 en el #Senado, para dotar los recursos necesarios que impulsen la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica \n\nhttps://t.co/I3ceeyGzFu"}, {"lang": "es", "id": "1337352380862631936", "created_at": "2020-12-11T11:03:49.000Z", "text": "Ayer presentamos, el diputado @Sergio_GP y yo, en el registro del @Congreso_Es una PNL para apoyar al sector de la #artesan\u00eda. En ella apoyamos su defensa frente a la competencia desleal, la formaci\u00f3n, un calendario de ferias y eventos en toda Espa\u00f1a y respaldo a la exportaci\u00f3n\ud83c\udf39 https://t.co/G5JUfNcEJG"}, {"lang": "es", "id": "1337108913498550274", "created_at": "2020-12-10T18:56:21.000Z", "text": "\u25b6 Hoy en la Comisi\u00f3n de Industria del @Congreso_Es hemos tenido la oportunidad de escuchar y debatir, con la Ministra de #Industria, #Comercio y #Turismo, @MarotoReyes, sobre los #Presupuestos2021 destinados a su departamento\n\nhttps://t.co/glFgtXiSZD"}, {"lang": "es", "id": "1337096260361351168", "created_at": "2020-12-10T18:06:05.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Industria del @Congreso_Es  hemos tenido la comparecencia de la ministra de #Industria, #Comercio y #Turismo, @MarotoReyes. Sin duda nos ha aportado una informaci\u00f3n muy interesante sobre el trabajo del Ministerio para recuperar estos sectores cuanto antes\ud83c\udf39 https://t.co/RXUbiLuVQT"}, {"lang": "es", "id": "1336987757781069824", "created_at": "2020-12-10T10:54:56.000Z", "text": "Hoy la Ley de #Eutanasia da un paso m\u00e1s en la Comisi\u00f3n de Justicia, ya es momento de garantizar el derecho a una muerte digna\ud83c\udf39 https://t.co/csyjvJjDHr"}, {"lang": "es", "id": "1336769178796249091", "created_at": "2020-12-09T20:26:22.000Z", "text": "Hoy celebramos una importante reuni\u00f3n entre la Federaci\u00f3n de Industrias del #Calzado Espa\u00f1ol #FICE y el Secretario General de #Industria, Ra\u00fal Blanco, para tratar de que el sector pueda beneficiarse de los Fondos Next Generation #UE \ud83c\udf39 https://t.co/RLQBWCp30K"}, {"lang": "es", "id": "1336634405905985536", "created_at": "2020-12-09T11:30:50.000Z", "text": "Hoy el Secretario de Estado de la Uni\u00f3n Europea, Juan Gonz\u00e1lez-Barba, nos ha informado sobre los importantes desaf\u00edos del Consejo Europeo que empieza ma\u00f1ana\ud83c\udf39 https://t.co/UisPe9S5O0"}, {"lang": "es", "id": "1335535022967836672", "created_at": "2020-12-06T10:42:17.000Z", "text": "\ud83d\udcdc Hoy se cumplen 42 a\u00f1os de nuestra Carta Magna.\n \nNaci\u00f3 de la tolerancia, el encuentro y la valent\u00eda. \ud83e\udd1d\n \n\u2665 Para avanzar en la libertad, en la igualdad y en la democracia.\n \nNosotros estuvimos all\u00ed, fuimos arquitectos y hoy celebramos lo logrado.\n \n#D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/YxKdmPaOfA"}, {"lang": "es", "id": "1334843394007453697", "created_at": "2020-12-04T12:53:59.000Z", "text": "Hoy en Alicante el Ministro @abalosmeco ha anunciado que el #AVE a #Elche entrar\u00e1 en servicio en Enero, gran noticia para nuestra \ud83c\udf39 https://t.co/6BXrtPS16w"}, {"lang": "es", "id": "1334826559862173697", "created_at": "2020-12-04T11:47:06.000Z", "text": "Alejandro Soler: \u201cEl Gobierno ha estado al lado de los trabajadores de la provincia con casi 1.000 millones en prestaciones por la pandemia\u201d\n\nhttps://t.co/6sf0bXzQgF"}, {"lang": "es", "id": "1334516464733335558", "created_at": "2020-12-03T15:14:53.000Z", "text": "Hoy finalizamos el debate y votaci\u00f3n en el @Congreso_Es, de los Presupuestos Generales del Estado para 2021, su aprobaci\u00f3n es una muy buena noticia para tod@s l@s ciudadan@s de este pa\u00eds\ud83c\udf39 https://t.co/nJgqtmqmVU"}, {"lang": "es", "id": "1333834333937930241", "created_at": "2020-12-01T18:04:21.000Z", "text": "\u25b6 Os pongo mi intervenci\u00f3n en la Sesi\u00f3n Plenaria del @Congreso_Es, de hoy martes, que debate del Proyecto de ley de Presupuestos Generales del Estado para el 2021\n\nhttps://t.co/5FsAkcKxU8"}, {"lang": "es", "id": "1331328947410366464", "created_at": "2020-11-24T20:08:50.000Z", "text": "Vamos a votar tras el primer d\u00eda de debate en la Comisi\u00f3n de Presupuestos del @Congreso_Es. Queda mi\u00e9rcoles, jueves y el lunes al Pleno. La aprobaci\u00f3n de los #PGE2021 , necesarios para combatir la pandemia e impulsar la econom\u00eda... avanza\ud83c\udf39 https://t.co/GNGEX8kKwa"}, {"lang": "es", "id": "1331214995162533890", "created_at": "2020-11-24T12:36:02.000Z", "text": "Hoy me re\u00fano con el Secretario General de Infraestructuras, junto con el alcalde de #Denia, @VicentGrimalt , para impulsar el tren de la costa\ud83c\udf39 https://t.co/wnlJVYq4e5"}, {"lang": "es", "id": "1330979910416887809", "created_at": "2020-11-23T21:01:53.000Z", "text": "Hoy he mantenido un di\u00e1logo con responsables de la empresa @GrupoCosentino, \u00c1lvaro de la Haza y Antonio Urdiales, y Juan Manuel Valverde del Centro de Innovaci\u00f3n y Desarrollo para la Econom\u00eda Circular #CIDEC, de la mano de la Consultora Llorente y Cuenca. Encuentro interesante\ud83c\udf39 https://t.co/GVdbRHt5yJ"}, {"lang": "es", "id": "1329890284709310464", "created_at": "2020-11-20T20:52:06.000Z", "text": "El concejal de Deportes apela a la responsabilidad social para evitar contagios en el deporte\n\nhttps://t.co/RM0OF94TvG"}, {"lang": "es", "id": "1329449484523331586", "created_at": "2020-11-19T15:40:31.000Z", "text": "Hoy ha sido un d\u00eda importante en el @Congreso_Es  , una nueva Ley de #Educaci\u00f3n y el blindaje de la subida de las #pensiones para el futuro\ud83c\udf39 https://t.co/dWIPo6hF6j"}, {"lang": "und", "id": "1329329707482013696", "created_at": "2020-11-19T07:44:34.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/tTgGN2uBlj"}, {"lang": "und", "id": "1329329588401475585", "created_at": "2020-11-19T07:44:06.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/opVNtcgu42"}, {"lang": "und", "id": "1329329542473916417", "created_at": "2020-11-19T07:43:55.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/xe5MiNcwMS"}, {"lang": "und", "id": "1329329496344891393", "created_at": "2020-11-19T07:43:44.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/ukjmxWuoLm"}, {"lang": "und", "id": "1329329412928638976", "created_at": "2020-11-19T07:43:24.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/TXl0inritr"}, {"lang": "und", "id": "1329329358792749058", "created_at": "2020-11-19T07:43:11.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/l9APSZMeZi"}, {"lang": "und", "id": "1329329303864156161", "created_at": "2020-11-19T07:42:58.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/hLMyCLirza"}, {"lang": "und", "id": "1329326275790577664", "created_at": "2020-11-19T07:30:56.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/wBvB8hiVFI"}, {"lang": "und", "id": "1329326230395555841", "created_at": "2020-11-19T07:30:45.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/4kf4bC3QSG"}, {"lang": "und", "id": "1329326186930065408", "created_at": "2020-11-19T07:30:35.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/s2l72NTMYD"}, {"text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/qpbathKKtS", "id": "1329326145666494464", "lang": "und", "created_at": "2020-11-19T07:30:25.000Z"}, {"text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/5s1G93Kekh", "id": "1329326093216657408", "lang": "und", "created_at": "2020-11-19T07:30:12.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f La LOMLOE:\n\ud83c\udf92refuerza la educaci\u00f3n p\u00fablica que tantos recortes sufri\u00f3 con los gobiernos de la derecha.\n\nEs una ley clave para el futuro de nuestro pa\u00eds. \n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/Wk2itAFX37", "id": "1329325905790033920", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T07:29:28.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f La LOMLOE:\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Personaliza apoyos para el \u00e9xito escolar.\n\ud83d\udde3\ufe0fGarantiza la plena competencia de los alumnos en castellano y en las lenguas cooficiales.\n\ud83c\udfebGarantiza la libertad educativa.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/0sZ8HP2Dgw", "id": "1329325453912510465", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T07:27:40.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f La LOMLOE:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fBlinda la igualdad de oportunidades.\n\ud83e\udd1dNo deja a nadie atr\u00e1s.\n\u274cTermina con la segregaci\u00f3n.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/DILdwyqRk8", "id": "1329325303655751690", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T07:27:04.000Z"}, {"text": "Seguimos valorando los Presupuestos Generales del Estado y los de la Generalitat Valenciana. Nuestra capacidad de mejorar depende de ellos\ud83c\udf39 https://t.co/fun1gKAuTG", "id": "1329068577329016834", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T14:26:56.000Z"}, {"text": "Seguimos valorando los Presupuestos Generales del Estado y los de la Generalitat Valenciana. Nuestra capacidad de mejorar depende de ellos\ud83c\udf39 https://t.co/5cuEM464E6", "id": "1328405377877151756", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T18:31:37.000Z"}, {"text": "Hoy hemos tenido reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE. Hemos valorado la evoluci\u00f3n de la pandemia y los pr\u00f3ximos presupuestos generales del Estado, dos cuestiones que precisan de la m\u00e1xima colaboraci\u00f3n y responsabilidad\ud83c\udf39 https://t.co/avyj7tDLUt", "id": "1328366813256806401", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T15:58:22.000Z"}, {"text": "Hoy, junto con la diputada @CrisLopezZamora, me he reunido con la Federaci\u00f3n de Industrias L\u00e1cteas (FENIL), para tratar la situaci\u00f3n del sector\ud83c\udf39 https://t.co/bnhdlZRuo3", "id": "1327191489068363776", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T10:08:03.000Z"}, {"text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/2stc9z5uhU", "id": "1326584487854166017", "lang": "und", "created_at": "2020-11-11T17:56:03.000Z"}, {"text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/mqXP639Ewz", "id": "1326584269599367169", "lang": "und", "created_at": "2020-11-11T17:55:11.000Z"}, {"text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/8RXNtwJv19", "id": "1326584097616125952", "lang": "und", "created_at": "2020-11-11T17:54:30.000Z"}, {"text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/pbcXwuueh7", "id": "1326583659344891906", "lang": "und", "created_at": "2020-11-11T17:52:45.000Z"}, {"text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/3IY8ZSyIa9", "id": "1326466259844812801", "lang": "und", "created_at": "2020-11-11T10:06:15.000Z"}, {"text": "Hemos tenido una reuni\u00f3n con @InfoCnae q nos pide una reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica, que es la necesidad de un mayor n\u00famero de examinadores para dar satisfacci\u00f3n a la demanda de personas q necesitan sacarse un carnet, Trataremos de trabajar para q se pueda conseguir est\u00e1 necesidad \ud83c\udf39 https://t.co/5fJnTiNYjK", "id": "1326093982028402694", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T09:26:57.000Z"}, {"text": "Carmen Calvo: \"Reivindicamos nuestra memoria y la de nuestros l\u00edderes frente a una ultraderecha ramplona, desmemoriada y radicalizada\"\n\nhttps://t.co/9WBu10Vr1t", "id": "1325880903751569409", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T19:20:15.000Z"}, {"text": "L\u00e1zaro Azor\u00edn destaca la subida hist\u00f3rica del presupuesto en Educaci\u00f3n por parte del Gobierno alcanzando los  5.700 millones de euros para 2021\n\nhttps://t.co/3EgBPYk5cv", "id": "1325810660920487938", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T14:41:08.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda importante para EEUU y para el mundo. La vuelta a los valores de respeto, concordia y humanidad.\nMe siento feliz\ud83c\udf39 https://t.co/sR4Qd3wrMz", "id": "1325161807460229120", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T19:42:49.000Z"}, {"text": "Con el Presidente del #FROB (Fondo de Reestructuraci\u00f3n Ordenada Bancaria), finalizamos las comparecencias en la Comisi\u00f3n de Presupuestos del @Congreso_Es. \n23 comparecencias en tres d\u00edas y 87 en todas las Comisiones.\nHa sido, verdaderamente, interesante y productivo\ud83c\udf39 https://t.co/JJiRW9K32H", "id": "1324686541021728769", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T12:14:17.000Z"}, {"text": "\u25b6 Los #PGE 2021, en materia de #Industria, suponen un salto cualitativo en el apoyo a las empresas de este pa\u00eds. Sin duda una buena noticia para la industria, en un momento excepcional para la econom\u00eda de #Espa\u00f1a \ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/xIQdQPLo6x", "id": "1323973498788827139", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T13:00:55.000Z"}, {"text": "Alejandro Soler: \u201cLos PGE est\u00e1n pensados para frenar la pandemia y ayudar a las familias reactivando la econom\u00eda\u201d\n\nhttps://t.co/rrnsEaJLeG", "id": "1323692210261577728", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T18:23:10.000Z"}, {"text": "\u25b6 Os dejo mi intervenci\u00f3n en la rueda de prensa celebrada hoy en #Elche, junto con @CarlosGlez2019 @AlcaldeDeElche, por la presentaci\u00f3n del proyecto de Presupuestos Generales del Estado #PGE\n\nhttps://t.co/fnaXuW2NtA", "id": "1323638937164959746", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T14:51:29.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49 Hoy he presentado el proyecto de #PGE en Elche, junto a @CarlosGlez2019 @AlcaldeDeElche. Unos Presupuestos que son buenos para Elche y que est\u00e1n pensados en el momento que vivimos, buscando frenar la pandemia y ayudando a las familias y a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica \ud83c\udf39 https://t.co/1Jtn2PZkqI", "id": "1323635980688044033", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T14:39:44.000Z"}, {"text": "PSPV-PSOE y Unides Podem aplauden unos Presupuestos Generales para 2021 que dobla la inversi\u00f3n en la provincia y rompe la tendencia a la baja de los anteriores\n\nhttps://t.co/JpSVsIfMIu", "id": "1323334588819632128", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T18:42:06.000Z"}, {"text": "\u25b6 Os dejo mi intervenci\u00f3n en la rueda de prensa de presentaci\u00f3n de los #PGE que hemos realizado hoy, junto con representantes de Unidas Podemos, en la Sede Universitaria de #Alicante\n\nhttps://t.co/tckwdujVDZ", "id": "1323273921697882116", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T14:41:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49Hoy hemos presentado el proyecto de #PGE en #Alicante, junto con Unidas Podemos. Unos presupuestos que contemplan grandes partidas en temas de \u00e1mbito social, sanitario, transici\u00f3n ecol\u00f3gica, digital, disminuci\u00f3n de la precariedad laboral y mejora del sistema productivo \ud83c\udf39 https://t.co/9TVpZ5wGMO", "id": "1323226386161684480", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T11:32:09.000Z"}, {"text": "El Grupo Socialista comienza su campa\u00f1a territorial para explicar \u201clos PGE m\u00e1s sociales de la historia\u201d\n\nhttps://t.co/k46zZSkO4I", "id": "1322293986976026625", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T21:47:08.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49Hoy he tenido la oportunidad de asistir al acto de homenaje del 110 aniversario del nacimiento del poeta Miguel Hern\u00e1ndez. Hemos conocido tambi\u00e9n que el aeropuerto \u2018Alicante-Elche\u2019 \u2708 pasar\u00e1 a denominarse aeropuerto \u2018Miguel Hern\u00e1ndez Alicante-Elche\u2019 \ud83d\udee9\ud83c\udf39 https://t.co/Mm8MvPmyIW", "id": "1322156351435558916", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T12:40:13.000Z"}, {"text": "\u25b6 He tenido la oportunidad de intervenir en el @Congreso_Es, para hacer una valoraci\u00f3n de la liberalizaci\u00f3n de la AP-7. Una medida que ha supuesto un ahorro de 300 millones de euros anuales a los valencianos y valencianas\ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/rmtKeBfxpI", "id": "1322128506038427648", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T10:49:34.000Z"}, {"text": "Hoy he intervenido en la Ponencia del #BREXIT, en el @Congreso_Es, en la que estamos analizando las consecuencias de la salida del Reino Unido de la UE \ud83c\udf39 https://t.co/sjHpqHdViD", "id": "1321111856245805060", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T15:29:46.000Z"}, {"text": "El PSOE apuesta por reforzar la libertad en la toma de decisiones propias y en igualdad de oportunidades de las personas con discapacidad\n\nhttps://t.co/cMXrs2eun0", "id": "1320828326408294402", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T20:43:07.000Z"}, {"text": "Alejandro Soler: \u201cNuestro objetivo es sumar m\u00e1s iniciativas que estimulen el sector tur\u00edstico\u201d\n\nhttps://t.co/rwMyX9ZIIa", "id": "1320720885276385281", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T13:36:11.000Z"}, {"text": "https://t.co/ZLikmfVs8V", "id": "1320451625551540232", "lang": "und", "created_at": "2020-10-25T19:46:14.000Z"}, {"text": "Hoy he tenido la oportunidad de participar en el Comit\u00e9 Comarcal de la Marina Baixa.\nGracias a su Secretaria General por permitirme participar en el merecido homenaje a los compa\u00f1eros Toni Carratal\u00e1 y Agust\u00edn Navarro, dos GRANDES SOCIALISTAS\ud83c\udf39 https://t.co/QZZGzYP9Kh", "id": "1319997088592285698", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T13:40:04.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra a Casado: \u201cSi quiere que su desmarque de la ultraderecha sea cre\u00edble, rompa con los ultras en Madrid, Andaluc\u00eda y Murcia\u201d\n\nhttps://t.co/T295TeZPMi", "id": "1319656607920381953", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T15:07:08.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/DxWp9et5kF", "id": "1319639806486478849", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T14:00:22.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/Sov1iKLYqZ", "id": "1319639765357072385", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T14:00:12.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/DHJ4he1Kkr", "id": "1319639687565291520", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:59:53.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/4nisDPZQS2", "id": "1319639656808521728", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:59:46.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/qVqCzrXHvB", "id": "1319639615213621249", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:59:36.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/kKNXSyftmT", "id": "1319639566547038209", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:59:25.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/NpWqm8oDWJ", "id": "1319639519008858112", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:59:13.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/W2Rm4wcF5B", "id": "1319639485169225735", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:59:05.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/wEpbBxdZUh", "id": "1319639451061112834", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:58:57.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/aWB9FdbTVP", "id": "1319639411949293568", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:58:48.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/SabvDfyxbF", "id": "1319639375945388032", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:58:39.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/1QdW6V3wo2", "id": "1319639339257692163", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:58:30.000Z"}, {"text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/64AZqQz4rc", "id": "1319639303560040448", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T13:58:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49Os dejo la entrevista que me han hecho en la revista de informaci\u00f3n parlamentaria #LaSocialista https://t.co/Ro8dgjrF7y", "id": "1319343619178975233", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T18:23:25.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/eeikVWwzel", "id": "1319228476470235137", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T10:45:53.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/CdqXL0vqEj", "id": "1319228435449917441", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T10:45:43.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/Dkskejoy8D", "id": "1319227520223531008", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T10:42:05.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/5e035O79v0", "id": "1319227395207999494", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T10:41:35.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/7DNJVYRocb", "id": "1319227350199029761", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T10:41:25.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/nshGwwCnnX", "id": "1319227295698243585", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T10:41:12.000Z"}, {"text": "El uso de la mentira, el totalitarismo, el odio hacia quien piensa diferente, la perversion de la historia de Espa\u00f1a, no pueden prosperar en nuestro pa\u00eds\ud83c\udf39\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "id": "1318838110550097921", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T08:54:43.000Z"}, {"text": "Sanidad adopta medidas para controlar la transmisi\u00f3n comunitaria asociada a brotes de coronavirus en Elx, Orihuela, Guadassuar y Onda\n\nhttps://t.co/kSJUevF570", "id": "1317191118048665601", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T19:50:09.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/cdFkWebYJ7", "id": "1316702271942557699", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:27:39.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/BWCj5jJzn4", "id": "1316702234198056963", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:27:30.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/llL9POb1sl", "id": "1316702192733245441", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:27:20.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/16QrqTadM6", "id": "1316702144423223303", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:27:09.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/D42Gx9jwDt", "id": "1316702067990257666", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:26:50.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/WCZet89MLn", "id": "1316702027603423232", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:26:41.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/4RfMRmBGcA", "id": "1316701986503483403", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:26:31.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/DwzMzrxh1K", "id": "1316701950222708737", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:26:22.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/TErMDvC8Gp", "id": "1316701893066883072", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:26:09.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/4Q4EUWhkTx", "id": "1316701852730372096", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:25:59.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/fEXjmAtX2V", "id": "1316701808476254208", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:25:48.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/41yII4ryBM", "id": "1316701763320283137", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:25:38.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/a2h3eejmn1", "id": "1316701710404980738", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:25:25.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/cLiOJKTvt1", "id": "1316701664120897536", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:25:14.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/JZ9dZ1xaWd", "id": "1316701609938890752", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:25:01.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/lU60KbBL3j", "id": "1316701558239825926", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:24:49.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/aDHpmfQV9G", "id": "1316701519702568962", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:24:40.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/I7l6DeEISG", "id": "1316701475016503296", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:24:29.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/gmpdHfpZKP", "id": "1316701423120322560", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:24:17.000Z"}, {"text": "#TodosSomosMadrid https://t.co/KVk0iUTW1P", "id": "1316701352093986817", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T11:24:00.000Z"}, {"text": "Manolo Mata: \u201cLa sentencia de la G\u00fcrtel demuestra que la moci\u00f3n de censura que acab\u00f3 con a\u00f1os de corrupci\u00f3n del PP estaba m\u00e1s que justificada\u201d\n\nhttps://t.co/pFL38bR91Q", "id": "1316683513983270912", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T10:13:07.000Z"}, {"text": "Rafael Simancas: \u201cLos dem\u00f3cratas tenemos que dar una respuesta contundente al discurso del odio\u201d\n\nhttps://t.co/NUanNWdFVB", "id": "1316472122231992322", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T20:13:07.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra: \u201cEl objetivo de los socialdem\u00f3cratas es no dejar a nadie atr\u00e1s\u201d\n\nhttps://t.co/VWD4BnUkZj", "id": "1316469108637085696", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T20:01:08.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra: \u201cEsta reforma trata de asegurar el correcto funcionamiento del CGPJ de acuerdo al mandato constitucional\u201d\n\nhttps://t.co/biaJzSQFpR", "id": "1316468091187081217", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T19:57:06.000Z"}, {"text": "El Grupo Socialista impulsa la aprobaci\u00f3n de un Pacto de Estado por la industria y un Plan espec\u00edfico de reactivaci\u00f3n del turismo y la hosteler\u00eda\n\nhttps://t.co/nJXd6J7Uck", "id": "1316089592999804928", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T18:53:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Os dejo mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo celebrada hoy en el @Congreso_Es \ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/lfXG1bYbiu", "id": "1316007300700618753", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:26:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49 Hoy nos reunimos con @sernauto, el sector de componentes de la automoci\u00f3n, que representa el 5% del PIB. Ha elaborado un Plan Estrat\u00e9gico para el desarrollo del sector de la automoci\u00f3n. Una reuni\u00f3n de la que saldr\u00e1n iniciativas que podremos plantear en el @Congreso_Es https://t.co/z34fR9w1Iq", "id": "1313452038395756545", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T12:12:23.000Z"}, {"text": "Hoy nos hemos reunido con la subdelegada del Gobierno de Alicante, @aracelipoblador , para tratar la acci\u00f3n del gobierno de Espa\u00f1a en nuestra provincia. Un gran trabajo el de la Subdelegaci\u00f3n \ud83c\udf39 https://t.co/5Xbhm88jRC", "id": "1313160873876303872", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T16:55:24.000Z"}, {"text": "Hoy la Ejecutiva Federal del #PSOE se re\u00fane para avanzar en la recuperaci\u00f3n de la salud de l@s ciudadan@s y la econom\u00eda del pa\u00eds\ud83c\udf39 https://t.co/8FP5lQiGNi", "id": "1313063509899587585", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T10:28:30.000Z"}, {"text": "Una gran noticia...ya tocaba\ud83c\udf39 https://t.co/Z5jDeZdgBY", "id": "1310982370670018560", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T16:38:48.000Z"}, {"text": "Acabamos de celebrar una reuni\u00f3n telem\u00e1tica entre la Ejecutiva Socialista y el Grupo Municipal. Quiero agradecer el trabajo y la dedicaci\u00f3n de todo el Grupo Municipal. Creo que debemos encarar con optimismo el futuro y en ello estamos trabajando \ud83c\udf39 https://t.co/pbq6G4QUdh", "id": "1310650727568728073", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T18:40:58.000Z"}, {"text": ".@abalosmeco : \u201cNo es momento de debates partidistas que pongan en cuesti\u00f3n nuestro r\u00e9gimen constitucional ni institucional, sino de centrarse en la lucha contra la pandemia\u201d\n\nhttps://t.co/KBiToI9cIN", "id": "1310239230661140481", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T15:25:50.000Z"}, {"text": "Hoy desde la Ejecutiva Federal, nos reunimos con alcaldes y alcaldesas del @PSOE de toda Espa\u00f1a, para respaldar el apoyo del Gobierno de Espa\u00f1a a los ayuntamientos del pa\u00eds\ud83c\udf39 https://t.co/yeysrIytb6", "id": "1309826771555102720", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T12:06:52.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49 Hoy nos hemos reunido con la empresa #EPSON. Una empresa l\u00edder en la fabricaci\u00f3n de impresoras y otros productos tecnol\u00f3gicos y ejemplar en cuanto a la aplicaci\u00f3n en sus productos y procesos de pr\u00e1ctica de sostenibilidad medioambiental \ud83c\udf39 https://t.co/AmbkAOcRgv", "id": "1309112179719843840", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T12:47:20.000Z"}, {"text": "Hoy hemos tenido en la Comisi\u00f3n de Industria la Comparecencia de la Presidenta de Navantia. La empresa p\u00fablica por excelencia de nuestro pa\u00eds que es puntera en la construcci\u00f3n de buques militares en todo el mundo. https://t.co/gbbKrVycue", "id": "1308890925750530048", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T22:08:09.000Z"}, {"text": "Hoy he conocido a mi sucesor y nuevo Director General de #SEPES, Lucrecio Fern\u00e1ndez. Su experiencia y su proyecto auguran un futuro extraordinario para el servicio que esta Entidad Publica Empresarial prestan a l@s ciudad@nos\ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/DrKtBIK6Qy https://t.co/scMdon02aI", "id": "1308400820908687367", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T13:40:39.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/x6e3Kt9nvc", "id": "1308268056498536448", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:53:05.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/aNWJzLeXAs", "id": "1308268001842655234", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:52:52.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/KxEzJTErVd", "id": "1308267955336237063", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:52:41.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/G1b9hBByey", "id": "1308267901284225025", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:52:28.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/3koyPA1y3g", "id": "1308267850969354241", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:52:16.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/fnB64sXP0h", "id": "1308267805830189056", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:52:06.000Z"}, {"text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/IXIUcCXhQt", "id": "1308267756828188672", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:51:54.000Z"}, {"id": "1308267706223865859", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:51:42.000Z", "text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/1OKkQbuOs2"}, {"id": "1308267659922944002", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:51:31.000Z", "text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/jdQgmMIahe"}, {"id": "1308267602574282752", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:51:17.000Z", "text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/odT8LKJVKE"}, {"id": "1308267531862409218", "lang": "und", "created_at": "2020-09-22T04:51:00.000Z", "text": "#150A\u00f1osBesteiro https://t.co/8hB7BPFXfe"}, {"id": "1308050220622794753", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T14:27:29.000Z", "text": "Alejandro Soler: \u201cTrasladaremos al Gobierno de Espa\u00f1a la necesidad de m\u00e1s apoyo a sectores estrat\u00e9gicos de la provincia de Alicante\u201d\n\nhttps://t.co/LmUo01RPBT"}, {"id": "1307676523814629377", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T13:42:33.000Z", "text": ".@Adrilastra pide al Gobierno de Ayuso que \u201casuma sus competencias\u201d, \u201crespeten a los madrile\u00f1os\u201d y \u201cse pongan a trabajar\u201d para atajar la pandemia\n\nhttps://t.co/zZrW6W9vqS"}, {"id": "1307636930218262528", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T11:05:13.000Z", "text": ".@ximopuig: \u201cLo que le exigimos a la oposici\u00f3n en estos momentos es lealtad al pa\u00eds; es impensable una actitud de fronterizaci\u00f3n durante la #pandemia \n\nhttps://t.co/7aCrYmLGcg"}, {"id": "1307358163667222528", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T16:37:30.000Z", "text": "\u25b6 Os dejo mi intervenci\u00f3n en el VI F\u00f3rum de alcaldesas, alcaldes y portavoces 'Vicent Nebot' en la ermita de Sant Pau de #Alboc\u00e0sser. Muchas gracias al PSPV-PSOE de la provincia de Castell\u00f3n @PSPVProCS por contar conmigo \u2764\n\nhttps://t.co/VmoUldSCQj https://t.co/rA3J6pr6Ka"}, {"id": "1306678906536296448", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T19:38:22.000Z", "text": ".@ximopuig anuncia que el Plan Vega #RenHace contar\u00e1 con 100 millones en los Presupuestos de 2021 y que se pedir\u00e1 financiaci\u00f3n europea para proyectos en la Vega Baja por importe de 400 millones\n\nhttps://t.co/WmgQCXUXNb"}, {"id": "1306608273156640768", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T14:57:42.000Z", "text": "\u2714 Hoy he podido asistir a la presentaci\u00f3n del Plan de Regeneraci\u00f3n de la Vega Baja '#RenHace' en #Almorad\u00ed, con la presencia del President @ximopuig. Os dejo su intervenci\u00f3n en la clausura de la presentaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/i1pzECcNcn https://t.co/9VMZKHGNnT"}, {"id": "1305924035386191873", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T17:38:47.000Z", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n en el Pleno del @Congreso_Es de los #Diputados https://t.co/Pes90C7oce"}, {"id": "1305851484236656641", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:50:30.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/CED9kAMtGe"}, {"id": "1305851402577731585", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:50:10.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/wjNKlFdMcE"}, {"id": "1305851307476029446", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:49:47.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/tpsZQTgyf5"}, {"id": "1305851242263072768", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:49:32.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/pWzOxk9enc"}, {"id": "1305851196842938368", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:49:21.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/Lz2HO3woix"}, {"id": "1305851155046707202", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:49:11.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/OfpwQ600Tc"}, {"id": "1305851115125329926", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:49:02.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/0wHysGlVUL"}, {"id": "1305851063698944000", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:48:49.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/lNGgTYv9Jk"}, {"id": "1305851017217609732", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:48:38.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/HPMSwIM6l0"}, {"id": "1305850971759706113", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:48:27.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/g6sDecryrt"}, {"id": "1305850921902051330", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:48:15.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/5kWRDJiMeq"}, {"id": "1305850883209678848", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:48:06.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/qYoGoy0nu9"}, {"id": "1305850805539483650", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:47:48.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/WwHZdOTcdB"}, {"id": "1305850747507048449", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:47:34.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/phSSSQqcSA"}, {"id": "1305850683908935680", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:47:19.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/DWAmZomHHz"}, {"id": "1305850641827401729", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:47:09.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/S40NgK5N5O"}, {"id": "1305850595006439425", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:46:58.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/pIAnml1td4"}, {"id": "1305850549099802624", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:46:47.000Z", "text": "#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/bLsahTE1NR"}, {"id": "1305850399157616641", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:46:11.000Z", "text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/mq5yJBH3kM"}, {"id": "1305850336016556032", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:45:56.000Z", "text": "#ExplicacionesCasado https://t.co/XmVqn0JTfs"}, {"id": "1305850278034448387", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:45:42.000Z", "text": "#ExplicacionesCasado https://t.co/juDJrRG6de"}, {"id": "1305850218404089856", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:45:28.000Z", "text": "#ExplicacionesCasado https://t.co/XQoOBe1GQF"}, {"id": "1305850107913535491", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:45:01.000Z", "text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/qEc4d3ZUqD"}, {"id": "1305850050157989889", "lang": "und", "created_at": "2020-09-15T12:44:48.000Z", "text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/AQ9IdtSJL7"}, {"id": "1305849752358133762", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T12:43:37.000Z", "text": ".@Adrilastra sobre el caso #Kitchen: \"El PP de siempre, con las excusas de siempre y las reacciones de siempre\"\n\nhttps://t.co/1tL36hXITZ"}, {"id": "1304758587064016898", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T12:27:43.000Z", "text": "El @PSOE presenta su nuevo carnet digital\n\nhttps://t.co/UFqJPHJvAk"}, {"id": "1304752561732423687", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T12:03:46.000Z", "text": "Hoy el #PSOE presenta su nuevo carnet digital y reconoce el esfuerzo y el trabajo de compa\u00f1eros y compa\u00f1eras que llevan m\u00e1s 50 a\u00f1os militando en nuestra organizaci\u00f3n.\nUn d\u00eda importante para el PSOE \ud83c\udf39\n\n#UnMismoCoraz\u00f3nPSOE \u2764 https://t.co/lCYRPQEgCt"}, {"id": "1304750005887135745", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T11:53:37.000Z", "text": "Hace 141 a\u00f1os, Pablo Iglesias Posse fund\u00f3 el #PSOE para dar voz a quienes no la ten\u00edan. \n\nLa historia del PSOE es la historia de la conquista de derechos y libertades para l@s espa\u00f1oles. \n\n\u00bfQuieres formar parte de nuestra historia?\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\n\n#UnMismoCoraz\u00f3nPSOE \u2665\ufe0f https://t.co/BogEHkXAdQ"}, {"id": "1303602365854089216", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:53:18.000Z", "text": "Laura Berja @lauraberja86: \u201cEl teletrabajo debe ser garantista y con perspectiva de g\u00e9nero\u201d\n\nhttps://t.co/G3KFPAx8y2"}, {"id": "1303151247915126784", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T02:00:43.000Z", "text": "Sanidad registra 1.257 altas y 502 nuevos casos positivos por #coronavirus desde la \u00faltima actualizaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/xgyZNObUT1"}, {"id": "1303050392842964992", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T19:19:57.000Z", "text": "El PSOE Elx se pone en marcha en este nuevo curso pol\u00edtico marcado por la pandemia\n\nhttps://t.co/K1cVzBO9Eb"}, {"id": "1302990245844189184", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T15:20:57.000Z", "text": ".@abalosmeco pide al conjunto de partidos \u201cser generosos, cooperar y arrimar el hombro para reforzar las instituciones y para aprobar unos ~#PGE de reconstrucci\u00f3n nacional\u201d\n\nhttps://t.co/6lIlZOccvd"}, {"id": "1302671548030103552", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T18:14:34.000Z", "text": ".@manolomata: \u201cEs triste que Bonig no lea lo que firma porque sino sabr\u00eda que el gobierno de @ximopuig cumple escrupulosamente el Pacto de Reconstrucci\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/eH2sL97edZ"}, {"id": "1302603341621604353", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T13:43:32.000Z", "text": ".@CristinaNarbona: \"Ning\u00fan grupo parlamentario deber\u00eda poner objeciones a unos #PGE imprescindibles para superar las secuelas sociales y econ\u00f3micas\"\n\nhttps://t.co/G63q8Qq2Lc"}, {"id": "1302247389051457536", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T14:09:06.000Z", "text": "La Comunitat Valenciana suma 630 nuevos casos de #coronavirus en la \u00faltima actualizaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/MP0iXp2T51"}, {"id": "1302245523668307968", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T14:01:42.000Z", "text": ".@ximopuig anuncia que las medidas de prevenci\u00f3n frente al coronavirus se extender\u00e1n 21 d\u00edas m\u00e1s para proteger a la ciudadan\u00eda\n\nhttps://t.co/SHdu8A5Mlo"}, {"id": "1301774369274945537", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T06:49:30.000Z", "text": "La Comunitat Valenciana suma 541 nuevos casos positivos de coronavirus desde la \u00faltima actualizaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/2Lp7oG2Qki"}, {"id": "1301602427586654209", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T19:26:15.000Z", "text": "Hoy, desde la Secretar\u00eda Municipal del @PSOE, hemos reunido a los Alcaldes y Presidentes de la Diputaci\u00f3n del PSOE, para manifestar el respaldo al acuerdo de la @fempcomunica con el #Gobierno para el uso de los remanentes\ud83c\udf39 https://t.co/qg4jcYePU3"}, {"id": "1301531503730532353", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T14:44:26.000Z", "text": ".@ximopuig destaca que los gobiernos auton\u00f3micos \"debemos cooperar para abordar la pandemia de la mejor manera posible\"\n\nhttps://t.co/sum7ZXVi8Q"}, {"id": "1301187615224463361", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T15:57:57.000Z", "text": ".@SimancasRafael: \u201cEl Grupo Socialista afronta este nuevo curso pol\u00edtico con la mejor disposici\u00f3n para el di\u00e1logo, el entendimiento y el acuerdo\u201d\n\nhttps://t.co/WMdwgJdDyN"}, {"id": "1301183983603023875", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T15:43:31.000Z", "text": "Lazaro Azor\u00edn: \u201cEl Gobierno socialista vuelve a cumplir su compromiso con la Comunitat con los 214 millones aprobados hoy para una \u2018vuelta al cole\u2019 segura\u201d\n\nhttps://t.co/PMbBxX3XPd"}, {"id": "1301181134261358599", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T15:32:11.000Z", "text": ".@manolomata: \u201cEl pacto de reconstrucci\u00f3n exige un presupuesto de reconstrucci\u00f3n que contribuya a atemperar la situaci\u00f3n de emergencia en la que nos encontramos\u201d\n\nhttps://t.co/R2o1y5N1Mz"}, {"id": "1300898914573398018", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T20:50:45.000Z", "text": "El Gobierno destina 51 millones de euros a doce proyectos innovadores sobre salud\n\nhttps://t.co/gMTi4PBCe8"}, {"id": "1300782070516645888", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T13:06:27.000Z", "text": "El #CMin ha suscrito 12 convenios de #salud del \n@CienciaGob con diferentes CC.AA. para el desarrollo de proyectos cient\u00edficos innovadores.\n\n\u27a1 Objetivo: Mejorar e impulsar la atenci\u00f3n y el servicio sanitario\n\n\u27a1 Estos fondos superan los 86 millones de euros https://t.co/ldt51xHBxb"}, {"id": "1300781725707046915", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T13:05:05.000Z", "text": "El #CMin aprueba una convocatoria de subvenciones por un valor de 16,8 millones de euros para la financiaci\u00f3n de programas en Escuelas Taller, Casas de Oficios y Talleres de Empleo.\n\n\u27a1Objetivo: mejorar la inserci\u00f3n laboral. \n\u27a1Se prev\u00e9 crear cerca de 2.700 contratos de trabajo https://t.co/aDKbs9vt35"}, {"id": "1300419778046308352", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T13:06:50.000Z", "text": ".@sanchezcastejon: \u201cSolo podremos abordar este desaf\u00edo con la m\u00e1xima unidad. Si #Espa\u00f1a quiere, #Espa\u00f1aPuede\u201d\n\nhttps://t.co/zNIvbE7MSM"}, {"id": "1300416712609796097", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T12:54:39.000Z", "text": ".@sanchezcastejon: \u201cHay que robustecer las instituciones. Somos el partido de la unidad y de la ejemplaridad\u201d\n\nhttps://t.co/waQ9thiR4z"}, {"id": "1300374762712166404", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:07:57.000Z", "text": "Cerca de 50.000 #agricultores y #ganaderos de la Comunitat Valenciana recibir\u00e1n ayudas directas de la #PAC2020\n\nhttps://t.co/zMtcWkTrS2"}, {"id": "1298700569385861120", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T19:15:19.000Z", "text": "Sanidad detecta 829 nuevos casos de coronavirus en una jornada en la que se han realizado 9.403 pruebas PCR\n\nhttps://t.co/kYoqonodzr"}, {"id": "1298663957092343812", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T16:49:50.000Z", "text": ".@manolomata: \u201cLo que le horroriza a Bonig es que, con pandemia o sin ella, la cogobernanza y el Estado de las autonom\u00edas van a llegar muy lejos\u201d\n\nhttps://t.co/f85K7Q6hIl"}, {"id": "1298587809054445568", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T11:47:14.000Z", "text": "Felipe Sicilia acusa al PP de seguir con su estrategia de \u201censuciar el debate\u201d aunque hayan cambiado de portavoz\n\nhttps://t.co/7X0et08stj"}, {"id": "1298584617235210240", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T11:34:33.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez: \u201cTenemos que tomar el control y doblegar esta segunda curva de la pandemia\"\n\nhttps://t.co/t9vJlyZxhE"}, {"id": "1298197716212699138", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T09:57:09.000Z", "text": "Espa\u00f1a se suma a la compra centralizada de la Comisi\u00f3n Europea de la vacuna de #Astrazeneca\n\nhttps://t.co/i0Y4IEYCEA"}, {"id": "1297941208149483522", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T16:57:53.000Z", "text": "La Comunitat Valenciana suma 393 nuevos casos de #coronavirus\n\nhttps://t.co/6xfeZrpyQP"}, {"id": "1297502390254436352", "lang": "und", "created_at": "2020-08-23T11:54:10.000Z", "text": "https://t.co/rL12FqzIv0"}, {"id": "1296488699207864324", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T16:46:08.000Z", "text": "Sanidad confirma 475 nuevos casos de #coronavirus y 288 altas en la Comunitat Valenciana\n\nhttps://t.co/6GjlbquIN9"}, {"id": "1296485730961719301", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T16:34:20.000Z", "text": ".@ximopuig  y @joseluisescriva  anuncian que la #Comunitat ser\u00e1 una de las primeras autonom\u00edas en suscribir el convenio para la gesti\u00f3n del ingreso m\u00ednimo vital  \n\nhttps://t.co/tMUXnIyoM1"}, {"id": "1295752078883729412", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T15:59:04.000Z", "text": "La Comunitat Valenciana suma 391 casos de #coronavirus y 282 altas en la \u00faltima jornada\n\nhttps://t.co/skwKY0fOAo"}, {"id": "1295683512159305728", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T11:26:36.000Z", "text": "La delegaci\u00f3n socialista en el Parlamento Europeo al completo respalda la candidatura de Val\u00e8ncia como Capital Europea de la Innovaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/vGLycNIxT4"}, {"id": "1295663716688683009", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T10:07:56.000Z", "text": "18 de agosto de 2020 |  84\u00ba aniversario del asesinato de Federico Garc\u00eda Lorca https://t.co/lrdlsNJWay"}, {"id": "1295471580135526406", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T21:24:28.000Z", "text": ".@anabarcelochico : \"Las nuevas medidas van dirigidas al control de la transmisi\u00f3n comunitaria\"\n\nhttps://t.co/T2wPaUbeX6"}, {"id": "1295390367966208002", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T16:01:45.000Z", "text": ".@manolomata asegura que Bonig \u201cse supera a s\u00ed misma\u201d y recuerda al PP que no se trata de restringir derechos sino de \u201cutilizar todas las armas del Estado para controlar la pandemia\u201d\n\nhttps://t.co/GxhzmkpU1E"}, {"id": "1292389276357992449", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:16:29.000Z", "text": "\u2764 El Gobierno ha liderado una respuesta activa, ejecutiva y resuelta\n\n\u2764 Acci\u00f3n y hechos\n\n\u2764 Cumplimiento de los compromisos electorales y parlamentarios\n\n#BalanceGobierno\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/9FGHGynHFh"}, {"id": "1291693048829804549", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T11:09:55.000Z", "text": "El Consell aprueba el Anteproyecto de Ley de protecci\u00f3n y promoci\u00f3n del Palmeral de Elche\n\nhttps://t.co/fqy7wYp9sB"}, {"id": "1291366985721425922", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T13:34:16.000Z", "text": "Pedro @sanchezcastejon: \u201cNos corresponde dirigir el pa\u00eds en una situaci\u00f3n muy grave. Buscaremos el m\u00e1ximo acuerdo y que nadie quede atr\u00e1s\u201d\n\nhttps://t.co/dx0Y2wnBZ3"}, {"id": "1290669888617558023", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T15:24:15.000Z", "text": "Pedro @sanchezcastejon: \u201cNos quedan todav\u00eda meses duros por delante, pero saldremos adelante con esfuerzo, humildad y unidad\u201d\n\nhttps://t.co/UCsTFE5SfA"}, {"id": "1290330332403826691", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T16:54:59.000Z", "text": "Alejandro Soler: \u201cEl acuerdo entre la @fempcomunica y el Gobierno es una oportunidad para planificar una nueva agenda de actuaci\u00f3n municipal y proyectar un futuro m\u00e1s pr\u00f3spero para la Comunitat\u201d\n\nhttps://t.co/HiPzsj5SIv"}, {"id": "1290241725320093696", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:02:53.000Z", "text": "El @PSOE celebra el hist\u00f3rico acuerdo entre Gobierno y @fempcomunica, que permitir\u00e1 a los municipios hacer uso de un fondo de hasta 5.000 mill/\u20ac\n\nhttps://t.co/XxSRqCpybt"}, {"id": "1290215480804794370", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T09:18:36.000Z", "text": "Acuerdo hist\u00f3rico para el municipalismo\ud83c\udf39 https://t.co/6PMwG0wkLD"}, {"id": "1288520765932015617", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T17:04:24.000Z", "text": ".@Adrilastra: \u201cAgradecemos al Presidente del Gobierno el papel, impulso y liderazgo del acuerdo hist\u00f3rico para Espa\u00f1a y para Europa\u201d\n\nhttps://t.co/AtewmObRFN"}, {"id": "1288135751054565378", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T15:34:30.000Z", "text": "La empresa ilicitana Pro Safe Plus fabrica hasta 180.000 mascarillas quir\u00fargicas diarias en Elche Parque Empresarial\n\nhttps://t.co/lkzVJRxVgI"}, {"id": "1288131837764698112", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T15:18:57.000Z", "text": "Interesante visita con el @AlcaldeDeElche, @CarlosGlez2019, y el Conseller de Econom\u00eda, Rafael Clement, a la empresa PRO SAFE PLUS de fabricaci\u00f3n de mascarillas de calidad. Es un ejemplo extraordinario del esp\u00edritu emprendedor de #Elche\ud83c\udf39 https://t.co/fADqjXMM12"}, {"id": "1285907000317169666", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T11:58:14.000Z", "text": ".@sanchezcastejon destaca que el acuerdo alcanzado en #Bruselas permitir\u00e1 afrontar las transformaciones que necesita el pa\u00eds\n\nhttps://t.co/VLSSKNMZym"}, {"id": "1285904690069344256", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T11:49:03.000Z", "text": "Durante la pandemia \u00a1se han realizado m\u00e1s de 1.000 trasplantes!\n\n\ud83d\udc99Gracias al conjunto de profesionales sanitarios que lo han hecho posible en tiempos tan dif\u00edciles\n\n\u2764\ufe0fGracias a las y los donantes. Porque con su generosidad, se salvan muchas vidas https://t.co/5bMPNaPlsw"}, {"id": "1285890115345297408", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T10:51:08.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a destina a la Comunitat Valenciana 449,6 millones del primer tramo del fondo Covid-19\n\nhttps://t.co/RR8ZylGYA3"}, {"id": "1285646030223048704", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T18:41:14.000Z", "text": ".@ximopuig anuncia que el Consell aprobar\u00e1 un decreto ley con el r\u00e9gimen sancionador para los casos de incumplimiento de la normativa sanitaria\n\nhttps://t.co/KWXA2IyXAR"}, {"id": "1285640295049310209", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T18:18:27.000Z", "text": "El Gobierno aprueba la convocatoria de 2.491 nuevas plazas para la @policia nacional y 2.154 para la @guardiacivil \n\nhttps://t.co/qaRYM7iFew"}, {"id": "1285547904577556482", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T12:11:19.000Z", "text": ".@RodriguezPinero : \u201cHoy es un d\u00eda hist\u00f3rico porque tenemos 750.000 millones de razones para creer en m\u00e1s y mejor Europa\u201d\n\nhttps://t.co/OcOuxMfSlN"}, {"id": "1285495801431707658", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T08:44:17.000Z", "text": ".@sanchezcastejon: \u201cEste es un gran acuerdo para #Europa y un gran acuerdo para #Espa\u00f1a\u201d\n\nhttps://t.co/wKSuaYXpF3"}, {"id": "1285196910391971840", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T12:56:35.000Z", "text": "#Pinoso tiene unas magn\u00edficas bodegas c\u00f3mo @BodegasVolver. Un placer visitarlas con su alcalde, L\u00e1zaro Azor\u00edn, el diputado auton\u00f3mico @francisrubiod y Jes\u00fas Caldera https://t.co/nQaN31Bpt9"}, {"id": "1284807850255159296", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T11:10:36.000Z", "text": "L\u00e1zaro Azor\u00edn elogia la apuesta del Gobierno por la Formaci\u00f3n Profesional con m\u00e1s 316 millones de inversi\u00f3n en este a\u00f1o\n\nhttps://t.co/VTlBU5BBsJ"}, {"id": "1284806379803496449", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T11:04:46.000Z", "text": ".@anabarcelochico: \"La mascarilla ser\u00e1 obligatoria en la Comunitat Valenciana excepto en playas, piscinas y espacios de la naturaleza\"\n\nhttps://t.co/DvFd8Jk83K"}, {"id": "1284091759673380866", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T11:45:07.000Z", "text": "Hoy he acompa\u00f1ado a alcalde de #Pego, @EnriqueMoll, y alcalde de #Oliva a una visita con el secretario de Estado, @pedrosaurag, para hablar de una infraestructura que afecta a los 2 municipios. Despu\u00e9s he tenido la oportunidad de acompa\u00f1arles a visitar el @Congreso_Es \ud83c\udf39 https://t.co/4igYfPXqIr"}, {"id": "1283680844847239169", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T08:32:17.000Z", "text": "Nueva reuni\u00f3n con @GanvamOficial (Asociaci\u00f3n Nacional de Vendedores de Veh\u00edculos a Motor, Reparaci\u00f3n y Recambios) para escuchar sus propuestas con el fin de ultimar el Plan de Apoyo al Autom\u00f3vil por parte del Gobierno. Un reuni\u00f3n interesante \ud83c\udf39 https://t.co/lqSeuWvEbA"}, {"id": "1283088367744421891", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T17:18:00.000Z", "text": "El Concejal de Turismo, @carlesmolinag, pasa a formar parte del Consejo de Gobierno del Spain Convention Bureau\n\nhttps://t.co/DTjJuDfGaE"}, {"id": "1283077561644449793", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T16:35:03.000Z", "text": "PSOE Elx y Comprom\u00eds per Elx renuevan su acuerdo de Gobierno municipal en un primer a\u00f1o marcado por el Covid-19 y con 100 millones de euros en inversi\u00f3n\n\nhttps://t.co/vk4ICphDo4"}, {"id": "1280844880001077248", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T12:43:10.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Hoy con el alcalde de #Pego @EnriqueMoll y su equipo trabajando para mejorar las infraestructuras de su municipio https://t.co/85tTaWoTwf"}, {"id": "1280213315315212288", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T18:53:34.000Z", "text": "Hoy hemos tenido una interesante reuni\u00f3n con la subdelegada de Gobierno en la provincia de Alicante, @aracelipoblador, que nos ha dado cuenta, a los Diputados y Senadores, de la importante gesti\u00f3n realizada al frente de la Subdelegaci\u00f3n en esta etapa de crisis https://t.co/Miwy0xeuRU"}, {"id": "1280100983666872320", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T11:27:12.000Z", "text": ".@ximopuig pide al grupo socialista en Les Corts @PSPVcorts \u201ctrabajar con toda la empat\u00eda posible\u201d para conseguir un plan de reconstrucci\u00f3n \u201camplio y que supere la divisi\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/nFzjCtHXd3"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-05T17:33:13.000Z", "text": ".@SocialistesVal propone \u201cmodernizar\u201d el sistema de teleasistencia para mayores y dependientes para que pueda utilizarse fuera de casa y activarse por voz\n\nhttps://t.co/yVN7rS12hG", "id": "1279830705921560578"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-05T17:19:48.000Z", "text": ".@sanchezcastejon: \"Juntos podemos con todo, separados podemos poco y enfrentados, nada\"\n\nhttps://t.co/yVFV1KGoJF", "id": "1279827330354098178"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T18:08:08.000Z", "text": ".@Adrilastra: \u201cEl PP ha decidido ser el partido de la bronca\u201d\n\nhttps://t.co/lmnSW4KWuU", "id": "1279114721090777088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T17:33:37.000Z", "text": "Hoy asisto a la entrega de los Premios Nacionales de Innovaci\u00f3n y Dise\u00f1o 2019 en #Valencia, un impulso importante para la Industria valenciana\ud83c\udf39 https://t.co/sLBBrUeHg1", "id": "1279106033034592259"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T13:10:08.000Z", "text": "Educaci\u00f3n destina 73,4 millones de euros para las becas de comedor del pr\u00f3ximo curso escolar\n\nhttps://t.co/MNiQNWuKIr", "id": "1279039724787728384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T12:35:04.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Desde el @gpscongreso Valenciano en Madrid hemos tenido una reuni\u00f3n con la Federaci\u00f3n de Sociedades Musicales de la CV. Sin duda una federaci\u00f3n que agrupa gran cantidad de bandas, orquestas y m\u00fasicos que tiene verdaderos problemas en este momento. Vamos a tratar de ayudarles https://t.co/2VC5cw673x", "id": "1279030898642636801"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-02T10:29:26.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica aprueba por consenso un posicionamiento ante el tabaco y otros productos relacionados en la COVID-19\n\nhttps://t.co/vwWviT1zs8", "id": "1278636895749242880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-01T16:50:52.000Z", "text": ".@SimancasRafael: \u201cLa unidad, el entendimiento, el di\u00e1logo y el consenso cotizan muy bien en Europa\u201d\n\nhttps://t.co/eJLfLGYaVw", "id": "1278370498964062208"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-01T16:14:14.000Z", "text": "El @gpscongreso registra una Proposici\u00f3n no de Ley para garantizar la mejor respuesta asistencial a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero\n\nhttps://t.co/6QZz1zt3bb", "id": "1278361280345264128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-01T16:07:14.000Z", "text": "L\u00e1zaro Azor\u00edn: \u201cEl gobierno aumentar\u00e1 la inversi\u00f3n en becas un 22% y libera del pago de matr\u00edcula a quienes perciban el Ingreso M\u00ednimo Vital\u201d\n\nhttps://t.co/h9kVzDsQtQ", "id": "1278359519064719365"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-01T15:56:26.000Z", "text": ".@YOLANDASEVARUIZ: \u201cEstoy a disposici\u00f3n de las cofrad\u00edas de pescadores de Alicante para canalizar sus reivindicaciones en el Congreso\u201d\n\nhttps://t.co/h2UedwJBAt", "id": "1278356801956741120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-30T17:35:57.000Z", "text": "El @Congreso_Es aprueba una iniciativa socialista @gpscongreso para fomentar la responsabilidad fiscal ante las situaciones de pandemia\n\nhttps://t.co/E61RKFhknT", "id": "1278019457827377153"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:31:43.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo 7, 8 y 9 de julio se har\u00e1n las PAU (Pruebas de Acceso a la Universidad)\n\n\u25b6 Este v\u00eddeo te puede interesar https://t.co/sqNRGyxY0E", "id": "1277973092648681478"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T10:01:42.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08ORGULLO\nde esta Espa\u00f1a abierta que respeta la diversidad.\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udfffORGULLO\nde ser\npioneros\ny referentes en libertad\nen todo el mundo. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\n\ud83d\udc6dORGULLO\nde nuestro compromiso\ninquebrantable\ncon el colectivo #LGTBI \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\n\nY t\u00fa, \u00bfsientes #Orgullo2020 ?\n\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83d\udc99\n\n#D\u00edadelOrgulloLGTBI https://t.co/kcIxFKzIwn", "id": "1277180364146999296"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-25T17:21:00.000Z", "text": "La Comunitat Valenciana no registra personas fallecidas por coronavirus en la \u00faltima jornada y suma 38 altas y 8 positivos\n\nhttps://t.co/vflAEjTEuW", "id": "1276203755109834752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-25T17:12:42.000Z", "text": ".@Patri_Blanquer: \u201cDemos certidumbre a la ciudadan\u00eda\u201d\n\nhttps://t.co/pl6WJwKRju", "id": "1276201667218866179"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-25T14:19:19.000Z", "text": "Esta semana he vuelto al Pleno del @Congreso_Es , en esta etapa de nueva normalidad. Es momento de impulsar juntos medidas que reactiven la econom\u00eda y nos permitan preservar la salud\ud83c\udf39 https://t.co/bXSnkZuszn", "id": "1276158031185743873"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-22T17:00:15.000Z", "text": ".@SimancasRafael pone en valor el Ingreso M\u00ednimo Vital, \u201cun paso significativo en la justicia social\u201d\n\nhttps://t.co/71qjCPVrxn", "id": "1275111369319342080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-22T11:52:27.000Z", "text": "Los diputad@s, senador@s del Grupo Socialista de la Comunitat Valenciana, nos hemos reunido para plantear las distintas acciones a acometer desde el #Gobierno de Espa\u00f1a en favor de nuestra comunidad. Un momento importante para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de nuestra tierra\ud83c\udf39 https://t.co/nCw9xaX5tK", "id": "1275033909936492546"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T16:51:01.000Z", "text": "El Grupo Socialista pone en valor los planes del Gobierno para impulsar el turismo y la industria de Espa\u00f1a\n\nhttps://t.co/5hflZi1euW", "id": "1274021880777838592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T10:42:15.000Z", "text": "Nueva normalidad, viejas costumbres\n\nhttps://t.co/KDpUxpErMZ", "id": "1273929078777753600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T10:36:53.000Z", "text": "El Consell establece las medidas de prevenci\u00f3n necesarias para hacer frente a la COVID-19 a partir del decreto del President @ximopuig de la fase 3 avanzada\n\nhttps://t.co/1fER6MMX1t", "id": "1273927729818284033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T10:24:30.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Os dejo mi intervenci\u00f3n de hoy en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo celebrada en el @Congreso_Es\n\nhttps://t.co/FS9UjxJ2av", "id": "1273924610120130561"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-18T08:45:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a lidera el desarrollo de las directrices comunes de la Uni\u00f3n Europea para las actuaciones de #reforestaci\u00f3n establecidas en la Estrategia de Biodiversidad para 2030\n\nhttps://t.co/qrJG9wiosC", "id": "1273537389881888768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-18T08:20:50.000Z", "text": "La ceremonia de Estado en memoria de las v\u00edctimas del COVID-19 se celebrar\u00e1 el 16 de julio en la plaza de la Armer\u00eda del Palacio Real de Madrid\n\nhttps://t.co/EPxutKAhlH", "id": "1273531104029532163"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T06:16:33.000Z", "text": ".@SimancasRafael: \u201cHay que cerrar las puertas a realidades de explotaci\u00f3n salarial\u201d\n\nhttps://t.co/N4BPJCxFWa", "id": "1273137436122656769"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T06:06:24.000Z", "text": ".@Adrilastra insta a los grupos a \u201cpracticar el patriotismo\u201d y \u201cponerse al lado de nuestro pa\u00eds en la reconstrucci\u00f3n que necesitamos\u201d\n\nhttps://t.co/7W4HPseLpH", "id": "1273134884794650630"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T05:54:53.000Z", "text": "Vicent @SarriMorell: \u201cLa estrategia de la confusi\u00f3n de pol\u00edticos valencianos en el @Congreso_Es podr\u00eda empa\u00f1ar las reivindicaciones justas de la #Comunitat\u201d\n\nhttps://t.co/C5qGYneuvT", "id": "1273131983762329600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T05:42:03.000Z", "text": ".@PiliCancela: \u201cHoy restituimos derechos a la clase trabajadora, les devolvemos la seguridad jur\u00eddica arrebatada por la reforma laboral del PP\u201d\n\nhttps://t.co/jjh5VJsFgV", "id": "1273128755670798344"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-15T11:36:26.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/vxviQFDVt5", "id": "1272493162393751553"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-15T11:36:15.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/4DigBfVM2A", "id": "1272493115086123009"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-15T11:36:03.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/dnqlcKW1m6", "id": "1272493068525199362"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-15T11:35:51.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/jcmbbnnBIJ", "id": "1272493014766817280"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-15T11:35:40.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/kZYOTmtLhl", "id": "1272492969342513158"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T19:37:11.000Z", "text": "\u26113 meses de esfuerzo colectivo\n\u2611Somos un pueblo capaz de todo\n\u2611Pedimos disculpas a los sanitarios\n\u2611Ni banderas ni confrontaci\u00f3n\n\u2611No elegimos la historia, s\u00ed la actitud\n\u2611El mejor equipo: 5 millones de valencian@s\n\u2611De nuevo y por siempre... muchas gracias\n\u261115/03 - 15/06 https://t.co/2nt1dH3VDx", "id": "1272251760711696385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T19:06:42.000Z", "text": ".@sanchezcastejon : \"Ahora toca volver a poner en marcha el pa\u00eds y su reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social sin olvidar que el virus sigue al acecho\"\n\nhttps://t.co/RnzNybmhF8 https://t.co/S10YvoF37o", "id": "1272244089262608386"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T18:51:41.000Z", "text": "M\u00e1s de 1,1 millones de personas donaron sangre en Espa\u00f1a durante 2019\n\nhttps://t.co/SHVn8iHMlU", "id": "1272240309481676803"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T18:41:40.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de tres millones de #PCR desde el inicio de la #epidemia\n\nhttps://t.co/wTpDZKoBst", "id": "1272237788449198080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T18:25:42.000Z", "text": ".@ximopuig propone una acci\u00f3n preventiva contra la gripe com\u00fan que incluya anticipar una vacunaci\u00f3n generalizada de los sectores de poblaci\u00f3n m\u00e1s afectados\n\nhttps://t.co/iSxkbLauGf", "id": "1272233768850542592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T18:19:08.000Z", "text": "Sandra Mart\u00edn: \u201cEl PP arremete contra nuestro turismo desvalorizando el gran esfuerzo de administraciones y sector privado para salvar la campa\u00f1a estival\u201d\n\nhttps://t.co/C5F5J8d7Lq", "id": "1272232116697411587"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T18:09:11.000Z", "text": "Casi 16.000 empresas y aut\u00f3nomos de la provincia de Alicante reciben pr\u00e9stamos ICO por valor de 2.400 millones de euros\n\nhttps://t.co/uW8RskIIf1", "id": "1272229614996328451"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-13T11:58:33.000Z", "text": "Alejandro Soler celebra la \u201cmovilizaci\u00f3n hist\u00f3rica\u201d de recursos por parte del Gobierno para apoyar a pymes y aut\u00f3nomos en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica\n\nhttps://t.co/fy1RyjAs8n", "id": "1271773953917362176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-13T11:49:53.000Z", "text": ".@anabarcelochico: \"La solidaridad de los donantes ha permitido cubrir la demanda de sangre en los hospitales durante la pandemia\"\n\nhttps://t.co/g6zPm1sQ4i", "id": "1271771771482574849"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-12T16:11:45.000Z", "text": "El @gpscongreso recuerda que el Gobierno est\u00e1 trabajando en todos los frentes para reactivar el turismo y la industria del autom\u00f3vil\n\nhttps://t.co/jfT4vqxsx1", "id": "1271475286723477504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-12T10:17:25.000Z", "text": "Os dejo mi primera intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo que se est\u00e1 celebrando en el @Congreso_Es\n\nhttps://t.co/NES6cxdjT7", "id": "1271386115858202626"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:50:35.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/m5tIYYMFYV", "id": "1271122668813680640"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:50:18.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/zM4XQ91m0r", "id": "1271122599125430274"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:50:09.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/4GH6ZtGgpU", "id": "1271122561162764288"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:49:57.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/Z8MnOu8Qyd", "id": "1271122511472865284"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:49:47.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/DkFD5sA1je", "id": "1271122467369758727"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:49:36.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/FF50OfYSG5", "id": "1271122423518310406"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:49:24.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/WA0l7bIhGR", "id": "1271122371781505024"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:49:10.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/NeQB6BAG1U", "id": "1271122312969048066"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:48:59.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/sJd55OizL8", "id": "1271122268924653570"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:48:46.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/MfJSgH4Qka", "id": "1271122214797049856"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:48:23.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/SjcdrPwCIU", "id": "1271122117854199812"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:48:13.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/6EX9VKIO8K", "id": "1271122074036326400"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:48:02.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/zS35VWzBAP", "id": "1271122026506436608"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:47:51.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/UbPV98BS2X", "id": "1271121981300146176"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-11T16:47:39.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/5qIAzosBQA", "id": "1271121931841032195"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T16:43:44.000Z", "text": "El @gpscongreso  respalda el impuesto a las transacciones financieras\n\nhttps://t.co/PpD1Tgxc0R", "id": "1271120947802771457"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T16:25:07.000Z", "text": ".@anabarcelochico: \"Vamos a reforzar los centros de salud con nuevos profesionales en la fase de transici\u00f3n a la nueva normalidad\"\n\nhttps://t.co/1yNs9VDaV4", "id": "1271116260802203649"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T09:52:19.000Z", "text": ".@ximopuig acuerda con las y los empresarios un proyecto que reducir\u00e1 un 30% los tr\u00e1mites administrativos para ayudar a reactivar la econom\u00eda valenciana\n\nhttps://t.co/0zDxEFpr1S", "id": "1271017409336541184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T09:46:04.000Z", "text": "El @gpscongreso insta a todos los grupos a ir juntos en la reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica que necesita nuestro pa\u00eds\n\nhttps://t.co/SVHwGP5WH5", "id": "1271015835088433161"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T09:37:18.000Z", "text": "Un total de 1.476 personas se presentan a las bolsas del @GVAivass para los puestos de enfermer\u00eda, cocina y cuidador o cuidadora\n\nhttps://t.co/npGskNo0Ah", "id": "1271013632026062849"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T09:29:02.000Z", "text": ".@felipe_sicilia: \u201cHay que avanzar en una nueva ley de Memoria Democr\u00e1tica que permita exhumar a las v\u00edctimas de las fosas\u201d\n\nhttps://t.co/Vf4jtOEcpJ", "id": "1271011551420571649"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T18:28:46.000Z", "text": ".@luisacarcedo: \u201cEl ingreso m\u00ednimo vital combate la desigualdad y los efectos m\u00e1s perjudiciales de la pobreza\u201d\n\nhttps://t.co/tALRWQ1lJE", "id": "1270784990092169217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T18:18:30.000Z", "text": "HOY ES UN D\u00cdA HIST\u00d3RICO \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\n#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/DbO9E9EOvA", "id": "1270782407025754113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T18:01:53.000Z", "text": "M\u00e1s de 64.000 personas trabajadoras recuperan la actividad tras un ERTE en la Comunitat Valenciana\n\nhttps://t.co/t7sTd0SWnD", "id": "1270778225367617536"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:06:20.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/8iM6GiJNcj", "id": "1270749144378937352"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:06:07.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/adJqEGCnjd", "id": "1270749090150785028"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:05:46.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/YONgVeOwi0", "id": "1270749005438386176"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:05:35.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/5hWnWxCLwD", "id": "1270748958202232833"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:05:25.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/YtZG3GE21O", "id": "1270748915940417537"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:04:53.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/BB6G7xiGzM", "id": "1270748780678254592"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:04:42.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/sTwLPFzzt5", "id": "1270748734801010688"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:04:30.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/Gd4ieShEoZ", "id": "1270748685291458560"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:04:21.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/EAVfhCYP0R", "id": "1270748645126737920"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:04:09.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/ex4lbtuUzN", "id": "1270748596263157766"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:03:59.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/GPEeKt3pl9", "id": "1270748553623875586"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:03:44.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/Ag71xpIoUk", "id": "1270748491514548230"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:03:34.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/DtxSjERTlw", "id": "1270748448598491137"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:03:17.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/JBy1WOZodE", "id": "1270748379870646275"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:03:07.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/QPRwBDptvT", "id": "1270748335008362501"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:02:58.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/7qSGqke9IX", "id": "1270748297540575233"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:02:49.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/hYrfUuvjym", "id": "1270748260228104193"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:02:38.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/HmwCxISOcz", "id": "1270748214648606721"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:02:25.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/zAfXpGFVSy", "id": "1270748162559561728"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:02:13.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/XPUnlA2qnK", "id": "1270748110046801921"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:02:04.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/I0EwtgkjXF", "id": "1270748072730079232"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:01:55.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/L3xCNpZpls", "id": "1270748035493044227"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:01:41.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/65Dl9k5MUC", "id": "1270747977037070337"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:01:32.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/B07xxuUHU0", "id": "1270747937002459136"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:01:22.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/mpyBSb5c9H", "id": "1270747897009750016"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:01:13.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/nmnDip0kae", "id": "1270747856736043009"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T16:01:00.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/vhuIpbtgWw", "id": "1270747802696593410"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T15:59:38.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno https://t.co/i3HyKCGheP", "id": "1270747458147139584"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T15:58:44.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/GtaYa030dX", "id": "1270747234490093570"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T15:58:35.000Z", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/zZ0K9y01q0", "id": "1270747197760512002"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-10T15:51:23.000Z", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno https://t.co/lbEBdeN7zb", "id": "1270745385368195079"}, {"text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno https://t.co/8Ict1TRRqT", "id": "1270745230162223104", "lang": "und", "created_at": "2020-06-10T15:50:46.000Z"}, {"text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno https://t.co/bSu4GOXYDJ", "id": "1270744949491974145", "lang": "und", "created_at": "2020-06-10T15:49:39.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Acabamos de celebrar otra reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ejecutiva Municipal del @PSOE_Elx v\u00eda telem\u00e1tica. Hemos debatido sobre la situaci\u00f3n de la covid-19 y sobre nuevas iniciativas como el Ingreso M\u00ednimo Vital que ayudar\u00e1 a muchas personas que atraviesan situaciones muy dif\u00edciles https://t.co/8q5yxJ9chd", "id": "1270431721700372480", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T19:05:00.000Z"}, {"text": "Llega a Val\u00e8ncia por v\u00eda a\u00e9rea y mar\u00edtima material sanitario de China para abastecer a la Comunitat en la lucha contra la pandemia\n\nhttps://t.co/n27LVALz8v", "id": "1270375400867344385", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T15:21:12.000Z"}, {"text": "Ximo Puig agradece a los diputados en el Congreso y senadores del PSPV-PSOE la complicidad con la defensa de los intereses valencianos en Madrid y apuesta por continuar el trabajo coordinado\n\nhttps://t.co/PvOVNVy602", "id": "1270373643986653185", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T15:14:13.000Z"}, {"text": "Productiva reuni\u00f3n de l@s diputad@s valencian@s y senadores/as con el President @ximopuig.\nLa Comunidad Valenciana est\u00e1 haciendo un gran trabajo para proteger la salud  y activar de manera  \u00e1gil y decidida el empleo y la econom\u00eda de nuestra tierra\ud83c\udf39 https://t.co/wNOTL1cLKg", "id": "1270049083210817538", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T17:44:32.000Z"}, {"text": "#Turespa\u00f1a lanza un v\u00eddeo para atraer visitantes internacionales este verano\n\nhttps://t.co/GV9QNL7yVF", "id": "1269936994072834048", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T10:19:08.000Z"}, {"text": "#Turespa\u00f1a lanza un v\u00eddeo para atraer visitantes internacionales este verano\n\nhttps://t.co/2wdQ9lRJln", "id": "1269936500126482432", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T10:17:10.000Z"}, {"text": "Ximo Puig anuncia que la #Generalitat pedir\u00e1 el pase de toda la Comunitat Valenciana a la fase 3 a partir del 15 de junio con movilidad entre las tres provincias\n\nhttps://t.co/dW5DzkfTBr", "id": "1269703960551739392", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T18:53:08.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/CzGjOhWeZZ", "id": "1269612213851037697", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:48:34.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/gNbk7Cu0t8", "id": "1269612171715108864", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:48:24.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/Bnq8RXG4al", "id": "1269612124084604928", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:48:13.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/ybkfnSFaUm", "id": "1269612076814626822", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:48:02.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/8OoXli2tZ0", "id": "1269612013778538502", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:47:46.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/laPXzL0bAC", "id": "1269611954190114817", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:47:32.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/wAo8R8xfBw", "id": "1269611912028999680", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:47:22.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/TDwTXFrRO5", "id": "1269611851169566721", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:47:08.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/BP9b0JhQe5", "id": "1269611789412638721", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:46:53.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/OqWaPapKw6", "id": "1269611732252721153", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:46:39.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/YJMQwtmJbo", "id": "1269611668427980803", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:46:24.000Z"}, {"text": "#NadieSequedaAtr\u00e1s https://t.co/mm8rGVIdNC", "id": "1269611614346588160", "lang": "und", "created_at": "2020-06-07T12:46:11.000Z"}, {"text": "El #BOE publica medidas de flexibilizaci\u00f3n para los territorios en fase 2 y fase 3\n\nhttps://t.co/li0eegrNcX", "id": "1269340880030367744", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T18:50:23.000Z"}, {"text": "La Casa del Pueblo del PSOE Elx reabre sus puertas a partir del pr\u00f3ximo lunes\n\nhttps://t.co/as6a3NjmRG", "id": "1269208016731213824", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T10:02:26.000Z"}, {"text": "Alejandro Soler: \u201cEl peque\u00f1o comercio ha prestado servicios fundamentales y vamos a seguir respaldando su esfuerzo\u201d\n\nhttps://t.co/yTRDpM6Q7H", "id": "1268883156201021442", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T12:31:33.000Z"}, {"text": "Esta es mi tercera y \u00faltima intervenci\u00f3n en el transcurso de la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo en el @Congreso_Es \n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s\n\nhttps://t.co/HBtjvi5bmQ", "id": "1268876616861487104", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T12:05:34.000Z"}, {"text": "Hemos suspendido a las 12:00 horas la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo para rendir homenaje, con un minuto de silencio en la escalinata de la Puerta de los Leones, a las personas fallecidas como consecuencia del #COVID19. Hoy es el \u00faltimo d\u00eda del luto oficial https://t.co/QDPvucvjhY", "id": "1268872281901719552", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T11:48:21.000Z"}, {"text": "Y aqu\u00ed os dejo mi segunda intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo en el @Congreso_Es\n\nhttps://t.co/BWnImH9Y2R", "id": "1268848708327747590", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T10:14:40.000Z"}, {"text": "Os dejo mi primera intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo que estamos celebrando en el @Congreso_Es \n\nhttps://t.co/ejo7T3UdgB", "id": "1268840693079949313", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T09:42:49.000Z"}, {"text": "La Generalitat contratar\u00e1 a 1.000 j\u00f3venes de entre 18 y 30 a\u00f1os como asistentes de turistas para ofrecer en las playas informaci\u00f3n sobre normas de seguridad y protecci\u00f3n\n\nhttps://t.co/FU3xNgKQYh", "id": "1268568491319267328", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T15:41:11.000Z"}, {"text": "S\u00f2nia Guerra: \"El Gobierno ha luchado contra la pandemia a nivel sanitario, econ\u00f3mico y social\"\n\nhttps://t.co/LJnp0gWWZy", "id": "1268567480290750466", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T15:37:10.000Z"}, {"text": "El Grupo Socialista respalda el impuesto sobre determinados servicios digitales por ser \u201cnecesario, oportuno y eficaz\u201d\n\nhttps://t.co/OBN79EvJuB", "id": "1268567237172039683", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T15:36:12.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra: \u201cA medida que la crisis sanitaria desescala, el extremismo escala y hay quienes se empe\u00f1an en transformar esa uni\u00f3n en confrontaci\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/0JpbyRRuUb", "id": "1268432828196360193", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T06:42:07.000Z"}, {"text": ".@ximopuig destaca la voluntad de \"trabajar juntos\" de ayuntamientos y diputaciones en la puesta en marcha del pacto institucional para la reconstrucci\u00f3n de la Comunitat\n\nhttps://t.co/bYUixfpDOb", "id": "1267492865606856709", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T16:27:02.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra promueve una iniciativa, apoyada por la mayor\u00eda de grupos, para pedir al presidente de Nissan \u201cla continuidad de la empresa\u201d automovil\u00edstica en Barcelona\u00a0\n\nhttps://t.co/Jd88XJikkG", "id": "1267491382463266817", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T16:21:09.000Z"}, {"text": "Hoy celebramos reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE, d\u00eda en que el #BOE publica el Ingreso M\u00ednimo Vital, dignidad y apoyo para las familias que m\u00e1s lo necesitan\ud83c\udf39 https://t.co/VR9tWvQm5E", "id": "1267404850381406209", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T10:37:18.000Z"}, {"text": "Ximo Puig avanza que la Comunitat recibir\u00e1 377 millones para el Ingreso M\u00ednimo Vital, que beneficiar\u00e1 a 280.000 personas, de las que 82.000 son menores\n\nhttps://t.co/KOIqz5OsY9", "id": "1267401539024551942", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T10:24:08.000Z"}, {"text": "El PSOE pone en valor el Ingreso M\u00ednimo Vital como herramienta de protecci\u00f3n de la infancia\n\nhttps://t.co/sXPl7LPibX", "id": "1266775649093660673", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T16:57:04.000Z"}, {"text": "Alejandro Soler: \u201cM\u00e1s de 100.000 familias valencianas van a mejorar su vida gracias al Ingreso M\u00ednimo Vital aprobado por el Gobierno\u201d\n\nhttps://t.co/d1y6qIMuwq", "id": "1266773409394024449", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T16:48:10.000Z"}, {"text": "Hoy hemos tenido en la Comisi\u00f3n de Industria del @Congreso_Es, la comparecencia de organizaciones empresariales para proponer medidas para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. Sesi\u00f3n productiva y enriquecedora\ud83c\udf39 https://t.co/aKsypty9PT", "id": "1266340396118028288", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T12:07:32.000Z"}, {"text": "Interesante reuni\u00f3n de diputados/as valencian@s con los representantes de la CEV, con el fin de implementar medidas para revitalizar la econom\u00eda y el empleo en la Comunitat Valenciana\ud83c\udf39 https://t.co/gb36PW5UdH", "id": "1266095139166060550", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T19:52:58.000Z"}, {"text": "Hoy hemos tenido reuni\u00f3n del @gpscongreso de la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo del @Congreso_Es para preparar la reuni\u00f3n del viernes en Madrid, con la presencia de algunas de las principales organizaciones industriales de #Espa\u00f1a \ud83c\udf39 https://t.co/b9WhMIuCQi", "id": "1265691919390253058", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T17:10:43.000Z"}, {"text": "Jos\u00e9 Luis \u00c1balos: \"A los socialistas nos toca luchar contra dos virus: la Covid-19 y el odio\"\n\nhttps://t.co/7qSvYztM81", "id": "1264287289250897923", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T20:09:13.000Z"}, {"text": "Los aut\u00f3nomos y empresas de la Comunitat Valenciana reciben m\u00e1s de 5.560 M\u20ac de financiaci\u00f3n con la garant\u00eda de la L\u00ednea de Avales del ICO\n\nhttps://t.co/pXSBxDH9ZH", "id": "1263903509600231426", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T18:44:13.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra, a Pablo Casado: \u201cSu oposici\u00f3n no puede consistir en arriesgar la salud de todos\u201d\n\nhttps://t.co/u7Ff2yjlWz", "id": "1263148862522392578", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T16:45:31.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/5qPaa4dSbv", "id": "1263068899920285696", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:27:47.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/ZHGRH0GyK7", "id": "1263068807536525314", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:27:25.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/mIGjsRM4ge", "id": "1263068754382147584", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:27:12.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/f4KkwxrfPB", "id": "1263068663831298048", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:26:50.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/b0t2d0Dqsu", "id": "1263068604418994177", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:26:36.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/VaSNN9Ha3A", "id": "1263065057862303744", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:12:31.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/FdEU9nVlXL", "id": "1263065011779493891", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:12:20.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/b8JusLxM0d", "id": "1263064058208686081", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:08:32.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/u8qCr53tyZ", "id": "1263063345969709058", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:05:42.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/ELbjUvlYDH", "id": "1263063298192355335", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:05:31.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/TG0aoylCVw", "id": "1263063239514095617", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T11:05:17.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/MkQobiOeTg", "id": "1263055371612180481", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T10:34:01.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/YPaTfT2OuA", "id": "1263055167760498693", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T10:33:13.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/k1HU1ljYM5", "id": "1263054914013585408", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T10:32:12.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/eLU4IWvREY", "id": "1263054678205571074", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T10:31:16.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/drBB67Nc7z", "id": "1263054478317674496", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T10:30:28.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/ngVet9rxNU", "id": "1263054330644647936", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T10:29:53.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/mqEgI3DkgO", "id": "1263021469312917504", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T08:19:18.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/gQgYd6wXfX", "id": "1263017865206169601", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T08:04:59.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/5U5V7gCnw6", "id": "1263017275420000256", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T08:02:38.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/jieup7AUj1", "id": "1263017231178444801", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T08:02:28.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/huwcFeqM03", "id": "1263016014398324738", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:57:38.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/Od23Kor9dN", "id": "1263015969749901312", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:57:27.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/RMUQVJBM1P", "id": "1263015285457641479", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:54:44.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/yQeTO8gOWQ", "id": "1263015240981192704", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:54:33.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/U6mW8Zvr2O", "id": "1263015154909929473", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:54:13.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/zwK92QrXnG", "id": "1263015105580748801", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:54:01.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/fd0D5f97mI", "id": "1263015046252244992", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:53:47.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/1Daq8tArsf", "id": "1263014989486592000", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:53:33.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/gk6jbjM3B1", "id": "1263014938622275585", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:53:21.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/aFVO3F9lob", "id": "1263014894934376449", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:53:11.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/JtCCxOpJa5", "id": "1263014848474030080", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:53:00.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/2Vx7TWeNYT", "id": "1263014800621256706", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:52:48.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/HtKLevOKKo", "id": "1263014749404631041", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:52:36.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/9bfFvAtki4", "id": "1263014680156680192", "lang": "und", "created_at": "2020-05-20T07:52:20.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/IpRcyZytfd", "id": "1262362019094765569", "lang": "und", "created_at": "2020-05-18T12:38:53.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/iN1xlSSgeY", "id": "1262361979731300354", "lang": "und", "created_at": "2020-05-18T12:38:44.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/lrUbuOxOia", "id": "1262361896809881600", "lang": "und", "created_at": "2020-05-18T12:38:24.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/XVlyReGmwu", "id": "1262361851851128834", "lang": "und", "created_at": "2020-05-18T12:38:13.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/ENTOJnPMO1", "id": "1262361814668652545", "lang": "und", "created_at": "2020-05-18T12:38:04.000Z"}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy hace 19 a\u00f1os estuve en la sede de la UNESCO en un momento hist\u00f3rico, la declaraci\u00f3n del Misteri d\u2019Elx como patrimonio de la Humanidad. Recuerdo el momento y el deseo de volver a celebrarlo con la gente de mi tierra. Hay instantes en la vida que se hacen eternos\ud83c\udf39 https://t.co/hqmBHADRYs", "id": "1262295797816795136", "lang": "es", "created_at": "2020-05-18T08:15:45.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/74FXEzej00", "id": "1261636642298834944", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:36:30.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/otibo5HPpR", "id": "1261636592684466176", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:36:18.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/k0C24rLLIW", "id": "1261636548212207616", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:36:07.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/i0HlxATptU", "id": "1261636493556289536", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:35:54.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/DVcvhjSeHs", "id": "1261636448496881668", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:35:44.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/x7ngmzBIRz", "id": "1261636388421881856", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:35:29.000Z"}, {"text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/I8XHIK1Jcu", "id": "1261636338769690627", "lang": "und", "created_at": "2020-05-16T12:35:17.000Z"}, {"text": "La Comisi\u00f3n para la reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica inicia su trabajo\n\nhttps://t.co/wXsgjADm7s", "id": "1261252740916838401", "lang": "es", "created_at": "2020-05-15T11:11:01.000Z"}, {"text": "Pedro Casares: \u201cEste Gobierno est\u00e1 haciendo el mayor esfuerzo constitucional en 40 a\u00f1os de democracia para generar un gran escudo social\u201d\n\nhttps://t.co/mwze92p97C", "id": "1260632287991025669", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T18:05:33.000Z"}, {"text": "Francisco Aranda: \u201cLa justicia es imprescindible para una salida de esta crisis con garant\u00edas\u201d\n\nhttps://t.co/j1wkanzmaE", "id": "1260631404813135873", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T18:02:02.000Z"}, {"text": "Transportes, Movilidad y Agenda Urbana transfiere m\u00e1s de 446 millones de euros a las comunidades aut\u00f3nomas para los programas de ayuda del Plan Estatal de Vivienda 2018-2021\n\nhttps://t.co/5XZHWaBGBw", "id": "1260623675902119936", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T17:31:20.000Z"}, {"text": "La Delegada del Gobierno en la Comunidad Valenciana, Gloria Calero, nos pide responsabilidad y colaboraci\u00f3n para salir de la pandemia\ud83c\udf39 https://t.co/aJzbglRA2Z", "id": "1260590017811972096", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T15:17:35.000Z"}, {"text": "Hoy hemos tenido reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE.  La valoraci\u00f3n de la acci\u00f3n del Gobierno ha sido positiva, protecci\u00f3n de la vida de las personas y ayuda econ\u00f3mica sin precedentes\ud83c\udf39 https://t.co/qUgAeo5h6j", "id": "1259917756738215936", "lang": "es", "created_at": "2020-05-11T18:46:16.000Z"}, {"text": "Alfredo, no te olvidamos\ud83c\udf39\u2764\ufe0f https://t.co/FBDz34qB5y", "id": "1259438614804606976", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T11:02:19.000Z"}, {"text": "Ximo Puig mantiene una nueva reuni\u00f3n con personas expertas para perfilar actuaciones ante la pandemia de coronavirus\n\nhttps://t.co/tg9BX3vLag", "id": "1258781757366771712", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T15:32:12.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T15:27:10.000Z", "text": "El Consell aprueba ayudas por importe de 21,4 millones de euros para becas de comedor, reducci\u00f3n de la jornada laboral y sector agroalimentario\n\nhttps://t.co/6Wh3cAlkcz", "id": "1258780489734860802"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T10:29:42.000Z", "text": "Hoy la Mesa y los Portavoces de la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo del Congreso de los Diputados, hemos acordado realizar una serie de reuniones de la Comisi\u00f3n con representantes de todos los sectores de la actividad econ\u00f3mica \ud83c\udf37 https://t.co/PauyIQGEux", "id": "1258705631386746880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T16:45:26.000Z", "text": "Adriana Lastra: \"Tenemos 47 millones de espa\u00f1oles responsables y un PP irresponsable\"\n\nhttps://t.co/e5NFwTfwTc", "id": "1258075409654169602"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:53:40.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/7dGkdXDP2g", "id": "1258017086351323138"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:53:29.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/tVvUabEPQL", "id": "1258017037063987200"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:53:16.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/1mBZefDPcD", "id": "1258016984173871106"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:53:02.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/m1ytBnm3DN", "id": "1258016925348761600"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:52:50.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/Vz0HvQ6jAS", "id": "1258016876740980737"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:52:39.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/vR8E9CVaj3", "id": "1258016830075146240"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:52:29.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/UbtPKGEVbn", "id": "1258016785284161537"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:52:12.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/AHyhDk1Ucz", "id": "1258016714131939330"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:51:59.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/AWr9M6Tv3E", "id": "1258016661740957696"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T12:51:48.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/AP28Y2rqDO", "id": "1258016616027168775"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:31:10.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/OUFbaQO58k", "id": "1257996323585961985"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:31:00.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/JUlNPyHWwf", "id": "1257996280808300544"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:30:50.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/6jaDW5HsVr", "id": "1257996240429735936"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:30:41.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/XSH7SmmLSH", "id": "1257996200458047489"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:30:30.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/hzs6R4A8H4", "id": "1257996154874277890"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:30:08.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/OohzaKAQv0", "id": "1257996063102861313"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:29:58.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/4ktsFqxAIp", "id": "1257996022036475904"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:29:49.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/SWrihCSaYX", "id": "1257995982211633154"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:29:39.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/6yVpO1sLyD", "id": "1257995941665280005"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:29:29.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/k6lPmxC7Pt", "id": "1257995899898298375"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T11:29:18.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/JqCruDp9Ec", "id": "1257995853496803329"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T09:08:24.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/knqIvgTe1G", "id": "1257960392581668866"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T09:08:13.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/8W6rgFOHTy", "id": "1257960348084310016"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:50:10.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/Y95Q6EwLzr", "id": "1257955805166518273"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:50:00.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/71B1pjFMzx", "id": "1257955763772887040"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:49:46.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/Qe8hImdZvm", "id": "1257955704612192256"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:49:31.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/7r89BPi4RX", "id": "1257955642104582144"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:41:07.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/Qth0juVxnY", "id": "1257953529873997824"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:40:58.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/cCZpp3PteV", "id": "1257953489059266561"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-05-06T08:40:40.000Z", "text": "#ESTADOdeAlarmaCuesti\u00f3ndeESTADO https://t.co/H2RVjSlznN", "id": "1257953415214358529"}]