[{"text": "#BastaYa https://t.co/fQR11lJlJs", "id": "1377510057974374400", "created_at": "2021-04-01T06:36:05.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\u2626\ufe0f #Mi\u00e9rcolesSanto. Para mi fue un orgullo como alcaldesa de #CiudadReal hacer entrega a Emilio Mart\u00edn Aguirre de la 1\u00aa medalla de la Corporaci\u00f3n municipal a una Cofrad\u00eda, la de la Flagelaci\u00f3n, en la conmemoraci\u00f3n de su XXV Aniversario Fundacional, en 2008. Recuerdos emocionados. https://t.co/eE6Vgm5DfC", "id": "1377338632634130432", "created_at": "2021-03-31T19:14:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2626\ufe0fCon la Hermandad de la Flagelaci\u00f3n y sus dos Titulares, Jes\u00fas de la Bondad y la Virgen del Consuelo que cada #Mi\u00e9rcolesSanto procesionan por #CiudadReal. Este a\u00f1o no puede ser, pero quiero ensalzar su labor solidaria con quien m\u00e1s lo necesita, tambi\u00e9n en esta \u00e9poca tan dif\u00edcil. https://t.co/bFWDB0z6Wt", "id": "1377337849872257024", "created_at": "2021-03-31T19:11:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este Gobierno sigue agachado ante Bildu, es indignante y repugnante que S\u00e1nchez y Marlaska acerquen este viernes a 'Txapote', asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco, Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez, M\u00fajica y Fernando Buesa. Mi cari\u00f1o a \u2066@MariMarBlanco_\u2069 y dem\u00e1s familias. https://t.co/fAjlQCk6jn", "id": "1377237460569223169", "created_at": "2021-03-31T12:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s bien Podemos intento enga\u00f1ar al juez a trav\u00e9s de Neurona!! https://t.co/fJWlH3dVIM", "id": "1377215260873089024", "created_at": "2021-03-31T11:04:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Secretario General del Partido Comunista es desde hoy Secretario de Estado del Gobierno de Espa\u00f1a, nombrado por S\u00e1nchez, ni tiene perfil cualificado, ni aporta nada a la mejora de Espa\u00f1a, s\u00f3lo \u2795 sectarismo a este Gobierno.\nClaro que el 4 de mayo se elige LIBERTAD o COMUNISMO. https://t.co/RkW6HxsfCO", "id": "1377193013152260098", "created_at": "2021-03-31T09:36:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no s\u00f3lo es uno de los pa\u00edses que menos ayudas directas ha concedido a sus empresas para sortear la crisis de la #covid y no da\u00f1ar el empleo, adem\u00e1s,  excluye a sectores estrat\u00e9gicos y llegan con meses de retraso.Tenemos un Gobierno que no aporta soluciones a los espa\u00f1oles. https://t.co/Yl0oJdSmVx", "id": "1377168782754340871", "created_at": "2021-03-31T07:59:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "EEUU en un informe que sirve de de referencia para multitud de pa\u00edses y empresas, constata el deterioro de la imagen de Espa\u00f1a en el exterior, destaca los ataques del Gobierno espa\u00f1ol a la libertad de prensa. https://t.co/gsapLU8B0v", "id": "1377160561276821505", "created_at": "2021-03-31T07:27:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2626\ufe0f\ud83c\udfbc Emoci\u00f3n a flor de piel escuchar a Eva Mar\u00eda cantar hoy a la Virgen de la Esperanza en presencia del Cristo de Medinaceli y los hermanos de las dos cofrad\u00edas en la Parroquia de El Pilar de Ciudad Real. https://t.co/56JFSawbuw", "id": "1376993166038077441", "created_at": "2021-03-30T20:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2626\ufe0f En este at\u00edpico Martes Santo en el que no podremos emocionarnos con El Encuentro de Medinaceli y la Esperanza en la Plaza Mayor de #CiudadReal, agradecida de poder acompa\u00f1ar en misa y con todas las medidas sanitarias, a estas dos grandes hermandades de mi ciudad. #SemanaSanta https://t.co/VB8jlPXNWy", "id": "1376986641458421768", "created_at": "2021-03-30T19:56:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un nefasto Gobierno, con una p\u00e9sima gesti\u00f3n sanitaria y que hunde  a Espa\u00f1a econ\u00f3micamente. En 2020 Espa\u00f1a cerr\u00f3 con el mayor d\u00e9ficit de Europa, 11% del PIB, el mayor agujero hist\u00f3rico de nuestra historia, 123.000 millones, que no se han dedicado a revitalizar empresas y empleos. https://t.co/LyZnrp7FhC", "id": "1376803111302533123", "created_at": "2021-03-30T07:46:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tres secretarios de Estado en un a\u00f1o,  es una l\u00e1stima que el PSOE no se tome en serio un tema tan importante como es el deporte y utilice la Secretar\u00eda de Estado, como una compensaci\u00f3n por los servicios prestados a S\u00e1nchez. https://t.co/ck3P98mUxK", "id": "1376665863433154562", "created_at": "2021-03-29T22:41:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 NO a una ley que ataca la libertad de educaci\u00f3n, el castellano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, la concertada y la educaci\u00f3n especial. \n\nLa Ley Cela\u00e1 vulnera nuestros derechos y libertades fundamentales.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/hZvYcmIqgx", "id": "1376582496163348482", "created_at": "2021-03-29T17:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya de paso, podr\u00eda haber culpado a @IdiazAyuso de que no sea titular en el Real Madrid..que pena..que una gran ciudad como Valencia tenga que soportar a un populista y p\u00e9simo alcalde como este.. https://t.co/GiHzGBIiWf", "id": "1376560994105884677", "created_at": "2021-03-29T15:44:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Rueda de Prensa denunci\u00f3 el abandono del Gobierno de S\u00e1nchez y el PSOE, al sector vitivin\u00edcola, tan importante para nuestra provincia y para Espa\u00f1a, un sector que est\u00e1 sufriendo especialmente la pandemia y que han quedado fuera de las ayudas del Gobierno. Pedimos su inclusi\u00f3n. https://t.co/5nLKBakU42", "id": "1376514800352686084", "created_at": "2021-03-29T12:41:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude09 https://t.co/7tt5hEnJX9", "id": "1376508990205616128", "created_at": "2021-03-29T12:18:12.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\ud83c\udf99El Gobierno de S\u00e1nchez abandona a 2 millones de empresas y 2 de cada 3 aut\u00f3nomos que no podr\u00e1n acogerse a las ayudas para salir de la crisis, ademas pedimos que las ayudas del SEPE a los ERTE no cuenten en el IRPF. \nPresentamos recurso de inconstitucionalidad a la #leyCela\u00e1 #RP https://t.co/n6iybjmpJM", "id": "1376481048347959299", "created_at": "2021-03-29T10:27:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es!!! https://t.co/vn15Uvgtoi", "id": "1376479049552429058", "created_at": "2021-03-29T10:19:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias https://t.co/6Jbot97tfI", "id": "1376474803511701506", "created_at": "2021-03-29T10:02:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias!!! https://t.co/1wLJicc2Go", "id": "1376474738441195523", "created_at": "2021-03-29T10:02:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es \u00c1lvaro, Ciudad Real hoy est\u00e1 abandonada por un equipo de gobierno pasivo e indiferente. L\u00e1stima. https://t.co/ugQmdMEh94", "id": "1376474675031773184", "created_at": "2021-03-29T10:01:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezamos semana y lunes santo, con #comit\u00e9dedirecci\u00f3n, analizando la p\u00e9sima gesti\u00f3n del Gobierno sanitaria y econ\u00f3mica, el banco de Espa\u00f1a estima previsiones a la baja, ya hay 1,3 millones de personas sin ning\u00fan tipo de prestaci\u00f3n y 3 de cada 4 solicitudes del IMV son rechazadas https://t.co/tjUQkkQ1e8", "id": "1376466259416653825", "created_at": "2021-03-29T09:28:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me soportaron 8 no 4, ganando cada una de las elecciones a las que me present\u00e9, se debe confundir con su querida Carmena, a esa los madrile\u00f1os la echaron y poco se acuerdan de ella. Saludos https://t.co/BTaFNhpEJ4", "id": "1376465254717272071", "created_at": "2021-03-29T09:24:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy por fin han liberado al buque Ever Given repleto de carga y que taponaba el Canal de Suez.\nLos @populares tambi\u00e9n liberaremos a Espa\u00f1a de un Gobierno cargado de ministros, asesores y sectarismo, que tapona nuestra libertad y economia con su p\u00e9sima gesti\u00f3n. Un\u00e1monos para ello https://t.co/BGwYfFIuki", "id": "1376431518495674371", "created_at": "2021-03-29T07:10:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los \u2066\u2066@populares\u2069 defenderemos en en El Constitucional el ataque de Cela\u00e1 y este Gobierno al castellano, para contentar a los independentistas, al derecho de elecci\u00f3n de los padres, la discriminaci\u00f3n a la concertada y a la educaci\u00f3n especial.  https://t.co/37OfwIZXDq", "id": "1376429039418810372", "created_at": "2021-03-29T07:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy #DomingoDeRamos y sin procesiones, los cristianos las echamos de menos, todos en general por lo que significa tambi\u00e9n para nuestra cultura, turismo y hosteler\u00eda. Mi reconocimiento  a cofrades, costaleros, bandas de m\u00fasica y hermandades. El a\u00f1o pr\u00f3ximo la haremos Grande! https://t.co/EmAi3JTWKI", "id": "1376138576832966660", "created_at": "2021-03-28T11:46:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Los @populares nos preocupamos por los problemas reales \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\n\ud83c\udfa4 Mi apoyo hoy en #CiudadReal al sector de ferias y espect\u00e1culos. Planteamos 15 medidas urgentes por las p\u00e9rdidas en pandemia y protocolo nacional para que puedan trabajar, despu\u00e9s de a\u00f1o y medio sin ning\u00fan ingreso. https://t.co/wYp9f1eYj2", "id": "1375842732745367556", "created_at": "2021-03-27T16:10:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#DiaMundialDelTeatro desde el Corral de Comedias #Almagro Cuna del Teatro Cl\u00e1sico,  mi apoyo especial este a\u00f1o. Os necesitamos!   Feliz d\u00eda a, actores, directores, regidores, p\u00fablico y todo el personal que hace posible que el espect\u00e1culo contin\u00fae... \ud83c\udfad \u00a1Arriba el tel\u00f3n! https://t.co/EhvTuT1hRK", "id": "1375739040025182209", "created_at": "2021-03-27T09:18:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os recomiendo la lectura del art\u00edculo @elmundoes a mi compa\u00f1ero de @GPPopular Juanjo Matar\u00ed, como la libertad de elecci\u00f3n de modelo educativo, que quiere eliminar el Gobierno, para su hija Andrea, que estudi\u00f3 en un centro de educaci\u00f3n especial, le ha permitido un desarrollo pleno https://t.co/USiD8rnS3X", "id": "1375723898759737351", "created_at": "2021-03-27T08:18:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta semana en Pleno pregunt\u00e9 a la Ministra Darias, por qu\u00e9 no tenemos un Plan Nacional de vacunaci\u00f3n, como es l\u00f3gico y tienen otros pa\u00edses. Se evitar\u00edan hechos injustos, como que Iceta, con 60 a\u00f1os, est\u00e9 vacunado sin ser grupo esencial, mientras los de 70-80 est\u00e1n sin vacunar. https://t.co/fNZotMI0ZQ", "id": "1375700304423964674", "created_at": "2021-03-27T06:44:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un placer, a vuestra disposici\u00f3n siempre. https://t.co/mmfMGCJjS7", "id": "1375519057084968960", "created_at": "2021-03-26T18:44:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#CelaaDimision https://t.co/Lam3JVzqOP", "id": "1375486979274633216", "created_at": "2021-03-26T16:37:05.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Hoy @A3Noticias se hace eco del debate en @Congreso_Es, con el desprecio e insensibilidad de la Ministra Cela\u00e1, no ante las reivindicaciones de Matari, sino de todo un colectivo de s\u00edndrome de down, representado por Andrea. Por ella, por todos, la \u00fanica disculpa es #dimisi\u00f3nCela\u00e1 https://t.co/8pAKspCeL4", "id": "1375467308303454209", "created_at": "2021-03-26T15:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Enhorabuena a @GardeJulian por su nombramiento como Rector Magn\u00edfico de @uclm_es. La universidad tiene un papel central en el presente y futuro de #CastillaLaMancha. Mis mejores deseos para todo su equipo en esta nueva etapa, sus \u00e9xitos ser\u00e1n los de todos. #Investidura #CR https://t.co/Sme0x0NZuS", "id": "1375467065553907718", "created_at": "2021-03-26T15:17:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del @Congreso_Es conocemos hoy el manifiesto en apoyo de la infancia y familias durante la pandemia, elaborado por @Neuro_AMNP con interesantes iniciativas dirigidas a ayudar a los m\u00e1s vulnerables a trav\u00e9s de la Plataforma Coespacio. Enhorabuena. https://t.co/YpJRJKyGIS", "id": "1375416821248094211", "created_at": "2021-03-26T11:58:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy #D\u00edaMundialDelClima reivindico el papel de las ciudades y sus responsables, en un cambio hacia una econom\u00eda verde y \u2795 responsable.\nS\u00f3lo tenemos un \ud83c\udf0e y debemos actuar con contundencia, proteger la biosfera es clave para evitar el impacto de virus futuros. \u00a1Actuemos! https://t.co/GLRkuDUFLx", "id": "1375396148194721792", "created_at": "2021-03-26T10:36:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a en ca\u00edda libre, con un Gobierno ausente a los mandos. El #PIB cay\u00f3 un 10,8% en el a\u00f1o 2020, seg\u00fan los datos del #INE. https://t.co/xmqnM9e24q", "id": "1375359127954800641", "created_at": "2021-03-26T08:09:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que grande Andrea!! Que orgullo de hija Juanjo!! #CelaaDimision https://t.co/b0IOnml2ro", "id": "1375213449484103690", "created_at": "2021-03-25T22:30:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comisi\u00f3n #Sanidad y #Consumo @Congreso_Es \n\ud83d\udc89 Vacunar es la prioridad y es responsabilidad del Gobierno cumplir con previsiones para evitar muertes. Los grupos parlamentarios siguen trabajando en medidas sanitarias, legislativas y econ\u00f3micas para frenar la incidencia de #COVID19 https://t.co/x7KLokC1l6", "id": "1375156560742219777", "created_at": "2021-03-25T18:44:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andrea reclam\u00f3 hace tiempo y antes que su padre y diputado, Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed, una #educaci\u00f3nespecial para una mejor integraci\u00f3n de personas con capacidades diferentes. Le da \ud83d\udcafmil vueltas a una Ministra sin escr\u00fapulos que ha quedado retratada. #Cela\u00e1DIMISI\u00d3N Enhorabuena, Andrea. https://t.co/rSAwtQQpOj", "id": "1375111805182345219", "created_at": "2021-03-25T15:46:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer en un hecho bochornoso,  escasa sensibilidad y p\u00e9sima \u2018Educaci\u00f3n\u2019, la Ministra del ramo, Cela\u00e1, falt\u00f3 al respeto a todos los colectivos de educaci\u00f3n especial, hoy estos piden su dimisi\u00f3n y los \u2066@populares\u2069 pedimos su reprobaci\u00f3n. #dimsi\u00f3nCela\u00e1  https://t.co/dxngWk9Jr3", "id": "1375110111346233345", "created_at": "2021-03-25T15:39:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias. No merece estar un minuto m\u00e1s en el Ministerio. https://t.co/LzKpi6hvZZ", "id": "1375002573296570369", "created_at": "2021-03-25T08:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos conocido la triste noticia del fallecimiento de Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Vaquero, cargo pol\u00edtico del PSOE, dialogante y buena persona, con el que coincid\u00ed en las Cortes de Castilla-La Mancha. Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a su familia, amigos y a todo el @pscmpsoe. DEP", "id": "1374792640340893701", "created_at": "2021-03-24T18:38:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb Hoy reprendo a la Ministra Cela\u00e1, su falta de decoro y sensibilidad ante mi compa\u00f1ero de @GPPopular Juan Jose Matar\u00ed, cuando hablaba de mejorar la vida de los ni\u00f1os discapacitados con el ejemplo de su hija.\nIsabel Cela\u00e1 no sabe de educaci\u00f3n, hoy demuestra, que tampoco la tiene https://t.co/qDojYahYBm", "id": "1374694729980506115", "created_at": "2021-03-24T12:08:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias sale del Congreso, y lo hace por la puerta de atr\u00e1s, nadie recordar\u00e1 medida alguna en favor de Espa\u00f1a ni de los mayores, castigados en pandemia por su dejadez, tan s\u00f3lo su odio y crispaci\u00f3n.\nS\u00f3lo le queda Sanchez, su socio.\nLos madrile\u00f1os le pondr\u00e1n en la calle. https://t.co/hJt0LPsTQu", "id": "1374688812048220163", "created_at": "2021-03-24T11:45:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf9 #ControlalGobierno\n\n\ud83d\udd3b100.000 muertos\n\ud83d\udd3b\u2795de 3 millones de contagiados (130.000 sanitarios)\n\ud83d\udd3bUn pa\u00eds desolado, a las puertas de la 4\u00aa ola\n\n\u2049\ufe0fD\u00f3nde est\u00e1n las 30.000 vacunas desaparecidas?\n\n\u2049\ufe0fCumplir\u00e1 el Gobierno la promesa de que en verano est\u00e9 vacunada el 70% de la poblaci\u00f3n? https://t.co/tBV0gjx49n", "id": "1374662255510441986", "created_at": "2021-03-24T09:59:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcc8 Este es el resultado de la gesti\u00f3n de un Gobierno incompetente, una nueva revisi\u00f3n a la baja del PIB por el Banco de Espa\u00f1a, por el retraso en la vacunaci\u00f3n, medidas fallidas y poca ayudas a las empresas, frenando la recuperaci\u00f3n. https://t.co/go3bABbjyV", "id": "1374623394382102528", "created_at": "2021-03-24T07:25:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos al inicio de la cuarta ola, a la tercera al igual que a las dos anteriores este Gobierno lleg\u00f3 tarde, seguimos liderando contagiados y fallecidos y el desgaste de nuestra econom\u00eda. Castilla-La Mancha a la cabeza de fallecidos en la tercera ola por pasividad de su Gobierno https://t.co/qWf9F4LXSE", "id": "1374619011653238785", "created_at": "2021-03-24T07:08:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd14 Ser\u00e1 por eso, que utiliza los altos cargos del ministerio, que pagamos con impuestos todos los espa\u00f1oles, para que le hagan de ni\u00f1era.. https://t.co/ytX3f67eRT", "id": "1374431487349587973", "created_at": "2021-03-23T18:42:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf9 En la r\u00e9plica a la directora general del instituto de \u2018mujeres\u2019 le reprocho su falta de respeto, rigor y concreci\u00f3n, viene al parlamento a hacer de oposici\u00f3n en vez de dar cuenta, su obligaci\u00f3n como Gobierno. Le recuerdo que con @populares las mujeres ten\u00edan \u2795 oportunidades. https://t.co/936VEaVXKL", "id": "1374411373938057225", "created_at": "2021-03-23T17:23:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Posiblemente @monicaoltra no tuvo nada que ver en el cruel abuso de su exmarido a una menor tutelada, pero est\u00e1 a tiempo de condenar este hecho infame, al igual que @IreneMontero, @PabloIglesias y dem\u00e1s, porque la violencia a menores, no es menos grave cuando son de los suyos. https://t.co/6KcdT4Muna", "id": "1374407297397518339", "created_at": "2021-03-23T17:06:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el \u2066@GPPopular\u2069 hicimos una pregunta a la Ministra Montero, ante el tuit de su directora general criticando la emisi\u00f3n de Pretty Woman por una cadena, en su respuesta defiende un \"visionado feminista\" de las pel\u00edculas de TV. \u00bfComunismo o libertad? https://t.co/OkRsozwKLr", "id": "1374402736360288256", "created_at": "2021-03-23T16:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 7 a\u00f1os desde que falleci\u00f3 Adolfo Su\u00e1rez. Persona clave en la Transici\u00f3n y un referente de la #Democracia en Espa\u00f1a. \nHan pasado a\u00f1os, pero hoy sigue \u2795 vigente a\u00fan, su compromiso con la #concordia, ante una izquierda que quiere destruir el consenso y el r\u00e9gimen del 78 https://t.co/hNWTeATTpJ", "id": "1374386518198919178", "created_at": "2021-03-23T15:44:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias!! https://t.co/gpi6urnkgh", "id": "1374371535041953793", "created_at": "2021-03-23T14:44:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcbb Junta Directiva Nacional de @populares presidida por  @pablocasado_\nEn nuestro proyecto los espa\u00f1oles se sienten representados, defendemos la libertad, el empleo y el progreso. Unidos en esta casa com\u00fan venceremos a los que pretenden derrocar la Constituci\u00f3n y la convivencia. https://t.co/yvTG0VRA4u", "id": "1374369904581742593", "created_at": "2021-03-23T14:38:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @IgualdadGob tiene ahora\u2795altos cargos y \u2795asesores. Como el Gobierno, que gasta un 47%\u2795 que en anteriores legislaturas y que cuestan a los espa\u00f1oles \u2795de 7,5 mill \u20ac al mes.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb La igualdad no es una guerra de mujeres contra hombres, ni de hombres contra mujeres. @GPPopular https://t.co/csob7ilVEQ", "id": "1374342808841113606", "created_at": "2021-03-23T12:50:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb #Comisi\u00f3nIgualdad El desempleo femenino es la mayor desigualdad social y los problemas de #conciliaci\u00f3n y #corresponsabilidad se han visto agravados sin que llegara ninguna soluci\u00f3n. Soluci\u00f3n que s\u00ed parece ha encontrado la Ministra de Igualdad para el cuidado de sus hijos. https://t.co/oX2pO1q9WD", "id": "1374336004820242440", "created_at": "2021-03-23T12:23:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf9 A los altos cargos del Gobierno socialcomunista quiz\u00e1 les guste m\u00e1s \u201crodear el Congreso\u201d, pero tienen la obligaci\u00f3n de rendir cuentas de su gesti\u00f3n dentro del @Congreso_Es y hoy, m\u00e1s de un a\u00f1o despu\u00e9s de su toma de posesi\u00f3n, comparece la Directora del Instituto de las Mujeres. https://t.co/FpT2mSPn6f", "id": "1374327866071072769", "created_at": "2021-03-23T11:51:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or Gabilondo, su jefe el se\u00f1or S\u00e1nchez, pas\u00f3 de no poder dormir, a dormir a pierna suelta. No tienen ni palabra, ni credibilidad. https://t.co/3VhN3lhhA8", "id": "1374072847904169989", "created_at": "2021-03-22T18:57:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es el t\u00edtulo del art\u00edculo del Secretario General de @populares @TeoGarciaEgea \u201cLa victoria de la unidad\u201d. La esperanza de millones de espa\u00f1oles contra este nefasto gobierno. \u201cSe trata de organizar el centro derecha para ganar, no de resistir en la derrota\u201d. https://t.co/cB2Qgt8I1w", "id": "1373910209555537921", "created_at": "2021-03-22T08:11:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udca7Hoy es el #D\u00edaMundialdelAgua el #ODS 6, un elemento fundamental para la vida y para el desarrollo.\n1 de cada 3 personas en el mundo no tiene acceso al agua potable.\nEl agua debe estar alejada de confrontaciones porque su escasez obliga al consenso.\nAhorrando agua, ahorras vida. https://t.co/3YXHXdMpx4", "id": "1373896041733443585", "created_at": "2021-03-22T07:15:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, Dia Mundial  del S\u00edndrome Down, mi compromiso para conseguir una sociedad sin barreras, inclusiva, con oportunidades para todos #QueNadaNosSepare           #SoisGrandes                                 \u00bfPor qu\u00e9 dejamos que solo un cromosomas nos separe? https://t.co/jJRw9J4PI1", "id": "1373570480054095873", "created_at": "2021-03-21T09:41:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Excelente visita hoy con mis compa\u00f1eros del @GPPopular a @cnh2_es en #Puertollano, centro de investigaci\u00f3n referencia en el hidr\u00f3geno como apuesta verde del futuro. Los @populares creemos en las nuevas energ\u00edas para una transici\u00f3n energ\u00e9tica y hacia la descarbonizaci\u00f3n. https://t.co/tpKxq7ypJT", "id": "1372953410069217291", "created_at": "2021-03-19T16:49:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a vosotros por vuestro compromiso y trabajo. https://t.co/0crmHoCKVD", "id": "1372884438418345986", "created_at": "2021-03-19T12:15:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viernes y el Gobierno cumple el pacto de sumisi\u00f3n ante Bildu, acercando otros 5 presos de ETA. Marlaska cesa al general se\u00f1alado por el Govern y vuelve a demostrar que es un t\u00edtere de S\u00e1nchez a las \u00f3rdenes de proetarras e independentistas. Jam\u00e1s nadie mancho tan r\u00e1pido su aval. https://t.co/T0ktiDjhq8", "id": "1372814302931980290", "created_at": "2021-03-19T07:36:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiero mostrar todo mi respeto a @martamartirio que ha sido muy valiente dejando a C\u2019s y su esca\u00f1o. Marta ha sido una gran diputada, trabajadora y  serena. Es una pena que abandones el Congreso porque sin duda contribu\u00edas a hacer la pol\u00edtica un poco mejor. Suerte https://t.co/fDLEwddzdg", "id": "1372812810820927488", "created_at": "2021-03-19T07:30:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el @Congreso_Es se ha aprobado por la izquierda una ley de la #eutanasia, que prima la muerte sobre la vida y no cuenta con el consenso de los profesionales. En el @GPPopular defendemos una ley de  cuidados paliativos como existe en la mayor\u00eda de los pa\u00edses \u2795 avanzados https://t.co/IYnlXbWnPt", "id": "1372624836472766467", "created_at": "2021-03-18T19:03:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, en Comisi\u00f3n #Sanidad y #Consumo @Congreso_Es: importantes temas para mejorar #SNS y aprobamos la creaci\u00f3n de la especialidad de Medicina de Urgencias y Emergencias, para abordar con mayores niveles de calidad y seguridad, futuras crisis sanitarias como la actual. @GPPopular https://t.co/qItsty1Ae4", "id": "1372255227437539335", "created_at": "2021-03-17T18:35:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una gran noticia y un paso para la esperanza que haya nacido por primera vez un beb\u00e9 con anticuerpos de Covid-19 por la vacunaci\u00f3n de su madre en Florida.  https://t.co/gf7HGrtJz9", "id": "1372249647276777473", "created_at": "2021-03-17T18:13:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una buen noticia para Zaragoza, tambi\u00e9n para Espa\u00f1a, que el gigante sanitario Becton Dickinson la elija para su nueva f\u00e1brica en Europa con la creaci\u00f3n de 600 empleos. Debemos posicionarnos con un hub sanitario. Enhorabuena alcalde \u2066@Jorge_Azcon\u2069. https://t.co/0WViXwXqDm", "id": "1372234398167412738", "created_at": "2021-03-17T17:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, con @DolorsMM, todo nuestro apoyo a @PPTomelloso para que la UCI en el Hospital de Tomelloso sea una realidad, cubriendo as\u00ed una demanda que es un clamor en la comarca. @paconunez_ y compa\u00f1eros de la provincia nos hemos querido sumar a esta justa y necesaria reivindicaci\u00f3n. https://t.co/fGTejsy78t", "id": "1372209283169984516", "created_at": "2021-03-17T15:32:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en #Tomelloso con @DolorsMM, fiel defensora de los intereses de Espa\u00f1a en Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, avalamos el apoyo a productos esenciales como el #jam\u00f3n o el #aceite de oliva nunca podr\u00e1n ser sustituidos por un refresco, por mucho que lo diga un algoritmo de Nutri-Score, #marcaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/kAbrsBOHxl", "id": "1372161639206813700", "created_at": "2021-03-17T12:23:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2615\ufe0f Hoy desayunando en #Tomelloso con mi buena amiga y compa\u00f1era @DolorsMM, ejemplo de liderazgo femenino, trabajo y firme defensora de los intereses de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Cargamos las pilas de la mejor forma: con excelentes y sanos productos de nuestra tierra. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Iqux1QWWGO", "id": "1372121934910132226", "created_at": "2021-03-17T09:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El primer acto de campa\u00f1a de la izquierda para Madrid, el Gobierno obliga a la estaci\u00f3n de esqu\u00ed de Navacerrada a cerrar tras su prohibici\u00f3n e imposibilidad de que siga la concesi\u00f3n. Los madrile\u00f1os estar\u00e1n encantados con PSOE y Podemos. https://t.co/VczeaTI1iz", "id": "1372074201482465281", "created_at": "2021-03-17T06:35:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S&amp;P destaca que las reformas desde 2011 del Gobierno de \u2066@populares\u2069 han triplicado la capacidad de Espa\u00f1a de crear #empleo, reformas que un gobierno sectario de S\u00e1nchez y Podemos quieren revertir poniendo en riesgo miles de empleos. https://t.co/q6JHqyy8iB", "id": "1372073366723686400", "created_at": "2021-03-17T06:32:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfe5 La pandemia por #COVID19 ha puesto de manifiesto un d\u00e9ficit en pol\u00edticas de #SaludP\u00fablica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\ud83d\udea8Se debe reforzar:\n\n\ud83d\udcb6Financiaci\u00f3n y sostenibilidad\n\ud83e\ude7aRecursos humanos\n\ud83d\udcf2Transformaci\u00f3n digital\n\ud83e\udd1dCo-gobernanza\n\ud83d\udd2cInvestigaci\u00f3n\n\ud83d\udc89Industria farmac\u00e9utica\n\nInforme @BioInnovaConsu1 https://t.co/bDKsWfQCWg", "id": "1371878405453590529", "created_at": "2021-03-16T17:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a @BioInnovaConsu1 y expertos conocemos el informe \u201cRetos para la excelencia del #SNS. Aprendizajes del #Covid_19\u201ddel que se extraen importantes y positivas lecciones que nos ha dejado la pandemia. Son necesarias medidas y buenas pr\u00e1cticas que fortalezcan nuestra #Sanidad https://t.co/teP7lTx8Gv", "id": "1371856320987602952", "created_at": "2021-03-16T16:10:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi reconocimiento a la labor esencial que realizan los profesionales de #TrabajoSocial en tiempos de pandemia: en primera l\u00ednea ante el aumento de pobreza y las colas del hambre, por la dignidad de las personas y la justicia social.\n\n#Ubuntu #soyporquesomos\n#D\u00edadelTrabajoSocial https://t.co/sfJYsQoazh", "id": "1371768683006164994", "created_at": "2021-03-16T10:21:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las patronales de dependencia cargan contra Iglesias: \"No ha pisado una residencia\". Este es el aval de Iglesias como responsable social, residencias abandonadas sin ning\u00fan plan, \u2795 de 40.000 fallecidos, debido no a su p\u00e9sima gesti\u00f3n, sino a su pasotismo. https://t.co/du5Bq6oi7y", "id": "1371736049303613443", "created_at": "2021-03-16T08:12:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras este Gobierno sigo inmerso en sus peleitas de qu\u00e9 n\u00fameros deben ocupar sus vicepresidentes, Espa\u00f1a es el gran pa\u00eds Europeo donde m\u00e1s se hunde el #turismo. La coalici\u00f3n de izquierdas est\u00e1 acabando con el progreso, la econom\u00eda y el empleo. https://t.co/vck1Yp2RW4", "id": "1371730371621060615", "created_at": "2021-03-16T07:49:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin duda que Iglesias abandone el Gobierno es una excelente noticia para Espa\u00f1a, pero a\u00fan tenemos a su protector y socio de Presidente. Es hora de mandar un mensaje n\u00edtido y que los madrile\u00f1os manden a Iglesias a la oposici\u00f3n y le ense\u00f1en el camino a S\u00e1nchez. Es hora de #libertad", "id": "1371449321862881280", "created_at": "2021-03-15T13:12:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha pasado un a\u00f1o, pero la gesti\u00f3n de la crisis de este p\u00e9simo Gobierno perdurar\u00e1 en el tiempo. El peor Gobierno en el peor momento, \u2795 100.000 fallecidos, el pa\u00eds con peores \u00edndices econ\u00f3micos y de empleo de Europa, y un grave deterioro de nuestras instituciones y democracia. https://t.co/ZMO41o8QwX", "id": "1371131824676745216", "created_at": "2021-03-14T16:11:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Negociar es leg\u00edtimo, mentir no, Arrimadas ha negado una y otra vez la posibilidad de una moci\u00f3n de censura en Madrid. Sin insultos mejor, gracias. https://t.co/tutCLMNK9t", "id": "1371008154037858315", "created_at": "2021-03-14T07:59:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ciudadanos reuni\u00f3 firmas para una moci\u00f3n de censura en Madrid junto al PSOE. En pol\u00edtica las mentiras tienen las patas muy cortas. Arrimadas y S\u00e1nchez negociaban el poder en los despachos, el 4 hablar\u00e1n los madrile\u00f1os. Lo siento por muchos cargos de C\u2019s. https://t.co/B7F8zhKBVh", "id": "1371005291647672321", "created_at": "2021-03-14T07:48:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo y reconocimiento a @FranHervias que ha decidido ser valiente y coherente con sus valores y convicciones, antes que plegarse a los intereses de unos pocos, para convertirse en la muleta del poder, liderado por S\u00e1nchez e Iglesias y poco \u00fatiles a los espa\u00f1oles.", "id": "1370865320953577473", "created_at": "2021-03-13T22:32:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es viernes, lo que suele ser un d\u00eda de alegr\u00eda, este Gobierno con su Ministro del Interior a la cabeza, Marlaska, los ha convertido en una humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas del terrorismo y a los dem\u00f3cratas. Cada viernes este Gobierno se pliega a Bildu, y averg\u00fcenza a los espa\u00f1oles. https://t.co/KihWPILtiN", "id": "1370303384151023617", "created_at": "2021-03-12T09:19:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy #DiaEuropeodelasVictimasdelTerrorismo no podr\u00edamos tener mejor marco para la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de #Sanidad y #Consumo que la sala que lleva el nombre del que fuera Ministro de Sanidad #ErnestLluch asesinado por la barbarie de ETA, y referente del di\u00e1logo parlamentario. https://t.co/ZxuMKLi1Xj", "id": "1370079122920243202", "created_at": "2021-03-11T18:28:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc65 M\u00e1s de 7 millones de personas en Espa\u00f1a padecen una #enfermedadrenal. Concienciaci\u00f3n sobre prevenci\u00f3n, diagn\u00f3stico precoz y h\u00e1bitos saludables para que pacientes, cuidadores y familias puedan #vivirbienconlaenfermedadrenal.\n\n\ud83c\udf0d #D\u00edaMundialdelRi\u00f1\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#WorldKidneyDay #DMR21 https://t.co/nf0RhsKtyf", "id": "1369966239561486339", "created_at": "2021-03-11T10:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9417 a\u00f1os despu\u00e9s recordamos una de las p\u00e1ginas m\u00e1s tristes de nuestra historia: el brutal atentado terrorista #11M en Madrid que sacudi\u00f3 a toda Espa\u00f1a. En el #DiaEuropeodelasVictimasdelTerrorismo mi recuerdo para todas ellas. Jam\u00e1s os olvidaremos. Memoria dignidad y justicia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/tq88W5s3jQ", "id": "1369940115716444160", "created_at": "2021-03-11T09:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ganadora del #Goya2021 @LozanoMabel hoy nos habla de su corto \u201cBiograf\u00eda del cad\u00e1ver de una mujer: Yamiled Giraldo\u201d, poniendo voz a miles de v\u00edctimas de #tratasexual. Para el @GPPopular es urgente una ley integral contra la trata para erradicar la esclavitud del siglo XXI. https://t.co/vECAU1kyIW", "id": "1369710766769770500", "created_at": "2021-03-10T18:04:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No puedo entender que le ha llevado a Ines Arrimadas y la direcci\u00f3n de C\u2019s a tomar esta decisi\u00f3n tan irresponsable en plena pandemia, estoy convencida que ni la mayor\u00eda de cargos, ni sus votantes comparten unir sus designios a S\u00e1nchez, Iglesias, y dem\u00e1s socios independentistas. https://t.co/jaNJ4Kh5vk", "id": "1369697332078510084", "created_at": "2021-03-10T17:11:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El placer ha sido m\u00edo!! https://t.co/CxaiMJTQle", "id": "1369671278794309636", "created_at": "2021-03-10T15:27:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc40 Los profesionales sanitarios de @A_VisionYvida confirman que el confinamiento y el cambio de vida por #COVID19 ha afectado a la visi\u00f3n de la poblaci\u00f3n\u200b. Un mayor control de salud visual evitar\u00eda que 1 de cada 3 ni\u00f1os sufrieran fracaso escolar por una mala visi\u00f3n no detectada. https://t.co/V23kRnGmjv", "id": "1369643047731011586", "created_at": "2021-03-10T13:35:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb Hoy escuchamos las propuestas de la sociedad cient\u00edfica que agrupa a especialistas en #Cirug\u00edaPl\u00e1stica @SECPREorg, para garantizar la salud y seguridad de los pacientes y para luchar contra el intrusismo profesional. @GPPopular https://t.co/0aLS9xYoRB", "id": "1369632337449910273", "created_at": "2021-03-10T12:52:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una pandemia global, pero con un nefasto Gobierno que diferentes estudios consideran ha hecho la peor gesti\u00f3n del mundo de esta crisis, se traduce en que somos el pa\u00eds de la OCDE donde \u2795 sufre nuestra econom\u00eda y con ello nuestro empleo, no podemos resignarnos a bajar los brazos. https://t.co/njYgv6rBpF", "id": "1369542922882924544", "created_at": "2021-03-10T06:57:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a vosotros!!! https://t.co/Hr76ZUV2Ul", "id": "1369538297182183428", "created_at": "2021-03-10T06:39:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias!! Y en cuanto se pueda ah\u00ed estar\u00e9.. https://t.co/FgboDqAgbl", "id": "1369538198469308418", "created_at": "2021-03-10T06:38:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hecho!!! https://t.co/CHTHCNlAuH", "id": "1369384367093649416", "created_at": "2021-03-09T20:27:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas Gracias a vosotros Ana por invitarme y poder compartir un rato con esa gran familia que es el @ppalcorcon y con grandes personas y pol\u00edticos como t\u00fa y @davidperez. Un placer!! Y sigamos trabajando por la #igualdad. https://t.co/4MnGtL44eC", "id": "1369382078660415492", "created_at": "2021-03-09T20:18:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es un placer!!! https://t.co/km0u2OcAS2", "id": "1369381497325633557", "created_at": "2021-03-09T20:16:05.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1369381445190443010", "text": "Un placer Pilar que nos escuches!! https://t.co/o9jOx4MD8W", "created_at": "2021-03-09T20:15:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369279596135383044", "text": "Encantada de participar esta tarde en webinar con motivo del #D\u00edadelamujer organizada por @ppalcorcon junto a @davidperez y @wagomezr. Los @populares siempre en la defensa de una #igualdad real y efectiva entre hombres y mujeres. Lejos de controversias que promueve la izquierda. https://t.co/JBGDxvNLvy", "created_at": "2021-03-09T13:31:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369271991379886083", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n de #Sanidad y #Consumo debatimos sobre:\n\n\ud83d\ude37Necesidad de eliminar el #IVA a los productos b\u00e1sicos de protecci\u00f3n e higiene que son obligatorios.\n\n\ud83d\udc89 Plena igualdad en el acceso a la vacunaci\u00f3n frente a la #COVID19 de todos los profesionales sanitarios @OMC_Espana https://t.co/AnQcDhCMd0", "created_at": "2021-03-09T13:00:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369199836663275522", "text": "Es una gran noticia para la democracia y para Espa\u00f1a. El Parlamento Europeo levanta la inmunidad de Puigdemont. El \u2066\u2066@ppegrupo\u2069 siempre ha luchado porque los golpistas no tuvieran beneficios a pesar de contar con un Gobierno que les ampara.  https://t.co/O0h6kfFtTd", "created_at": "2021-03-09T08:14:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369032329423884289", "text": "Muchas Gracias @rodrigogargar por tu menci\u00f3n!!! https://t.co/ivlCdmlcZA", "created_at": "2021-03-08T21:08:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368923639412891648", "text": "Este #8Marzo2021 los @populares rendimos homenaje a \u201cLas mujeres en primera l\u00ednea\u201d contra la #COVID19.\n\nEl Presidente @pablocasado_ lo ha dicho muy claro: \u201cEn Nuestro concepto de la igualdad, las mujeres no se enfrentan a los hombres, ni los hombres a las mujeres\u201d.\n\n#D\u00edadelamujer https://t.co/gF5s0KaHf3", "created_at": "2021-03-08T13:56:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368908829660942338", "text": "En el #D\u00edaDeLaMujer mi recuerdo para todas aquellas que han perdido su trabajo ~la provincia de #CiudadReal encabeza el paro femenino en Espa\u00f1a con un 63% #paro~, a las \u279538.000 mujeres fallecidas por #COVID19 y a todas las que han estado luchando en primera l\u00ednea contra el virus https://t.co/nWzoWVCtgT", "created_at": "2021-03-08T12:57:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368900724957081601", "text": "Es intolerable el brutal #recorte que sufre @AYTO_CIUDADREAL de los fondos destinados por @IgualdadGob para la lucha contra la #violenciadeg\u00e9nero. Un 50% menos, con el silencio c\u00f3mplice de la alcaldesa que no lo ha denunciado. La ministra tendr\u00e1 que dar explicaciones @Congreso_Es https://t.co/GuAtaP0tcT", "created_at": "2021-03-08T12:25:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368895992238596096", "text": "\ud83d\udd35 #Diadelamujer Los mayores avances en igualdad se han producido con gobiernos @populares:\n\n\ud83d\udd39Recuperaci\u00f3n de todo el desempleo femenino destruido por la crisis\n\n\ud83d\udd398,5 mill mujeres afiliadas a #INSS\n\n\ud83d\udd39Complemento de maternidad en pensiones\n\n\ud83d\udd39Reducci\u00f3n #BrechaSalarial en 5 ptos https://t.co/PjGgU70QQO", "created_at": "2021-03-08T12:06:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368893139809927169", "text": "\ud83d\udcbbLas mujeres han sido el colectivo\u2795abandonado por el Gobierno en este a\u00f1o de pandemia. Hoy padecen m\u00e1s desigualdad, m\u00e1s paro, m\u00e1s brecha salarial, m\u00e1s pobreza y menos conciliaci\u00f3n. Poco que celebrar este #8M2021 en cuanto a la gesti\u00f3n de un Gobierno que presume de feminista. https://t.co/99SnuCiT1b", "created_at": "2021-03-08T11:55:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368845936491962373", "text": "\ud83d\udcf9#D\u00edaInternacionalDeLaMujer\nMujeres valientes que trabajan cada d\u00eda y que con su esfuerzo y lucha por un mundo igualitario, son ejemplo para las futuras generaciones. Mujeres an\u00f3nimas que est\u00e1n en primera l\u00ednea frente a la pandemia. #8M2021 https://t.co/bCSKwh7Wp4", "created_at": "2021-03-08T08:47:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368827399060733954", "text": "En el #D\u00edaInternacionalDeLaMujer alcemos la voz por un futuro igualitario, m\u00e1s #empleofemenino, m\u00e1s #conciliaci\u00f3n y #corresponsabilidad, m\u00e1s mujeres en la toma de decisi\u00f3n, m\u00e1s ni\u00f1as en estudios #STEM y m\u00e1s protecci\u00f3n a las v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero #8M2021 https://t.co/U39JcQQSVg", "created_at": "2021-03-08T07:34:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368242430194106368", "text": "\u2640Debate @parlamento_rne\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb3Los @populares fuimos pioneros en introducir la pensi\u00f3n por maternidad para reconocer a las mujeres su esfuerzo\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1Impulsamos Pacto contra #ViolenciadeG\u00e9nero\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffdCon reforma laboral\u2795mujeres que nunca trabajando\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\ud83d\uded1Lecciones de la izquierda, ni una https://t.co/dTK5nEVPJN", "created_at": "2021-03-06T16:49:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368237967219847169", "text": "\u2640Debate en @parlamento_rne:\n\ud83c\udf99En 2020 aument\u00f3 el #paro en 763.000 personas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y 3 de cada 4 nuevos parados han sido mujeres. La destrucci\u00f3n de empleo se produce\u2795en sectores altamente feminizados: las desigualdades existen y muchas mujeres que trabajaban han tenido que dejarlo. https://t.co/PyuxbQ05t3", "created_at": "2021-03-06T16:32:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368234585079885828", "text": "\u2640Debate en @parlamento_rne\n\ud83d\udcfbEl #paro y la #conciliaci\u00f3n han sido los dos problemas\u2795graves que hemos sufrido las mujeres\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 durante la pandemia, ante la inacci\u00f3n de @IgualdadGob que solo sirve para hacer propaganda y subir impuestos. Necesario apoyo real para problemas reales. https://t.co/kwYSc8etcR", "created_at": "2021-03-06T16:18:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368157983671263232", "text": "\ud83c\udf99Hoy los grupos pol\u00edticos en el \u2066@Congreso_Es\u2069 debatimos en \u2066@parlamento_rne\u2069 con motivo del D\u00eda Internacional de la Mujer de las dificultades para alcanzar la igualdad. Conciliaci\u00f3n, medidas, educaci\u00f3n y menos pancartas y confrontaci\u00f3n in\u00fatil https://t.co/KoQqM5JSf9", "created_at": "2021-03-06T11:14:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368157055480107008", "text": "\ud83d\udd8aSeguimos recogiendo firmas en apoyo a #FCSE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Hoy en #Miguelturra muchos vecinos se suman a defender a quienes nos protegen.\n\nFrente a los ataques de la izquierda y el desamparo institucional del Gobierno, los @populares estamos con @policia y @guardiacivil \ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ppmiguelturra https://t.co/YlDj2f9uzk", "created_at": "2021-03-06T11:10:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368081261898645504", "text": "La popular @vonderleyen consigue un gran acuerdo para el sector agroalimentario espa\u00f1ol.\nEl vino, el aceite y los quesos dejan de estar penalizados en un mercado importante como es EEUU.\nSin duda una gran noticia para Castilla-La Mancha y nuestros vinos. https://t.co/m7lgheR2Oy", "created_at": "2021-03-06T06:09:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367860240520257538", "text": "Lo denunciamos, pero ahora Abascal admite que con el informe del Consejo de Estado habr\u00edan votado no a los fondos europeos, Espa\u00f1a se juega la recuperaci\u00f3n y empleo, no estamos para el caciquismo de unos y falta de experiencia de otros. #voxderechitanovata https://t.co/yB6s6OxWSu", "created_at": "2021-03-05T15:31:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367587980911673347", "text": "Hoy en la #Comisi\u00f3ndeSanidad de @populares presidida por @anapastorjulian ponemos en valor a nuestros profesionales sanitarios, los retos que tiene por delante nuestro SNS y propuestas para encontrar soluciones a enfermos perjudicados por los da\u00f1os colaterales de la #Covid. https://t.co/pKtS76oFpE", "created_at": "2021-03-04T21:29:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367166439120113664", "text": "\ud83e\udd25 Menos mal que dec\u00eda el Gobierno que no iba a dejar a nadie atr\u00e1s... La realidad es que hoy hay \u2795desigualdad, \u2795pobreza, \u2795paro femenino...\n\n\u27a1\ufe0f A las mujeres, este Gobierno las ha dejado atr\u00e1s por falta de acci\u00f3n en pol\u00edticas efectivas y que de verdad aporten soluciones.\ud83d\ude4e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/mZxkOYv7QQ", "created_at": "2021-03-03T17:34:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367134605749452800", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb Esta crisis tiene rostro de mujer.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb La mayor brecha de desigualdad que sufren las mujeres es el desempleo.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb 5,5 mill de personas que quieren y no pueden trabajar, una tasa de #paro que nos sit\u00faa a la cabeza de Europa. https://t.co/NEP2neewLM", "created_at": "2021-03-03T15:27:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367110264156532736", "text": "\ud83d\udeba En #Comisi\u00f3nIgualdad @Congreso_Es insto a la responsabilidad de los grupos pol\u00edticos para evitar concentraciones el #8M y provocar de nuevo un rebrote de contagios. Ayer fallecieron 190 personas, hagamos caso a las recomendaciones sanitarias. La #salud es lo primero @GPPopular https://t.co/6IqgYeZXBY", "created_at": "2021-03-03T13:51:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366871756892479489", "text": "\ud83d\udcfa @AlmeidaPP_ es la constataci\u00f3n de que una persona inteligente cuando es natural, vale por dos. Grande #AlmeidaEH, un magn\u00edfico alcalde, un gran activo de @populares y un pol\u00edtico brillante. https://t.co/niEV98vdWD", "created_at": "2021-03-02T22:03:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366814314561081346", "text": "\ud83c\udfd8 Hoy tambi\u00e9n junto a compa\u00f1eros del @PPALMADEN  hablamos del abandono que sufre la ciudad minera por parte de los Gobiernos del PSOE, siendo #Almad\u00e9n uno de los municipios con mayor tasa de desempleo, pese a su enorme potencial tur\u00edstico. https://t.co/9yOyYgFPKJ", "created_at": "2021-03-02T18:15:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366752147568791553", "text": "\ud83c\udfe1En toda la provincia de #CiudadReal, da igual el tama\u00f1o del municipio, se apoya la labor de nuestras #FCSE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Hoy en Agudo, con su alcaldesa Maribel Mansilla, recogemos firmas de muchos vecinos indignados por el nulo apoyo del Gobierno social-comunista a @policia @guardiacivil https://t.co/12p7AkgjVj", "created_at": "2021-03-02T14:07:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366679892335722505", "text": "\ud83d\udcc8\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbcEl Gobierno que se proclama \u2018feminista\u2019, es el \u2795 perjudicial para las mujeres, 3 de cada 4 nuevos parados en febrero son mujeres. Las mujeres necesitan m\u00e1s pol\u00edticas efectivas y menos propaganda, la mejor pol\u00edtica para la #igualdad es el #empleo y este Gobierno es un lastre. https://t.co/PhEOs40dfs", "created_at": "2021-03-02T09:20:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366662311721783298", "text": "\ud83d\udcc8 Terribles datos de paro, sube en 44.436 personas en febrero, su mayor alza en este mes desde 2013, y supera los 4 millones que no lo hac\u00eda desde 2016. Un 20% \u2795en ERTE, con 900.000 personas. 5 millones de personas que no pueden trabajar por un Gobierno ideol\u00f3gico y sin rumbo. https://t.co/Pu7syB1zfZ", "created_at": "2021-03-02T08:11:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366468891388612608", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd Interesante debate con grupos parlamentarios @Congreso_Es en @consejomujeres, hablando de pol\u00edticas de #Igualdad y ofreciendo propuestas para combatir el desempleo, la violencia de g\u00e9nero o los recortes en pensiones por maternidad. Utilicemos la voz con responsabilidad. #8M https://t.co/OYEbJSC1lZ", "created_at": "2021-03-01T19:22:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366453973843120128", "text": "Hoy es una noticia triste lamentar la p\u00e9rdida de un mago de la alegr\u00eda, con un humor incomparable, un gran actor, y sobre todo una persona aut\u00f3noma y libre. \nEste maldito virus se ha llevado a otra parte de nuestra cultura, de nuestras sonrisas. DEP Quique San Francisco. https://t.co/IwTqW9umlQ", "created_at": "2021-03-01T18:23:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366436754304204801", "text": "Los @populares denunciamos que los fondos europeos, que son la base de la recuperaci\u00f3n, no pod\u00edan estar en manos de S\u00e1nchez sin control y propusimos una agencia independiente para su gesti\u00f3n.\nEnga\u00f1aron y ocultaron el informe a sabiendas, y Vox fue su c\u00f3mplice para este atropello. https://t.co/3cGRaOi5PY", "created_at": "2021-03-01T17:14:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366386416033419264", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Dentro de las buenas relaciones bilaterales que mantenemos, hoy acogemos en @Congreso_Es un di\u00e1logo sobre las pr\u00e1cticas y el buen ritmo de vacunaci\u00f3n covid-19 de Israel. El Dr. @RanBalicer cuenta la experiencia que ha situado a su pa\u00eds l\u00edder en el control de la pandemia. \ud83c\udfdb https://t.co/5s5jllS3ar", "created_at": "2021-03-01T13:54:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366384663116283923", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 La Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo @Congreso_Es participamos en una interesante videoconferencia sobre #Covid19 y plan de vacunaci\u00f3n, con el Dr. @RanBalicer, asesor de  @IsraelMFA, a la que tambi\u00e9n han asistido la Embajadora @RadianGordon y el ministro consejero @AssafMoran https://t.co/lnQC48r2Im", "created_at": "2021-03-01T13:47:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365984950693036032", "text": "Hoy #DiaMundialdelasEnefermedadesRaras quiero mostrar mi compromiso en ayudar a las 3 millones de familias que la padecen y con la pandemia se ha agravado su situaci\u00f3n https://t.co/8xyOOMlRGS", "created_at": "2021-02-28T11:19:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365756942921183235", "text": "\ud83d\udd35Los @populares reclamamos que se usen los fondos europeos para la recuperaci\u00f3n economica post #Covid19 para modernizar nuestra sanidad, educaci\u00f3n, agricultura, turismo, comercio, pymes y aut\u00f3nomos. Exigimos un reparto y una gesti\u00f3n trasparente, eficaz y honesta. @PPCiudadReal1 https://t.co/qAW8m7I4ms", "created_at": "2021-02-27T20:13:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365724502152331267", "text": "Hoy en el #D\u00edaMundialDeLasONG quiero resaltar el compromiso de la #sociedadcivil para ayudar a los \u2795 vulnerables. \nLas ONG est\u00e1n dando respuesta a las desigualdades sociales que est\u00e1 generando la #COVID19, ante la ausencia de medidas del Gobierno.\n\nTodo mi reconocimiento a ONG. https://t.co/JOhGPiIyhi", "created_at": "2021-02-27T18:04:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365656692579516421", "text": "\u27a1\ufe0f En tiempos de crisis, subir los impuestos ahoga a un pa\u00eds. Los @populares proponemos un Plan de choque econ\u00f3mico de 50 mill\u20ac con liquidez directa a pymes y aut\u00f3nomos, bajada de impuestos y flexibilidad laboral, para que las empresas sigan vivas cuando Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 levante cabeza. https://t.co/v9ou4J5eQH", "created_at": "2021-02-27T13:35:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365653915266674693", "text": "Hoy en #CiudadReal recibimos la visita de @paconunez_ y de la exministra y vicesecretaria sectorial de @populares @erodriguez_2019, ejemplo de solvencia y buena gesti\u00f3n econ\u00f3mica, que tanta falta nos hacen. Las recetas del \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f siempre hacen que Espa\u00f1a y #CLM avancen y prosperen. https://t.co/J1TNzN3Aix", "created_at": "2021-02-27T13:24:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365630016281788416", "text": "Hoy #D\u00edaNacionalDelTrasplante y tras un terrible a\u00f1o de pandemia, es un orgullo que Espa\u00f1a siga siendo l\u00edder en trasplante de \u00f3rganos. Imprescindible agradecer a los profesionales sanitarios su trabajo y a los donantes su solidaridad para salvar vidas. https://t.co/dzEQT9171Q", "created_at": "2021-02-27T11:49:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365313672759959555", "text": "\ud83d\udc99 Desde el @GPPopular nuestro apoyo y compromiso con @diabetes_CERO hasta conseguir la cura de la diabetes tipo 1 para los \u2795 de 10 millones de personas que la padecen en el \ud83c\udf0d, con 1.100 nuevos casos en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cada a\u00f1o, y surge mayoritariamente en la infancia. #Investigaci\u00f3n https://t.co/6hKmzhYKgR", "created_at": "2021-02-26T14:52:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365280594264027137", "text": "Desde @PPCiudadReal1 recogemos firmas en apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado.\n\nEs intolerable que desde el Gobierno se aliente y apoye la violencia. S\u00e1nchez es el responsable directo y ya ten\u00eda que haber cesado al Vicepresidente Iglesias.\n\n#YoDefiendoalaPolic\u00eda https://t.co/2h7RfCR8OR", "created_at": "2021-02-26T12:40:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365219132405383170", "text": "Este Gobierno que presum\u00eda de apoyar y representar a los j\u00f3venes, hoy es su m\u00e1ximo enemigo, con la tasa de paro juvenil \u2795 alta de Europa y mayor tasa de abandono escolar, los j\u00f3venes hoy tienen m\u00e1s dificultades no s\u00f3lo para trabajar, tambi\u00e9n acceder a la vivienda y emanciparse. https://t.co/zzq3AqkWmK", "created_at": "2021-02-26T08:36:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365064289711759360", "text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o a @ALevySoler y todo mi desprecio a las palabras de Jos\u00e9 Zaragoza, diputado del PSOE. Espero que se disculpe y abandone su forma de actuar, en pol\u00edtica no todo vale. https://t.co/cUIJeqeSQN", "created_at": "2021-02-25T22:21:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365062672702709763", "text": "Es un placer, gracias a vosotros!!! https://t.co/WvkKSJUYaZ", "created_at": "2021-02-25T22:14:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364967831608172551", "text": "La Comisi\u00f3n de #Sanidad del @Congreso_Es es una puerta abierta a profesionales, sociedades y pacientes para abordar retos y oportunidades de mejora de nuestra Sanidad. Hoy recomendaciones de Dr. Molins y Dr. Seijo y @AstraZenecaES en detecci\u00f3n precoz y cribado del #c\u00e1ncerdepulm\u00f3n https://t.co/955unbPap2", "created_at": "2021-02-25T15:57:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364882427387260931", "text": "Hoy se juega un partido importante en la historia del Wanda Metropolitano, se vacunan polic\u00edas municipales, bomberos y profesionales de Protecci\u00f3n Civil de hasta 55 a\u00f1os. Con los valores que aporta este Estadio y con aquellos que nos protegen y defienden, hoy, #nuncadejesdecreer. https://t.co/pP4kAITD3s", "created_at": "2021-02-25T10:18:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364876474747146240", "text": "Im\u00e1genes para la esperanza, ayer se abri\u00f3 el tel\u00f3n para 150 mayores que ya han sido vacunados contra la covid y acudieron al teatro en su primer d\u00eda fuera de sus centros sociosanitarios en Madrid. Pero no podemos olvidar a los fallecidos y mantener a\u00fan la responsabilidad el resto https://t.co/OIQ5tmE7pq", "created_at": "2021-02-25T09:54:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364849020963815425", "text": "El a\u00f1o pasado el Gobierno espero a celebrar el #8M para confinar, resultado, miles de contagiados y fallecidos evitables. Es irresponsable que el Gobierno permita este #8M manifestarse a 500 personas, poniendo en riesgo vidas y la recuperaci\u00f3n. SI a la igualdad y a salvar vidas. https://t.co/fQjyjCC9Kv", "created_at": "2021-02-25T08:05:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364589567010103297", "text": "Un placer como siempre escuchar vuestros problemas, aprender de vosotros y felicidades por vuestro trabajo. https://t.co/fFqGYpfJM3", "created_at": "2021-02-24T14:54:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364568567539240964", "text": "\ud83d\udd1bEscuchando a @pacientesPOP que piden a @sanidadgob priorizar a los pacientes cr\u00f3nicos en la estrategia de vacunaci\u00f3n #Covid19. No se debe prescindir de la voz de los pacientes si queremos mejorar nuestro #SNS. Siempre bienvenidos a la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo @Congreso_Es https://t.co/f0eEkAviu2", "created_at": "2021-02-24T13:31:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364281120049741827", "text": "\ud83c\udfdbUn momento lleno de simbolismo: en pie los que reafirmamos nuestro compromiso con la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola y la Monarqu\u00eda, en recuerdo de ese #23F en el que triunf\u00f3 nuestro sistema democr\u00e1tico. Otros con cobrar de Espa\u00f1a, al tiempo que reniegan de ella, ya han cumplido. \ud83d\udd7018,23 https://t.co/5mmd4u5zgr", "created_at": "2021-02-23T18:29:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364271624963391491", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 En reuni\u00f3n con @BonacheJose de Multinacionales @Pormarca_Espana, asociaci\u00f3n de empresas espa\u00f1olas de capital extranjero, mi disposici\u00f3n a colaborar en la necesaria promoci\u00f3n de nuestro pa\u00eds como destino inversor, estimular el talento y la creaci\u00f3n de oportunidades #marcaespa\u00f1a https://t.co/pHfPkRFGxT", "created_at": "2021-02-23T17:51:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364145630671745025", "text": "\ud83c\udfdb#23F \u27a1\ufe0f40 a\u00f1os en los que se asentaron los cimientos de la Democracia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 gracias a #Monarqu\u00eda y #Constituci\u00f3n.\n\nMemoria y agradecimiento a quienes utilizaron la palabra frente a violencia. Hoy todos deber\u00edamos seguir velando por el cumplimiento de los valores constitucionales. https://t.co/BsX9POHxqT", "created_at": "2021-02-23T09:30:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364129569071108097", "text": "Los que desgraciadamente sabemos lo que significan esas amenazas y a pesar de ellas por nuestras convicciones no nos hemos rendido, seguiremos batallando por la democracia y la libertad. Es muy peligroso que estas amenazas y violencia se alienten cerca del Gobierno. Todo mi apoyo https://t.co/Pd4DtWLG7A", "created_at": "2021-02-23T08:26:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363885680703774723", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb En el D\u00eda Europeo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa de la #IgualdadSalarial lamento que la #brechadeg\u00e9nero haya subido por encima del 23%, lo que supone un retroceso a niveles de hace 8 a\u00f1os.\n\nLa pandemia no ha afectado por igual a las mujeres: hay\u2795afectadas por #ertes y sufren la crisis con mayores cargas https://t.co/u4kAsIsOQ6", "created_at": "2021-02-22T16:17:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363855485296852994", "text": "Desde @GPPopular iniciamos semana marcando la iniciativa con propuestas que dan respuesta a los aut\u00e9nticos problemas. En tiempos dif\u00edciles, es vital hacer frente a quien quiere destruir la Democracia, por eso se agradece contar con los mejores l\u00edderes: @cucagamarra @pablocasado_ https://t.co/qzvgfTgTi4", "created_at": "2021-02-22T14:17:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363760344364154880", "text": "M\u00e1s de 680.000 desempleados est\u00e1n excluidos de las cifras oficiales del paro, y el 60% son mujeres. El Gobierno feminista perjudicial para las mujeres. https://t.co/8QKRof6Rr1", "created_at": "2021-02-22T07:59:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363758665774342144", "text": "Marca Izquierda, llevan dos a\u00f1os en el Gobierno y volvemos a ser un pa\u00eds se\u00f1alado por Europa por incumplimientos. Despu\u00e9s de un esfuerzo tit\u00e1nico por equilibrar las cuentas, vuelve el PSOE, vuelve S\u00e1nchez..volvemos los espa\u00f1oles a pagar sus desmanes. https://t.co/Yo0d8z1qzL", "created_at": "2021-02-22T07:52:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362743487989432323", "text": "Los profesionales sanitarios merecen mi apoyo y respeto, todos sin excepci\u00f3n. Est\u00e1n luchando en primera l\u00ednea contra el #covid19, no comparto y denuncio que a los profesionales de la sanidad privada se les discrimine en la vacunaci\u00f3n poni\u00e9ndoles en peligro https://t.co/84xvmbA0ar", "created_at": "2021-02-19T12:39:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362715068970991617", "text": "El PSOE en la voz del Senador ciudadreale\u00f1o, Martin, rechaza repartir los fondos europeos a los ayuntamientos por su falta de \"recursos intelectuales\". Espero que esta traici\u00f3n de un alcalde al municipalismo sea desautorizada por Page y el PSOE de CLM.  https://t.co/yUUCZOSS8D", "created_at": "2021-02-19T10:46:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362683215811649536", "text": "S\u00f3lo existe un Gobierno con un responsable m\u00e1ximo, S\u00e1nchez. Ante los graves altercados en Espa\u00f1a, el partido del Gobierno alienta la violencia y el conjunto del Gobierno quiere adaptar el c\u00f3digo penal para que un condenado que justifica la violencia y la ejerce, salga impune.", "created_at": "2021-02-19T08:39:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362530682594091014", "text": "Con esos comentarios fruto de sus ideas, no merece el cargo que ostenta. Mi total apoyo a la @policia. https://t.co/QP8KLN4GXg", "created_at": "2021-02-18T22:33:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362434376550780930", "text": "Gran noticia que hoy el \u2066@Congreso_Es\u2069 declare el deporte \"actividad esencial\". La iniciativa presentada por @populares ha sido finalmente acordada con el Psoe. Buen trabajo de \u2066@javier_merino\u2069. Los espa\u00f1oles ganan. El deporte es salud y vida. https://t.co/xrZU24A3mE", "created_at": "2021-02-18T16:10:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362402795173904389", "text": "\ud83c\udfdb Es necesaria una estrategia nacional eficaz y garantizar una r\u00e1pida vacunaci\u00f3n para frenar los contagios y los fallecimientos. Hoy en Comisi\u00f3n de #Sanidad y #Consumo @Congreso_Es, comparece la Ministra @sanidadgob para dar cuenta del RD Estado de Alarna #COVID19 https://t.co/GmhozHfBN8", "created_at": "2021-02-18T14:05:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362171439760232450", "text": "Aqu\u00ed lejos de pedir nada, lo que han ejercido es violencia y vandalismo.\nEs altamente irresponsable que el Gobierno permanezca en silencio y no condene estos hechos y es  vergonzoso que este se\u00f1or contin\u00fae en su puesto con estos comentarios. Mi apoyo a todas las FCSE. https://t.co/xWhzyP6Lel", "created_at": "2021-02-17T22:45:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362164257148788738", "text": "Gracias!!! https://t.co/KJ3wXyHfVA", "created_at": "2021-02-17T22:17:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362136153751756805", "text": "\ud83c\udfdb\ud83e\udec1 La\u00a0investigaci\u00f3n, el cribado y la detecci\u00f3n precoz son claves para limitar el impacto del #c\u00e1ncerdepulm\u00f3n como causa de muerte. #ElMomentoEsAhora de actualizar la Estrategia nacional del C\u00e1ncer y que sea una prioridad en las agendas pol\u00edticas sanitarias. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #LungAmbition https://t.co/OyFWst8fXq", "created_at": "2021-02-17T20:25:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362106139614322690", "text": "\ud83e\udec1 Un placer clausurar el evento virtual #ElMomentoEsAhora, un interesante an\u00e1lisis con las recomendaciones de expertos sanitarios, asociaciones de pacientes y sociedades cient\u00edficas, para mejorar la vida de pacientes de #c\u00e1ncerdepulm\u00f3n y aumentar su supervivencia.\n#LungAmbition https://t.co/tXZGD824rJ", "created_at": "2021-02-17T18:26:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361991441455669250", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy nos ha dejado Paco Luz\u00f3n, un brillante y prestigioso economista, pero que sin duda nos deja un importante legado de lo que significa la lucha contra esta dura enfermedad que es la #ELA. Un abrazo a familiares y a los profesionales de su fundaci\u00f3n @FundacionLuzon \nDEP.", "created_at": "2021-02-17T10:50:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361986703502807042", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy lamentamos un nuevo caso de #ViolenciaDeG\u00e9nero. Una mujer de 51 a\u00f1os asesinada presuntamente por su marido en Madrid. Es el tercer asesinato machista de 2021 mientras las izquierdas pujan por qui\u00e9n levanta \nla pancarta, en vez de poner medidas y recursos encima de la mesa", "created_at": "2021-02-17T10:31:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361984098517086209", "text": "Ayer el coronavirus dejo de nuevo una cifra tr\u00e1gica con 530 fallecidos. 12.665 fallecidos en este \u00faltimo mes. La tasa espa\u00f1ola de letalidad est\u00e1 entre las peores de Europa en esta 3 ola, mientras el Gobierno sigue desparecido, rendido a factores externos de la llegada de vacunas. https://t.co/yDkmzXcJn9", "created_at": "2021-02-17T10:21:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361779393337638914", "text": "\u27a1\ufe0f#aborto Podemos quiere imponer su pensamiento y entra en competici\u00f3n con el PSOE para hacerse con el electorado radical de la izquierda. Resuelvan los verdaderos problemas que tienen las mujeres en Espa\u00f1a. Para eso les pagan. \ud83d\udcf9\u2b07\ufe0f https://t.co/LqN9Asl0iE", "created_at": "2021-02-16T20:48:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361778641579999243", "text": "\ud83d\udcf9\u27a1\ufe0f Podemos vuelve a traer el debate del #aborto con manidos mantras ideol\u00f3gicos, buscando el enfrentamiento y la confrontaci\u00f3n. Desde el @GPPopular siempre estaremos en la defensa de la vida, en la defensa de los derechos de mujeres y ni\u00f1as y en la protecci\u00f3n del no nacido. https://t.co/8VpXejwcCZ", "created_at": "2021-02-16T20:45:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361777611299512323", "text": "\ud83c\udfdb Hoy Podemos, los socios de S\u00e1nchez, inmersos en sus l\u00edos de poder dentro del Gobierno, traen una iniciativa al @Congreso_Es para que las menores de 16 a\u00f1os aborten sin el consentimiento de sus padres. Mientras tanto, somos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 el 2\u00ba pa\u00eds con \u2795 paro femenino de toda la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. https://t.co/6yWY7IUbnh", "created_at": "2021-02-16T20:40:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361760986915627014", "text": "Gracias Fran!!! https://t.co/5DNEaEtkkb", "created_at": "2021-02-16T19:34:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361661432740380673", "text": "Hoy #CEN de @populares. Somos un gran partido con valores firmes, un proyecto definido, alejado de extremos y esencial para Espa\u00f1a. Nuestro mejor aval es el resultado de la gesti\u00f3n de Presidentes y Alcaldes, liderados por @pablocasado_ y compromiso con la libertad y convivencia. https://t.co/4zvZBelczA", "created_at": "2021-02-16T12:59:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361658127364616203", "text": "\ud83c\udfdbLa Comisi\u00f3n de #Sanidad y #Consumo @Congreso_Es aprueba el informe de la ponencia sobre la ley de \u201cnueva normalidad\u201d, con las medidas urgentes de prevenci\u00f3n, contenci\u00f3n y coordinaci\u00f3n necesarias para hacer frente a la crisis sanitaria de #COVID\u30fc19 y prevenir posibles rebrotes. https://t.co/2h2rwqxS6B", "created_at": "2021-02-16T12:46:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361574796673380356", "text": "Es una buena noticia que la nigeriana Okonjo-Iweala haya sido elegida la encargada de dirigir la OMC, es la primera vez que una mujer dirigir\u00e1 este organismo. Un nuevo techo de cristal que se rompe con una trayectoria de sobrada experiencia. Suerte.  https://t.co/idHHmV8IhO", "created_at": "2021-02-16T07:15:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361422108476121088", "text": "Siempre a vosotros por la gran labor que realiz\u00e1is. Sois un ejemplo. https://t.co/EVQcgIztSE", "created_at": "2021-02-15T21:08:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361261101581815808", "text": "#D\u00edaInternacionaldelC\u00e1ncerInfantil Cada a\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se diagnostican 1.100 ni\u00f1os con c\u00e1ncer. Est\u00e1 #EnNuestrasManos una mejor supervivencia gracias a tratamientos, detecci\u00f3n precoz e investigaci\u00f3n. Que la pandemia no reste atenci\u00f3n a los\u2795peque\u00f1os. Todo mi apoyo, familias. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc@AFANION_ https://t.co/0sPWYl9i0N", "created_at": "2021-02-15T10:28:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361096016196427777", "text": "Gracias  \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/ItLfQkIda3", "created_at": "2021-02-14T23:32:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361094076079214595", "text": "Gracias!! https://t.co/JMHdtjTjtr", "created_at": "2021-02-14T23:24:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361037811491762177", "text": "Gracias!! https://t.co/HfioFCxrsV", "created_at": "2021-02-14T19:41:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361033170532106242", "text": "Gracias m!! https://t.co/6y3XRoxpC3", "created_at": "2021-02-14T19:22:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361026622607028227", "text": "Gracias Salvador!! Si ya noche.. https://t.co/B7laNfEL3y", "created_at": "2021-02-14T18:56:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361026498115870728", "text": "Gracias!! Tierra fant\u00e1stica!! https://t.co/fv7PLYPLuJ", "created_at": "2021-02-14T18:56:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361026420487688201", "text": "Gracias Alcalde!! Son los valores que nos unen a los que formamos @populares. https://t.co/4npRh7TzPP", "created_at": "2021-02-14T18:55:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361024066283593728", "text": "Gracias!!! https://t.co/cZtZsh8Yu7", "created_at": "2021-02-14T18:46:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361017290578415625", "text": "Muchas Gracias!! https://t.co/RkG8ZL03eN", "created_at": "2021-02-14T18:19:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361017215445786624", "text": "Gracias!!! https://t.co/xKD4Hdr8Kv", "created_at": "2021-02-14T18:19:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361017130469253122", "text": "Gracias!! https://t.co/SkRRbdc6fx", "created_at": "2021-02-14T18:19:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361017090765967360", "text": "Gracias!! Comprometidos con este gran pa\u00eds que es Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 !! https://t.co/02vfblWnlU", "created_at": "2021-02-14T18:18:55.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1361016811240779781", "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/DANOOuBeyt", "created_at": "2021-02-14T18:17:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361016591807352835", "text": "Muchas Gracias Fran!! El orgullo y la esencia de este partido sois los miles afiliados. \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/CPwKM821Hb", "created_at": "2021-02-14T18:16:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360996343553150979", "text": "Gracias Leticia!! \ud83d\ude18 https://t.co/eO0CM5AEyS", "created_at": "2021-02-14T16:56:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360996202414804998", "text": "Muchas Gracias!! https://t.co/jajLbkfScv", "created_at": "2021-02-14T16:55:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360996160647942147", "text": "Gracias!!! https://t.co/W4QgDic7YN", "created_at": "2021-02-14T16:55:45.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1360996005513228293", "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/lCazdnLXIT", "created_at": "2021-02-14T16:55:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360968864847265796", "text": "Muchas Gracias!!! https://t.co/cTklPkFo4E", "created_at": "2021-02-14T15:07:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360968713210576898", "text": "Gracias Pepe!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/LafQw7ZTum", "created_at": "2021-02-14T15:06:41.000Z"}, {"id": "1360966634068987905", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T14:58:25.000Z", "text": "Gracias!!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/OjmDsmDYD6"}, {"id": "1360956410444591108", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T14:17:48.000Z", "text": "Hoy d\u00eda de San Valentin \u2665\ufe0f, pero tambi\u00e9n mi cumplea\u00f1os \ud83c\udf82, este a\u00f1o toca pasarlo alejado de mi primera familia, para acompa\u00f1ar al @PPCatalunya en las elecciones, pero tengo el cari\u00f1o de la otra familia, buenas compa\u00f1eras, muchos mensajes y muestras de cari\u00f1o. Gracias a todos!! https://t.co/QHdEpcYCH8"}, {"id": "1360944796899172353", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T13:31:39.000Z", "text": "Hoy en #Hospitalet todos somos el @ppcatala y @alejandrotgn, pero sobre todo somos dem\u00f3cratas, constitucionalistas y queremos a esta gran tierra en plena convivencia #EleccionesCatalanas https://t.co/WaDSu4MbTk"}, {"id": "1360943662725799936", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T13:27:08.000Z", "text": "Muchas Gracias Sergio desde Hospitalet!!! Eso est\u00e1 hecho y merecido para ese gran diputado!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/VVIWyEhxQG"}, {"id": "1360542795837153284", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T10:54:14.000Z", "text": "\ud83d\udcfb Feliz #D\u00edaMundialDeLaRadio a todos sus profesionales y oyentes. Gracias por llegar a todos, sois parte de la libertad y la pluralidad de la incuestionable democracia espa\u00f1ola. \n\n\ud83c\udf99 La radio siempre est\u00e1 ah\u00ed, nos acompa\u00f1a y entretiene cada d\u00eda, es cercana, inmediata y fiable.\ud83d\ude0d https://t.co/WMTp2B8aW1"}, {"id": "1360515126206623745", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:04:17.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy se cumple un a\u00f1o desde que en Espa\u00f1a tuvimos el primer fallecido por #covid. Desde entonces tenemos que lamentar la muerte de \u2795 de 92.000 espa\u00f1oles seg\u00fan el INE, aunque este Gobierno siga empe\u00f1ado en ocultarlo. Es momento para recordarles y mandar un abrazo a familiares."}, {"id": "1360333343678726146", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T21:01:57.000Z", "text": "Porque es valiente\nPorque es sensato\nPorque quiere unir y no separar\nPorque es brillante \nY porque representa los mejores valores de @populares \n@alejandroTGN eres el mejor Presidente para el progreso y la convivencia de Catalu\u00f1a, por eso, #votaAlejandro, para una #catalu\u00f1amejor. https://t.co/MN1DmnybeT"}, {"id": "1360290812337270785", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:12:57.000Z", "text": "\u2708\ufe0f Las #agenciasdeviajes de #CiudadReal, en situaci\u00f3n cr\u00edtica.\n\n\u27a1\ufe0f Frente a la inacci\u00f3n del Gobierno de S\u00e1nchez, los @populares pedimos un plan integral de apoyo espec\u00edfico que garantice su solvencia y supervivencia, con ayudas directas no reembolsables y apoyo de los fondos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/IZRznw9d4l"}, {"id": "1360230031168065540", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T14:11:25.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Me entrevistan en el \u00faltimo n\u00famero de la revista @RotaryES como Presidenta de Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del @Congreso_Es, pero como Alcaldesa de #CiudadReal ya pude comprobar los valores y proyectos de servicio de la asociaci\u00f3n a nivel nacional e internacional. \u2699\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/uQDdNQGtVh"}, {"id": "1359805749904494593", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:05:29.000Z", "text": "\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0fD\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia.\nNo todas las hero\u00ednas llevan capa \u2013 \u00a1algunas llevan bata de laboratorio\ud83e\udd7c! Necesitamos m\u00e1s #MujeresEnCiencia para un futuro que beneficie a las mujeres por igual que a los hombres. #MujeresEnSTEM @ONUMujeres https://t.co/O7lEegVBvP"}, {"id": "1359772527153868802", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T07:53:28.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Espa\u00f1a se enfrenta a un frenazo de la econom\u00eda, cada vez est\u00e1 \u2795 descolgado de la recuperaci\u00f3n global.\nLa diferencia entre Espa\u00f1a y los dem\u00e1s pa\u00edses europeos, se llama S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/Pj259rHK51"}, {"id": "1359516526437613571", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T14:56:13.000Z", "text": "\ud83d\udcc4 Repaso de la diputada ciudadreale\u00f1a de \u2066@populares\u2069 Rosa Romero al Gobierno de S\u00e1nchez \u201cel escudo social y la pol\u00edtica social de la que presume el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias est\u00e1 dejando atr\u00e1s a los m\u00e1s vulnerables\u201d. \u2066@eldigitalCLM\u2069  https://t.co/UHKiEFNrzJ"}, {"id": "1359507633825284099", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T14:20:52.000Z", "text": "Los #hosteleros hoy vuelven a reclamar soluciones para un sector que est\u00e1 agonizando por la pandemia, y con un Gobierno insensible que al contrario de los dem\u00e1s pa\u00edses europeos no ha dado ninguna ayuda directa a este sector clave, al que se le ha obligado a cerrar. Todo mi apoyo https://t.co/Kr9LCAXxda"}, {"id": "1359422219638738946", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T08:41:28.000Z", "text": "Ante ustedes @alejandroTGN, en pol\u00edtica hay mucha gente, pero pol\u00edticos escasean. Eres un gran valor de @populares y ser\u00edas un gran Presidente. https://t.co/x6JJ2Bfj8Z"}, {"id": "1359203569304539136", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T18:12:38.000Z", "text": "\ud83d\udfe3\ud83d\udd34 Lo que s\u00ed es una anormalidad democr\u00e1tica es que Iglesias sea Vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a y S\u00e1nchez le consienta que continuamente menosprecie a nuestro pa\u00eds. #PabloIglesiasDimisi\u00f3n o cese inmediato. Verg\u00fcenza \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/nqjsjofxu4"}, {"id": "1359182545624178694", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T16:49:05.000Z", "text": "Me reta @AliciaGarcia_Av #MasMujeresenCiencia\n\nMe sumo al #EfectoSTEM para dar visibilidad a todas las  mujeres que inspiran y motivan el futuro de millones de ni\u00f1as #11F y reto a 5 mujeres q me inspiran\n@anapastorjulian @borrego_corte @bea_fanjul @solcruzguzman @CarmenRiolobos https://t.co/IeUuGjD1h9"}, {"id": "1359125339360878596", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T13:01:46.000Z", "text": "\u2795 de 2 millones de familias en las colas del hambre, un 40% de paro juvenil, hachazo fiscal a aut\u00f3nomos y pymes, pero Vox ha servido de paraguas al Gobierno para aprobar el reparto opaco de\u2795de 140.000 mill\u20ac de fondos europeos. Tendr\u00e1n que darnos explicaciones a los espa\u00f1oles. https://t.co/D3Z23Dhs3R"}, {"id": "1359120007221895168", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:40:35.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El escudo social de S\u00e1nchez e Iglesias se convierte en farsa:\n\n\u27a1\ufe0f En #CiudadReal, de 13.748 solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital, solo han sido resueltas favorablemente 2.151 \u27a1\ufe0f 6.234 denegadas\u203c\ufe0f Se deniega el triple de lo que se concede. Y 5.363 familias esperando respuesta\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HxXwuCSGfG"}, {"id": "1359115500807217167", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:22:41.000Z", "text": "\u274c\ud83c\udfe0 El Gobierno de S\u00e1nchez deja atr\u00e1s a los m\u00e1s vulnerables, amparando la ocupaci\u00f3n ilegal de vivienda y a las mafias.\n\n\u27a1\ufe0f Los @populares llevaremos al Tribunal Constitucional el decreto #antidesahucios que abandona a las personas que, con su esfuerzo, han comprado una vivienda. https://t.co/9BMspIsDbX"}, {"id": "1359035692983209985", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T07:05:33.000Z", "text": "Un vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a que se dedica a atacar y cuestionar permanentemente sus instituciones, no merece estar ni un minuto m\u00e1s en el cargo. Si sigue, es porque a S\u00e1nchez le preocupa m\u00e1s el poder que Espa\u00f1a. https://t.co/Tzem3BDP44"}, {"id": "1358734155685769216", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T11:07:21.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f La provincia de Ciudad Real no es ajena a la desidia en la gesti\u00f3n de los Gobiernos socialistas. Tenemos m\u00e1s #paro, m\u00e1s #contagios y ninguna ayuda a los sectores que peor lo est\u00e1n pasando en pandemia. Desde el Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @PPCiudadReal1 presentamos alternativas. https://t.co/NflakPmwRd"}, {"id": "1358002146441068544", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T10:38:36.000Z", "text": "Hoy en el D\u00eda Mundial de la Tolerancia Cero con la #Mutilaci\u00f3nGenitalFemenina mi rechazo a esta pr\u00e1ctica brutal que atenta contra la libertad de las mujeres y que supone una grave vulneraci\u00f3n de los #DerechosHumanos. En Espa\u00f1a m\u00e1s de 16.000 ni\u00f1as menos de 14 a\u00f1os lo sufren. #stop https://t.co/3DHNHCAQun"}, {"id": "1357973185392697345", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:43:31.000Z", "text": "Impuestos: El Gobierno planea una reforma fiscal para llevarla al Congreso antes de verano. \nNunca falla, la izquierda en el poder es sin\u00f3nimo a \u2795 impuestos para pagar chiringuitos y sus derivas ideol\u00f3gicas. Lo que hace falta es todo lo contrario.  https://t.co/pBcT5702Dz"}, {"id": "1357677501875634176", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:08:35.000Z", "text": "\ud83d\udc40 Urge impulsar una mayor concienciaci\u00f3n y adoptar medidas para mejorar la salud visual de 1 mill\u00f3n de pacientes en Espa\u00f1a. Para reducir el elevado n\u00ba de casos son fundamentales los programas de\u00a0cribado,\u00a0detecci\u00f3n precoz, diagn\u00f3stico, tratamiento temprano y seguimiento. #Sanidad https://t.co/q7LLD8Y0Jx"}, {"id": "1357675380803579904", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:00:09.000Z", "text": "\ud83d\udc41Un lujo de jornada organizada hoy por @VisionEspana y @NovartisSpain con #Comisi\u00f3nSanidad @Congreso_Es y la participaci\u00f3n de expertos y parlamentarios. Nos une dirigir esfuerzos hacia un marco de actuaciones para prevenir la ceguera evitable, es una responsabilidad de todos. https://t.co/Ol10pctR71"}, {"id": "1357673044223922180", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:50:52.000Z", "text": "\ud83d\udd34\u00bfPor qu\u00e9 Page no escucha a los hosteleros y por qu\u00e9 en Madrid s\u00ed pueden estar abiertos los establecimientos de hosteler\u00eda y tienen mejores \u00edndices que en Castilla-La Mancha? Somos el pa\u00eds de UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa que menos ha dedicado de todo el Continente al sector. #salvemoslahosteleria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/mMT9wYHfaP"}, {"id": "1357670427762565123", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:40:28.000Z", "text": "\ud83d\udea8Me sumo al grito desesperado de #hosteler\u00eda. Es triste, dram\u00e1tico y ag\u00f3nico lo que est\u00e1n sufriendo los hosteleros de nuestra tierra. Desde #CiudadReal tambi\u00e9n lanzamos un SOS pidiendo ayudas directas como en otros pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea mientras los negocios est\u00e1n cerrados. https://t.co/7uSCJImkt7"}, {"id": "1357666241931051008", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:23:50.000Z", "text": "\ud83d\udde3 M\u00e1s del 50% de la destrucci\u00f3n de empleo en la provincia es del sector servicios y #CLM es la 3\u00aa CCAA con mayor destrucci\u00f3n de empresas hosteleras. #Page ha dejado tirados a los camareros y propietarios de bares y restaurantes, por eso necesitamos \u2795 \u201cAyusos\u201d y \u2796\u201dPages\u201d. https://t.co/fAsBg8LFgA"}, {"id": "1357663856013815810", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:14:22.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Desde el @PPCiudadReal1 lamentamos que en Castilla-La Mancha tengamos a los peores gobernantes y sean los que generan los peores datos sanitarios, econ\u00f3micos y de empleo de todo el pa\u00eds. El @GPPopular hemos presentado en el @Congreso_Es un Plan de rescate para la hosteler\u00eda.\ud83c\udf99 https://t.co/7JrHBktIjh"}, {"id": "1357287545139298307", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:19:02.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Debatimos el RD sobre consumidores y usuarios. Los @populares siempre defenderemos a propietarios frente a un Gobierno que quiere legalizar la okupaci\u00f3n.  La Constituci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 garantiza el principio de seguridad jur\u00eddica y el derecho a la propiedad privada. @GPPopular recurrir\u00e1 https://t.co/tKFsXOmWup"}, {"id": "1357246461843537920", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:35:47.000Z", "text": "Estas son las tr\u00e1gicas cifras del turismo en Espa\u00f1a, 77,3% menos de turistas y perdidas de 72.000 millones y el Gobierno desparecido. Palabras muy acertadas del CEO de Meli\u00e1; \u2018No entiendo que en un pa\u00eds l\u00edder en turismo mundial no haya m\u00e1s ayudas\u2019. Nadie lo entendemos. https://t.co/R2qI9ryuOA"}, {"id": "1357243393978564609", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:23:36.000Z", "text": "El sectarismo que destila el PSOE, por un lado Illa pide una condonaci\u00f3n de la deuda de la Generalitat, que saldr\u00eda del bolsillo de todos los espa\u00f1oles, y \u2795 autonom\u00eda, federalismo, pero cuando Madrid baja impuestos, esa autonom\u00eda no les gusta y quieren centralismo, en eso s\u00f3lo. https://t.co/rZ6Da2WTOL"}, {"id": "1357243313720619009", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:23:17.000Z", "text": "En el #DiaMundialCancer, me sumo al #AcuerdoContraElC\u00e1ncer que pide @aecc_es, con el que toda la sociedad y poderes p\u00fablicos debemos comprometernos para que todos tengamos las mismas posibilidades de combatirlo. Siempre mi apoyo, compromiso y solidaridad. #prevenci\u00f3n #diagn\u00f3stico https://t.co/f4vPAeiYdE"}, {"id": "1356922426681155585", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:08:11.000Z", "text": "\u2049\ufe0fEl Gobierno sigue sin responder en la sesi\u00f3n de Control en el @Congreso_Es. Hoy ocultan el dictamen del Consejo de Estado sobre el Decreto de los Fondos Europeos a preguntas del @GPPopular. \u00bfQu\u00e9 quieren tapar?\u00bfY el recorte de las pensiones de 30.000 mill anunciado por Escriv\u00e1? https://t.co/iDdFZnWSIc"}, {"id": "1356877326089388032", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T08:08:58.000Z", "text": "Que da\u00f1o hacen a la verdadera lucha por la #igualdad. https://t.co/MCilkfYE3X"}, {"id": "1356871043110088704", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T07:44:00.000Z", "text": "La \u00fanica soluci\u00f3n que ofrece S\u00e1nchez a los graves problemas sanitarios, econ\u00f3micos y sociales que tiene Espa\u00f1a, se llama hablar de amnist\u00eda con el secesionismo, ante el silencio c\u00f3mplice de Illa. https://t.co/4T5Z77EjEb"}, {"id": "1356867418652618752", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T07:29:36.000Z", "text": "La cifra de 724 fallecidos en el d\u00eda de ayer, no deber\u00eda dejarnos indiferentes, es una aut\u00e9ntica tragedia. https://t.co/vwl8KWlGBZ"}, {"id": "1356866785853726720", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T07:27:05.000Z", "text": "Espa\u00f1a, el pa\u00eds de Europa donde \u2795 ha ca\u00eddo el PIB, lideramos el paro con la destrucci\u00f3n de 7.000 puestos al d\u00eda, aun as\u00ed este Gobierno es el que menos recursos ha dedicado en ayudas directas para salvar a empresas y aut\u00f3nomos, eso s\u00ed, lideramos el d\u00e9ficit con gastos superfluos. https://t.co/Au8i988X1j"}, {"id": "1356649319550615552", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:02:57.000Z", "text": "\ud83c\udfdbEl turismo y la hosteler\u00eda son estrat\u00e9gicos para la econom\u00eda espa\u00f1ola. Hoy presentamos en el @Congreso_Es un plan de choque para su recuperaci\u00f3n, ya que est\u00e1n seriamente da\u00f1ados por las restricciones #covid y abandonados por el Gobierno que los considera de bajo valor a\u00f1adido. https://t.co/BWe2jhEGU2"}, {"id": "1356617650751815683", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T14:57:07.000Z", "text": "Esto es lo que queda del PSOE, que apoyar\u00e1 la moci\u00f3n de ERC sobre la mesa de gobiernos pese a aludir a amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n. A S\u00e1nchez le da igual traicionar a la Constituci\u00f3n y a los espa\u00f1oles por poder, e Illa ser\u00e1 el facilitador de este golpe. https://t.co/tUkH5HwD75"}, {"id": "1356576545947672581", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T12:13:47.000Z", "text": "Los representantes del Congreso de PSOE y Podemos c\u00f3mplices para amordazar a los jueces tumbando su petici\u00f3n en la reforma del CGPJ.\nEuropa ya ha avisado a Espa\u00f1a de este atropello ideol\u00f3gico, los \u2066@populares\u2069 seguiremos defendiendo su independencia. https://t.co/Q2L2kb5wgS"}, {"id": "1356563352852582401", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T11:21:21.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Con o sin pandemia, en #CLM y #CR siempre sufrimos el fracaso de las pol\u00edticas de empleo de los gobiernos socialistas \ud83e\udd40.\n\n\ud83d\udd34 Rozamos los 200.000 desempleados en la regi\u00f3n con la subida de 5.932 personas \u2795 en paro.\n\n\ud83d\udd34 Ciudad Real suma otras 1.712 personas hasta las 52.088. https://t.co/glCuoFga0b"}, {"id": "1356543300338122753", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T10:01:40.000Z", "text": "Debacle del empleo en Espa\u00f1a con unos tr\u00e1gicos datos de #paro en enero que aumenta en \u2795 de 76.000 personas,\u2795 un mill\u00f3n de trabajadores en ERTE y aut\u00f3nomos en cese de actividad. Cifras que nos hacen liderar el desempleo en Europa, tambi\u00e9n el femenino. Este Gobierno anda perdido https://t.co/iQOd0BNcGq"}, {"id": "1356516810443681792", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T08:16:25.000Z", "text": "Cuando un dirigente no tiene soluciones, se dedica a buscar culpables, es el caso de Garcia Page con Madrid. Castilla-La Mancha tiene una IA de \u27951.000, p\u00f3ngase a liderar adoptando medidas de prevenci\u00f3n, reforzar recursos y un plan de ayuda a empresas y deje de hacer el rid\u00edculo. https://t.co/DMWhRybCfJ"}, {"id": "1356290151819960320", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T17:15:45.000Z", "text": "\ud83d\udd2c Interesante Foro Nacional sobre la Gesti\u00f3n del C\u00e1ncer, organizado por @fundaBamberg, cuando hoy conocemos que un 20% de los pacientes con #c\u00e1ncer est\u00e1n sin diagnosticar por la pandemia en Espa\u00f1a. Es crucial potenciar aspectos como la telemedicina o la telefarmacia. #innovaci\u00f3n https://t.co/U8icT57ToX"}, {"id": "1356287700530294785", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T17:06:01.000Z", "text": "La pandemia es para todos, las soluciones no. \u2066@JuanMa_Moreno\u2069 reabre el Hospital Militar de Sevilla 15 a\u00f1os despu\u00e9s, para uso #Covid, igual que hizo \u2066@IdiazAyuso\u2069 con Zendal. En CiudadReal est\u00e1 el antiguo Hospital del Carmen, que PSOE ignora.  https://t.co/FiCnbYQBng"}, {"id": "1356212557057560577", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T12:07:25.000Z", "text": "Buena noticia y de justicia que el Gobierno considere #Covid-19 como enfermedad profesional de los sanitarios, unanimidad que manifestamos todos los grupos en #Comisi\u00f3nSanidad en diciembre. Los \u2066@populares\u2069 lo pedimos desde el inicio de la pandemia. https://t.co/XVolaHOYTW"}, {"id": "1356151288682192896", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T08:03:57.000Z", "text": "S\u00e1nchez se gast\u00f3 807 millones en sobresueldos el a\u00f1o de la pandemia, mientras se olvido de recursos para protegernos y de ayudas para salvaguardar empresas y #empleo. https://t.co/f1TbW7UEQ3"}, {"id": "1356143092643090432", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T07:31:23.000Z", "text": "\ud83d\udcca Los @populares superar\u00edamos en esca\u00f1os al PSOE si hoy se celebrasen elecciones generales. Es imprescindible que \u2066@pablocasado_\u2069 deje atr\u00e1s un Gobierno nefasto, con el \u00fanico objetivo de poder pero que se han olvidado de la gente y de Espa\u00f1a.  https://t.co/P82T4aIZDK"}, {"id": "1355814610188775427", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T09:46:07.000Z", "text": "La nueva Ministra de Sanidad, Carolina Dar\u00edas, ten\u00eda la oportunidad de cambiar la falta de transparencia del Gobierno y la anomal\u00eda en Espa\u00f1a, de ser de los pocos pa\u00edses que no reportan datos de contagiados y fallecidos #covid los fines de semana, continuad y oportunidad perdida."}, {"id": "1355811925771300866", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T09:35:27.000Z", "text": "La plataforma Sanitarios de Castilla-La Mancha denuncia que se les obliga a reutilizar material de protecci\u00f3n, faltan mascarillas FFP2 , irregularidad bolsas de trabajo y que la vacunaci\u00f3n ha empezado por los despachos cuando faltan dosis. \u00bfPage que dices? https://t.co/yqEqZlKA4Q"}, {"id": "1355810176599789570", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T09:28:30.000Z", "text": "Hace una semana Escriv\u00e1, indignado en su entrevista con #Alsina, reiterando que no hab\u00eda documento alguno de la reforma de las #pensiones, por no hablar de que S\u00e1nchez lleva prometiendo derogar la #reformalaboral de @populares 5 a\u00f1os, hoy la defienden. La pol\u00edtica de la mentira. https://t.co/PdjwUPDsTx"}, {"id": "1355809038370545668", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T09:23:59.000Z", "text": "Mi repulsa ante el ataque a @Santi_ABASCAL en Catalu\u00f1a. Hay dos valores fundamentales que me hicieron estar en pol\u00edtica, la democracia y la libertad. Cualquiera nos merecemos llevar la palabra a cualquier rinc\u00f3n de Espa\u00f1a, ni debemos ni podemos renunciar a ello. No a la violencia https://t.co/J4XyPly8JK"}, {"id": "1355182645186080768", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T15:54:55.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Bravo ese campe\u00f3n!! \u00a1Bravo Mateo! https://t.co/lzurJNHbRN"}, {"id": "1355161386293342208", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T14:30:26.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Hoy celebramos la sesi\u00f3n n\u00famero treinta de la Comisi\u00f3n de Sanidad en el @congreso en esta legislatura. Todos los grupos tenemos la obligaci\u00f3n de liderar una respuesta firme a la pandemia, de llegar a acuerdos que protejan y beneficien a los espa\u00f1oles y acelerar la vacunaci\u00f3n. https://t.co/lweD3cjmnG"}, {"id": "1355107368758087682", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T10:55:48.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Hoy Comisi\u00f3n #Sanidad del @Congreso_Es con la comparecencia de la Ministra @CarolinaDarias a la que aprovecho para dar la bienvenida, agradezco la labor de los sanitarios y pido un minuto de silencio, porque ni podemos ni debemos olvidar a los \u2795 80.000 fallecidos por #covid. https://t.co/fDcmpzD31x"}, {"id": "1355066574781210625", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:13:42.000Z", "text": "En las proximas elecciones, el @PPCatalunya tiene la suerte de contar con un candidato sensato y preparado como @alejandroTGN para unir al constitucionalismo en torno a @populares y dejar de una vez la Catalu\u00f1a de la divisi\u00f3n y el odio que insufla el separatismo #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/ULGTafZFKw"}, {"id": "1355065126123089920", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:07:56.000Z", "text": "El PIB registra una ca\u00edda hist\u00f3rica del 11% en 2020. Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses \u2795 castigados por la crisis del Covid. Con este Gobierno peligra la recuperaci\u00f3n, por su pasividad y la falta de medidas y reformas. https://t.co/qGbMOVemwO"}, {"id": "1355063051318398977", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T07:59:41.000Z", "text": "Vox se ha convertido en socio de S\u00e1nchez e Iglesias, y los justifica de dos maneras contrapuestas, la una, que era de extrema necesidad, mentira, la otra, que no sab\u00edan qu\u00e9 eran decisivos sus votos, peor, porque da fe de que no est\u00e1n preparados para tomar decisiones importantes. https://t.co/IYlwffVnl6"}, {"id": "1354787754375340033", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:45:46.000Z", "text": "La Generalitat vuelve a desafiar al Estado. El Tribunal Supremo ratific\u00f3 en diciembre la imposibilidad del tercer grado a independentistas condenados. \u00bfEl nuevo Ministro de Administraciones y el candidato Illa, est\u00e1n con la justicia o apoyan la rebeld\u00eda? https://t.co/Y1qZAaINn1"}, {"id": "1354779572450062339", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:13:15.000Z", "text": "Incre\u00edble pero cierto, Vox salva con su abstenci\u00f3n el decreto del Gobierno de fondos europeos. Un decreto que no cumple la recomendaci\u00f3n de Europa para una asignaci\u00f3n que contribuya al desarrollo y no al clientelismo. Un d\u00eda ERC, otro Vox salvan a S\u00e1nchez. https://t.co/4vhT4gWPXs"}, {"id": "1354715679631486976", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:59:22.000Z", "text": "\ud83d\udcca Con este Gobierno Espa\u00f1a camina hacia la ruina,  destruimos 622.600 empleos y sum\u00f3 527.900 parados \u2795 en 2020.\nLa subida del paro en 2020 pone fin a una racha de siete a\u00f1os de descensos y la tasa asciende al 16,13% al cierre del a\u00f1o pasado. https://t.co/ph93XYdEfv"}, {"id": "1354713816332906496", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:51:57.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 La gesti\u00f3n econ\u00f3mica del Gobierno en la pandemia. Los hogares con todos sus miembros en paro se disparan un 18% en 2020, hasta su mayor cifra desde 2017. Cifras que empiezan a desvelar la nula gesti\u00f3n de este Gobierno. https://t.co/VCSDQ0fFie"}, {"id": "1354495393686552576", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T18:24:01.000Z", "text": "En #Comisi\u00f3nIgualdad @Congreso_Es, aprobamos Proyecto de Ley de medidas en materia de protecci\u00f3n y asistencia a las v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero. Era buen momento para que los fondos del Pacto de Estado se pudieran dedicar a las administraciones peque\u00f1as que necesitan \u2795apoyo. https://t.co/43WX9MSeza"}, {"id": "1354462288816861193", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T16:12:29.000Z", "text": "Noticia triste, ha fallecido un compa\u00f1ero y amigo, relevante pol\u00edtico espa\u00f1ol, Blas Camacho. Constituyente en su etapa de UCD y parlamentario DE AP y @populares por Ciudad Real (1977-1992). Fue un privilegio intercambiar reflexiones hace poco. Mi p\u00e9same a familiares y amigos. DEP https://t.co/O5leWhwOkR"}, {"id": "1354456882233167875", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T15:50:59.000Z", "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\ude97 \u00a1En Ciudad Real ya lo ten\u00edamos calado! Se march\u00f3 con el deshonroso curr\u00edculo de falt\u00f3n y machista. Ahora el verdugo va de v\u00edctima, pero en mi ciudad sabemos c\u00f3mo se las gastaba el sujeto en redes sociales. #Adi\u00f3sMario https://t.co/ZcTBNNkCYq"}, {"id": "1354378060095696897", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T10:37:47.000Z", "text": "Espa\u00f1a cuenta con una potente a industria farmac\u00e9utica, es una gran noticia que la empresa espa\u00f1ola PharmaMar haya desarrollado un tratamiento que elimina al 100% la carga viral de SARS-Cov-2. Debemos incrementar el presupuesto de investigaci\u00f3n al 2% PIB.  https://t.co/oBo5xVLHWn"}, {"id": "1354376786897997824", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T10:32:43.000Z", "text": "El ministro Garz\u00f3n comparece hoy en la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del @Congreso_Es.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Los espa\u00f1oles queremos saber...\n\n\ud83d\udcc8\u00bfQu\u00e9 causas han propiciado el incremento del precio de la luz?\n\n\ud83d\udca1\u00bfQu\u00e9 medidas tomar\u00e1 el Gobierno para mitigar su impacto sobre familias y empresas? https://t.co/7CtACEtrHh"}, {"id": "1354170422699417607", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T20:52:42.000Z", "text": "Magnifica intervenci\u00f3n de nuestra portavoz @cucagamarra en el @Club_Siglo_XXI:  \u201cFrente al Gobierno de #Sanchez sin cabeza y sin tim\u00f3n, Espa\u00f1a necesita el gran proyecto de pa\u00eds que ofrece Casado a los espa\u00f1oles\u201d https://t.co/fGCWAfjSsh"}, {"id": "1354127549920645129", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T18:02:21.000Z", "text": "Espa\u00f1a registra 36.435 nuevos contagios de coronavirus y 591 muertes \u2795. Datos escalofriantes #covid mientras el Gobierno sigue desaparecido jugando a mover sus peones en la partida del poder. https://t.co/8x5dzuVU4e"}, {"id": "1354126628725653505", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:58:41.000Z", "text": "En la situaci\u00f3n tan delicada de Espa\u00f1a, sanitaria, social y econ\u00f3mica, el Gobierno deber\u00eda estar compuesto por los mejores, pero Sanchez lo utiliza como agencia de colocaci\u00f3n del PSOE y equilibrar cuotas de poder territorial. Ocasi\u00f3n perdida para corregir. https://t.co/y3N1CjLgwE"}, {"id": "1354053106070392832", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T13:06:32.000Z", "text": "El FMI recorta su previsi\u00f3n de crecimiento de Espa\u00f1a al 5,9% frente al 9,8% que a\u00fan prev\u00e9 el Gobierno, mientras mejora la del resto de pa\u00edses. El virus es igual para todos, el Gobierno de Espa\u00f1a el peor para los espa\u00f1oles. https://t.co/144mAX3GJt"}, {"id": "1353997656201306112", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T09:26:11.000Z", "text": "Hoy es el  #DiaMundialDeLaEducacionAmbiental es clave formar y sensibilizar a las personas sobre la relaci\u00f3n que existe entre la salud y la conservaci\u00f3n del #planeta \ud83c\udf0e. \nLa protecci\u00f3n de la biosfera ser\u00e1 clave en el futuro para proteger nuestra salud y evitar nuevos virus. https://t.co/qiETjniz4F"}, {"id": "1353973604099235841", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T07:50:37.000Z", "text": "Hoy tras el peor fin de semana de pandemia, Illa abandona su cargo sin dar explicaciones, siento hacer balance tan negativo, ojal\u00e1 hubiese sido diferente. Pasividad, r\u00e9cord de contagios y fallecidos, peor gesti\u00f3n sanitaria del mundo, improvisaci\u00f3n, mentiras y utilizaci\u00f3n pol\u00edtica https://t.co/F1xk0BwAlF"}, {"id": "1353960084498477056", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T06:56:54.000Z", "text": "\ud83d\udcf9 \u2018Responsabilidad\u2019 es lo que nos piden con estas im\u00e1genes tremendas y desgarradoras de la realidad que se vive en la pandemia, contadas por Marisa G\u00f3mez, m\u00e9dico en la UCI del hospital de Ciudad Real. Todo mi apoyo a los profesionales sanitarios, por ellos, seamos responsables. https://t.co/nb2WHWpOYR"}, {"id": "1353766651351752704", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T18:08:16.000Z", "text": "\ud83d\udcbbInteresante #webinar organizada por @UAHes @FGUAes  con la opini\u00f3n de expertos al frente de estrategias sanitarias y de vacunaci\u00f3n contra la #covid. Falta de recursos y de personal sanitario es el denominador com\u00fan en toda Espa\u00f1a para poder mejorar la atenci\u00f3n de los pacientes. https://t.co/dO7q1eo49m"}, {"id": "1353745874065764373", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T16:45:42.000Z", "text": "\ud83c\udf99 \u00bfPor qu\u00e9 no se utilizan todos los recursos que tenemos para ayudar a los que m\u00e1s est\u00e1n sufriendo la crisis?\n\n\u27a1\ufe0f \u00bfPor qu\u00e9 no llegan las ayudas de Castilla-La Mancha y del Ayuntamiento de Ciudad Real a los aut\u00f3nomos, empresarios, hosteleros, comerciantes...?\n\n\ud83d\udcfb @CopeCR @COPE \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/6DlKqsrsnu"}, {"id": "1353732229176979468", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T15:51:29.000Z", "text": "\u203c\ufe0fYa vamos tarde otra vez. \u00bfQu\u00e9 han hecho los gobiernos socialistas? Han tenido tiempo desde la primera ola para reaccionar y, por ejemplo, rehabilitar espacios dignos en el Hospital del Carmen para atender a los pacientes #covid. Ciudad Real bate r\u00e9cords de incidencia @CopeCR \ud83c\udf99 https://t.co/uxqzPDjd1G"}, {"id": "1353701682115469313", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T13:50:06.000Z", "text": "Los enfermeros suspenden a Illa por convertir la pandemia en una batalla pol\u00edtica, l\u00f3gico, ha aprovechado su responsabilidad para su propio trampol\u00edn pol\u00edtico, despreocup\u00e1ndose de gestionar la pandemia. El resultado, unos n\u00fameros nefastos de contagiados y fallecidos. https://t.co/9OSHciJN0V"}, {"id": "1353666662688579584", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T11:30:56.000Z", "text": "\ud83c\udf99 Os espero hoy lunes #25enero a las 12,50 horas en @CopeCR con @jmfalmazan en @HerreraenCOPE #CiudadReal. Hablaremos de la actualidad pol\u00edtica y sanitaria en la provincia y en el @Congreso_Es. \u27a1\ufe0f \ud83d\udcfb @COPE @GPPopular https://t.co/EbtAFf2Btq"}, {"id": "1353629644570980353", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T09:03:51.000Z", "text": "Que Espa\u00f1a en plena tercera ola, con cifras terribles de contagios y fallecidos, haya tenido un Ministro de Sanidad a tiempo parcial es una aberraci\u00f3n, que ahora Illa de la espantada sin cumplir con la rendici\u00f3n de cuentas en la Comisi\u00f3n, es reprobable. https://t.co/mwcNhbq8Mr"}, {"id": "1353292912310824960", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:45:47.000Z", "text": "Hoy en el #diainternacionaldelaeducacion alzamos la voz contra la #leyCela\u00e1, una ley ideol\u00f3gica, sin consenso, que ataca la libertad de los padres, de la educaci\u00f3n especial y margina al castellano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, los @populares la derogaremos en el pr\u00f3ximo Gobierno.  #PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/3Afmvo4DgD"}, {"id": "1353282024178638848", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:02:31.000Z", "text": "Hoy en el #DiaDelPeriodista no s\u00f3lo les quiero felicitar sino tambi\u00e9n agradecer su compromiso indispensable con la democracia.\nLos periodistas libres juegan un papel clave en nuestra sociedad en su labor de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n. \u00a1Felicidades! https://t.co/i7946rddih"}, {"id": "1352925555239366656", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T10:26:03.000Z", "text": "El 23 de enero de 1995, ETA asesin\u00f3 a Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez, concejal del PP. Los acercamientos y concesiones a los presos y asesinos de ETA son inadmisibles.                                  Memoria, Justicia y Dignidad para las V\u00edctimas de ETA https://t.co/LFsxL6mnpg"}, {"id": "1352367726119948288", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T21:29:26.000Z", "text": "No hace falta sectarismo, ni demagogia, ni chiringuitos inservibles, lo que s\u00ed hace falta es educaci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y mucho trabajo, porque a\u00fan en el s. XXI, dos mujeres que participan en el #Dakar son increpadas e insultadas y eso se llama #machismo, sin m\u00e1s. #igualdad https://t.co/rcdrnS8cRv"}, {"id": "1352277011985801222", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:28:58.000Z", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0fReforzar Atenci\u00f3n Primaria\n\ud83d\udcf2Impulsar transformaci\u00f3n digital\n\ud83e\udd1dCo-gobernanza\n\ud83d\udd2cIncentivar investigaci\u00f3n\n\ud83d\ude37Reservas estrat\u00e9gicas tratamientos, equipos protecci\u00f3n\n\ud83d\udde3Mejorar canales de informaci\u00f3n y protocolos\n\ud83d\udc89Aprovechar potencial de la industria biosanitaria y farmac\u00e9utica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8."}, {"id": "1352276310895292419", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:26:11.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Para hacer frente a los nuevos retos a los que se enfrenta la #Sanidad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es imprescindible el\u00a0compromiso de todos: industria, profesionales y sistema sanitario, siempre con la participaci\u00f3n de las organizaciones de pacientes, expertos y sociedades cient\u00edficas. @AstraZenecaES https://t.co/NcOv05Y2iS"}, {"id": "1352275050737627139", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:21:10.000Z", "text": "\ud83d\udcc810 meses despu\u00e9s de estallar la pandemia, Espa\u00f1a es el pa\u00eds del \ud83c\udf0d con\u2795profesionales sanitarios contagiados.\n\u2795100.000 sanitarios contagiados\n\u27952.400.000 contagios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\u279580.000 fallecidos\nImprescindible mejorar condiciones profesionales, proteger y contratar a m\u00e1s sanitarios. https://t.co/CfyUfvpTme"}, {"id": "1352273090022154241", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:13:23.000Z", "text": "La Pandemia #COVID19 parte de un problema de Salud P\u00fablica. Las Alertas no funcionaron. Urge acometer reformas legislativas para mejorar asistencia sanitaria y poder afrontar nuevas crisis desde los recursos provistos por el ordenamiento jur\u00eddico ordinario @AstraZenecaES @RrsRick https://t.co/G4P9FvfHDH"}, {"id": "1352270644537339904", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:03:40.000Z", "text": "Participo hoy como ponente en el \u201cNuevo ciclo de pol\u00edtica sanitaria\u201dde @AstraZenecaES, analizando con su Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n, presidido por @RrsRick y el equipo de relaciones institucionales y acceso al mercado de la compa\u00f1\u00eda, la actualidad de la #Sanidad y los retos que tenemos. https://t.co/mLZGnrmezs"}, {"id": "1352267789944418306", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T14:52:19.000Z", "text": "En Europa existe un reto para fomentar la natalidad, en el caso de Espa\u00f1a es una grave amenaza. El Gobierno est\u00e1 lejos de revolverlo, con pol\u00edticas que no incentivan y protegen a la familia, con una pol\u00edtica econ\u00f3mica que nos lleva a la recesi\u00f3n y una gesti\u00f3n del Covid deficiente https://t.co/qRNhJb1qvZ"}, {"id": "1352166033847709702", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T08:07:59.000Z", "text": "La democracia americana a pesar de sus deficiencias, es de las \u2795 consolidadas del mundo como su sistema pol\u00edtico.\nLa elecci\u00f3n mayoritaria del gabinete es escogido por su experiencia pol\u00edtica y en funci\u00f3n p\u00fablica, alejada de populismos y golpes de efectos medi\u00e1ticos. \u00a1Me gusta! https://t.co/XvjN12Hgkp"}, {"id": "1352161872573849600", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T07:51:27.000Z", "text": "S\u00e1nchez \u00abasalta\u00bb el Consejo de Transparencia para frenar la investigaci\u00f3n de sus amigu\u00edsmos. El Gobierno de la transparencia dec\u00edan.. https://t.co/4xFUhJ2qCx"}, {"id": "1352161076499132416", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T07:48:17.000Z", "text": "Espa\u00f1a en un momento cr\u00edtico, r\u00e9cord de contagios, virus descontrolado y clamor de los responsables auton\u00f3micos para tener \u2795 mecanismos frente al virus, pero el Ministro Illa se niega porque prioriza su condici\u00f3n de candidato Illa, prevalece su inter\u00e9s sobre el de los espa\u00f1oles. https://t.co/kpyg1piYe8"}, {"id": "1351986677061922821", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T20:15:17.000Z", "text": "Con nuevo r\u00e9cord de contagios con 41.576 contagiados y 464 fallecidos, el Ministro de Sanidad no s\u00f3lo descarta liderar una repuesta contundente, sino que da la espalda a la mayor\u00eda de las Comunidades que reclaman m\u00e1s herramientas contra el virus. https://t.co/DKHYo7nxdV"}, {"id": "1351957370298134529", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T18:18:49.000Z", "text": "Sin duda es noticia el cambio de Presidente en EE.UU, como lo es en positivo el cargo de la 1\u00aa Vicepresidenta, Kamala Harris. Me gusta en pro de la igualdad el gesto que su marido se abra perfil en Twitter \u2018second gentleman\u2019, para la denominaci\u00f3n del esposo de una vicepresidenta. https://t.co/m0T1qtELtT"}, {"id": "1351942410675347458", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:19:23.000Z", "text": "En las \u00faltimas 24 horas un nuevo r\u00e9cord de contagios por #covid con 41.576 contagiados y 464 fallecidos.\nEl Gobierno no es capaz de liderar una repuesta ante la tercera ola, al menos deber\u00eda ofrecer \u2795 herramientas a las Comunidades, no obstaculizando ni politizando propuestas. https://t.co/JnVBfQv2Mf"}, {"id": "1351924224005451787", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T16:07:07.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Tenemos que lamentar la muerte de tres personas en la explosi\u00f3n en la calle Toledo de Madrid. Parece que tanto en la residencia como en el colegio no hay v\u00edctimas. Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same y cari\u00f1o a los familiares de las personas fallecidas y pronta recuperaci\u00f3n a los heridos"}, {"id": "1351906124052787203", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:55:11.000Z", "text": "Impactantes im\u00e1genes de la explosi\u00f3n en la calle Toledo de Madrid. \nSeguimos con preocupaci\u00f3n las noticias para conocer el alcance y deseamos que no haya personas afectadas, como siempre nuestro agradecimiento a Policia y bomberos desplazados que trabajan ahora en la zona. https://t.co/HKkWhNE0pT"}, {"id": "1351868204126269448", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T12:24:31.000Z", "text": "Esta es la proposici\u00f3n de Ley de @populares anunciada por nuestro S.G. @TeoGarciaEgea para reducir al 0% los impuestos sobre el valor de la producci\u00f3n de la energ\u00eda el\u00e9ctrica. La subida de la factura de la luz demuestra las mentiras de S\u00e1nchez e Iglesias en el Gobierno. https://t.co/WV9ezQ3Qb8"}, {"id": "1351863758054952961", "text": "Es una buena noticia que el llenado y empaquetado de la vacuna de @AstraZeneca y #Oxford se haga en Castilla-La Mancha, en la planta de Guadalajara de la farmac\u00e9utica @InsudPharma. Espa\u00f1a es una potencia farmac\u00e9utica que debemos incentivar porque son clave del presente y futuro. https://t.co/P4qwGrfewV", "created_at": "2021-01-20T12:06:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351806387404337152", "text": "El Gobierno rechaz\u00f3 el Plan B juridico de @populares para combatir la pandemia, aprob\u00f3 un RD de Estado de Alarma caducado que deleg\u00f3 en las Comunidades. Espa\u00f1a necesita un mando, un plan nacional y herramientas, el Gobierno debe pensar en el inter\u00e9s general y dejar el tacticismo.", "created_at": "2021-01-20T08:18:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351587107916144641", "text": "Muy preocupantes los datos de #covid hoy, 34.291 nuevos casos y 404 muertes \u2795, mientras la incidencia supera los 700 casos por 100.000 habitantes, con un Gobierno ausente sin liderazgo, reactivo ante los problemas y un Ministro pensando en las elecciones. https://t.co/pnkWEHcqqv", "created_at": "2021-01-19T17:47:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351584931894345728", "text": "Reuni\u00f3n @PP_CLM analizamos la tr\u00e1gica situaci\u00f3n que atraviesa Castilla-La Mancha, la gesti\u00f3n sanitaria precisa prevenci\u00f3n, no redacci\u00f3n tard\u00eda y descoordinaci\u00f3n sin suficientes medios humanos e infraestructuras como el hospital de Toledo sin uso, con los hospitales desbordados. https://t.co/nFW9aDvCzF", "created_at": "2021-01-19T17:38:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351458565224091650", "text": "Con los gobiernos de izquierdas nunca falla, deuda, paro y recesi\u00f3n econ\u00f3mica. https://t.co/18CuQADCGr", "created_at": "2021-01-19T09:16:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351445554379841541", "text": "Nuevo r\u00e9cord de IA 689 y Espa\u00f1a se ti\u00f1e de rojo, en riesgo extremo, por la dejacion de funciones e incompetencia del Gobierno, dedicado a blanquear a proetarras e independentistas y hacer la guerra a las autonom\u00edas @populares en vez de gestionar la #pandemia y ayudar a empresas. https://t.co/rS7P6WJvEP", "created_at": "2021-01-19T08:25:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351240219060793346", "text": "En #Comit\u00e9Direcci\u00f3n @PPCiudadReal1 analizamos con preocupaci\u00f3n los datos de pandemia en los que #CLM ya ha superado los 1.000 casos por cada 100 mil habitantes. Los contagios en nuestra provincia siguen creciendo, pero Page y S\u00e1nchez llegan tarde...\u2795apoyo \u2795recursos sanitarios. https://t.co/9XHanNCjsu", "created_at": "2021-01-18T18:49:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351133297561186304", "text": "\u27a1\ufe0f Es imprescindible dedicar el 2% a la investigaci\u00f3n para facilitar el diagn\u00f3stico de las enfermedades de baja incidencia, pero que afectan a\u2795de 3 millones de familias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Entre todos debemos construir una arquitectura de salud p\u00fablica que fortalezca nuestro sistema. @INDEPF https://t.co/4572QI1pj6", "created_at": "2021-01-18T11:44:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351129133057765381", "text": "Agradezco al director de @INDEPF y a @CaixaForum su invitaci\u00f3n para inaugurar la interesante jornada de reflexi\u00f3n sobre las enfermedades poco frecuentes en Espa\u00f1a y el modelo a adoptar para el abordaje integral de las mismas, a cargo del Dr. Rafael Matesanz y del Dr. @LamataF \ud83d\udcdd https://t.co/PiiNVseMlY", "created_at": "2021-01-18T11:27:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351073320259747843", "text": "Espa\u00f1a est\u00e1 en manos de los responsables auton\u00f3micos ante el caos jur\u00eddico y desaparici\u00f3n de S\u00e1nchez y el Ministro interino y ausente Illa, lejos de suplir su incompetencia y su falta de liderazgo con colaboraci\u00f3n, lo hacen con recursos a los que toman medidas para protegernos. https://t.co/z4fkeo3YhY", "created_at": "2021-01-18T07:45:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350395745141141504", "text": "Castilla La Mancha ya es la regi\u00f3n con \u2795 positividad #covid de Espa\u00f1a y la segunda en incidencia acumulada a 14 d\u00edas con un \u00edndice de 748, los castellanomanchegos en riego, ante la pasividad y falta de previsi\u00f3n de medidas y recursos de S\u00e1nchez y Page, que reaccionan tarde y mal https://t.co/8dOgoZTewK", "created_at": "2021-01-16T10:53:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350152097765978118", "text": "Es muy preocupante el aumento de la incidencia a 14 d\u00edas del virus en Ciudad Real capital que se dispara a 1.245 casos por 100.000 habitantes, con el hospital desbordado. Urge tomar medidas y aumentar los recursos porque estamos en una situaci\u00f3n cr\u00edtica. https://t.co/HVgoU4cb55", "created_at": "2021-01-15T18:45:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349766063731466244", "text": "En Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n nacional seguimiento #covid19 de @populares analizamos c\u00f3mo este Gobierno no ejerce su responsabilidad y liderazgo, siendo un mero comentarista con un Ministro escondido, centrado en su campa\u00f1a de candidato, sin gestionar esta grave tercera ola y vacunaci\u00f3n. https://t.co/O61Rid6NnR", "created_at": "2021-01-14T17:11:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349644616467931137", "text": "La pandemia es global, pero con este Gobierno progresista, Espa\u00f1a alcanza otro triste r\u00e9cord, encabeza la tasa de paro de la #OCDE mientras el resto lo reduce. https://t.co/w7u2CAjsEm", "created_at": "2021-01-14T09:08:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349642255586496512", "text": "Cuando gobierna la izquierda siempre bate r\u00e9cords, de #paro, de #pobreza, de #deficit, de #deuda, en este caso han batido el r\u00e9cord del precio de la luz. Sus r\u00e9cords negativos por su p\u00e9sima gesti\u00f3n, los pagamos todos los espa\u00f1oles. https://t.co/ydfuQdj6YN", "created_at": "2021-01-14T08:59:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349640895407259650", "text": "R\u00e9cord de casos de diarios por #covid en esta pandemia, 38.869, mientras el Ministro de Sanidad, se niega a la liderar la repuesta ante esta tercera ola, y sigue de campa\u00f1a, mientras los hospitales y recurso empiezan a saturarse en la mayor\u00eda de las comunidades de Espa\u00f1a. https://t.co/QJudCcrxC7", "created_at": "2021-01-14T08:53:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349637003307061250", "text": "Los datos del #INE de exceso de mortalidad en su mayor\u00eda por #Covid, demuestran la negligente gesti\u00f3n de Page en Castilla-La Mancha. De las 7 provincias con \u2795 exceso de mortalidad, 4 son Castilla-La Mancha, se necesita menos demagogia y m\u00e1s rigor y recursos para nuestra sanidad. https://t.co/4snRE2majr", "created_at": "2021-01-14T08:38:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349635605186179074", "text": "El INE revela datos dram\u00e1ticos , 30.000 muertos de #covid que este Gobierno y Ministerio de Sanidad insensibles e irresponsables se niegan a reconocer. Los m\u00e1s castigados los mayores de 75 a\u00f1os y #CiudadReal la segunda provincia con m\u00e1s exceso de toda Espa\u00f1a. https://t.co/ztHSF5ZFEc", "created_at": "2021-01-14T08:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349342865223262211", "text": "El exceso de mortalidad se cifra en 80.202 muertes ya, con los contagios desbocados en esta tercera ola y un Ministro de Sanidad con dedicaci\u00f3n parcial y actuando en pro de las encuestas, un actitud reprobable e irresponsable. https://t.co/sVxDkGsYkE", "created_at": "2021-01-13T13:09:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349339310676451332", "text": "\ud83d\udd0d Contrasta el trabajo parlamentario que realizamos los diputados @populares por Ciudad Real, con 3.418 iniciativas \ud83d\udcdd presentadas en el @Congreso_Es, frente a las 117 de los diputados del PSOE. Falta compromiso con nuestra provincia y sobra conformismo por sumisi\u00f3n. https://t.co/5M612Sq2fM", "created_at": "2021-01-13T12:55:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349338865740488705", "text": "En un a\u00f1o tan dif\u00edcil, se necesita en Espa\u00f1a y #CLM, gobiernos que sepan liderar la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social. De nuevo, S\u00e1nchez y Page llegan tarde y mal\n\n\u27a1\ufe0fExaspera la desidia y es necesario reforzar la asistencia sanitaria con la contrataci\u00f3n de m\u00e9dicos y enfermeros https://t.co/gajoEBbS0W", "created_at": "2021-01-13T12:53:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349337888325033986", "text": "\u2049\ufe0f Inoperancia en estado puro: Cuando \u2795paro tenemos, \u2795ERTEs y \u2795gente sin cobrar el Ingreso M\u00ednimo Vital, el Gobierno \u2795 antisocial de Espa\u00f1a, en plena ola de fr\u00edo \u2744\ufe0f, NO frena la subida de la #luz \u2b06\ufe0f30% ni la del #gas \u2b06\ufe0f22% https://t.co/S9CnZVAfGN", "created_at": "2021-01-13T12:49:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348950339165302787", "text": "\ud83d\udcca Este es el balance de las iniciativas presentadas por los diputados en el @Congreso_Es. Ocupo el n\u00famero 17 de los 350, con 1.796, al servicio de los ciudadreale\u00f1os y los espa\u00f1oles. Los @populares trabajamos por y para los espa\u00f1oles. https://t.co/nwooFc7pU0", "created_at": "2021-01-12T11:09:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348691420345987073", "text": "Junto a @FundacionAZ analizamos la necesidad de dar un impulso legislativo a la #Sanidad que permita la equidad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, escuchar y atender a largos supervivientes oncol\u00f3gicos e impulsar la digitalizaci\u00f3n y el acceso a t\u00e9cnicas diagn\u00f3sticas innovadoras para una detecci\u00f3n precoz. https://t.co/eCqHFn30YT", "created_at": "2021-01-11T18:01:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347853777584451585", "text": "Este Gobierno progresista bate r\u00e9cords, desgraciadamente negativos, ya est\u00e1bamos a la cabeza en contagios #covid, fallecidos, peor pa\u00eds en gestionar la pandemia, #paro, seremos el pa\u00eds como \u2795 d\u00e9ficit de la EU y ahora el pa\u00eds donde m\u00e1s sube la electricidad. #escudosocialdec\u00edan https://t.co/UjeeAgs0lO", "created_at": "2021-01-09T10:32:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347540409266941953", "text": "En plena tercera ola con \u2795 de 2 millones de contagios, en Espa\u00f1a un 20% \u2795 de contagiados y subiendo hospitalizados, el Ministro de Sanidad sigue de campa\u00f1a reclamando la soberan\u00eda de Catalu\u00f1a, en vez de dar soluci\u00f3n a la #vacunaci\u00f3n y asumir el mando \u00fanico. \ud83d\udcca Nefasta gesti\u00f3n. https://t.co/9nmZTDRGJN", "created_at": "2021-01-08T13:47:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347519222050660354", "text": "\ud83d\udcf0 Si los contagios no paran, si las muertes no paran, si la pandemia no para, \u00bfpor qu\u00e9 paralizan PSOE y Podemos el trabajo de la Comisi\u00f3n de Sanidad en el @Congreso_Es?\n\n\u27a1\ufe0f Es una desverg\u00fcenza y un intento m\u00e1s de tapar su nefasta gesti\u00f3n. https://t.co/flgVmFmgvC", "created_at": "2021-01-08T12:23:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347133064405778432", "text": "Hoy @populares en Comisi\u00f3n Nacional de Seguimiento Coronavirus es intolerable que el Gobierno eluda su responsabilidad, el Ministro de Sanidad de campa\u00f1a en Catalu\u00f1a y en plena Tercera Ola aumentando contagios, fallecidos, sin coordinar ni dar  datos vacunas https://t.co/E59Thxg4rJ", "created_at": "2021-01-07T10:48:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346919895976521732", "text": "Esto que estamos viendo hoy en EEUU es una mala noticia para el mundo, los populismos son un enemigo de la democracia. En Espa\u00f1a yo lo viv\u00ed en primera persona con seguidores de #Podemos cuando rodearon el #Congreso, no aceptando la democracia, hoy partido de Gobierno con S\u00e1nchez. https://t.co/rd2O5prk4l", "created_at": "2021-01-06T20:41:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346918277730201605", "text": "Tristes im\u00e1genes que estamos viendo hoy en #Washington, un enfrentamiento armado en la c\u00e1mara de representantes, que debiera no s\u00f3lo ser la sede de la democracia americana, sino del mundo por lo que representa EEUU a nivel mundial y que deber\u00eda ofrecer estabilidad. Es intolerable https://t.co/HrYuNbhVsd", "created_at": "2021-01-06T20:35:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346385307739058176", "text": "El resultado de pol\u00edtica de propaganda y acercamiento a independentistas se salda con el peor registro de paro de los \u00faltimos 11 a\u00f1os y el peor de la EU, 724.000 desempleados \u2795, que nos lleva a 3,9 millones parados, sin contar con las 775.000 de los ERTE. https://t.co/EfFkfKkURq", "created_at": "2021-01-05T09:17:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346141443073712129", "text": "Espa\u00f1a muy lejos en los datos de #vacunaci\u00f3n del resto de Europa. Esta tercera ola de la pandemia no se puede gestionar a tiempo parcial. Nuestros mayores, nuestros m\u00e9dicos, los miles de contagiados y los que est\u00e1n en UCIS necesitan un Ministro al 100%. https://t.co/YDfYKuzHSr", "created_at": "2021-01-04T17:08:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345515799520432130", "text": "\ud83d\udcca #Encuesta de @sigmados; los @populares \u2b06\ufe0f 4,4 puntos, siti\u00e1ndonos a menos de 3 puntos del  PSOE. @pablocasado_ lidera claramente la alternativa a este nefasto Gobierno. https://t.co/VYk4CNAbvg", "created_at": "2021-01-02T23:42:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345490452011753472", "text": "Mientras Espa\u00f1a est\u00e1 en Estado de alarma, con 70.000 fallecidos, en plena tercera ola y sin reportar datos de vacunaci\u00f3n, el Ministro de Sanidad, Illa, est\u00e1 de campa\u00f1a electoral, sin cumplir las normas. Una irresponsabilidad el cambio en plena pandemia y la dejacion de funciones. https://t.co/sOtnoPIVg7", "created_at": "2021-01-02T22:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344675635571154944", "text": "Feliz a\u00f1o Antonio!! \ud83d\udc99 https://t.co/0tRbUOqdMn", "created_at": "2020-12-31T16:03:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344665851077779457", "text": "Gracias Fran por tu apoyo!!! Feliz a\u00f1o!!! https://t.co/IPSL5lGBeK", "created_at": "2020-12-31T15:24:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344652483717713924", "text": "Gracias!! https://t.co/XP5dmatxNp", "created_at": "2020-12-31T14:31:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344377808378884097", "text": "Lo dije hace meses, ni este Ministro ni este Gobierno han defendido los intereses de los espa\u00f1oles solo sus intereses partidistas y los de sus socios independentistas. M\u00e1s de 70.000 fallecidos, una p\u00e9sima gesti\u00f3n. https://t.co/iyzsxEhVty", "created_at": "2020-12-30T20:20:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343989215059714048", "text": "El a\u00f1o 2020 ha sido un a\u00f1o atroz para la salud, las familias, la econom\u00eda y el empleo. Un a\u00f1o muy duro y con un #GobiernoSuspenso que siempre ha ido tarde y mal.     https://t.co/bOEJwgBhtF", "created_at": "2020-12-29T18:36:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343558210775605249", "text": "\u26ab\ufe0f Minuto de silencio para condenar la p\u00e9rdida de otra mujer, de Villarrubia de los Ojos, elevando a 43 las mujeres asesinadas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 por #violenciadeg\u00e9nero Basta ya! Las mujeres deben sentirse seguras. Es una obligaci\u00f3n garantizar su vida. M\u00e1s recursos para combatir esta lacra. https://t.co/Mv5QjbdRwj", "created_at": "2020-12-28T14:03:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343482855595397121", "text": "\ud83d\udcd1 \u2066@redaccionmedica\u2069 \u2018Los protagonistas de la pol\u00edtica y gesti\u00f3n sanitaria 2020\u2019. Un a\u00f1o marcado por la #sanidad, en el aspecto positivo la gran labor de m\u00e9dicos y sanitarios, en el negativo, la nefasta gesti\u00f3n del Gobierno y fallecidos por #covid. https://t.co/JA5HcDsKo7", "created_at": "2020-12-28T09:04:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341867185178873856", "text": "Feliz navidad Aurora!! https://t.co/HsKesHDuk0", "created_at": "2020-12-23T22:04:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341866985643192320", "text": "Muchas Gracias y Feliz Navidad!! https://t.co/0DfmQkaO6g", "created_at": "2020-12-23T22:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341862981395767300", "text": "\ud83c\udf84Con @NNGG_CiudadReal un a\u00f1o\u2795en la campa\u00f1a navide\u00f1a #PopularesSolidarios20 para seguir ayudando a quienes m\u00e1s lo necesitan. Este a\u00f1o se puede colaborar de forma presencial y tambi\u00e9n a trav\u00e9s de plataformas digitales. Un orgullo el compromiso y solidaridad de nuestros j\u00f3venes.\u2728 https://t.co/7ACkuYX6gw", "created_at": "2020-12-23T21:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341814336499703809", "text": "Te deseo tambi\u00e9n Feliz Navidad!! https://t.co/2QWLz1LuBX", "created_at": "2020-12-23T18:34:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341814198549041153", "text": "Feliz Navidad para ti tambi\u00e9n!! https://t.co/9MlJLs3wO4", "created_at": "2020-12-23T18:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341814023797522432", "text": "Feliz Navidad Fran para ti y tu familia!! https://t.co/TNhYYt4vNI", "created_at": "2020-12-23T18:32:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341813937000640514", "text": "Igualmente Feliz Navidad para ti y los tuyos!!! https://t.co/0XZfZqTJ4K", "created_at": "2020-12-23T18:32:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341687803445469186", "text": "\ud83d\udc99 Este ha sido un a\u00f1o muy duro en el que se ha puesto a prueba la capacidad de resistencia, la solidaridad y la determinaci\u00f3n de todos para salir adelante.\n\n\u00a1Que 2021 venga lleno de Salud, \u00e9xitos y esperanza! \u00a1Os deseo que teng\u00e1is una Feliz Navidad!\ud83c\udf84\ud83d\ude0a https://t.co/NoOaGlAp3e", "created_at": "2020-12-23T10:11:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341422740163747841", "text": "\ud83d\udcf9 Con la esperanza puesta en 2021, la Comisi\u00f3n #Sanidad y #Consumo de @Congreso_Es agradecemos la labor del personal de la C\u00e1mara y la implicaci\u00f3n de los Grupos en una de las peores \u00e9pocas que hemos vivido en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con la p\u00e9rdida de tantas personas durante la pandemia. https://t.co/vMvaZG875o", "created_at": "2020-12-22T16:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341414455880667139", "text": "\u2b55\ufe0f\ud83e\ude7a Agradecer al  @CirculoSanidad las interesantes propuestas para sumar esfuerzos y utilizar todos los recursos necesarios que beneficien a los pacientes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Y gracias por \u201cM\u00edrame a los Ojos\u201d el libro escrito por Ernesto S\u00e1enz de Buruaga y Luis del Val. #LecturaRecomendada\ud83c\udf84 https://t.co/86EO47LkxX", "created_at": "2020-12-22T16:05:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341333336883654657", "text": "\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 A punto de terminar este tr\u00e1gico a\u00f1o, en Comisi\u00f3n de #Sanidad @Congreso_Es guardamos un minuto de silencio en recuerdo de todos los fallecidos por #COVID19 y por los sanitarios que perdieron la vida luchando en la pandemia por salvar la de otros. Siempre en nuestra memoria. https://t.co/LEVPDvizyf", "created_at": "2020-12-22T10:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340995144108167171", "text": "\ud83c\udfe1 Reuni\u00f3n con el presidente nacional de @AsociacionANETA Miles de familias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 viven gracias al #turismoactivo. En la situaci\u00f3n actual, son necesarias medidas urgentes de apoyo al sector para evitar aumentar la despoblaci\u00f3n y el empobrecimiento de la ya maltrecha #Espa\u00f1aVaciada. https://t.co/hlqF7yH80S", "created_at": "2020-12-21T12:18:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340978698749677568", "text": "Inicio semana escuchando a la portavoz del @GPPopular @cucagamarra hoy en el #NEFOnline tambi\u00e9n con @TeoGarciaEgea y @JavierMaroto\n\n\ud83d\udde3\ufe0fEl Gobierno ha llegado tarde siempre y sigue llegando tarde.\n\n\u27a1\ufe0f\u201cNo conocemos el plan de vacunaci\u00f3n porque no existe\". https://t.co/EW7bBM09ET", "created_at": "2020-12-21T11:13:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340932648362004485", "text": "Este Gobierno siempre act\u00faa tarde, mal y ocultando la informaci\u00f3n relevante. https://t.co/WXsn8506pF", "created_at": "2020-12-21T08:10:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340311541187567616", "text": "\ud83d\udcdd El Gobierno sigue sin escuchar a la comunidad educativa, pero miles de espa\u00f1oles seguimos pidiendo la paralizaci\u00f3n de la #LeyCela\u00e1. Nuestro rechazo es porque esta Ley termina con la Libertad. Hoy hemos recogido firmas en Puertollano\n\ud83e\udde1 @masplurales #StopLeyCelaa @PPpuertollano https://t.co/10LozuYETk", "created_at": "2020-12-19T15:02:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339934909335564291", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe3 El gran anuncio en materia social del vicepresidente Iglesias, el Ingreso M\u00ednimo Vital, se ha convertido en su gran fracaso: s\u00f3lo 160.000 hogares lo han recibido de los 850.000 a los que llegar el Gobierno. En Ciudad Real, s\u00f3lo el 15% aprobadas, 1.946 de 12.359 solicitudes. https://t.co/XLVWWFIyu8", "created_at": "2020-12-18T14:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339932058446155776", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 M\u00e1xima preocupaci\u00f3n en los sectores de #educaci\u00f3n y #hosteler\u00eda\u203c\ufe0f \u27a1\ufe0f Los @populares exigimos la retirada de la #LeyCelaa, que coarta derechos y quita libertades \u27a1\ufe0f @pablocasado_ presenta un Plan espec\u00edfico de recuperaci\u00f3n que recoge la aplicaci\u00f3n del IVA superreducido en 2021. https://t.co/bV4n0NoGl5", "created_at": "2020-12-18T13:54:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339929302339624970", "text": "\ud83d\udde3\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f Las malas decisiones del Gobierno de S\u00e1nchez est\u00e1n afectando gravemente a la educaci\u00f3n, la hosteler\u00eda y a las familias m\u00e1s necesitadas de Ciudad Real. Espa\u00f1a tiene el peor Gobierno en el peor momento. https://t.co/cYzDwc8qUv", "created_at": "2020-12-18T13:43:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339622506806857732", "text": "Que este Gobierno ponga en peligro la separaci\u00f3n de poderes, no es ninguna novedad, es m\u00e1s, est\u00e1 en la hoja de ruta de uno de los socios. No s\u00f3lo van a acabar con el Estado de Derecho, sino tambi\u00e9n con la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica llevando el empleo otra vez a cifras desorbitantes. https://t.co/0j5qFL6nFa", "created_at": "2020-12-17T17:24:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339565462259200000", "text": "El Gobierno, c\u00f3mplice con C\u2019s, de forma insensible e inmoral, aprueban ley de #eutanasia, sin posibilidad de debate ni aportaciones cient\u00edficas. Hoy en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sale adelante una ley que es un fracaso como sociedad: se prioriza poder morir, pero no cuidados paliativos para poder vivir. https://t.co/EuV6rezvto", "created_at": "2020-12-17T13:37:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339548215180455939", "text": "\ud83c\udfdbCon @OMC_Espana, 80 segundos de silencio en recuerdo de 80 m\u00e9dicos que han fallecido en el ejercicio de su profesi\u00f3n, en primera l\u00ednea luchando contra la #COVID19. \u279586.000 sanitarios contagiados, la tasa\u2795alta del\ud83c\udf0d. El Gobierno no puede esconder la realidad ni su negligencia. https://t.co/4SXomKaAir", "created_at": "2020-12-17T12:29:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339464874460663809", "text": "Este Gobierno impone una ley de educaci\u00f3n ideol\u00f3gica sin consenso, aprobar una ley con alto contenido moral, como la eutanasia, sin debate, una reforma del CGPJ sin consenso para controlar a los jueces, pero cuando hablamos de salvar vidas se pone de perfil y evita gobernar. https://t.co/HHmu4JJHpc", "created_at": "2020-12-17T06:58:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339197906885226497", "text": "\ud83c\udfdb Hoy #S\u00e1nchez comparece en el @Congreso_Es, en pleno Estado de Alarma, no para reconocer a los 70.000 fallecidos espa\u00f1oles, ni para dar explicaciones de su nefasta gesti\u00f3n #COVID19, comparece para su autobombo y postureo. Vamos, para lo de siempre. https://t.co/lwb9aTWNsJ", "created_at": "2020-12-16T13:17:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339157378034507777", "text": "Los @populares recortan distancias con S\u00e1nchez. Los espa\u00f1oles quieren un proyecto s\u00f3lido, serio y de uni\u00f3n. Cada d\u00eda estamos \u2795 cerca del sorpasso a este gobierno radical e inconsistente que s\u00f3lo busca el poder a costa de la divisi\u00f3n entre espa\u00f1oles. https://t.co/I6IC2Lhkeb", "created_at": "2020-12-16T10:36:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339120463633637378", "text": "\ud83d\udcc8Espa\u00f1a est\u00e1 a la cabeza de destrucci\u00f3n de #empleo en los confinamientos en esta #pandemia, esto se podr\u00eda entender con un cierre que hubiera salvado vidas, pero no, estamos a la cabeza de fallecidos tambi\u00e9n. Desastrosa gesti\u00f3n del Gobierno sanitaria, econ\u00f3mica y social. https://t.co/RPxKUcWm8i", "created_at": "2020-12-16T08:09:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339118466746478592", "text": "Postura firme de @pablocasado_ y @populares ante la renovaci\u00f3n del CGPJ. \n\n\u25b6\ufe0f Avanzar en la despolitizaci\u00f3n e independencia de la #justicia. \n\nNo vamos a ser c\u00f3mplices de manosear la justicia a su antojo como quieren PSOE y Podemos a pesar de Europa. https://t.co/GATsYJq5mP", "created_at": "2020-12-16T08:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339102546393243649", "text": "Este Gobierno no tiene credibilidad alguna ni dentro ni fuera de Espa\u00f1a. Europa da con la puerta en las narices a S\u00e1nchez con la candidatura de Duque a la Agencia Espacial, antes descartaron las candidaturas de Calvi\u00f1o y Laya. https://t.co/KmxgGjw0k1", "created_at": "2020-12-16T06:58:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338958798376087554", "text": "Gracias compa\u00f1era!! Compartimos el conocimiento sobre el terreno y sobre todo poner a los ciudadanos en el centro de las pol\u00edticas, y ah\u00ed los representantes locales necesitan un apoyo decidido. https://t.co/7Gl23bXwy4", "created_at": "2020-12-15T21:27:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338827237781610496", "text": "\ud83c\udfdb El Gobierno tambi\u00e9n ha dejado solos a los ayuntamientos en la lucha contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero. Con @IgualdadGob desaparecido, sorprende que los entes locales no hayan recibido ninguna ayuda extraordinaria del Gobierno. En 8 meses de pandemia, 0\u20ac \u27a1\ufe0f@GPPopular exigimos apoyo https://t.co/gayt2AvMAd", "created_at": "2020-12-15T12:44:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338823664096190464", "text": "\ud83c\udfdb Hoy comparece en el @Congreso_Es la presidenta de igualdad de @fempcomunica. Desde el @GPPopular pedimos un fondo adicional y extraordinario para entes locales. Son los que han tenido que salir al frente en esta pandemia, asumiendo gastos extras ante el abandono del Gobierno. https://t.co/X61VseSc0J", "created_at": "2020-12-15T12:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338791017252794368", "text": "El PSOE ha abandonado definitivamente la lucha contra el terrorismo y los radicales, y se ha posicionado en el lado opuesto a los que luchamos por la #libertad. https://t.co/mw1Tc59hl0", "created_at": "2020-12-15T10:20:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338454370854252544", "text": "\ud83d\udc65La calidad asistencial mejora con la participaci\u00f3n de los pacientes. Son la verdadera raz\u00f3n de ser del #SNS y su voz es imprescindible para abordar las reformas necesarias. As\u00ed construimos juntos una #Sanidad \u2795participativa, \u2795transparente \u2795democr\u00e1tica. @pacientesPOP \ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/KIGUMwsb7g", "created_at": "2020-12-14T12:02:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338449765147742210", "text": "\u27a1\ufe0f Hoy en el coloquio organizado por @pacientesPOP dando visibilidad al papel de las #AsociacionesDePacientes en el sistema sanitario y social en la era #Covid. Mi reconocimiento a la labor y esfuerzo que realizan siempre y especialmente durante la pandemia. Todos sumamos \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\ude7a https://t.co/e09dC1AdKa", "created_at": "2020-12-14T11:44:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338406817651712000", "text": "Los asesores del Gobierno cobran 15.000 euros m\u00e1s si son hombres, este es el Gobierno Progresista que ven\u00eda a darnos lecciones de #igualdad  y #feminismo a todos. Un Gobierno de palabras sin palabra. https://t.co/bubJdcFtEe", "created_at": "2020-12-14T08:53:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338237887012343813", "text": "Felicidades y Enhorabuena por el buen trabajo solidario que hac\u00e9is en favor de las personas con capacidades diferentes https://t.co/GcYM6f4sZZ", "created_at": "2020-12-13T21:42:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337777037851955200", "text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaHoy en #CiudadReal, los @populares en la concentraci\u00f3n en apoyo al pueblo venezolano para mostrar nuestro rechazo al fraude electoral de Maduro y a los que como Zapatero e Iglesias defienden una dictadura con miles de asesinatos y desparecidos.\n\n\u27a1\ufe0f El \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f con la Libertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Pl4N701Esp", "created_at": "2020-12-12T15:11:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337511902470164480", "text": "\u270d\ud83c\udffb Los @populares seguimos recogiendo firmas por toda Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 contra la #LeyCela\u00e1 \ud83d\uded1. Esta tarde, la respuesta de cientos de alcazare\u00f1os ha sido incre\u00edble. Juntos, frenaremos este ataque al espa\u00f1ol como lengua vehicular, a la libertad de las familias y a la Educaci\u00f3n Especial. https://t.co/I9dmugoCsr", "created_at": "2020-12-11T21:37:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337362784569479171", "text": "Este Gobierno a parte de no tener alma, no tiene moral. Esconden a casi 20.000 fallecidos en esta segunda ola, a pesar de que los criterios de la OMS son claros. https://t.co/WLE5ZGuTPU", "created_at": "2020-12-11T11:45:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337357912251850754", "text": "\ud83c\udf99 En unos minutos estar\u00e9 en el programa de @OndaCeroRadioCr \u2018M\u00e1s de Uno Ciudad Real\u201d con @eljuarez69 hablando de la actualidad pol\u00edtica en el @Congreso_Es y en nuestra provincia. \u27a1\ufe0f A partir de las 12,30 horas nos escuchamos!! \ud83d\udcfb https://t.co/IhUi79MFrE", "created_at": "2020-12-11T11:25:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336997519230951425", "text": "\ud83c\udfdb Comienza la Comisi\u00f3n de #Sanidad y #Consumo del @Congreso_Es con la comparecencia del Ministro de @sanidadgob para informar, de forma monogr\u00e1fica, sobre la Estrategia de Vacunaci\u00f3n contra el SARS-CoV-2. @GPPopular \ud83d\udc89 https://t.co/0QttQX2wNw", "created_at": "2020-12-10T11:33:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336975218905067521", "text": "\u27a1\ufe0f En #DiaInternacionaldelosDDHH me reafirmo en la lucha contra la Trata de Personas, una violaci\u00f3n de derechos que tiene que parar \ud83d\udd90\ud83c\udffc\ud83d\uded1 y no podemos permitir. Mi reconocimiento a @APRAMP y a asociaciones que ayudan a tantas mujeres y ni\u00f1as a recuperar su libertad y su dignidad. https://t.co/0cEnPPXXBe", "created_at": "2020-12-10T10:05:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336737605325627401", "text": "\ud83c\udf99\u26ab\ufe0f En Ciudad Real despedimos a Agust\u00edn Caba\u00f1as, un gran periodista y una de las grandes voces de nuestra tierra, pero sobre todo una buena persona, buen profesional y buen compa\u00f1ero. Todo mi afecto y cari\u00f1o a la familia. DEP\nFotograf\u00eda de Rueda @LaTribunaCR https://t.co/MhdwZZ7hxF", "created_at": "2020-12-09T18:20:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336653530480988160", "text": "Las medidas en materia de #Sanidad acordadas en #Comisi\u00f3nReconstrucci\u00f3n @Congreso_Es no deben retrasarse. Es necesaria una nueva arquitectura de salud p\u00fablica. Dar voz a los pacientes y darles herramientas para que puedan valorar y participar en las decisiones. @Derecho_Sanidad https://t.co/k7URj46OP5", "created_at": "2020-12-09T12:46:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336649262097162240", "text": "\ud83e\udda0\u27a1\ufe0f La pandemia por #Covid19 y las actuaciones pol\u00edtico administrativas para afrontarla han evidenciado la necesidad de un nuevo modelo sanitario en coordinaci\u00f3n con CCAA, as\u00ed como reformas legislativas. La soluci\u00f3n no es declarar siempre el estado de alarma. \ud83d\udea8 @Derecho_Sanidad https://t.co/BKwxRYJqhM", "created_at": "2020-12-09T12:29:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336628593493946369", "text": "\ud83c\udfdb Esta ma\u00f1ana he participado en la mesa inaugural del XIV Congreso Gesti\u00f3n Sanitaria organizado por \ud83e\ude7a @Derecho_Sanidad 'Covid 19 / Gesti\u00f3n y Prevenci\u00f3n de Pandemias: aspectos legales, contrataci\u00f3n p\u00fablica, responsabilidad, RRHH en el Sistema Nacional de Salud \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @IBarreda \ud83d\udd2c\ud83d\udc89 https://t.co/93knWQGJeJ", "created_at": "2020-12-09T11:07:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335923533147418625", "text": "\ud83e\uddf8\ud83c\udf84\u00bfY si adem\u00e1s de comprar regalos navide\u00f1os al hacerlo colaboramos con una buena causa? El osito #Quimi es un precioso regalo y os espera en la tienda solidaria de @AFANION_ (Callej\u00f3n Huertos) en apoyo a familias de ni\u00f1os con c\u00e1ncer, todav\u00eda m\u00e1s vulnerables durante la pandemia. https://t.co/BWQDl56kvW", "created_at": "2020-12-07T12:26:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335676305547857933", "text": "\ud83d\udcf0 Hoy entrevista en \u2066@elmundoes\u2069 Pablo Casado, Presidente de \u2066@populares\u2069 : \"El PP representa ahora mejor a los socialdem\u00f3cratas moderados que S\u00e1nchez\".\n\nS\u00e1nchez es una marioneta de Podemos y s\u00f3lo representa su propio poder. https://t.co/pS5UjlRFoM", "created_at": "2020-12-06T20:03:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335503844650979328", "text": "La Constituci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cumple 42 a\u00f1os y sigue siendo el mejor marco de convivencia, concordia y prosperidad para garantizar nuestros derechos y libertades\n\nLos @populares defendemos la Carta Magna que nos dimos entre todos y para todos frente a los que atacan nuestras instituciones. https://t.co/qE1MPNBqIA", "created_at": "2020-12-06T08:38:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335157782983675906", "text": "Hoy en el #diainternacionaldelvoluntariado. quiero resaltar y agradecer el compromiso de millones de #voluntarios que con su tiempo hacen un mundo mejor. \nDestaco el trabajo del @Bancodealimento que desinteresadamente est\u00e1n siendo claves para muchas personas en esta crisis #covid https://t.co/eby4zEFHiW", "created_at": "2020-12-05T09:43:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335156108663656449", "text": "Espa\u00f1a necesita a alguien a los mandos capaz de soportar la tormenta y que no lo ponga todo del rev\u00e9s. https://t.co/AKj91ovVgN", "created_at": "2020-12-05T09:36:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334994605549432833", "text": "Precioso acto de presentaci\u00f3n del cartel de navidad, enhorabuena al autor #HonoratodelHierro y gracias a la Asociacion de Belenistas de CR, una navidad diferente pero debemos mantener su esp\u00edritu. https://t.co/oWTfu4wp34", "created_at": "2020-12-04T22:54:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334894167978340352", "text": "S\u00e1nchez ningunea a la capital y los diputados del PSOE por #CiudadReal votan NO\u274c a las enmiendas @populares que piden:\n\n\u274c Rehabilitaci\u00f3n Comandancia CR\n\u274c Autov\u00eda TO-CR\n\u274c Variantes CR conexi\u00f3n N430 \n\u274c By-Pass AVE MA-TO-CR\n\n\u27a1\ufe0f \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el Plan de Modernizaci\u00f3n? #PGE2021 https://t.co/f0GPinJ1w9", "created_at": "2020-12-04T16:15:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334609399403458560", "text": "\ud83d\udcda Quiero trasladar mi felicitaci\u00f3n a @GardeJulian elegido nuevo Rector de la @uclm_es,  motor imprescindible para el futuro de nuestra regi\u00f3n.\nMi reconocimiento a @ma_collado y su equipo, por su compromiso y trabajo durante estos \u00faltimos a\u00f1os, especialmente en esta pandemia.", "created_at": "2020-12-03T21:24:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334572026250600448", "text": "A vosotros por vuestra lucha y compromiso. Me ten\u00e9is a vuestra disposici\u00f3n. https://t.co/8J71HnRirb", "created_at": "2020-12-03T18:55:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334429870403805185", "text": "\u267f\ufe0f\ud83d\udc99 Hoy en el #DiaInternacionalDiscapacidad mi compromiso en la defensa de los derechos de las personas con discapacidad y mi apoyo a los centros de educaci\u00f3n especial que S\u00e1nchez y la #LeyCela\u00e1 quieren cerrar. Los @populares en el Gobierno blindaremos esta importante labor. https://t.co/IPcLJCnmtg", "created_at": "2020-12-03T09:30:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334227898597855233", "text": "El n\u00famero real de fallecidos en la pandemia supera ya los 74.000, seg\u00fan el INE, 30.000 fallecidos \u2795 de los que reconoce este Gobierno.\nLas familias y los espa\u00f1oles merecen reconocer y conocer el n\u00famero real. #tragedia  https://t.co/OU1wvtWT6D", "created_at": "2020-12-02T20:08:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334206443281670145", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb Participo hoy en el III Seminario #Rompelacadena de @DiaconiaInforma donde defiendo la necesidad de una Ley integral contra la trata de mujeres y ni\u00f1as v\u00edctimas de explotaci\u00f3n sexual. Perseguir el delito, prevenci\u00f3n del fen\u00f3meno y protecci\u00f3n de la v\u00edctima. https://t.co/CJJgvbqO9E", "created_at": "2020-12-02T18:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334063883640770560", "text": "Este Gobierno se olvido de Espa\u00f1a y del #empleo.  El #paroregistrado nos deja 600.000 parados \u2795 desde febrero y 750.000 \u2795en ERTES. \nLos #presupuestos que necesita Espa\u00f1a son los del #progreso y el #empleo, pero el Gobierno ha decidido que sean los de romper Espa\u00f1a y la dignidad https://t.co/oHe8ZUErK6", "created_at": "2020-12-02T09:16:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334042230953299970", "text": "La pandemia es igual para todos los pa\u00edses, las soluciones No.\nEste Gobierno centrado m\u00e1s en mantenerse en el poder que en sacar a los espa\u00f1oles hacia delante hace que Espa\u00f1a sufra la la mayor recesi\u00f3n de la #OCDE y tenga una recuperaci\u00f3n \u2795 lenta, perdiendo numerosos #empleos. https://t.co/jqVZ7w4wZ0", "created_at": "2020-12-02T07:50:27.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1334031891238965250", "text": "Una gran regi\u00f3n que simboliza la riqueza espa\u00f1ola que experiment\u00f3 hace dos a\u00f1os un cambio que les llena de esperanza. Felicidades a un Presidente como @JuanMa_Moreno y a su equipo por su compromiso y responsabilidad. https://t.co/qBtI0yIQVd", "created_at": "2020-12-02T07:09:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333798359249821696", "text": "\u203c\ufe0fEl Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias veta la enmienda propuesta por @GPPopular con un incremento de 250\u20ac mensuales, en una primera fase, para todos los empleados p\u00fablicos de instituciones penitenciarias, mejorado sus condiciones de trabajo y corrigiendo una desigualdad retributiva. https://t.co/JuCPP5AEQ1", "created_at": "2020-12-01T15:41:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333768376385236992", "text": "Un ejemplo de pol\u00edticas para dar soluciones a los ciudadanos, y no de enfrentamiento, divisi\u00f3n y sometimiento a los extremos como hace este Gobierno de coalici\u00f3n. Enhorabuena @IdiazAyuso y @ppmadrid. https://t.co/XIAS4aFac3", "created_at": "2020-12-01T13:42:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333767617379753985", "text": "\ud83c\udfdb Seguimos escuchando a todo el sector sanitario que lucha contra la #covid19 en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Hoy en reuni\u00f3n con @AMEVESP17, Foro de Integraci\u00f3n e Inmigraci\u00f3n y M\u00e9dicos Latinoamericanos Especialistas en el exterior. \ud83e\ude7a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea @gustavoeustache @carmilucg https://t.co/T4iHbzUWdx", "created_at": "2020-12-01T13:39:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333755380124540928", "text": "\ud83d\udd34 El Gobierno de S\u00e1nchez-Iglesias ataca la libertad de expresi\u00f3n. Nos van a tener enfrente a los @populares que siempre estaremos en la defensa de las libertades que consagra nuestra Constituci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/C8ge6Xsz5o", "created_at": "2020-12-01T12:50:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333720800822751234", "text": "La OCDE advierte que Espa\u00f1a crecer\u00e1 el a\u00f1o que viene la mitad de lo que afirma el Gobierno. \nUn Gobierno sin escr\u00fapulos, miente con informes, test, expertos y fallecidos.\nMiente a las instituciones, pero fallecidos, pobreza y paro no entienden de mentiras. https://t.co/ZMQEeZvPPu", "created_at": "2020-12-01T10:33:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333711532979613698", "text": "\u2665\ufe0f Hoy #D\u00edaMundialDelSida, todo mi apoyo a las personas que viven con el #VIH. En pandemia, debemos seguir luchando contra los virus porque nadie est\u00e1 a salvo hasta que todos estamos a salvo. La solidaridad mundial es una responsabilidad compartida.\n\u2795informaci\u00f3n \u2796discriminaci\u00f3n https://t.co/ci433anynB", "created_at": "2020-12-01T09:56:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333687130879651842", "text": "Resulta bochornoso para los espa\u00f1oles ver como las fuerzas radicales ERC Y EH Bildu reclaman ahora a S\u00e1nchez su parte del pastel por dejarlo en Moncloa. Una hoja de ruta a la independencia y una \u2018pol\u00edtica penitenciaria que deje atr\u00e1s la excepcionalidad\u2019. Simplemente Repugnante. https://t.co/4kIwmyemhd", "created_at": "2020-12-01T08:19:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333672270468878342", "text": "Moderna solicita la autorizaci\u00f3n para su vacuna contra la #covid a la Agencia Europea del Medicamento (EMA), agencia que ten\u00eda todas las papeletas de instalarse en Barcelona hace dos a\u00f1os con sus m\u00e1s de 1.000 empleos y que el independentismo tumb\u00f3. https://t.co/OoZumez0fa", "created_at": "2020-12-01T07:20:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333321553837236226", "text": "Espa\u00f1a cae 10 puestos en #igualdad para las mujeres en los dos \u00faltimos a\u00f1os seg\u00fan prestigioso estudio, saliendo del top.\nEste es el logro del Gobierno progresista en sus dos a\u00f1os.\nMenos empleabilidad y menos seguridad.\nLas #Mujeres pierden con la izquierda https://t.co/L8JTSGqbZ6", "created_at": "2020-11-30T08:06:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333040873454641152", "text": "\ud83d\udd35 Hoy en la Pza. Mayor de #CiudadReal recogiendo firmas para parar la #LeyCela\u00e1.\n\n\u25b6\ufe0f Los @populares defendemos la libertad educativa y denunciamos el ataque contra los derechos constitucionales y la eliminaci\u00f3n del castellano como lengua vehicular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\uded1#StopLeyCelaa @MasPlurales https://t.co/GmpxS5DPh8", "created_at": "2020-11-29T13:31:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332959516195958786", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy es un d\u00eda triste, nos ha dejado Juan de Dios Rom\u00e1n, una leyenda del balonmano y del deporte. Fue entrenador del m\u00edtico Balonmano Ciudad Real, del Atleti y la selecci\u00f3n espa\u00f1ola @RFEBalonmano, adem\u00e1s de su Presidente. Siempre estar\u00e1s en la memoria de los ciudadreale\u00f1os. DEP https://t.co/gYXw7F3una", "created_at": "2020-11-29T08:08:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332331615226302467", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb Hoy es un d\u00eda para reivindicar y reconocer la labor de los docentes, de todos, sin apartar a los de la Concertada como quiere este Gobierno. Hay que destacar el esfuerzo en esta #pandemia por seguir dando oportunidades de futuro a nuestros ni\u00f1os. Muchas Gracias. #DiaDelMaestro https://t.co/JMf3llYkhA", "created_at": "2020-11-27T14:33:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332328905332678656", "text": "De las ultimas piruetas pol\u00edticas del PNV y del Gobierno Frankenstein, esta es totalmente aberrante. Que el PNV apueste por una armonizaci\u00f3n fiscal para Espa\u00f1a menos para Euskadi que es la que realmente tiene una diferenciaci\u00f3n es de nota. https://t.co/muTaEiZTDH", "created_at": "2020-11-27T14:22:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332328049879244800", "text": "Que la colaci\u00f3n de S\u00e1nchez haya propuesto a Rufi\u00e1n como el que tiene que decidir la pol\u00edtica madrile\u00f1a avalando el ataque fiscal de ERC a Madrid, remata el poco inter\u00e9s y la desidia del PSOE por y para los madrile\u00f1os. https://t.co/DEzABnZlkp", "created_at": "2020-11-27T14:18:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332325906996670468", "text": "Los madrile\u00f1os reciben a S\u00e1nchez e Illa en el Hospital de La Paz entre abucheos.\nLos madrile\u00f1os ya han juzgado la constante utilizaci\u00f3n pol\u00edtica de la sanidad por el Gobierno contra \u2066@IdiazAyuso\u2069 y contra los madrile\u00f1os. \n\n https://t.co/Az16TEOjZy", "created_at": "2020-11-27T14:10:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332224280894042114", "text": "El Presidente de Francia, Macron prepara la ciudad de la lengua para proteger la lengua com\u00fan de los franceses.\n\nEl Presidente de Espa\u00f1a, S\u00e1nchez, se arrodilla antes los que quieren romper Espa\u00f1a, eliminando el espa\u00f1ol como lengua com\u00fan.\n\nPresidentes.. https://t.co/oIHyIoW0Vq", "created_at": "2020-11-27T07:26:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332223009134964736", "text": "\u00a1Gracias Carmen! https://t.co/dR1HKd1dnj", "created_at": "2020-11-27T07:21:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332051799084322817", "text": "\ud83d\udcbb Webinar @populares; La #violenciadeg\u00e9nero es un problema que gracias al Pacto que promovimos se elev\u00f3 a categor\u00eda de Estado. Es responsabilidad de todos que no haya #niunamas\u00a0 que sufra malos tratos. Las mujeres no est\u00e1n solas y los poderes p\u00fablicos debemos estar de su lado. https://t.co/jQdUMYdf8A", "created_at": "2020-11-26T20:01:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331950752986779648", "text": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83d\udde3 Hoy participo en el Seminario Virtual de @populares \u201cCon las Mujeres. Contra la Violencia, Pacto de Estado\u201d, a partir de las \u23f0 18,00 horas, con @jaimedeolano como moderador y junto a mis compa\u00f1eros\n\n@anapastorjulian\n@JavierMaroto\n@DolorsMM y @MargaProhens https://t.co/GpwmBJ4gtF", "created_at": "2020-11-26T13:19:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331937835692269569", "text": "Hoy celebramos una nueva #comisi\u00f3n de #Sanidad. Los espa\u00f1oles esperan medidas que sean homog\u00e9neas en los territorios y pactadas, sin imposiciones. Debemos ser muy precavidos pero adaptar a las exigencias de un momento familiar como es Navidad. Es necesario realizar test masivos. https://t.co/Hq5OQUwHpW", "created_at": "2020-11-26T12:28:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331914567715328000", "text": "Muchas felicidades a @OndaCero_es en su 30 aniversario. Gracias por informarnos con rigor y cercan\u00eda durante 3 d\u00e9cadas en las que he tenido el honor de compartir importantes momentos con los magn\u00edficos profesionales que nos acompa\u00f1an @OndaCeroRadioCr Feliz d\u00eda! #ONDACEROCUMPLE30 https://t.co/xbr569bw8G", "created_at": "2020-11-26T10:55:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331861372301406209", "text": "S\u00e1nchez acepta el chantaje de los independentistas, atacando al espa\u00f1ol y la Concertada y a los madrile\u00f1os, de los cuales, \u00e9l tambi\u00e9n es presidente, avalando un hachazo fiscal a pesar de que Madrid aporta a la 'caja com\u00fan' 23.000 millones m\u00e1s que Catalu\u00f1a. https://t.co/4n9BXKuCxZ", "created_at": "2020-11-26T07:24:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331721813668278275", "text": "Un gran acierto, una gran mujer y ser\u00e1 una fiel defensora de las v\u00edctimas. \u00a1Enhorabuena @rociolopez1905 ! Y Enhorabuena al Gobierno de la Comunidad de Madrid. https://t.co/Gsvf7g6ris", "created_at": "2020-11-25T22:09:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331674731041464321", "text": "La ca\u00f3tica gesti\u00f3n en #dependencia de Iglesias:\n\n\u267f\ufe0f 1.300.000 dependientes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\u2b06\ufe0f Suben listas de espera\n\ud83d\ude13 200.000 no reciben ninguna prestaci\u00f3n que s\u00ed tienen reconocida\n\ud83d\ude21 47.000 han fallecido entre enero y octubre sin recibir ninguna ayuda\n\ud83d\ude22 165 dependientes fallecidos al d\u00eda https://t.co/a5fx5Alp5S", "created_at": "2020-11-25T19:02:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331644087498395650", "text": "Es inadmisible esta violencia f\u00edsica y verbal de un cargo p\u00fablico, el Presidente del Grupo socialista en en CLM, contra mi compa\u00f1era @claudiaalonsso. La soberbia y este tipo de actuaciones son un mal ejemplo para la sociedad y sobran en pol\u00edtica. Todo mi apoyo y respaldo Claudia. https://t.co/d7kJcZ4qfo", "created_at": "2020-11-25T17:01:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331610017749999617", "text": "Nuestra obligaci\u00f3n es que las v\u00edctimas denuncien antes de que se perpetre un crimen, no puede haber #NiUnaMas\n\n\u260e\ufe0f La llamada al 016 es an\u00f3nima. Los poderes p\u00fablicos estamos con ellas. Hay que denunciar.\n\n\u27a1\ufe0f Los @populares impulsamos Pacto Nac. de Estado contra #ViolenciadeG\u00e9nero https://t.co/TOfPIlpviL", "created_at": "2020-11-25T14:45:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331558578168209410", "text": "\u26ab\ufe0f\ud83d\udfe3 Guardamos un minuto de silencio a las puertas del @Congreso_Es por las v\u00edctimas de #ViolenciaDeGenero en el D\u00eda Internacional de la eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer\n#NiUnaMenos\u00a0@GPPopular #25N https://t.co/NjGLo7YfOS", "created_at": "2020-11-25T11:21:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331546258503323650", "text": "\u00a1\u00a1Una mujer valiente y preparada!! Tienes el apoyo de mucha gente \ud83d\udcaa\u00a1Adelante! @bea_fanjul https://t.co/ThP7Gdmpp5", "created_at": "2020-11-25T10:32:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331525861774856192", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLaViolenciaContraLaMujer \ud83d\udc9c\n\nMi solidaridad con todas las v\u00edctimas y mi repulsa a los 41 asesinatos de mujeres en lo que va de a\u00f1o. Condeno cualquier tipo de violencia de g\u00e9nero y exijo todos los recursos necesarios hasta conseguir su erradicaci\u00f3n. #NiUnaMenos https://t.co/SkQ67jQgyC", "created_at": "2020-11-25T09:11:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331524069171335168", "text": "Hoy @LaTribunaCR en recuerdos de #portadas trae una de junio de 2007. \u201cLa primera Alcaldesa de la capital toma posesi\u00f3n\u2019. La etapa  \u2795 bonita e importante de mi vida, ser alcaldesa de mi ciudad. Tras 13 a\u00f1os, mi compromiso de servicio p\u00fablico sigue intacto, pero \u2795 experiencia. https://t.co/CDwJiP21Iz", "created_at": "2020-11-25T09:04:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331010531268947968", "text": "Es de muy mal gusto que el @AYTO_CIUDADREAL del PSOE y Cs, exponga esta imagen en los Jardines del Torre\u00f3n. Estas expresiones soeces y tabernarias no aportan nada a la denuncia contra la violencia de g\u00e9nero ni a conseguir la igualdad de oportunidades. Pido su retirada inmediata. https://t.co/mH1fdCMQHt", "created_at": "2020-11-23T23:03:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330957793210327044", "text": "El c\u00e1ncer no es una enfermedad aislada, el paciente #LSO necesita una asistencia personalizada y multidisciplinar. El #InformeASISTO de @AstraZenecaES y @ESADE es una excelente hoja de ruta para especialistas onc\u00f3logos, pero tambi\u00e9n para los poderes p\u00fablicos. Trabajemos unidos. https://t.co/Ni03HBKFMH", "created_at": "2020-11-23T19:34:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330936814169968642", "text": "Esta tarde he tenido el honor de clausurar la presentaci\u00f3n del #InformeASISTO sobre el futuro asistencial de los #largossupervivientes de c\u00e1ncer, un evento moderado por la Presidenta de la @fundacionsi @SandraMoti y la opini\u00f3n de destacados cient\u00edficos y profesionales sanitarios. https://t.co/TjQSXqbqWQ", "created_at": "2020-11-23T18:10:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330871038083801089", "text": "\u203c\ufe0fEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 contar\u00e1 con\u2795recursos que nunca gracias a los fondos europeos\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, pero a Ciudad Real no llega nada. S\u00f3lo los @populares hemos presentado enmiendas a los #PGE2021 para nuestra provincia. Falta inversi\u00f3n en Interior, Justicia, carreteras, agua, cultura... @PPCiudadReal1 https://t.co/wY4LgQ5SUQ", "created_at": "2020-11-23T13:49:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330855881043566592", "text": "Los @populares hemos presentado 33 enmiendas a unos #PGE2021 que sit\u00faan a Ciudad Real como a una provincia de tercera. Pedimos inversiones y proyectos por valor de 26 millones de euros que responden a las necesidades de los ciudadreale\u00f1os. @PPCiudadReal1 https://t.co/IYkeQ0budQ", "created_at": "2020-11-23T12:49:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330842304169582592", "text": "Hay algo a\u00fan m\u00e1s grave que el machismo de voz de una mujer, y es el machismo unido al sectarismo. https://t.co/WmaLuodfog", "created_at": "2020-11-23T11:55:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330809476992077825", "text": "Manuel, en primer lugar Merkel empieza en pol\u00edtica de diputada con 35 a\u00f1os, para mi no es bueno ni malo, en Espa\u00f1a se penaliza todo. Deben estar/seguir los buenos pol\u00edticos. En segundo lugar, yo alaba su experiencia en gesti\u00f3n, no compar\u00f3 con nadie, no habl\u00e9 usted por mi. Gracias https://t.co/a2o5GSCgjm", "created_at": "2020-11-23T09:44:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330520995002798082", "text": "Angela Merkel cumple 15 a\u00f1os como Presidenta de Alemania y de liderazgo europeo. Fue la Presidenta \u2795 joven de Alemania con 51 a\u00f1os, hoy es un ejemplo de pol\u00edtica y servidora publica. Liderazgo, pragmatismo y gesti\u00f3n. S\u00ed a la experiencia y No al populismo. https://t.co/PeQPgaHnb3", "created_at": "2020-11-22T14:38:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330500854785449989", "text": "Hoy en el #15CongresoPPCR con @abeltran_ana y mis compa\u00f1eros del @PPCiudadReal1 seguiremos trabajando para que, cuanto antes y por el bien de Espa\u00f1a, @pablocasado_ sea el pr\u00f3ximo Presidente de nuestro pa\u00eds. https://t.co/ReZcRFSm85", "created_at": "2020-11-22T13:18:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330467508420276224", "text": "\ud83d\udfe0 Hoy #CiudadReal se moviliza contra una Ley #Educaci\u00f3n totalitaria que vulnera nuestra libertad. Mi apoyo a educaci\u00f3n concertada, educaci\u00f3n especial y contra la eliminaci\u00f3n del castellano como lengua vehicular.\n\u27a1\ufe0f No decidan por nosotros, son nuestros hijos.\n\ud83d\uded1 #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/6CI9To2f5v", "created_at": "2020-11-22T11:05:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330464398012452864", "text": "\ud83d\uded1 #StopLeyCela\u00e0 Es una Ley ideol\u00f3gica, aprobada por la m\u00ednima y sin consenso, que ataca los derechos y la libertad de los padres, que no prima el esfuerzo y que pretende desterrar el castellano como lengua vehicular. Los @populares recurriremos al Constitucional. @MasPlurales https://t.co/KfADSqmKR8", "created_at": "2020-11-22T10:53:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330463586439860226", "text": "\ud83d\uded1\ud83e\udd40 #StopLeyCelaa por sectaria, porque supone un ataque sin precedentes a la libertad, porque golpea al espa\u00f1ol y empobrece la educaci\u00f3n. Una Ley tan importante, sin di\u00e1logo ni consenso, de un PSOE plegado al chantaje de los secesionistas. https://t.co/20lIAaQNfB", "created_at": "2020-11-22T10:50:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330462639533723649", "text": "\ud83d\udfe0 En #CiudadReal decimos NO a la imposici\u00f3n de una ley sectaria #StopLeyCela\u00e1\n\n\u27a1\ufe0f Ataca la libertad, la Constituci\u00f3n, al espa\u00f1ol, al esfuerzo, al m\u00e9rito y al futuro de generaciones venideras. Los @populares siempre hemos defendido la educaci\u00f3n p\u00fablica y la concertada. https://t.co/hHb7JkjwXE", "created_at": "2020-11-22T10:46:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330239987821015040", "text": "\ud83d\udfe0 Por la #Libertad. Los @populares acudiremos donde haga falta para defender siempre la libertad. Ma\u00f1ana estar\u00e9 aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc #StopLeyCelaa @COFAPA_ https://t.co/tg9qOOAsEj", "created_at": "2020-11-21T20:01:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330091000065380353", "text": "En tiempos de #Covid19 mi agradecimiento y enhorabuena a todas las entidades galardonadas en los Premios #pocofrecuentes @INDEPF de anoche. Juntos reforzamos nuestro #SNS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 para ofrecer una atenci\u00f3n integral y de calidad a los pacientes doblemente vulnerables #enfermedadesraras https://t.co/qCPSaxosax", "created_at": "2020-11-21T10:09:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330083333737488385", "text": "Un honor asistir a la XII edici\u00f3n de los \ud83c\udfc6 Premios #PocoFrecuentes @INDEPF y hacer entrega al @PresidenteCGCOF @Farmaceuticos_ de un merecido reconocimiento a la labor de uno de los colectivos profesionales que lucha desde primera l\u00ednea frente a #COVID19. Enhorabuena premiados! https://t.co/FryVJQsZzu", "created_at": "2020-11-21T09:39:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329788456218873862", "text": "Alrededor de 2.500 personas padecen #FibrosisQu\u00edstica es Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, sin olvidar que hay \u2795 1 mill\u00f3n de portadores sanos. Todo mi apoyo a los pacientes y mi compromiso desde el @Congreso_Es con las necesidades de atenci\u00f3n y protecci\u00f3n del colectivo. https://t.co/VjlG7TenLD", "created_at": "2020-11-20T14:07:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329746884014055425", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelosNi\u00f1os \ud83d\udc99, nos debe hacer reflexionar sobre el futuro de nuestro planeta que queremos para estos ni\u00f1os. Con la #COVID19 los ni\u00f1os son un colectivo sensible que puede tener grave repercusiones de futuro y debemos hacer el m\u00e1ximo esfuerzo en su protecci\u00f3n. https://t.co/J7Zw1G3aEm", "created_at": "2020-11-20T11:22:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329530356031238144", "text": "Hoy en el #DiaMundialdelaEPOC una enfermedad que afecta a \u2795 de 3 millones personas y que la Covid-19 ha agravado su situaci\u00f3n por su extrema vulnerabilidad. Quiero manifestarles y brindarles todo mi reconocimiento y apoyo. https://t.co/aYtUFF8yVU", "created_at": "2020-11-19T21:01:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329396425495629825", "text": "\u274c Mi NO a la Ley Cela\u00e1. Es ideol\u00f3gica y no es la Ley educativa que necesita Espa\u00f1a. Va contra nuestras libertades y derechos fundamentales y los @populares la recurriremos al Constitucional.\n\n#StopLeyCela\u00e1 @concapa_es \n\nTambi\u00e9n puedes firmar aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/GGLdOl1cEk https://t.co/iHufnsgkJz", "created_at": "2020-11-19T12:09:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329385956756041728", "text": "Desde el @GPPopular agradecemos y estrechamos lazos con @COCEMFE_, escuchando la voz del #tercersector y las discriminaciones sufridas tambi\u00e9n durante la pandemia. Seguiremos trabajando y presentando medidas para mejorar la vida de las personas con discapacidad f\u00edsica y org\u00e1nica. https://t.co/iRI4Kgzz9Z", "created_at": "2020-11-19T11:28:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329196008904007681", "text": "Enhorabuena al magn\u00edfico periodista @VicenteVallesTV, galardonado con el Premio de Periodismo \u201cFrancisco Cerecedo\u201d que concede la @apeuropeos, en reconocimiento a su rigor y profesionalidad.\nUn reconocimiento merecido y cuya entrega ha estado presidida por SSMM los Reyes. https://t.co/0eeMtUoO9y", "created_at": "2020-11-18T22:53:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329167043682242560", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c Mi reconocimiento a las mujeres que trabajan en el sector sanitario, ejemplo de #TalentoFemenino y referencia para quienes luchamos por una igualdad efectiva y real. Gracias por vuestro trabajo para combatir #covid19 \ud83d\ude37 @MujeresSanidad \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #MujeresDeLaSanidad @marieclaire_es https://t.co/cH7K6Dh6oh", "created_at": "2020-11-18T20:58:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329150932383313921", "text": "El desempleo es la mayor desigualdad social que sufren las mujeres, en especial las del mundo rural. Desde @GPPopular proponemos un Plan urgente para impulsar, como ya hicimos los @populares, la inclusi\u00f3n social-laboral de mujeres \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e, 2 a\u00f1os ya abandonadas por el Gobierno actual. https://t.co/J9haawAGBt", "created_at": "2020-11-18T19:54:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329032473490182145", "text": "El Gobierno se ha instalado en la mentira, pero jugar con la salud de los espa\u00f1oles es deleznable, ahora s\u00f3lo bajan el IVA a las mascarillas quir\u00fargicas. \ud83d\udc47 https://t.co/75GR5zQDq1", "created_at": "2020-11-18T12:03:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329031011536138241", "text": "Uno m\u00e1s.. https://t.co/hVmlydSBI9", "created_at": "2020-11-18T11:57:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328778615551627270", "text": "Hoy en el #D\u00edaMundialdelC\u00e1ncerdePulm\u00f3n, no podemos dejar de seguir trabajando en la concienciaci\u00f3n y prevenci\u00f3n que es el mayor causante de muertes al a\u00f1o de c\u00e1ncer con 22.000 fallecidos. El tabaco es el responsable del 82% de los casos de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n. https://t.co/TA9jSni5lB", "created_at": "2020-11-17T19:14:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328676493229240320", "text": "En #Comisi\u00f3nSanidad @Congreso_Es abordamos medidas de protecci\u00f3n que no discriminen a personas con discapacidad y mejoren su calidad de vida. Necesaria homologaci\u00f3n de mascarillas para personas sordas. Tb exigimos veracidad en n\u00ba de fallecidos #covid19, por respeto a v\u00edctimas. https://t.co/2cYtYWhbB1", "created_at": "2020-11-17T12:28:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328661009830207489", "text": "No podemos aprobar unos #PGE2021 manchados de sangre, que castigan a CR y CLM, suben impuestos, no apuestan por el empleo, castigan a CCAA para combatir la pandemia, un cambalache pol\u00edtico entre Gobierno, ERC y Bildu para romper Espa\u00f1a. S\u00ed PSCLM tuviera decencia tampoco lo har\u00eda. https://t.co/6guTt5GsyK", "created_at": "2020-11-17T11:27:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328646120956899329", "text": "De las 12.359 solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital #IMV en la provincia de #CiudadReal, el 59% est\u00e1n en el limbo. Tras 6 meses, 7.400 familias siguen desatendidas por la nefasta gesti\u00f3n de un Gobierno que s\u00ed es \u00e1gil para subirse el sueldo. Respuesta a pregunta que realizamos\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tNwEwoQQ10", "created_at": "2020-11-17T10:28:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328629774474993664", "text": "Seg\u00fan \u00c1balos, no hay acuerdo con Bildu.\n\nSeg\u00fan \u00c1balos, jam\u00e1s estuvo en Barajas con Delcy.\n\nSeg\u00fan \u00c1balos..\n https://t.co/zWgVZlJtMk", "created_at": "2020-11-17T09:23:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328628632936443905", "text": "Arrodillados al independentismo, arrodillados al poder, el problema no es que que se arrodilla el Gobierno, sino que arrodillan a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles ante los que quieren destruirla. https://t.co/Luw3LI1Acf", "created_at": "2020-11-17T09:18:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328422675279187968", "text": "\u27a1\ufe0f\ud83d\udecd\ud83c\udf45\ud83e\udd6c Es injusto que los Mercadillos est\u00e9n sufriendo una discriminacion en las medidas que se les exige en nuestra tierra, mucho m\u00e1s restrictivas a las que se les aplica a los centros comerciales. Mi apoyo a #AVAMER, los mercadillos est\u00e1n al aire libre y son zonas m\u00e1s seguras. https://t.co/n71jNcecdf", "created_at": "2020-11-16T19:40:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328413989710295040", "text": "Otra gran noticia que nos llena de esperanza. Moderna afirma que su vacuna contra el Covid tiene casi un 95% de eficacia.  https://t.co/VRtYtksvbd", "created_at": "2020-11-16T19:05:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328413266339635200", "text": "Que bajo se puede caer para defender un pacto indefendible. \u2018Asesinato pol\u00edtico\u2019... https://t.co/KypGWL5y9S", "created_at": "2020-11-16T19:02:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328406358828457992", "text": "\ud83c\udff7\ufe0f\ud83d\udecd\ufe0f Todo mi apoyo a #PymeReal, urge un Plan de Rescate y Apoyo al peque\u00f1o comercio de los municipios que haga frente al riesgo de cierre y p\u00e9rdida de empleo, como propone @populares. Es inaceptable el abandono que sufren cuando se dilapidan millones en altos cargos del Gobierno. https://t.co/b9a6I8RVuw", "created_at": "2020-11-16T18:35:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328368282034974720", "text": "La crisis #Covid19 ha ocasionando que enfermedades cr\u00f3nicas, como la #diabetes, se vean relegadas a un 2\u00ba plano, a pesar de que el 14% de la poblaci\u00f3n sufre esta patolog\u00eda. Hoy con @FEDE_Diabetes ponemos el foco en la prevenci\u00f3n y en un estilo de vida saludable para combatirla. https://t.co/AriVlGXm54", "created_at": "2020-11-16T16:04:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328359859671216130", "text": "Los @populares vamos a presentar un recurso de inconstitucionalidad contra la #LeyCel\u00e1a y mociones en todas las instituciones para dar la oportunidad al aut\u00e9ntico PSOE para que digan que no a la radicalidad y a echarse en brazos de los herederos de ETA. @GPPopular https://t.co/7MbBf7JjLT", "created_at": "2020-11-16T15:30:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328337184110370816", "text": "\u27a1\ufe0f Semana muy dura para los espa\u00f1oles con la aprobaci\u00f3n de la Ley Cel\u00e1a que pasar\u00e1 a la historia como la \u201cley Rufi\u00e1n\u201d y el acuerdo del Gobierno con Bildu para los #PGE2021. S\u00e1nchez ha traspasado todas las l\u00edneas rojas de nuestro sistema democr\u00e1tico. https://t.co/x5FbNbiaBi", "created_at": "2020-11-16T14:00:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328334071131410432", "text": "\ud83d\udde3\ud83c\udf99 Los #PGE2021 son indecentes, inmorales e indignos y nacen manchados de sangre. Page debe pasar a la acci\u00f3n y decirle a los 9 diputados del PSOE por CLM que voten en contra de los Presupuestos por el acuerdo con los herederos de ETA. https://t.co/rVlbjgpvSY", "created_at": "2020-11-16T13:48:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328250463016378369", "text": "La desigualdad en Espa\u00f1a escala hasta niveles m\u00e1ximos y golpea a j\u00f3venes y migrantes, hay y esto sucede con un gobierno progresista.. https://t.co/YGYyKCKmgf", "created_at": "2020-11-16T08:16:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327896569140686857", "text": "\u00c1balos se siente c\u00f3modo tratando con Bildu y con ministras de Venezuela. \u00a1Verg\u00fcenza! https://t.co/AJbp5Td2TB", "created_at": "2020-11-15T08:49:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327561230668734464", "text": "En el #DiaMundialdelaDiabetes quiero transmitir mi apoyo y solidaridad a todos los que la padecen y mi reconocimiento a todos los que trabajan por mejorar su calidad de vida, especialmente sanitarios https://t.co/wO6fmQ1EUJ", "created_at": "2020-11-14T10:37:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327348076630183937", "text": "Page: \"Podemos nos est\u00e1 marcando la agenda. Lo de Bildu no tiene un pase\". De aquellos polvos vienen estos lodos, fuiste el primero en hacer Vicepresidente a Podemos en CLM. Lo de Bildu tiene remedio, en vez de titulares, que tus diputados voten en contra. https://t.co/0zhb20LzEs", "created_at": "2020-11-13T20:30:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327272957245333504", "text": "\ud83d\udcbb Con @AVDSpain, todo mi apoyo a emprendedores y aut\u00f3nomos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Son el pilar fundamental de la econom\u00eda de Espa\u00f1a y hoy\u2795que nunca necesitan medidas eficaces como plantea @populares: bajada de impuestos y un plan de rescate para los que han tenido que cerrar por crisis #COVID19 https://t.co/vzHg9mXmM4", "created_at": "2020-11-13T15:31:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327209266709721088", "text": "Reuni\u00f3n en el @GPPopular para trabajar en #PGE2021, son claves para los espa\u00f1oles en un momento crucial para salvar vidas y empleos, y no pueden ser un salvoconducto para independentistas y los verdugos de Espa\u00f1a como son Bildu. Los @populares estamos de la mano de los espa\u00f1oles. https://t.co/SX8C7dqf1d", "created_at": "2020-11-13T11:18:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326972688380948480", "text": "Palabra de Honor!!!!                 #ConBilduNo https://t.co/4lg3iT5G5p", "created_at": "2020-11-12T19:38:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326901094681862146", "text": "\ud83c\udfdb Todos sabemos que S\u00e1nchez es capaz de todo por continuar en Moncloa. Los #PGE2021 nos saldr\u00e1n muy caros a los espa\u00f1oles: acercando presos, quitando libertades, aplicando subidas de impuestos y negando nuestra lengua \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Todo para contentar a sus socios. Ya no enga\u00f1a a nadie. https://t.co/woZ1l3QZR7", "created_at": "2020-11-12T14:54:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326789726909722624", "text": "Ha costado 6 meses, vidas y ruina econ\u00f3mica para la reacci\u00f3n de un Gobierno pasivo. https://t.co/Qo518OwANC", "created_at": "2020-11-12T07:31:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326788647220338697", "text": "Este Gobierno pudo aceptar nuestra propuesta y demanda para bajar el IVA de las mascarillas como ven\u00edamos reclamando desde abril, pero prefirieron seguir con su din\u00e1mica;\n\nLa mentira sobre la mentira, @VicenteVallesTV \ud83d\udc47 https://t.co/Fbq7rJ9Ius", "created_at": "2020-11-12T07:27:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326787423792148480", "text": "Ahora el Gobierno propone que los contratos fijos iniciales se subvencionen, es decir ponen en marcha las politicas de \u2066@populares la pasada legislatura\u2069 que tanto demonizaron, al final acabar\u00e1n defendiendo nuestra reforma laboral, que era el demonio https://t.co/ZNRSVypUM2", "created_at": "2020-11-12T07:22:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326786513389154306", "text": "Que el Gobierno de Espa\u00f1a es el peor en gestionar la crisis, lo han puesto de manifiesto muchos organismos.\nLa chapuza de reconocimiento parcial de fallecidos es una falta de moral. No reconocen los 65.000 fallecidos del INE por no encabezar el ranking del mundo por habitantes. https://t.co/fGDx5vhuLn", "created_at": "2020-11-12T07:18:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326785345871032320", "text": "S\u00e1nchez eres la verg\u00fcenza para Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles.\nHas vendido la memoria y el dolor de las v\u00edctimas y de un pa\u00eds, blanqueando a un partido que deber\u00eda estar arrinconado, por poder, por aprobar unos presupuestos.\n\nBochorno y verg\u00fcenza.... https://t.co/T2FNGVOOz5", "created_at": "2020-11-12T07:14:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326467865244000258", "text": "\ud83d\udd34 Es una verg\u00fcenza... \ud83d\ude21 En plena crisis y subiendo los impuestos a los espa\u00f1oles, los gobiernos del PSOE y Podemos se suben los sueldos. No somos todos iguales \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/QtQLQT5Iym", "created_at": "2020-11-11T10:12:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326426156405559297", "text": "Espa\u00f1a bate r\u00e9cord de fallecidos en la segunda ola con 411 muertos. Una cifra que no se puede repetir. Mis condolencias a todas su familias. https://t.co/GVxpJi7zc8", "created_at": "2020-11-11T07:26:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326420691391016963", "text": "Una buena forma de poner en marcha el Ministerio de la \u2018verdad\u2019, mintiendo al congreso y a los espa\u00f1oles. El Gobierno oculta su actividad.  https://t.co/jgAfUKQJGo", "created_at": "2020-11-11T07:05:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326158542009720833", "text": "No enga\u00f1aron diciendo que Europa no permit\u00eda bajar el IVA a las mascarillas.\nHoy sabemos que prefirieron subirse el sueldo, ampliar ministerios y duplicar sus asesores, antes de priorizar la salud de los espa\u00f1oles.\nDesde @populares seguiremos reclamando un IVA s\u00faper reducido. https://t.co/Pk52NK1A8Y", "created_at": "2020-11-10T13:43:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326150587990355970", "text": "Los \u2066@populares\u2069 llevamos al pr\u00f3ximo Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069 nuestro \u00abPlan B\u00bb para suplir el estado de alarma. No dejaremos de proponer alternativas coherentes ante la improvisaci\u00f3n y dejaci\u00f3n de este Gobierno.  https://t.co/Dh9HZypI2a", "created_at": "2020-11-10T13:11:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326134963088003072", "text": "\ud83d\udd34 Cuando peor lo est\u00e1n pasando aut\u00f3nomos, agricultores, hosteleros y familias de Castilla-La Mancha, es bochornoso que Page se suba el sueldo, en sinton\u00eda con S\u00e1nchez, y tambi\u00e9n a los altos cargos de la Junta. Los gobiernos @populares as\u00ed lo hemos entendido: congelando sueldos. https://t.co/mCn2E9uEIP", "created_at": "2020-11-10T12:09:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326066809871667201", "text": "Empleos Vs Chiringuitos\nProgreso Vs Ideolog\u00eda \nFuturo Vs Publicidad \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n@pablocasado_ Vs S\u00e1nchez \n@populares Vs Coalici\u00f3n Izquierdas https://t.co/W3pQni5Mfd", "created_at": "2020-11-10T07:38:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325852347755589633", "text": "Ojal\u00e1 y se haga realidad esta gran noticia y sea un camino para la esperanza. https://t.co/xLqmk7JgXu", "created_at": "2020-11-09T17:26:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325849817931722755", "text": "\ud83d\udcf0 31 a\u00f1os de una fecha hist\u00f3rica, la ca\u00edda del muro de #Berl\u00edn \ud83c\udde9\ud83c\uddea. Los extremismos son una fuente de odio y divisi\u00f3n, cost\u00f3 mucho derribar un muro f\u00edsico s\u00edmbolo del comunismo, luchemos hoy por derribar los muros invisibles de extremismos en contra de la libertad y el progreso. https://t.co/L4GPqmyjty", "created_at": "2020-11-09T17:16:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325836118521163779", "text": "Los PGE sit\u00faan a Ciudad Real como una provincia de tercera, unos #PGE decepcionantes para la provincia y para Espa\u00f1a. \u00danico pa\u00eds de Europa que plantea subida de impuestos, \u2795paro y pobreza. Adem\u00e1s de moneda de cambio con independentistas. \u2066@CopeCR\u2069  https://t.co/2gWHZvgIJ3", "created_at": "2020-11-09T16:22:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325726609450688512", "text": "En Europa los l\u00edderes est\u00e1n actuando con responsabilidad mirando al futuro, en Espa\u00f1a s\u00f3lo miran a la ideolog\u00eda. https://t.co/KR54breAcb", "created_at": "2020-11-09T09:07:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325374335322890242", "text": "La ley de educaci\u00f3n liderada por el PSOE no s\u00f3lo es un ataque a nuestra Constituci\u00f3n y pilares \u2795 b\u00e1sicos, como es nuestra lengua com\u00fan, el castellano. Es una prueba de que sit\u00faan a la ideolog\u00eda por encima del bien de los ni\u00f1os y de la educaci\u00f3n para mejorar la vida de todos. https://t.co/JGBBKdwDFj", "created_at": "2020-11-08T09:47:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325371626893012994", "text": "\u00a1Congratulations \u2066@KamalaHarris\u2069! Que una mujer ocupe un puesto de tanta responsabilidad como Vicepresidenta de #USA es una buena noticia porque sin duda lo hace por m\u00e9ritos propios, pero con el handicap de romper \u201ctechos de cristal\u201d. #mujeres  https://t.co/T93z2jIBgB", "created_at": "2020-11-08T09:36:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325358910430212096", "text": "Toda mi repulsa y condena al ataque del negocio de la familia de  @Santi_ABASCAL .Todo mi apoyo a ti y a tu familia. No se puede permitir la m\u00e1s m\u00ednima violencia por la forma de pensar de cada uno. Espero que se cojan los culpables y paguen por este cobarde acto violento. https://t.co/uP7gS7Toxd", "created_at": "2020-11-08T08:46:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324811371171762177", "text": "Que hubi\u00e9semos hecho las mujeres sin este Gobierno progresista..como no se nos habr\u00eda ocurrido antes...la soluci\u00f3n era poner en plural en nombre del Instituto de la mujer y solucionados todos los problemas. \n\nQu\u00e9 pena y qu\u00e9 frivolidad con los graves problemas en desigualdad.. https://t.co/ELfTcKpNsH", "created_at": "2020-11-06T20:30:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324807215119826945", "text": "A prop\u00f3sito de las #Elecciones2020 si hay algo que me parece muy adecuado, es que a parte de la frescura o figuras emergentes, la experiencia en la administraci\u00f3n y en la gesti\u00f3n p\u00fablica es un valor imprescindible para los votantes, y entre ellos haber sido Alcalde/sa es un plus. https://t.co/t6aPaIO69w", "created_at": "2020-11-06T20:13:48.000Z"}, {"id": "1324805837819432960", "lang": "es", "text": "Este Gobierno no s\u00f3lo ha realizado la peor gesti\u00f3n sanitaria del mundo, sino que la gesti\u00f3n econ\u00f3mica nos sit\u00faa a la cola de Europa, y para rematarnos, con el hachazo fiscal de lo ##PGE2021, Espa\u00f1a ser\u00e1 el pa\u00eds que \u2795 grava el ahorro y patrimonio de la OCDE. https://t.co/vvx8TKZd8F", "created_at": "2020-11-06T20:08:20.000Z"}, {"id": "1324804766615113729", "lang": "es", "text": "Volvemos a cifras que duelen..r\u00e9cord de muertes en un d\u00eda por #covid 368 fallecidos. Se necesita liderazgo y medidas homog\u00e9neas. https://t.co/G5boIYu7L1", "created_at": "2020-11-06T20:04:04.000Z"}, {"id": "1324791799945322509", "lang": "es", "text": "Los #PGE2021 no abordan la situaci\u00f3n de las 2.600.000 mujeres que est\u00e1n en paro, no luchan contra el incremento de la brecha salarial. El #empleo es la mejor pol\u00edtica social para que las mujeres sean libres y puedan tomar sus propias decisiones. #Comisi\u00f3nIgualdad @GPPopular https://t.co/YZZZd6zMpA", "created_at": "2020-11-06T19:12:33.000Z"}, {"id": "1324789918275653634", "lang": "es", "text": "El Ministerio de Igualdad ha triplicado el gasto con 5 mill \u20ac \u2795 para\u2795altos cargos y\u2795m\u00e1s asesores, con una subida de sueldo para todos ellos. No han sido tan \u00e1giles para pagar los #Ertes, el #IMV o el subsidio a las empleadas de hogar. #PGE2021 #Comisi\u00f3nIgualdad @Congreso_Es https://t.co/8mmabrDUrq", "created_at": "2020-11-06T19:05:04.000Z"}, {"id": "1324751406826475521", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb #Comisi\u00f3nIgualdad @Congreso_Es El Gobierno lleg\u00f3 tarde a gestionar la pandemia. Tarde con RD protecci\u00f3n y asistencia a v\u00edctimas #violenciadeg\u00e9nero y en plena 2\u00aa ola #Covid19 los #PGE2021 no contemplan nuevas medidas. Eso s\u00ed: triplican el gasto en altos cargos @ministerioigual https://t.co/HANFXgaXsH", "created_at": "2020-11-06T16:32:02.000Z"}, {"id": "1324475776620744718", "lang": "es", "text": "#StopLeyCelaa Ya est\u00e1 bien de cercenar derechos y libertades. https://t.co/Cncy3KgxDS", "created_at": "2020-11-05T22:16:47.000Z"}, {"id": "1324475377004253184", "lang": "es", "text": "Hoy entiendo que a muchos socialistas que tuvieron muchos compa\u00f1eros asesinados por ETA, les repugn\u00e9 tanto esta Imagen del Gobierno del PSOE blanqueando a Bildu con los presupuestos, como nos duele y nos repugna a todos los dem\u00f3cratas que hemos sufrido las barbaries terroristas. https://t.co/o2kyyCiFdQ", "created_at": "2020-11-05T22:15:12.000Z"}, {"id": "1324427989833129985", "lang": "es", "text": "El PSOE y ERC aprueban que el castellano deje de ser lengua oficial del Estado y vehicular en la educaci\u00f3n.\nUna tradici\u00f3n m\u00e1s del PSOE de S\u00e1nchez a los espa\u00f1oles, que deber\u00eda avergonzar a los socialistas y hacerles levantar la voz contra su jefe. https://t.co/TRhYZIuKn3", "created_at": "2020-11-05T19:06:54.000Z"}, {"id": "1324399867192631300", "lang": "es", "text": "Marta que alegr\u00eda, tenemos muchas ganas de verte!!! Eres una valiente y cuentas con el cari\u00f1o de todo el @GPPopular!! https://t.co/aOzGnMBgWH", "created_at": "2020-11-05T17:15:09.000Z"}, {"id": "1324359224063873031", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb Contin\u00faan las comparecencias de altos cargos del Gobierno en la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo para informar sobre #PGE2021\u27a1\ufe0f Deber\u00edan hacer frente no s\u00f3lo a las carencias evidenciadas por la #Covid19, sino a los problemas estructurales que afectan al Sistema Nacional de Salud. https://t.co/w4uX80YQKJ", "created_at": "2020-11-05T14:33:39.000Z"}, {"id": "1324358730356531202", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Es muy grave que el Gobierno se atribuya el control absoluto de la lucha contra las 'fake news' y la desinformaci\u00f3n..\n....Lo titulan  'Procedimiento de actuaci\u00f3n contra la desinformaci\u00f3n'...\n...pero realmente Moncloa quiere  controlar la informaci\u00f3n y los medios a su antojo. https://t.co/lKwFCJGGtL", "created_at": "2020-11-05T14:31:41.000Z"}, {"id": "1324357693553938433", "lang": "es", "text": "Mientas que el Ministro de Sanidad  Illa aseguraba ayer que la vacuna contra la #covid estar\u00eda a final de a\u00f1o, hoy S\u00e1nchez retrasa la llegada de la vacuna al mes de mayo.. \n\n...Mienten tanto y tan a menudo que es imposible que no caigan en contradicciones. https://t.co/2mLK0xUtMk", "created_at": "2020-11-05T14:27:34.000Z"}, {"id": "1324304111349702656", "lang": "es", "text": "Con la gesti\u00f3n de este Gobierno Espa\u00f1a se sit\u00faa como el peor pa\u00eds de Europa en la gesti\u00f3n sanitaria y ahora a nivel econ\u00f3mico Europa empeora la contracci\u00f3n de Espa\u00f1a en 2020 hasta el 12,4%, el peor dato de lejos de Europa. https://t.co/X3gu15BEnO", "created_at": "2020-11-05T10:54:39.000Z"}, {"id": "1324260252477435904", "lang": "es", "text": "Es profundamente triste y vergonzoso que en un pa\u00eds como Espa\u00f1a, este Gobierno no reconozca de una vez las 60.000 v\u00edctimas que certifican diferentes organismos, y haga adaptaciones de fallecidos por fasc\u00edculos, que s\u00f3lo aportan incertidumbre, confusi\u00f3n y dolor en los afectados. https://t.co/tOtalRLoxQ", "created_at": "2020-11-05T08:00:22.000Z"}, {"id": "1324250825611485185", "lang": "es", "text": "Los @populares nos oponemos a la enmienda anticonstitucional que PSOE, Podemos y ERC llevan para condenar al castellano como lengua vehicular, iremos al TC. Una verg\u00fcenza que PSOE sucumba a nacionalismos. Espero que Page y los diputados de CLM voten en contra de esta aberraci\u00f3n. https://t.co/Wgkn6nTe5V", "created_at": "2020-11-05T07:22:54.000Z"}, {"id": "1323935537892331523", "lang": "es", "text": "Ciudad Real es un ejemplo claro del da\u00f1o de las pol\u00edticas socialistas, Gobiernan Ayuntamiento, Diputacion, Regi\u00f3n y Pa\u00eds y termina octubre con 2.717 parados \u2795, siendo la provincia de CLM en la que m\u00e1s sube el paro y se sit\u00faa a la cabeza del paro en Espa\u00f1a https://t.co/Ul0o1VrPhS", "created_at": "2020-11-04T10:30:04.000Z"}, {"id": "1323900209131364355", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcc8 El paro sube en octubre en 49.558 personas y se sit\u00faa en los 3,8 millones, ya hay casi 600.000 parados \u2795 que antes de la crisis y 260.000 cotizantes menos. Estos presupuestos ideol\u00f3gicos no solucionar\u00e1n el grave problema del paro en Espa\u00f1a sino todo lo contrario. #datosparo https://t.co/6u0FD9ERAd", "created_at": "2020-11-04T08:09:41.000Z"}, {"id": "1323884224575950848", "lang": "es", "text": "El Gobierno vive fuera de la Constituci\u00f3n para contentar a los socios que la quieren demoler y con ello, la democracia.\n\n\ud83d\udcccLey Celaa, impide el castellano como lengua vehicular\n\ud83d\udcccElegir jueces por mayor\u00eda simple para su control\n\ud83d\udcccEstado de Alarma 6 meses sin control parlamentario https://t.co/005gHXAvh1", "created_at": "2020-11-04T07:06:10.000Z"}, {"id": "1323628252175470594", "lang": "es", "text": "En reuni\u00f3n del #CEN, los @populares no dejamos de exigir la verdad al Gobierno por las peores cifras mundiales que sufre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, recordando a\u279560.000 v\u00edctimas. Desde la seriedad y la responsabilidad @pablocasado_ propone un nuevo marco jur\u00eddico que fortalezca la seguridad nacional. https://t.co/5VNa1bvCBn", "created_at": "2020-11-03T14:09:01.000Z"}, {"id": "1323624941678403589", "lang": "es", "text": "El PSOE de S\u00e1nchez ha dejado de ser un partido de Estado, para ser un t\u00edtere en mano de socios radicales, pacta con Podemos y ERC que el castellano deje ser lengua vehicular en toda Espa\u00f1a.\n\nOtra traici\u00f3n por la qu\u00e9 \u2066@populares\u2069 daremos batalla https://t.co/8p91zWoFAy", "created_at": "2020-11-03T13:55:52.000Z"}, {"id": "1323511554818691072", "lang": "es", "text": "Los @populares pedimos la comparecencia urgente del Ministro Marlaska, escondido tras la grave ola de actos violentos en toda Espa\u00f1a. Mientras Podemos y Vox juegan a culparse unos a otros de las autor\u00edas, el Gobierno no es capaz de ofrecer seguridad en las calles a los espa\u00f1oles. https://t.co/cBydi0FLPQ", "created_at": "2020-11-03T06:25:18.000Z"}, {"id": "1323335406394421248", "lang": "es", "text": "Cifras desoladoras de nuevo. https://t.co/g6oEQwCFpX", "created_at": "2020-11-02T18:45:21.000Z"}, {"id": "1323304781813813249", "lang": "es", "text": "Los @populares hemos denunciado al Observatorio de la Imagen de las Mujeres los comentarios sexistas de Fernando Sim\u00f3n, director del CCAES, en contra del colectivo de la enfermer\u00eda. Debemos velar por erradicar plenamente estereotipos y comentarios machistas de nuestra sociedad. https://t.co/NSnAXy4abE", "created_at": "2020-11-02T16:43:40.000Z"}, {"id": "1323175096228417537", "lang": "es", "text": "Que Illa admita que lleva meses sin reunirse con el comit\u00e9 creado para asesorar al Gobierno en la pandemia, s\u00f3lo tiene dos palabras, enga\u00f1o e irresponsabilidad. https://t.co/FpLwB9yw3Z", "created_at": "2020-11-02T08:08:21.000Z"}, {"id": "1322835376524922886", "lang": "es", "text": "Este es el resultado de la gesti\u00f3n de un Gobierno progresista que proclama un escudo social y que nadie quedar\u00eda atr\u00e1s.\n\ud83d\udd3aR\u00e9cord de paro juvenil. \n\ud83d\udd3aLa econom\u00eda \u2795 rezagada de Europa.\n\ud83d\udd3a Aumento del 35% de gente sin hogar.\n\ud83d\udd3aAltercados e inseguridad ciudadana. https://t.co/t4CZ14tgKU", "created_at": "2020-11-01T09:38:25.000Z"}, {"id": "1322815753670844417", "lang": "es", "text": "La ausencia de liderazgo de S\u00e1nchez desconcierta a todos y nos lleva al caos.\nLos incidentes en varias ciudades alarman a los gestores auton\u00f3micos, que echan en falta un liderazgo de Estado. \u00abLa pol\u00edtica nacional es la cerilla\u00bb. https://t.co/J7gvAMQEXw", "created_at": "2020-11-01T08:20:27.000Z"}, {"id": "1322815308999131137", "lang": "es", "text": "La p\u00e9sima gesti\u00f3n que Salvador Illa y Fernando Sim\u00f3n han protagonizado durante la pandemia, con improvisaciones y errores muy graves que han llevado a Espa\u00f1a a figurar entre los pa\u00edses peor parados de todo el planeta.  https://t.co/mDv4zqBQfP", "created_at": "2020-11-01T08:18:41.000Z"}, {"id": "1322687651216936960", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a las FFCCSE  que en estos d\u00edas hacen frente a los intolerables ataques de grupos de radicales y violentos en diferentes puntos de Espa\u00f1a. Esta minor\u00eda no representa a la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola que en su mayor\u00eda est\u00e1 siendo responsable en la lucha contra esta pandemia. https://t.co/lzY7A7rZsZ", "created_at": "2020-10-31T23:51:25.000Z"}, {"id": "1322236580661264384", "lang": "es", "text": "Los contagios disparados en Espa\u00f1a  marcan un nuevo r\u00e9cord: 25.595 nuevos casos y 239 fallecidos en 24 horas. Estamos en un momento cr\u00edtico, se necesitan medidas unificadas y liderazgo, este virus no se frena ausent\u00e1ndose y dejando el sill\u00f3n vac\u00edo. https://t.co/2jm8xP9t1R", "created_at": "2020-10-30T17:59:01.000Z"}, {"id": "1322220069196365834", "lang": "es", "text": "Los \u2066\u2066@populares\u2069 debemos aprovechar este congreso provincial para reforzar nuestro proyecto, ampliar equipos, fortalecer nuestra base y dar voz a los afiliados. Mi apoyo a \u2066@M_A_Valverde\u2069 para que presida un PP ganador en #CiudadReal.  https://t.co/rm2sjjZw39", "created_at": "2020-10-30T16:53:24.000Z"}, {"id": "1322215812321652737", "lang": "es", "text": "El feminismo vale para conseguir ser Ministra, pero es si cabe mas importante para Montero, cargarse el feminismo para seguir si\u00e9ndolo.\n#feminismodepacotilla https://t.co/KkXTBNZY9N", "created_at": "2020-10-30T16:36:29.000Z"}, {"id": "1322193618698981376", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf9 Es una verg\u00fcenza que en un momento tan dif\u00edcil, donde hay miles de familias pas\u00e1ndolo mal, el Gobierno se suba el sueldo y con estos #presupuestos castiguen a #empresarios y #aut\u00f3nomos. No son el Gobierno del escudo social, sino los que tienen la cara como hormig\u00f3n armado. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/dBW0nfvuuC", "created_at": "2020-10-30T15:08:18.000Z"}, {"id": "1322150319623725057", "lang": "es", "text": "\u203c\ufe0f Los #PGE2021 de S\u00e1nchez e Iglesias castigan a los ciudadreale\u00f1os con m\u00e1s impuestos, lejos de las pol\u00edticas econ\u00f3micas del resto de pa\u00edses europeos. Que no enga\u00f1en: son un hachazo a la clase media trabajadora y agravan la situaci\u00f3n econ\u00f3mica que est\u00e1n viviendo las familias. https://t.co/l239hAXIOJ", "created_at": "2020-10-30T12:16:15.000Z"}, {"id": "1322136075859537920", "lang": "es", "text": "\ud83d\udde3 Los #PGE2021 castigan a Ciudad Real con m\u00e1s paro, m\u00e1s impuestos, m\u00e1s desigualdad, m\u00e1s d\u00e9ficit, m\u00e1s deuda y sit\u00faa a nuestra provincia como una de tercera, sin inversiones para la cohesi\u00f3n territorial y el futuro de nuestra gente. https://t.co/9Fu6XfCucW", "created_at": "2020-10-30T11:19:39.000Z"}, {"id": "1321799630355632132", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdbEn una de las etapas m\u00e1s complejas de nuestra democracia y en un debate, el #estadodealarma donde se decide una vulneraci\u00f3n de derechos y el futuro de millones de espa\u00f1oles, los @populares s\u00ed estamos en el @congreso con responsabilidad, mientras S\u00e1nchez huye y los desprecia. https://t.co/wyrGADWVdh", "created_at": "2020-10-29T13:02:44.000Z"}, {"id": "1321745248800907264", "lang": "es", "text": "Hoy en el #D\u00edaMundialdeLaPsoriasis una enfermedad que afecta a \u2795 de 1.500.000 personas en Espa\u00f1a. Es importante conocer h\u00e1bitos ante importancia de la adherencia para la mejora de esta enfermedad. Los #farmac\u00e9uticos realizan una gran labor de prevenci\u00f3n que es imprescindible. https://t.co/3UcMJjIJu2", "created_at": "2020-10-29T09:26:38.000Z"}, {"id": "1321743323380461568", "lang": "es", "text": "Hoy @populares nos abstenemos por responsabilidad, porque los Presidentes de Comunidades dan la cara ante la inacci\u00f3n y abandono del Gobierno, que atropella la Constituci\u00f3n, ley org\u00e1nica y sentencias del Tribunal Constitucional hurtando del control a la sede de soberan\u00eda nacional https://t.co/NARly6xdEh", "created_at": "2020-10-29T09:18:59.000Z"}, {"id": "1321734303135444992", "lang": "es", "text": "Este Gobierno castiga a Castilla-La Mancha ante el silencio c\u00f3mplice de Page. Es la \u00fanica de toda Espa\u00f1a que sale penalizada con respecto a los #PG2019 incluso una vez sumados las partidas de los fondos europeos, Page debe alzar la voz ante este castigo a los castellanomanchegos. https://t.co/wdLnU2jvrh", "created_at": "2020-10-29T08:43:09.000Z"}, {"id": "1321702946342621186", "lang": "es", "text": "En Europa los Presidentes de  pa\u00edses afectados asumen su liderazgo y su responsabilidad como mando \u00fanico, con medidas pactadas y ayudas compensatorias. En Espa\u00f1a tenemos un Presidente que se parapeta en las Comunidades, con 17 soluciones, y se ausenta del control parlamentario. https://t.co/GcuAAXqWCU", "created_at": "2020-10-29T06:38:33.000Z"}, {"id": "1321476534234947585", "lang": "es", "text": "Hoy me re\u00fano con @CGPodologos para escuchar las propuestas que plantean para mejorar nuestro Sistema Nacional de Salud. Mi reconocimiento a los profesionales. Los servidores p\u00fablicos debemos tener siempre presentes las demandas que influyen en la calidad de vida de los espa\u00f1oles. https://t.co/PK35FtyITq", "created_at": "2020-10-28T15:38:52.000Z"}, {"id": "1321414595945336832", "lang": "es", "text": "No se puede consentir el atropello constante de las instituciones por S\u00e1nchez e Iglesias que nos llevan a un abismo constitucional y democr\u00e1tico. Los @populares no lo vamos a consentir, sin algarab\u00edas pero con determinaci\u00f3n. https://t.co/GV76dHrWsK", "created_at": "2020-10-28T11:32:45.000Z"}, {"id": "1321347733295374337", "lang": "es", "text": "Ayer Espa\u00f1a bati\u00f3 el r\u00e9cord de fallecidos con 267 en la segunda ola.Tuvimos el r\u00e9cord mundial de fallecidos en marzo porque actuamos tarde. Lideramos el r\u00e9cord en esta segunda ola, doblando a Francia y triplicando a Italia, mientras el Gobierno observa y delega su responsabilidad https://t.co/kvpI8ykMEN", "created_at": "2020-10-28T07:07:03.000Z"}, {"id": "1321154012473921539", "lang": "es", "text": "Encuentro con el Dr. @fernandezbueno Mi mano tendida siempre a iniciativas como @PRDTabaquismo formada por expertos comprometidos con la salud p\u00fablica que apuestan por la innovaci\u00f3n e investigaci\u00f3n de nuevas pol\u00edticas basadas en ciencia, colaboraci\u00f3n institucional y divulgaci\u00f3n. https://t.co/5UYWTmpOBE", "created_at": "2020-10-27T18:17:17.000Z"}, {"id": "1321125351842611200", "lang": "es", "text": "El ranking de la verg\u00fcenza: el sistema impositivo espa\u00f1ol, entre los peores de la OCDE. La Tax Foundation y el IEE explican que \"Espa\u00f1a vuelve a figurar entre las diez econom\u00edas con menos competitividad fiscal de la OCDE\". \u2796inversi\u00f3n = \u2795 paro https://t.co/zc8DWyNEiY", "created_at": "2020-10-27T16:23:23.000Z"}, {"id": "1321113101144629251", "lang": "es", "text": "En #comitedeseguimiento #Covid19, la gesti\u00f3n de la pandemia  por el Gobierno es un fracaso, sanitaria y econ\u00f3micamente, ausencia de gesti\u00f3n, ineficacia medidas, expertos inexistentes y exceso de soberbia . Su \u00fanica salida restringir derechos fundamentales con el #estadodealarma. https://t.co/JJk4jmcujx", "created_at": "2020-10-27T15:34:43.000Z"}, {"id": "1321064889083924485", "lang": "es", "text": "Que tiene que decir este Gobierno sobre estos datos tan preocupantes. Seg\u00fan un estudio de @UNICEF indica que la tasa de pobreza infantil es del 27,4%. Espa\u00f1a se sit\u00faa entre los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea con mayor tasa de pobreza infantil.", "created_at": "2020-10-27T12:23:08.000Z"}, {"id": "1321061004390838274", "lang": "es", "text": "Gracias a vosotros @SromeroOmc y a todos los profesionales por vuestro compromiso en mejorar el sistema de salud que es mejorar nuestra vida y nuestro pa\u00eds. https://t.co/fhIq9WxLxW", "created_at": "2020-10-27T12:07:42.000Z"}, {"id": "1321056254563942400", "lang": "es", "text": "Mi respaldo a los profesionales en sus demandas para asegurar la calidad asistencial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y mi reconocimiento a su labor y lucha contra la #covid19. Es muy necesario el di\u00e1logo de los servidores p\u00fablicos con los aut\u00e9nticos expertos que hacen frente a la pandemia. @OMC_Espana https://t.co/HxsYzaWNWc", "created_at": "2020-10-27T11:48:49.000Z"}, {"id": "1321055202733137933", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb Escucho en el @Congreso_Es a la delegaci\u00f3n de Foro de la Profesi\u00f3n M\u00e9dica de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, encabezada por el Presidente de @OMC_Espana, @SromeroOmc Hoy en #HuelgaMedicos27O reclaman di\u00e1logo, respeto, dignidad y derogaci\u00f3n RD 29/2020 #NoSinEspecialidad @OMC_Espana \ud83e\ude7a https://t.co/8FikwW0WMb", "created_at": "2020-10-27T11:44:39.000Z"}, {"id": "1321032118286376961", "lang": "es", "text": "Lo que resume a esta coalici\u00f3n de Gobierno es \u2795 Impuestos y \u2796 Libertad. Suben el IRPF a las rentas altas, Patrimonio y Sociedades y reduce las deducciones de los planes de pensiones. https://t.co/1j64ZpGBaV", "created_at": "2020-10-27T10:12:55.000Z"}, {"id": "1321031035493253121", "lang": "es", "text": "Hoy en el d\u00eda del #TDAH mi reconocimiento para todos los ni\u00f1os y adultos que afrontan cada d\u00eda con ganas de superaci\u00f3n. El diagn\u00f3stico precoz, la atenci\u00f3n multidisciplinar y la sensibilizaci\u00f3n son claves para una plena inclusi\u00f3n.\n#ElTDAHs\u00edexiste \n#27OTDAH #becasTDAH https://t.co/LWFEEdlC6B", "created_at": "2020-10-27T10:08:37.000Z"}, {"id": "1321003927563718656", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcc8 355.000 personas \u2795en paro en tercer trimestre, la tasa de paro sibe al 16,26% y 700.000 empleos menos que hace un a\u00f1o. La situaci\u00f3n es extrema pero S\u00e1nchez insiste en unos presupuestos ideol\u00f3gicos, subir impuestos y evitar control parlamentario. https://t.co/x1uny6uXGx", "created_at": "2020-10-27T08:20:54.000Z"}, {"id": "1321002703691128834", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcc9 Espa\u00f1a es el pa\u00eds entre los desarrollados que \u2795 le impactar\u00e1 la crisis del #covid en su econom\u00eda, tras una deficiente gesti\u00f3n de la pandemia y no asumir su responsabilidad y liderazgo, pero si no ten\u00edamos bastante, seremos el \u00fanico pa\u00eds en subir los impuestos en la Eurozona. https://t.co/Ybsqe7KV8d", "created_at": "2020-10-27T08:16:02.000Z"}, {"id": "1320984680771047425", "lang": "es", "text": "Las actas de la Mesa del @Congreso_Es sobre el debate de la subida de sueldos de los diputados demuestran que los polos opuestos, Vox y Podemos, utilizaron misma estrategia, mentir, para atacar a @populares. Se ratifica que votamos en contra de la subida, la pol\u00edtica es \u2795 ser\u00eda. https://t.co/liK90oB7DP", "created_at": "2020-10-27T07:04:25.000Z"}, {"id": "1320699735297196032", "lang": "es", "text": "Ofrecemos 8 semanas de #estadodealarma, el Gobierno debe pactar un marco jur\u00eddico alternativo de modificaci\u00f3n Ley 3/86 de Salud P\u00fablica que presentamos hace 7 meses, las Comunidades necesitan herramientas sin tener que decretar una medida tan excepcional como el #estadodealarma.", "created_at": "2020-10-26T12:12:08.000Z"}, {"id": "1320682774106394624", "lang": "es", "text": "Las #encuestas nos sit\u00faan al @partidopopular como primera fuerza en esca\u00f1os, pero a nosotros siempre nos pillar\u00e1 trabajando por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y los espa\u00f1oles, in\u00edcianos semana con trabajo de coordinaci\u00f3n en el @gppopular. https://t.co/xm1inlzLMP", "created_at": "2020-10-26T11:04:45.000Z"}, {"id": "1320642526001455106", "lang": "es", "text": "Crece la Espa\u00f1a que quiere que se le d\u00e9 soluci\u00f3n a sus problemas, en una situaci\u00f3n cr\u00edtica, alejados del odio, la divisi\u00f3n, los gritos y los extremismos. https://t.co/WwhGpiRLyd", "created_at": "2020-10-26T08:24:49.000Z"}, {"id": "1320639798651047937", "lang": "es", "text": "El Gobierno jam\u00e1s ha tenido plan para controlar el virus, siendo su responsabilidad en #pandemia, ni lo tuvo en la primera ni lo tiene en la segunda ola, no tomando medidas a tiempo, lleva al l\u00edmite el colapso, y exige volver a empezar, trasladando a las comunidades el problema. https://t.co/SOKhgyO7ps", "created_at": "2020-10-26T08:13:58.000Z"}, {"id": "1320442936547549184", "lang": "es", "text": "Es una verg\u00fcenza la manipulaci\u00f3n de @tve_tve la de todos, para esconder la negligente gesti\u00f3n del Gobierno, pero intolerable que lo usen para atacar a una Comunidad. Es vergonzoso que utilicen las instituciones y lo p\u00fablico a su antojo, pero deleznable hacer pol\u00edtica con el dolor https://t.co/PP9paerQ68", "created_at": "2020-10-25T19:11:43.000Z"}, {"id": "1320418600218513413", "lang": "es", "text": "El n\u00famero real de fallecidos desde el inicio de la pandemia supera ya los 61.800, que no reconoce este Gobierno. https://t.co/WTO8994qiI", "created_at": "2020-10-25T17:35:01.000Z"}, {"id": "1320038315874258946", "lang": "es", "text": "Un Gobierno espantap\u00e1jaros, sin mimbres para liderar la crisis sanitaria, sin empuje para abordar la crisis econ\u00f3mica y sin ganas de afrontar la crisis social, s\u00f3lo le mueve el poder. https://t.co/Bhq5suCbYa", "created_at": "2020-10-24T16:23:54.000Z"}, {"id": "1319982288663420928", "lang": "es", "text": "Superamos r\u00e9cord de contagios, cada d\u00eda, un Gobierno desaparecido que no asume su autoridad sanitaria, sin normas homog\u00e9neas e incapaz de ofrecer seguridad jur\u00eddica. Muchas vidas perdidas e incertidumbre, camino de la ruina, act\u00faen de una vez o dejen paso. https://t.co/H4Zo5amDdH", "created_at": "2020-10-24T12:41:16.000Z"}, {"id": "1319710920621379585", "lang": "es", "text": "Macarena Por Favor!! Espa\u00f1a est\u00e1 en situaci\u00f3n cr\u00edtica para jugar a pol\u00edtica ficci\u00f3n, eso muy de Podemos, os equivoc\u00e1is de adversario, la pol\u00edtica es m\u00e1s seria que todo eso, os animo a luchar contra el virus y contra el peor Gobierno que ha tenido Espa\u00f1a. La pol\u00edtica es \u2795 seria. https://t.co/h4THKwaNQq", "created_at": "2020-10-23T18:42:57.000Z"}, {"id": "1319634286811729920", "lang": "es", "text": "Los @populares denunciamos que los datos ofrecidos eran falsos, nos atacaron, incluido Illa, S\u00e1nchez reconoce que el n\u00famero real de infectados en Espa\u00f1a supera los 3 millones. Le pedimos que reconozcan por decencia el n\u00famero real de fallecidos que ocultan. https://t.co/pFwWyFrd18", "created_at": "2020-10-23T13:38:26.000Z"}, {"id": "1319522427374915584", "lang": "es", "text": "La pandemia esta descontrolada, un nuevo r\u00e9cord con 21.000 contagios y 155 fallecidos. Un  Gobierno incapaz de liderar una repuesta e irresponsable por no aceptar la propuesta de @populares de hace 6 meses para adaptar el marco jur\u00eddico y dar una repuesta necesaria para frenarlo. https://t.co/quri3Pq97H", "created_at": "2020-10-23T06:13:56.000Z"}, {"id": "1319256305522122752", "lang": "es", "text": "Parece que S\u00e1nchez no ha cogido el mensaje hoy, en el centro la democracia y los espa\u00f1oles, fuera los extremismos, en las condiciones para un pacto para la renovaci\u00f3n del CGPJ, el primer punto es excluir a Podemos y retirar su reforma expr\u00e9s. https://t.co/5QDTn1Zsqi", "created_at": "2020-10-22T12:36:28.000Z"}, {"id": "1319243384763154434", "lang": "es", "text": "Esta #mociondecensura sirve para certificar que el futuro de Espa\u00f1a pasa por @pablocasado_. No se necesita \u2795 odio ni \u2795 confrontaci\u00f3n entre extremismos a derecha e izquierda. Los espa\u00f1oles quieren progreso y un proyecto como el de @populares que le d\u00e9 soluciones a sus problemas. https://t.co/nXHWTkCRrv", "created_at": "2020-10-22T11:45:07.000Z"}, {"id": "1319228318768652289", "lang": "es", "text": "No hay m\u00e1s preguntas. https://t.co/kzBvpMVJSd", "created_at": "2020-10-22T10:45:15.000Z"}, {"id": "1319210775890874368", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb@pablocasado_;\u2018@populares no somos ni furia ni ruido. No alimentamos fracturas sino que queremos cerrarlas y unir a los espa\u00f1oles de nuevo. Queremos una sociedad abierta sin que los pol\u00edticos les obliguen a hacer lo que les digan. No queremos vivir enfrentados\"\n#S\u00edaEspa\u00f1aNOaVOX https://t.co/Oj6g8AVL6c", "created_at": "2020-10-22T09:35:33.000Z"}, {"id": "1319206113686978562", "lang": "es", "text": "En esta #moci\u00f3ndecensura innecesaria, ha quedado de manifiesto la urgente necesidad de un l\u00edder @pablocasado_ y @populares ante el espect\u00e1culo del enfrentamiento de extremos, con la soledad de Vox sin proyecto y alejado de Europa y un Gobierno apoyado por radicales y separatistas https://t.co/InQk3B2I7Z", "created_at": "2020-10-22T09:17:01.000Z"}, {"id": "1319205568138137601", "lang": "es", "text": "Se demuestra en este hemiciclo que ha vivido los momentos \u2795 importantes de nuestra historia, el nivel intelectual y pol\u00edtico de @pablocasado_ est\u00e1 muy por encima del resto,  @populares \u00fanico proyecto de unidad y futuro, alejado del odio, divisi\u00f3n y enfrentamiento entre espa\u00f1oles https://t.co/5ms3DgvLce", "created_at": "2020-10-22T09:14:51.000Z"}, {"id": "1319161897367883776", "lang": "es", "text": "Deshonroso logro de un Gobierno incompetente que nos convierte en uno de los pa\u00edses que peor ha gestionado esta pandemia, con r\u00e9cord de fallecidos, e inmersos en una crisis econ\u00f3mica y social de la que nos costar\u00e1 muchos a\u00f1os salir de ella. https://t.co/oXx8kXtgdM", "created_at": "2020-10-22T06:21:19.000Z"}, {"id": "1319028902308741120", "lang": "es", "text": "El PSOE estampa su firma junto a Bildu en un manifiesto \u00aben favor de la democracia\u00bb. Repugna ver a Bildu firmar un manifiesto en pro de los derechos humanos, adem\u00e1s de los socios que acompa\u00f1an al PSOE,  todos enemigos de Espa\u00f1a. https://t.co/Af8aVbHMM7", "created_at": "2020-10-21T21:32:51.000Z"}, {"id": "1318949205302480896", "lang": "es", "text": "Todo nuestro recuerdo y cari\u00f1o a todas ellas a pesar de que el Gobierno insiste en silenciarlas. https://t.co/iDrLvqyY9P", "created_at": "2020-10-21T16:16:10.000Z"}, {"id": "1318883320768401408", "lang": "es", "text": "Esto es lo que le importa a los espa\u00f1oles ante un Gobierno insensible, que miente con el IVA de las #mascarillas, un bien de primera necesidad para mantener el 21% y que los @populares ya demandamos la bajada del IVA el 16 de abril, seguiremos con nuestra oposici\u00f3n constructiva. https://t.co/z4paaRsOOT", "created_at": "2020-10-21T11:54:21.000Z"}, {"id": "1318814084196958209", "lang": "es", "text": "Empezamos el pleno con el mismo objetivo de siempre, ser \u00fatiles a lo espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, presentando propuestas para mejorar su vida y planteando con rigor un proyecto que es la \u00fanica alternativa este Gobierno que lleva a Espa\u00f1a a la deriva sanitaria, econ\u00f3mica y democr\u00e1tica. https://t.co/JCJOEo95eQ", "created_at": "2020-10-21T07:19:14.000Z"}, {"id": "1318781141562855425", "lang": "es", "text": "Los @populares votamos ayer en contra de la subida de los sueldos de los diputados, mientras Psoe y Podemos votaron a favor. Que Vox a trav\u00e9s de Macarena Olona mintiera en ese tema, ratifica que su objetivo es hacer da\u00f1o al Partido Popular convirti\u00e9ndose en aliado del Gobierno. https://t.co/WQXWkPFuzR", "created_at": "2020-10-21T05:08:20.000Z"}, {"id": "1318779119639924737", "lang": "es", "text": "La Justicia ratifica la condena a Echenique por la contrataci\u00f3n irregular de su asistente. \n\nHaz lo que yo diga pero no lo que yo haga, esa es la m\u00e1xima de Podemos desde que llego, vender ejemplos que ellos incumplen sistem\u00e1ticamente, la dependencia se defiende con hechos. https://t.co/8JuYfsN2sS", "created_at": "2020-10-21T05:00:18.000Z"}, {"id": "1318609534693289986", "lang": "es", "text": "Viendo el mapa de #incidenciaacumulada cualquiera dir\u00eda que Madrid es la \u00fanica en Estado de Alarma. No es cuesti\u00f3n de SI o NO al Estado de Alarma o de imponer medidas \u2795 restrictivas, es cuesti\u00f3n de implantar criterios homog\u00e9neos con base cient\u00edfica y alejada de criterio pol\u00edtico https://t.co/LxRUuX54Vu", "created_at": "2020-10-20T17:46:26.000Z"}, {"id": "1318586779163832320", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf0 Comparto la entrevista que me realiza @Consalud_es como Presidenta de la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del @Congreso_Es \u27a1\ufe0f Me preocupa que despu\u00e9s de aquella \u00e9poca tan dura, en esta segunda ola de nuevo nos pilla otra vez el toro\" @GPPopular https://t.co/yLpcIq0Qar", "created_at": "2020-10-20T16:16:00.000Z"}, {"id": "1318578582256537600", "lang": "es", "text": "Hoy en @Congreso_Es escucho a @ipsenacional y sus planteamientos en torno a pol\u00edticas sociales efectivas que defiendan a todos y en especial a las familias. Mi reconocimiento a la labor que realiza esta entidad c\u00edvica que alza la voz en defensa de la vida y por los \u2795vulnerables. https://t.co/QCSt6N58E3", "created_at": "2020-10-20T15:43:26.000Z"}, {"id": "1318438081226285057", "lang": "es", "text": "Campo asegura que no hay \"clima pol\u00edtico\" para reformas legales para confinar sin estado de alarma. \n\u00d3sea NO hay clima pol\u00edtico para implementar herramientas para salvar vidas, pero S\u00cd, para reformas anticonstitucionales para controlar jueces. \u00a1Verg\u00fcenza!  https://t.co/l2vS3PzdU0", "created_at": "2020-10-20T06:25:08.000Z"}, {"id": "1318217238164504576", "lang": "es", "text": "Encuentro virtual con @CEOMA_ong Debemos, entre todos, construir una nueva arquitectura de salud Global, necesitamos una recuperaci\u00f3n saludable despu\u00e9s de este virus, tenemos que recuperar nuestra relaci\u00f3n con el medio ambiente, la naturaleza es fuente de salud p\u00fablica. \ud83c\udf31 https://t.co/z386gM4Jh0", "created_at": "2020-10-19T15:47:35.000Z"}, {"id": "1318215009839755272", "lang": "es", "text": "#EnvejecimientoActivo Debemos aprender de los errores y las carencias detectadas en el SNS, as\u00ed como reforzar los aciertos y fortalezas para poder mejorar. Es responsabilidad de todos los Poderes P\u00fablicos buscar soluciones y actuar en base a nuestro \u00e1mbito competencial @CEOMA_ong https://t.co/EQMPK93gHd", "created_at": "2020-10-19T15:38:44.000Z"}, {"id": "1318212370569846785", "lang": "es", "text": "El envejecimiento activo pasa por garantizar una buena calidad de vida incluso en tiempos de pandemia. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es uno de los pa\u00edses con mayor longevidad del mundo. En el a\u00f1o 2040, un tercio de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola tendr\u00e1 m\u00e1s de 65 a\u00f1os. @CEOMA_ong https://t.co/0MWksIm7pq", "created_at": "2020-10-19T15:28:15.000Z"}, {"id": "1318211306864902146", "lang": "es", "text": "El coronavirus ha provocado una doble vulnerabilidad de las personas mayores con problemas de salud cardiovascular. Lo estamos analizando hoy con expertos en el debate virtual organizado por @CEOMA_ong #CEOMAcorazon @GPPopular https://t.co/O2iA8UdYaz", "created_at": "2020-10-19T15:24:01.000Z"}, {"id": "1318173014379368449", "lang": "es", "text": "Esta tarde a las 16:30h participo en el debate \"Envejecimiento Activo y Saludable: el papel del Coraz\u00f3n\" de @CEOMA_ong para analizar con expertos el impacto de la pandemia en la salud cardiovascular. Nuestros mayores merecen los mejorescuidados #CEOMAcorazon https://t.co/XqB45bk9V8", "created_at": "2020-10-19T12:51:51.000Z"}, {"id": "1318134681624346626", "lang": "es", "text": "En el #DiaMundialdelCancerdeMama me sumo a la lucha de todas las mujeres que padecen este tipo de c\u00e1ncer. Por todas ellas siempre #sacapecho. Mucha fuerza para todas, para sus familias y los profesionales sanitarios que batallan con la enfermedad. La prevenci\u00f3n es clave. \ud83c\udf80 https://t.co/px94ExfDu2", "created_at": "2020-10-19T10:19:32.000Z"}, {"id": "1318119756751392769", "lang": "es", "text": "Muy orgullosa de poder acompa\u00f1ar hoy a  @SoniaGonzalezMt en su toma de posesi\u00f3n como Diputada Provincial. Estoy convencida que ilusi\u00f3n, ganas y compromiso de trabajar por nuestra provincia no le van a faltar, como as\u00ed lo hace por su pueblo, Argamasilla De Alba. @PPDiputacionCR https://t.co/ch43sWboLS", "created_at": "2020-10-19T09:20:14.000Z"}, {"id": "1318068591011430401", "lang": "es", "text": "Hoy en el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncerDeMama. debemos perseverar en la #Concienciaci\u00f3n, #prevenci\u00f3n e #investigaci\u00f3n para la lucha contra el c\u00e1ncer. \nPor todas las guerreras que luchan a diario hoy #SacaPecho y #s\u00famatealrosa. https://t.co/DCF982O2vL", "created_at": "2020-10-19T05:56:55.000Z"}, {"id": "1317853242659844097", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana no te pierdas esta interesante mesa virtual \u2018Envejecimiento activo y saludable\u2019 a las 16.30h @CEOMA_ong https://t.co/u1SNPkLUem", "created_at": "2020-10-18T15:41:12.000Z"}, {"id": "1317750525891350529", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf0 \u2066@cucagamarra\u2069 en \u2066@abc_es\u2069 : \u00abEst\u00e1 en riesgo la democracia, esto no son gamberradas de Iglesias\u00bb https://t.co/rfsJx3B06R", "created_at": "2020-10-18T08:53:02.000Z"}, {"id": "1317750202669977600", "lang": "es", "text": "Los jueces se plantan ante reforma judicial de S\u00e1nchez e Iglesias: consideran \u2018inconstitucional, antidemocr\u00e1tica y peligrosa porque establecer\u00eda l\u00ednea directa entre los partidos de Gobierno de turno y el Poder Judicial a la hora de elegir a sus miembros\u2019 https://t.co/fNu89mJ7re", "created_at": "2020-10-18T08:51:45.000Z"}, {"id": "1317747151385001984", "lang": "es", "text": "Hoy 18octubre se conmemora el D\u00eda Europeo\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #ContraLaTrata me sumo a la campa\u00f1a de @APRAMP. \nUn d\u00eda para alzar la voz alto y claro para erradicar esta esclavitud del siglo XXI. \nDesde @populares nuestro compromiso es total ante una ley integral, una #LeyContraLaTrata. https://t.co/VQHBRTNug9", "created_at": "2020-10-18T08:39:38.000Z"}, {"id": "1317521148062609411", "lang": "es", "text": "Los @populares pedimos \u2795 apoyo para las organizaciones del tercer sector, hoy en el D\u00eda Internacional para la #ErradicacionDeLaPobreza los @populares destacamos la gran labor realizada y pedimos al Gobierno no reducir las asignaciones a este sector clave en esta pandemia. https://t.co/CI2y4XhBQW", "created_at": "2020-10-17T17:41:34.000Z"}, {"id": "1317456708969652224", "lang": "es", "text": "D. Antonio Algora, Obispo em\u00e9rito de Ciudad Real, ha sido otra v\u00edctima m\u00e1s que se ha cobrado la #Covid_19. Hoy lo despedimos en misa exequial en la que fue su casa durante doce a\u00f1os como obispo prior de la di\u00f3cesis de Ciudad Real, la Santa Iglesia Catedral Bas\u00edlica @Confepiscopal https://t.co/gMSNyvoprk", "created_at": "2020-10-17T13:25:31.000Z"}, {"id": "1317339514436784129", "lang": "es", "text": "La subida de 9.000 millones de impuestos de S\u00e1nchez le afectar\u00e1 principalmente a la clase media.  https://t.co/HRKrmlcEfk", "created_at": "2020-10-17T05:39:49.000Z"}, {"id": "1317183470330925061", "lang": "es", "text": "Los \u2066@populares\u2069 llevaremos el lunes al \u2066@Congreso_Es\u2069 nuestra propuesta de reforma del CGPJ para evitar el ataque a la Constituci\u00f3n y a la democracia de S\u00e1nchez e Iglesias para controlar a los jueces. El objetivo es despolitizar la justicia.  https://t.co/jbMpc9p1dn", "created_at": "2020-10-16T19:19:46.000Z"}, {"id": "1317137464201482240", "lang": "es", "text": "D\u00eda tras d\u00eda cifras muy dif\u00edciles. 222 fallecidos m\u00e1s por est\u00e1 dura crisis. Debemos sumar para combatir esta pandemia. https://t.co/wdacNdAFBW", "created_at": "2020-10-16T16:16:57.000Z"}, {"id": "1317105028180643840", "lang": "es", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez no soluciona el problema de la #okupaci\u00f3n, pero s\u00ed nos va a fre\u00edr a impuestos. Hoy hablamos con vecinos de #Socu\u00e9llamos afectados por la ocupaci\u00f3n ilegal de viviendas. Urge apoyar la Ley #Antiocupaci\u00f3n de @populares que d\u00e9 tranquilidad a la poblaci\u00f3n. https://t.co/1NzKfH8Cof", "created_at": "2020-10-16T14:08:04.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf80 Junto a compa\u00f1eros del @ppSocuellamos y en el mes de la concienciaci\u00f3n contra el #C\u00e1ncerdeMama, mi reconocimiento a los profesionales sanitarios, a @aecc_es y a todas las asociaciones por el importante trabajo de prevenci\u00f3n, diagn\u00f3stico precoz y tratamientos que realizan. https://t.co/RJj0FoFkSK", "lang": "es", "id": "1317065799505498117", "created_at": "2020-10-16T11:32:11.000Z"}, {"text": "Sanidad introduce indicadores homog\u00e9neos en funci\u00f3n del avance del virus, los @populares los reclamamos desde el inicio, el Ministerio dej\u00f3 abandonadas a las comunidades, llegan tarde, con la segunda ola descontrolada y despu\u00e9s de aplicar criterios arbitrarios pol\u00edticos en Madrid https://t.co/cp4iJXmh0O", "lang": "es", "id": "1317012178063527936", "created_at": "2020-10-16T07:59:06.000Z"}, {"text": "El Gobierno subir\u00e1 el IVA de las bebidas azucaradas pero vota en contra de bajar el IVA a las mascarillas \u00bfcriterio? https://t.co/xKWMso50Tr", "lang": "es", "id": "1317008191193026560", "created_at": "2020-10-16T07:43:16.000Z"}, {"text": "Somos el tercer pa\u00eds del mundo en ca\u00edda del PIB, el Gobierno planea una subida de impuestos de 9.000 millones, el gasto superfluo sigue, caer\u00e1n los ingresos, cuando el BCE deje el programa de compra de deuda, los intereses nos hundir\u00e1n. Vuelve marca PSOE. https://t.co/nQOKMSICbo", "lang": "es", "id": "1316988765601226752", "created_at": "2020-10-16T06:26:04.000Z"}, {"text": "No quisieron llegar a un acuerdo en la comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n con los grupos pol\u00edticos, no quieren escuchar a la comunidad educativa, quieren castigar a una parte..s\u00f3lo les interesa imponer su ideolog\u00eda. https://t.co/eHl1uLG2n3", "lang": "es", "id": "1316980824382840833", "created_at": "2020-10-16T05:54:31.000Z"}, {"text": "Para los que ponen la excusa del bloqueo, mientras nosotros queremos reformar para reforzar la independencia, otros quieren reformar para controlar y politizar sus causas. Basta ya de manipulaciones y de utilizar las instituciones, un tic muy recurrente de esta izquierda progre. https://t.co/JQGbHNKC0P", "lang": "es", "id": "1316786266026004482", "created_at": "2020-10-15T17:01:25.000Z"}, {"text": "Bruselas avisa al Gobierno de que la reforma del Poder Judicial puede vulnerar las normas comunitarias. 42 a\u00f1os de progreso y democracia que S\u00e1nchez e Iglesias se han propuesto erosionar en unos meses.  https://t.co/VjHF65fMTl", "lang": "es", "id": "1316747098306510850", "created_at": "2020-10-15T14:25:46.000Z"}, {"text": "El peor enemigo de Espa\u00f1a es el Gobierno. La CE observar\u00e1 \u2018con atenci\u00f3n\" la reforma de la LOPJ propuesta por PSOE y Podemos. La CE advierte que no debe comprometerse la independencia judicial ni dejar que el CGPJ sea \u201cvulnerable a la politizaci\u00f3n\u201d.  https://t.co/HVPdLLFoin", "lang": "es", "id": "1316739123139547136", "created_at": "2020-10-15T13:54:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e El Gobierno \ud83e\udd40 se olvida de las #MujeresRurales: 2 a\u00f1os caducado el Plan para la promoci\u00f3n de las Mujeres del Mundo Rural que puso en marcha un Gobierno de @populares. Por eso, desde el @GPPopular presentamos un Plan nacional con medidas prioritarias que es urgente apoyar \ud83c\udf3e\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/Pn4eIqHoTI", "lang": "es", "id": "1316719513744928770", "created_at": "2020-10-15T12:36:10.000Z"}, {"text": "Desgraciadamente Espa\u00f1a sigue a la cabeza de contagios y fallecidos, ante la ausencia de un Gobierno que ha dimitido de su responsabilidad. https://t.co/RKOIy4tEMV", "lang": "es", "id": "1316703802997735425", "created_at": "2020-10-15T11:33:44.000Z"}, {"text": "La gesti\u00f3n de S\u00e1nchez en el Gobierno nos sit\u00faa a la cabeza del endeudamiento de las econom\u00edas desarrolladas, nos hace m\u00e1s pobres, menos libres y con un futuro muy preocupante. https://t.co/G3le9BAywP", "lang": "es", "id": "1316686447005577216", "created_at": "2020-10-15T10:24:46.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdbHoy el Gobierno ha \u2018defendido\u2019 en pleno la aplicaci\u00f3n del Estado de Alarma para confinar Madrid, una figura jur\u00eddica tan relevante como excepcional, S\u00e1nchez se ausenta para no dar la cara ante los espa\u00f1oles de su ataque pol\u00edtico y negligente gesti\u00f3n, ni expertos ni coordinaci\u00f3n https://t.co/fuUHuZqUIY", "lang": "es", "id": "1316683462926102528", "created_at": "2020-10-15T10:12:55.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e #D\u00edaInternacionaldelaMujerRural Sin ellas los pueblos no existir\u00edan, por eso urgen medidas que reduzcan la alta tasa de desempleo femenino, ofreciendo oportunidades a tantas mujeres que, adem\u00e1s, est\u00e1n sufriendo aislamiento durante la pandemia. Mi compromiso con ellas siempre. https://t.co/rPOWF1SxIC", "lang": "es", "id": "1316681946060271616", "created_at": "2020-10-15T10:06:53.000Z"}, {"text": "Ayer los tres ministros magistrados del PSOE se ausentaron del Pleno cuando presentaron una reforma totalitaria que pretende socavar la independencia judicial. La democracia no se defiende con ausencias, sino alzando la voz a su Presidente, son c\u00f3mplices por mantener su cargo. https://t.co/ynoj1UyCl2", "lang": "es", "id": "1316670093363998720", "created_at": "2020-10-15T09:19:47.000Z"}, {"text": "El Supremo confirma los hechos que evidenci\u00f3 el Presidente @marianorajoy en 2018. La moci\u00f3n de censura se bas\u00f3 en una gran farsa, utilizando una sentencia alterada para el beneficio pol\u00edtico de S\u00e1nchez.\nOrgullosa de haber tenido un Presidente como t\u00fa y de pertenecer a @populares https://t.co/8sbsS2xUot", "lang": "es", "id": "1316666009818927106", "created_at": "2020-10-15T09:03:33.000Z"}, {"text": "El Gobierno culmina el nombramiento de un af\u00edn como \u00abguardi\u00e1n\u00bb de la Transparencia, si lo hicieron con TVE, CNI, CNMC, Fiscal\u00eda, quieren hacerlo con el CGPJ..el portal de transparencia no pod\u00eda ser menos.. https://t.co/VdNeEMaeFi", "lang": "es", "id": "1316626629238685696", "created_at": "2020-10-15T06:27:04.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdbEn Comisi\u00f3n de Acuerdos del Pacto de Estado de Violencia de G\u00e9nero del @Congreso_Es, un logro del gobierno de @populares, hoy comparecencia de la Delegada del Gobierno contra la #ViolenciaG\u00e9nero, 36 v\u00edctimas en 2020, un Gobierno \u2018eslogan\u2019 paralizado que no protege a las mujeres https://t.co/xhz2EntvMR", "lang": "es", "id": "1316441357968388098", "created_at": "2020-10-14T18:10:52.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a es la econom\u00eda que \u2795se hunde en el mundo, no es de extra\u00f1ar, ya calificaron al Gobierno del peor del mundo en la gesti\u00f3n sanitaria que ha costado la vida de 60.000 espa\u00f1oles. Este Gobierno incompetente hunde la econom\u00eda, nos endeuda y no recuperaremos empleo hasta el 2026 https://t.co/G39bWomNrj", "lang": "es", "id": "1316283824070852610", "created_at": "2020-10-14T07:44:53.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez no es la v\u00edctima, es el socio y complice de un ataque constante para debilitar nuestra democracia, ayer dio la orden \"personal\" de someter el CGPJ tras negociarlo con Pablo Iglesias. https://t.co/7oqtqbRTrY", "lang": "es", "id": "1316248742358638592", "created_at": "2020-10-14T05:25:29.000Z"}, {"text": "Con este Gobierno la imagen de Espa\u00f1a en el exterior no puede ser peor en un momento cr\u00edtico. https://t.co/CM88CCaY8N", "lang": "es", "id": "1316126049953099778", "created_at": "2020-10-13T21:17:57.000Z"}, {"text": "\u00bfCulpar\u00e1n a Madrid de la desastrosa gesti\u00f3n? https://t.co/8KL0ndhye7", "lang": "es", "id": "1316058416020938752", "created_at": "2020-10-13T16:49:12.000Z"}, {"text": "Este Gobierno totalitario no tiene l\u00edmite para manejar el Estado de Derecho a su antojo. Politizaron Fiscal\u00eda General, colocando a una ministra del PSOE, asaltaron CIS y TVE, encierran Madrid y ahora, pretender nombrar jueces en el CGPJ eludiendo controles https://t.co/YVKoIjFDpl", "lang": "es", "id": "1316035058013212672", "created_at": "2020-10-13T15:16:23.000Z"}, {"text": "\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f Traslado en nombre de la #Comisi\u00f3nSanidad @Congreso_Es nuestro reconocimiento a los 186.000 enfermer@s y resto de profesionales sanitarios por el enorme trabajo realizado durante la crisis #Covid_19, arriesgando su propia vida para poner a salvo la seguridad de los pacientes https://t.co/jiqdpcyAbB", "lang": "es", "id": "1316012794945269762", "created_at": "2020-10-13T13:47:55.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Comparece en #Comisi\u00f3nSanidad el presidente de @Sindicato_SATSE, Manuel Cascos, para presentar una Iniciativa Leg. Popular sobre Ratios de Enfermeras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2b07\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Durante la pandemia la falta de enfermer@s se ha revelado como el Tal\u00f3n de Aquiles de un Sistema Sanitario deficitario. https://t.co/qM7sN5rrXc", "lang": "es", "id": "1316010049236475905", "created_at": "2020-10-13T13:37:00.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Para avanzar hay que ir de la mano de las organizaciones de #discapacidad. Es necesario revisar y actualizar el sistema de financiaci\u00f3n, priorizando en pol\u00edticas sociales sustentadas en derechos objetivos de di\u00e1logo y colaboraci\u00f3n. @Cermi_Estatal #Comisi\u00f3nSanidad @Congreso_Es https://t.co/UqhtLxBAzn", "lang": "es", "id": "1316004141399904256", "created_at": "2020-10-13T13:13:32.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Comparece hoy en #Comisi\u00f3nSanidad @Congreso_Es el presidente de @Cermi_Estatal con una #ILP en defensa de los derechos de inclusi\u00f3n y bienestar para los \u2795 de 4 millones de personas con discapacidad que hay en Espa\u00f1a. En 1 de cada 5 hogares hay una situaci\u00f3n de discapacidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/J2OhFr5Yq2", "lang": "es", "id": "1316001476251127812", "created_at": "2020-10-13T13:02:56.000Z"}, {"text": "Mientras el Gobierno cifra en 33.000 los fallecidos en esta pandemia, los datos nos dicen que se superan ya los 58.800 en Espa\u00f1a.\n\nA pesar del Gobierno, seguiremos recordando y honrando a todos ellos. https://t.co/CnGGKra2kl", "lang": "es", "id": "1315886308569604097", "created_at": "2020-10-13T05:25:18.000Z"}, {"text": "\u201cLos errores y la falta de credibilidad incapacitan a Illa para seguir en su cargo de ministro\u201d, no lo decimos desde @populares, lo dicen los m\u00e9dicos. https://t.co/HHa8xHo8Jp", "lang": "es", "id": "1315691222451843072", "created_at": "2020-10-12T16:30:06.000Z"}, {"text": "Sin actos oficiales, pero siempre en el \u2665\ufe0f, conmemoramos el #DiadelaHispanidad. Orgullosa de ser espa\u00f1ola, orgullosa de mi bandera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y orgullosa de pertenecer a este gran pa\u00eds.\n\nViva la Virgen del Pilar!\nViva Espa\u00f1a!\nViva El Rey!\nViva la @guardiacivil! #12o_LaBanderaQueNosUne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/lBHPQPNjYC", "lang": "es", "id": "1315551094278422528", "created_at": "2020-10-12T07:13:17.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6 \u00a1Que grande eres @RafaelNadal! Un aut\u00e9ntico campe\u00f3n, hoy has vuelto hacer historia..13 #RolandGarros y 20 grand slam, escribiendo en oro otro \u00e9xito en la historia del tenis mundial. #VamosRafa estamos orgullosos de ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #RolandGarros2020 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/IKtKlQ1TFl", "lang": "es", "id": "1315319559528894470", "created_at": "2020-10-11T15:53:15.000Z"}, {"text": "La bandera que une y no separa.\nTu bandera, nuestra bandera,\nla de todos. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nFeliz D\u00eda de la Fiesta Nacional \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\nAhora que algunos quieren derrocar nuestra democracia, yo estoy orgullosa de este gran pa\u00eds que es Espa\u00f1a y de los espa\u00f1oles.\n #12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/2Y8n5tzM0d", "lang": "es", "id": "1315253419645513729", "created_at": "2020-10-11T11:30:26.000Z"}, {"text": "Hoy en el #DiaDeLaNi\u00f1a debemos impulsar pol\u00edticas y sensibilizar de qu\u00e9 los ni\u00f1os y ni\u00f1as tienen los mismos derechos. Es importante facilitar la igualdad de oportunidades \ud83e\uddd2\ud83d\udc67.\nSi empoderamos a las ni\u00f1as hoy estaremos empoderando al mundo ma\u00f1ana.\n#Generaci\u00f3nIgualdad https://t.co/av5kDkBh8T", "lang": "es", "id": "1315205929923743749", "created_at": "2020-10-11T08:21:43.000Z"}, {"text": "Navarra es la Comunidad con m\u00e1s incidencia de contagios Covid por 100.000 habitantes, peor que Madrid.\nPero para los \u2018expertos\u2019 de Illa debe ser que al gobernar el PSOE y tener que confinarla con el permiso de Bildu, los criterios t\u00e9cnicos no son suficientes. \u00a1Vergonzoso! https://t.co/QcDiFIkLIp", "lang": "es", "id": "1315191051951407104", "created_at": "2020-10-11T07:22:36.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fDe confirmarse que utilizaron datos antiguos incidencia de #Covid para poder cerrar Madrid es un hecho grav\u00edsimo. Deben asumir responsabilidades inmediatamente  por agraviar a millones de ciudadanos para sacar r\u00e9dito electoral \u203c\ufe0f https://t.co/beqZcKzKz8", "lang": "es", "id": "1315006796302561281", "created_at": "2020-10-10T19:10:26.000Z"}, {"text": "La OMS contradice al ministro Illa y confirma un descenso del 26% en los contagios en Madrid.  https://t.co/O12MJJQ0OY", "lang": "es", "id": "1314959223063801862", "created_at": "2020-10-10T16:01:24.000Z"}, {"text": "The Lancet critica el m\u00e9todo para recoger positivos de Espa\u00f1a y advierte que los datos del Covid son insuficientes. No hay que olvidar los contantes cambios del Gobierno en las series de datos que hace imposible compararlos y toma de decisiones eficiente. https://t.co/YK1OpyWIwd", "lang": "es", "id": "1314959079119482881", "created_at": "2020-10-10T16:00:49.000Z"}, {"text": "Hoy en el dia #SinHogar 31.000 personas siguen viviendo en la calle, debemos fomentar mecanismos para evitarlo. \nMi apoyo a @RAISFundacion que trabajan para que todas las personas tengan un hogar.  \nDebemos entre todos conseguir un mundo con \u2795 justicia social #HogarS\u00edn https://t.co/Zth21gYhlK", "lang": "es", "id": "1314902311718846466", "created_at": "2020-10-10T12:15:15.000Z"}, {"text": "\u270aHoy en  #D\u00edaMundialSaludMental debemos trabajar para que el bienestar de todas las personas sea un derecho. En la crisis de #COVID19 la #saludmental debe ser una prioridad para acabar con las carencias de atenci\u00f3n a estos problemas de salud que nos afectan gravemente. https://t.co/Dgz1FQapWz", "lang": "es", "id": "1314821733162123265", "created_at": "2020-10-10T06:55:04.000Z"}, {"text": "En reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Seguimiento del #COVID19 @populares con el presidente @pablocasado_ Lamentamos la imposici\u00f3n y unilateralidad de S\u00e1nchez. Los ciudadanos demandan consenso, unidad de acci\u00f3n frente al virus. El Gobierno act\u00faa sin criterios m\u00e9dicos, solo intereses pol\u00edticos https://t.co/YiSr609k1H", "lang": "es", "id": "1314619431277002752", "created_at": "2020-10-09T17:31:11.000Z"}, {"text": "Los \u2066@populares\u2069 le presentamos un plan B y le tendimos la mano para salvaguardar los derechos fundamentales de los espa\u00f1oles, protegiendo su salud, pero prefirieron jugar con la ideolog\u00eda, hoy los jueces reprochan a S\u00e1nchez su inacci\u00f3n tras 7 meses. https://t.co/yMMd3NWy61", "lang": "es", "id": "1314213668704284678", "created_at": "2020-10-08T14:38:50.000Z"}, {"text": "El TSJM contradice a Illa y tumba el cierre de Madrid. Los @populares aportamos medidas y adaptar ley ordinaria, para evitar el caos. El Gobierno impone y confronta, anteponiendo pol\u00edtica a salud. Con 56.000 fallecidos, los espa\u00f1oles demandan coherencia y consenso, no sectarismo. https://t.co/tDOx5cr7Jm", "lang": "es", "id": "1314194728301326336", "created_at": "2020-10-08T13:23:34.000Z"}, {"text": "El presidente @pablocasado_ lleva meses proponiendo un plan B jur\u00eddico que d\u00e9 certidumbre a las #CCAA. Frente a la propaganda e insultos del Gobierno, este partido se adelant\u00f3 y plante\u00f3 soluciones.  \n\nOs recuerdo el plan jur\u00eddico detallado, en el marco de #ActivemosEspa\u00f1a \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/tpi0Is5tJB", "lang": "es", "id": "1314162117252124678", "created_at": "2020-10-08T11:13:59.000Z"}, {"text": "Iniciamos la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del @Congreso_Es con la comparecencia del Ministro de @sanidadgob, en un d\u00eda en el que la actualidad se impone y es necesaria toda la informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y medidas adoptadas en relaci\u00f3n a la #Covid_19 https://t.co/380ze626HT", "lang": "es", "id": "1314160743747596289", "created_at": "2020-10-08T11:08:31.000Z"}, {"text": "El Ministro Illa despierta recelos en los expertos del \u00abLancet\u00bb\n\u00bfQu\u00e9 tienen que esconder? \u00bfA qu\u00e9 tienen miedo? Elaboran reglas para evaluar la pandemia al margen de criterios cient\u00edficos, que se las ha encomendado a una comisi\u00f3n con mayor\u00eda socialista https://t.co/ZdceFETRPB", "lang": "es", "id": "1314119219831861250", "created_at": "2020-10-08T08:23:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcf9 Comisi\u00f3n #DerechosSociales \u00bfC\u00f3mo se iba a dedicar Iglesias a gestionar la #Dependencia si estaba en los asuntos de #Dina? Mientras tanto, 31.000 personas fallecieron y no llegaron a cobrar su prestaci\u00f3n. @GPPopular\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/aOZHqi4sto", "lang": "es", "id": "1313826748015030274", "created_at": "2020-10-07T13:01:21.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcf9 La p\u00e9sima gesti\u00f3n del Gobierno durante la pandemia ha tenido consecuencias muy negativas sobre las pacientes con enfermedades cr\u00f3nicas. Las pruebas de diagn\u00f3stico precoz se paralizaron por completo, agravando las enfermedades, incluso falleciendo. #DerechosSociales @GPPopular https://t.co/onXiW7VZ9J", "lang": "es", "id": "1313820104946257925", "created_at": "2020-10-07T12:34:57.000Z"}, {"text": "El juez pide al Tribunal Supremo que investigue a Pablo Iglesias por denuncia falsa en el caso Dina. S\u00e1nchez se convierte en c\u00f3mplice de Iglesias si lo ampara y no lo cesa hoy mismo. https://t.co/D4r1w4PEsM", "lang": "es", "id": "1313803058858647559", "created_at": "2020-10-07T11:27:13.000Z"}, {"text": "Un indicador \u2795 que suspende al Gobierno de Espa\u00f1a en su gesti\u00f3n en la #Covid, unido a universidades y estudios que certifican la nefasta gesti\u00f3n de S\u00e1nchez e Illa, el suspenso es anecd\u00f3tico, su causa m\u00e1s de 56.000 fallecidos, un drama por el que deben asumir responsabilidades. https://t.co/hScBKhtKb0", "lang": "es", "id": "1313742314272174080", "created_at": "2020-10-07T07:25:50.000Z"}, {"text": "El honor es m\u00edo!! A vuestra disposici\u00f3n!!! https://t.co/zgRVvgmoN0", "lang": "es", "id": "1313578739490586624", "created_at": "2020-10-06T20:35:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc51 Un honor recibir a la Reina Sof\u00eda en #CiudadReal, para visitar nuestro @bancoalimentocr y conocer la importante labor que desarrolla su presidente y voluntarios para distribuir, entre 8.000 beneficiarios de la provincia, 1 mill kg de alimentos y productos de primera necesidad. https://t.co/TmzioVWGpC", "lang": "es", "id": "1313461142950490117", "created_at": "2020-10-06T12:48:34.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Es responsabilidad de los poderes p\u00fablicos buscar soluciones para la pandemia.\n\n\ud83c\udd98 Los sistemas de alerta no funcionaron y hay que actuar. \n\n\ud83d\udc65 Destacar el protagonismo de las asociaciones de pacientes y necesidad de su representaci\u00f3n en el Sistema.\n#coloquioSanidad @exeforum1 https://t.co/3kFqOlm19M", "lang": "es", "id": "1313420569724026881", "created_at": "2020-10-06T10:07:20.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Es muy importante evaluar esta pandemia, las lecciones aprendidas nos ten\u00edan que estar sirviendo para esta segunda ola, \u00bfpor qu\u00e9 en Espa\u00f1a nos azota m\u00e1s que en otros pa\u00edses? @Congreso_Es  @Takeda_ES @ucb_iberia @exeforum1 @GPPopular https://t.co/eHnBoqIYaU", "lang": "es", "id": "1313418812730101760", "created_at": "2020-10-06T10:00:21.000Z"}, {"text": "Un placer participar como ponente en el #ColoquioSanidad de @exeforum1. La crisis sanitaria ha derivado en una profunda crisis social y econ\u00f3mica que solo podremos afrontar desde una agenda reformista importante. @Congreso_Es  @Takeda_ES @ucb_iberia @GPPopular https://t.co/nrK09optju", "lang": "es", "id": "1313418314098659329", "created_at": "2020-10-06T09:58:22.000Z"}]