[{"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:59:52.000Z", "text": "Un anticipo de lo que nos espera en Madrid si gana Ayuso.\n\nLa ultraderecha racista, machista, hom\u00f3foba, nost\u00e1lgica\u00a0de la dictadura franquista, magufa y conspiran\u00f3ica en puestos\u00a0vitales\u00a0del gobierno auton\u00f3mico.\n\nEste 4 de mayo todo el mundo a votar para frenar a esta inmundicia. https://t.co/52xFfMBdZ2", "id": "1377561342018789378"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:21:35.000Z", "text": "Para proteger los privilegios econ\u00f3micos de una minor\u00eda y para intentar destruir a las fuerzas pol\u00edticas que los ponemos en cuesti\u00f3n, los poderes medi\u00e1ticos empezaron a dar voz a discursos de odio y abiertamente fascistas. Eso nos puede llevar a un lugar muy oscuro.\n\nLean \ud83d\udc47 https://t.co/Y2lcx3JjvV", "id": "1377551706679021569"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:10:55.000Z", "text": "\"Que Jean Paul comprando una botella de ginebra no nos haga olvidar que Ayuso puso en manos de la hija del privatizador de la sanidad madrile\u00f1a la medicalizaci\u00f3n de las residencias.\"\n\n@gerardotc yendo al fondo del asunto. Lean. https://t.co/lWOsbWQOAC", "id": "1377549024585191424"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T19:17:15.000Z", "text": "Macron confina Francia. Ayuso sigue invitando franceses a emborracharse en Madrid, una de las regiones con peores cifras epid\u00e9micas y hospitalarias.\n\nMiles de millones en regalos fiscales a millonarios, cero euros de ayudas directas a la hosteler\u00eda y \"libertad\" para contagiar. https://t.co/PZwLknBUfk", "id": "1377339223066488833"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:13:08.000Z", "text": "Gente violenta a la que le gusta salir por la noche para dar palizas a menores migrantes y a homosexuales. Gente que reivindica a Hitler y que defiende el genocidio de millones de jud\u00edos.\n\nPara El Espa\u00f1ol son un \"grupo\" que tiene una \"musa\". \n\nMenudo blanqueamiento del nazismo. https://t.co/e3vJGAYxIo", "id": "1377323088694632450"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:05:20.000Z", "text": "Cuando te digan que es imposible cambiar las cosas, cuando te digan que todos son iguales, cuando te digan que no se puede... les cuentas que @PODEMOS ha pulverizado su r\u00e9cord de microcr\u00e9ditos de la gente en 24h TRIPLIC\u00c1NDOLO.\n\n\u00a1A ganar Madrid! \ud83d\udcaa\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DRemXGJGoz https://t.co/y8D7iCC1cq", "id": "1377290928898109443"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:04:37.000Z", "text": "Desde que estoy en @PODEMOS, tengo un pensamiento recurrente. Pienso en toda esa gente buena a la que le han contado mentiras sobre nosotros y en c\u00f3mo cambiar\u00edan de opini\u00f3n si conocieran de primera\u00a0mano la capacidad y compromiso de algunas personas.\n\nAqu\u00ed 3 ejemplos superlativos. https://t.co/w79cuubTVW", "id": "1377260546622382080"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T07:37:26.000Z", "text": "Para el programa de Ana Rosa, los neonazis que apalizan a menores migrantes y a homosexuales, los neonazis que reivindican a Franco y a Hitler, dan \"jarabe democr\u00e1tico\".\n\nTodo vale contra Pablo Iglesias y contra Unidas Podemos. Incluso blanquear el nazismo. https://t.co/hvZYKMmVOD", "id": "1377163108678922241"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:43:24.000Z", "text": "Hombre, yo entiendo que a ciertos poderes medi\u00e1ticos de derechas no les guste Pablo Iglesias. Pero de ah\u00ed a blanquear neonazis violentos llam\u00e1ndolos \"manifestantes\" o \"vecinos de Coslada\" y difundir sus consignas hay un trecho... Nein? Nicht richtig?", "id": "1376953218106802184"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:30:07.000Z", "text": "\"Un comerciante jud\u00edo increpa a don Adolf mientras \u00e9ste levantaba el brazo derecho con la palma hacia abajo en un claro gesto de llamar a un taxi.\"\n\nLa radio propiedad de la conferencia episcopal siempre del \"lado correcto de la historia\". https://t.co/FEJTCsLSgH", "id": "1376934775949250564"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:59:36.000Z", "text": "La foto es de el gran @DaniGagoPhoto.", "id": "1376927095759245312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:58:30.000Z", "text": "Son gente violenta. De noche, salen a \"cazar\" migrantes, mendigos y homosexuales. Reivindican a Franco y a Hitler. Ahora que ciertos partidos y medios difunden sus ideas, est\u00e1n subidos y atemorizan a los vecinos. Nunca un vicepresidente del gobierno les hab\u00eda sostenido la mirada. https://t.co/Te9EXE5x7P", "id": "1376926821409820680"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:40:51.000Z", "text": "- El primer gobierno de coalici\u00f3n en casi un siglo.\n- Las recetas austericidas al basurero de la historia.\n- Los PGE m\u00e1s expansivos con una mayor\u00eda ampl\u00edsima.\n- Revertir 8 a\u00f1os de recortes en dependencia en un solo a\u00f1o.\n\nY los poderes medi\u00e1ticos te dir\u00e1n que no ha hecho nada. \ud83e\udd37 https://t.co/x2SdlPOMSf", "id": "1376877080160436225"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T08:43:43.000Z", "text": "El PP de Madrid ha acudido dopado a casi todas las elecciones con financiaci\u00f3n ilegal proviniente de empresarios corruptos.\n\nEn @PODEMOS sabemos que quien paga manda y nos gusta que mande la gente.\n\nInvierte en futuro \ud83d\udc49https://t.co/DRemXGJGoz\n\n#Microcr\u00e9ditosParaQueNoVuelvan \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c https://t.co/wXLaRvKiJN", "id": "1376817403905073153"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:04:05.000Z", "text": "Serigne Mbay\u00e9 ha cotizado m\u00e1s fuera de la pol\u00edtica que Ayuso.\n\nLos manteros piden la regularizaci\u00f3n para poder trabajar legalmente y pagar impuestos.\n\nQuien hace de verdad da\u00f1o al peque\u00f1o comercio son las grandes superficies.\n\nY Ayuso, que les ha dado 0\u20ac en ayudas directas. https://t.co/gQ3H7GF1Lc", "id": "1376565836408840195"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T15:43:00.000Z", "text": "Entre Serigne Mbay\u00e9 y Santiago Abascal, est\u00e1 bastante claro qui\u00e9n ha hecho m\u00e1s por Espa\u00f1a. https://t.co/JRqsn8V2Dy", "id": "1376560532589842444"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T14:05:40.000Z", "text": "Un sistema financiero jugando a la ruleta al l\u00edmite del colapso econ\u00f3mico. Un modelo de consumo produciendo al l\u00edmite del colapso medioambiental.\n\nPues s\u00ed, un macrocarguero transportando bienes al l\u00edmite del colapso comercial es un buen s\u00edmbolo del desquiciado capitalismo global.", "id": "1376536037481144321"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:16:33.000Z", "text": "Un proyecto pol\u00edtico en el que est\u00e1n personas valientes que han luchado por los derechos de todos y de todas tant\u00edsimo como Serigne, Agust\u00edn, Alejandra y \u00c1ngel, eso s\u00ed que es el lado correcto de la historia.\n\nImag\u00ednate un Madrid gobernado por gente as\u00ed.", "id": "1376493478482472965"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:13:14.000Z", "text": "(4) \u00c1ngel Hern\u00e1ndez \ud83d\udc47 https://t.co/SRKf26tnyP", "id": "1376492643597836288"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:11:02.000Z", "text": "(3) Alejandra Jacinto \ud83d\udc47 https://t.co/EEaH4eQRBQ", "id": "1376492087189897216"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:09:52.000Z", "text": "(2) Agust\u00edn Moreno \ud83d\udc47 https://t.co/pOI5YWC8hw", "id": "1376491795874480128"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T11:08:44.000Z", "text": "Hace 7 a\u00f1os, di un paso que me cambiar\u00eda la vida. Adem\u00e1s de las ideas, adem\u00e1s de la garant\u00eda que supon\u00eda que @PabloIglesias estuviera al frente, una cosa que siempre me hizo estar seguro de que estaba en el sitio correcto fue la gente que nos acompa\u00f1aba.\n\n(1) Serigne Mbay\u00e9 \ud83d\udc47 https://t.co/mwezM27HTl", "id": "1376491507478315013"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:35:06.000Z", "text": "Te dijeron que no se pod\u00eda romper el bipartidismo ni acudir a las elecciones sin cr\u00e9ditos bancarios, que no se pod\u00eda subir el SMI, que Unidas Podemos no pod\u00eda gobernar.\n\nAhora te dir\u00e1n que no se puede echar a Ayuso.\n\nS\u00famate al equipo porque\u00a0#HayPartido \ud83d\udc49 https://t.co/QGKFzia17h https://t.co/1HgzDkpN5d", "id": "1376452846657409025"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:40:48.000Z", "text": "En Catalu\u00f1a ya lo han hecho y funciona. En Holanda, pa\u00eds nada sospechoso de estar gobernado por socialcomunistas, tambi\u00e9n. No hay ninguna raz\u00f3n para no hacerlo en el conjunto de Espa\u00f1a excepto no enfadar a la banca y a los fondos buitre. https://t.co/a7i4ff1s9z", "id": "1376182490411450368"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:38:15.000Z", "text": "En definitiva, si queremos garantizar el derecho constitucional a la vivienda, hay que cumplir el acuerdo de coalici\u00f3n regulando los precios de los alquileres.\u00a0Construir m\u00e1s vivienda o poner incentivos fiscales no funciona y es adem\u00e1s lo que pide el PP. \ud83d\udc47 https://t.co/TMIWNJqYHM", "id": "1376181848666169347"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:35:41.000Z", "text": "Pero es que, incluso aunque tuvi\u00e9ramos un amplio parque de vivienda social, eso no cumplir\u00eda el acuerdo de gobierno firmado por el presidente por qu\u00e9 no \"pondr\u00eda techo\" a los alquileres. Podr\u00eda moderar los precios pero nunca ponerles techo. \ud83d\udc47", "id": "1376181203284467712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:33:03.000Z", "text": "Adem\u00e1s de que no tiene sentido construir m\u00e1s viviendas cuando hay m\u00e1s de 3 millones de viviendas vac\u00edas, es evidente que ceder el uso de las viviendas existentes es mucho m\u00e1s r\u00e1pido que construir cientos de miles de viviendas nuevas. Lo cual posiblemente llevar\u00eda d\u00e9cadas. \ud83d\udc47", "id": "1376180540731187201"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:31:59.000Z", "text": "Si queremos tener un parque de vivienda social comparable a los pa\u00edses de nuestro entorno, parece m\u00e1s sensato que los grandes propietarios cedan el uso de su vivienda vac\u00eda al alquiler social. Porque la vivienda no es un bien de mercado sino un derecho fundamental. \ud83d\udc47", "id": "1376180272895516674"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:30:19.000Z", "text": "En primer lugar, en Espa\u00f1a no hay un problema de falta de viviendas. En Espa\u00f1a, tenemos m\u00e1s de 3 millones de viviendas vac\u00edas, la mayor parte de ellas en manos de los bancos y fondos buitre. No parece muy sensato seguir construyendo con este panorama. \ud83d\udc47", "id": "1376179850193608707"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:28:29.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana, el candidato del PSOE a la comunidad de Madrid, @equipoGabilondo, ha hablado de construir miles de viviendas sociales. El ministro @abalosmeco ha incidido en la idea diciendo que el derecho a la vivienda lo debe garantizar lo p\u00fablico y no lo privado. Analic\u00e9moslo \ud83d\udc47", "id": "1376179390434979845"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:26:28.000Z", "text": "Resumiendo, los incentivos fiscales propuestos por el PSOE sirven para redistribuir la riqueza desde los que menos tienen hacia los que m\u00e1s tienen, no salen a cuenta al promedio de los propietarios y no sirven para poner techo a los alquileres. \ud83d\udc47", "id": "1376178884757061632"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:24:53.000Z", "text": "Pero es que, adem\u00e1s, los t\u00e9cnicos de hacienda han hecho las cuentas y han descubierto que esta medida dif\u00edcilmente funcionar\u00eda porque a los propietarios, en promedio, no les sale a cuenta bajar el alquiler. A\u00f1ade tambi\u00e9n que es fiscalmente regresiva. \ud83d\udc47 https://t.co/BQ5wFqoZOg", "id": "1376178484943409152"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:22:42.000Z", "text": "La primera propuesta que hizo el PSOE en esta direcci\u00f3n fue la de dar incentivos fiscales a los propietarios que bajaran el precio del alquiler. Al ser algo voluntario, es evidente que los incentivos fiscales no \"ponen techo\" a los precios como exige el acuerdo. \ud83d\udc47", "id": "1376177935539970050"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:20:39.000Z", "text": "La segunda consideraci\u00f3n y la m\u00e1s importante de todas es que hay un acuerdo firmado que habla claramente de \"poner techo\" a la subidas abusivas y de \"regularlas\". Este acuerdo est\u00e1 firmado por el Presidente del Gobierno ante todos los espa\u00f1oles y debe cumplirse. \ud83d\udc47 https://t.co/FdKvQOrA1o", "id": "1376177420827516931"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:17:36.000Z", "text": "Hoy el PSOE, nuestro socio de coalici\u00f3n, ha hablado de derecho a la vivienda en la precampa\u00f1a de Madrid. Creo que hay que hacer una serie de puntualizaciones. La primera, es que conozco a @abalosmeco y creo que su preocupaci\u00f3n por este derecho es genuina. A partir de ah\u00ed, HILO \ud83d\udc47", "id": "1376176649553711107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:26:58.000Z", "text": "Hoy que la ultraderecha que a\u00f1ora la dictadura asesina manosea la palabra \"libertad\", vale la pena escuchar al maestro Serrat cantando \"Para la libertad\" de Miguel Hern\u00e1ndez. No se nos vaya a olvidar qui\u00e9nes lucharon y dieron su vida por ella. https://t.co/TTNsPgeNz2", "id": "1376133711746453504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T16:04:01.000Z", "text": "La foto del d\u00eda y posiblemente del mes es de este se\u00f1or. https://t.co/qoO7X9Trhp", "id": "1375841044344999937"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T15:36:40.000Z", "text": "El partido que los poderes medi\u00e1ticos \"olvidan\" mencionar en sus encuestas e informativos es JUSTO el que tienes que votar.\n\nEs una verg\u00fcenza antidemocr\u00e1tica que jueguen tan sucio, pero tambi\u00e9n es una forma muy n\u00edtida de saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n correcta. https://t.co/9NlhSHJiQG", "id": "1375834160397443072"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T11:53:59.000Z", "text": "Madrid tiene el 14,3% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola y:\n\n- El 28% de las hospitalizaciones por COVID-19 desde marzo de 2020.\n- El 23% de los ingresos en UCI.\n- El 40% de los contagios en los \u00faltimos 14 d\u00edas.\n- Miles de franceses borrachos.\n- 0\u20ac de ayudas directas a la hosteler\u00eda. https://t.co/y1JpitNk9K", "id": "1375778122373730305"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:23:30.000Z", "text": "Teodoro hace las listas electorales con maletines llenos de billetes de 500 sin marcar. \ud83d\udcb8 Nosotros las hacemos votando. \ud83d\udce9\n\nSi est\u00e1s inscrito/a en la Comunidad de Madrid, entra en https://t.co/vmGY53D3vs, ejerce tu derecho al voto y difunde. \ud83d\udcf2 https://t.co/sBz7BPT9Iv", "id": "1375498657580072962"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:52:05.000Z", "text": "Cuando dej\u00e9is de sumar deudas con patrimonio para poder publicar cifras m\u00e1s altas y absolutamente fake, recordad que los 52 diputados de VOX se han negado a presentar la declaraci\u00f3n de bienes en el Congreso. Si fu\u00e9ramos los de UP, abrir\u00edamos todos los telediarios durante un mes.", "id": "1375490754529857538"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:05:44.000Z", "text": "Gracias, compa\u00f1era. Lo que has hecho hoy es de una enorme valent\u00eda y estoy seguro de que has ayudado a muchas v\u00edctimas con tu ejemplo. Es un honor compartir proyecto con personas as\u00ed. https://t.co/86aLmWjp4o", "id": "1375479086961819652"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T15:23:05.000Z", "text": "\u00c1ngel Hern\u00e1ndez ayud\u00f3 a morir a su compa\u00f1era, sabiendo que lo imputar\u00edan y lo hizo p\u00fablico como una manera de luchar por el derecho a la eutanasia.\n\nLe propusimos sumarse a la lista de Unidas Podemos para Madrid y su respuesta fue pura dignidad. Esc\u00fachale. https://t.co/SRKf26tnyP", "id": "1375468354383835139"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:55:15.000Z", "text": "Por \u00faltimo y con todos los errores, hemos aprendido que una gesti\u00f3n p\u00fablica de la vacunaci\u00f3n basada en el inter\u00e9s general ha permitido proteger a las personas m\u00e1s vulnerables frente al s\u00e1lvese quien pueda que habr\u00eda supuesto dejarlo en manos del libre mercado. Tomemos nota.", "id": "1375431152635420675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:54:15.000Z", "text": "La ciencia funciona y salva vidas, el negacionismo mata. Frente a las publicaciones irresponsables de algunos medios de comunicaci\u00f3n dando voz a negacionistas, hay que animar a que la gente se vacune y yo hoy, como cient\u00edfico, quiero hacerlo vehementemente. \ud83d\udc47", "id": "1375430901589479429"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:53:37.000Z", "text": "Adem\u00e1s, hay que recordar que, aunque la \u00faltima fase de ensayos cl\u00ednicos y fabricaci\u00f3n la lleven a cabo empresas privadas, no habr\u00eda vacunas sin inversi\u00f3n p\u00fablica y sin la investigaci\u00f3n hecha en centros p\u00fablicos y universidades. \ud83d\udc47", "id": "1375430740586942464"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:53:12.000Z", "text": "Si algo nos ha ense\u00f1ado esta epidemia es la enorme importancia de lo p\u00fablico y de la ciencia. Es una gesta impresionante de toda la humanidad la rapidez con la que hemos sido capaces de desarrollar vacunas seguras y efectivas y esto hay que celebrarlo. \ud83d\udc47", "id": "1375430636857593858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T12:52:48.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana y siguiendo el orden establecido por las autoridades sanitarias, me han puesto la primera dosis de la vacuna de AstraZeneca en el centro de salud de mi barrio en el turno de las personas dependientes de grado III. Algunos apuntes \ud83d\udc47", "id": "1375430537112850434"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:51:15.000Z", "text": "M. Rajoy no es Mariano Rajoy, Ayuso no escribi\u00f3 un correo que pon\u00eda \"favorcito\" al conseguidor de la trama P\u00fanica, los tr\u00e1nsfugas de Murcia no son tr\u00e1nsfugas y Toni Cant\u00f3 es un tipo de palabra.\n\nAdem\u00e1s de ser un partido de delincuentes, toman a los espa\u00f1oles por idiotas. https://t.co/1HT5dtseVq", "id": "1375188554419208192"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:06:55.000Z", "text": "\"Hijo de puta, eres una mierda, ven aqu\u00ed que te voy a matar, hijo de puta\"; \"marica, marica, baja marica, baja marica, marica, hijo de puta\"; \"maric\u00f3n de mierda te voy a matar\".\n\nManifestante convocado por VOX. Los que Ayuso quiere meter en el gobierno. https://t.co/6zM0r3ShuU", "id": "1375162296251641862"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:15:14.000Z", "text": "La libertad de Ayuso. https://t.co/y579SnNiEZ", "id": "1375149291816288258"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:00:00.000Z", "text": "Sospecho\u00a0que Holanda estar\u00e1 gobernada por populistas radicales bolivarianos que no entienden que la vivienda es por encima de todo un bien de mercado, \u00bfcorrecto? https://t.co/TBLtGkJ1S4", "id": "1375145454992826369"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:48:26.000Z", "text": "El lema de Ayuso para ni\u00f1os de cinco a\u00f1os, \"comunismo o libertad\", vuelve a certificar que en el PP piensan que eres gilipollas.\n\n@Karistofsky lo explica con mucha m\u00e1s gracia que yo \ud83d\udc47 https://t.co/KNviQ1XZ1v", "id": "1375127445012111365"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T11:46:47.000Z", "text": "Ayudas directas a la hosteler\u00eda, al peque\u00f1o comercio y otros sectores afectados por las restricciones:\n\nGobierno socialcomunista 7000 millones de euros - Ayuso: cero. https://t.co/YSn6CLHbZi", "id": "1375051533482668033"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:27:07.000Z", "text": "El poder del PP de Madrid de Ayuso se fund\u00f3 en la compra de dos diputados del PSOE en el tamayazo. Hace unos d\u00edas, el PP lo ha vuelto a hacer, esta vez en Murcia.\n\nEl transfuguismo es corrupci\u00f3n y por eso hemos denunciado a don Teodoro y sus secuaces por cohecho. https://t.co/t4eswVFSzV", "id": "1375016385009573890"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T07:43:10.000Z", "text": "En realidad Toni Cant\u00f3 es un ejemplo perfecto de lo que tenemos enfrente. Acus\u00f3 a las v\u00edctimas de violencia machista de denunciar falsamente, difunde permanentemente bulos y odio de ultraderecha como su pupilo Alvise y no tiene absolutamente ning\u00fan principio ni escr\u00fapulo.", "id": "1374990223814328321"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:52:01.000Z", "text": "No me he explicado del todo bien en este tuit. Obviamente, me refer\u00eda a qu\u00e9 partidos votan *mayoritariamente*. Es obvio que el machismo es transversal a la sociedad porque es estructural. Como tambi\u00e9n es obvio que hay partidos que buscan el voto machista y maltratador activamente https://t.co/NPSQVZJNMa", "id": "1374765958934495242"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-24T15:49:02.000Z", "text": "https://t.co/YMIbld0Yal", "id": "1374750111708893189"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:14:28.000Z", "text": "Hoy hemos despedido as\u00ed del Congreso a la persona que m\u00e1s ha hecho por la democracia y la justicia social desde que yo tengo uso de raz\u00f3n pol\u00edtica. El adi\u00f3s que muchos deseamos que sea un hasta pronto, precisamente porque amamos a nuestro pueblo. Gracias por tanto, jefe. \u270a https://t.co/NrCodiDoaC", "id": "1374681013813719044"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:29:20.000Z", "text": "Esta obsesi\u00f3n y esta violencia de las ultraderechas pol\u00edticas y medi\u00e1ticas con las mujeres de Unidas Podemos es machismo rancio pero tambi\u00e9n es estrategia electoral. \u00bfO a qu\u00e9 partidos pens\u00e1is que votan los maltratadores de mujeres, los abusadores sexuales y los incels?", "id": "1374654554369851396"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:32:47.000Z", "text": "Pablo Iglesias acaba de anunciar en el Congreso que vamos a presentar una denuncia contra Teodoro Garc\u00eda Egea por cohecho, es decir, por comprar diputados corruptos en Murcia, ante la Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n.", "id": "1374640324581150720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T20:22:54.000Z", "text": "\u00bf\"Comunismo o libertad\", dicen los corruptos del PP y sus socios que reivindican los gobiernos terroristas de Franco?\n\nLo mejor es que les responda el Secretario General del Partido Comunista de Espa\u00f1a, don @EnriqueSantiago, a quien no le llegan ni a la suela de los zapatos. https://t.co/ac7q3bjjSQ", "id": "1374456642465529863"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:11:28.000Z", "text": "El PP es violencia pol\u00edtica, institucional y econ\u00f3mica contra las mujeres.\n\nLa Ministra de Igualdad @IreneMontero diciendo la pu\u00f1etera verdad en el Senado.\n\nBrutal. https://t.co/sryMn2xcmB", "id": "1374438665896697860"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:28:53.000Z", "text": "Este jueves se convoca el pacto antitransfuguismo y la \u00fanica duda es a qui\u00e9n va enviar el PP. Si a Fran Herv\u00edas o a Teodoro Garc\u00eda Egea con un malet\u00edn lleno de billetes de 500\u20ac. https://t.co/IKKjrQEhm4", "id": "1374427950548852743"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T13:14:18.000Z", "text": "\"Javier Are\" no era Javier Arenas, \"M. Rajoy\" no era Mariano Rajoy y Ayuso no le envi\u00f3 un correo que pon\u00eda \"favorcito\" al conseguidor de la trama P\u00fanica cuando trabajaba para la corrupta Esperanza Aguirre. Adem\u00e1s de ser delincuentes, piensan que los espa\u00f1oles somos idiotas. https://t.co/L4pk2G9idD", "id": "1374348781366431747"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-03-23T09:03:08.000Z", "text": "La mafia de Don Teodoro. https://t.co/v5fOGGtClI", "id": "1374285572735430657"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T08:36:46.000Z", "text": "\"No hay libertad posible sin el cumplimiento de los derechos humanos. No hay mayor confrontaci\u00f3n que la que genera el s\u00e1lvese quien pueda. No hay mayor extremismo que aqu\u00e9l que impide a un ser humano asegurarse un techo digno.\"\n\nLean a @olgarodriguezfr. https://t.co/WkNLwYenAy", "id": "1374278937086414849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:34:35.000Z", "text": "Cuando Gabilondo dice que no va a tocar la fiscalidad en la Com. de Madrid, conviene recordar que hablamos de un esquema fiscal que regala miles de millones a los m\u00e1s ricos y los quita de la sanidad, la educaci\u00f3n o la dependencia.\n\nAqu\u00ed ten\u00e9is los datos. https://t.co/cXoAEprOE0", "id": "1374051897464737793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:05:57.000Z", "text": "Y COME NI\u00d1OS CRUDOS MIENTRAS INVOCA A SATAN\u00c1S Y A LA ETA PARA CONVERTIR ESPA\u00d1A EN VENEZUELA Y EN COREA DEL NORTE Y LLEVARNOS AL GULAG A LOS QUE ESTAMOS DEL LADO BUENO DE LA HISTORIA COMO DEMUESTRA EL HECHO DE QUE MUCHA GENTE NOS LLAMA FASCISTAS, VERDAD ANA ROSA? https://t.co/upOPFhmu4C", "id": "1374044692376084482"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:43:53.000Z", "text": "El Madrid de Ayuso:\nA la cola en restricciones de movilidad.\n1\u00aa en contagios.\n1\u00aa en exceso de mortalidad.\n1\u00aa en ocupaci\u00f3n de camas.\n2\u00aa en ocupaci\u00f3n de UCIs.\nIndicadores\u00a0econ\u00f3micos: casi todos en la media estatal.\nM\u00e1s contagios y m\u00e1s fallecidos para nada. https://t.co/0obU8sE6jN", "id": "1373933442111569925"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:54:24.000Z", "text": "Y, despu\u00e9s de retuitear a VOX, te contar\u00e1 toda digna y toda imparcial que Pablo Iglesias es muy malo y que regular los alquileres no funciona. https://t.co/UA06Np3Vs5", "id": "1373709594158112770"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:52:21.000Z", "text": "\u00bfLe vais a proponer que vaya en vuestras listas en la Comunidad de Madrid? https://t.co/fttlj1kncr", "id": "1373709081526087689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T17:09:45.000Z", "text": "Presentadora de un programa de m\u00e1xima audiencia retuiteando a un partido de extrema derecha que reivindica los gobiernos terroristas de Franco, niega la violencia machista y difunde odio contra feministas, personas migrantes y homosexuales.\n\nCaretas fuera. Las cartas boca arriba. https://t.co/65VdPSonT1", "id": "1373683258588811265"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T16:16:27.000Z", "text": "Tenemos que pelear en las instituciones para que el Estado financie apropiadamente la investigaci\u00f3n y los tratamientos de las enfermedades raras. A la vez, hay que apoyar a las asociaciones de familias que hacen un trabajo excepcional.\n\nLee, dona y difunde. \ud83d\udc47 Yo ya lo he hecho. https://t.co/RIEOF4SLca", "id": "1373669845716307969"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-21T14:17:42.000Z", "text": "https://t.co/aw5rNc2x1p", "id": "1373639962978103296"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:41:56.000Z", "text": "El entrevistado es Consejero de Justicia de Ayuso, dej\u00f3 el TC tras ser detenido borracho y sin casco, fue intermediario entre B\u00e1rcenas y el PP y fue recusado en el juicio de la G\u00fcrtel por cercan\u00eda al PP.\n\nEl entrevistador se describe a s\u00ed mismo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/m7y9zK44WS https://t.co/yi7pK8lhYo", "id": "1373615863190933504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:29:25.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana, @PabloIglesias ha hablado de qui\u00e9nes son los propietarios del poder medi\u00e1tico, ha explicado que eso es precisamente lo que amenaza la libertad de prensa y la democracia y ha hecho una predicci\u00f3n: Este corte seguramente no va a salir en ning\u00fan telediario. https://t.co/7TzgJC8AlL", "id": "1373597610401992707"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T10:00:42.000Z", "text": "En un rato, comienza el evento \"La vivienda: \u00bfderecho o bien de mercado?\", con @PabloIglesias, @ionebelarra, @nachoalvarez_, @isaserras y @abrazopartio.\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed en directo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/D9sXMXfMCg", "id": "1373575285778616320"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T19:32:03.000Z", "text": "Hoy me ha venido mucho a la mente esta genial vi\u00f1eta de @BeVergara sobre la \"polarizaci\u00f3n\" y la equidistancia. No s\u00e9 por qu\u00e9. https://t.co/ib0xLVujw4", "id": "1373356684182192130"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T18:44:16.000Z", "text": "A ver si lo he entendido bien.\n\nEste 4M en Madrid hay que elegir entre:\n\n- Los que llevan 25 a\u00f1os robando y privatizando.\n- Los que reivindican los gobiernos terroristas de Franco.\n- Los que defienden ser muy tranquilo.\n- Los que quieren bajar los alquileres.\n\nEst\u00e1 dif\u00edcil, \u00bfeh?", "id": "1373344656365342727"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T13:14:06.000Z", "text": "Por lo visto, el Consejero de Justicia de Ayuso, Enrique L\u00f3pez, ha contestado a Pablo Iglesias. Su CV es interesante. Dej\u00f3 el TC tras ser detenido borracho y sin casco. Fue recusado del juicio de la G\u00fcrtel por su cercan\u00eda al PP. Y alguna cosita m\u00e1s \ud83d\udc47 https://t.co/6CbRP8n78F", "id": "1373261569379987461"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T13:00:46.000Z", "text": "El referente latinoamericano de Ayuso y Abascal. https://t.co/hFFxMGJxbg", "id": "1373258213852901377"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T11:40:31.000Z", "text": "Impresionante el trabajo de los taxistas de Barcelona para pararle los pies a los buitres que tienen sede en para\u00edso fiscal y que compiten deslealmente con las familias trabajadoras del taxi mediantes la elusi\u00f3n y la explotaci\u00f3n laboral.\n\nHoy es el taxi. Ma\u00f1ana puedes ser t\u00fa. https://t.co/sker6P5399", "id": "1373238016349732864"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T08:53:54.000Z", "text": "\"Soy militante del PSOE. \u00bfEst\u00e1 claro? S\u00e9 que a no pocos de mi propio partido les va molestar lo que voy a escribir. Pero, tengo que hacer una defensa de Pablo Iglesias.\"\n\nSe puede ser de otro partido y reconocer lo que es verdad. Impresionante esto \ud83d\udc47 https://t.co/NDVaAga4XM", "id": "1373196087243251715"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T21:07:30.000Z", "text": "Hoy que se ha ca\u00eddo WhatsApp, aprovecho para deciros que Telegram es mucho mejor, mucho m\u00e1s seguro y con muchas m\u00e1s funcionalidades.\n\nSi yo fuera vosotros, me pasar\u00eda a Telegram y seguir\u00eda uno de los canales m\u00e1s interesantes que hay all\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/utGQ4YjYMZ \ud83d\udcf2\ud83d\ude09 https://t.co/zddcfPobZA", "id": "1373018317196263428"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T19:33:41.000Z", "text": "Nos dijeron que era imposible un partido sin financiaci\u00f3n de la banca. Nos dijeron que era imposible subir el SMI a 950\u20ac. Nos dijeron que era imposible que entr\u00e1ramos en el gobierno. Ahora nos dicen que es imposible que Pablo Iglesias sea Presidente de la Comunidad de Madrid. \ud83d\ude09 https://t.co/jU7nS8kpqX", "id": "1372994707677184010"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T19:15:05.000Z", "text": "Cumplir los acuerdos firmados es propio de populistas radicales extremistas bolivarianos amigos de la ETA.", "id": "1372990025072279553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T16:20:56.000Z", "text": "Te podr\u00e1 caer mejor o peor, podr\u00e1s estar de acuerdo con sus ideas o no, podr\u00e1s votarlo o no, pero lo que no puedes negar es que jam\u00e1s hab\u00edas visto a un vicepresidente del gobierno decir la pu\u00f1etera verdad as\u00ed en la tele. Menudo espect\u00e1culo. Qu\u00e9 barbaridad. https://t.co/teZ1Zxauyc", "id": "1372946199041425409"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T15:51:56.000Z", "text": "Cuidado @Pantomima_Full, que estos chavales os quitan el negocio \ud83d\ude02 https://t.co/Ootvrr8DTF", "id": "1372938899555815428"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T15:15:30.000Z", "text": "Pongo la tele.\n\nOpinadores normalizando que el presidente del gobierno pueda incumplir un acuerdo sobre alquileres firmado ante toda Espa\u00f1a.\n\nOpinadores defendiendo regalos fiscales a los que m\u00e1s tienen para que cumplan (porfa) el art\u00edculo 47 de la Constituci\u00f3n.\n\nApago la tele.", "id": "1372929730945634312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T13:28:28.000Z", "text": "Me has emocionado, @PabloIglesias. https://t.co/RjlBIhAFBS", "id": "1372902794420686849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T13:07:40.000Z", "text": "\"El PP es sin\u00f3nimo de delincuencia y crimen y es m\u00e1s que probable que, cuando investiguen de verdad a Ayuso, acabe en prisi\u00f3n.\"\n\n@PabloIglesias explica por qu\u00e9 tom\u00f3 la decisi\u00f3n de presentarse, por qu\u00e9 salimos a ganar y por qu\u00e9 el 4M no se puede quedar ning\u00fan voto en casa. https://t.co/FV6kOXvc4F", "id": "1372897562521374725"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T12:13:53.000Z", "text": "Campeones europeos en paro juvenil, alquileres por las nubes, pr\u00e1cticamente imposible emanciparse, precariedad laboral a m\u00e1s no poder y encima gente insultando a los j\u00f3venes en la televisi\u00f3n p\u00fablica.\n\nTener que escuchar esta basura... de verdad. https://t.co/GYZrr8IO67", "id": "1372884027036864512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T10:40:26.000Z", "text": "Ayuso ha convocado un martes para que la gente trabajadora lo tenga m\u00e1s dif\u00edcil. Si es tu caso, vota por correo y #DespideaAyusoporCorreo \ud83d\udce9\ud83d\udcaa\n\nY si tu cu\u00f1ado de VOX te cuenta que QAnon y Trump dicen que Correos es una conspiraci\u00f3n reptiliana para robar votos, t\u00fa dile que s\u00ed \ud83d\ude09 https://t.co/Lah092cgd7", "id": "1372860510551572486"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T09:33:00.000Z", "text": "Si quieres entender el asunto de la regulaci\u00f3n de los alquileres y las diferencias entre PSOE y Unidas Podemos en esta materia m\u00e1s all\u00e1 del ruido y lo que cuentan los medios propiedad de fondos buitre, te interesa esta entrevista a @MayoralRafa \ud83d\udc47 https://t.co/TVj7Dp6rE0", "id": "1372843538191425539"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T08:58:19.000Z", "text": "El PP quiere poner a los ultras de Hazte O\u00edr al frente del sistema educativo en Murcia para blindar la educaci\u00f3n machista, hom\u00f3foba y racista que una minor\u00eda de padres da a sus hijos en casa.\n\nEs un anticipo de lo que se viene en Madrid si no te movilizas el 4M. As\u00ed que ya sabes. https://t.co/mfNWQEmh9t", "id": "1372834810960437248"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:57:06.000Z", "text": "Otra acusaci\u00f3n fake sin pruebas que queda en nada. Pero cumpli\u00f3 su objetivo principal: llenar de basura difamatoria contra @PODEMOS horas y horas de tertulias y de supuestos \"informativos\". Por supuesto, nadie pedir\u00e1 perd\u00f3n por haber intoxicado a la gente. https://t.co/Ag07JArNcs", "id": "1372653308716982277"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:21:02.000Z", "text": "\"Mientras que Salvador Illa parec\u00eda una aparici\u00f3n mariana en medio de la campa\u00f1a electoral catalana, a Iglesias lo venden como si fuera Bin Landen.\"\n\nBusque las 7 diferencias (en su radio/tele favorita). By @RaulSolisEU. https://t.co/QCe9eG6YMV", "id": "1372644232830316546"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:05:09.000Z", "text": "\"Yo creo que @PabloIglesias est\u00e1 acabado y no le voy a dedicar un minuto.\"\n\nNo. Un minuto no. Pero 46 segundazos s\u00ed. \ud83d\ude02 Que si Iglesias es de la ETA, que si va a quemar las calles y a promover algaradas y revoluciones...\n\nEst\u00e1 nerviosa porque sabe que la podemos echar. Es normal. https://t.co/uf7uzjwNVa", "id": "1372640234781937668"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:37:08.000Z", "text": "Charles Darwin \ud83d\udc49 Alf\u00e9rez Provisional\n\nLos de \"\u00a1Muera la inteligencia! \u00a1Viva la muerte!\" nunca se fueron del todo. https://t.co/BXuRpRXgix", "id": "1372602986925588481"}, {"id": "1372595934048161798", "text": "Mientras las ultraderechas se apu\u00f1alan en Murcia y en Madrid, mientras el PP se dedica a comprar tr\u00e1nsfugas corruptos de Cs y de VOX, @PabloIglesias firma un acuerdo con los agentes sociales para revertir en un solo a\u00f1o los recortes en dependencia acumulados desde 2012. https://t.co/gtRfkmFUkE", "created_at": "2021-03-18T17:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372546255554019341", "text": "1) No respetar un acuerdo firmado ante los ciudadanos de nuestro pa\u00eds es faltarles al respeto.\n\n2) Unidas Podemos no va a consentir que eso pase.\n\n3) No hay libertad si la gente no puede acceder a una vivienda digna.\n\n@PabloIglesias cristalino sobre la regulaci\u00f3n del alquiler. \ud83d\udc47 https://t.co/yZpMN2SGrE", "created_at": "2021-03-18T13:51:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372542169194594308", "text": "Os cuento una historia bonita.\n\nLecina es un pueblo de s\u00f3lo 13 habitantes de la provincia de Huesca. All\u00ed hay un \u00e1rbol milenario, una carrasca, s\u00edmbolo del alto Arag\u00f3n.\n\nPues bien, la carrasca de Lecina ha sido elegida \u00e1rbol europeo del 2021.\n\n\u00a1Enhorabuena\u00a0@carrascalecina! \ud83c\udf33\ud83d\udcaa https://t.co/gXjl0M8M9w", "created_at": "2021-03-18T13:35:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372512725004386307", "text": "Enrique Santiago interrogando a la cloaca es un espect\u00e1culo que no te puedes perder. https://t.co/5XzyI8eiO8", "created_at": "2021-03-18T11:38:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372492379001868288", "text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico. Hoy Espa\u00f1a se vuelve a situar a la vanguardia mundial de las libertades fundamentales. Hoy aprobamos la ley de eutanasia y las ultraderechas que braman \"libertad\" est\u00e1n rabiosas porque la \u00fanica libertad que defienden es la del dinero.\n\n@rosamedel11 \ud83d\udc47 https://t.co/WuCQYxqAiF", "created_at": "2021-03-18T10:17:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372256592192794625", "text": "La Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre la operaci\u00f3n Kitchen no existir\u00eda si el PP no se hubiera comprado a dos diputados del PSOE en 2003 en el tamayazo y sin las tramas de corrupci\u00f3n del PP de Madrid, como la P\u00fanica, que salpic\u00f3 a Isabel D\u00edaz Ayuso. https://t.co/iF0VMMyKqW", "created_at": "2021-03-17T18:40:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372204586971373573", "text": "En pocos minutos, interrogo a Luis B\u00e1rcenas en la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre la operaci\u00f3n Kitchen. S\u00edguelo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/JtLwTYsa0r", "created_at": "2021-03-17T15:14:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372196034982608897", "text": "Espectacular intervenci\u00f3n de @MariaMarinMart en la moci\u00f3n de censura en Murcia. Frente al asco de la corrupci\u00f3n del PP con Teodoro compr\u00e1ndose tr\u00e1nsfugas, la valent\u00eda y la dignidad de los que no estamos en venta. https://t.co/FjZ1s1kXTc", "created_at": "2021-03-17T14:40:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372186301940785152", "text": "\"Vete al m\u00e9dico\" es algo que se\u00f1ala al que lo dice no s\u00f3lo como un miserable sino tambi\u00e9n como una persona acomodada. La cobertura psiqui\u00e1trica ---y no digamos ya la psicol\u00f3gica--- en la sanidad p\u00fablica es muy limitada. Hoy por hoy s\u00f3lo puedes \"irte al m\u00e9dico\" si tienes dinero.", "created_at": "2021-03-17T14:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372172130301964290", "text": "La candidata del partido m\u00e1s corrupto de Europa est\u00e1 un poquito nerviosa con la candidatura de Pablo Iglesias. Como muestra, el titular psicotr\u00f3pico que ha dejado en el tabloide de las cloacas. \"Caribe\u00f1o en ch\u00e1ndal\" \ud83d\ude02 Que siga por ah\u00ed, que le quedan cuatro d\u00edas en el gobierno. https://t.co/Bvnq4uijLe", "created_at": "2021-03-17T13:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372169272429064194", "text": "Caretas fuera. https://t.co/atGVjTHdPd", "created_at": "2021-03-17T12:53:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372128250474983427", "text": "Despu\u00e9s del terremoto de ayer, hay que tomar las encuestas con cautela. Pero est\u00e1 claro que el paso valiente y generoso de @PabloIglesias dibuja un nuevo escenario. Hace 48h, s\u00f3lo hab\u00eda resignaci\u00f3n y miedo. Hoy hay esperanza y todo puede cambiar. Vamos que #S\u00edSePuede \ud83d\ude80\u270a https://t.co/GyLbJcZiCY", "created_at": "2021-03-17T10:10:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372087540241604609", "text": "Even the olives were bleeding\nAs the battle for Madrid it thundered on\nTruth and love against the force of evil\nBrotherhood against the fascist clan.\n\nHappy Saint Patrick's day to all our Irish brothers and sisters. \ud83c\udf40\u270a\n\nhttps://t.co/B6wIMoEhhj", "created_at": "2021-03-17T07:28:56.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1371924111769939973", "text": "No se pod\u00eda saber. https://t.co/UgKoJo1xO5", "created_at": "2021-03-16T20:39:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371875493469949954", "text": "Vamos a dos denuncias fake sin pruebas archivadas por d\u00eda. Este elevado ritmo de lawfare est\u00e1 muy bien para llenar horas y horas de tertulias difamatorias de basura contra PODEMOS, pero no s\u00e9 si le hace mucho bien al prestigio de la justicia y los medios. https://t.co/c7eZgwD9TY", "created_at": "2021-03-16T17:26:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371838843729678343", "text": "Hace algo m\u00e1s de 24h, parec\u00eda inevitable la victoria de Ayuso y la entrada de la ultraderecha neofranquista al gobierno. Tras el paso de @PabloIglesias, todo ha cambiado y es impresionante la cantidad de mensajes de ilusi\u00f3n que recibimos. \u00a1Ahora a ganar Madrid! Que #S\u00edSePuede \ud83d\udcaa https://t.co/TXrZ3AxdIN", "created_at": "2021-03-16T15:00:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371806240205062144", "text": "Otra acusaci\u00f3n fake sin pruebas contra PODEMOS que se queda en nada. No es la primera ni ser\u00e1 la \u00faltima. Los poderes medi\u00e1ticos dedicaron horas y horas de tertulias y supuestos \"informativos\" a difamarnos con esta basura. Tendremos suerte si dedican cinco segundos a pedir perd\u00f3n. https://t.co/Wc62G4dWtq", "created_at": "2021-03-16T12:51:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371737652672741377", "text": "Parece\u00a0que la (ultra)derecha medi\u00e1tica se ha puesto un pel\u00edn nerviosa con la candidatura de @PabloIglesias. Madre del amor hermoso, menuda obsesi\u00f3n \ud83d\ude02 https://t.co/Wj0ih65XfG", "created_at": "2021-03-16T08:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371577479719219201", "text": "Despu\u00e9s del paso valiente y generoso de @PabloIglesias, #S\u00edSePuede echar a la ultraderecha trumpista del gobierno de la Comunidad de Madrid. Todo el mundo a votar el 4M. A ganar Madrid! \ud83d\udcaa https://t.co/pqu7meEWtj", "created_at": "2021-03-15T21:42:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371537030526738436", "text": "V\u00e9anlo entero. Son 8m20s que confirman que no hay l\u00edderes como @PabloIglesias.\n\nV\u00e9anlo entero. Es un pedacito de la historia de nuestro pa\u00eds.\n\nV\u00e9anlo entero y, al acabar de verlo, a lo mejor sienten como yo que podemos echar a Ayuso y ganar Madrid. https://t.co/1ioumyFHOs", "created_at": "2021-03-15T19:01:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371432486132195329", "text": "Muchos pusimos nuestras vidas en stand by en un viaje apasionante para hacer m\u00e1s justo y mejor el pa\u00eds que amamos porque un d\u00eda escuchamos a @PabloIglesias y supimos que seguirle era un imperativo hist\u00f3rico. Hoy sentimos lo mismo que entonces. Un orgullo, jefe. A ganar Madrid! \u270a", "created_at": "2021-03-15T12:05:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371408055926149128", "text": "Ayuso ha convocado elecciones un martes (d\u00eda laborable) y no ha sido sin intenci\u00f3n. Por eso es vital que difundas este hilo que explica c\u00f3mo obtener un permiso retribuido para ir a votar. Para evitar que gobierne la ultraderecha hace falta cada voto de la gente trabajadora. https://t.co/nUndlVSYzQ", "created_at": "2021-03-15T10:28:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371402090329821186", "text": "En 3 semanas de plan de choque, desde la Inspecci\u00f3n de Trabajo, hemos conseguido que m\u00e1s de 60.000 trabajadores contratados fraudulentamente como temporales pasen a tener contratos indefinidos. Cuando las instituciones se ponen al servicio de la gente... https://t.co/9qrkXlBpJv", "created_at": "2021-03-15T10:05:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371066541903581184", "text": "Ahora que los poderes econ\u00f3micos y medi\u00e1ticos que llevan 7 a\u00f1os intentando que @PODEMOS no gobierne y que hipervitaminaron (entre otros) a Cs con ese fin los han abandonado, resulta casi enternecedor verles descubrir en piel propia c\u00f3mo funciona la cosa en esta \"democracia plena\" https://t.co/Wk92GfrpU8", "created_at": "2021-03-14T11:51:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370710368595668996", "text": "Estos d\u00edas de implosi\u00f3n de los gobiernos de la (ultra)derecha, de tr\u00e1nsfugas corruptos, de inmoralidad y de apu\u00f1alamientos en prime time est\u00e1n generando mucho asco y mucho ruido.\n\nNo dejemos\u00a0que\u00a0su inmundicia lo llene todo. No dejemos que su ruido tape lo importante. Difunde. https://t.co/h11GRIQEAZ", "created_at": "2021-03-13T12:16:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370700132375793672", "text": "Luchar contra la despoblaci\u00f3n en el siglo XXI es \"sin\u00f3nimo de acceso a Internet\" de calidad porque en estos momentos \"no se puede trabajar, ni emprender en el medio rural, si no es con una conexi\u00f3n\".\n\nLean a @MaruDaz1 de @PodemosAragon \ud83d\udc47 https://t.co/yMK5czfWJh", "created_at": "2021-03-13T11:35:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370462890273222657", "text": "Ayer Vicente Vall\u00e9s dijo que Pedro S\u00e1nchez decidi\u00f3 finalmente aprobar 7.000 millones en ayudas directas a la hosteler\u00eda y otros sectores afectados por las restricciones \"para contentar a @PODEMOS\".\n\nHombre, contentos estamos. Eso es cierto. Lo raro es que Vicente no lo est\u00e9. \ud83e\udd37 https://t.co/ReO1VCkJXu", "created_at": "2021-03-12T19:53:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370431115471769606", "text": "Socialismo o libertad para comprar diputados.", "created_at": "2021-03-12T17:46:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370428786236387334", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Ayuso, la pupila de Esperanza Aguirre y Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar, es apoyada por VOX, OkDiario, Losantos, el canal de Negre y Atlas Network?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 la apoya Rosa D\u00edez o gente de Cs como Girauta o Cant\u00f3?\n\n@JulianMaciasT te lo explica con an\u00e1lisis de redes y muchos datos. https://t.co/wE8gSkCL3Z", "created_at": "2021-03-12T17:37:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370420154560024583", "text": "Mientras\u00a0la (ultra)derecha se dedica a los apu\u00f1alamientos en Murcia y en Madrid y a la compraventa de diputados, el gobierno de coalici\u00f3n de Unidas Podemos y el PSOE ha aprobado 11000 millones de euros en ayudas para la hosteler\u00eda y otros sectores afectados por las restricciones. https://t.co/qAnBtwF40U", "created_at": "2021-03-12T17:03:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370412771641278468", "text": "\"Y el d\u00eda que la cague tratar\u00e9 de decirles que s\u00ed, que eso que haya hecho estar\u00e1 mal, como lo est\u00e1n cosas que hago yo u otra gente que deben ser sus referentes.\"\n\nEsto de @quiquepeinado sobre @IbaiLlanos es indispensable. https://t.co/XAnuFD5v2h", "created_at": "2021-03-12T16:34:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370399475236286466", "text": "Es correcto.\n\nH\u00e1ganse productores de Carne Cruda \ud83d\udc47 https://t.co/47G2dVDbWd", "created_at": "2021-03-12T15:41:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370393629970288645", "text": "Ciudadanos, ese partido fiable en el que deber\u00eda apoyarse Pedro S\u00e1nchez seg\u00fan algunos genios del an\u00e1lisis pol\u00edtico. https://t.co/kCmdSQcc6P", "created_at": "2021-03-12T15:17:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370374872271052805", "text": "Un presunto acosador de ni\u00f1os peque\u00f1os se sienta todos los d\u00edas en las principales tertulias de televisi\u00f3n a difundir bulos y odio de extrema derecha y lo llaman \"normalidad democr\u00e1tica\". https://t.co/lCzer1ULAY", "created_at": "2021-03-12T14:03:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370353011160145924", "text": "La corrupci\u00f3n del PP est\u00e1 en el pasado porque comprar diputados de otro partido es ballet.", "created_at": "2021-03-12T12:36:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370326008130371584", "text": "Ayuso hablando despreciativamente de Huesca y Teruel. Dos provincias (como otras muchas) a las que el dumping fiscal madrile\u00f1o de perdonar impuestos a los millonarios est\u00e1 robando recursos vitales para su desarrollo. Luego se har\u00e1 la v\u00edctima y hablar\u00e1 de 'madrile\u00f1ofobia'. https://t.co/J8IQDQUFG2", "created_at": "2021-03-12T10:49:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370313397443641347", "text": "Otra cosa que hemos hecho esta semana mientras la (ultra)derecha se apu\u00f1alaba en Madrid y Murcia es aprobar en el Congreso la limitaci\u00f3n de funciones de un CGPJ secuestrado por el PP, caducado hace m\u00e1s de dos a\u00f1os y sin legitimidad democr\u00e1tica.\n\nEscuchen a @EnriqueSantiago \ud83d\udc47 https://t.co/9oR9SMzBtw", "created_at": "2021-03-12T09:59:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370116111988035587", "text": "SOCIALISMO O LIBERTAD https://t.co/2uO1XWKOhA", "created_at": "2021-03-11T20:55:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370063014372773893", "text": "Esto no va de qui\u00e9n pierde o qui\u00e9n gana dentro del gobierno. Con esta acertada decisi\u00f3n, gana el gobierno de coalici\u00f3n en su conjunto, gana la hosteler\u00eda, el peque\u00f1o comercio y los sectores econ\u00f3micos m\u00e1s afectados por las restricciones y gana el pa\u00eds. https://t.co/8TWWGXMDtS", "created_at": "2021-03-11T17:24:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370009418830655488", "text": "No se ve, pero al final del v\u00eddeo llega la polic\u00eda y dispersa la manifestaci\u00f3n por no cumplir las normas de seguridad sanitaria frente al coronaJAJAJAJAJA es broma.\n\nEso s\u00f3lo pasa en las manifestaciones feministas o a favor de la sanidad o la rep\u00fablica. https://t.co/0MsiO9D7sI", "created_at": "2021-03-11T13:51:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370007184092901381", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 me suena la nueva candidata de VOX a la Comunidad de Madrid? https://t.co/ATzrjL0pUg", "created_at": "2021-03-11T13:42:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369935762607726593", "text": "Hace 17 a\u00f1os, un terrible #11marzo, sufrimos el peor atentado terrorista de nuestra historia y vimos lo peor y lo mejor de nuestro pa\u00eds: la vileza de los que mintieron desde el poder pol\u00edtico y medi\u00e1tico pero tambi\u00e9n la enorme dignidad y solidaridad del pueblo de Madrid. Memoria.", "created_at": "2021-03-11T08:58:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369931044485533696", "text": "Por cierto, mientras la (ultra)derecha se apu\u00f1alaba ayer en Murcia y Madrid, la Ministra Yolanda D\u00edaz de Unidas Podemos acordaba con los agentes sociales devolver sus derechos laborales a 'riders' y otros falsos aut\u00f3nomos.\n\n\"Todos son iguales.\" Di que s\u00ed. https://t.co/SRxL3bIHnP", "created_at": "2021-03-11T08:39:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369923320624349191", "text": "A pesar de los gritos de los medios de derecha y ultraderecha y los grititos de algunos medios supuestamente progresistas sobre las \"tensiones\" en el gobierno de coalici\u00f3n de UP-PSOE, ya tenemos dos gobiernos de coalici\u00f3n PP-Cs estallados por los aires y nosotros seguimos aqu\u00ed.", "created_at": "2021-03-11T08:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369688260524597250", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el PP y tantos medios repiten los argumentos de las patronales inmobiliarias en contra de regular los alquileres?\n\n@PabloIglesias lo ha explicado muy clarito hoy leyendo los papeles de B\u00e1rcenas y la lista de due\u00f1os de las grandes televisiones y radios.\n\nEst\u00e1n comprados. https://t.co/354NmXJbzn", "created_at": "2021-03-10T16:35:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369575709585403904", "text": "Pablo Iglesias en la sesi\u00f3n de control en el Congreso de los Diputados: \"\u00bfSabe cu\u00e1l es la diferencia entre el se\u00f1or Abascal y Paca la Pira\u00f1a? Que Paca la Pira\u00f1a hizo la mili.\" https://t.co/rriaxBVSIT", "created_at": "2021-03-10T09:07:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369550006508720129", "text": "Pasos que ya ha dado Ayuso:\n\n- Impedir un acto de una Ministra.\n- Desacatar los acuerdos del Consejo Interterritorial de Salud.\n- \"Madrile\u00f1ofobia\", es decir, \"Espa\u00f1a nos odia\".\n\n\u00bfSiguientes pasos?\n\n- Espa\u00f1a nos roba.\n- Cambiar el nombre del PP de Madrid a Junts per Madrid.\n- DUI.", "created_at": "2021-03-10T07:25:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369379585029255181", "text": "Despu\u00e9s de ver esto de @luciadalda sobre salud mental, he roto a llorar. https://t.co/pAfCPNpfvy", "created_at": "2021-03-09T20:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369284216320647172", "text": "Con el veto a una Ministra del Gobierno de Espa\u00f1a y la insistencia de poner en riesgo pand\u00e9mico al conjunto del pa\u00eds, Ayuso vuelve a demostrar que es una ultra y una amenaza para la democracia y el estado de derecho. Pareciera que el PP quiere declarar la independencia de Madrid. https://t.co/UXEtwWf614", "created_at": "2021-03-09T13:49:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369029268269895683", "text": "\u00bfSoy yo o los conciertos de B\u00e1rcenas padre son mucho mejores que los del hijo? https://t.co/nnm7KQrBTP", "created_at": "2021-03-08T20:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369017987689283584", "text": "El juez Moro inhabilit\u00f3 al candidato que iba primero en las encuestas: Lula. Gan\u00f3 el ultraderechista Bolsonaro, que hizo a Moro Ministro de Justicia. PP y VOX tomaron apuntes de lawfare. Hoy el\u00a0Supremo\u00a0anula las condenas. Pero Bolsonaro sigue de Presidente https://t.co/rJ0kscdjxp", "created_at": "2021-03-08T20:11:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368987950130794499", "text": "\u00bfAlguna vez en Espa\u00f1a un gobierno\u00a0auton\u00f3mico hab\u00eda impedido a una Ministra acudir a un evento?\n\nAyuso ha impedido hoy a @IreneMontero acudir a un evento seguro en un instituto p\u00fablico del barrio de San Blas.\n\nAs\u00ed denuncian las alumnas esta verg\u00fcenza antidemocr\u00e1tica y sectaria. \ud83d\udc47 https://t.co/jUVPAbYy0c", "created_at": "2021-03-08T18:12:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368939918433587206", "text": "Qu\u00e9 importante es que hoy se diga esto desde un Ministerio. Qu\u00e9 importante. #8M2021 https://t.co/UUHlKPxysO", "created_at": "2021-03-08T15:01:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368917842524012548", "text": "Votes a quien votes, seas hombre o mujer, este #8M2021 deber\u00edas dedicar unos minutos a escuchar a la Ministra de Igualdad @IreneMontero hablar sobre esa sociedad m\u00e1s justa y mejor que el movimiento feminista dibuja, construye, anuncia y acerca. Vale mucho la pena. https://t.co/W6KJpFWkOP", "created_at": "2021-03-08T13:33:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368910688870150144", "text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico para la ciencia. Hoy se ha desvelado uno de los misterios m\u00e1s insondables de la humanidad. Hoy por fin conocemos qui\u00e9n estaba detr\u00e1s del cr\u00edptico nombre en clave \"M. Rajoy\" en los papeles de B\u00e1rcenas. https://t.co/5EiVy5lflX", "created_at": "2021-03-08T13:05:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368846480237268992", "text": "Ya han pasado los cachorros de VOX por la sede de @PODEMOS a dejarse las tildes. #8M2021 https://t.co/LdFplm92Gj", "created_at": "2021-03-08T08:50:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368844964638113793", "text": "En 2020, el 93% de las personas inactivas que no buscaron empleo por cuidar a menores, mayores o enfermos fueron mujeres.\n\nLas mujeres que s\u00ed trabajan ganan de media m\u00e1s de un 20% menos que los hombres.\n\nQueda mucho por hacer, diga lo que diga la ultraderecha machista. #8M2021 \ud83d\udcaa", "created_at": "2021-03-08T08:44:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368655510883405826", "text": "Cuando levantas una caja en un s\u00f3tano oscuro y h\u00famedo y enfocas debajo de la caja con una linterna, las cucarachas empiezan a correr en todas las direcciones buscando una caja nueva. https://t.co/dikJgcJQMB", "created_at": "2021-03-07T20:11:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368587343758848002", "text": "Hoy un peri\u00f3dico de derechas me ha comparado con el revolucionario franc\u00e9s Couthon. Pues resulta que el tipo ten\u00eda una silla todo guapa. \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddbc\ud83d\udca8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/rbRvjPEX5C", "created_at": "2021-03-07T15:40:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368581169428766725", "text": "Esto, hoy, s\u00ed.\n\nEl 8M, ma\u00f1ana, no.\n\nPero el Delegado\u00a0del\u00a0Gobierno\u00a0del\u00a0PSOE dice que no hay intencionalidad pol\u00edtica. Que la decisi\u00f3n que tom\u00f3 es por motivos sanitarios. \u00bfEn serio? https://t.co/YtXucjmyyg", "created_at": "2021-03-07T15:15:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368576270905262091", "text": "Que levante la mano el que NO se haya reunido con el mafioso de las cloacas Villarejo. \ud83d\ude4b\n\nQue as\u00ed acabamos antes. https://t.co/ERoMkyXZ0u", "created_at": "2021-03-07T14:56:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368567607348101123", "text": "Es interesante este art\u00edculo de @VicenteVallesTV en el que echa de menos liderazgos comprometidos con el juego limpio.\n\n\"Un 'show' en el que es dif\u00edcil encontrar algunos hombres buenos.\"\n\nAs\u00ed es, Vicente... y, cuando aparece uno, os pon\u00e9is a dispararle. https://t.co/pDF9dKMYHp", "created_at": "2021-03-07T14:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368549438281637890", "text": "El feminismo es el vector de redistribuci\u00f3n\u00a0de la riqueza, el tiempo y el poder \u2013el vector democr\u00e1tico\u2013 m\u00e1s poderoso de nuestro tiempo.\n\nPor eso, la ultraderecha lo odia.\n\nPor eso, tod@s debemos militar en \u00e9l.\n\nPor eso, tienes que escuchar a @IreneMontero. https://t.co/bNjRhm4w0j", "created_at": "2021-03-07T13:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368527394013863938", "text": "Vandalizar la placa de Cristina Ortiz \"La Veneno\" es instigar al odio y a la violencia contra las mujeres trans. No dejes que nadie te diga que eso es feminismo. El feminismo cuida e incluye, no odia ni agrede, mucho menos a colectivos vulnerables. Eso se lo dejamos a VOX. https://t.co/6WiS6FyDl2", "created_at": "2021-03-07T11:42:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368520496334127105", "text": "Y muchas gracias Alberto San Juan por decir algo tan obvio y a la vez tan necesario en estos tiempos: los derechos humanos est\u00e1n por encima de cualquier consideraci\u00f3n del mercado. https://t.co/ClxuNhK4F2", "created_at": "2021-03-07T11:14:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368519238122672133", "text": "Tambi\u00e9n\u00a0a 'El a\u00f1o del descubrimiento' de @murciano81, documental indispensable para recordar de d\u00f3nde vienen los derechos que disfrutamos ahora y qu\u00e9 significa el derecho de manifestaci\u00f3n. https://t.co/KjJdL3pEHH", "created_at": "2021-03-07T11:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368518090774941696", "text": "Enhorabuena\u00a0tambi\u00e9n a 'Ad\u00fa'. En una \u00e9poca en la que la ultraderecha insiste en criminalizar a los ni\u00f1os migrantes, son muy necesarias historias como \u00e9sta. https://t.co/xtORGtvWtN", "created_at": "2021-03-07T11:05:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368516826708258818", "text": "Enhorabuena\u00a0a todas las pel\u00edculas, equipos\u00a0y personas premiadas en estos Goyas tan at\u00edpicos, pero permitidme una enhorabuena especial a 'Las ni\u00f1as' de @PilarPalomero ambientada en esa Zaragoza de 1992 en la que yo tambi\u00e9n descubr\u00eda el mundo. https://t.co/lGnVbnuDm6", "created_at": "2021-03-07T11:00:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368504042578665476", "text": "El Espa\u00f1ol se ubica ideol\u00f3gicamente entre el PP y VOX y est\u00e1 dirigido por el tipo que minti\u00f3 sobre el peor atentado terrorista de nuestra historia, pero tengo que reconocer que estas analog\u00edas que nos hacen con la revoluci\u00f3n francesa est\u00e1n todo guapas. \ud83d\ude02 https://t.co/P6ezMxRPJX", "created_at": "2021-03-07T10:09:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368264985785339910", "text": "El modesto digital @LaUltima_Hora destapa el oscuro entramado societario que hay detr\u00e1s de \"medios\" de ultraderecha que difunden odio y fake news.\n\nLo turbio del asunto es que ning\u00fan medio grande investigue estas cosas.\n\nLean \ud83d\udc49 https://t.co/hy2ZSMxInT\n\nhttps://t.co/7zsN2g07FV", "created_at": "2021-03-06T18:19:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368254561740292105", "text": "\"Las cloacas no generan la mierda. La limpian\", dijo Villarejo al salir de la c\u00e1rcel.\n\n\"Analicemos la frase\", que\u00a0dec\u00edan Les Luthiers.\n\nEsto de @pvallin sobre las cloacas y los negocios que fabrican los problemas\u00a0para luego venderte la \"soluci\u00f3n\" es \ud83d\udd1d. https://t.co/i6CwfxceXT", "created_at": "2021-03-06T17:38:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368188645916749831", "text": "Seguro que has visto el meme \"l\u00e1grimas de facha\". Aqu\u00ed @FacuDiazT te cuenta c\u00f3mo las fabrican.\n\nSPOILER: Da bastante verg\u00fcenza ajena. https://t.co/SJn5zFGslr", "created_at": "2021-03-06T13:16:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368166817605255168", "text": "Los subt\u00edtulos de este v\u00eddeo del parlamento de Dinamarca no son de verdad. Pero es f\u00e1cil comprender por qu\u00e9 mucha gente ha pensado que s\u00ed lo son. https://t.co/F5uVdrT1S8", "created_at": "2021-03-06T11:49:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368159519671521282", "text": "\"El CGPJ irredento sigue aumentando la crisis institucional nombrado cargos sin la potestad moral \u2013otra sincron\u00eda\u2013 para hacerlo.\"\n\nLean a @Guillemmartnez. https://t.co/aNtyzBlJbl", "created_at": "2021-03-06T11:20:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368151020115755009", "text": "Este hilo merece ser le\u00eddo, compartido y puesto en pr\u00e1ctica. https://t.co/2LuGdsjmay", "created_at": "2021-03-06T10:46:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368146354745270275", "text": "#PorSerMujeres https://t.co/NXkEMctuFv", "created_at": "2021-03-06T10:28:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367908212930977794", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/MVzjGbJDy9", "created_at": "2021-03-05T18:41:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367905175399186432", "text": "Plan Corresponsables del Ministerio @IgualdadGob de @IreneMontero: 190 millones de euros en 2021 para crear una red de cuidadoras/es profesionales que atiendan a los ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os mientras sus madres trabajan.\n\nFeminismo\u00a0y cuidados, con hechos. https://t.co/BGYWRZ2El7", "created_at": "2021-03-05T18:29:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367877367356682243", "text": "Qu\u00e9 maravilla este cartel de @evacortesilustr para el 8M de mi ciudad. \ud83d\udc9c https://t.co/2GCtYGcr1M", "created_at": "2021-03-05T16:39:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367872858504986634", "text": "https://t.co/Uh32DZcAjW", "created_at": "2021-03-05T16:21:17.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367846104180592646", "text": "73 diputados. M\u00e1s de un 20% del Congreso. Lean. https://t.co/cSSURkucAr", "created_at": "2021-03-05T14:34:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367828803460997121", "text": "Si se te va la mayor parte de tus ingresos en pagar el alquiler, si no te puedes emancipar porque los alquileres est\u00e1n por las nubes, si has tenido que volver a vivir a casa de tus padres porque ya no puedes pagar el alquiler, esta entrevista a @ionebelarra te interesa. https://t.co/IAKQIOg6S7", "created_at": "2021-03-05T13:26:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367816591589654529", "text": "Seg\u00fan se deduce de la confesi\u00f3n que supone una regularizaci\u00f3n fiscal despu\u00e9s de que te han pillado, Juan Carlos I habr\u00eda intentado defraudar a Hacienda al menos 5 millones de euros.\n\nHoy Unidas Podemos y 9 partidos m\u00e1s hemos registrado esto en el Congreso. https://t.co/3YSeQucFZG", "created_at": "2021-03-05T12:37:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367571138092568578", "text": "Correlaci\u00f3n\u00a0no es causalidad. https://t.co/wt5BBzwTRZ", "created_at": "2021-03-04T20:22:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367523514119512071", "text": "En estos tiempos en los que parece que si eres neonazi te puedes manifestar pero si eres feminista no, es fundamental escuchar esta interpelaci\u00f3n de @isaserras a Ayuso.\n\nTres minutos de verdades como pu\u00f1os sobre la criminalizaci\u00f3n del movimiento feminista. https://t.co/8YZ7am7qbF", "created_at": "2021-03-04T17:13:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367488399574196239", "text": "- Meten en la c\u00e1rcel a un rapero por poner tuits.\n- La gente se manifiesta para denunciarlo.\n- Pongo un tuit apoyando a los manifestantes.\n- Me abren diligencias por poner ese tuit.\n\nSe nos est\u00e1 quedando una \"normalidad democr\u00e1tica plena\" del Siglo XXI que da gusto verla, oye.", "created_at": "2021-03-04T14:53:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367484090065256452", "text": "En el telediario de @La1_tve han sacado a Villarejo con su parche y que me abren diligencias por un tuit pero han ocultado que la Fiscal General del Estado se reuni\u00f3 en secreto con los socios de Villarejo y que Unidas Podemos ha pedido su comparecencia. \ud83e\udd37 https://t.co/1l0ZQyXJpU", "created_at": "2021-03-04T14:36:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367469170753961996", "text": "Es muy grave que la Fiscal General del Estado se re\u00fana en secreto con los socios de las cloacas del mafioso Villarejo.\n\nPor eso, Unidas Podemos, ERC y Bildu hemos pedido su comparecencia en el Congreso de los Diputados. https://t.co/DUSQLL6UQ2", "created_at": "2021-03-04T13:37:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367436043390189568", "text": "A m\u00ed la fiscal\u00eda no me ha notificado nada oficialmente. Me pregunto c\u00f3mo se habr\u00e1 enterado Inda. https://t.co/5H7NpXJqJ5", "created_at": "2021-03-04T11:25:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367392236477030413", "text": "Ayer conocimos algo grav\u00edsimo y es que nada menos que la Fiscal General del Estado, el d\u00eda que liberan al mafioso Villarejo, se re\u00fane en secreto con sus principales socios de la cloaca medi\u00e1tica.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 hay algunos medios que hoy ocultan esta reuni\u00f3n? https://t.co/1l0ZQyXJpU", "created_at": "2021-03-04T08:31:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367216000614223875", "text": "La Fiscal General del Estado reuni\u00e9ndose en secreto con la pata medi\u00e1tica de la cloaca el d\u00eda que liberan a Villarejo. Esto es grav\u00edsimo. https://t.co/1l0ZQyXJpU", "created_at": "2021-03-03T20:51:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367210955969552385", "text": "Desde que estall\u00f3 la revoluci\u00f3n ciudadana del 15M en las plazas y en las redes, @spanishrevorg nos ha regalado miles de v\u00eddeos maravillosos como este.\n\nAhora luchan por sobrevivir y necesitan nuestra ayuda.\n\nYo ya me he hecho aliado. Hazlo t\u00fa tambi\u00e9n \ud83d\udc49 https://t.co/TEjKM6YHs1 https://t.co/0KyE4BQPoo", "created_at": "2021-03-03T20:31:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367160778789421058", "text": "En el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo de 'The Crown': Villarejo se fuga de Espa\u00f1a, se va a Abu Dabi a comentar unas cosillas sobre Corinna y Sanz Rold\u00e1n con Juan Carlos I y aprovecha y se vacuna.\n\nLa Casa Real emite un comunicado diciendo que Felipe VI no conoce a Villarejo ni a L\u00f3pez Madrid.", "created_at": "2021-03-03T17:11:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367157300641869828", "text": "\u201cEn cuanto pude, me pusieron a trabajar. Iba a espigar, a vendimiar, arrancar trigo y cebada, a recoger olivas. En los ratos libres deletreaba todos los impresos que ca\u00edan en mis manos.\"\n\nLa primera alcaldesa de la democracia. En mi tierra. Honor. https://t.co/9V2CGtbnzF", "created_at": "2021-03-03T16:57:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367146970998005760", "text": "\"Se nos ofreci\u00f3 y accedimos.\" https://t.co/aG5zv8XXbb", "created_at": "2021-03-03T16:16:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367102123536773125", "text": "Las cuatro noticias son de la \u00faltima semana, pero no se\u00e1is mal pensados que es todo pura casualidad.\n\nTodo legal, todo en orden, plena normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/NJn2YN3BUP", "created_at": "2021-03-03T13:18:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367051921664712704", "text": "Una de las partes que m\u00e1s me ha gustado de la entrevista a la Ministra de Igualdad @IreneMontero ha sido el final sobre el acoso y las agresiones sexuales y c\u00f3mo siempre se pone en duda a la mujer.\n\nSi tienes un rato, vale la pena verla entera \ud83d\udc49 https://t.co/tZMWBx61HO https://t.co/2RA228Tsxh", "created_at": "2021-03-03T09:59:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366852511274045443", "text": "\u00daLTIMA HORA: El rey Felipe, la reina Letizia y sus hijas Leonor y Sof\u00eda no matan elefantes, no se han fugado a una dictadura \u00e1rabe, no tienen tarjetas black a nombre de testaferros, ni sociedades offshore, ni cuentas en Suiza y no han intentado defraudar 5 millones a Hacienda. https://t.co/HyvaNvKOWS", "created_at": "2021-03-02T20:46:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366847600868159489", "text": "No pienses en un elefante. https://t.co/RgtSEkKZFQ", "created_at": "2021-03-02T20:27:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366843803638857731", "text": "Los Borbones ya van a m\u00e1s de dos esc\u00e1ndalos por semana.\n\nA lo mejor su estrategia es correr mucho y dejarnos atr\u00e1s con la lengua fuera. Porque, si no, este ritmo tan alto es dif\u00edcil de entender.", "created_at": "2021-03-02T20:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1366831992780816385", "created_at": "2021-03-02T19:25:16.000Z", "text": "La \u00fanica forma de que una instituci\u00f3n antidemocr\u00e1tica como la monarqu\u00eda pueda durar en el tiempo es que sus miembros sean ejemplares.\n\nEn Espa\u00f1a, no solamente no lo son. Es que, adem\u00e1s, hacen ostentaci\u00f3n permanente del privilegio jur\u00eddico y econ\u00f3mico, acercando as\u00ed la rep\u00fablica. https://t.co/MI3vQp0nqg"}, {"lang": "es", "id": "1366769011120308224", "created_at": "2021-03-02T15:15:00.000Z", "text": "Si los diputados de Unidas Podemos hubi\u00e9ramos ocultado al congreso nuestros intereses econ\u00f3micos, nos despellejar\u00edan durante seis meses en las tertulias.\n\nComo son los diputados de VOX, tendr\u00e1s suerte si le dedican 5 segundos en tu medio libre favorito. \ud83e\udd37 https://t.co/Sy38EOlD7O"}, {"lang": "es", "id": "1366748992542023687", "created_at": "2021-03-02T13:55:27.000Z", "text": "Gracias a ellos y ellas, todo un pa\u00eds hemos podido poner comida en el plato durante la peor pandemia en 100 a\u00f1os y, sin embargo, las administraciones los dejan tirados.\n\nHan tenido que construir su propio albergue y necesitan tu ayuda.\n\nLee y difunde \ud83d\udc49 https://t.co/Rv9QPfIeKn https://t.co/MhY8jygFnr"}, {"lang": "es", "id": "1366736020172115969", "created_at": "2021-03-02T13:03:54.000Z", "text": "Todos los diputados declaramos nuestros intereses econ\u00f3micos de los \u00faltimos 5 a\u00f1os menos los de VOX. Se han negado porque dicen trabajar por \"el inter\u00e9s superior de Espa\u00f1a\". \ud83d\udcb0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcb0\n\nHoy hemos solicitado que el Congreso les abra un expediente disciplinario. https://t.co/Sy38EOlD7O"}, {"lang": "es", "id": "1366726801670754305", "created_at": "2021-03-02T12:27:16.000Z", "text": "Que el Partido Popular est\u00e1 bloqueando la renovaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial con vetos y con excusas inveros\u00edmiles para proteger a sus ladrones y a sus corruptos lo sabe todo el mundo... y aqu\u00ed no pasa nada. https://t.co/v6TpM1gmnV"}, {"lang": "es", "id": "1366714634095521795", "created_at": "2021-03-02T11:38:55.000Z", "text": "\"El calvinismo (m\u00e1s all\u00e1 de su definici\u00f3n\u00a0religiosa) [es] la estrategia establecida por el capitalismo a principios del siglo XX mediante la cual el trabajador sin trabajo es capaz de culparse a s\u00ed mismo en lugar de ir en contra del sistema establecido.\" https://t.co/Vp5xv6I9mf"}, {"lang": "es", "id": "1366679442031063041", "created_at": "2021-03-02T09:19:05.000Z", "text": "Escucho en la radio que el ingreso m\u00ednimo vital funciona mal. Es correcto. En contra de la opini\u00f3n de Unidas Podemos, se prim\u00f3 la burocracia sobre los derechos de la gente m\u00e1s vulnerable. Es inaceptable. Por eso registramos esto hace ya un mes \ud83d\udc47 https://t.co/x7hWuOHOfW"}, {"lang": "es", "id": "1366665861063446532", "created_at": "2021-03-02T08:25:07.000Z", "text": "Los datos del paro son malos. Los ERTEs han protegido millones de empleos pero hay que hacer m\u00e1s. Es vital dar ayudas directas a los sectores m\u00e1s afectados como propusimos hace semanas desde Unidas Podemos. Los guardianes de la austeridad se equivocan. https://t.co/AKWigiFh8r"}, {"lang": "es", "id": "1366487733649223682", "created_at": "2021-03-01T20:37:18.000Z", "text": "Una muy interesante historia sobre aquellos que, como dice cierto vicepresidente, mandan m\u00e1s que diputados y ministros sin presentarse a las elecciones. https://t.co/mTgQQBeRIH"}, {"lang": "es", "id": "1366477417519456271", "created_at": "2021-03-01T19:56:18.000Z", "text": "El \"milagro econ\u00f3mico\" del Partido Popular era robar. Robar mucho. https://t.co/vT4sGUt9IG"}, {"lang": "it", "id": "1366458364000165890", "created_at": "2021-03-01T18:40:36.000Z", "text": "\"Vigilando al fascismo\", by @DaniGagoPhoto. https://t.co/Zt2ta8iGBa"}, {"lang": "es", "id": "1366454220740849664", "created_at": "2021-03-01T18:24:08.000Z", "text": "\"El mensaje no puede ser m\u00e1s claro: si fallas contra el PP, se acab\u00f3 tu carrera judicial y quedar\u00e1s marcado para toda la vida. As\u00ed se combate la corrupci\u00f3n en G\u00e9nova.\"\n\nEn este art\u00edculo @antonlosada nos pinta un oasis de \"plena normalidad democr\u00e1tica\". https://t.co/uRyhNj1iwT"}, {"lang": "es", "id": "1366450690055417857", "created_at": "2021-03-01T18:10:06.000Z", "text": "\"Pero no s\u00f3lo eso, para los alquileres que estaban m\u00e1s de un 20% por encima de los precios de referencia, esa ley obliga a reducir las cantidades excesivas que los inquilinos pagaban a los propietarios.\"\n\nBerl\u00edn, capital del imperio socialcomunista.\nhttps://t.co/5FBEksgIRM"}, {"lang": "es", "id": "1366414378761932801", "created_at": "2021-03-01T15:45:49.000Z", "text": "Deseo un feliz #DiaIB2021 a toda la gente maravillosa les illes Balears, pero soy consciente de que es complicado ser completamente feliz en la dif\u00edcil situaci\u00f3n econ\u00f3mica que estamos viviendo. Por eso, urge poner en marcha ayudas directas como propuso UP. https://t.co/AKWigiFh8r"}, {"lang": "es", "id": "1366361798862123008", "created_at": "2021-03-01T12:16:53.000Z", "text": "Hoy hemos registrado una pregunta a RTVE para que expliquen por qu\u00e9 blanquearon el fascismo en los informativos llamando \"j\u00f3venes con banderas de Espa\u00f1a\" y la \"joven que critic\u00f3 a los jud\u00edos\" a conocidos neonazis. https://t.co/av25KJAOmA"}, {"lang": "es", "id": "1366315858197438471", "created_at": "2021-03-01T09:14:20.000Z", "text": "Se nos dice que no hace falta regular los alquileres, que basta con poner incentivos fiscales. Pero esos incentivos ya existen. Suponen un regalo fiscal sobre todo a rentas superiores a 100.000\u20ac y m\u00e1s de 1000 millones menos para el estado del bienestar \ud83d\udc49 https://t.co/h4Kn4PcEW5 https://t.co/58N0C6x8J0"}, {"lang": "es", "id": "1366122474153287682", "created_at": "2021-02-28T20:25:53.000Z", "text": "Vivimos en una \u00e9poca en la que hay sobredosis informativa y, en las redes sociales, es muy f\u00e1cil que se nos escape lo importante.\n\nPor eso te invito a que sigas mi canal de Telegram \ud83d\udc49 https://t.co/utGQ4Y2nop, donde s\u00f3lo publico informaci\u00f3n muy seleccionada.\n\nS\u00famate y difunde. \ud83d\ude0a https://t.co/Me9iVBn7tI"}, {"lang": "es", "id": "1366079458973802506", "created_at": "2021-02-28T17:34:58.000Z", "text": "Hay racistas de ultraderecha que se dedican a quemar chabolas de trabajadores del campo y luego hay personas como @DcaValle que se parten la cara para ayudar a la gente m\u00e1s vulnerable.\n\nEsc\u00fachalo y, si puedes, pon tu granito de arena \ud83d\udc49 https://t.co/nwneTgv5v0\n\nYo ya lo he hecho. https://t.co/AvI0HP0bnS"}, {"lang": "es", "id": "1366060404313624576", "created_at": "2021-02-28T16:19:15.000Z", "text": "Este viernes, me hicieron una complet\u00edsima entrevista en el programa @alaventuraapunt de la televisi\u00f3n p\u00fablica valenciana.\n\nDiferencias en el gobierno, alquileres, 23F, monarqu\u00eda, ley de secretos oficiales, CGPJ, ley \"s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed\", ley trans, 8M, ...\u00a0https://t.co/nMMYZ9N4ie"}, {"lang": "und", "id": "1366008561386586112", "created_at": "2021-02-28T12:53:14.000Z", "text": "No. https://t.co/npCgLHIg07"}, {"lang": "es", "id": "1366004067986771969", "created_at": "2021-02-28T12:35:23.000Z", "text": "Procesado por conducir borracho, ascendido a dedo, intermediador entre B\u00e1rcenas y el PP, recusado como juez en el caso B\u00e1rcenas y en G\u00fcrtel por su cercan\u00eda al PP, ahora consejero de Ayuso.\n\n\u00bfQui\u00e9n mejor para negociar en nombre de Casado el Poder Judicial? https://t.co/rryNCZuJCG"}, {"lang": "es", "id": "1365996084397563909", "created_at": "2021-02-28T12:03:40.000Z", "text": "M\u00e1s del 6% de los espa\u00f1oles sufrimos una enfermedad rara. Muy pocas tienen tratamiento. Es vital destinar recursos p\u00fablicos a la investigaci\u00f3n y a una atenci\u00f3n m\u00e9dica integral. Con la COVID, la situaci\u00f3n ha empeorado. #diamundialenfermedadesraras \n\nLean. https://t.co/e8kRkZ8S4j"}, {"lang": "es", "id": "1365979456704233474", "created_at": "2021-02-28T10:57:35.000Z", "text": "Gracias, andaluces y andaluzas, por darnos tanto. Gracias, Andaluc\u00eda, por ese caudal infinito de cultura y por esa lecci\u00f3n blanca y verde de que democracia y bandera o significan techo, pan y trabajo o no significan nada. \u00a1Feliz 28F! \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a https://t.co/O9VQWzvw4L"}, {"lang": "es", "id": "1365741176666619904", "created_at": "2021-02-27T19:10:45.000Z", "text": "Llaman \"j\u00f3venes con banderas espa\u00f1olas\" a miembros de una conocida organizaci\u00f3n neonazi y \"joven que critic\u00f3 a los jud\u00edos\" a la neonazi que dijo \"el jud\u00edo es el enemigo\" y que vimos hace poco con una esv\u00e1stica en su habitaci\u00f3n.\n\n@rtve blanqueando el nazismo con el dinero de todos https://t.co/U6l06kvjAa"}, {"lang": "es", "id": "1365709096985522178", "created_at": "2021-02-27T17:03:17.000Z", "text": "\"De hecho, actualmente los precios ya est\u00e1n regulados en la mayor parte del mercado del alquiler (el 79% de las viviendas), en casi todas las ciudades de cierta envergadura desde 1979.\"\n\n\u00a1@PODEMOS quiere convertir Espa\u00f1a en VenezDinamarca! https://t.co/T1IalWPRpl"}, {"lang": "es", "id": "1365707072650764296", "created_at": "2021-02-27T16:55:14.000Z", "text": "\"La maquinaria que hab\u00edan ideado y desarrollado para destruir a sus enemigos y que pasaba, sobre todo, en la descalificaci\u00f3n y sospechas p\u00fablicas a trav\u00e9s de noticias falsas o tergiversadas en los medios de comunicaci\u00f3n.\"\n\nhttps://t.co/8kmHmbsBTn"}, {"lang": "es", "id": "1365699879700484098", "created_at": "2021-02-27T16:26:39.000Z", "text": "De estar al borde de la quiebra y la privatizaci\u00f3n con el PP a dar beneficios y contratar a 100 trabajadores m\u00e1s con @PODEMOS.\n\nLean. https://t.co/XQMgvguyM1"}, {"lang": "es", "id": "1365680749718953985", "created_at": "2021-02-27T15:10:38.000Z", "text": "\"Sobre todo, debe refutarse con argumentos claros la idea de que se ha demorado la puesta en marcha de un expediente tributario que hubiera impedido la presentaci\u00f3n de una declaraci\u00f3n voluntaria que neutraliza cualquier posible acusaci\u00f3n de delito fiscal.\" https://t.co/DKLfHQ0s6s"}, {"lang": "es", "id": "1365664533440827392", "created_at": "2021-02-27T14:06:12.000Z", "text": "\"No estuvieron, como ya anunciaron, los partidos independentistas. Tampoco el l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, al que, por alg\u00fan motivo, celebrar un rid\u00edculo hist\u00f3rico del fascismo espa\u00f1ol no le hac\u00eda especial ilusi\u00f3n.\"\n\nGenial cr\u00f3nica de @gerardotc.\n\nhttps://t.co/RCblRjPps2"}, {"lang": "es", "id": "1365646940717920259", "created_at": "2021-02-27T12:56:17.000Z", "text": "Uno que da charlas cobrando para la fundaci\u00f3n de Aznar, una implicada en un dedazo, uno que dicta sentencia contra las familias y a favor de la banca, uno que fue director de seguridad de Ignacio Gonz\u00e1lez.\n\nEst\u00e1 el PP como para vetar jueces, \u00bfsabes? https://t.co/igQ9qryfq8"}, {"lang": "und", "id": "1365641270908059657", "created_at": "2021-02-27T12:33:46.000Z", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/iNxYbHEnlY"}, {"lang": "es", "id": "1365626256818122754", "created_at": "2021-02-27T11:34:06.000Z", "text": "En un hermoso pueblo de tan solo 13 habitantes en el Alto Arag\u00f3n, hay un \u00e1rbol milenario.\n\nHasta ma\u00f1ana, domingo, podemos votar y conseguir que sea el \u00e1rbol de Europa 2021.\n\nVota y difunde \ud83d\udc49 https://t.co/f6Sxn2yUyw\n\nLos vecinos de Lecina te lo piden con este pedazo de v\u00eddeo \ud83d\ude02\ud83d\udc47 https://t.co/KFHZtnOcfQ"}, {"lang": "es", "id": "1365398499286736896", "created_at": "2021-02-26T20:29:04.000Z", "text": "Ciertas tertulias y portavoces estigmatizan las diferencias y el debate llam\u00e1ndolos \"ruido\", \"tensi\u00f3n\" o \"batalla\". Es un discurso muy ANTIPOL\u00cdTICO porque, sin diferencias y debate, no hay democracia. Quise dejarlo dicho en la sede de la soberan\u00eda popular. https://t.co/kw3jZT9khP"}, {"lang": "es", "id": "1365376747433304067", "created_at": "2021-02-26T19:02:38.000Z", "text": "El anfitri\u00f3n. https://t.co/HTBAUkXRHN"}, {"lang": "es", "id": "1365371160771371008", "created_at": "2021-02-26T18:40:26.000Z", "text": "\"Juan Carlos, \u00bfpor qu\u00e9 te imputa el juez?\"\n\n\"No lo s\u00e9.\"\n\nDa igual a qui\u00e9n votes. Si te importa la democracia, esto de @MonederoJC esto te interesa. https://t.co/6RfbcjSPlG"}, {"lang": "es", "id": "1365365347126288386", "created_at": "2021-02-26T18:17:20.000Z", "text": "Los 4,4 millones de euros que el em\u00e9rito intent\u00f3 defraudar hasta que lo pillaron suponen 330 a\u00f1os del salario m\u00ednimo interprofesional.\n\nDe hecho, suponen 22 a\u00f1os de su supuesto salario de 200.000 euros.\n\nY esto es solamente los impuestos sobre los vuelos de lujo.\n\nHaz n\u00fameros."}, {"lang": "es", "id": "1365350567195860992", "created_at": "2021-02-26T17:18:36.000Z", "text": "Victoria Abril y Ana Obreg\u00f3n se \"informan\" en las mismas fuentes. https://t.co/2gtrAWytAQ"}, {"lang": "es", "id": "1365245961740640257", "created_at": "2021-02-26T10:22:56.000Z", "text": "Juan Carlos I confiesa que ha defraudado 4 millones de euros mientras era jefe del Estado y representaba a Espa\u00f1a e intenta regularizarlos para evitar el delito fiscal una vez que lo han descubierto.\n\nY a\u00fan habr\u00e1 quien nos quiera vender que esto es normalidad democr\u00e1tica."}, {"lang": "es", "id": "1365218218525229056", "created_at": "2021-02-26T08:32:42.000Z", "text": "El CGPJ nombra jueces vitalicios en las salas que juzgan a los corruptos del PP.\n\nEl CGJP redacta informes contra leyes feministas que parecen argumentario del PP.\n\nEl CGJP se nombr\u00f3 cuando el PP ten\u00eda 186 diputados (hoy tiene 88).\n\n\u00bfSe entiende o hace falta un croquis?"}, {"lang": "es", "id": "1365041616856186884", "created_at": "2021-02-25T20:50:57.000Z", "text": "R\u00e1pido, inv\u00e9ntate otra acusaci\u00f3n falsa y est\u00fapida sobre @PODEMOS o sobre @PabloIglesias.\n\nNo s\u00e9...\n\nUn d\u00eda Iglesias colg\u00f3 su mochila en la silla de Echenique...\n\n\u00a1Ya lo tengo!\n\nIglesias utiliza a un diputado pagado con dinero p\u00fablico como perchero.\n\nLl\u00e1malo \"el caso perchero\". https://t.co/ewYGZQMyw9"}, {"lang": "es", "id": "1365033259235696644", "created_at": "2021-02-25T20:17:44.000Z", "text": "El 60% de los j\u00f3venes entre 16 y 23 a\u00f1os ha visto reducidos sus ingresos debido al coronavirus mientras el em\u00e9rito se fugaba a una isla de lujo. Y, encima, cuidado con lo que rapeas o tuiteas.\n\nHombre, a lo mejor alg\u00fan motivo para manifestarse s\u00ed que hay. https://t.co/THShij1mgH"}, {"lang": "es", "id": "1365027610489729025", "created_at": "2021-02-25T19:55:17.000Z", "text": "Art. 47: Todos los espa\u00f1oles tienen derecho a disfrutar de una vivienda digna y adecuada.\n\nArt. 128: Toda la riqueza del pa\u00eds en sus distintas formas y sea cual fuere su titularidad est\u00e1 subordinada al inter\u00e9s general.\n\nNo s\u00f3lo es cumplir los acuerdos. Es cumplir la Constituci\u00f3n. https://t.co/TPTDcYkDTd"}, {"lang": "es", "id": "1365018815218601984", "created_at": "2021-02-25T19:20:21.000Z", "text": "Me parece bien empezar por su querida M\u00e1laga, pero tendr\u00eda que haber una estatua de Chiquito en cada ciudad. https://t.co/iTcatOmScM"}, {"lang": "es", "id": "1365011810257100800", "created_at": "2021-02-25T18:52:30.000Z", "text": "\"La democracia no es un producto que se prestigie con la obtenci\u00f3n de un certificado de calidad, por muy prestigioso que sea el organismo, en este caso The Economist, el que nos lo otorga.\"\n\nJos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00edn es magistrado em\u00e9rito del Supremo. https://t.co/Mch7OhBBWE"}, {"lang": "es", "id": "1365001452284907522", "created_at": "2021-02-25T18:11:21.000Z", "text": "M\u00e1s de 70 organizaciones de la sociedad civil, sindicatos y plataformas han redactado un manifiesto para pedir algo tan sencillo como que se cumpla el acuerdo de gobierno en materia de vivienda. Algo hist\u00f3rico.\n\n64 diputados de 9 partidos distintos lo hemos apoyado. https://t.co/qIOjUm2SaN"}, {"lang": "es", "id": "1364985717743583232", "created_at": "2021-02-25T17:08:49.000Z", "text": "Oye, \u00bfesto ha salido en alg\u00fan telediario?\n\nPregunto porque, si alg\u00fan diputado de Unidas Podemos hubiera hecho esto, habr\u00edamos abierto todos los informativos con la cara de @PabloIglesias caracterizado como Sat\u00e1n.\n\nNo es ya que se les vea el plumero. Es que el plumero mide 1km. https://t.co/PTUPaIbAfX"}, {"lang": "es", "id": "1364977626742468613", "created_at": "2021-02-25T16:36:40.000Z", "text": "Como veo a varios capitanes a posteriori y algunos tabloides de ultraderecha poniendo un tuit m\u00edo de hace un a\u00f1o sobre el coronavirus, dejo esto por aqu\u00ed. https://t.co/GKaGIgiehf"}, {"lang": "es", "id": "1364894097773854722", "created_at": "2021-02-25T11:04:46.000Z", "text": "La escaleta del informativo. https://t.co/7s0VTH8K2O"}, {"lang": "es", "id": "1364886605262184448", "created_at": "2021-02-25T10:34:59.000Z", "text": "El diputado de Cs que el otro d\u00eda acus\u00f3 falsamente a @PabloIglesias de se\u00f1alar periodistas... se\u00f1alando a un periodista por motivos ideol\u00f3gicos, desde la tribuna del Congreso, con foto y todo.\n\nSupongo que la condena ser\u00e1 un\u00e1nime y contundente por parte de toda la prensa. \u00bfO no? https://t.co/TUBTxeQmkW"}, {"lang": "es", "id": "1364664008129789962", "created_at": "2021-02-24T19:50:28.000Z", "text": "La solvencia y convicci\u00f3n de este discurso de @IreneMontero enumerando las barbaridades que ha hecho el PP y las medidas que ha tomado el Ministerio de Igualdad.\n\nEspecialmente despu\u00e9s de la intervenci\u00f3n nauseabunda, llena de bulos, de insultos y de odio de la diputada del PP. https://t.co/Wo3ueYEFPq"}, {"lang": "es", "id": "1364650320744308739", "created_at": "2021-02-24T18:56:05.000Z", "text": "Influyente. Adjetivo.\nVicepresidenta. Sustantivo.\n\nPersona dependiente. Adjetivo.\nDependienta (de tienda). Sustantivo.\n\nCon la de pasta que se gastan estos fascistas adinerados de apellidos compuestos en colegios privados y que no sepan distinguir un adjetivo de un sustantivo. \ud83d\ude48 https://t.co/3w3YUmniyL"}, {"lang": "es", "id": "1364631967397015553", "created_at": "2021-02-24T17:43:09.000Z", "text": "Est\u00e1 diciendo la diputada del PP que le gustar\u00eda ver un tuit m\u00edo defendiendo a la hosteler\u00eda. Aqu\u00ed lo dejo. Hace 6 d\u00edas. Ni se molestan en buscar. Como est\u00e1n todo el d\u00eda compitiendo con la ultraderecha, no les queda tiempo para trabajar y documentarse. \ud83d\ude44 https://t.co/T50WsqioRF"}, {"lang": "es", "id": "1364611164207001608", "created_at": "2021-02-24T16:20:29.000Z", "text": "Estos d\u00edas se ha hablado mucho de (falsas) incitaciones a la violencia, pero lo cierto es que s\u00f3lo hay un partido con representaci\u00f3n parlamentaria que, p\u00fablica y abiertamente, hace apolog\u00eda de la violencia callejera y apolog\u00eda del terrorismo: VOX.\n\n\u00bfDedicar\u00e1n tertulias a ello? https://t.co/bgm0MsQ6ob"}, {"lang": "es", "id": "1364604862068117504", "created_at": "2021-02-24T15:55:26.000Z", "text": "Es dif\u00edcil predecir el futuro, pero @PabloIglesias suele acertar. Hoy ha dejado un augurio sobre Ciudadanos. \ud83d\udc47 https://t.co/gSGv3PYB5w"}, {"lang": "es", "id": "1364600998556278784", "created_at": "2021-02-24T15:40:05.000Z", "text": "Todos los diputados hemos informado al Congreso de los regalos y actividades econ\u00f3micas que hayamos desempe\u00f1ado en los \u00faltimos 5 a\u00f1os... menos los de VOX.\n\nDicen que no hace falta porque ellos trabajan por el \"inter\u00e9s superior de Ir\u00e1n\". \u00bfO era de Espa\u00f1a? https://t.co/8QkMy4QVxw"}, {"lang": "es", "id": "1364533420634816514", "created_at": "2021-02-24T11:11:33.000Z", "text": "La polic\u00eda cient\u00edfica concluye que miles de horas de tertulias e \"informativos\" han estado difundiendo mentiras y calumnias sobre PODEMOS.\n\nNormalidad democr\u00e1tica. https://t.co/29GoVihTuZ"}, {"lang": "es", "id": "1364321359787130883", "created_at": "2021-02-23T21:08:54.000Z", "text": "Lo que hace @PratSandberg al principio de esta entrevista a @ionebelarra es muy poco habitual en el panorama medi\u00e1tico actual y desde aqu\u00ed quiero darle p\u00fablicamente las gracias. https://t.co/WYqW23v2I5"}, {"lang": "und", "id": "1364308944970276872", "created_at": "2021-02-23T20:19:34.000Z", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/XkZGpRwGE0"}, {"lang": "es", "id": "1364282662018555905", "created_at": "2021-02-23T18:35:08.000Z", "text": "Estimada @anarosaq, con la derecha conduzco la silla y la otra no la puedo levantar, as\u00ed que llevarla al coraz\u00f3n... Me par\u00e9 el mismo tiempo que todos, inclin\u00e9 un poco la cabeza y di los buenos d\u00edas al rey, s\u00f3lo que fuera de tu encuadre. Ya manipul\u00e1is con cualquier gilipollez \ud83d\ude02 https://t.co/phrGiwkESA"}, {"lang": "es", "id": "1364256673737547784", "created_at": "2021-02-23T16:51:52.000Z", "text": "Hoy aprobamos por fin la derogaci\u00f3n del #VotoRogadoVotoRobado y se han dicho dos verdades importantes:\n\n@luciadalda ha recordado que esto no habr\u00eda ocurrido sin Unidas Podemos y lo que representamos.\n\nY @PiliCancela ha reconocido que el PSOE se equivoc\u00f3 en 2011, lo que le honra. https://t.co/4bUmBcBAQn"}, {"lang": "es", "id": "1364220875457888256", "created_at": "2021-02-23T14:29:37.000Z", "text": "\u00bfLlamar\u00e1n \"violentos terroristas\" a los trabajadores de Tubacex en Llodio que luchan para que 150 familias no se queden sin sustento? Espero que no.\n\nEs muy peligroso en democracia criminalizar la protesta social desde algunos partidos y medios. Todo mi apoyo a estos trabajadores https://t.co/xznLEdA6Qj"}, {"lang": "es", "id": "1364205024134455301", "created_at": "2021-02-23T13:26:38.000Z", "text": "Hoy #23Febrero parece que todo el mundo tiene claro el papel de Juan Carlos I en el intento de golpe de estado. Entonces, \u00bfpor qu\u00e9 se sigue bloqueando la reforma de la ley de secretos oficiales que permitir\u00eda desclasificar los documentos de esa \u00e9poca? \u00bfCu\u00e1l es el miedo?"}, {"lang": "es", "id": "1364202306418393088", "created_at": "2021-02-23T13:15:50.000Z", "text": "Periodismo valiente y comprometido con los avances democr\u00e1ticos y sociales. Un abrazo y mucha fuerza, querida @julia_otero. Nuestro pa\u00eds necesita como el comer voces como la tuya que nos hacen mejores. https://t.co/d3pxA1tUzc"}, {"lang": "es", "id": "1364141214535147523", "created_at": "2021-02-23T09:13:04.000Z", "text": "Ser\u00eda gracioso si no fuera un poco verdad. https://t.co/x17gdR49u4"}, {"lang": "es", "id": "1363955702042157057", "created_at": "2021-02-22T20:55:55.000Z", "text": "Despu\u00e9s\u00a0de una semana movida siendo el enemigo p\u00fablico n\u00famero uno para ultaderechistas varios y tertulianos bienpensantes por palabras que no dije, hoy ha sido un placer poder explicar las cosas y razonar tranquilamente @enlafronteratv con @MonederoJC.  https://t.co/XkBefTbUEa"}, {"lang": "es", "id": "1363882493443772416", "created_at": "2021-02-22T16:05:00.000Z", "text": "Supongo que forma parte de la \"normalidad democr\u00e1tica\" que mafiosos de las cloacas del estado dicten piezas a periodistas.\n\nPor cierto, es curioso que las informaciones sobre periodistas reuni\u00e9ndose con Villarejo no salgan en casi ning\u00fan medio. \ud83e\udd14 https://t.co/9og8jFx708"}, {"lang": "es", "id": "1363772258653773824", "created_at": "2021-02-22T08:46:58.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \ud83c\udf24\ufe0f\n\nEscuchando las tertulias y la radio por la ma\u00f1ana, a uno se le viene a la cabeza esta maravilla del maestro Jes\u00fas Quintero. https://t.co/w98Two8dH8"}, {"lang": "es", "id": "1363595524469903361", "created_at": "2021-02-21T21:04:42.000Z", "text": "Hoy La Raz\u00f3n me dedica un art\u00edculo delirante en el que se inventan 8 o 9 cosas y que me ha hecho re\u00edr mucho.\n\nLo m\u00e1s gracioso, cuando pone \"su apoyo a las leyes m\u00e1s radicales como el salario m\u00ednimo\" \ud83d\ude02 y que primero hicieran una portada suj\u00e9tame-el-cubata y luego la borraran \ud83e\udd2b https://t.co/zM5nhrTklQ"}, {"lang": "es", "id": "1363587621339996162", "created_at": "2021-02-21T20:33:17.000Z", "text": "Que levante la mano quien NO se haya reunido con el mafioso Villarejo, que as\u00ed acabamos antes. \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/EwhQbOBkzv"}, {"lang": "es", "id": "1363557071057207304", "created_at": "2021-02-21T18:31:54.000Z", "text": "Este v\u00eddeo de @JulianMaciasT es una de las demostraciones m\u00e1s espectaculares que he visto de c\u00f3mo vale ABSOLUTAMENTE TODO para atacar a @PODEMOS, incluso decir lo contrario de lo que t\u00fa mismo dec\u00edas hace 5 minutos.\n\nAqu\u00ed el hilo con toda la info \ud83d\udc49 https://t.co/dHQLCpuhtK https://t.co/eh24SlTjuu"}, {"lang": "es", "id": "1363483543943446536", "created_at": "2021-02-21T13:39:43.000Z", "text": "Cuando empez\u00f3 @PODEMOS, un grupo neonazi pint\u00f3 en la fachada de mi casa en Zaragoza, en un humilde edificio de gente trabajadora, \"PODEMOS=ETA\".\n\nETA no existe desde hace una d\u00e9cada y el terrorismo de ultraderecha ya es el principal en EEUU. Trump, Abascal y Ayuso bien lo saben. https://t.co/gy53UfuASw"}, {"lang": "es", "id": "1363449132770336768", "created_at": "2021-02-21T11:22:59.000Z", "text": "\"Hab\u00eda que contar lo sucedido, claro, que para eso est\u00e1 el periodismo. Pero de ah\u00ed a montar un circo y se\u00f1alar a Pablo Echenique como instigador de TODO media un abismo.\n\n- Hey, compas, Pablo Echenique dice que nos apoya.\n\n- Es la se\u00f1al: VAMOS A REVENTAR MADRIZ.\"\n\nLean \ud83d\udc47 https://t.co/T184knXkSo"}, {"lang": "es", "id": "1363442419484815361", "created_at": "2021-02-21T10:56:18.000Z", "text": "Millones de j\u00f3venes sin empleo o con empleos precarios, los alquileres por las nubes, la emancipaci\u00f3n casi imposible, el futuro lleno de incertidumbre y el em\u00e9rito aqu\u00ed.\n\nPero no digas nada y no protestes. Que en Espa\u00f1a hay plena\u00a0normalidad\u00a0democr\u00e1tica. https://t.co/OUXIIMFl5C"}, {"lang": "es", "id": "1363185886779891714", "created_at": "2021-02-20T17:56:56.000Z", "text": "Estoy seguro (s\u00e9) que hay muchos agentes dem\u00f3cratas y comprometidos con el important\u00edsimo servicio p\u00fablico de proteger a la ciudadan\u00eda.\n\nEs indispensable que se tomen medidas, tambi\u00e9n por ellos y ellas.\n\nNo hacerlo es dar alas a los elementos m\u00e1s ultras. https://t.co/o9HvoZa1WN"}, {"lang": "es", "id": "1363125194932559875", "created_at": "2021-02-20T13:55:46.000Z", "text": "Si eres un obrero de derechas y piensas que tus intereses fiscales son los mismos que los de Amancio Ortega, eso est\u00e1 bien.\n\nPero, si tienes dinero, no puedes ser de izquierdas. Est\u00e1 prohibido que te preocupes por los que no les ha ido tan bien.\n\nEsto de Carlos Bardem en bucle. https://t.co/sdkFIuqax2"}, {"lang": "es", "id": "1363075804255686658", "created_at": "2021-02-20T10:39:31.000Z", "text": "La diferencia entre vosotros y nosotros es que a nosotros nos horroriza que se agreda as\u00ed a una agente y tambi\u00e9n que se mutile el ojo a una manifestante. A vosotros lo segundo os parece bien, como dej\u00f3 claro la portavoz de VOX.\n\nEsa es la diferencia entre fascistas y dem\u00f3cratas. https://t.co/oKcppECOkR https://t.co/VaqvK6MPaO"}, {"lang": "es", "id": "1363073573506678786", "created_at": "2021-02-20T10:30:39.000Z", "text": "Rosa Mar\u00eda Artal, durante muchos a\u00f1os al frente del m\u00edtico Informe Semanal de TVE, periodista de larga y premiada trayectoria, hoy escribe sobre la violencia.\n\nOs aseguro que vale la pena dedicarle un ratito de la ma\u00f1ana del s\u00e1bado. https://t.co/gI3WOXytXw"}, {"lang": "es", "id": "1362822168602685440", "created_at": "2021-02-19T17:51:39.000Z", "text": "El discurso de @PabloIglesias este mi\u00e9rcoles sobre los medios de comunicaci\u00f3n fue espectacular, pero, a mi juicio, la r\u00e9plica fue todav\u00eda mejor.\n\nLa pu\u00f1etera verdad sobre el poder desde la tribuna del Congreso de los Diputados. No dejes de verlo. https://t.co/5M1TljgkhU"}, {"lang": "es", "id": "1362776581341650945", "created_at": "2021-02-19T14:50:30.000Z", "text": "Hoy en el telediario de @La1_tve, han dicho que guardo silencio en redes desde ayer. Como cualquiera puede comprobar, es mentira.\n\nSupongo no les apetec\u00eda contar que @elmundoes, @anarosaq y @susannagriso han difundido un bulo masiva e impunemente. https://t.co/g8e3aDeIeF"}, {"lang": "es", "id": "1362692010537332736", "created_at": "2021-02-19T09:14:27.000Z", "text": "Cuando un medio miente tan descaradamente, cabe concluir que, adem\u00e1s de demostrar una falta de respeto absoluta por la deontolog\u00eda period\u00edstica, piensa que sus telespectadores son idiotas.\n\nPero todo vale contra @PODEMOS, incluso timar a tus propios telespectadores. https://t.co/wZGLVStInk"}, {"lang": "es", "id": "1362691519891861505", "created_at": "2021-02-19T09:12:30.000Z", "text": "Cuando un medio miente tan descaradamente, cabe concluir que, adem\u00e1s de demostrar una falta de respeto absoluta por la deontolog\u00eda period\u00edstica, piensa que sus lectores son idiotas.\n\nPero todo vale contra @PODEMOS, incluso timar a tus propios lectores y suscriptores. https://t.co/DVmyYUNW7x"}, {"lang": "es", "id": "1362470519484919810", "created_at": "2021-02-18T18:34:19.000Z", "text": "Porcentaje de votantes que est\u00e1n de acuerdo con que: \"La democracia siempre es preferible a cualquier otra forma de gobierno.\"\n\nComo era de esperar, denunciar que no hay \"plena normalidad democr\u00e1tica\" significa valorar la democracia m\u00e1s que nadie y JUSTO POR ESO querer mejorarla. https://t.co/K0jVE41tQC"}, {"lang": "es", "id": "1362453271533801479", "created_at": "2021-02-18T17:25:47.000Z", "text": "En unas horas \ud83e\udd1e, aterriza en Marte 'Perseverance', un rover de 1000kg que es en realidad un avanzad\u00edsimo laboratorio (con contribuci\u00f3n espa\u00f1ola, por cierto \ud83d\udcaa).\n\nHe disfrutado con este story de @LaVanguardia \ud83d\udc49 https://t.co/tkdcPiVVt6\n\nY luego Sagan \ud83d\udc49 https://t.co/yTIDFWN1Hp https://t.co/ya42tDm0fb"}, {"lang": "es", "id": "1362414311923200002", "created_at": "2021-02-18T14:50:59.000Z", "text": "Hoy en el telediario de @La1_tve, cuando hablaban de las demandas de la hosteler\u00eda, no han comentado que Unidas Podemos ha pedido ayudas directas por valor de 8.000 millones de euros al Ministerio de Econom\u00eda y al de Industria.\n\nUn olvido inocente, seguro. https://t.co/AKWigiFh8r"}, {"lang": "und", "id": "1362340386866417668", "created_at": "2021-02-18T09:57:13.000Z", "text": "https://t.co/0iyn88Z77P"}, {"lang": "es", "id": "1362336395185029121", "created_at": "2021-02-18T09:41:22.000Z", "text": "Pido disculpas al portavoz del PP por seguir aqu\u00ed sentado. https://t.co/PX9nEE6PIq"}, {"lang": "es", "id": "1362318159789895683", "created_at": "2021-02-18T08:28:54.000Z", "text": "Ahora en el Congreso la Ministra Yolanda D\u00edaz defiende un ambicioso Real Decreto Ley que extiende el escudo social para proteger a las personas trabajadoras, los aut\u00f3nomos, las empresas y los pensionistas.\n\nTodo lo contrario que la crueldad neoliberal en la \u00faltima crisis. https://t.co/kcI8sY9VkW"}, {"lang": "und", "id": "1362301199895117824", "created_at": "2021-02-18T07:21:31.000Z", "text": "https://t.co/weWJ9RAJUC"}, {"lang": "es", "id": "1362143820557778946", "created_at": "2021-02-17T20:56:08.000Z", "text": "Tengo\u00a0a toda la (ultra)derecha pol\u00edtica y medi\u00e1tica de la Plaza de Col\u00f3n alborotada con mi tuit.\n\nPero vamos, nada nuevo.\n\nNada que no intentaran hacer antes con los vecinos de Vallekas que se manifestaron por la sanidad p\u00fablica, con los taxistas o con los mineros asturianos. https://t.co/yZL2WDt0Hn"}, {"lang": "es", "id": "1362134409055502341", "created_at": "2021-02-17T20:18:45.000Z", "text": "Todo mi apoyo a los j\u00f3venes antifascistas que est\u00e1n pidiendo justicia y libertad de expresi\u00f3n en las calles. Ayer en Barcelona, hoy en la Puerta del Sol.\n\nLa violenta mutilaci\u00f3n del ojo de una manifestante debe ser investigada y se deben depurar responsabilidades con contundencia"}, {"lang": "es", "id": "1362094009993330689", "created_at": "2021-02-17T17:38:13.000Z", "text": "Llenaron las tertulias con horas y horas de basura difamatoria dudando de esto que acaba de pasar cuando todo el mundo sab\u00eda que pasar\u00eda.\n\nPor cierto, tambi\u00e9n lo sab\u00eda el juez. Por eso pidi\u00f3 al Supremo una imputaci\u00f3n fake salt\u00e1ndose a sus superiores y el derecho m\u00e1s b\u00e1sico. https://t.co/dYGE6TIiRY"}, {"lang": "es", "id": "1362074892246659072", "created_at": "2021-02-17T16:22:15.000Z", "text": "Ya est\u00e1n empezando a atacar a @PabloIglesias por su discurso de hoy.\n\nNormal y esperable.\n\nHablar de qui\u00e9nes son los due\u00f1os de los medios y de c\u00f3mo influyen enormemente en la democracia aunque nadie los haya votado no sale gratis.\n\nRomper\u00a0el tab\u00fa se paga. https://t.co/k4d0teiikz"}, {"lang": "es", "id": "1362072149771583494", "created_at": "2021-02-17T16:11:21.000Z", "text": "Est\u00e1 bien que veas lo que @ristomejide dice que @PabloIglesias dijo en el Congreso de los Diputados. Pero lo mejor es que escuches directamente al Vicepresidente \ud83d\udc49 https://t.co/k4d0teiikz\n\nFue espectacular escuchar algo as\u00ed en la sede de la soberan\u00eda popular y vale la pena verlo https://t.co/NyGjhrH9jJ"}, {"lang": "es", "id": "1362032443885301763", "created_at": "2021-02-17T13:33:34.000Z", "text": "No hab\u00eda visto el v\u00eddeo del gobierno de PP, Ciudadanos y VOX para el #28F locutado por un se\u00f1or de Pozuelo de Alarc\u00f3n, con im\u00e1genes de archivo que no son de Andaluc\u00eda y ausencia total de la bandera verdiblanca. Menudo insulto al pueblo andaluz pagado con dinero p\u00fablico. https://t.co/VxP6fAAJIG"}, {"lang": "es", "id": "1362010444295249922", "created_at": "2021-02-17T12:06:09.000Z", "text": "Hoy ha ocurrido algo muy importante en el Congreso de los Diputados. El cuarto poder, el poder medi\u00e1tico, tiene una enorme influencia en la democracia y, sin embargo, parece que es tab\u00fa hablar de \u00e9l.\n\nHoy @PabloIglesias ha roto ese tab\u00fa. Tienes que verlo. https://t.co/ETCKFIonnm"}, {"lang": "es", "id": "1361941477635538944", "created_at": "2021-02-17T07:32:06.000Z", "text": ".@elmundotoday es un medio sat\u00edrico cuyo truco principal para hacer re\u00edr es publicar noticias que, stricto sensu, son falsas, pero est\u00e1n tan cerca de la verdad que te arrancan la carcajada. Por ejemplo \ud83d\udc47 https://t.co/8HxUGVs6J8"}, {"lang": "es", "id": "1361728147146874885", "created_at": "2021-02-16T17:24:24.000Z", "text": "El presidente del TSJ de CyL afirma que \"la democracia se pone en solfa\" cuando un partido que a \u00e9l no le gusta entra en el gobierno.\n\nAs\u00ed se entienden mejor las acusaciones y sentencias fake contra PODEMOS en esta \"plena normalidad democr\u00e1tica\" https://t.co/UxFSwfA6zL"}, {"lang": "es", "id": "1361723028258848771", "created_at": "2021-02-16T17:04:04.000Z", "text": "Es f\u00e1cil.\n\nDecir \"se\u00f1ora presidente\" a una mujer es machismo. Decir \"se\u00f1or presidente\" a una mujer trans es transfobia.\n\nDecir \"el representante\" a una mujer trans no es machismo, es transfobia.\n\nConfundir las dos cosas hace da\u00f1o tanto a la lucha feminista como a la lucha LGTBI. https://t.co/8cGlffu1o4"}, {"lang": "es", "id": "1361711653319036933", "created_at": "2021-02-16T16:18:52.000Z", "text": "Ana Mar\u00eda Zurita, diputada del PP, se ha referido a su partido como \"los que perseguimos el delito\". https://t.co/uwSmvuU2xG"}, {"lang": "es", "id": "1361698064529059847", "created_at": "2021-02-16T15:24:52.000Z", "text": "La batalla judicial constante de @RubenSanchezTW contra la ultraderecha es indispensable. Una de las claves del lawfare y del sicariato medi\u00e1tico es quitarnos horas de sue\u00f1o y de trabajo y desestabilizarnos. Por eso los que luchan merecen toda nuestra admiraci\u00f3n y apoyo. https://t.co/ymqlbW7P8i"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T15:13:55.000Z", "text": "Lo t\u00edpico que te equivocas un 400% al hacer una estimaci\u00f3n a la hora de solicitar dinero p\u00fablico. https://t.co/6OlYMaSGyX", "id": "1361695309194293250"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:32:07.000Z", "text": "Acabar con la pobreza no s\u00f3lo es un imperativo moral. Adem\u00e1s es la mejor manera de frenar el odio de la extrema derecha que busca poner a los pen\u00faltimos de la sociedad contra los \u00faltimos.\n\nPor eso hoy Unidas Podemos hemos presentado 12 trabajadas enmiendas al ingreso m\u00ednimo vital https://t.co/wsiBkXog1j", "id": "1361684789464555521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T12:02:00.000Z", "text": "El otro nombre que barajaban era Atocha-Juan Carlos I. https://t.co/ukp6YfKuBL", "id": "1361647010273632260"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T10:19:38.000Z", "text": "Este rap te puede gustar m\u00e1s o menos, pero meter a la gente en la c\u00e1rcel por cantar no permite hablar de plena libertad de expresi\u00f3n ni de plena normalidad democr\u00e1tica en Espa\u00f1a. https://t.co/74PmxKwqGc", "id": "1361621250397925378"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-16T08:28:12.000Z", "text": "Last week, @PabloIglesias, Vicepresident of Spain, said that full democratic normality doesn't exist in our country. He was fiercely attacked by right-wing but also allegedly progressive politicians and media. Today a rapper is arrested accused of twitting and insulting the crown https://t.co/2PlNPGEs5O", "id": "1361593207503671296"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:09:31.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejamos el documento completo con todas las enmiendas. https://t.co/VK5LAckm1w", "id": "1361392213482209293"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:05:06.000Z", "text": "1\u20e32\u20e3 Se corrige la escala de incrementos para el c\u00e1lculo de la prestaci\u00f3n para que no suponga un agravio comparativo de las familias monoparentales con cuatro o m\u00e1s menores a cargo.", "id": "1361391098917249026"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:04:28.000Z", "text": "1\u20e31\u20e3 Para evitar la exclusi\u00f3n de personas menores reagrupadas, no se exigir\u00e1 que la unidad de convivencia lleve constituida un a\u00f1o en los casos de reagrupaci\u00f3n familiar de hijas e hijos.", "id": "1361390943031750660"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:04:00.000Z", "text": "1\u20e30\u20e3 Se asegura el acceso al IMV de las personas que han estado bajo la tutela del sistema p\u00fablico de protecci\u00f3n de menores y deben abandonarlo por cumplir la mayor\u00eda de edad quedando desamparados.", "id": "1361390822202163207"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:03:32.000Z", "text": "9\u20e3 En la misma l\u00ednea, para ser considerado integrante de una unidad de convivencia bastar\u00e1 con acreditar la residencia efectiva y continuada en el caso de estos colectivos.", "id": "1361390706431053824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:03:01.000Z", "text": "As\u00ed como para espa\u00f1oles emigrados retornados, personas menores que viven en hogares en situaci\u00f3n irregular, v\u00edctimas de trata o v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero.", "id": "1361390575375835141"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:01:38.000Z", "text": "8\u20e3 Para evitar la exclusi\u00f3n de colectivos vulnerables que puedan estar en situaci\u00f3n irregular, se elimina la obligaci\u00f3n de acreditar una residencia legal, continuada e ininterrumpida de al menos un a\u00f1o en Espa\u00f1a para aquellas personas solicitantes de protecci\u00f3n internacional.", "id": "1361390226434850817"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:00:46.000Z", "text": "7\u20e3 Adaptar la terminolog\u00eda al marco jur\u00eddico de los derechos de las personas con discapacidad.", "id": "1361390010864443394"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:00:20.000Z", "text": "6\u20e3 En el c\u00e1lculo de la prestaci\u00f3n, tendr\u00e1 en cuenta la situaci\u00f3n de las personas con discapacidad a\u00f1adiendo a la cuant\u00eda establecida un suplemento.", "id": "1361389901607010311"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:59:49.000Z", "text": "5\u20e3 Protege, a su vez, a aquellas personas que se hayan mudado con familiares o allegados como consecuencia de una perdida sobrevenida de ingresos.", "id": "1361389771151523843"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:59:15.000Z", "text": "4\u20e3 Unidas Podemos aboga adem\u00e1s reducir el requisito de unidad de convivencia independiente a dos a\u00f1os para las personas de menos de 30 a\u00f1os e introduce en el Proyecto de Ley excepciones para colectivos con mayor probabilidad de exclusi\u00f3n social.", "id": "1361389627131781131"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:58:42.000Z", "text": "3\u20e3 Extender el IMV de forma excepcional a toda persona que tenga reconocida una renta m\u00ednima de inserci\u00f3n o ayuda social auton\u00f3mica a 31 de diciembre de 2020. S\u00f3lo se exigir\u00e1 el requisito de no superar el umbral de ingresos.", "id": "1361389488157655041"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:58:20.000Z", "text": "2\u20e3 A la hora de calcular los ingresos para acceder al Ingreso M\u00ednimo Vital no computar\u00e1n las ayudas por situaci\u00f3n de dependencia ni tampoco, cuando no se est\u00e9n cobrando, las prestaciones ni subsidios por desempleo.", "id": "1361389399771078668"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:57:55.000Z", "text": "1\u20e3 Unidas Podemos recoge de manera definitiva entre las personas potencialmente beneficiarias a aquellas personas que entran en una situaci\u00f3n de vulnerabilidad durante el propio ejercicio.", "id": "1361389292178862085"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:57:32.000Z", "text": "Por ello, el grupo confederal, ante la ausencia de avances durante los \u00faltimos 8 meses, registrar\u00e1 un paquete de enmiendas al correspondiente proyecto de Ley.\n\nEstas son las enmiendas presentadas: \ud83d\udc47", "id": "1361389197366558720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:54:25.000Z", "text": "Porque es de justicia, porque es inaceptable que en Espa\u00f1a haya colas del hambre y porque tomar medidas valientes como esta es la mejor forma de parar el odio de la ultraderecha que busca enfrentar al pen\u00faltimo de la sociedad contra el \u00faltimo.", "id": "1361388411735711745"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:53:53.000Z", "text": "El Ingreso M\u00ednimo Vital es un nuevo derecho social que est\u00e1 llamado a ser la \u00faltima red de seguridad para las personas m\u00e1s vulnerables y que no podemos permitirnos como gobierno progresista que funcione mal y que no llegue a todas las familias a las que tiene que llegar.", "id": "1361388277073408005"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:53:04.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan registraremos ma\u00f1ana en el Congreso de los Diputados doce trabajadas enmiendas que pretenden mejorar y solventar las deficiencias del Ingreso M\u00ednimo Vital.\n\nAbro hilo \ud83d\udc47", "id": "1361388072647200770"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T15:15:03.000Z", "text": "A ver si lo de los rumores sobre la salud de Juan Carlos I y la fotito tomando el sol con dictadores no ha sido un truco para tapar esto en los telediarios. Que nos vamos conociendo y no somos idiotas. https://t.co/gaj8DJ2aqr", "id": "1361333207422099457"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T11:41:08.000Z", "text": "Un lunes m\u00e1s de \"plena normalidad democr\u00e1tica\" con la renovaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial bloqueada m\u00e1s de dos a\u00f1os por el Partido Popular. https://t.co/URppAUfhpo", "id": "1361279374176235523"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T11:30:51.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o y toda la fuerza @JLambanM. Duro golpe y dura noticia, pero conoci\u00e9ndote y conociendo a los profesionales de la sanidad p\u00fablica aragonesa, tengo toda la esperanza en tu recuperaci\u00f3n. Un abrazo de coraz\u00f3n. https://t.co/LtQPjsXWe0", "id": "1361276786131230722"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T17:05:03.000Z", "text": "Ocultando los partidos que no te gustan en el telediario. Esto debe ser la \"plena normalidad democr\u00e1tica\" esa que dicen que disfrutamos en Espa\u00f1a. https://t.co/G5WdLg4SIJ", "id": "1360998500591431690"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T16:06:01.000Z", "text": "La dictadura socialcomunista de Schr\u00f6dinger. https://t.co/TQPoDOXgK3", "id": "1360983645251657730"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T14:54:06.000Z", "text": "El Mundo. https://t.co/qZyjy5uynB", "id": "1360965545177276417"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T12:52:10.000Z", "text": "Lo que est\u00e1 haciendo la ultraderecha con la bandera de Espa\u00f1a es salvaje.\n\nEl exhibicionismo imp\u00fadico de la bandera en manifestaciones negacionistas y en la indumentaria de fascistas violentos le hace mil veces m\u00e1s da\u00f1o a la rojigualda que Dani Mateo son\u00e1ndose los mocos con ella. https://t.co/H6FqLyvoq0", "id": "1360934862602051587"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T10:58:13.000Z", "text": "Todo mi apoyo a la familia agredida por dos violentos fascistas con placa, a todo el pueblo de Linares leg\u00edtimamente indignado y tambi\u00e9n a esos agentes honestos que quieren cumplir su deber democr\u00e1tico y combaten los elementos ultras en el seno del cuerpo. https://t.co/yTtP0J8sQa", "id": "1360906185403203586"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T10:19:44.000Z", "text": "\"No obstante, considero importante, si te dedicas al trabajo al que me dedico, hacer p\u00fablico el voto. Creo, incluso, que deber\u00edan hacerlo p\u00fablico los medios, como se hace en USA o UK.\"\n\nBestial @Guillemmartnez. Bestial. https://t.co/ROH9RL4OXd", "id": "1360896498175799301"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T09:56:40.000Z", "text": "Pedro J ya ment\u00eda en El Mundo sobre el peor atentado terrorista de nuestra historia con m\u00e1s de 200 compatriotas asesinados, posiblemente una de las operaciones de intoxicaci\u00f3n medi\u00e1tica m\u00e1s viles que ha habido.\n\nAhora\u00a0miente en El Espa\u00f1ol. https://t.co/yy4Bppr9mD", "id": "1360890695654002690"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T19:14:33.000Z", "text": "Ayer propusimos ayudas directas a la hosteler\u00eda y al peque\u00f1o comercio por valor de 8000 millones de euros, adem\u00e1s de otras medidas.\n\nEn la televisi\u00f3n, lo ocultaron sin pudor.\n\nPor eso, apoya, movil\u00edzate, difunde. \ud83d\udcaa\n\nNecesitamos tu fuerza para que estas medidas se hagan realidad. https://t.co/8ArAbBqaZQ", "id": "1360668702673362944"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-13T13:38:15.000Z", "text": "https://t.co/p1gntcxQEQ https://t.co/1FmzXQLFOU", "id": "1360584069331976193"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T10:37:50.000Z", "text": "Militares fantasean con \"fusilar a 26 millones\", escriben al rey para pedirle que encabece un golpe y VOX dice que son \"su gente\" \ud83d\udc49 no pasa res.\n\nMilitar dem\u00f3crata critica un manifiesto franquista \ud83d\udc49 expulsado del ej\u00e9rcito.\n\n\"Plena normalidad democr\u00e1tica\" https://t.co/k6UV1hv2zT", "id": "1360538667840921600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T10:13:27.000Z", "text": "Una de las tareas estos d\u00edas de Oliveres consiste en idear su funeral. El mensaje que quiere transmitir, dice, es \"bien sencillo\": \"El de un se\u00f1or llamado Jesucristo, que naci\u00f3 hace dos mil a\u00f1os...\".\n\nL\u00e9anlo y esc\u00fachenlo. Es un regalo. https://t.co/OXF6NgjM8K", "id": "1360532531137888256"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:32:54.000Z", "text": "Es verdad que sacar noticias falsas en portada en la jornada de reflexi\u00f3n de unas elecciones para adulterarlas est\u00e1 m\u00e1s cerca del golpismo que de una \"plena normalidad democr\u00e1tica\", pero tambi\u00e9n hay que reconocer que se ha avanzado desde los tiempos de \"feliz cumplea\u00f1os Hitler\". https://t.co/r5MotH4pij", "id": "1360522326434058240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T20:22:54.000Z", "text": "\ud83d\udce9 PSC \ud83d\udc49 Gobierno con la derecha de Cs o repetici\u00f3n electoral.\n\n\ud83d\udce9 ERC o CUP \ud83d\udc49 (Des)gobierno procesista con la derecha de JxCat o repetici\u00f3n electoral.\n\nSi eres de izquierdas y quieres un cambio, s\u00f3lo hay una papeleta. \u2b07\ufe0f\n\nHabr\u00e1 quien se enfade, pero es la pu\u00f1etera verdad. https://t.co/DbJMMs9ros", "id": "1360323517825376257"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T17:16:43.000Z", "text": "Lo m\u00e1s psicotr\u00f3pico sobre la pregunta de si en Espa\u00f1a hay \"plena normalidad democr\u00e1tica\" es que haya gente que (con el em\u00e9rito fugado, las cloacas, 28 a\u00f1os de financiaci\u00f3n ilegal del PP, el duopolio medi\u00e1tico, el CGPJ bloqueado 2 a\u00f1os, las puertas giratorias...) conteste que s\u00ed. https://t.co/DyZwShCHvx", "id": "1360276661388906499"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T13:36:01.000Z", "text": "Hoy hemos propuesto un paquete de medidas para ayudar a la hosteler\u00eda y al peque\u00f1o comercio:\n\n- Ayudas directas por valor de 8.000 millones de euros.\n- Moratoria de 12 meses en cr\u00e9ditos.\n- Sanciones a la morosidad de grandes empresas.\n\nToda la informaci\u00f3n: https://t.co/S4c45vpOk6 https://t.co/NIG3ghUAW0", "id": "1360221120222425089"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T10:55:02.000Z", "text": "El debate sobre la \"normalidad democr\u00e1tica\" me recuerda a la \u00e9poca del 15M, cuando toda la opini\u00f3n publicada y los portavoces del bipartidismo repet\u00edan sin cesar que todo estaba genial y la gente en la calle y en las plazas dec\u00eda todo lo contrario. Ya sabemos lo que pas\u00f3 despu\u00e9s.", "id": "1360180607725281280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T09:00:50.000Z", "text": "DEP Chick Corea.\n\nAqu\u00ed con el maestro Paco de Luc\u00eda, rompi\u00e9ndola.\n\nDate un lujo de 7 minutos, dale al play. https://t.co/wXJ8PzFB3Y", "id": "1360151868471656449"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T20:07:34.000Z", "text": "Hoy ha vuelto a pasar. Ciertas tertulias han atacado ferozmente al modesto digital @LaUltima_Hora porque su directora fue dirigente de @PODEMOS.\n\nLo extra\u00f1o es que la lista de casos similares en otros\u00a0medios es INTERMINABLE, pero s\u00f3lo mencionan este. Mira. https://t.co/9wnAJMoF2j", "id": "1359957270575140867"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T19:29:47.000Z", "text": "Desde Unidas Podemos estamos completamente de acuerdo y eso es lo que planteamos en Proposici\u00f3n de Ley que registramos esta semana en el Congreso. https://t.co/95MgeYGO4Y", "id": "1359947762402476033"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:28:43.000Z", "text": "La directora de comunicaci\u00f3n de Ayuso, presidenta de la comunidad m\u00e1s rica de Espa\u00f1a, imputada junto con mafiosos y fakeperiodistas de las cloacas.\n\nNo paro de ver una \"normalidad democr\u00e1tica plena\" por todas partes. https://t.co/o3RjIYqoOh", "id": "1359932391473770522"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:17:26.000Z", "text": "Estimado \u00cd\u00f1igo, me has entrevistado varias veces y sabes que te tengo un aprecio sincero. El error no ha sido el r\u00f3tulo, el error ha sido despedir a un periodista para aplacar el griter\u00edo mon\u00e1rquico y encima pedir perd\u00f3n desde la TV p\u00fablica como si vivi\u00e9ramos en la \u00e9poca feudal. https://t.co/lLuF5s9H55", "id": "1359929552806555648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T17:34:04.000Z", "text": "Vaya, parece que la t\u00e1ctica del lawfare, es decir, la utilizaci\u00f3n espuria de la justicia mediante acusaciones falsas que quedan en nada pero sirven para causar un da\u00f1o reputaci\u00f3nal y medi\u00e1tico, no s\u00f3lo se usa contra partidos progresistas sino tambi\u00e9n contra polic\u00edas dem\u00f3cratas. https://t.co/n2hZ0EDoSa", "id": "1359918641790263301"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T15:11:51.000Z", "text": "Sr. Zarzalejos, gracias por difundir que Felipe VI ocult\u00f3 a los espa\u00f1oles la corrupci\u00f3n de su padre durante dos elecciones generales, haci\u00e9ndola p\u00fablica el 15/03/2020 con el pa\u00eds en shock por el coronavirus y solamente porque The Telegraph desvel\u00f3 que \u00e9l aparec\u00eda en los papeles. https://t.co/4XHHjbULPo", "id": "1359882849596407817"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T14:55:59.000Z", "text": "Sebasti\u00e1n Gonz\u00e1lez era Secretario de Organizaci\u00f3n (pieza clave en cualquier partido) cuando B\u00e1rcenas repart\u00eda sobres con mordidas en la sede de G\u00e9nova. Pablo Casado lo ha nombrado tesorero del PP. Es #ElPPdeSiempre https://t.co/bOabfPGaLV", "id": "1359878857470402563"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:48:01.000Z", "text": "En esta entrevista, el periodista @jazarzalejos reconoce que nadie le ha dado una explicaci\u00f3n convincente de por qu\u00e9 Felipe VI ocult\u00f3 durante un a\u00f1o la estructura financiera corrupta de Juan Carlos I \ud83d\udc49 https://t.co/mrcE1Ybh8A\n\nEs f\u00e1cil, hab\u00eda elecciones generales el 28/04/2019. https://t.co/5QJGpFgtcc", "id": "1359861753597812741"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:16:36.000Z", "text": "Esta vi\u00f1eta de @pedripol se podr\u00eda titular \"normalidad democr\u00e1tica plena\". https://t.co/y5NJTS0Mbr", "id": "1359853847162867712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T12:38:48.000Z", "text": "Hoy se ha conocido un dato muy importante a la hora de decidir tu voto este domingo.\n\nERC y la CUP han pactado volver a gobernar con la derecha privatizadora y neoliberal de JxCat.\n\nSi eres de izquierdas, no regales tu voto a la derecha. Vota @jessicaalbiach y @EnComu_Podem. https://t.co/yzRq1wTLEN", "id": "1359844335567712258"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T11:53:16.000Z", "text": "Normalidad\u00a0democr\u00e1tica. https://t.co/rrZyo6ZHu7", "id": "1359832874497802241"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T11:36:45.000Z", "text": "\u00a1Pero esto qu\u00e9 es! @eldiarioes tiene que despedir inmediatamente a @ManelFontdevila e @iescolar tiene que pedir disculpas. Tomen ejemplo de RTVE y dejen por favor de atacar las sagradas instituciones que funcionan con plena normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/sb7BmkbzzC", "id": "1359828720102633473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T11:17:58.000Z", "text": "Hoy en Rusia la televisi\u00f3n p\u00fablica ha despedido a un trabajador por hacer un r\u00f3tulo que no le ha gustado a Putin y luego la presentadora ha pedido disculpas al Presidente en directo por tama\u00f1a ofensa.\n\nMenos mal que en Espa\u00f1a hay normalidad democr\u00e1tica.", "id": "1359823990303449092"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:58:46.000Z", "text": "La televisi\u00f3n p\u00fablica pagada por todos arrodill\u00e1ndose ante la monarqu\u00eda como un vasallo m\u00e1s. \"Perd\u00f3neme, su majestad, y d\u00e9jeme por favor que le bese el anillo.\"\n\nPor cierto, despu\u00e9s de haber despedido a un periodista.\n\nSi esto no te parece normalidad democr\u00e1tica, yo ya no s\u00e9. https://t.co/ne5z81TyZO", "id": "1359819159266340867"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:36:27.000Z", "text": "Tambi\u00e9n hemos registrado una pregunta parlamentaria para conocer si la administradora \u00fanica de RTVE, Rosa Mar\u00eda Mateo, recibi\u00f3 presiones de Zarzuela para despedir a los trabajadores. https://t.co/uabTwaVpaP", "id": "1359813543449817097"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:34:18.000Z", "text": "Esta misma ma\u00f1ana, hemos enviado al gobierno desde nuestro grupo parlamentario una iniciativa exigiendo que se restaure inmediatamente en sus puestos a los trabajadores represaliados. https://t.co/jqlBAhgG93", "id": "1359813002745311235"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:30:09.000Z", "text": "En Espa\u00f1a, se despide a periodistas por hacer un r\u00f3tulo que molesta a un monarca.\n\nSi esto no te parece normalidad democr\u00e1tica, eres amigo de Putin. https://t.co/f0YORbYQzB", "id": "1359811956392214530"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:13:23.000Z", "text": "Es lo que yo, como cient\u00edfico, llamo \"el Vicepresidente de Schr\u00f6dinger\", que no pinta nada y lo controla absolutamente todo a la vez.\n\nEl problema de publicar falsedades todos los d\u00edas es que una falsedad puede contradecir a otra falsedad, claro. https://t.co/bs6Hlcs74L", "id": "1359807739267067908"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T18:15:56.000Z", "text": "El secretario general del segundo partido del pa\u00eds escribe un mensaje a su portavoz del Senado en el que dice que van a controlar la sala del Tribunal Supremo que\u00a0juzga a sus (muchos) corruptos por la puerta de atr\u00e1s. Puritita \"normalidad democr\u00e1tica\". https://t.co/RzyTgSdKfV", "id": "1359566788313374720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T17:30:44.000Z", "text": "Est\u00e1 sentado en casi todas las tertulias propagando bulos y calumnias fabricadas por las cloacas para ama\u00f1ar las elecciones porque, en Espa\u00f1a, hay plena \"normalidad democr\u00e1tica\". https://t.co/tcoqxR1ezx", "id": "1359555415130972161"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T17:13:06.000Z", "text": "Las diferencias entre la apresurada nota de prensa del gobierno a las 21:00 de la noche y la ley para proteger la libertad de expresi\u00f3n presentada por Unidas Podemos ayer, explicadas con mucho humor... y he de decir, como portavoz parlamentario, con sorprendente precisi\u00f3n. https://t.co/v83rmXrUgQ", "id": "1359550976768827404"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:49:26.000Z", "text": "PODEMOS: \"Ese periodista ha dicho una mentira.\"\n\nDerecha Pol\u00edtica y Medi\u00e1tica: \"\u00a1Horror! \u00a1Atacan la libertad de expresi\u00f3n!\"\n\n---\n\nR\u00f3tulo de RTVE: \"Leonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo.\"\n\nDerecha PyM: \"\u00a1Horror! \u00a1Que rueden cabezas de periodistas!\"\n\nRosa Mar\u00eda Mateo: \"Hecho.\"\n\n\ud83e\udd14", "id": "1359545021549150213"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T15:56:16.000Z", "text": "El grupo parlamentario de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan preguntaremos en el Congreso a la administradora\u00a0\u00fanica, Rosa Mar\u00eda Mateo, si recibi\u00f3 una llamada de Zarzuela por el r\u00f3tulo y pediremos la restituci\u00f3n inmediata de los trabajadores represaliados", "id": "1359531639165042689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T13:47:46.000Z", "text": "Ayer Felipe VI dec\u00eda que sin libertad de expresi\u00f3n no hay democracia.\n\nHoy, Rosa Mar\u00eda Mateo, administradora \u00fanica de RTVE anuncia que va a \"relevar\" trabajadores por un r\u00f3tulo en el que pon\u00eda \"Leonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo\".\n\nLo llaman \"normalidad democr\u00e1tica plena\". https://t.co/MydaJTkUzh", "id": "1359499300032626689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T13:35:04.000Z", "text": "\u00bfLa administradora \u00fanica de RTVE va a despedir trabajadores por un r\u00f3tulo? \u00bfA Felipe VI le parece bien que se despidan trabajadores para no molestarle? \u00bfForma esto parte de esa supuesta \"normalidad democr\u00e1tica plena\" que nadie puede poner en duda? https://t.co/B89k63CFtT", "id": "1359496105084477444"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T13:03:08.000Z", "text": "No les gusta Cachitos... no les gusta nada, oye. https://t.co/gAuJ0xOJa5", "id": "1359488067665600514"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T12:07:58.000Z", "text": "Hoy la Casa Real ha anunciado que la princesa Leonor va a estudiar el bachillerato en el UWC Atlantic College en Gales. Han elegido un cole modesto y barato: 76500\u20ac al a\u00f1o. 6375\u20ac al mes. Casi 6 veces el SMI. Es otra de las cosas que incluye nuestra \"normalidad democr\u00e1tica\". https://t.co/ro4YhuACUu", "id": "1359474184724877312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T10:15:47.000Z", "text": "El em\u00e9rito fugado en Abu Dhabi.\nRaperos a la c\u00e1rcel.\nEl 2do partido del pa\u00eds 28 a\u00f1os robando.\nEl poder judicial 2 a\u00f1os bloqueado.\nPuertas giratorias.\nMiles de dem\u00f3cratas en cunetas.\nMedios en manos de bancos.\n\n\u00bfNormalidad democr\u00e1tica?\n\nPara nosotros, no. https://t.co/yHV77fArgy", "id": "1359445954601095168"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T08:41:56.000Z", "text": "Pablo Iglesias puede dar las gracias de que, en Espa\u00f1a, el Estado no lo envenene con Polonio y solamente se le haya espiado desde las cloacas del Ministerio del Interior para fabricar basura falsa y adulterar las elecciones. En Espa\u00f1a hay plena normalidad democr\u00e1tica. Di que s\u00ed. https://t.co/mLVT5kuMfV", "id": "1359422338488541184"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T07:59:21.000Z", "text": "Rapero\u00a0de izquierdas canta que el em\u00e9rito es corrupto \ud83d\udc49 a prisi\u00f3n.\n\nNeonazi que trabaj\u00f3 para VOX dispara con una escopeta a las fotos del Presidente, el Vicepresidente y\u00a0varios Ministros \ud83d\udc49 no hay delito.\n\nPlena\u00a0normalidad democr\u00e1tica. Di que s\u00ed. https://t.co/ahDuUGfVU5", "id": "1359411620838051840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:23:38.000Z", "text": "\"La exactitud del art\u00edculo no tiene importancia. No sabemos que la historia sea falsa por lo que hay \u201causencia de malicia\u201d. [...] Podemos decir lo que queramos del se\u00f1or Gallagher y \u00e9l no puede perjudicarnos. La democracia est\u00e1 a salvo.\"\n\nSalvaje @pvallin. https://t.co/e1IrrIhklu", "id": "1359236537909719042"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T18:38:40.000Z", "text": "- Parece que B\u00e1rcenas va a cantar sobre la financiaci\u00f3n ilegal de 28 a\u00f1os, los sobresueldos, las elecciones a las que fuimos dopados y los empresarios corruptos que nos daban mordidas. \u00bfQu\u00e9 hacemos?\n\n- Podemos lanzar la campa\u00f1a #PabloIglesiasDimisi\u00f3n.\n\n- Suj\u00e9tame el cubata, Teo.", "id": "1359210119540707329"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T17:56:37.000Z", "text": "Vaya.\u00a0Parece que hay alguien de Inditex buscando Inditex en Google y llamando a los medios de comunicaci\u00f3n para que modifiquen sus noticias.\n\nPor eso es muy importante que existan medios que no se financian con la publicidad de grandes empresas. https://t.co/Sbvu57zjgx", "id": "1359199537500475394"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T16:08:12.000Z", "text": "Se ha montado un psicodrama medi\u00e1tico llamando a romper el gobierno en torno a unas declaraciones de @PabloIglesias hablando de \"excepcionalidad democr\u00e1tica\" en Espa\u00f1a.\n\nTras escuchar esta brillante exposici\u00f3n de @EnriqueSantiago, queda claro que el Vicepresidente se qued\u00f3 corto. https://t.co/cpGpeaOJJC", "id": "1359172253263495172"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:24:02.000Z", "text": "Porque es una anomal\u00eda democr\u00e1tica que, en Espa\u00f1a, a diferencia de otros pa\u00edses europeos, se condene a raperos, a titiriteros y a todo tipo de artistas por delitos dise\u00f1ados durante la dictadura, hoy Unidas Podemos ha registrado nuestra ley para proteger la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/KZZSKRSsiQ", "id": "1359115841292406785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T10:51:42.000Z", "text": "Enrique L\u00f3pez es mucho m\u00e1s que Consejero de Ayuso. Es la persona de m\u00e1xima confianza de Casado que el Presidente del PP ha enviado a negociar nada menos que la renovaci\u00f3n del CGPJ con el Ministro Campo.\n\n\"Ese PP ya no existe\", dijo Casado hace cuatro d\u00edas. Piensan que eres idiota https://t.co/oLmAhswebP", "id": "1359092605703892993"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T09:35:47.000Z", "text": "Hoy registramos nuestra ley para proteger la libertad de expresi\u00f3n. Entre otros delitos definidos desde la dictadura y usados para condenar a raperos, titiriteros y todo tipo de artistas, incluimos la eliminaci\u00f3n del delito medieval de injurias a la corona https://t.co/II2aL3tGUy", "id": "1359073501899067392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:08:22.000Z", "text": "\"Ese PP ya no existe\", dice Casado, mientras su m\u00e1ximo responsable de justicia negocia el Consejo General del Poder Judicial despu\u00e9s de haber facilitado la reuni\u00f3n del abogado del PP para pactar con B\u00e1rcenas vete t\u00fa a saber qu\u00e9.\n\nAdem\u00e1s\u00a0de robarte, te toman por idiota. https://t.co/sfjdr98auK", "id": "1359051500132184064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T18:47:16.000Z", "text": "Cuando, en una cierta materia, defiendes lo mismo que la ultraderecha m\u00e1s reaccionaria, no significa autom\u00e1ticamente que est\u00e9s equivocado/a, pero, como m\u00ednimo, deber\u00edas darle una pensada. Digo. Una sospechita, un pilotito rojo, te deber\u00eda saltar. https://t.co/YDJc4C801M", "id": "1358849899694092291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T17:13:14.000Z", "text": "Cuando vengan de vuelta, la Agencia Tributaria deber\u00eda revisar las maletas en Barajas por si acaso. https://t.co/FK72XBOC2P", "id": "1358826232142512132"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T15:31:59.000Z", "text": "La pandemia ha obligado a los pa\u00edses europeos a incrementar su deuda p\u00fablica. Pero m\u00e1s del 25% nos lo debemos a nosotros mismos, al BCE. Un centenar de economistas han propuesto condonar esta deuda y destinar el dinero a la recuperaci\u00f3n. Es muy interesante ver las reacciones. \ud83d\udc47 https://t.co/XrIoBIVMQO", "id": "1358800751913541634"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T11:23:08.000Z", "text": "La entereza, la dignidad y la inteligencia con que I\u00f1aki Williams y Sitapha Savan\u00e9 responden a las amenazas racistas y al odio que propaga Abascal. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/B8K7Npifvp", "id": "1358738128077471744"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T10:09:25.000Z", "text": "Hace tiempo ya que, en EEUU, los atentados terroristas m\u00e1s numerosos son los perpetrados por militantes de ultraderecha. En Espa\u00f1a hay se\u00f1ales muy serias y preocupantes de que podr\u00edamos estar caminando en la misma direcci\u00f3n.\n\nAqu\u00ed\u00a0el v\u00eddeo del elemento \ud83d\udc49 https://t.co/YhCknEjZL2 https://t.co/oKEiOYbzL1", "id": "1358719578323488768"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T17:47:04.000Z", "text": "Los mismos \"argumentos\", la misma crueldad, los mismos intentos de humillaci\u00f3n, ridiculizaci\u00f3n y criminalizaci\u00f3n que usaron contra el matrimonio igualitario.\n\nY el resultado tambi\u00e9n ser\u00e1 el mismo: ganar\u00e1 la libertad, la dignidad y el amor. Habr\u00e1 Ley Trans.\n\n(V\u00eda @CarlaAntonelli.) https://t.co/05mWgDFdCh", "id": "1358472358470778882"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T12:35:49.000Z", "text": "En pol\u00edtica\u00a0se dicen muchas mentiras (el 11M fue ETA, quieren\u00a0convertir\u00a0a\u00a0Espa\u00f1a en Venezuela, ese PP ya no existe) y en\u00a0pol\u00edtica\u00a0catalana\u00a0ni te cuento\u00a0(se rompe Espa\u00f1a, en 18 meses seremos\u00a0independientes).\n\nPara variar, algunas\u00a0verdades\u00a0\ud83d\udc47 https://t.co/L0sVpqkO2i", "id": "1358394031169019904"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-07T11:12:14.000Z", "text": "https://t.co/00Nnoyer4R", "id": "1358372998667993095"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T10:35:24.000Z", "text": "\"Lo m\u00e1s grave de las declaraciones de B\u00e1rcenas, para m\u00ed, es el reconocimiento expreso de la confianza que el tesorero del PP ten\u00eda en el control que ejerc\u00edan sobre fiscales, jueces y magistrados.\"\n\n@elisabeni escribe sobre la clave del caso B\u00e1rcenas. https://t.co/zsrcB6QMne", "id": "1358363727637188611"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T09:55:52.000Z", "text": "Me pregunto a qu\u00e9 partido votan los nazis. Bueno, en realidad, no me lo pregunto. https://t.co/zVl8YnnLPS", "id": "1358353780128047107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T19:48:51.000Z", "text": "En realidad, lo de la Ley Trans es muy sencillo. https://t.co/qS6ovDVyzj", "id": "1358140618766225411"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T16:36:20.000Z", "text": "Hoy Almeida se ha inventado que Pablo Iglesias ha ido a Barcelona con 5 coches oficiales y varios \"medios\" han difundido el bulo sin contrastar.\n\n1) Contra PODEMOS vale todo.\n2) El PP y sus medios piensan que eres idiota.\n3) Todos los d\u00edas. https://t.co/GIsyuCVLJ6", "id": "1358092171421900800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T16:24:07.000Z", "text": "\"El voto de calidad de Carlos Lesmes \u2013presidente del Supremo y ex alto cargo con Aznar\u2013 desempat\u00f3 en el CGPJ para que De Prada no pudiese estar en el tribunal que iba a decidir si la mujer de B\u00e1rcenas entraba en prisi\u00f3n en 2018.\"\n\nEl quid de la cuesti\u00f3n. https://t.co/f36fedN3NW", "id": "1358089096476962822"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T16:12:03.000Z", "text": "\"Desde el a\u00f1o 1982 existi\u00f3 institucionalizado un sistema de financiaci\u00f3n del Partido Popular con percepciones en B que se realizaban a trav\u00e9s de donativos.\"\n\nYo ten\u00eda 4 a\u00f1os... como la Constituci\u00f3n. Vamos, que empezaron a robarte ya en la Transici\u00f3n. https://t.co/zXrpaftMdn", "id": "1358086058886500360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T14:58:28.000Z", "text": "\"Ese PP ya no existe.\" https://t.co/4mhIQwTj5C", "id": "1358067542833721345"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T13:22:37.000Z", "text": "El voto a @EnComu_Podem y a @jessicaalbiach vale triple:\n\n1. Para acabar con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de desgobierno de la derecha independentista.\n2. Para que el nuevo Govern haga pol\u00edticas de izquierdas.\n3. Para frenar a la ultraderecha.\n\nY es la \u00fanica opci\u00f3n que garantiza estas 3 cosas. https://t.co/eDyT1c1sXa", "id": "1358043421580034048"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T10:53:17.000Z", "text": "\"Esto, claro, adem\u00e1s del vergonzante silencio -cuando no la connivencia- de determinados medios de comunicaci\u00f3n, que dar\u00eda para otra entrega e ir\u00eda mucho m\u00e1s all\u00e1 de la compra de acciones de un digital por valor de 140.000 euros.\"\n\nLean a @estherpalomera. https://t.co/gbsUEpGesg", "id": "1358005840339476481"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T10:17:11.000Z", "text": "La prueba de que el caso B\u00e1rcenas no es el pasado sino el presente del PP es el bloqueo de Pablo Casado a la renovaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial, \u00f3rgano configurado durante la mayor\u00eda absoluta de M. Rajoy y que nombra a los jueces que juzgan a los corruptos del PP.", "id": "1357996754457755649"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T20:13:31.000Z", "text": "Que se tenga a seres humanos viviendo en estas condiciones en Canarias mientras hay plazas libres de acogida en la pen\u00ednsula es algo que no tiene nombre. https://t.co/8LLTOpnzTM", "id": "1357784441414950915"}, {"created_at": "2021-02-05T19:57:10.000Z", "text": "Esta semana, justo cuando B\u00e1rcenas empezaba a cantar (casualidad, por supuesto), varios medios empezaron a difundir por tierra, mar y aire el en\u00e9simo bulo difamatorio sobre @PODEMOS.\n\nEste v\u00eddeo de @LaUltima_Hora explica muy bien el modus operandi mafioso. https://t.co/QRexrGBKaJ", "id": "1357780324407730180", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T18:27:58.000Z", "text": "\u00bfPiensas que las personas trans deben poder cambiar sus documentos oficiales para que \u00e9stos est\u00e9n de acuerdo con su identidad de g\u00e9nero?\n\nS\u00cd 83%\nNO 8%\n\nR\u00e9cord de la UE.\n\nViendo las tertulias de la derecha medi\u00e1tica, parecer\u00eda que fuera:\n\nS\u00cd 8%\nNO 83%\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/RtFxxbUdjA https://t.co/Oq8fkBbbMw", "id": "1357757878136897540", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T13:48:01.000Z", "text": "Carla Antonelli es mujer trans y es diputada del PSOE en la Asamblea de Madrid, lo que hace que este hilo sea doblemente interesante. https://t.co/9L0L6xRMga", "id": "1357687425397628929", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T11:56:23.000Z", "text": "A los ultras les gusta gritar \"viva la guardia civil\", pero, cuando un agente intenta impedir que acosen a una familia, lo agreden. En el fondo es lo mismo que cuando gritan \"viva Espa\u00f1a\" y luego la saquean. https://t.co/pVr6WY1aMC", "id": "1357659334038204419", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T19:42:33.000Z", "text": "Esto se public\u00f3 el 28 de enero. Despu\u00e9s de escuchar a B\u00e1rcenas cantar la Traviata, mis palabras suenan casi premonitorias. https://t.co/B8Xk4scaXA", "id": "1357414259144155137", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T19:28:30.000Z", "text": "\"Aunque era de d\u00eda segu\u00eda haciendo fr\u00edo. \"Mam\u00e1\", murmur\u00f3 el hombre, sin sentirse observado por la de la cama de al lado, que era yo. \"Esta es la sanidad que nos han dejado a los pobres\", susurr\u00f3.\"\n\n@olgarodriguezfr sobre el gran crimen de nuestra \u00e9poca. https://t.co/XY2PPQFjlC", "id": "1357410723199074307", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T16:19:13.000Z", "text": "La historia no se repite, pero rima. https://t.co/XNFEnf8Dgg", "id": "1357363089977593857", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T15:03:03.000Z", "text": "Sobre la Ley Trans:\n\n1. Estamos escuchando \"argumentos\" muy crueles contra un colectivo tan vulnerable.\n\n2. El texto sobre la autodeterminaci\u00f3n de g\u00e9nero de Igualdad es id\u00e9ntico al que apoy\u00f3 el PSOE en 2019.\n\n3. En 2019 no hubo \"pol\u00e9mica\" alguna.\n\nSaquen sus propias conclusiones. https://t.co/iOpGu4KmpQ", "id": "1357343921559379971", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T12:59:09.000Z", "text": "En 2011 se legisl\u00f3 para limitar el derecho al voto de nuestros compatriotas emigrados. Es decir, para limitar y devaluar nuestra democracia.\n\nHoy damos el primer paso para derogar la verg\u00fcenza del voto rogado. Los espa\u00f1oles por el mundo hoy est\u00e1n un poquito m\u00e1s cerca de casa. https://t.co/5ON8ziFySa", "id": "1357312741174829057", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T11:04:49.000Z", "text": "As\u00ed ha dado hoy los buenos d\u00edas la diputada de Unidas Podemos @luciadalda al partido de B\u00e1rcenas. https://t.co/7AwHTw6Wk6", "id": "1357283967611863042", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T19:54:07.000Z", "text": "Justo cuando B\u00e1rcenas empiece a cantar, Calvente contar\u00e1 al juez que ha o\u00eddo el rumor de que Pablo Iglesias come ni\u00f1os crudos, el juez abrir\u00e1 afanosa pesquisa, OKcloacas, ABC, El Mundo y La Raz\u00f3n lo sacar\u00e1n a toda portada y Ana Rosa le dedicar\u00e1 378 horas de tertulias.\n\nA que s\u00ed.", "id": "1357054783304130566", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T18:24:17.000Z", "text": "\u00bfFue M. Rajoy el que cobr\u00f3 sobresueldos ilegales de la caja B de B\u00e1rcenas y Mariano Rajoy el que nombr\u00f3 al CGPJ que P. Casado bloquea\u00a0renovar y que pone a los jueces que juzgan a P. Casado, a J. M. Aznar y a M. Rajoy o es al rev\u00e9s?\n\nBuf, esta peli de mafiosos es un l\u00edo.", "id": "1357032175397462020", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T17:20:11.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo escribir un poema\u00a0dada\u00edsta... o una intervenci\u00f3n de Teodoro Garc\u00eda Egea? 2x1 https://t.co/C5nWRcSZo8", "id": "1357016043202482183", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T15:40:27.000Z", "text": "28 a\u00f1os robando. 28 a\u00f1os. https://t.co/izr8Z10wPe", "id": "1356990945800167425", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T13:58:22.000Z", "text": "Os explico con un un tuit por qu\u00e9 el Partido Popular no quiere renovar el Consejo General del Poder Judicial nombrado con la mayor\u00eda absoluta de Rajoy. https://t.co/U8mWGK0s3A", "id": "1356965253087711232", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T13:13:37.000Z", "text": "\"Mi madre est\u00e1 todo el d\u00eda rezando.\nElla es cristiana, mora y jud\u00eda.\nMi madre est\u00e1 todo el d\u00eda rezando.\nElla se llama Andaluc\u00eda.\"\n\nHermosa y emocionante lecci\u00f3n de @Isabel_Franco_ a los racistas de VOX. https://t.co/Tadc2xvHIh", "id": "1356953991549181952", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T12:08:09.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is qui\u00e9nes est\u00e1n encantados con la basura que ha sacado El Confidencial y hasta han montado una campa\u00f1ita en Twitter? VOX. Los que difunden v\u00eddeos nazis y bulos despreciables sobre migrantes, homosexuales y feministas. Para que nos hagamos una composici\u00f3n de lugar.", "id": "1356937518759952388", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T11:00:36.000Z", "text": "Estos d\u00edas hemos visto ataques generalizados a un modesto digital llamado La \u00daltima Hora desde grandes medios propiedad de multimillonarios y grandes empresas. \u00bfPor qu\u00e9? Porque publica noticias como esta. Que, por cierto, nadie ha desmentido. https://t.co/xGhmED6JtF", "id": "1356920518646108160", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T07:49:42.000Z", "text": "Escuchando @La_SER sobre la Ley Trans, se les ha \"olvidado\" explicar un \"peque\u00f1o detalle\": el texto de @IreneMontero es pr\u00e1cticamente id\u00e9ntico al que impuls\u00f3 el PSOE en 2019. \ud83e\udd14\n\nNo es justo que hagan da\u00f1o a las personas trans s\u00f3lo porque no les guste que UP est\u00e9 en el gobierno.", "id": "1356872475972411392", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T19:45:34.000Z", "text": "Podemos al fondo buitre BlackStone: Si quieren ustedes hacer leyes, lo tienen f\u00e1cil. Pres\u00e9ntense a las elecciones. Mientras tanto, las leyes las hacemos nosotros.\n\nP.D.: L\u00e9anse el art\u00edculo 128 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, que es muy clarito. https://t.co/eSWVavgPQV", "id": "1356690243278303235", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T18:33:09.000Z", "text": "Propondremos ampliar la lista de para\u00edsos fiscales incluyendo a pa\u00edses como Andorra para que, por ejemplo, quien se mude all\u00ed siga pagando el IRPF en Espa\u00f1a durante 5 a\u00f1os.\n\nPero no nos enga\u00f1emos, la elusi\u00f3n fiscal de grandes fortunas y corporaciones ya exist\u00eda antes que YouTube. https://t.co/WSAe7O60Jw", "id": "1356672018318524417", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T15:27:58.000Z", "text": "Correcto. https://t.co/OubC63lm2S", "id": "1356625416711262208", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T14:42:52.000Z", "text": "\u00bfSolo o acompa\u00f1ado?\n\nCasi toda la pol\u00edtica, casi todos los debates de pa\u00eds, est\u00e1n en esta pregunta y en este v\u00eddeo. https://t.co/CZ4Lsol8TH", "id": "1356614064504512512", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T14:20:49.000Z", "text": "La Secretaria de Estado de Agenda 2030 ha explicado hoy en el Congreso de los Diputados una medida muy sencilla para garantizar el derecho constitucional a la vivienda y que dar\u00eda cumplimiento al punto 2.9.7 del acuerdo de gobierno firmado por Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias. https://t.co/gwFi9gILu5", "id": "1356608514484023298", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T09:36:43.000Z", "text": "Los \"sabotajes\" en el Hospital Isabel Zendal que publica hoy El Mundo tiene m\u00e1s o menos la misma credibilidad que cuando publicaban que la autor\u00eda de los atentados de Atocha era de ETA porque hab\u00edan encontrado una cinta de la Orquesta Mondrag\u00f3n en una furgoneta.", "id": "1356537020806533120", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T19:21:15.000Z", "text": "Los\u00a0letrados del Congreso de los Diputados le dicen al constitucionalmente caducado Consejo General del Poder Judicial que se repasen a Montesquieu. https://t.co/o5n8XrAbGd", "id": "1356321733654032388", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T17:12:37.000Z", "text": "OION s\u00f3lo trabaja para ARRIAGA. OION quiebra. Echa la calle a 140 trabajadores en Zaragoza. Los ten\u00eda contratados con el convenio err\u00f3neo. Les dej\u00f3 de pagar en torno a 5000\u20ac/a\u00f1o por trabajador. Es una verg\u00fcenza. ARRIAGA debe pagar. https://t.co/1uTyk6Vfk1", "id": "1356289364519759873", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T16:11:12.000Z", "text": "Basta\u00a0ya de hipocres\u00eda a la hora de hablar de los medios de comunicaci\u00f3n. Son una pieza central en el sistema democr\u00e1tico y PRECISAMENTE POR ESO no nos podemos permitir como pa\u00eds seguir hablando del tema como si fu\u00e9ramos todos ni\u00f1os de cinco a\u00f1os. https://t.co/S6NEGnmFn0", "id": "1356273906701783044", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T11:57:57.000Z", "text": "Todo mi apoyo al ministro \u00c1balos y a su familia, v\u00edctimas del acoso fascista en su domicilio privado de la mano del ultra, conocido fabricante de bulos racistas y hasta hace cuatro d\u00edas mano derecha de Toni Cant\u00f3. Es el modus operandi de la foto de Col\u00f3n. https://t.co/i8z42S9nCO", "id": "1356210173287792640", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T09:18:52.000Z", "text": "https://t.co/ka2ZNTTmrA https://t.co/OJW2BcvuG0", "id": "1356170138379300865", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-02-01T08:55:56.000Z", "text": "Te gustar\u00e1 m\u00e1s o menos, lo votar\u00e1s o no, pero tendr\u00e1s que reconocer que no has visto a un l\u00edder pol\u00edtico decir la pu\u00f1etera verdad como @PabloIglesias.\n\nImpresionante\u00a0entrevista de @iescolar y @basteiro para @eldiarioes e @_infoLibre. Disfr\u00fatala. https://t.co/6QKHUGst7l", "id": "1356164369319686144", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T20:53:31.000Z", "text": "\"Que tres peri\u00f3dicos que cuentan con una gran inyecci\u00f3n financiera del IBEX 35 y de los principales bancos apunten sus ca\u00f1ones contra un digital modesto revela que, a pesar de nuestro tama\u00f1o, hemos debido de hacer algo importante.\" https://t.co/FzfjEae5xP", "id": "1355982566294233097", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T19:55:07.000Z", "text": "Hoy @Karistofsky te explica de forma ir\u00f3nica c\u00f3mo funciona eso de abrir a toda portada el peri\u00f3dico cuando lanzan una acusaci\u00f3n fake sobre @PabloIglesias y luego hacerse los longuis cuando el Supremo dice que ah\u00ed no hay nada y archiva. \ud83e\udd37 https://t.co/JMcIsTPqOs", "id": "1355967871655014409", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T15:43:54.000Z", "text": "Conozcan a @jesussantosalc, coordinador de @PodemosCMadrid y teniente de alcalde de Alcorc\u00f3n. Jes\u00fas condensa lo que es @PODEMOS: gente corriente, cabezota, que trabaja m\u00e1s que nadie y que nunca se le olvida que los de abajo son los suyos... y son sus jefes https://t.co/3Hk8PfOdfm", "id": "1355904649300221961", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T14:41:06.000Z", "text": "El v\u00eddeo 1 es impactante, pero no tanto porque se desmonte el odio y los bulos racistas de VOX, sino porque lo hace EL PRESENTADOR.\n\nEn el v\u00eddeo 2, lo explica como nadie Will McAvoy.\n\nEnhorabuena @cfranganillo, @DiegoLosadaTv y @GustauAlegret por estos 3 fogonazos de PERIODISMO. https://t.co/jb2cXkFtjS", "id": "1355888845825433601", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T09:43:34.000Z", "text": "VOX. https://t.co/ag3oEfRnHB", "id": "1355813969878011905", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T20:50:24.000Z", "text": "Leed esto. El verdadero patriotismo, el verdadero amor por tu pa\u00eds, en 7 tuis certeros y llenos de verdad.\n\nMuchas\u00a0gracias Manuel por compartir tu historia y la de tu madre. https://t.co/jXDRnjPb4u", "id": "1355619393242324993", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T19:18:30.000Z", "text": "Que se\u00e1is capaces de hacer buen periodismo en muchas ocasiones hace todav\u00eda m\u00e1s inquietante deontol\u00f3gicamente vuestra colecci\u00f3n de portadas de la CajaB fake invent bulazo absurdo basado en \"rumorolog\u00eda\" de Podemos.\n\nCon todo el respeto lo digo porque es cierto que os leo. https://t.co/h2Y3oEUmQs", "id": "1355596267066433538", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T19:04:09.000Z", "text": "De todos los partidos que se presentan a las elecciones catalanas, nadie habla tan claro como @jessicaalbiach. Esta entrevista de @slvhinojosa para @LaVanguardia es muy recomendable \ud83d\udc49 https://t.co/oUTozgZZHD https://t.co/5pANvLBtGC", "id": "1355592655409991680", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T18:46:51.000Z", "text": "Todo\u00a0mi apoyo y solidaridad frente al odio xen\u00f3fobo de la ultraderecha, estimada Hana. Ojal\u00e1 esta legislatura podamos modificar juntos muchas normas para dar derechos y dignidad a las personas migrantes, que no s\u00f3lo sufren odio sino tambi\u00e9n precariedad y maltrato institucional. https://t.co/QZmyg1watM", "id": "1355588301470781442", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T16:25:56.000Z", "text": "Por\u00a0eso yo me he hecho socio y t\u00fa deber\u00edas hacerte socio/a tambi\u00e9n: https://t.co/0tgeiHDOCg\n\nPorque, como dijo Kapu\u015bci\u0144ski, \"Cuando se descubri\u00f3 que la informaci\u00f3n era un negocio, la verdad dej\u00f3 de ser importante.\u201d\n\nY eso no nos lo podemos permitir.", "id": "1355552840626950144", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T16:16:14.000Z", "text": "Por\u00a0eso y porque ning\u00fan poderoso financia a @LaUltima_Hora como ocurre con ellos.\n\nEste digital se mantiene con las cuotas de sus socios y eso les permite ser libres para ejercer esta tarea que, a mi juicio, es vital para tener una democracia sana sin zonas de oscuridad. \u2b07\ufe0f", "id": "1355550397054775296", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T16:10:49.000Z", "text": "Los\u00a0grandes grupos de comunicaci\u00f3n mandan m\u00e1s que muchos ministros pero no quieren que nadie cuente qui\u00e9n los financia, cu\u00e1l es su relaci\u00f3n con las cloacas o qu\u00e9 intereses tienen sus due\u00f1os.\n\nPor\u00a0eso no les gusta que existan medios como @LaUltima_Hora y por eso los ataques. \u2b07\ufe0f", "id": "1355549033016799233", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T16:05:34.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/Kv8uBAsWMp", "id": "1355547711777492993", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T16:04:46.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/qQk7k4qVg5", "id": "1355547512870940677", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T16:03:57.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/1FT5tDzsIB", "id": "1355547305777229833", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T16:03:07.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/JmXe87spcT", "id": "1355547097202909191", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T16:02:19.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/JAqz4vjLMx", "id": "1355546896727728135", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T16:00:51.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/xGhmED6JtF", "id": "1355546525712191496", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T16:00:02.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/qwSvxV3PPh", "id": "1355546320979832832", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:58:53.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/BkJiEIpA1o", "id": "1355546029983211521", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:57:38.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/B79DjZhRCO", "id": "1355545718405128192", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:56:07.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/UisIY1xNny", "id": "1355545336123686916", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:54:21.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/mVOUs1rLjY", "id": "1355544892454416388", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:52:57.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/DonQicdyUA", "id": "1355544538442588165", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:51:57.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/UD48tc1NJ8", "id": "1355544285769326593", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:50:35.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/kxZpdySU0D", "id": "1355543943702859782", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:49:35.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/JmURDH7WLV", "id": "1355543692522754048", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:48:01.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/zPutyNJt7F", "id": "1355543297423454210", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:47:07.000Z", "text": "\u2b07\ufe0f https://t.co/82l4TQuOLi", "id": "1355543070910144519", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-30T15:45:52.000Z", "text": "Precisamente\u00a0eso es lo que se ha atrevido a hacer @LaUltima_Hora: investigar al poder medi\u00e1tico.\n\nPor eso se han puesto tan nerviosos y han disparado sus ca\u00f1ones. Porque este modesto digital se ha atrevido a investigar y publicar cosas como estas. \u2b07\ufe0f", "id": "1355542755234209801", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T15:40:28.000Z", "text": "Nadie\u00a0que no se chupe el dedo duda de que los medios de comunicaci\u00f3n hacen pol\u00edtica y tienen m\u00e1s poder que muchos ministros. Sin embargo, aunque a los pol\u00edticos se les investiga hasta el cubo de la basura (y eso est\u00e1 bien), parece que investigar a los medios est\u00e9 prohibido. \u2b07\ufe0f", "id": "1355541396418158599", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T15:33:47.000Z", "text": "Hoy, dos grandes medios con millones de lectores, la @aprensamadrid y el PP, han salido a cuchillo a atacar a un modesto digital llamado @LaUltima_Hora. Parece extra\u00f1o, \u00bfverdad? \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando?\n\nEsta noticia \ud83d\udc47 nos da una pista.\n\nPara m\u00e1s info, HILO \u2b07\ufe0f https://t.co/XDvJwXtyJI", "id": "1355539714711949312", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T13:58:24.000Z", "text": "La @aprensamadrid condena \"los ataques a periodistas desde p\u00e1ginas web que se autodenominan medios de informaci\u00f3n\".\n\nMenudo\u00a0palazo\u00a0al se\u00f1alamiento\u00a0a periodistas\u00a0de\u00a0izquierdas\u00a0que hemos visto\u00a0recientemente\u00a0en\u00a0@elmundoes o en @elconfidencial.  https://t.co/fiVrfox9Qk", "id": "1355515711301554177", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T11:35:00.000Z", "text": "Este v\u00eddeo de campa\u00f1a de @EnComu_Podem y @jessicaalbiach est\u00e1 cargado de emoci\u00f3n, pero, sobre todo, hace una cosa muy rara en la pol\u00edtica (y no digamos ya en la pol\u00edtica catalana): mirarte a los ojos y decirte la verdad. #MiremnosAlsUlls https://t.co/0mzSB7i1vI", "id": "1355479621836427266", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T21:03:07.000Z", "text": "Javier Ruiz ha dado en el clavo: \"La declaraci\u00f3n de patriotismo es la declaraci\u00f3n de la renta\".\n\nPero ojo, que esto no va s\u00f3lo de youtubers. No se nos vaya a olvidar la elusi\u00f3n fiscal de los millonarios de siempre y las grandes corporaciones, que cuantitativamente es mucho m\u00e1s. https://t.co/hLDT5EUxON", "id": "1355260205458722824", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T18:32:11.000Z", "text": "Hoy @PabloIglesias ha hablado de unas cu\u00f1as publicitarias que La SER repite todo el d\u00eda. La cadena dice que no atacan a ning\u00fan partido y simplemente tratan as\u00e9pticamente temas de actualidad...\n\nJuzguen ustedes \ud83d\udc47 (Juro que no son cortes de La COPE ni de Jim\u00e9nez Losantos \ud83d\ude48) https://t.co/VtbRhX5b5R", "id": "1355222222802210816", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T13:25:18.000Z", "text": "Protocolo\u00a0de vacunaci\u00f3n de la Junta de Extremadura.\n\nAntes // Despu\u00e9s\n\n\u00bfFern\u00e1ndez Vara ha cambiado el texto para proteger jur\u00eddicamente a sinverg\u00fcenzas que se van a saltar la cola en el futuro o a los que se la han saltado ya?\n\n\u00bfEst\u00e1 legalizando la corrupci\u00f3n con las vacunas? https://t.co/hksJ5IgkJ9", "id": "1355144994529619970", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T12:54:56.000Z", "text": "https://t.co/of7FyujWEb https://t.co/lpXRNX7GBt", "id": "1355137350532292609", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-29T12:35:17.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde acaba tu voto?\n\n\ud83d\udce9 Illa (PSC) \ud83d\udc49 \u00bfGobierno apoyado por la derecha espa\u00f1ola de Cs?\n\ud83d\udce9 Aragon\u00e9s (ERC) o Sabater (CUP) \ud83d\udc49 \u00bfGobierno con la derecha catalana de JxCat?\n\n\ud83d\udce9 @jessicaalbiach (ECP) \ud83d\udc49 Gobierno progresista para ampliar derechos sociales.\n\nEl \u00fanico voto seguro el 14F https://t.co/NKpwAl27gZ", "id": "1355132407406604294", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T09:50:11.000Z", "text": "VOX:\n\n- Le quitamos un secretario de la Mesa porque hicieron mal las cuentas.\n- Se fue de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n dejando a PSOE+UP con mayor\u00eda absoluta.\n- Cada semana registra iniciativas contrarias al reglamento.\n\nLo de ayer se explica f\u00e1cil: incompetencia parlamentaria.", "id": "1355090856294965249", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T21:02:21.000Z", "text": "https://t.co/MJyan8XtZh https://t.co/nfJmzqTGyY", "id": "1354897627611979779", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-28T19:54:12.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 El Mundo se\u00f1ala a un periodista de prestigio?\n\nPorque\u00a0@LaUltima_Hora se atrevi\u00f3 a publicar que la polic\u00eda sit\u00faa a Urreiztieta junto a Inda como socio del mafioso Villarejo \ud83d\udc49https://t.co/UD48tc1NJ8\n\nAtreverse\u00a0a contar la verdad sobre las cloacas y ciertos medios se paga. https://t.co/sxmOFGpsT2", "id": "1354880476855599105", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T19:35:01.000Z", "text": "No estoy de acuerdo con algunas de las cosas que dijo Pablo Hasel, pero el delito de injurias a la corona es una r\u00e9mora medieval y el de enaltecimiento del terrorismo, cuando ETA lleva a\u00f1os finiquitada, necesita una revisi\u00f3n profunda. Su condena no es propia de un pa\u00eds moderno.", "id": "1354875649249439748", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T18:48:15.000Z", "text": "Gracias a la insistencia de Unidas Podemos y otros grupos, finalmente el mafioso Villarejo comparecer\u00e1 en la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre la operaci\u00f3n Kitchen para dar cuenta de su participaci\u00f3n en el operativo de destrucci\u00f3n de pruebas sobre la corrupci\u00f3n del Partido Popular.", "id": "1354863876706340872", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T17:00:14.000Z", "text": "La derecha pol\u00edtica y medi\u00e1tica minti\u00f3 y difam\u00f3 a Pablo Iglesias durante meses.\n\nSi no piden perd\u00f3n, est\u00e1n dejando muy claro que mentirte les parece bien y que piensan que eres idiota. https://t.co/Dp0MK9hBUG", "id": "1354836696815325184", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T16:05:35.000Z", "text": "Una alcaldesa del PP de Galicia se ha saltado la cola para vacunarse antes que los colectivos vulnerables y el personal sanitario... una que se sepa. Feij\u00f3o no quiere publicar la lista de pol\u00edticos corruptos que han robado vacunas porque a lo mejor tiene muchos amigos ah\u00ed. https://t.co/3B9N9IKP41", "id": "1354822941880410113", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T14:06:07.000Z", "text": "Let's make some noise! https://t.co/PXp8c07OEs", "id": "1354792878019661824", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-28T11:50:05.000Z", "text": "Tras el varapalo del Supremo al juez que se invent\u00f3 el \"caso Dina\", Irene Montero ha recordado en TVE al director adjunto de El Mundo que la polic\u00eda sit\u00faa a uno de sus \"periodistas\" como socio de las cloacas. Manso lo neg\u00f3. Ha borrado todos sus tuits anteriores al 17 de enero. \ud83e\udd14 https://t.co/XcExNe2TZr", "id": "1354758645494542338", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T10:29:25.000Z", "text": "Piensan que eres idiota. https://t.co/dAdjGNqEpY", "id": "1354738341179138050", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-27T19:25:48.000Z", "text": "Hoy @PascualPanico ha resumido en una vi\u00f1eta y dos frases c\u00f3mo funciona el golpismo sin fusiles del Siglo XXI y nuestros 7 a\u00f1os de historia. https://t.co/RPvX7iX4OI", "id": "1354510941409439747", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-27T18:27:06.000Z", "text": "Podemos\u00a0dice que dos m\u00e1s dos son cuatro. https://t.co/u4511SfdBQ", "id": "1354496168059928580", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-27T16:49:08.000Z", "text": "El Supremo ha decidido hoy lo que ya explic\u00f3 hace meses en detalle Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00edn, juez em\u00e9rito del propio Supremo.\n\nLas actuaciones de algunos jueces y su amplificaci\u00f3n en los medios est\u00e1n causando un da\u00f1o irreparable a nuestra justicia. https://t.co/KXfD42nVBD", "id": "1354471514381438978", "lang": "es"}]