[{"text": "#SoloQuedaVox https://t.co/8SfcXoqDYX", "lang": "und", "created_at": "2021-03-30T12:38:45.000Z", "id": "1376876550038159364"}, {"text": "Pero la Ministra a lo suyo , a defender 53 millones de euros para Plus Ultra. Y suma y sigue. \ud83d\ude48 https://t.co/BcTlIbPY65", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:51:57.000Z", "id": "1376653381918466050"}, {"text": "\ud83d\ude33La Agenda totalitaria 2030 dirigida por un Comunista. \n\ud83d\ude33La Ministra que dirigir\u00e1 su Ministerio  sin vida laboral. \n\ud83d\udccdLos que marcar\u00e1n la agenda de la Espa\u00f1a socialcomunista. https://t.co/XzZ53noHd8", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:45:15.000Z", "id": "1376651693790748676"}, {"text": "\ud83d\udccdHemos disfrutado de una jornada maravillosa en la mesa informativa en Pulgar junto a @MariscalZabala y @dariveg \n\n\u2705Gracias a nuestro coordinador, afiliados y simpatizantes . \n\n\ud83c\udfc6Gracias por la organizaci\u00f3n y el gran \u00e9xito. https://t.co/lKUqC6fmL4", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:32:07.000Z", "id": "1376180304050843650"}, {"text": "Sin miedo a nada ni a nadie. Ni un paso atr\u00e1s .Eres la esperanza para Recuperar Catalu\u00f1a. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/N0m0p2cipy", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:58:13.000Z", "id": "1375915081054220291"}, {"text": "Aunque se ponga la chaquetilla de todas las campa\u00f1as, ya no enga\u00f1a a nadie. \nGobernar, en serio? \nLes falta la coma. (,) https://t.co/zJvNu2vkUJ", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:42:50.000Z", "id": "1375911208864350219"}, {"text": "Nuestro pa\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no tiene fronteras exteriores y si fronteras interiores. El mundo al rev\u00e9s. \ud83d\ude48\ud83d\ude48 https://t.co/EBjDEUAZSz", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:37:58.000Z", "id": "1375909986245746697"}, {"text": "Osea por ellos. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/zJvNu2vkUJ", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:36:37.000Z", "id": "1375909644955189257"}, {"text": "TOLEDO , patrimonio de la humanidad , antigua capital de Espa\u00f1a, jud\u00eda , visigoda, \u00e1rabe, cristiana, historia viva ; que su nombre sea despreciado, no tiene nombre. A d\u00f3nde vamos a llegar. \n\ud83c\udfc6TOLEDO\ud83c\udfc6 \ud83c\udff0\ud83d\udd4e\ud83d\udd4d\ud83d\udd4c\ud83d\udc51\n\nhttps://t.co/Del3rbFKK4 v\u00eda @eldigitalCLM", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T11:13:10.000Z", "id": "1374318297919918083"}, {"text": "La hemos rechazado con dignidad.\n#LaDerogaremos https://t.co/AAdcKufyTM", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:56:10.000Z", "id": "1372653074679017472"}]