[{"lang": "es", "id": "1377356842053955585", "text": "Me alegro mucho Rafa\u2764\ufe0f https://t.co/2T2wAvNpMc", "created_at": "2021-03-31T20:27:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377337966746509316", "text": "Lo de #Ayuso es inadmisible y de una irresponsabilidad insuperable. https://t.co/vAgBU1BU7t", "created_at": "2021-03-31T19:12:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377337507935744001", "text": "Cuidaros mucho @nicadichiara, la salud es lo primero y atender a quienes m\u00e1s queremos https://t.co/4Z8sZIlfIq", "created_at": "2021-03-31T19:10:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376985618773839872", "text": "Enhorabuena #PedroFernandez por tu nueva responsabilidad y los mejores deseos para esta nueva andadura. https://t.co/cpKCgUAcdr", "created_at": "2021-03-30T19:52:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376984955327250453", "text": "Querida @_sandra72 son muchos a\u00f1os conoci\u00e9ndote, eres una grand\u00edsima profesional, una gran compa\u00f1era y una grand\u00edsima persona, gracias por todo lo entregado y suerte en todo aquello que emprendas.\nUn fort\u00edsimo abrazo", "created_at": "2021-03-30T19:49:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376984200541310981", "text": "Much\u00edsima suerte @jcelada en este nuevo camino que emprendes, sin lugar a dudas dejas una gran huella en la responsabilidad que has tenido hasta ahora. T\u00fa suerte ser\u00e1 la de much@s. https://t.co/XMtwMiLHr3", "created_at": "2021-03-30T19:46:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375763187216310281", "text": "\u201cEl teatro es poes\u00eda que se sale del libro para hacerse humana\u201d. \nFederico Garc\u00eda Lorca\n#DiaMundialDelTeatro \n@PSOEmalaga \n\n https://t.co/ca7Gf1ZMUH", "created_at": "2021-03-27T10:54:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375762825495330817", "text": "\u201cEl teatro es poes\u00eda que se sale del libro para hacerse humana\u201d. \nFederico Garc\u00eda Lorca https://t.co/B9P2onFX36", "created_at": "2021-03-27T10:53:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375404214323703815", "text": "Nueva convocatoria abierta para traducci\u00f3n a lenguas extranjeras.\n@PSOEmalaga https://t.co/e8xgrFuRSh", "created_at": "2021-03-26T11:08:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375392256488771587", "text": "Comenzamos Comision de Seguimiento y Evaluaci\u00f3n de los Acuerdoa del Pacto Estado en materia de Violencia de G\u00e9nero con la comparecencia de la Presidenta del Observatorio contra la violencia dom\u00e9stica y de g\u00e9nero del Consejo General del Poder Judicial. \n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/nvFo7mjsbS", "created_at": "2021-03-26T10:20:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375198817801355273", "text": "\u201cSi a quien se le da el voto no se le da la escuela, parece una estafa. La democracia es fundamentalmente un avivador de la cultura\u201d\nManuel Aza\u00f1a \n#BibliotecaNacional\n#Aza\u00f1a: Intelectual y Estadista https://t.co/nwv7z4mYks", "created_at": "2021-03-25T21:32:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375029693095800832", "text": "Enhorabuena compa\u00f1eras y compa\u00f1eras por defender la figura de quien marc\u00f3 un punto de inflexi\u00f3n con su testimonio en la lucha contra la violencia de g\u00e9nero, Ana Orantes no pertenece a ninguna tierra pas\u00f3 a ser una referente para la humanidad. https://t.co/LKv77FtGAq", "created_at": "2021-03-25T10:20:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375029158313623554", "text": "La conquista de un nuevo derecho individual para vivir y morir dignamente. https://t.co/0oaqiqxnBS", "created_at": "2021-03-25T10:17:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374316210121285632", "text": "Hoy desde @gpscongreso hemos defendido la colaboraci\u00f3n necesaria de todas las CCAA a trav\u00e9s de la conferencia sectorial, para seguir trabajando conjuntamente con el gobierno para implementar la accesibilidad digital para personas con discapacidad visual.\n@PSOEmalaga https://t.co/38c1VsnjEm", "created_at": "2021-03-23T11:04:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374030459009646594", "text": "Hoy junto a nuestra portavoz, Emma Molina, hemos explicado en profundidad el nuevo paquete de ayudas a PYMES y aut\u00f3nom@s, por valor de 11.000 millones, puesto en marcha por nuestro gobierno.\n@gpscongreso \n@PSOEmalaga \n@PSOEdeEstepona https://t.co/ROhpSIxnBA", "created_at": "2021-03-22T16:09:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373279287382528001", "text": "La buena gesti\u00f3n solo necesita de personas que ejerzan la pol\u00edtica de forma decente y honesta, pensando en tod@s, el pan y el circo no lo merecen l@s madrile\u00f1@s. https://t.co/LesVEdxAkf", "created_at": "2021-03-20T14:24:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373278399901356036", "text": "En definitiva una gran persona para una gran ciudad. https://t.co/MjeIKVEKx8", "created_at": "2021-03-20T14:20:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373278153351761922", "text": "Gracias a la @asociacionalhe1, dedicada a la prevenci\u00f3n del duelo patol\u00f3gico y el acompa\u00f1amiento en el duelo, a @adaecestatal en representaci\u00f3n de mujeres afectadas por endometriosis, por compartir sus proyectos y hacernos c\u00f3mplices.\n@PSOEmalaga https://t.co/6pPH9FC9Cb", "created_at": "2021-03-20T14:20:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372485765767299075", "text": "No me puedo olvidar en este d\u00eda de muchas personas pero especialmente de @ecampsol y Asun. \nGracias por esa batalla tan justa que emprendisteis, ahora pasaremos al trabajo conjunto para desarrollarla", "created_at": "2021-03-18T09:51:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372485175788060679", "text": "Otro Derecho conquistado para que las personas podamos vivir y morir dignamente, defendiendo el derecho individual de cada persona a decidir sobre su propia vida y muerte.\n#LeyEutanasia \n@gpscongreso", "created_at": "2021-03-18T09:49:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372484464815837188", "text": "A las asociaciones por el Derecho a Morir Dignamente, Gracias.\n@luisacarcedo https://t.co/l4bU73ixes", "created_at": "2021-03-18T09:46:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372484178021814273", "text": "Se\u00f1ores de la derecha, dicen cuidados paliativos cuando por tres veces votaron en contra en esta C\u00e1mara, recortaron en dependencia y Sanidad, que defienden exactamente?\n#DignidadHumana\n#LibertadIndividual\n@luisacarcedo https://t.co/GjVzlh0FqQ", "created_at": "2021-03-18T09:45:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372483467074736134", "text": "\u201cHoy una mayor\u00eda de las Cortes Generales hemos recogido el testigo de los enfermos y sus familiares que quieren vivir y morir con dignidad\u201d\n@luisacarcedo https://t.co/XkUJkzhFZj", "created_at": "2021-03-18T09:42:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372175259097518081", "text": "\u201cSe  lo debemos a la dignidad y al ejemplo de fortaleza de las v\u00edctimas\u201d\n\u201cDebemos construir una sociedad sobre valores \u00e9ticos y morales\u201d\n\u201cNo todo vale en politica, no enfrentemos a unas v\u00edctimas contra otras\u201d\n\u201cEn este pa\u00eds, socialismo es Libertad\u201d\n@patxilopez https://t.co/D52gkm6874", "created_at": "2021-03-17T13:17:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372101727189618688", "text": "Reducir la complejidad de la situaci\u00f3n por la que atraviesa nuestro pa\u00eds, en una pregunta dirigida a hacer campa\u00f1a de cara al 4 de mayo, es de una irresponsabilidad m\u00e1xima.\n@carmencalvo_ https://t.co/sFgsjQt67D", "created_at": "2021-03-17T08:25:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372097319278157831", "text": "\u201cNo hace falta que se cambien de sede, representan la corrupci\u00f3n y a la ultraderecha\u201d\n@sanchezcastejon https://t.co/54RjYYczNH", "created_at": "2021-03-17T08:07:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371927143974862848", "text": "Gracias @MarcLamua por darme la oportunidad de participar en un debate tan necesario que debe ser impulsor de medidas contundentes para que la gran cantera de creadoras del sector audiovisual tengan lo que les corresponde por justicia, liderar lo que crean.\n@gpscongreso https://t.co/F9hMPhqbFG", "created_at": "2021-03-16T20:51:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370867019189473285", "text": "A mi me ha encantado en su totalidad. https://t.co/L8NSj5cHFl", "created_at": "2021-03-13T22:39:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370721786002862080", "text": "Somos muchas las que la tendremos siempre en nuestra memoria. https://t.co/GJpB5824hq", "created_at": "2021-03-13T13:01:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370721540845756417", "text": "Gracias por defender las necesidades de nuestra provincia, siendo primordial el abastecimiento de agua y su sostenibilidad.\n@susanadiaz \n@PSOEmalaga https://t.co/lQQgDbbiQQ", "created_at": "2021-03-13T13:00:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370653833655902211", "text": "Agradecer a nuestro Ministro \u2066@LuisPlanas\u2069 que en su comparecencia en la Comisi\u00f3n de Agricultura, mencionara un sector tan importante para nuestra provincia, como es el cultivo de nuestra Uva pasa como Sistema Importante del Patrimonio Agr\u00edcola Mundial.\n\u2066@PSOEmalaga\u2069 https://t.co/ETLMxcbbIE", "created_at": "2021-03-13T08:31:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370650997840826368", "text": "El trabajo del compa\u00f1ero @aDanielPerez como portavoz y nuestro grupo municipal est\u00e1 a la altura de la responsabilidad que merece Malaga y el momento por el que atravesamos. https://t.co/Q8cIQCaH7H", "created_at": "2021-03-13T08:20:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370650424965992449", "text": "Esta es la realidad de quienes d\u00eda a d\u00eda  no se sienten atendidos por un sistema sanitario, p\u00e9simamente gestionado por el gobierno andaluz. https://t.co/8B8d9NISWZ", "created_at": "2021-03-13T08:18:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369973333433982976", "text": "\u201cSomos todas las mujeres que quer\u00e9is borrar\u201d\n\u2066@lidiaguinart\u2069 https://t.co/lWTJmmC8Ym", "created_at": "2021-03-11T11:27:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369972424972845059", "text": "\u201cNuestro m\u00e1s sentido recuerdo para las 1083 v\u00edctimas de violencia de G\u00e9nero desde 2003, como datos oficiales\u201d\n\u2066@lidiaguinart\u2069 https://t.co/KaOiRXWuOc", "created_at": "2021-03-11T11:24:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369940890068860929", "text": "\u201cDebemos salvaguardar el Derecho a la Huelga de la forma m\u00e1s garantista posible.\u201d\n\u2066@afernb\u2069 https://t.co/g3L3ydfBdG", "created_at": "2021-03-11T09:18:55.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1369933722154319875", "text": "DEP https://t.co/6UVxE2P0eG", "created_at": "2021-03-11T08:50:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369924441518579713", "text": "Siempre en nuestra memoria el recuerdo de todas las v\u00edctimas de aquella barbarie, la violencia y el terrorismo solo causan dolor y horror. https://t.co/ZmDwyHuWz1", "created_at": "2021-03-11T08:13:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369577298865819650", "text": "Es terrible que siga ocurriendo esto, es horroroso. Cuanta normalidad ante tanta barbarie, la violencia de g\u00e9nero existe y se combate, nunca se niega.\n\nUn hombre mata a tiros a su mujer y a su hija de 11 a\u00f1os | Diario Sur https://t.co/10ViPRdRhX", "created_at": "2021-03-10T09:14:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369030704189874191", "text": "Gran trabajo compa\u00f1er@s. https://t.co/0sf3IJtcIi", "created_at": "2021-03-08T21:02:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369013164751347712", "text": "Mi total reconocimiento a la plataforma #8M de #Malaga por la organizaci\u00f3n de un acto acorde a las circunstancias por las que pasamos, pero como siempre reivindicativo en nuestra lucha constante por la Igualdad real y efectiva.\nEl movimiento feminista es imparable. https://t.co/0GsxvUjPtA", "created_at": "2021-03-08T19:52:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368881793194209283", "text": "No hay pintura suficiente en todo el mundo que borre la fuerza del movimiento feminista. https://t.co/CoP1aMtp9Z", "created_at": "2021-03-08T11:10:26.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368865846903398400", "text": "#8M2021 https://t.co/3bvfgk8OZc", "created_at": "2021-03-08T10:07:04.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368865565067145218", "text": "#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/NaaR5kKOaL", "created_at": "2021-03-08T10:05:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368859642781122564", "text": "#compromisoFeminista\n#8M2021 https://t.co/EmNIHBnTXS", "created_at": "2021-03-08T09:42:25.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368834861935570947", "text": "#QueVivaLaLuchaDeLasMujeres https://t.co/OFTPm6OohR", "created_at": "2021-03-08T08:03:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368832617718616068", "text": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf39\ud83d\udcaa\ud83c\udffdA todas las mujeres que impulsaron los Derechos que disfrutamos, a las que estuvieron y est\u00e1n en primera l\u00ednea de lucha contra la pandemia, por nosotras y las que vendr\u00e1n #QueVivaLaLuchaDeLasMujeres #CompromisoFeminista \n@PSOEmalaga \n\nhttps://t.co/DiljQ2SOXz v\u00eda @YouTube", "created_at": "2021-03-08T07:55:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368823755162742784", "text": "\u201cPorque fueron, somos. Porque somos, ser\u00e1n\u201d\n#CompromisoFeminista\n#8M2021 \n@PSOEmalaga https://t.co/DcQuNhRtMI", "created_at": "2021-03-08T07:19:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368710656552230912", "text": "\u201cEl futuro pasa por conseguir entre todas y todos una sociedad m\u00e1s evolucionada, m\u00e1s comprometida con la igualdad y con la libertad, en fin, m\u00e1s pac\u00edfica, m\u00e1s generosa, m\u00e1s democr\u00e1tica y m\u00e1s feliz.\u201d\nCarmen Olmedo, 1999\nEl Pa\u00eds, Andaluc\u00eda \n#8M2021 https://t.co/l6QebeQtnK", "created_at": "2021-03-07T23:50:24.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368680665160486912", "text": "#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/3GmCrG77Bn", "created_at": "2021-03-07T21:51:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368659243897942022", "text": "Rechazar estos actos vand\u00e1licos pero...\n#NoNosVanACallar \n#NiUnPasoAtras https://t.co/OwXGPjJuP7", "created_at": "2021-03-07T20:26:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368658626827722759", "text": "#EntreIgualos \nTodo queda dicho..\n\nEl PP de Burgos organiza una charla por el 8-M con cinco hombres y ninguna mujer https://t.co/6ICuJ4TrJ2 #", "created_at": "2021-03-07T20:23:39.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368513681550671872", "text": "#NoNosCallaran https://t.co/2WNWfKouFu", "created_at": "2021-03-07T10:47:42.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368502358221668353", "text": "#AquiNosotras\n@PSOEmalaga https://t.co/6WuhcKPtmT", "created_at": "2021-03-07T10:02:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368344328414896137", "text": "Pero pese al silencio, que maravilloso montaje. https://t.co/BFbqdrbGc8", "created_at": "2021-03-06T23:34:45.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1368343659117174787", "text": "https://t.co/mRbG2MjgRl https://t.co/MTXsNPgprv", "created_at": "2021-03-06T23:32:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368342198190829570", "text": "No pod\u00eda ser de otra forma, me enamoro desde que la vi en el Festival de Cine de M\u00e1laga. Goya a la mejor pel\u00edcula \u201cLas Ni\u00f1as\u201d\n@PilarPalomero https://t.co/wU1smdx1ZE", "created_at": "2021-03-06T23:26:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368341054605365251", "text": "Nadie mejor para entregarlo , se merecen todo nuestro mayor reconocimiento por cuidarnos y cuidar a quienes queremos. https://t.co/MsueQfPaTs", "created_at": "2021-03-06T23:21:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368318413764976648", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena para esa gran directora @PilarPalomero, a @LozanoMabel porque admiro su gran trabajo y a @RozalenMusic porque su m\u00fasica me acompa\u00f1a siempre. Y a tod@s l@s premiad@s hasta ahora.\n#Goya2021", "created_at": "2021-03-06T21:51:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367864113242771457", "text": "Desde el @PSOE siempre hemos hecho nuestra la agenda feminista, es una se\u00f1a de identidad de nuestro partido, siempre acompa\u00f1ando las demandas de las Mujeres y del Movimiento Feminista.\n@PSOEmalaga https://t.co/WJND9Wwgss", "created_at": "2021-03-05T15:46:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367520094180491266", "text": "Magn\u00edfico trabajo compa\u00f1eros. https://t.co/kllaAr6iR0", "created_at": "2021-03-04T16:59:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367519723907411978", "text": "Un abrazo y todo el \u00e1nimo para quienes bien la conocisteis. DEP https://t.co/GDV9dZbZfk", "created_at": "2021-03-04T16:58:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367519381400526849", "text": "Es un total desprop\u00f3sito, ni la m\u00e1s m\u00ednima  sensibilidad con quienes le debemos la mayor de las atenciones. https://t.co/RwfdhQuGtV", "created_at": "2021-03-04T16:56:42.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1367483353377685515", "text": "#Orgullo @belitagl https://t.co/PC56hmHvJW", "created_at": "2021-03-04T14:33:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367428157641551876", "text": "\u201cLa representaci\u00f3n equitativa e igualitaria en todos los \u00f3rganos, es positivo para toda la Humanidad\u201d\n@mlbalaguercall \n#JusticiaIgualdad https://t.co/FDD1WYGB5d", "created_at": "2021-03-04T10:54:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367413143438262272", "text": "Siguiendo la jornada de #JusticiaIgualdad, organizada por el Ministerio de Justicia, con ponentes como @mlbalaguercall, Mar\u00eda Luisa Segoviano y Pilar Martin N\u00e1jera. https://t.co/vO12w9fAQw", "created_at": "2021-03-04T09:54:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367215543959363588", "text": "Enhorabuenaaaa @SBuabentV https://t.co/JkAeI6Ys6j", "created_at": "2021-03-03T20:49:21.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1367124627609313285", "text": "#Inaceptable https://t.co/yJ6s82S1zl", "created_at": "2021-03-03T14:48:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367124087651336192", "text": "Enhorabuena @Ibangarciadb https://t.co/vDtULPoQWt", "created_at": "2021-03-03T14:45:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367082147199279104", "text": "Magn\u00edfica intervenci\u00f3n compa\u00f1era @Maritxu30 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/QVzVROVKEH", "created_at": "2021-03-03T11:59:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367022661306564611", "text": "Gran noticia para Espa\u00f1a, apoyando proyectos para la transformaci\u00f3n digital y la transici\u00f3n ecol\u00f3gica. https://t.co/uHvM5o3Xu6", "created_at": "2021-03-03T08:02:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367021725695827968", "text": "El negacionismo de la barbarie que supone la violencia machista, es de las m\u00e1s repugnantes posiciones que se ha mantenido en un espacio democr\u00e1tico. https://t.co/H6jr2P7gI0", "created_at": "2021-03-03T07:59:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367000593684967426", "text": "Gracias por este gran art\u00edculo, recordando que siempre es mejor convencer que vencer. https://t.co/tQ7qzL3pOF", "created_at": "2021-03-03T06:35:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366844720958341126", "text": "Es lamentable que la televisi\u00f3n p\u00fablica de espacio a quienes van contra nuestra Autonom\u00eda y para m\u00e1s \u201cinri\u201d contra el servicio p\u00fablico que deber\u00eda representar nuestra televisi\u00f3n. https://t.co/HdvkFMn9bH", "created_at": "2021-03-02T20:15:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366843810777608194", "text": "Magn\u00edfico Certamen y mejor organizaci\u00f3n. Gracias por ser perseverantes y continuar impulsando la Igualdad desde la Poes\u00eda. https://t.co/dOmEBHverE", "created_at": "2021-03-02T20:12:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365749027376095232", "text": "\u201cLa bandera andaluza, s\u00edmbolo de esperanza y de paz que aqu\u00ed hemos izado esta tarde, no nos traer\u00e1\u00a0ni la paz ni la esperanza ni la libertad que anhelamos, si cada uno de nosotros no la lleva ya\u00a0plenamente izada en su coraz\u00f3n\u201d.\nBlas Infante\n#Manilva\n#Casares\n@PSOEmalaga https://t.co/OMByquvlS8", "created_at": "2021-02-27T19:41:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364957155053428754", "text": "Muchas mujeres con talento, emprendedoras de todos los \u00e1mbitos en nuestra Andaluc\u00eda pero parece que m\u00e1s que el talento femenino andaluz les ha pesado el talante machista de quienes les apoyan o quiz\u00e1 nunca creyeron en nuestras capacidades? Manifiestos vac\u00edos. https://t.co/qHzOu0RwLW", "created_at": "2021-02-25T15:15:20.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1364588008142438401", "text": "#SoyDiputadayNoDiputado https://t.co/osJ03cjf6F", "created_at": "2021-02-24T14:48:28.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1364586765185658880", "text": "#SoyDiputada https://t.co/Bc7HTvqF1F", "created_at": "2021-02-24T14:43:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364499165892517888", "text": "\u201cEste a\u00f1o 2021 ser\u00e1 un a\u00f1o de inflexi\u00f3n, salir de esta terrible pandemia y apostar por nuestra recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica\u201d\n\u201cSobra el odio de todos y suma quienes quieran apostar por doblegar esta pandemia y recuperarnos econ\u00f3micamente\u201d\n@sanchezcastejon \n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/wpbXiVP0jP", "created_at": "2021-02-24T08:55:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364498011959746560", "text": "\u2b55\ufe0fEl Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n@sanchezcastejon \n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/zdRNC8iqlH", "created_at": "2021-02-24T08:50:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364275860266704901", "text": "Hoy hemos registrado una PNL que pretende hacer visible la situaci\u00f3n de las mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero en nuestras zonas rurales, apoy\u00e1ndonos en el gran estudio desarrollado por @fademur y publicado por @DelGobVG \n@lidiaguinart \n@susana_ros \n@gpscongreso https://t.co/kw5jKhA9vg", "created_at": "2021-02-23T18:08:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364274565434720259", "text": "Hoy en el @Congreso_Es se ha hecho lo que habr\u00eda que ejecutar siempre, aislar a los negacionistas, fascistas e intolerantes, justo lo contrario de lo que hace #PP y #C,s blanque\u00e1ndolos en la Junta de Andaluc\u00eda. https://t.co/NKsW7I1LnS", "created_at": "2021-02-23T18:02:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364244446049669120", "text": "Muy emocionante lo ocurrido hoy en el #Congreso, aislando la provocaci\u00f3n y el negacionismo.\n@gpscongreso https://t.co/PIVZPnCDgY", "created_at": "2021-02-23T16:03:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364243835522605062", "text": "1080 mujeres asesinadas desde que se recogen datos en 2003, la violencia machista existe y tiene g\u00e9nero. Frente al negacionismo memoria, seguiremos luchando en vuestro nombre.\n@lidiaguinart https://t.co/3sGSGbKDMF", "created_at": "2021-02-23T16:00:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364242045938905097", "text": "#PP y #C,s perdieron la credibilidad en la lucha por la Igualdad y contra la Violencia de G\u00e9nero, en Andalucia no hacen m\u00e1s que blanquear a la ultraderecha, fascista y negacionista. https://t.co/eswiRmcsci", "created_at": "2021-02-23T15:53:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364236306587537411", "text": "Me ha emocionado y mucho, adem\u00e1s de llenarme de orgullo que frente al negacionismo de la violencia de g\u00e9nero, haya atronado la memoria de las v\u00edctimas asesinadas por el hecho de ser mujeres.\n@gpscongreso", "created_at": "2021-02-23T15:30:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364233802411835396", "text": "Y desde la distancia telematica acompa\u00f1o\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcpor la memoria de todas las que fueron asesinadas por la violencia machista.\n@gpscongreso", "created_at": "2021-02-23T15:20:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364230524689072131", "text": "Comenzamos Sesi\u00f3n plenaria en el @Congreso_Es, con una Proposici\u00f3n de Ley de la ultraderecha, basando toda intervenci\u00f3n en una provocaci\u00f3n, a\u00fan no se enteraron que nuestra raz\u00f3n  est\u00e1 basada en convicciones y eso es indestructible.\n@gpscongreso", "created_at": "2021-02-23T15:07:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363921722072854534", "text": "Eres una voz imprescindible, pero sobretodo una persona esencial, cu\u00eddate y todo el \u00e1nimo de quienes te sentimos parte de nuestras vidas. https://t.co/hDn9u7qIgt", "created_at": "2021-02-22T18:40:53.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1363807749700788225", "text": "#AcabemosconlaDesigualdad https://t.co/DcY4w1FILE", "created_at": "2021-02-22T11:08:00.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1363807376030203908", "text": "#AcabemosconlaDesigualdad https://t.co/Bulnhi7P6i", "created_at": "2021-02-22T11:06:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363784897484247043", "text": "\u2b55\ufe0fPensi\u00f3n complementaria asociada a las bajas de maternidad.\n\u2b55\ufe0fEquiparaci\u00f3n  de los permisos de maternidad y de paternidad.\n\u2b55\ufe0fRegistro obligatorio de salarios.\n\u2b55\ufe0fplanes de igualdad en empresas.\n\u2b55\ufe0fcotizaci\u00f3n seguridad social cuidadoras.\n#AcabemosconLaDesigualdad\n@PSOEmalaga https://t.co/UQ3ttWMjRZ", "created_at": "2021-02-22T09:37:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363585697672691712", "text": "Lo lamento profundamente, hasta siempre compa\u00f1ero. https://t.co/M4XwtZpkZ7", "created_at": "2021-02-21T20:25:39.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1363224286429929475", "text": "#YoConCarmenCalvo https://t.co/wiXgJ1yMz4", "created_at": "2021-02-20T20:29:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363223654901948418", "text": "Todo mi apoyo a @carmencalvo_ , es intolerable e inadmisible acciones como estas. Vivimos en una sociedad democr\u00e1tica, donde el respeto, la tolerancia a las diferencias debe ser la m\u00e1xima, todo lo dem\u00e1s sobra. https://t.co/lORn8oUpba", "created_at": "2021-02-20T20:27:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362645002803961859", "text": "Buenos d\u00edas.... https://t.co/c0wjyscbLc", "created_at": "2021-02-19T06:07:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362446347685793794", "text": "En defensa de la figura y obra de Manuel Chaves Nogales, he puesto en mi boca los testimonios escritos de su hija, su nieto y su gran bi\u00f3grafa Mar\u00eda Isabel Cintas Guill\u00e8n, con todo el respeto que me merecen y escuche a @JoseMaDeLoma, espero haber estado a la altura. https://t.co/yx2fBkjxio", "created_at": "2021-02-18T16:58:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362355284493148160", "text": "Magn\u00edficos testimonios en el di\u00e1logo organizado por @Autismo_Espana y retransmitido por @Servimedia.\n@luzseijo \n#DiaInternacionalAsperger \n#hazespacio https://t.co/9o8W7Lf1GJ", "created_at": "2021-02-18T10:56:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362350974493478915", "text": "Hoy siguiendo el \u201cDi\u00e1logo sobre el D\u00eda Internacional del S\u00edndrome Asperger\u201d\n#HazEspacio https://t.co/5Pkjy10UWH", "created_at": "2021-02-18T10:39:18.000Z"}, {"text": "\u201cLo importante no es como sino que ha hecho este gobierno, miren que hicieron ustedes\u201d\n@carmencalvo_  a #Gamarra https://t.co/8bQ8EdKKh1", "id": "1361954912582701056", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:25:29.000Z"}, {"text": "\u201cLes voy a decir lo que es normalidad democr\u00e1tica, que este gobierno de coalici\u00f3n es leg\u00edtimo \u201c\n@carmencalvo_ \n@gpscongreso https://t.co/HaVoNBEijK", "id": "1361954494322475011", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:23:49.000Z"}, {"text": "\u201cEl peligro para la Democracia es el populismo reaccionario, el pactar con la ultraderecha trae consecuencias\u201d\n@sanchezcastejon  a #Arrimadas\n@gpscongreso https://t.co/dZD9Hm5j11", "id": "1361953413056061442", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:19:32.000Z"}, {"text": "\u201cLo que ha dicho la sociedad catalana, que vayamos al reencuentro\u201d\n@sanchezcastejon \n@gpscongreso https://t.co/CvAGkB1fym", "id": "1361952119209795584", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:14:23.000Z"}, {"text": "\u201cLo que tiene que hacer usted, es dejar de estar acomplejado con la ultraderecha y arrime el hombro para impulsar soluciones para la situaci\u00f3n por la que atraviesa nuestro pa\u00eds\u201d\n@sanchezcastejon a #Casado\n@gpscongreso https://t.co/QjNm2i84Bm", "id": "1361951151554519042", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:10:33.000Z"}, {"text": "\u201cLa Ley Aido, es una Ley garantista\u201d\nHay algo que tocar de esa Ley?, Si, derogando las medidas introducidas por el #PP.\n\u2066@lauraberja86\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/2BYhYZQTjh", "id": "1361748125657030658", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T18:43:47.000Z"}, {"text": "\u201cNo est\u00e1is solas, no est\u00e1is solos, esta Ley os ampara\u201d\n\u201cVivimos en un pa\u00eds que respeta la forma de ser y amar\u201d\n\u201cNunca jamas volveremos a bajar la cabeza\u201d\n@BeaMCarrillo \n\nToma en consideraci\u00f3n de la Proposici\u00f3n Ley de Igualdad de Trato y no Discriminaci\u00f2n \n@gpscongreso https://t.co/s25DIJtQUE", "id": "1361681280329465870", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:18:10.000Z"}, {"text": "Desearles la mejor jornada electoral a l@s compa\u00f1er@s @socialistes_cat y que las urnas se llenen de pu\u00f1os y \ud83c\udf39 \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/UZm3o4O3jL", "id": "1360839292046749698", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T06:32:25.000Z"}, {"text": "Adelante compa\u00f1er@s, el #14F, ser\u00e1 un gran d\u00eda.\n#PresidentIlla https://t.co/jrPa1eeyDZ", "id": "1360278002211381263", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T17:22:03.000Z"}, {"text": "Agradecer desde @PSOEmalaga a @UPA @COAGANDALUCIA  @AsajaMalaga @CoopsAgroES @ccoo y @ugt, la reuni\u00f3n mantenida para compartir conjuntamente retos presentes y futuros para el sector agr\u00edcola y ganadero de nuestra provincia.\nGracias https://t.co/eqS5COTQGJ", "id": "1360272502405140490", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T17:00:11.000Z"}, {"text": "El MACHISMO MATA y el negacionismo de la violencia machista lo perpet\u00faa.\n#BastaYa \n@PSOEmalaga \n\nCrimen violencia de g\u00e9nero en Sestao: Mata a su mujer y luego se suicida en Sestao | El Correo https://t.co/WNUiZcsoYP", "id": "1360265019708080129", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T16:30:27.000Z"}, {"text": "Es hablar @salvadorilla y no dejarlo terminar. A que temen tanto?\n#Illaimparable", "id": "1359979758398889989", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:36:56.000Z"}, {"text": "Cuanta bajeza pol\u00edtica, todo es s\u00edntoma de la falta de proyecto y el todo vale para ir contra quien es el mejor candidato.\n#Illaimparable https://t.co/nVbnOozCk0", "id": "1359978950936702977", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:33:43.000Z"}, {"text": "\u2b55\ufe0fM\u00e1s recursos\n\u2b55\ufe0fRefuerzo de la salud p\u00fablica\n\u2b55\ufe0fMejora de los Centros Sanitarios\n\u2b55\ufe0fDe las Residencias\nEn definitiva, primero la Salud para iniciar la recuperaci\u00f3n.\n@salvadorilla https://t.co/gZ5r9cEIiU", "id": "1359976508325048322", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:24:01.000Z"}, {"text": "Pasamos de todos contra #Illa a todo vale para derrotar a #Illa. Primera propuesta program\u00e1tica para Catalu\u00f1a por #Junts y #C,s, \u201cIlla\u201d p\u00f3ngase la mascarilla. Todo muy profundo.", "id": "1359974859078590467", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:17:28.000Z"}, {"text": "No hay nada peor en pol\u00edtica que tener falta de convicciones y argumentos, cuando eso ocurre solo queda el ataque. https://t.co/jb1Twx3yXD", "id": "1359854102231085056", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:17:37.000Z"}, {"text": "Recordemos el papel fundamental que tienen las mujeres y las ni\u00f1as en la ciencia con el objetivo de fomentar su participaci\u00f3n de forma plena y equitativa.\n#DiaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia \n\nLa mujer en la ciencia: Margarita Salas https://t.co/f6HqrohI96 v\u00eda @YouTube", "id": "1359761964424118273", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T07:11:30.000Z"}, {"text": "\"Esto es el \u00e9xito\": Dani Rovira le pone la alfombra roja a los h\u00e9roes del coronavirus https://t.co/LsyfIqCHOv", "id": "1359630483374620684", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T22:29:02.000Z"}, {"text": "Mejor expresado imposible... cambio de cromos, apoyo por veto. https://t.co/7ZsHIJ1XgE", "id": "1359612514670174209", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T21:17:38.000Z"}, {"text": "Fin de la cita... https://t.co/vXZFCgqHF9", "id": "1359605426539565057", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T20:49:28.000Z"}, {"text": "El Ejecutivo reformar\u00e1 la normativa \u201cpara poder aumentar las ayudas directas a aut\u00f3nomos y empresas viables afectados por la pandemia\u201d. Las CC.AA podr\u00e1n complementarlas.\n\nEl Gobierno despeja la normativa para dar ayudas directas @el_pais https://t.co/qDjV8JMrz3", "id": "1358674604508782597", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T07:10:43.000Z"}, {"text": "\"Di mi palabra de que hasta que no se convoquen los congresos no volver\u00e9 a hablar.\u201d\n@susanadiaz \n\n\u201cEn la cultura del PSOE, nadie se mete ni va contra otros compa\u00f1eros\" https://t.co/t8xgnOVDN1", "id": "1358672718703579136", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T07:03:13.000Z"}, {"text": "Siempre estar\u00e1n en nuestra memoria las v\u00edctimas de esta terrible masacre, para ell@s nuestro recuerdo, reconocimiento y memoria perpetua. https://t.co/RtABw8zsCz", "id": "1358383446457020421", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T11:53:45.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a, m\u00e1s de 3.650 ni\u00f1as entre 0 y 14 a\u00f1os est\u00e1n en riesgo de sufrirla, seg\u00fan el estudio \u201cLa mutilaci\u00f3n genital femenina en Espa\u00f1a\u201d, de la Fundaci\u00f3n Wassu-UAB \n\nMutilaci\u00f3n genital femenina, problema global que no entiende de continentes https://t.co/OduphCePFn", "id": "1358292647534866432", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T05:52:57.000Z"}, {"text": "Sumando los env\u00edos de AstraZeneca, el Gobierno de Espa\u00f1a tiene previsto distribuir a lo largo del mes de febrero m\u00e1s de 4 millones de dosis.\n \nEspa\u00f1a recibe las primeras 196.800 dosis de la vacuna de AstraZeneca y la Universidad de Oxford https://t.co/exeEFSs6Uq", "id": "1358284699878227968", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T05:21:22.000Z"}, {"text": "Y por fin buenas noticias... https://t.co/OTWiI2CMCj", "id": "1358086194798747648", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T16:12:35.000Z"}, {"text": "Eterna, universal, nuestra #MariaZambrano  https://t.co/ErrIy7bemT", "id": "1358030869311737859", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T12:32:44.000Z"}, {"text": "Mujer de referencia Universal\n#MariaZambrano https://t.co/T8tvOCbj5N", "id": "1358028386048876544", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T12:22:52.000Z"}, {"text": "Reiteramos nuestro rotundo rechazo a una pr\u00e1ctica que, como han declarado las Naciones Unidas, supone una violaci\u00f3n de los derechos humanos de las ni\u00f1as y las mujeres. Su erradicaci\u00f3n se debe trabajar desde nuestro pa\u00eds y pa\u00edses de origen.\n@PSOEmalaga https://t.co/U1DMqBhqPA", "id": "1357970501319204865", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:32:52.000Z"}, {"text": "La fuerza del feminismo es imparable.\n#TrendelaDignidad https://t.co/yx4JfBXqpU", "id": "1357684665629495298", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:37:03.000Z"}, {"text": "Un paso m\u00e1s, un camino para ir cerrando la brecha que venimos sufriendo injustamente. https://t.co/oHaanKlEKr", "id": "1356652189356277762", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:14:21.000Z"}, {"text": "Comenzamos Comision para los objetivos de Desarrollo Sostenible 2030, con la comparecencia de la Secretaria de Estado.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/p4Q1oB0OX9", "id": "1356537911425064962", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:40:15.000Z"}, {"text": "Yo estoy siempre al lado del Estado de Derecho, hay que pasar p\u00e1gina y abandonar el inmovilismo, dialogando dentro de la Ley.\n@salvadorilla https://t.co/7tB5OMwd6H", "id": "1356007810941771779", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T22:33:50.000Z"}, {"text": "\u201cLa soluci\u00f3n para la situaci\u00f3n territorial pasa por el di\u00e1logo dentro de la Ley\u201d\n@salvadorilla https://t.co/sos7zScSCc", "id": "1356003465563172867", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T22:16:34.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a tiene que recuperar el liderazgo econ\u00f3mico con estabilidad y unidad.\n@salvadorilla", "id": "1355999327185989638", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T22:00:07.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a necesita de la sensatez de @salvadorilla, viendo el debate compruebas, que es el \u00fanico  que est\u00e1 a la altura de un momento tan terrible de pandemia y con tantas personas sufriendo.", "id": "1355995734974341122", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T21:45:51.000Z"}, {"text": "#Unidad\n#Humildad\n@salvadorilla https://t.co/eFcPnqFK8y", "id": "1355993718801756166", "lang": "und", "created_at": "2021-01-31T21:37:50.000Z"}, {"text": "Con la recuperaci\u00f3n de sus restos, hacemos justicia a su memoria.\nMar\u00eda Dom\u00ednguez, la primera alcaldesa republicana https://t.co/srm9GHOV2g", "id": "1355872973484421121", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T13:38:02.000Z"}, {"text": "Toda la ciudad de Ronda es un gran Patrimonio que debemos preservar, como una de las mayores riquezas culturales de nuestra provincia.\n#Ronda\n\u2066@PSOEmalaga\u2069 https://t.co/0ElJjG7gVe", "id": "1355868456449675270", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T13:20:05.000Z"}, {"text": "Una apuesta por la preservaci\u00f3n de nuestro Patrimonio, una apuesta decidida por #Mijas.\n\u2066@gpscongreso\u2069 \n\u2066@PSOEmalaga\u2069 https://t.co/fvCwjzfRlT", "id": "1355450308646866947", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T09:38:31.000Z"}, {"text": "Datos oficiales sobre bulos... contra la utilizaci\u00f3n, el \u00fanico camino la verdad contrastada.\n@PSOEmalaga https://t.co/GZWNCamcfj", "id": "1355172542944833538", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T15:14:46.000Z"}, {"text": "\u201cEn la anterior crisis miles de familias y propietarios perdieron su propiedad y lo pusieron ustedes en manos de los fondos buitres, a quienes defienden ustedes?\u201d @CesarJRamos a las derechas, en defensa del RDL de medidas en materia de vivienda y transporte\n@gpscongreso https://t.co/hzHLvhZDno", "id": "1354796988609540103", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T14:22:27.000Z"}, {"text": "Pasamos a debatir RDL de medidas urgentes para hacer frente a las situaciones de vulnerabilidad social y econ\u00f3mica en el \u00e1mbito vivienda y transporte, expuesto por  el Ministro @abalosmeco \n@gpscongreso https://t.co/zNpsazZPVC", "id": "1354775134071099396", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:55:37.000Z"}, {"text": "\u201cLes recuerdo turismo y comercio interior son competencias auton\u00f3micas, recu\u00e9rdenselo a sus gobiernos\u201d\n@CrisLopezZamora dirigi\u00e9ndose a las derechas, en defensa del RDL de ayudas al turismo, hosteler\u00eda y comercio.\n@gpscongreso https://t.co/983kOVGJ1b", "id": "1354772507295961090", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:45:10.000Z"}, {"text": "Pasamos al RDL de medidas urgentes de apoyo al sector tur\u00edstico, hosteler\u00eda y el comercio, adem\u00e1s en materia tributaria.\n@MarotoReyes \n@gpscongreso https://t.co/QjGF5PlIQB", "id": "1354749808985202688", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T11:14:59.000Z"}, {"text": "Interviene el compa\u00f1ero @pedro_casares, \u201ceste RDL son una herramienta esencial para ejecutar con garant\u00edas los Fondos Europeos\u201d\n@gpscongreso https://t.co/M5drxJauWG", "id": "1354748608692842499", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T11:10:12.000Z"}, {"text": "Comenzamos debate en el @Congreso_Es del RDL de medidas urgentes para la modernizaci\u00f3n de la administraci\u00f3n p\u00fablica y para la ejecuci\u00f3n del Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resilencia. defendido por la Vicepresidenta @carmencalvo_ \n@gpscongreso https://t.co/4iiET0XqCo", "id": "1354721277706170374", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T09:21:36.000Z"}, {"text": "Interviene el compa\u00f1ero @perejoanpons\n\u201cNos hemos adaptado a un nuevo tiempo, esencial para nuestro pa\u00eds\u201d\n@gpscongreso https://t.co/TMQUVPKTom", "id": "1354719629621473281", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T09:15:03.000Z"}, {"text": "Comenzamos sesi\u00f3n plenaria \u2066@Congreso_Es\u2069 con la intervenci\u00f3n de la ministra \u2066@AranchaGlezLaya\u2069 defendiendo el RDL de medidas adoptadas en la situaci\u00f3n de pa\u00eds tercero del Reino Unido e Irlanda del Norte.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/XUOV7LX3Nd", "id": "1354703545501683712", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:11:09.000Z"}, {"text": "Comenzamos Comisi\u00f3n Igualdad, debatimos y votamos Ponencia Proyecto de Ley de medidas urgentes en materia de protecci\u00f3n y asistencia a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, RDL 12/2020.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/VnJ8Tujm9I", "id": "1354451608076214273", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T15:30:02.000Z"}, {"text": "Querido Ministro @salvadorilla te llevas el respeto y la admiraci\u00f3n de much@s. Toda la fuerza para el nuevo e ilusionante camino que emprendes. https://t.co/Ff0BDF9L7C", "id": "1354115068376588288", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:12:45.000Z"}, {"text": "Videoconferencia sobre la conquista de un nuevo Derecho #LeyEutanasia, organizada por @PSOEmalaga, podr\u00e9is seguirla en directo por nuestra p\u00e1gina de Facebook.\n@ruiz_espejo \n@luisacarcedo \n@ecampsol  y Asun G\u00f3mez.\nOs esperamos. https://t.co/D75qm2plui", "id": "1354067830401081344", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T14:05:02.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s de haberlo hecho en privado, lo hago p\u00fablicamente, agradecer profundamente a @pacomenachov y a @belitagl sus intervenciones en la videoconferencia mantenida hoy sobre #LOMLOE y a todas las personas que han participado y aportado.\n@PSOEmalaga https://t.co/exeRw0vZWM", "id": "1353810402845589504", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T21:02:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34\u25b6\ufe0f Sigue en directo la reuni\u00f3n telem\u00e1tica sobre \"LOMLOE una ley para impulsar el talento de tod@s\" con Jos\u00e9 Luis Ruiz Espejo, Francisco Menacho y Maribel Garc\u00eda en FB Live: https://t.co/SS9sGpIMby", "id": "1353757515130007559", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T17:31:57.000Z"}, {"text": "#ElCambioAPeor, a mucho peor. https://t.co/I4eceQmAxV", "id": "1353351063231995904", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T14:36:52.000Z"}, {"text": "Toda la fuerza, compa\u00f1era\ud83c\udf39 https://t.co/Hm8QGxIMmV", "id": "1353047476803170304", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T18:30:31.000Z"}, {"text": "Infraestructuras esenciales para seguir siendo provincia puntera en materia tur\u00edstica y mejores servicios a nuestra ciudadan\u00eda. https://t.co/kmLOnM98b5", "id": "1352587884780544001", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T12:04:16.000Z"}, {"text": "Charla informativa sobre #LOMLOE, organizada por @PSOEmalaga y participada por nuestra portavoz adjunta Comisi\u00f3n Educaci\u00f3n en el Congreso @belitagl y nuestro secretario regional de educaci\u00f3n @pacomenachov, presentados por @ruiz_espejo.\n@PSOEmalaga https://t.co/cTYTm4Sx1b", "id": "1352571859347374083", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T11:00:35.000Z"}, {"text": "No se trata de elegir entre Igualdad o Libertad, se trata de ser Igualmente Libres. https://t.co/vzl0QClAY1", "id": "1352238204037038081", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:54:45.000Z"}, {"text": "No se puede ser m\u00e1s irresponsable, no hay nada m\u00e1s urgente que analizar la situaci\u00f3n de esta terrible pandemia y acordar iniciativas para derrotarla. https://t.co/tkQzGc32cj", "id": "1352237161567940608", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:50:37.000Z"}, {"text": "Seguimos desgranando las inversiones previstas en el PGE para 2021, como deber de rendici\u00f3n de cuentas y transparencia, en esta ocasi\u00f3n para mejora de nuestras carreteras provinciales.\n\u2066@PSOEmalaga\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/gOqpdyB9cT", "id": "1351834586326642690", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:10:55.000Z"}, {"text": "Balance para la desigualdad en Andaluc\u00eda. https://t.co/fe53ZwdHiq", "id": "1351832986229108738", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:04:34.000Z"}, {"text": "Apostar por la seguridad vial, es apostar por nuestras ITV, desde luego el retraso en la citas y el desmantelamiento del servicio no ayuda, una hoja de ruta incomprensible que se suma a una gesti\u00f3n ineficaz. https://t.co/5IqqdQmcCd", "id": "1351832710533283841", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:03:28.000Z"}, {"text": "Comenzamos en formato online la presentaci\u00f3n del informe elaborado por el Consejo Econ\u00f3mico y Social Espa\u00f1a sobre el sistema de promoci\u00f3n de la autonom\u00eda personal y atenci\u00f3n a las personas en situaci\u00f3n de dependencia.\n@gpscongreso https://t.co/xsXyTa8xey", "id": "1351819994884149251", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:12:57.000Z"}, {"text": "Comienzo la ma\u00f1ana con la videoconferencia de la Ministra @CelaaIsabel, explicando la #LOMLOE, junto a la participaci\u00f3n de Enrique Roca como Presidente del Consejo Escolar del Estado, organizado por Nueva Econom\u00eda F\u00f3rum.\n#PromoviendoElTalentoDeTod@s https://t.co/Hw2bRnVZ0J", "id": "1351805836277010433", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:16:41.000Z"}, {"text": "#ElCambioAPeor, incumplimientos continuos, ataque a lo p\u00fablico, una gesti\u00f3n basada en el autobombo. https://t.co/DrNnWuOTaS", "id": "1351531623678930949", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:07:03.000Z"}, {"text": "Lo que est\u00e1n haciendo con la Sanidad P\u00fablica no tiene nombre, m\u00e1xime cuando nos encontramos en una situaci\u00f3n tan grave de pandemia. https://t.co/p7BoDe2y8A", "id": "1351524896132784130", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T13:40:20.000Z"}, {"text": "Una gran noticia... https://t.co/6Qtt1OyFyT", "id": "1351446280942325760", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:27:56.000Z"}, {"text": "Nunca creyeron en la Escuela P\u00fablica y ahora ejecutan. Un gobierno que deja personas atr\u00e1s, es un ejecutivo que solo busca sus propios intereses y esto no lo merece Andaluc\u00eda. https://t.co/Du30sdKSRc", "id": "1351445825738702848", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:26:08.000Z"}, {"text": "Durante el mandato del #PP, nuestra provincia pas\u00f3 a la cola en inversiones, hoy con un gobierno socialista suben un 37%.\n\u2066@PSOEmalaga\u2069 https://t.co/j67DYfvsvt", "id": "1351443784127672320", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:18:01.000Z"}, {"text": "Dotar de recursos a las familias m\u00e1s vulnerables con un ingreso m\u00ednimo vital, es hacer justicia, en nuestra provincia ya lo tienen reconocido m\u00e1s de 23.000 personas.\n\u2066@PSOEmalaga\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/fWkGV95QYp", "id": "1351136408476528641", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T11:56:37.000Z"}, {"text": "\u201cHoy no es ayer ni ma\u00f1ana, cada d\u00eda es \u00fanico, vamos a sacar la esencia de este\u201d. \nMi m\u00e1s absoluto respeto y admiraci\u00f3n por su forma de contar, explicar y discernir.\n\nI\u00f1aki Gabilondo: \u201cEntiendo que se me odie. Llevo peor el halago\u201d via @el_pais https://t.co/Zy0Ij1KKoj", "id": "1350750954287726592", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T10:24:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udccc Encuesta electoral de Andaluc\u00eda\n\n\u2705 El PSOE volver\u00eda a ganar las elecciones auton\u00f3micas\n\n\ud83d\udd1d El partido que m\u00e1s sube\n\n\u274c Los andaluces castigan al Gobierno de Moreno Bonilla y rechazan su gesti\u00f3n en la comunidad.\n\n@psoedeandalucia https://t.co/75C8rMt0mP", "id": "1350743977050431490", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T09:57:14.000Z"}, {"text": "Seguimos impulsando la Ley de Dependencia, tras a\u00f1os de recortes del #PP.\nAndaluc\u00eda, Catalu\u00f1a y Madrid reciben casi la mitad de los 283 millones del nivel acordado para Dependencia  https://t.co/Ibd9L1KEos", "id": "1350181421453881354", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T20:41:50.000Z"}, {"text": "Los medios p\u00fablicos deben ser claro ejemplo del servicio p\u00fablico en pro de la Igualdad y con un mensaje claro y contundente contra la violencia de g\u00e9nero.\n#Inadmisible https://t.co/HSUVt2DPy6", "id": "1350148208908001281", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T18:29:52.000Z"}, {"text": "Que agotamiento y hartazgo de gobierno, ejerciendo la bajeza pol\u00edtica para un momento tan duro que tan solo requiere coordinaci\u00f3n, lealtad entre Instituciones y ejercicio de responsabilidad. https://t.co/udjqLkft1m", "id": "1349362719892320261", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T14:28:37.000Z"}, {"text": "Hoy hemos estado presentes en el acto de repulsa y condena organizado por el ayuntamiento de #Cartama, por el brutal acto de violencia machista ocurrido en el d\u00eda de ayer, todas las Instituciones y toda la sociedad debemos combatir esta lacra, con determinaci\u00f3n.\n@PSOEmalaga https://t.co/KILG8rXm8W", "id": "1349358593959723008", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T14:12:13.000Z"}, {"text": "As\u00ed es, es violencia machista, los golpes de@pecho en el momento, no valen absolutamente de nada cuando lo que se hace dia a d\u00eda es seguir el camino de quienes la niegan.\n@PSOEmalaga https://t.co/SImbnvkpDi", "id": "1349356731365789699", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T14:04:49.000Z"}, {"text": "El gasto en Sanidad  es una inversi\u00f3n en vidas. \n\ud83d\udfe5 2,2 millones de vacunas para nuestra provincia \n\u2066@PSOEmalaga\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/OMuHWqG6Od", "id": "1349256358328213504", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T07:25:58.000Z"}, {"text": "Es terrible  y muy doloroso @fquinterog https://t.co/N3Qs9IrwII", "id": "1349071858730205191", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T19:12:50.000Z"}, {"text": "#BastaYa https://t.co/2VmvhHdreR", "id": "1349066098008850441", "lang": "und", "created_at": "2021-01-12T18:49:56.000Z"}, {"text": "La violencia machista se combate con firmeza y determinaci\u00f3n, siendo conscientes que esta barbarie es intolerable. https://t.co/7yZzyinbCe", "id": "1349059807156854784", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:24:57.000Z"}, {"text": "Es una aut\u00e9ntica barbarie, que demuestra que tan solo la firmeza por su erradicaci\u00f3n es la \u00fanica salida.\n#BastaYa https://t.co/h4e7YmRM9b", "id": "1349058983869505537", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:21:40.000Z"}, {"text": "Nuestra total repulsa y condena contra este brutal acto de violencia machista, esperar que se recuperen lo antes posible. \n#BASTAYA https://t.co/ERpYENpXvW", "id": "1349050247775973377", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T17:46:57.000Z"}, {"text": "Es un aut\u00e9ntico horror, nuestra total condena y repulsa ante este nuevo acto de violencia machista. https://t.co/kVObjTiVBx", "id": "1349047990498029570", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T17:37:59.000Z"}, {"text": "No quedan palabras para expresar tanta indignacion ante tal barbarie, necesitamos determinaci\u00f3n por parte de las Instituciones p\u00fablicas y la repulsa firme por parte de toda la sociedad. https://t.co/g35MBqT3Bh", "id": "1349044813396631554", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T17:25:22.000Z"}, {"text": "Basta ya de tanta barbarie!!!!, la violencia de g\u00e9nero se combate con firmeza. https://t.co/vs2sP6HqSK", "id": "1349043721027907585", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T17:21:01.000Z"}, {"text": "No quedan palabras para definir tanto horror, definitivamente la lucha contra la violencia machista, necesita de firmeza y actuacion determinante.\nDos mujeres graves tras ser rociadas con \u00e1cido por el novio de una de ellas.\n\u2066@PSOEmalaga\u2069  https://t.co/ZaA4rSx3hf", "id": "1349043155719618561", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T17:18:46.000Z"}, {"text": "Cumplimos con nuestros pensionistas para que no pierdan poder adquisitivo, revalorizando las pensiones un 0,9% las contributivas y 1,8 % las no contributivas.\n@PSOEmalaga \n@gpscongreso https://t.co/Wqjrrkt72Y", "id": "1348997733525422084", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T14:18:17.000Z"}, {"text": "Seguimos cumpliendo, revalorizando las pensiones un 0,9% las contributivas y un 1,8% las no contributivas, velando para que nuestr@s pensionistas no pierdan poder adquisitivo.\n\u2066@gpscongreso\u2069 \n\u2066@PSOEmalaga\u2069 https://t.co/vCF8ChJ7kH", "id": "1348904569410088961", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T08:08:05.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfica noticia... https://t.co/c84TSC7uxI", "id": "1348644310628130819", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T14:53:54.000Z"}, {"text": "El Derecho a una muerte digna lleg\u00f3 para hacer justicia y asumida su necesidad, por una mayor\u00eda social. https://t.co/BbdAtQJGzP", "id": "1348643956553297922", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T14:52:30.000Z"}, {"text": "El reconocimiento a nuestro fundador, Rafael Salinas, renueva nuestro compromiso con nuestros valores fundamentales de Igualdad y Solidaridad https://t.co/ctloafixCE", "id": "1348585554087202816", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T11:00:26.000Z"}, {"text": "La mirada feminista, es la mirada justa para tod@s.\nMagn\u00edfico art\u00edculo compa\u00f1eras. https://t.co/eakNlORrWF", "id": "1341319921746243587", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T09:49:24.000Z"}, {"text": "\u201cSe ha aprobado un derecho que nos hace m\u00e1s libres\u201d via @el_pais https://t.co/OsTD8gLyke", "id": "1339863694906372102", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T09:22:52.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena y gracias por tanto. https://t.co/SRswT1YcQM", "id": "1339593803926138881", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:30:25.000Z"}, {"text": "Que grand\u00edsima verdad... poco m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/18NFm6yQeU", "id": "1339593563718357000", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:29:28.000Z"}, {"text": "En su memoria, hoy conquistamos un Derecho para tod@s, incluso para quienes no la apoyan. https://t.co/P6vdxAsZqH", "id": "1339593297958866947", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:28:25.000Z"}, {"text": "Hay momentos que dan sentido a tanta lucha y uno de ellos es este, un derecho conquistado para tod@s, incluso para quienes hoy no la apoyan. https://t.co/9CcRgVr586", "id": "1339592878750720004", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:26:45.000Z"}, {"text": "\u201cEs una Ley que piensa en la condici\u00f3n humana\u201d\n@luisacarcedo, gracias por tanta entrega.\nHoy hemos conquistado un nuevo Derecho, el de morir dignamente.\nGracias  a @derechoamorir y en especial mi reconocimiento por tanta lucha @ecampsol https://t.co/SzCqhbOxb6", "id": "1339585524525240336", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:57:31.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T13:20:02.000Z", "text": "\u201cAgradezco a todas las personas que lucharon por este Derecho y especialmente a la asociaci\u00f3n @DMD\u201d\n\u2066@luisacarcedo\u2069 y nosotr@s te d\u00e9cimos gracias por tanto trabajo y entrega https://t.co/kRkRVSiwVc", "id": "1339560990191607810"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T13:16:34.000Z", "text": "\u201cNo se preocupen por la universalidad, la hemos recuperado\u201d\n\u2066@luisacarcedo\u2069 al #PP https://t.co/IehSI8pb1i", "id": "1339560115926675456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T13:14:15.000Z", "text": "\u201cEs una Ley que piensa en la condici\u00f3n humana\u201d\n\u2066@luisacarcedo\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/BEZ0SWJnF5", "id": "1339559534432555011"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:33:55.000Z", "text": "\u201cTriste Pol\u00edtica la que se dedica a destruir, en vez de construir\u201d\n@Adrilastra \n@gpscongreso https://t.co/svcG42jd3U", "id": "1339186996154130433"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:30:06.000Z", "text": "\u201cSe\u00f1or\u00edas, somos aquello en lo que creemos y por lo que trabajamos\u201d\n@Adrilastra \n@gpscongreso https://t.co/j3BapAdozn", "id": "1339186037449428992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:22:23.000Z", "text": "Querida @garciacia81 no tienen doble vara, simplemente una, criticar todo aquello que hace el @PSOE, aunque la medida sea beneficiosa. https://t.co/7aSj4AsMAy", "id": "1339184095448936454"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:04:06.000Z", "text": "Buena pregunta... https://t.co/8ywZ6OMf8M", "id": "1339179493940977664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:50:45.000Z", "text": "Hoy en #Pleno @Congreso_Es comparece nuestro Presidente @sanchezcastejon para informar sobre las gestiones del Ejecutivo en relaci\u00f3n con el estado de alarma y de los \u00faltimos Consejos Europeos celebrados.\n@gpscongreso https://t.co/m7HGwfgdt5", "id": "1339130834171912194"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:38:56.000Z", "text": "Resistir y sacrificarnos para finalmente salvar vidas, no hay nada m\u00e1s importante. https://t.co/uvLtj7Fwoi", "id": "1339127862700470272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:37:16.000Z", "text": "Estos son los que niegan la violencia machista y quienes catalogan de \u201cejemplar\u201d a quienes dimiten por una causa como esta.\n\nLa Justicia investiga por delito sexual a Carlos Fern\u00e1ndez-Roca, el diputado de Vox que dimiti\u00f3 sin aclarar por qu\u00e9 https://t.co/JF03hldjqB v\u00eda @_infoLibre", "id": "1339127439503609857"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:32:20.000Z", "text": "El desinter\u00e9s y los recortes contin\u00faan, con el objetivo de desmantelar lo p\u00fablico y las entidades que desde el inter\u00e9s general vienen trabajando desde hace tanto tiempo con quienes m\u00e1s nos necesitan. https://t.co/HWnjpvLVOI", "id": "1339126199155568641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T17:03:30.000Z", "text": "Recordar su legado y sus palabras son el mejor impulso para nunca desviarte del camino, la lucha por la Igualdad. https://t.co/U8GGNs1Nx5", "id": "1338892451633893379"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T16:48:11.000Z", "text": "Magn\u00edfica noticia para consolidar y poner en valor nuestro inmenso Patrimonio. https://t.co/xrPhVYHreC", "id": "1338888598851084289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T21:05:13.000Z", "text": "\u201cEl dolor humano no tiene ideolog\u00eda pol\u00edtica\u201d\n\u2066@luisacarcedo\u2069\n\nLa ley de eutanasia consigue los apoyos en el Congreso y enfila su aprobaci\u00f3n definitiva https://t.co/t5tfXaDjqe", "id": "1337141342451982343"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T11:19:49.000Z", "text": "Enhorabuena por vuestro magn\u00edfico trabajo apoyando esta iniciativa https://t.co/wSfkDG6B7I", "id": "1336994022712291328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T10:27:51.000Z", "text": "\u201cUna lucha pol\u00edtica en donde las mujeres no ocupen el n\u00facleo, la parte de arriba, la parte de abajo y el interior no es en absoluto una lucha.\u201d\nArundhati Roy https://t.co/NJ9v1NYptR", "id": "1336980943467327488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T10:03:55.000Z", "text": "La defensa de lo P\u00fablico, aquello que nos iguala a tod@s no estuvo, ni est\u00e1 ni estar\u00e1 en la agenda del #PP. Lo malo que quienes lo pagan son l@s andaluces y andaluzas que solo pueden acceder a este digno y necesario recurso https://t.co/vKBMshiHGj", "id": "1336974922384617472"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T20:00:51.000Z", "text": "Representar los intereses de todo un pueblo significa estar por encima de el r\u00e9dito pol\u00edtico, por eso hemos presentado una enmienda para liquidar el anterior convenio y estudiar la posibilidad de uno nuevo, la respuesta NO por parte del PP.  \n@PSOEmalaga https://t.co/1TrBoAEPFK", "id": "1336762754452099074"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T19:52:39.000Z", "text": "Gracias @DavidMoralesMLG por este espacio de tertulia donde exponer los distintos posicionamientos en temas de actualidad y por supuesto @PTV_Malaga. Un abrazo y siempre a vuestra disposici\u00f3n https://t.co/Quhe2xsg1S", "id": "1336760690200162309"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-03T15:11:47.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/w3onJtRFn7", "id": "1334515681371549698"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:51:58.000Z", "text": "Tenemos #PGEDePais2021 \nMi total reconocimiento a tod@s l@s compa\u00f1e@s del @gpscongreso que han estado trabajando en primera l\u00ednea, a todos los grupos pol\u00edticos que lo hicieron posible y la enhorabuena a toda la ciudadan\u00eda, porque no nos dejaremos a nadie atr\u00e1s.\n@PSOEmalaga https://t.co/93mFviuWjY", "id": "1334480496546476033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:04:23.000Z", "text": "Por todos ell@s, trabajador@s, pensionistas, mujeres, j\u00f3venes, por todos ell@s nos hemos entendido.\n\u2066@Adrilastra\u2069 \n#PGE2021\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/yO9q3nsyZ2", "id": "1334468522420932608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T17:01:06.000Z", "text": "\u201cEs el momento de la reconstrucci\u00f3n con mimbres feministas\u201d\n@lauraberja86 \n\u201cEstas cuentas son la evidencia de la transversalidad \nde la Igualdad en todas las pol\u00edticas de este gobierno\u201d\n@lidiaguinart \n#PGEDePais2021 https://t.co/OOkMJ6q7Fu", "id": "1334180803337711622"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T16:04:22.000Z", "text": "\u201cEstos presupuestos avanzan en nuevos derechos y Libertades, en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social, hacia la@consolidaci\u00f3n de nuestro Estado Social, y eso se\u00f1or\u00edas da tranquilidad, porque respira y transpira igualdad social.\u201d\n@SonyaGuerraLpz \n@gpscongreso \n#PGEDePais2021 https://t.co/3TYt0fcOC0", "id": "1334166529861160962"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T12:47:36.000Z", "text": "\u201c En el fondo y en la forma se puede discrepar pero  no con el odio\u201d\n\u2066@anaprietonieto\u2069 \n#PGEDePais2021 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/AHPnKObKnf", "id": "1334117007885787136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T11:50:42.000Z", "text": "\u201cSi no se van a sonrojar, perm\u00edtanme que me sonroje yo por ustedes\u201d @MarcLamua dirigi\u00e9ndose a la bancada de las derechas y citando a Manuel Aza\u00f1a.\nSiempre rigor, contundencia y gran parlamentarismo.\n#PGEDePais2021 \n@gpscongreso https://t.co/s7CJ67mej0", "id": "1334102691082084352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T10:48:02.000Z", "text": "Las encuestas son la foto de un momento y seguiremos trabajando, sin distraernos, pero si estos medios nos dan en sus encuestas como ganadores... c\u00f3mo estar\u00e1 la cosa.\n\u2066@psoeandalucia\u2069\n\nAndaluc\u00eda https://t.co/DJ0RgwJkWD", "id": "1334086919232368642"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T10:40:10.000Z", "text": "Comienza intervenci\u00f3n @jmrdezuribes Ministro de Cultura y Deporte, en el debate #PGEDePais2021 \n\u201cLa Cultura es necesaria y segura, como Derecho para quienes la crean y quienes la disfrutamos\u201d\n@gpscongreso https://t.co/yLCYq3JztC", "id": "1334084941093761026"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T10:03:05.000Z", "text": "La #LOMLOE avanza en equidad e inclusi\u00f3n. https://t.co/GPz9q6wjuY", "id": "1334075606590373892"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T09:25:09.000Z", "text": "Interviene nuestra Ministra de Presidencia,  relaciones con las Cortes y Memoria Democr\u00e1tica \u2066@carmencalvo_\u2069 \nen el debate #PGEDePais2021 https://t.co/zfNae1WxaF", "id": "1334066061122138113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T09:20:55.000Z", "text": "\u201cSin justicia ambiental no habr\u00e1 justicia social\u201d\n\u2066@evapatriciab\u2069 \nDebate #PGE2021 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/HOHwva0jdZ", "id": "1334064995089444865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T08:09:55.000Z", "text": "Comenzamos sesi\u00f3n plenaria @Congreso_Es, con la intervenci\u00f3n de la Ministra de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n @AranchaGlezLaya \n#PGE2021 https://t.co/0Yon73uuz1", "id": "1333684740797444096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T19:42:53.000Z", "text": "\u201cLos argumentos que expresan las derechas, no es sobre el contenido sino sobre quienes los apoyan o no, son argumentos muy d\u00e9biles\u201d\n\u2066@SimancasRafael\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/k0iDnCTSMY", "id": "1333496742889857033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:50:29.000Z", "text": "\u201cUstedes tienen muy poca credibilidad defendiendo el municipalismo, ustedes que asfixiaron a las EE.LL\u201d\nEl compa\u00f1ero Jose Luis Ramos al #PP\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/URFYlDk4i9", "id": "1333483555452817408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:11:48.000Z", "text": "Interviene la compa\u00f1era \u2066@Patri_Blanquer\u2069\n\u201cNunca un gobierno hizo tanto por l@s aut\u00f3nomos y l@s trabajador@s\u201d\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/3fM3ZQkHko", "id": "1333473823782539267"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T16:35:13.000Z", "text": "Interviene la compa\u00f1era \u2066@MercePerea\u2069 en defensa de los #PGE2021 , en el apartado de Clases Pasivas.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/AlnFBxjuhf", "id": "1333449517404975104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T15:47:25.000Z", "text": "\u201cLas lecciones de patriotismo se hacen aqu\u00ed, aprobando estos presupuestos, lo dem\u00e1s es populismo\u201d\n\u2066@joseluisaceves6\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/fODEMNUzfI", "id": "1333437484911513601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T15:05:45.000Z", "text": "Interviene la compa\u00f1era \u2066@montseminguez\u2069 en defensa #PGE2021.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/ucqVQp1nTA", "id": "1333426999029796865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T14:31:34.000Z", "text": "Como siempre admirable #Zapatero, un pol\u00edtico de altura, con una calidad personal sin parang\u00f3n, siempre di\u00e1logo, consenso, lealtad.\n#LaHoraZapatero https://t.co/a7X7WT2S9k", "id": "1333418396126502913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T14:25:03.000Z", "text": "#GoyaDEHonor para una actriz excepcional. Enhorabuena Angela Molina. https://t.co/gtEWAxE4Po", "id": "1333416759639105536"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T14:23:11.000Z", "text": "Demuestra una valent\u00eda admirable y muchas la acompa\u00f1amos desde nuestra particular sentada. https://t.co/nZjDx43MQS", "id": "1333416286882246656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T14:19:34.000Z", "text": "Hacemos seguimiento sesi\u00f3n plenaria #Congreso, con el debate de los dict\u00e1menes de comisiones sobre iniciativas legislativas sobre el proyecto de Ley de Presupuestos Generales del Estado para el a\u00f1o 2021\n@gpscongreso https://t.co/THIN5HPWX3", "id": "1333415380157607936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T10:30:57.000Z", "text": "Desmontando bulos y mentiras  sobre la #LOMLOE \n@PSOEmalaga https://t.co/bzvaqsfZWv", "id": "1333357844360523776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T10:21:48.000Z", "text": "\u201cEs un asunto que tenemos que abordar porque, entre otras cosas, est\u00e1 en las conclusiones del Pacto de Toledo\"\n@PSOEmalaga \nEl Gobierno estudia igualar a matrimonios y parejas de hecho la pensi\u00f3n de viudedad https://t.co/ni5GcekDpQ v\u00eda @lanuevaespana", "id": "1333355541817651207"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T18:49:02.000Z", "text": "Enhorabuena a @Maria2Gamez por este merecido reconocimiento. https://t.co/wsRGySfSma", "id": "1332033639291498500"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T13:40:28.000Z", "text": "Cuando hay un gobierno socialista siempre a #M\u00e1laga le va mejor. https://t.co/6yb44Jrzo5", "id": "1331955987541073921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T22:55:02.000Z", "text": "El @PSOEmalaga firme en su compromiso ahora y siempre.\n#25N https://t.co/RYygDuDTz4", "id": "1331733159516516353"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T21:51:43.000Z", "text": "Gracias @lauraberja86 por permitirnos estar presentes en un d\u00eda han se\u00f1alado y defendiendo algo tan justo. https://t.co/7Z5kbxL1rU", "id": "1331717224642568193"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T19:38:47.000Z", "text": "Gracias querida @lidiaguinart por esta oportunidad. Seguiremos luchando juntas junto a muchas, por todas. https://t.co/iQ7SvUov1t", "id": "1331683771943424005"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T19:06:31.000Z", "text": "Este a\u00f1o lamentablemente no he podido estar, pero lo importante es que @gpscongreso esta, respetando las restricciones, pero seguimos con nuestro compromiso firme de combatir la violencia machista con m\u00e1s igualdad y feminismo. https://t.co/CltsTUaQxN", "id": "1331675653465321475"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T18:49:25.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @INCIDE_ONG https://t.co/8lQUMsoN96", "id": "1331671349379653641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T18:23:15.000Z", "text": "Ha sido un grand\u00edsimo honor defender en la Comisi\u00f3n de Presupuestos la asignaci\u00f3n a la lucha contra la violencia de g\u00e9nero, en un se\u00f1alado #25N, he intentado revestir las cifras de humanidad y sin olvidar a todas las #AnaOrantes del mundo.\n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/ghNfjRodA6", "id": "1331664764028809220"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T17:10:40.000Z", "text": "Que honor haber estado a tu lado compa\u00f1era @Maritxu30, lo hemos hecho por todas. https://t.co/BiPsrLbar2", "id": "1331646497981681664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:57:39.000Z", "text": "Hoy #25N y siempre, cada d\u00eda renovamos nuestro total compromiso por la erradicaci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero, desde la Igualdad y con m\u00e1s feminismo.\n@PSOEmalaga https://t.co/Y1TcZ5Dzt3", "id": "1331582822700769280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:35:48.000Z", "text": "Continuamos trabajando, porque la responsabilidad es lo \u00fanico que nos gu\u00eda. https://t.co/5Kkqi372pV", "id": "1331577323523551232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:15:47.000Z", "text": "La violencia contra las mujeres existe!!! y la debemos combatir con todas nuestras fuerzas, estemos donde estemos.\nPor las v\u00edctimas y por las supervivientes. \nEn cualquier lugar del mundo.\n#25N\n@gpscongreso \n@psoeandalucia \n@PSOEmalaga https://t.co/XttYengIO3", "id": "1331511891978555392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-23T22:03:34.000Z", "text": "Contra las violencias machistas, pol\u00edticas feministas.\nSeguiremos adelante, por las que no est\u00e1n, por las que sufren la violencia machista y para que llegue un momento que ninguna mujer la sufra m\u00e1s. No nos rendiremos. https://t.co/t60I92rmET", "id": "1330995431808114691"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T22:37:50.000Z", "text": "No va contra nada ni nadie, va a favor de tod@s, una Ley moderna, equitativa e inclusiva. Lo dem\u00e1s es \u201ca r\u00edo revuelto ganancia de pescadores\u201d Y a la derecha revolver, les encanta, construir, ya para otro d\u00eda.\n\nhttps://t.co/HOiHzxZXOX v\u00eda @Nuevatribuna", "id": "1330641666877874177"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T07:15:06.000Z", "text": "Querid\u00edsimo Alcalde much\u00edsimo \u00e1nimo y adelante con ese gran trabajo que haces por y para tu pueblo. https://t.co/dzXRggIanp", "id": "1330409455150911489"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T08:57:17.000Z", "text": "Gracias @susana_ros por una tarde de aprendizaje mutuo y a nuestras secretarias de Igualdad, concejal@s y @JSAMalaga por vuestra participaci\u00f3n y aportaciones. https://t.co/6MLR1FhB5u", "id": "1330072780528824320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T23:24:43.000Z", "text": "Querida @afernb a mi me ha llegado a lo m\u00e1s hondo, tenemos el deber de hacer todo lo posible, para que tenga m\u00e1s oportunidades en iguales condiciones. Cuanto por construir https://t.co/rPB61Vnk9k", "id": "1329928690185232386"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T21:04:52.000Z", "text": "Querido Alcalde, de tu buen hacer y honradez no tengo la menor duda. Por tanto de tus explicaciones me quedo con \u201cPido Disculpas\u201d, lo@dem\u00e1s no me hace falta. Adelante https://t.co/tuIJsAVohl", "id": "1329893495285354496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T20:52:45.000Z", "text": "Cada vez sois m\u00e1s, m\u00e1s formad@s e informad@s, tenemos la seguridad que adem\u00e1s de ser presente ser\u00e9is el mejor futuro https://t.co/kNDqehFMqw", "id": "1329890446525468674"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T19:26:51.000Z", "text": "Es vergonzosa la utilizaci\u00f3n de los medios p\u00fablicos. https://t.co/mmbAy5LBL4", "id": "1329868828881412096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T19:09:17.000Z", "text": "Gracias por vuestro compromiso constante y por vuestro trabajo, un honor teneros al lado. https://t.co/oNqQVsqJez", "id": "1329864408571457538"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T17:54:33.000Z", "text": "A M\u00e1laga siempre le va mejor con un gobierno socialista. https://t.co/wnAfOHv67B", "id": "1329483212163264513"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:58:23.000Z", "text": "Interviene nuestra compa\u00f1era @ElviraRamon en el debate sobre los dict\u00e1menes de la Comisi\u00f3n Mixta para las Relaciones con el Tribunal de Cuentas en relaci\u00f3n con las cuentas generales del Estado para los a\u00f1os 2017/18.\n@gpscongreso https://t.co/EXlLrXelG5", "id": "1329438881251532806"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:43:02.000Z", "text": "Esto es lo que hay, cuando se le ofrece manga ancha a quienes no lo merecen, la culpa?, Saquen las conclusiones, dicho esto repugnante... https://t.co/auBnP5FYOU", "id": "1329435018389811203"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:33:53.000Z", "text": "Por sus actos les conocer\u00e9is... aqu\u00ed una muestra del nivel. https://t.co/Jc3ypC8MaN", "id": "1329432714123030529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:20:09.000Z", "text": "Intervienen nuestra Presidenta y Portavoz @mvalerio_gu @MercePerea para defender el gran acuerdo alcanzado en el seno de la Comisi\u00f3n de Evaluaci\u00f3n y Seguimiento del Pacto de Toledo. Un acuerdo que dignifica la vida de nuestr@s pensionistas.\n@gpscongreso https://t.co/kTX1LewxRz", "id": "1329429258385690624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:35:08.000Z", "text": "Interviene nuestro portavoz \u2066@MarcLamua\u2069 en el debate sobre la convalidaci\u00f3n del RDL de medidas sociales complementarias para la protecci\u00f3n por desempleo y de apoyo al sector cultural.\nY empieza: \u201cCon el pan de la Cultura, no se juega\u201d. https://t.co/6NHdywkCt1", "id": "1329402829698719751"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T11:14:09.000Z", "text": "Siempre en nuestra memoria la conmemoraci\u00f3n de un d\u00eda como hoy en 1933, donde por primera vez ejercimos nuestro derecho al voto, algo que deber\u00edamos haber ejercido normalmente en Igualdad de condiciones, pero como siempre fue posible Gracias a la lucha de muchas.\n@PSOEmalaga https://t.co/nAV8uMLALc", "id": "1329382450573807616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T11:06:56.000Z", "text": "Como dicen en mi tierra \u201cLas mentiras tienen las patitas muy cortas...\u201d https://t.co/zq94NHb7Ic", "id": "1329380632116555776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T10:50:18.000Z", "text": "Interviene nuestra compa\u00f1era \u2066@SonyaGuerraLpz\u2069 \nComienza dando las gracias a tod@s l@s profesionales de los Servicios Sociales que cuidan de quienes sufren mayor vulnerabilidad y especialmente a quienes atienden a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, a pesar de #VOX https://t.co/hUPt0nCeXT", "id": "1329376447702724610"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T10:45:09.000Z", "text": "\u201cSi se hubiera de definir la democracia podr\u00eda hacerse diciendo que es la sociedad en la cual no s\u00f3lo es permitido, sino exigido, el ser persona\u201d\nMar\u00eda Zambrano\nUna  mujer que es nuestro mayor Patrimonio Cultural en #VelezMalaga\n#DiaInternacionalDelafilosofia \n\n@PSOEmalaga https://t.co/sz16WM7Eas", "id": "1329375150832312320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:47:09.000Z", "text": "\u201cEl Castellano est\u00e1 triplemente garantizado, porque la Ley se refiere expl\u00edcitamente a la Constituci\u00f3n\u201d\n@luzseijo https://t.co/1pQmF80bUt", "id": "1329360556726349827"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:44:11.000Z", "text": "Una Ley dialogada, consensuada y muy trabajada. Hacemos lo que dijimos: \u201cDerogar la LOMCE\u201d \nMi total reconocimiento al gran trabajo que han hecho nuestras compa\u00f1eras @luzseijo y @belitagl desde la Comisi\u00f3n Educaci\u00f3n\n@gpscongreso https://t.co/JxUCY8ZV8M", "id": "1329359809481748480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:20:11.000Z", "text": "Estas son las barbaridades que escuchamos cada d\u00eda en nuestras sedes parlamentarias por parte de #VOX, estos son sus compa\u00f1eros de viaje, lo cual nos importar\u00eda poco de no ser porque arrastran con ellos a toda nuestra tierra. https://t.co/sbNmLgbYdi", "id": "1329338671858905088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T23:08:08.000Z", "text": "No hay palabras para expresar tanta incompetencia..., pacta en contra de los intereses de aquello que preside, definitivamente, su lucha por la Igualdad y contra Violencia de G\u00e9nero se limita a dos manifiestos al a\u00f1o. https://t.co/joUaOG8iPx", "id": "1329199741478072321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T22:22:38.000Z", "text": "Las personas y el momento no merecen ninguna distracci\u00f3n, ahora m\u00e1s que nunca unidad, trabajo, responsabilidad y gastar todas las energ\u00edas en dar esperanzas a quienes no la tienen y sembrar para asegurarnos  un mejor futuro.\nCada cosa a su momento y un momento para cada cosa. https://t.co/buj3B4ITFT", "id": "1329188291145568259"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T13:14:59.000Z", "text": "Cuando hablen de luchar contra la despoblaci\u00f3n, le recordaremos que ni tan siquiera fueron capaces de acercar servicios tan b\u00e1sicos como la sanidad p\u00fablica para nuestras zonas rurales https://t.co/DR7dp1xyos", "id": "1329050470074224640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:29:41.000Z", "text": "\u201cNecesitan constantemente traer a la pol\u00edtica espa\u00f1ola, asuntos ya resueltos, con los t\u00f3picos de siempre, porque no aceptan que leg\u00edtimamente la izquierda gobierne, est\u00e9n a la altura de nuestro pa\u00eds que necesita unos nuevos presupuestos\u201d\n@carmencalvo_ a #PP\n@gpscongreso https://t.co/yi9vR4rpvJ", "id": "1328978673920323584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:20:35.000Z", "text": "\u201cNo tengamos vetos cruzados y estemos a la altura de la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola\u201d\n@sanchezcastejon a #C,s \nSesi\u00f3n parlamentaria #Congreso\n@gpscongreso https://t.co/yLq2yeACXK", "id": "1328976382748192768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:18:01.000Z", "text": "\u201c... Como Trump, ustedes no reconocen su derrota electoral\u201d\n@sanchezcastejon a #PP\nSesi\u00f3n Control al Gobierno en sesi\u00f3n plenaria Congreso.\n@gpscongreso https://t.co/UtKog4mblo", "id": "1328975735797780487"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-16T19:04:10.000Z", "text": "Magn\u00edfica intervenci\u00f3n @gemmaraujo https://t.co/3Z805ZAMZU", "id": "1328413569239625730"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T20:13:03.000Z", "text": "Lo lamento profundamente Jorge, un fuerte abrazo y mucho \u00e1nimo \u2764\ufe0f https://t.co/mzGtpXY0me", "id": "1328068518940729346"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T14:07:16.000Z", "text": "Gana definitivamente nuestro pa\u00eds, un presupuesto extraordinario para un momento extraordinario,  gracias a todos los grupos que lo han hecho posible.\n#PGEDePais2021 \n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/2LD00V3rQZ", "id": "1326889301204987904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T11:56:09.000Z", "text": "Los aplausos de los balcones y ventanas, se deben convertir en recursos, aumentando la partida para nuestra Sanidad P\u00fablica en  un 75%.\n@Adrilastra \n@gpscongreso https://t.co/92tUeC6rvC", "id": "1326856305315876865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T11:51:06.000Z", "text": "Interviene nuestra Portavoz @Adrilastra defendiendo #PGEDePais2021  en Pleno @Congreso_Es. \nLos objetivos son, construir, levantar y avanzar, bas\u00e1ndonos en el di\u00e1logo, el consenso, ese es el parlamentarismo que defendemos desde @gpscongreso https://t.co/viWcrnyt61", "id": "1326855035318362112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T18:03:07.000Z", "text": "Las palabras resultan hechos cuando a las pol\u00edticas se las dota econ\u00f3micamente de forma justa.\n#PGEDePais2021 \n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/kkFfuLZEiX", "id": "1326586268608835584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:13:02.000Z", "text": "Comenzamos sesi\u00f3n plenaria @Congreso_Es, con el debate a la totalidad del Proyecto de Ley de Presupuestos Generales del Estado para el a\u00f1o 2021 con la intervenci\u00f3n de nuestra Ministra @mjmonteroc \n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/7bckIBT3ez", "id": "1326483067989528582"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:55:26.000Z", "text": "El anteproyecto de Ley de Presupuestos para 2021, presentado por nuestro Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069, pone en el centro de todas nuestras acciones pol\u00edticas a las personas.\n#PGEDePa\u00eds2021\n\u2066@gpscongreso\u2069 \n\u2066@PSOEmalaga\u2069 https://t.co/N1aJoUtQtF", "id": "1326478637768577030"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T17:46:28.000Z", "text": "Una noticia muy esperada y muy bienvenida.\n@PSOEmalaga https://t.co/zmir3YyOV0", "id": "1326219688527990784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T16:10:13.000Z", "text": "Y as\u00ed todo... https://t.co/SFV67NIHRv", "id": "1325833079110463488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T12:58:23.000Z", "text": "Tard\u00edas y precipitadas, sin contar con nuestros alcaldes y alcaldesas, con faltas de ayudas a los sectores afectados y creando incertidumbre entre las personas. https://t.co/YYBOPGJhht", "id": "1325784803975827456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T12:13:05.000Z", "text": "Mi total condena por este nuevo asesinato machista, la violencia de g\u00e9nero se ejerce hacia las mujeres por el hecho de serlo y la \u00fanica v\u00eda es trabajar contra este problema que estructuralmente est\u00e1 anclado en la sociedad.\n@PSOEmalaga https://t.co/iY1H7XPFZS", "id": "1325773403085795329"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-08T20:50:53.000Z", "text": "A mi tambi\u00e9n me ha encantado... https://t.co/PUwxIGULs4", "id": "1325541323265478660"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-08T17:15:10.000Z", "text": "Lo lamento profundamente compa\u00f1er@s, un fuerte abrazo para toda su familia y amig@s. https://t.co/aA1vgsRhJs", "id": "1325487037865193475"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-08T10:42:57.000Z", "text": "Congratulations \u2066@KamalaHarris\u2069, In the big step you have taken, we are all represented. \nHarris hace historia: la primera vicepresidenta de Estados Unidos | Elecciones USA | EL PA\u00cdS https://t.co/NK5EDz8ZQs", "id": "1325388330213777408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-08T10:07:01.000Z", "text": "Estos presupuestos centran todas las pol\u00edticas en salvar a las personas y fortalecer nuestra econom\u00eda. https://t.co/BQ2klkALAg", "id": "1325379290528182272"}, {"created_at": "2020-11-07T09:10:50.000Z", "text": "Grand\u00edsimo trabajo... https://t.co/HgizvFnLGr", "id": "1325002761994457088", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-06T08:35:43.000Z", "text": "La subsecretaria de Cultura y Deporte, se\u00f1ala la inversi\u00f3n en bibliotecas P\u00fablicas del Estado, nombrando la nueva sede en M\u00e1laga, que se situar\u00e1 en el Convento de San Agust\u00edn, con una inversi\u00f3n de 4,9 millones de euros para este ejercicio.\n@PSOEmalaga \n@gpscongreso \n@culturagob https://t.co/adMgPnHxhb", "id": "1324631536847753216", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-06T08:27:03.000Z", "text": "Comparecencia de la subsecretaria de Cultura y Deporte, Andrea Gavela Llopis, explicando el proyecto de Presupuestos 2021 para estas \u00e1reas.\n\u2b55\ufe0f1.148 millones de euros, lo cual supone una subida con respecto al anterior presupuesto de un 25,6%.\n@gpscongreso\n\u2066@culturagob\u2069 https://t.co/de6C3g5n1r", "id": "1324629356094828544", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T21:32:24.000Z", "text": "Vergonzoso y me quedo corta.. https://t.co/qGTTyK5jeP", "id": "1324464607998681095", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-03T20:12:39.000Z", "text": "Un delegado Territorial de Salud dedic\u00e1ndose a estas tonter\u00edas con lo que est\u00e1 pasando tantas personas, no merece estar ni un minuto m\u00e1s en el cargo. https://t.co/tF6ij938kB", "id": "1323719764020060160", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-03T20:04:16.000Z", "text": "Es una gran pel\u00edcula, con un reparto excepcional y que cuenta una historia que por m\u00e1s que leamos, que escuchemos testimonios como el de su nieta, nunca dejar\u00e1 de sobrecogernos. \nManuel Cort\u00e9s siempre estar\u00e1 en nuestra memoria.\nEnhorabuena a #LaTrincheraInfinita https://t.co/4AeIvCY01s", "id": "1323717650715992068", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T11:36:02.000Z", "text": "Esto es Justicia Social... https://t.co/sr1ogv0Y5B", "id": "1322864973865984000", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T11:31:39.000Z", "text": "No solo lo afirmo sino que lo reafirmo.\n@PSOEmalaga https://t.co/MGMCHxXU5S", "id": "1322863871091216384", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T11:04:02.000Z", "text": "Esta es la verdadera juventud que representa a este gran pa\u00eds y nos representa a tod@s. https://t.co/EbJ60PuLE1", "id": "1322856921393672193", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T11:02:24.000Z", "text": "Totalmente condenable y de digno aplauso la actitud de la ciudadania malague\u00f1a en general que nada tiene que ver con estos actos irracionales. https://t.co/pQk4PJYWDV", "id": "1322856512847568907", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T10:59:45.000Z", "text": "A veces dudo si la mano a VOX es por necesidad o finalmente les agradan el camino que perfilan. https://t.co/vPS4gDCBUl", "id": "1322855845596745728", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T10:57:45.000Z", "text": "Todo mi apoyo a los cuerpos de seguridad del Estado, por combatir la violencia, la irracionalidad de unos pocos, que nos hacen da\u00f1o a tantos y tantas.", "id": "1322855341353324546", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T10:56:08.000Z", "text": "Responsabilidad, unidad y sacrificio siempre ha sido el camino hacia una salida, lo dem\u00e1s es oportunismo e irracionalidad. https://t.co/7eE4jWKKYs", "id": "1322854932597346304", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T10:54:20.000Z", "text": "Un@s construyen lo que otr@s destruyen aprovechando el duro momento. Gracias @AnguitaOmar por colgar este gran ejemplo https://t.co/KX7nRvxtoW", "id": "1322854483349643265", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-30T21:26:18.000Z", "text": "Las personas en el centro de todas nuestras pol\u00edticas, sin dejar a nadie atr\u00e1s.\n@gpscongreso \n\n\ud83d\udd34Noticia - El PSOE destaca que los PGE 2021 contemplan \"la mayor inversi... https://t.co/7Gu8u2ST3m v\u00eda @YouTube", "id": "1322288745622757376", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-30T20:23:31.000Z", "text": "Hoy junto a los compa\u00f1eros @nasholop y @maherediadiaz hemos presentado el anteproyecto de Ley de Presupuestos para 2021, los cuales pondr\u00e1n a las personas en el centro de todas nuestras pol\u00edticas.\n@gpscongreso \n@PSOEmalaga https://t.co/Zu6teFXW1e", "id": "1322272944396128259", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T08:40:39.000Z", "text": "Se trata de evitar el colapso sanitario...\n@salvadorilla https://t.co/tpMIqyeEGa", "id": "1321733676988801025", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T08:10:40.000Z", "text": "Un sin sentido... https://t.co/d6uq1qwlin", "id": "1321726130626449408", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T08:07:32.000Z", "text": "Quisiera trasladar el p\u00e9same a los familiares de las personas que han perdido su vida, acordarnos de quienes la est\u00e1n padeciendo y nuestro reconocimiento a l@s  profesionales que est\u00e1n en primera l\u00ednea y somos conscientes del cansancio de toda la ciudadan\u00eda.\n@salvadorilla https://t.co/i0T816CncI", "id": "1321725340738297856", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T08:03:00.000Z", "text": "Retomamos sesi\u00f3n plenaria @Congreso_Es debatiendo Real Decreto 926/2020 por el que se declara el estado de alarma para contener la propagaci\u00f3n de infecciones causadas por el SARS-COV-2\n@gpscongreso https://t.co/kIvcodOYwX", "id": "1321724198864211969", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T12:33:54.000Z", "text": "Querida Portavoz @MercePerea gracias por tu entrega, trabajo y la grand\u00edsima humanidad que has plasmado en tu intervenci\u00f3n. Hoy puede y ha sido un gran d\u00eda. https://t.co/kDxMdv5WHH", "id": "1321067598314950658", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T09:12:28.000Z", "text": "Comenzamos Comisi\u00f3n de Seguimiento y Evaluaci\u00f3n de los Acuerdos Pacto de Toledo. Hoy ser\u00e1 un gran d\u00eda en nombre de quienes les debemos tanto.\n@gpscongreso https://t.co/INJ6vmm5cT", "id": "1321016905042403328", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T05:47:42.000Z", "text": "Hablemos de corresponsabilidad y abordemos de una vez por todas el sistema de cuidados. https://t.co/Be0F2pmglw", "id": "1320965373743800321", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T05:15:55.000Z", "text": "Enhorabuena @guillemclua https://t.co/CEMV0jFlW1", "id": "1320957377206751232", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-26T15:39:04.000Z", "text": "Comenzamos Comisi\u00f3n Derechos Sociales y pol\u00edticas integrales de la discapacidad con la comparecencia \u2066@luiscayoperez\u2069 como Presidente de \u2066@Cermi_Estatal\u2069.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/YdAM9AhsCc", "id": "1320751810630586370", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T14:11:22.000Z", "text": "Responsabilidad personal y colectiva, entender que solo desde la cogobernanza y la lealtad institucional, poniendo por encima de todo la vida y la salud de las personas, saldremos de esta dif\u00edcil situaci\u00f3n. https://t.co/3O5VCP0Lj0", "id": "1320367353096450048", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T10:49:35.000Z", "text": "\u201cEl problema de las mentes cerradas, es que suelen tener la boca muy abierta\u201d\n@Adrilastra  a la ultraderecha https://t.co/bGUhqq7mR2", "id": "1319229407207264256", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T10:46:06.000Z", "text": "\u201cSr. Casado aunque usted venga aqu\u00ed muy enfadado, van a romper con VOX en Andaluc\u00eda, Murcia o Madrid?\u201d\n@Adrilastra \n@gpscongreso https://t.co/1VXZNweUfc", "id": "1319228529188491265", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T10:41:22.000Z", "text": "Todo nuestro apoyo a la compa\u00f1era \u2066@BeaMCarrillo\u2069 por los ataques sufridos por la ultraderecha. Conoci\u00e9ndola, su convicci\u00f3n no la doblega ning\u00fan insulto ni pol\u00edtica del odio.\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/vtcbZ8c2mL", "id": "1319227339226664960", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T07:29:05.000Z", "text": "Cuanto respeto les tengo a las personas que han librado y libran grandes batallas, gracias Aina Vidal por tu profundo mensaje. Bienvenida nuevamente a este hemiciclo.\n\u201cEn nuestros miedos mandamos nosotras\u201d https://t.co/h3jAAGNW00", "id": "1319178949864423425", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-21T20:16:25.000Z", "text": "Que incoherencia, habla quien preside el Consejo Andaluz de participaci\u00f3n de las mujeres donde est\u00e1n representadas mujeres de el movimiento feminista andaluz. C\u00e9ntrese se\u00f1or y deje de llevarse por el tim\u00f3n de la ultraderecha https://t.co/6noq3WFRaD", "id": "1319009668660940800", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-21T17:44:50.000Z", "text": "Siempre estar\u00e1n en nuestra memoria\n\u26ab\ufe0f1070 mujeres asesinadas desde 2003\n\u26ab\ufe0f37 mujeres asesinadas en 2020 y dos casos en investigaci\u00f3n \n\u26ab\ufe0f17 menores de 18 a\u00f1os han quedado huerfan@s. https://t.co/LUWQKV5YBy", "id": "1318971520937545728", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-21T12:36:03.000Z", "text": "Su l\u00ednea editorial siempre es la misma, no creen en la Igualdad https://t.co/89eDvQCwiM", "id": "1318893811570036736", "lang": "es"}]