[{"text": "Toledo se muere.\n\nLos culpables: pol\u00edticos del PP y del PSOE que proh\u00edben viajar a los espa\u00f1oles, les imponen toques de queda injustificados y les obligan a cerrar sus negocios.\n\n\u00a1Basta ya! https://t.co/xZKk3aX29P", "lang": "es", "id": "1377035305182769154", "created_at": "2021-03-30T23:09:35.000Z"}, {"text": "La izquierda quiere calles vac\u00edas con negocios cerrados y espa\u00f1oles encerrados en sus casas. \n\nNo dudan en usar TVE como herramienta de propaganda para conseguirlo. \n\nEl primer paso para recuperar la normalidad ser\u00e1 desmontar su campa\u00f1a del miedo y sus restricciones absurdas. https://t.co/KXiaLaBxES", "lang": "es", "id": "1376622276075008002", "created_at": "2021-03-29T19:48:21.000Z"}, {"text": "Utilizan a TVE para silenciar las ideas de millones de espa\u00f1oles.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 nunca se cuestiona en TVE las restricciones arbitrarias e injustificadas que est\u00e1n imponiendo los pol\u00edticos a los ciudadanos? https://t.co/URGgZAo52j", "lang": "es", "id": "1375116862682464265", "created_at": "2021-03-25T16:06:23.000Z"}, {"text": "Cualquier excusa les sirve para demostrar que odian a Espa\u00f1a y para promover el enfrentamiento entre espa\u00f1oles de diferentes regiones. \n\nNo les molesta Toledo sino lo que representa: nuestra cultura, nuestra historia y nuestra civilizaci\u00f3n cristiana. https://t.co/R7jrEdjXYE https://t.co/3DW0Nr2kny", "lang": "es", "id": "1374424330487033863", "created_at": "2021-03-23T18:14:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude9c\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Espa\u00f1a podr\u00eda ser una gran potencia econ\u00f3mica gracias a sus recursos naturales si hubiese voluntad pol\u00edtica.\n\nLos espa\u00f1oles del campo lo podr\u00e1n demostrar cuando haya un Gobierno que les defienda.\n\nHoy lo he podido comprobar en almazaras de Los Navalmorales y Navalucillos. https://t.co/f89ELB3FUP", "lang": "es", "id": "1368691550805442560", "created_at": "2021-03-07T22:34:29.000Z"}, {"text": "\u00a1Todos contra VOX!\n\nLa nueva consigna para ser tertuliano de TVE. \n\nAhora se entiende mejor porque el PP quer\u00eda repartirse a toda costa la televisi\u00f3n p\u00fablica con el PSOE y Podemos. https://t.co/nniKni956P", "lang": "es", "id": "1367107921881030657", "created_at": "2021-03-03T13:41:42.000Z"}, {"text": "Hace una semana PSOE, PP y Podemos se repartieron TVE.\n\nNada ha cambiado. \n\nDesde @VOX_Congreso seguiremos se\u00f1alando estas conductas hasta que se expulse de la cadena p\u00fablica a los redactores puestos a dedo que hacen activismo progre siempre que pueden. https://t.co/2rAMGpsaBA", "lang": "es", "id": "1367103453831561219", "created_at": "2021-03-03T13:23:57.000Z"}, {"text": "Se nota que Rosa Mar\u00eda Mateo dejar\u00e1 pronto su cargo. Empieza a ser sincera. \n\n\ud83d\udcf0 En ABC | Rosa Mar\u00eda Mateo ve inadecuada la elecci\u00f3n de tertulianos en el especial de TVE sobre las elecciones catalanas https://t.co/sbIMDXK2ed https://t.co/watQY4wKFB https://t.co/MtacEFyhxC", "lang": "es", "id": "1365302575860510723", "created_at": "2021-02-26T14:07:54.000Z"}, {"text": "En VOX no vamos a consensuar con los partidos que nos han tra\u00eddo hasta aqu\u00ed. \n\nPor su culpa hoy TVE ni es televisi\u00f3n ni es espa\u00f1ola.\n\n#SoloQuedaVOX \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/4rYygSOFah", "lang": "es", "id": "1365024314345611264", "created_at": "2021-02-25T19:42:12.000Z"}, {"text": "Pronto les veremos como tertulianos habituales en la nueva TVE del PSOE, PP y Podemos. \n\nLes combatiremos con m\u00e1s fuerza\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nUn abrazo enorme @Macarena_Olona https://t.co/DFz0IDiJrZ", "lang": "es", "id": "1364956922470936581", "created_at": "2021-02-25T15:14:24.000Z"}, {"text": "Bravo @sanchezdelreal \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nPor fin un diputado se atreve a hablar de periodismo desde el sentido com\u00fan y sin tapujos en el Congreso.\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/BeINqu8gsU", "lang": "es", "id": "1364712471911661575", "created_at": "2021-02-24T23:03:03.000Z"}, {"text": "Ya sab\u00edamos que Twitter censura opiniones de manera arbitraria por cuestiones ideol\u00f3gicas, pero que lo confirme \"su entorno\" (o sea ella) es importante. \n\nSu declaraci\u00f3n ante los Tribunales por la querella de VOX ser\u00e1 clave.  \n\nhttps://t.co/EbiZIrjz6C", "lang": "es", "id": "1362853997871300612", "created_at": "2021-02-19T19:58:08.000Z"}, {"text": "\u203c Pedro S\u00e1nchez y el ministro de la Oposici\u00f3n se unen para que todo siga igual en TVE.\n\nEn @VOX_Congreso votamos la semana pasada en contra del proceso de renovaci\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n de RTVE.\n\n\u00a1Es un fraude! TVE seguir\u00e1 estando controlada por el Gobierno. https://t.co/svKMt2Q8qQ", "lang": "es", "id": "1362406341663485964", "created_at": "2021-02-18T14:19:18.000Z"}, {"text": "S\u00ed. \n\nProtegeremos nuestra identidad \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nGracias @Vox_Toledo https://t.co/Qe0EWaXjEP", "lang": "es", "id": "1361667548991864834", "created_at": "2021-02-16T13:23:36.000Z"}, {"text": "Rosa Mar\u00eda Mateo tendr\u00e1 que explicar por qu\u00e9 anoche TVE fue un estercolero progre y separatista y cu\u00e1nto cost\u00f3. \n\nSus abusos no van a quedar impunes. https://t.co/mRt9SG8ShM https://t.co/VzkoZOvm6i", "lang": "es", "id": "1361331622168125442", "created_at": "2021-02-15T15:08:45.000Z"}, {"text": "Desde @VOX_Congreso hemos preguntado cu\u00e1nto dinero recibe Jes\u00fas Cintora por intoxicar a la opini\u00f3n p\u00fablica desde TVE.\n\n\ud83d\udcb8 900 euros al d\u00eda. S\u00ed, al d\u00eda. \n\nEl PSOE y Podemos han convertido TVE en su aparato de propaganda y en un cajero autom\u00e1tico para sus amigos ideol\u00f3gicos. https://t.co/Y12Fwjzdls", "lang": "es", "id": "1361331110802784265", "created_at": "2021-02-15T15:06:43.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc38 x 11\n\n#JaHemPassat \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/bhHlm8VEhm", "lang": "und", "id": "1361111971312058368", "created_at": "2021-02-15T00:35:56.000Z"}, {"text": "Mientras tanto en TVE...\n\nDesde @VOX_Congreso preguntaremos cu\u00e1nto nos ha costado a los espa\u00f1oles este espect\u00e1culo progre. \n\nAlg\u00fan d\u00eda se os acabar\u00e1 el chollo. https://t.co/ih7X4iGCTg", "lang": "es", "id": "1361110606657519618", "created_at": "2021-02-15T00:30:31.000Z"}, {"text": "Parece que los directos de los separatistas tampoco atraen mucho \ud83d\ude02\n\nEl cierre de campa\u00f1a de VOX ha sido el m\u00e1s seguido en Youtube (y con diferencia). \n\n#SoloQuedaVOX \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/LEmkuAfgmy https://t.co/h7BOOzqPWy", "lang": "es", "id": "1360355862632681477", "created_at": "2021-02-12T22:31:26.000Z"}, {"text": "\u2705 Hemos votado en contra de que todo siga igual.\n\n\u274c No vamos a colaborar en un proceso que har\u00e1 que TVE siga siendo un aparato de propaganda de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias. \n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/pxlVngUWU7", "lang": "es", "id": "1359487961084162056", "created_at": "2021-02-10T13:02:42.000Z"}, {"text": "En esta entrevista pod\u00e9is escuchar su justa reivindicaci\u00f3n en primera persona. \n\nhttps://t.co/rlWcoOQpw4\n\nSu cuenta de Twitter: @alfonsoenhuelga", "lang": "es", "id": "1359143014648709124", "created_at": "2021-02-09T14:12:01.000Z"}]