[{"text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 En el #D\u00edaDeLaTierraPalestina se conmemora la huelga general del 30 de marzo de 1976, firme respuesta del pueblo palestino frente al plan israel\u00ed de robo de tierras. 45 a\u00f1os despu\u00e9s la lucha por los derechos leg\u00edtimos del pueblo palestino sigue.\n#PalestinaLibre", "lang": "es", "id": "1377008453131104262", "created_at": "2021-03-30T21:22:53.000Z"}, {"text": "A las feministas no nos para nada, ni la violencia pol\u00edtica que ejercen contra nosotras. Todo el apoyo compa\u00f1era @MazelLilith. Quienes hemos trabajado codo a codo contigo te vamos a echar de menos. Gracias por tu trabajo incansable y por dar este paso. https://t.co/LazZqwG2MQ", "lang": "es", "id": "1374700906458054656", "created_at": "2021-03-24T12:33:31.000Z"}, {"text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Hoy primer d\u00eda en #Colombia acompa\u00f1ando a la XVII Delegaci\u00f3n Asturiana de Verificaci\u00f3n de los Derechos Humanos. Hemos recogido testimonios de comunidades ind\u00edgenas desplazadas en Bogot\u00e1 y de v\u00edctimas de violencia policial. El pueblo colombiano sigue esperando la paz..", "lang": "es", "id": "1374159366824333314", "created_at": "2021-03-23T00:41:38.000Z"}, {"text": "\u201cQue la carga del malestar emocional no la soporten \u00fanicamente las familias o los c\u00edrculos cercanos y en particular las parejas, madres, hijas, hermanas.\u201d \n\nhttps://t.co/A5vIomChpe\n\n\u270d\ufe0fPor @ipatolorente", "lang": "es", "id": "1372908219128029190", "created_at": "2021-03-19T13:50:01.000Z"}, {"text": "La \u00faltima tendencia entre la juventud: \n \n\ud83d\udd34Job hopping\n\ud83d\udd34Job sharing \n\ud83d\udd34Coliving \n\ud83d\udd34Nesting\n\ud83d\udd34Homecation \n\ud83d\udfe2Reguling el precio del alquiler", "lang": "es", "id": "1372202291638513664", "created_at": "2021-03-17T15:04:55.000Z"}, {"text": "Hoy celebramos la decisi\u00f3n de Pablo Iglesias de presentarse como candidato a la presidencia de la Comunidad de Madrid. \n\n\u270a El pr\u00f3ximo 4 de mayo vamos con todo.  \n\n#S\u00edSePuede", "lang": "es", "id": "1371569395793854471", "created_at": "2021-03-15T21:10:01.000Z"}, {"text": "La intervenci\u00f3n de Pablo sobre la influencia del poder inmobiliario en ciertos partidos no os la pod\u00e9is perder. Qu\u00e9 orgullo de Vicepresidente que no se corta en decir la pu\u00f1etera verdad. https://t.co/hiENJZUkHT", "lang": "es", "id": "1369603301914853378", "created_at": "2021-03-10T10:57:27.000Z"}, {"text": "Comencem el Ple amb el company @pjimfer defensant la Llei per a que a les Illes Baleares no es facin prospeccions petrolieres o de gas. #BalearsDiuNo https://t.co/mDFqQlugNf", "lang": "ca", "id": "1369294341584347140", "created_at": "2021-03-09T14:29:45.000Z"}, {"text": "Bon dia i visca la lluita de les dones! \ud83d\udc9c#8M2021", "lang": "ca", "id": "1368840623139209219", "created_at": "2021-03-08T08:26:51.000Z"}, {"text": "Emocionante y necesario encuentro de mujeres de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan \na las puertas del 8M. \n\nNos quieren en soledad, nos tendr\u00e1n en com\u00fan. \n\n#PoderFeminista https://t.co/c9SKJlsGPr", "lang": "es", "id": "1368551397990543360", "created_at": "2021-03-07T13:17:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/4awCT6FoFy", "lang": "und", "id": "1367024491205971975", "created_at": "2021-03-03T08:10:11.000Z"}, {"text": "La vivienda es un derecho.\n\nBaleares inicia la expropiaci\u00f3n de 56 pisos a bancos y fondos buitre https://t.co/lt1fUqaICl v\u00eda @diariomallorca", "lang": "es", "id": "1367022368812597250", "created_at": "2021-03-03T08:01:45.000Z"}, {"text": "Las infantas hacen turismo de vacunas por el inter\u00e9s superior de Espa\u00f1a.\n\nAh, no. Por el inter\u00e9s superior de Espa\u00f1a justifican los pol\u00edticos de vox no declarar sus intereses econ\u00f3micos en el Congreso. \n\n Qu\u00e9 l\u00edo... \u00bfa qui\u00e9n m\u00e1s le pagamos la zona VIP de la fiesta del privilegio?", "lang": "es", "id": "1366877081804627968", "created_at": "2021-03-02T22:24:26.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f M\u00e1xima preocupaci\u00f3n por la vida del periodista saharaui Mohamed Lamin Haddi. Lleva 48 d\u00edas en huelga en una c\u00e1rcel marroqu\u00ed. Su familia ha ido a visitarle y no les han dejado verle. La Delegaci\u00f3n Saharaui en Espa\u00f1a hace un llamamiento urgente para salvar su vida. https://t.co/UDjGIBaUHr", "lang": "es", "id": "1366725529416646659", "created_at": "2021-03-02T12:22:13.000Z"}, {"text": "La identitat balear es caracteritza per l'angoixa que ens d\u00f3na a la gent de Mallorca, Menorca, Eivissa i Formentera viure envoltats de mar. \ud83d\ude1c\n\nFeli\u00e7 #DiadelesIllesBalears ! https://t.co/WaDjj2Qm1p", "lang": "ca", "id": "1366381221530505218", "created_at": "2021-03-01T13:34:04.000Z"}, {"text": "\u201cLa sintomatolog\u00eda que presenta el paciente con Fibromialgia puede tratarse con cannabinoides\u201d. \n\nhttps://t.co/lDpoR5qTGZ", "lang": "es", "id": "1365246177151713280", "created_at": "2021-02-26T10:23:48.000Z"}, {"text": "Contra PODEMOS todo vale. Esto es inaceptable. Todo mi apoyo compa\u00f1ero @PabloEchenique \ud83d\udc9e https://t.co/kcuIqPkU05", "lang": "es", "id": "1364518049487998981", "created_at": "2021-02-24T10:10:29.000Z"}, {"text": "Hoy he tenido el honor de defender la ley para eliminar la carrera de obst\u00e1culos que supone votar para nuestros y nuestras compatriotas que viven en el extranjero. \n\nEsperamos haber estado a la altura de daros no solo voz sino tambi\u00e9n voto.\n\n#VotoRogado \n\n https://t.co/4fNxuQh0gb", "lang": "es", "id": "1364288650318643203", "created_at": "2021-02-23T18:58:56.000Z"}, {"text": "La violencia s\u00ed tiene g\u00e9nero https://t.co/2BvODOYcqp", "lang": "es", "id": "1364284062265966594", "created_at": "2021-02-23T18:40:42.000Z"}, {"text": "La oposici\u00f3n a la Ley Trans por parte de unas pocas mujeres que tienen tooodas las herramientas para entender el fondo de la cuesti\u00f3n es entre alucinante y demencial. \n\n\u00bfTienen alguna propuesta para proteger los derechos de las personas trans quienes se oponen a la Ley?", "lang": "es", "id": "1363767175849336835", "created_at": "2021-02-22T08:26:46.000Z"}, {"text": "Tanto la portavoz del partido,Isa Serra, como la portavoz adjunta del grupo parlamentario, Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n, han condenado la violencia. \n\n\u00bfTiene que condenarla un pavo para que valgan las declaraciones o qu\u00e9?\n\nMontad una asociaci\u00f3n de amigos de la basura y dejadnos en paz.", "lang": "es", "id": "1363488396740595712", "created_at": "2021-02-21T13:59:00.000Z"}, {"text": "Gracias a @RebeldiaPV por invitarnos a este acto. Ha sido un placer charlar con vosotras y con @m_tere_perez sobre la situaci\u00f3n de la juventud, la militancia y el necesario compromiso pol\u00edtico para cambiar las cosas. \u00a1Un abrazo! https://t.co/Xr11EeWZQo", "lang": "es", "id": "1363101396795588609", "created_at": "2021-02-20T12:21:12.000Z"}, {"text": "La primera ola de criminalizaci\u00f3n de la juventud en pandemia consisti\u00f3 en responsabilizarnos del aumento de contagios. \n\nAhora vivimos la segunda ola de criminalizaci\u00f3n de la juventud, se nos acusa de ser gente violenta. \n\nEs muy injusto, basta ya de estereotipos y estigmas.", "lang": "es", "id": "1362776864062910464", "created_at": "2021-02-19T14:51:38.000Z"}, {"text": "Hoy nos hemos reunido con @sickstoppers2. Nos preocupa la violencia contra la infancia y la falta de compromiso de algunas empresas tecnol\u00f3gicas en la lucha contra las im\u00e1genes de abusos sexuales a menores en redes sociales. \n\nNecesitamos aprobar la Ley de Infancia cuanto antes.", "lang": "es", "id": "1362730796826710022", "created_at": "2021-02-19T11:48:34.000Z"}, {"text": "El debate sobre la regulaci\u00f3n del cannabis se intensifica cuando la sociedad civil empuja. \n\nMuchas gracias a las organizaciones por esta jornada tan interesante y por invitarnos a la mesa de debate de partidos pol\u00edticos. https://t.co/O5DmcaImmM", "lang": "es", "id": "1362465024250363905", "created_at": "2021-02-18T18:12:29.000Z"}, {"text": "Anoche pens\u00e9 que tendr\u00eda pesadillas despu\u00e9s de haber estado jugando con mis compis al Resident Evil 7.\n\nMi pesadilla: Casado, B\u00e1rcenas y Abascal en calzoncillos y de risas en la sala C\u00e1novas del Congreso.\n\nPor favor, que alguien me lave el cerebro.", "lang": "es", "id": "1361212713754648576", "created_at": "2021-02-15T07:16:15.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f#ElCanviQueCatalunyaMereix \n\n\ud83d\uddf3Vota @jessicaalbiach \n\n https://t.co/soG1QQArtU", "lang": "es", "id": "1360358370901979138", "created_at": "2021-02-12T22:41:24.000Z"}, {"text": "Un d\u00eda m\u00e1s de normalidad democr\u00e1tica... https://t.co/RLHTiP5e1i", "lang": "es", "id": "1360206143235227651", "created_at": "2021-02-12T12:36:30.000Z"}, {"text": "Mientras @jessicaalbiach propone, el resto apuntan a Illa pq no se ha hecho el test. Esa es la altura de miras de una buena gobernante. \n\nBTW la justificaci\u00f3n de Illa deja mucho que desear. En Balears nos hacen test en el aeropuerto cada vez que aterrizamos. \n\n#L6ElDebat", "lang": "es", "id": "1359981401664335874", "created_at": "2021-02-11T21:43:28.000Z"}, {"text": "La ilustraci\u00f3n es de @pelopanton. Hay muchas m\u00e1s, todas geniales y las puedes descargar aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/W1O4EDuo88", "lang": "es", "id": "1359837939036016647", "created_at": "2021-02-11T12:13:23.000Z"}, {"text": "\u2b07\ufe0f Apunte importante https://t.co/ce6rgmUWz6", "lang": "es", "id": "1359837209361346561", "created_at": "2021-02-11T12:10:29.000Z"}, {"text": "Hoy #D\u00edaMujeryNi\u00f1aenCiencia publico esta ilustraci\u00f3n para visibilizar a las mujeres de #Balears que han hecho, hacen y har\u00e1n grandes aportaciones en el \u00e1mbito STEM. Los centros educativos deben visibilizarlas para que las ni\u00f1as tengan referentes. https://t.co/sX1iIhZcKq", "lang": "es", "id": "1359836969774297088", "created_at": "2021-02-11T12:09:32.000Z"}, {"text": "El Partido Popular gobernando no distingue entre sus intereses particulares y el inter\u00e9s general. Por desgracia, no aprenden, seguimos con #ElPPdeSiempre \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\n https://t.co/qkYpOeCp6L", "lang": "es", "id": "1359811545375666177", "created_at": "2021-02-11T10:28:31.000Z"}, {"text": "Amnist\u00eda*", "lang": "es", "id": "1359497144571465728", "created_at": "2021-02-10T13:39:12.000Z"}, {"text": "Estamos totalmente de acuerdo con Aminist\u00eda Internacional y C.Tangana. Rapear no es un delito y el encarcelamiento de Pablo Has\u00e9l es una barbaridad. \n\nEsta semana hemos registrado una iniciativa para reformar el C\u00f3digo Penal con el fin de proteger  la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/AUAaYtyekI https://t.co/asbxDnnfQ3", "lang": "es", "id": "1359475905119330306", "created_at": "2021-02-10T12:14:48.000Z"}, {"text": "Me llama mucho la atenci\u00f3n el debate franc\u00e9s sobre el incesto. Humildemente creo que su enfoque es problem\u00e1tico y que deber\u00edan mirar a su pa\u00eds vecino que est\u00e1 trabajando en una ley integral de protecci\u00f3n a la infancia frente a la violencia. #MeTooInceste", "lang": "es", "id": "1359453259182845955", "created_at": "2021-02-10T10:44:49.000Z"}, {"text": "Ayer, adem\u00e1s de dar los buenos d\u00edas, celebr\u00e9 la ratificaci\u00f3n de la Carta Social Europea revisada. \n\nHabl\u00e9 tb, como otros grupos, de la importancia de firmar el Protocolo de Reclamaciones Colectivas.\n\nPues compa\u00f1eros y compa\u00f1eras, lo conseguimos.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/pza1FzN805 https://t.co/4YpknVL8G0", "lang": "es", "id": "1357604130886402048", "created_at": "2021-02-05T08:17:02.000Z"}, {"text": "Tenemos la responsabilidad no solo de amortiguar el golpe sino de avanzar hacia un modelo econ\u00f3mico ecol\u00f3gicamente sostenible y socialmente justo. El monocultivo tur\u00edstico nos hace vulnerables. La salida de la crisis requiere mirada larga. #Balears https://t.co/avX1wn7fQZ", "lang": "es", "id": "1356949078345711616", "created_at": "2021-02-03T12:54:05.000Z"}, {"text": "PP y Cs, apoyados por la ultraderecha, priorizan los intereses econ\u00f3micos de las casas de apuestas al inter\u00e9s general: recortes en prevenci\u00f3n de adicciones, bonificaciones fiscales al sector, frenar a los aytos... \n\nSon una amenaza para la salud p\u00fablica.  \nhttps://t.co/lxyy5T6Cgy", "lang": "es", "id": "1356931660349132802", "created_at": "2021-02-03T11:44:53.000Z"}, {"text": "\u201cMi hijo est\u00e1 bien\u201d \n\nSe\u00f1ora, su hijo es Teodoro Garc\u00eda Egea. \n\nEl PP no hace oposici\u00f3n, hace el rid\u00edculo. \n\n#SesionDeControl \n\nhttps://t.co/5maWU1vlzV", "lang": "es", "id": "1356918852878282752", "created_at": "2021-02-03T10:53:59.000Z"}]