[{"text": "Y por eso Otegui, el secuestrador, est\u00e1 tan contento con los partidos de este gobierno, y une su suerte a la de S\u00e1nchez. \n\nMe parece bien. Todos al banquillo, que esa es la \u00fanica suerte que van a tener, ser juzgados en un estado de derecho y no en una de sus chekas. https://t.co/TiXepRBC5r", "lang": "es", "id": "1377548329828110338", "created_at": "2021-04-01T09:08:10.000Z"}, {"text": "Han hecho secretario de Estado para la agenda 20/30 a un comunista, representante de las FARC, que sue\u00f1a con asesinar a los reyes. \nL\u00f3gico; necesitan a un profesional para implantar una agenda totalitaria. https://t.co/YRHDbgp13S", "lang": "es", "id": "1377547966270029838", "created_at": "2021-04-01T09:06:43.000Z"}, {"text": "Con Roc\u00edo Monasterio hoy en el mercadillo de  San Sebasti\u00e1n de Los Reyes apoyando a los comerciantes que se dedican a la venta ambulante\n#VOX #Madrid @monasterioR @madrid_vox https://t.co/ivN93qvHc8", "lang": "es", "id": "1377325239034609672", "created_at": "2021-03-31T18:21:41.000Z"}, {"text": "El PP se parece demasiado al PSOE. Menos mal que los votantes ya tienen alternativas frente al consenso de la subvenci\u00f3n a dedazo de los progres de todos los partidos. https://t.co/ql8nIDRlXV", "lang": "es", "id": "1377253805641846784", "created_at": "2021-03-31T13:37:50.000Z"}, {"text": "Todo el gobierno ileg\u00edtimo deber\u00eda dimitir por su gesti\u00f3n criminal, sus pactos con los enemigos de Espa\u00f1a, sus acciones totalitarias, sus purgas antidemocr\u00e1ticas y su ataque a la independencia judicial. https://t.co/mZSIiijA7Q", "lang": "es", "id": "1377234535495168003", "created_at": "2021-03-31T12:21:15.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Hay una delgada l\u00ednea roja entre el Estado democr\u00e1tico de Derecho y la tiran\u00eda. Hoy, el gobierno socialcomunista con sus socios separatistas la ha sobrepasado.\n\nVOX interpondr\u00e1 recurso ante el TC contra la reforma de la LOPJ que da un golpe al poder judicial. https://t.co/4mgExDhhMj", "lang": "es", "id": "1376996129569660939", "created_at": "2021-03-30T20:33:55.000Z"}, {"text": "El consenso progre aprob\u00f3 la ley del Mar Menor para acabar con la agricultura en Murcia y crear una econom\u00eda subsidiada de voto cautivo. @LopezMirasF dijo aprobarla por la soga de ciudadanos y @vox_es la recurri\u00f3 al constitucional. La soga ya no est\u00e1. Derogue ya esta ley Sr.Miras https://t.co/b97lvkFNRA", "lang": "es", "id": "1376866677518970881", "created_at": "2021-03-30T11:59:31.000Z"}, {"text": "Es buen momento para volver a aplaudir el gesto de esta ejecutiva que dej\u00f3 su puesto en Twitter porque se decidi\u00f3 por la libertad de expresi\u00f3n frente a la censura arbitraria de las grandes tecnol\u00f3gicas. https://t.co/X5XzFYZIW6", "lang": "es", "id": "1376802858490822657", "created_at": "2021-03-30T07:45:55.000Z"}, {"text": "\u00a1Grande Garriga!\n\nAs\u00ed se entra en el Parlamento de Catalu\u00f1a.\n\nUn orgullo para VOX y para millones de espa\u00f1oles.\n\n#VivaCatalu\u00f1a #ViscaEspanya https://t.co/YIk67UCuyP", "lang": "es", "id": "1375812627016912898", "created_at": "2021-03-27T14:11:06.000Z"}, {"text": "Gracias Ignacio por estar ah\u00ed. \nGracias porque est\u00e1s recuperando la Catalu\u00f1a verdadera. La que ama a Espa\u00f1a y a la libertad. https://t.co/7qZPwMXW29", "lang": "es", "id": "1375560386850721794", "created_at": "2021-03-26T21:28:47.000Z"}, {"text": "La amenaza sobre la Iberosfera es com\u00fan a todos los pa\u00edses y sus consecuencias han podido apreciarse en pa\u00edses como Cuba, Venezuela, Argentina o Chile.\n\nEn nuestra mano est\u00e1 parar la deriva comunista que terminar\u00e1 con la prosperidad de nuestras naciones. https://t.co/e70CKukEAo", "lang": "es", "id": "1375051719663616003", "created_at": "2021-03-25T11:47:31.000Z"}, {"text": "VOX solo est\u00e1 pensando en sumar el mayor n\u00famero de votos para que el Frente comunista, socialista y naranja no asalte Madrid\n\nOtros est\u00e1n con sus minucias y ego\u00edsmos. No nos encontrar\u00e1n en peleas peque\u00f1as ni en intereses partidistas\n\nVOX est\u00e1 para cosas grandes.\n\u00a1Salvemos Madrid! https://t.co/vDbWANbc8s", "lang": "es", "id": "1374985154826018817", "created_at": "2021-03-25T07:23:01.000Z"}, {"text": "VOX solo est\u00e1 pensando en sumar el mayor n\u00famero de votos para que el Frente comunista, socialista y naranja no asalte Madrid\n\nOtros est\u00e1n con sus minucias y ego\u00edsmos. No nos encontrar\u00e1n en peleas peque\u00f1as ni en intereses partidistas\n\nVOX est\u00e1 para cosas grandes.\n\u00a1Salvemos Madrid! https://t.co/x3w7PNSJla", "lang": "es", "id": "1374983964734201860", "created_at": "2021-03-25T07:18:17.000Z"}, {"text": "Hagamos, entre todos, que Madrid sea el primer paso para un cambio profundo en Espa\u00f1a. Un dique frente a la grave amenaza de S\u00e1nchez y sus aliados.\n\nhttps://t.co/4WqNqynC1m", "lang": "es", "id": "1374809444559814657", "created_at": "2021-03-24T19:44:48.000Z"}, {"text": "En su ansia por comerse a Cs parece que el se\u00f1or Casado se ha tragado hasta la veleta.\n\nAl menos podemos celebrar la reunificaci\u00f3n del extremo centro variable. \n\nhttps://t.co/9I0YKhXxBr", "lang": "es", "id": "1374673525546565640", "created_at": "2021-03-24T10:44:43.000Z"}, {"text": "Pagamos a un vicepresidente para que vea series de televisi\u00f3n y se sue\u00f1e protagonista. Y a su pareja, una ministra adicta a la tele basura que compone su pensamiento, y sus leyes, seg\u00fan el \u00faltimo reality show. \nM\u00e1s all\u00e1 de izquierdas o derechas: Espa\u00f1a necesita pol\u00edticos serios", "lang": "es", "id": "1374439832483590153", "created_at": "2021-03-23T19:16:06.000Z"}, {"text": "Mientras los responsables de 100.000 espa\u00f1oles muertos y de 6 millones de espa\u00f1oles sin trabajar nos intentan colar toda su basura ideol\u00f3gica y partidista... VOX pelea por los espa\u00f1oles intentando eliminar el m\u00e1s injusto y confiscatorio de los impuestos.\n\nhttps://t.co/x429RmUjIO", "lang": "es", "id": "1374427156676112387", "created_at": "2021-03-23T18:25:44.000Z"}, {"text": "No es a Franco. Es a Espa\u00f1a a la que odian. Toda su historia, sus gestas, sus h\u00e9roes... su futuro.\n\nSon tan mediocres y miserables que se sienten agredidos por cualquier recuerdo de grandeza.\n\nhttps://t.co/cHskZrPLl5", "lang": "es", "id": "1374305296156393473", "created_at": "2021-03-23T10:21:30.000Z"}, {"text": "Y elecciones nacionales para echar al gobierno ileg\u00edtimo que minti\u00f3 a los espa\u00f1oles para acceder al poder y que solo ha tra\u00eddo ruina y muerte.", "lang": "es", "id": "1374069171739373579", "created_at": "2021-03-22T18:43:14.000Z"}, {"text": "La operaci\u00f3n de Moncloa para asaltar las comunidades no afines ha fracasado.\n\nPero los parlamentos, elegidos antes de la pandemia , y repletos de partidos y diputados tr\u00e1nsfugas, no representan a los espa\u00f1oles.\n\nHay que convocar elecciones en Castilla y Le\u00f3n, Murcia y Andaluc\u00eda.", "lang": "es", "id": "1374068911805771778", "created_at": "2021-03-22T18:42:12.000Z"}, {"text": "Familias fuertes, fronteras seguras, naciones soberanas y convicciones democr\u00e1ticas, valores cristianos comunes. Orgullosos del @ecrgroup. \n\nDesde la fortaleza de nuestro grupo, pero con las puertas abiertas al Fidesz y Viktor Orb\u00e1n y cuantos quieran unirse a nuestro proyecto https://t.co/cUqp9euxEy", "lang": "es", "id": "1373246611988578306", "created_at": "2021-03-20T12:14:40.000Z"}, {"text": "\u00a1Para tener menos derechos que nadie en Espa\u00f1a tienes que ser espa\u00f1ol!\n\nSi eres un ilegal o un turista podr\u00e1s circular por todo el pa\u00eds sin atender a cierres perimetrales.\n\nLa arbitrariedad del estado de alarma solo busca la sumisi\u00f3n de los espa\u00f1oles. https://t.co/ZZlKZxIVDD", "lang": "es", "id": "1373220336808890368", "created_at": "2021-03-20T10:30:16.000Z"}, {"text": "Para esto est\u00e1n utilizando el estado de alarma perpetuo y fraudulento. Para suspender derechos fundamentales mientras ellos  campan libremente y arruinan Espa\u00f1a. https://t.co/uURrPfkcoa", "lang": "es", "id": "1372925328029593602", "created_at": "2021-03-19T14:58:00.000Z"}, {"text": "Nos alegramos de que la pirueta estafadora de S\u00e1nchez en Murcia haya fracasado.\n\nPero los murcianos deben votar urgentemente para que el parlamento vuelva a representar fielmente a la regi\u00f3n\n\nhttps://t.co/ennvjNzOG7", "lang": "es", "id": "1372537788080459776", "created_at": "2021-03-18T13:18:03.000Z"}, {"text": "Visita rel\u00e1mpago esta ma\u00f1ana al gran equipo de VOX en el Parlamento de Andaluc\u00eda.\n\nOrgulloso de esos diputados que lograron el cambio en Andaluc\u00eda con la expulsi\u00f3n del socialismo corrupto de la Junta despu\u00e9s de 40 a\u00f1os, cambio hist\u00f3rico que hoy el pu\u00f1al naranja pone en riesgo. https://t.co/9xSnMsuMzm", "lang": "es", "id": "1372219262031515655", "created_at": "2021-03-17T16:12:21.000Z"}, {"text": "Me pregunto si hay alguien al tim\u00f3n, alguien en el gobierno preocupado y trabajando para que los espa\u00f1oles recuperen la libertad, la prosperidad, la salud. O si, como temo, est\u00e1n todos pensando en c\u00f3mo recolocarse  para sobrevivir al desastre que han provocado. \n\nNi un escr\u00fapulo.", "lang": "es", "id": "1371448010970951682", "created_at": "2021-03-15T13:07:40.000Z"}, {"text": "Esta Semana Santa las personas que entran ilegalmente en nuestro pa\u00eds podr\u00e1n moverse libremente.Tambi\u00e9n los turistas extranjeros. \n\nPero, si eres espa\u00f1ol, estar\u00e1s confinado en tu comunidad, en un estado de alarma perpetuo e ilegal sobre el que el TC todav\u00eda sigue sin pronunciarse", "lang": "es", "id": "1371414496636440577", "created_at": "2021-03-15T10:54:30.000Z"}, {"text": "Animo a los murcianos a permanecer alerta ante el robo pol\u00edtico y a exigir elecciones para que su parlamento vuelva a parecerse a Murcia \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\uded1Gran caravana desde la Plaza Circular de Murcia hasta Delegaci\u00f3n de Gobierno\n\n\u23f0 Martes 16, a las 12:00 horas\n\n\ud83d\udce2 \u00a1Murcia quiere votar! https://t.co/yysU2iAdy5", "lang": "es", "id": "1371207543033364484", "created_at": "2021-03-14T21:12:08.000Z"}, {"text": "Ha sido un honor haber acompa\u00f1ado hoy a @Igarrigavaz y #Los11DeVOX a la constituci\u00f3n del nuevo Parlamento de Catalu\u00f1a.\n#RecuperemosCatalu\u00f1a \n#RecuperemEspanya\n#VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/LRL3PbZBYi", "lang": "es", "id": "1370339900529242114", "created_at": "2021-03-12T11:44:26.000Z"}, {"text": "Nada como llenar una plaza en Murcia para que se lo piensen dos veces.\n\nY ahora toca exigir al PP elecciones inmediatas en la regi\u00f3n para que el parlamento murciano se parezca a Murcia. https://t.co/ccvTc1xeIp", "lang": "es", "id": "1370328072449359873", "created_at": "2021-03-12T10:57:26.000Z"}, {"text": "Tratan de criminalizar a los murcianos que salieron a la calle convocados por la traici\u00f3n de Cs y el robo del socialismo  corrupto. \u00a1Basta ya! https://t.co/Tx4SNuWHXE", "lang": "es", "id": "1370314764195364866", "created_at": "2021-03-12T10:04:33.000Z"}, {"text": "#Murcia en pie para evitar la entrega de la regi\u00f3n al socialismo corrupto, al comunismo y al transfugismo.\n\nEra solo una rueda de prensa convocada unas horas antes. Pero miles de personas acudieron para mostrar su indignaci\u00f3n frente a los que quieren robar su voto y su futuro. https://t.co/oNJo8TYOEO", "lang": "es", "id": "1370072221843079169", "created_at": "2021-03-11T18:00:47.000Z"}, {"text": "Era una rueda de prensa convocada anoche con urgencia y esto es lo que acaba de pasar.\n\n#MurciaNoSeVende y\n#MurciaNoSeRinde ante socialistas corruptos, comunistas y tr\u00e1nsfugas traidores. https://t.co/8THvAboV3T", "lang": "es", "id": "1369983985011548165", "created_at": "2021-03-11T12:10:09.000Z"}, {"text": "A\u00fan queremos saber toda la verdad.\n#11M #Memoria #Verdad #Justicia https://t.co/71VSN4N7zg", "lang": "es", "id": "1369943619294085120", "created_at": "2021-03-11T09:29:45.000Z"}, {"text": "23 de octubre de 2020 https://t.co/sxfgIIUjve", "lang": "es", "id": "1369898126400761860", "created_at": "2021-03-11T06:28:59.000Z"}, {"text": "6 Octubre 2020 https://t.co/DIPLULf9OK", "lang": "ca", "id": "1369898000504479745", "created_at": "2021-03-11T06:28:29.000Z"}, {"text": "Aperitivo, plato fuerte o macedonia socialdelincuente. https://t.co/F5w77qdfOl", "lang": "es", "id": "1369656373731074050", "created_at": "2021-03-10T14:28:21.000Z"}, {"text": "Especialmente en Madrid, Andaluc\u00eda y Castilla y Le\u00f3n donde pol\u00edticos desleales e imprevisibles amenazan con entregar los gobiernos o las pol\u00edticas p\u00fablicas a la peor izquierda, aquella que ha sido secuestrada por la falta de escr\u00fapulos de S\u00e1nchez&amp;Iglesias.", "lang": "es", "id": "1369590074376155138", "created_at": "2021-03-10T10:04:54.000Z"}, {"text": "Por este motivo, adem\u00e1s de elecciones generales, exigimos elecciones en las autonom\u00edas que est\u00e1n en riesgo de ser asaltadas por el socialismo y en contra de la voluntad de las urnas.", "lang": "es", "id": "1369589461621833728", "created_at": "2021-03-10T10:02:28.000Z"}, {"text": "Ha empezado una carrera por ver qui\u00e9n pacta m\u00e1s con el PSOE de la ruina. \n\nA costa de traicionar al electorado, que es la \u00fanica pol\u00edtica de S\u00e1nchez, y lo \u00fanico que exige a sus socios.", "lang": "es", "id": "1369589353631059969", "created_at": "2021-03-10T10:02:02.000Z"}, {"text": "Fant\u00e1stica iniciativa del @ecrgroup y de @hermanntertsch\n\nEspa\u00f1a tiene la responsabilidad de liderar la reacci\u00f3n europea y recuperar su papel como piedra angular a ambos lados del Atl\u00e1ntico.\n\nLa Iberosfera est\u00e1 amenazada por un proyecto criminal que lamina derechos y libertades. https://t.co/B6JQpSMkKv", "lang": "es", "id": "1369564388034764805", "created_at": "2021-03-10T08:22:50.000Z"}, {"text": "El Parlamento Europeo levanta la inmunidad de Puigdemont y otros fugados. \n\nEmpezamos esta batalla en los tribunales y perseveramos.\n\nAgradezco a todos los eurodiputados que han votado a favor de la soberan\u00eda judicial de Espa\u00f1a.\n\nInmunidad no es impunidad. https://t.co/eemQBUix3S", "lang": "es", "id": "1369311858474295296", "created_at": "2021-03-09T15:39:22.000Z"}, {"text": "El gobierno de S\u00e1nchez es una plaga de ruina y de muerte que empobrece los hogares, restringe libertades y desprotege a los espa\u00f1oles ante el virus chino.\n\nEs la peor gesti\u00f3n del mundo. \n\nSer\u00e1 juzgado por ello. Y no solo en las urnas.\n\nhttps://t.co/f0DJ0I7PSv", "lang": "es", "id": "1369267045641158656", "created_at": "2021-03-09T12:41:18.000Z"}, {"text": "Sectarias y fan\u00e1ticas que se atreven a decir quien es m\u00e1s o menos mujer. \n\nDar\u00edan risa si solo fuesen rid\u00edculas, pero son da\u00f1inas. \n\nLo mejor de todo es que est\u00e1n siendo derrotadas y ya solamente est\u00e1n en una est\u00fapida huida hacia delante. https://t.co/rDhhGHDMBH", "lang": "es", "id": "1369240800928927744", "created_at": "2021-03-09T10:57:00.000Z"}, {"text": "Con m\u00e1s de cinco millones de trabajadores desempleados, el Gobierno despilfarra cientos de millones de euros en su agenda ideol\u00f3gica, en la guerra de sexos y en dividir a los espa\u00f1oles\n\nTodo ello con el silencio c\u00f3mplice de los sindicatos.\n\nSolo queda @solidaridad_esp https://t.co/gebhhoYxVG", "lang": "es", "id": "1369031831446818820", "created_at": "2021-03-08T21:06:38.000Z"}, {"text": "Nos preocupamos por la seguridad y la prosperidad de todos.\n\nNo vamos a caer en la trampa de ese feminismo supremacista que busca la divisi\u00f3n, el enfrentamiento y la violencia entre los espa\u00f1oles. \n\n#EsteFeminismoEsViolencia https://t.co/7Dl8WKT5DV", "lang": "es", "id": "1369007264321974274", "created_at": "2021-03-08T19:29:01.000Z"}, {"text": "Sanchez cumpliendo los  pactos de Zapatero y ETA pero usando al PNV de ejecutor y no parecer ellos los culpables, cuando son los que han cedido la competencia de prisiones justo para esto:\n\nD\u00e1divas para terroristas.\n\nImpuestos para los espa\u00f1oles honrados.\n\nhttps://t.co/9PgAhgzYWD", "lang": "es", "id": "1368607516591087616", "created_at": "2021-03-07T17:00:34.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles encerrados y arruinados.\n\nLos ilegales, que llama y trae el gobierno , ocupando las calles.\n\nLa apisonadora de S\u00e1nchez solo aplasta la ley, el orden, la econom\u00eda y la convivencia https://t.co/YLdnZmU7BB", "lang": "es", "id": "1368299991949844492", "created_at": "2021-03-06T20:38:34.000Z"}, {"text": "Gracias a @MarionMarechal por su compromiso con la libertad, amenazada por el avance del comunismo en Occidente y en toda la Iberosfera. https://t.co/7qbAQl9Rya", "lang": "es", "id": "1367808379612098560", "created_at": "2021-03-05T12:05:05.000Z"}, {"text": "Insultante parip\u00e9 de S\u00e1nchez para destruir con una apisonadora las armas que sus ahora socios usaron para cometer sus cr\u00edmenes, 300 de ellos sin resolver.\n\nEst\u00e1 por ver si tambi\u00e9n destruir\u00e1n los c\u00f3cteles molotov cuya mecha prenden hoy sus socio de gobierno.\n\nEs un esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "id": "1367425347852111878", "created_at": "2021-03-04T10:43:03.000Z"}, {"text": "Viktor Orban es un ejemplo del rumbo que merece Europa: Defensa de soberan\u00edas y fronteras, politicas de familia, respeto a ra\u00edces culturales.\n\nEs una buena noticia que Hungr\u00eda mantenga su independencia frente a la presiones globalistas.\n\nEntre todos construiremos una Europa mejor https://t.co/s2CQdaEiIK", "lang": "es", "id": "1367081180449939456", "created_at": "2021-03-03T11:55:27.000Z"}, {"text": "Y de esta otra mujer, una espa\u00f1ola arrojada a la calle porque los recursos de los espa\u00f1oles se emplean en llamar y atender a ilegales, tampoco hablar\u00e1n el 8M. \n\nNo hablar\u00e1n porque uno de esos invitados del gobierno la ha atacado salvajemente. \n\nhttps://t.co/V8lsNwNMB6", "lang": "es", "id": "1366723875468369923", "created_at": "2021-03-02T12:15:39.000Z"}, {"text": "Nadie del gobierno se acordar\u00e1 de esta mujer este 8-M. \n\nDesde VOX, todos los d\u00edas, recordaremos que esos salvajes est\u00e1n en Espa\u00f1a por culpa de este gobierno socialdelincuente, de este gobierno c\u00f3mplice de la invasi\u00f3n migratoria.\nhttps://t.co/8HqT1hUX3j", "lang": "es", "id": "1366721123375792128", "created_at": "2021-03-02T12:04:42.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a camina hacia el abismo con el Gobierno de la ruina.\n\nMientras las familias intentan sobrevivir, el gobierno socialdelincuente gasta millonadas en sus delirios ideol\u00f3gicos.\n\nEn VOX trabajaremos cada d\u00eda para devolveros la Espa\u00f1a que merec\u00e9is.\n\nTen\u00e9is nuestro compromiso. https://t.co/vJ3PgrXkBx", "lang": "es", "id": "1366682235039014912", "created_at": "2021-03-02T09:30:11.000Z"}, {"text": "Pobre Echenique, exhibiendo su vocaci\u00f3n frustrada de chivato del KGB. https://t.co/WJYX6J2TP6", "lang": "es", "id": "1366496425165656064", "created_at": "2021-03-01T21:11:50.000Z"}, {"text": "Est\u00e1 en la naturaleza perversa de los extorsionadores peneuvistas.\n\nAlardean siempre de su capacidad de pactar como Judas podr\u00eda presumir de sus besos.\n\nSon asnos de Troya que siempre encuentran las puertas abiertas de par en par por el Don Juli\u00e1n de turno\nhttps://t.co/zxChG8KGwr", "lang": "es", "id": "1366363960287592450", "created_at": "2021-03-01T12:25:28.000Z"}, {"text": "El se\u00f1or S\u00e1nchez es el presidente que m\u00e1s libertades constitucionales ha  recortado.\n\nY el \u00fanico capaz de aceptar en su gobierno a los promotores del terrorismo callejero.\n\nSi, mereci\u00f3 la moci\u00f3n de censura. \n\nY el parlamento no represent\u00f3 lo que pensaba la calle. https://t.co/hXn6avz5aJ", "lang": "es", "id": "1365958622388375558", "created_at": "2021-02-28T09:34:48.000Z"}, {"text": "Este es el terrorismo callejero que alimentan los aliados del presidente del gobierno, que ha mentido a los espa\u00f1oles y ha pactado con todos los enemigos de la Naci\u00f3n y la Libertad.\n\nPor eso el se\u00f1or S\u00e1nchez tiene que irse a su casa hasta que la justicia le siente en el banquillo https://t.co/JkkvMvdU5S https://t.co/4Mi7SgqUlc", "lang": "es", "id": "1365795371885166596", "created_at": "2021-02-27T22:46:06.000Z"}, {"text": "Gracias a @hermanntertsch por coordinar la publicaci\u00f3n de 'Memoria hist\u00f3rica: una amenaza para la paz en Europa'.\nUn libro imprescindible para entender la amenaza totalitaria que sufre nuestro pa\u00eds y los intentos de la izquierda por rescribir la historia.\n\nhttps://t.co/bLIjXDM6QL", "lang": "es", "id": "1365612222009982977", "created_at": "2021-02-27T10:38:20.000Z"}, {"text": "El PSC es una secta antinacional y antidemocr\u00e1tica, llena de acomplejados y de personajes que act\u00faan como los aut\u00e9nticos limacos del separatismo.\n\nNos honra su rechazo. https://t.co/Yzbcf8Rm4Y", "lang": "es", "id": "1365033801135632392", "created_at": "2021-02-25T20:19:53.000Z"}, {"text": "Y adem\u00e1s la v\u00edctima ahora es amenazada por sus violadores. \n\nEs una injusticia incomparable.\n\nUna vez que cumplan sus rid\u00edculas penas...\n\u00a1Expulsi\u00f3n inmediata de Espa\u00f1a!\n\nhttps://t.co/s0V2nuHxBP https://t.co/5SGUGoUR3e", "lang": "es", "id": "1364643339937730560", "created_at": "2021-02-24T18:28:20.000Z"}, {"text": "Y lo hace atracando a los aut\u00f3nomos y trabajadores a los que en muchos casos prohibe trabajar. \n\nEl gobierno roba a los espa\u00f1oles humildes para regal\u00e1rselo a los sindicatos privilegiados. https://t.co/yEovL90dHv", "lang": "es", "id": "1364345222277320706", "created_at": "2021-02-23T22:43:43.000Z"}, {"text": "No nos cabe duda. \n\nLa libertad y la igualdad verdadera estar\u00e1n en el gobierno con nosotros. \n\nY el adoctrinamiento y el sectarismo saldr\u00e1n de las escuelas. https://t.co/gCi497eL25", "lang": "es", "id": "1363960009080586241", "created_at": "2021-02-22T21:13:01.000Z"}, {"text": "Gracias por tu valent\u00eda, Toni. Eres un ejemplo para todos. #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/lIf4eELb9O", "lang": "es", "id": "1363957309748236290", "created_at": "2021-02-22T21:02:18.000Z"}, {"text": "Son bandas organizadas de terrorismo callejero. Ahora tambi\u00e9n reclutan menas e ilegales.\n\nDominan las calles en pleno Estado de alarma, cuando los espa\u00f1oles honrados tienen restringidos sus derechos.\n\nY todo lo hacen por porque se les apoya desde medios, parlamentos y gobiernos. https://t.co/OgsRCVIxyN", "lang": "es", "id": "1363600382472110082", "created_at": "2021-02-21T21:24:00.000Z"}, {"text": "Cada uno de estos golpes contra esta mujer polic\u00eda los dan Iglesias y Echenique y los ampara Pedro S\u00e1nchez.  \n\nTodos son culpables de que los terroristas est\u00e9n incendiando las calles. https://t.co/ChXsClHqy5", "lang": "es", "id": "1363070626940903429", "created_at": "2021-02-20T10:18:56.000Z"}]