[{"lang": "es", "id": "1377338239346876419", "created_at": "2021-03-31T19:13:20.000Z", "text": "Ten\u00e9is que escuchar a Casado: \u201cYo, me, mi, conmigo\u201d\n\u00bfY los madrile\u00f1os? \n\u00bfY solucionar sus problemas? \nPara eso ya est\u00e1  @monasterioR Para eso ya est\u00e1 VOX \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@vox_es @ivanedlm \n#SoloQuedaVOX https://t.co/YXoqbF5jed"}, {"lang": "es", "id": "1377329249821073411", "created_at": "2021-03-31T18:37:37.000Z", "text": "Vox pide medidas urgentes para las tiendas de souvenirs https://t.co/oRm1ZbQEQs @opiniondemalaga"}, {"lang": "es", "id": "1377195744252268544", "created_at": "2021-03-31T09:47:07.000Z", "text": "VOX dice.\nVOX hace.\nVOX cumple.\nY estamos orgullosos de ello y de ayudar con nuestro trabajo a aquellos a los que los Gobiernos abandonan.\n\n@VOX_Congreso @ivanedlm @Macarena_Olona @monasterioR  @vox_es \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/UszaPiBRrq"}, {"lang": "es", "id": "1377193451805151238", "created_at": "2021-03-31T09:38:00.000Z", "text": "Tras la reuni\u00f3n mantenida con ellos trabajamos r\u00e1pidamente en una iniciativa que @VOX_Congreso registr\u00f3. \nPorque @vox_es cumple.\nY seguiremos al lado de aquellos a los que este Gobierno abandona conden\u00e1ndolos al cierre de sus negocios y a la ruina. https://t.co/SVix5r2iwd"}, {"lang": "es", "id": "1376674445700575238", "created_at": "2021-03-29T23:15:39.000Z", "text": "Brava @monasterioR en @informativost5: \u201cBienvenidos a @vox_es\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\u201cLas pol\u00edticas de VOX traen prosperidad y venimos a dar respuesta\u201d\n#YoconRocioMonasterio \n\nMadrid te necesita.\nEspa\u00f1a te necesita.\n\n#RocioMonasterioT5 \n@madrid_vox https://t.co/hBLM9hu6tF"}, {"lang": "es", "id": "1375949278309445635", "created_at": "2021-03-27T23:14:06.000Z", "text": "Un d\u00eda inolvidable.\nUn d\u00eda para la historia.\n@Ortega_Smith @CocoRobatto en M\u00e1laga\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n @EMoltoVOX @antsev https://t.co/oQBjRbgtV7"}, {"lang": "es", "id": "1375945231997284353", "created_at": "2021-03-27T22:58:01.000Z", "text": "Gracias M\u00e1laga.\nGracias afiliados y simpatizantes. \nGracias cargos electos, gestora y cargos org\u00e1nicos @vox_malaga \nGracias @TFernandezRios \nGracias @Ortega_Smith por tu presencia hoy en la bella M\u00e1laga y por tu trabajo, compromiso y gran ejemplo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @vox_es @VOX_Congreso https://t.co/j7xpVVttSr"}, {"lang": "es", "id": "1375568322977226753", "created_at": "2021-03-26T22:00:19.000Z", "text": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 27 de marzo har\u00e1 declaraciones ante la prensa en M\u00e1laga.\n\n\ud83d\udccdCalle Larios esquina Alameda Principal.\n\n\u23f0S\u00e1bado 27 de marzo a las 13:00.\n\nQu\u00e9 poquito queda!!!\n\n@Ortega_Smith en M\u00e1laga \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\udffb@vox_es https://t.co/Mo2gECRRL4"}, {"lang": "es", "id": "1375440709331918848", "created_at": "2021-03-26T13:33:14.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s @VOX_Congreso @vox_es en la defensa de la familia, de la propiedad privada y en contra de un Estado intervencionista y expropiador.\nUna vez m\u00e1s #SoloQuedaVox \nBravo @CrisEstebanVox #Los52deVOX https://t.co/5OLAkIwhtI"}, {"lang": "es", "id": "1375176864768143372", "created_at": "2021-03-25T20:04:48.000Z", "text": "Vox exige al Gobierno la reactivaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n \"inmediata\" del estudio del soterramiento del puerto https://t.co/25N8hUI31Q v\u00eda @epandalucia"}, {"lang": "es", "id": "1374505503913508868", "created_at": "2021-03-23T23:37:03.000Z", "text": "Los diputados de @vox_es un d\u00eda m\u00e1s demostrando que nuestras intervenciones destacan por el sentido com\u00fan. \n\nSer\u00e1 por eso q el vicepresidente socialista de la Mesa se apresura a cortarnos el micro o no nos da el uso de la palabra cuando la pedimos en base al reglamento. https://t.co/liHohCjCKh"}, {"lang": "es", "id": "1374445038365593607", "created_at": "2021-03-23T19:36:47.000Z", "text": "En enero y febrero las pernoctaciones hoteleras disminuyeron un 85,8%:\nDe espa\u00f1oles    \u201373,4% \nDe extranjeros  \u201393,3%\nEl personal hoteles espa\u00f1oles cay\u00f3 un 72,3% en febrero de 2021. \nTrabajaron 45.555 personas, frente a casi 165.000 en febrero 2020 @Absolutexe \n#GobiernoDeLaRuina"}, {"lang": "es", "id": "1374323469253554178", "created_at": "2021-03-23T11:33:43.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s no es que VOX est\u00e9 solo es que #SoloQuedaVOX \n#StopSucesiones\nBravo @InesCanizares @VOX_Congreso #Los52deVox https://t.co/VzcHO42H55"}, {"lang": "es", "id": "1374129939411271685", "created_at": "2021-03-22T22:44:42.000Z", "text": "Es un honor haber trabajado en ello porque hablamos de la supervivencia de empresas, artistas,t\u00e9cnicos de sonido, m\u00fasicos,hosteleria,industria textil-calzado...Y de algo tan valioso como el FLAMENCO se\u00f1a de identidad de nuestra cultura y Marca Espa\u00f1a.#SoloQuedaVOX @VOX_Congreso https://t.co/lEFKNKwnui"}, {"lang": "es", "id": "1374081658622738437", "created_at": "2021-03-22T19:32:51.000Z", "text": "V\u00eddeo reuni\u00f3n Alianza #Comercio y #Hosteler\u00eda de Espa\u00f1a integrados por @acotex ADFB, AEOCA @AFYDAD  @amiccaorg , @ANCECO1, @CEC_Comercio @ComertiaRetail @FECE_electro  @CEHEhosteleria  @MdRestauracion Cierre 148.000 establecimientos y destrucci\u00f3n medio mill\u00f3n puestos trabajos\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/TedDXPnsLO"}, {"lang": "und", "id": "1373712214931169282", "created_at": "2021-03-21T19:04:49.000Z", "text": "#DiaMundialDelSindromeDeDown  \ud83d\udc9a https://t.co/0hWF04gkSo"}, {"lang": "es", "id": "1373707095699259396", "created_at": "2021-03-21T18:44:28.000Z", "text": "Mesa informativa Paseo Mar\u00edtimo M\u00e1laga \ud83d\udc9a\nBravo por todos los afiliados y simpatizantes que con honestidad y compromiso colaboran con @vox_malaga @vox_es \n#SoloQuedaVOX\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/VbawxweBG8"}, {"lang": "es", "id": "1373411587617398788", "created_at": "2021-03-20T23:10:13.000Z", "text": "Reuni\u00f3n coordinaci\u00f3n provincial para analizar las propuestas registradas de VOX en los municipios,Junta de Andalucia y Congreso.\nAll\u00ed donde VOX tiene presencia es \u00fatil.Muy \u00fatil \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nPor M\u00e1laga \nPor Andalucia.\nPor Espa\u00f1a.\n@antsev @anlunag @EMoltoVOX @IvanVelez72 @Jota_Miras https://t.co/sgr4049xVS"}, {"lang": "es", "id": "1372595563238162435", "created_at": "2021-03-18T17:07:38.000Z", "text": "Hoy el #GobiernoDeLaMuerte ha consumado la implantaci\u00f3n m\u00e1s infame, aprobar la ley de la eutanasia. Apuesta por la muerte frente a la vida.  \n\nNo ser\u00e1 para siempre.\n\n#LaDerogaremos\n\nUna vez m\u00e1s #SoloQuedaVOX \n@VOX_Congreso \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/7WhbivTtaO"}, {"lang": "es", "id": "1371967159426027520", "created_at": "2021-03-16T23:30:35.000Z", "text": "Hoy nuestro portavoz @ivanedlm @VOX_Congreso deja muy claro las GRANDES diferencias entre otros y nosotros.Tendr\u00e1n una cara amable pero la realidad es la que es. Y sus pol\u00edticas son las que son. \nDe aquellos barros vienen estos lodos. \nGenova o VOX.\nGlobalismo o Patria. https://t.co/pu8T5NneHO"}, {"lang": "es", "id": "1371955479291817986", "created_at": "2021-03-16T22:44:10.000Z", "text": "Hoy y siempre con los hosteleros. #una\u00f1oluchahosteleria \nLas pol\u00edticas de los Gobiernos de turno los abandonan y los arruinan. \nFuerza @CEHEhosteleria @MahosMlg @jlyzuel @egallegoCEHE \nFuerza hosteleros #SOSHosteleria https://t.co/YQRYlzNAkB"}, {"lang": "es", "id": "1371721629554855938", "created_at": "2021-03-16T07:14:56.000Z", "text": "Los hosteleros andaluces se manifiestan hoy. Ya no pueden m\u00e1s. El sector reclama la apertura perimetral de provincias,ayudas directas y la ampliaci\u00f3n del toque de queda.\n#SOSHosteler\u00eda @MahosMlg @CEHEhosteleria \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \n https://t.co/7xAOCzYFJv v\u00eda @abcdesevilla"}, {"lang": "es", "id": "1371590051772121089", "created_at": "2021-03-15T22:32:05.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s #SoloQuedaVOX \nS\u00e1nchez no los abandon\u00e9is. No lo merecen. Peluquer\u00edas, centros de est\u00e9tica, centros de ense\u00f1anza reglada, autoescuelas y tiendas de souvenirs.Son nuestros aut\u00f3nomos.Son nuestras pymes. Es su pan.  \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@VOX_Congreso @InesCanizares #Los52deVOX https://t.co/qF9TeZdGyj"}, {"lang": "es", "id": "1371431985424515072", "created_at": "2021-03-15T12:03:59.000Z", "text": "La \u00fanica ALTERNATIVA.\nLa \u00fanica OPCI\u00d3N buena para los madrile\u00f1os. Para luchar y garantizar su seguridad y la de sus hijos, su trabajo, su futuro y su libertad.\nLa \u00fanica y verdadera SOLUCI\u00d3N. \nYo #Monasterio \nBravo @monasterioR @vox_es \n#4deMayo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\nContinuamos la Reconquista. https://t.co/6HqVgkPs3Z"}, {"lang": "es", "id": "1371408077845622784", "created_at": "2021-03-15T10:28:59.000Z", "text": "Los restricciones y la negligente gesti\u00f3n de los Gobiernos tuvieron como resultado la ca\u00edda en la llegada de turistas, gasto en destino y PIB, ERTEs, despidos... \nY seguimos sin un plan y con \u201cayudas\u201d que dejan fuera a aut\u00f3nomos \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \nhttps://t.co/YErj1eHIfe v\u00eda @elEconomistaes"}, {"lang": "es", "id": "1371374151387262976", "created_at": "2021-03-15T08:14:11.000Z", "text": "Hoy en toda Espa\u00f1a concentraciones funcionarios de prisiones. Todo nuestro apoyo y agradecimiento a los #funcionariosdeprisiones #tuabandonomepuedematar #sosprisiones \n#PrisionesSinAgresiones \n@interiorgob \u00bfA qu\u00e9 esperas? Indigno #Marlaska \u00bfCu\u00e1ndo vas a protegerles? https://t.co/uR9cK6Dw56"}, {"lang": "es", "id": "1370461975201906688", "created_at": "2021-03-12T19:49:31.000Z", "text": "Iniciamos un nuevo cap\u00edtulo en la historia.\nOrgullosos de nuestro querido  @Igarrigavaz y de nuestros 11 parlamentarios en Catalu\u00f1a. \nOrgullosos de @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @ivanedlm @Macarena_Olona @monasterioR \nOrgullosos @vox_es \nContinuamos la reconquista. \n#SoloQuedaVox https://t.co/SJw2Rjs5sV"}, {"lang": "es", "id": "1369796662202425352", "created_at": "2021-03-10T23:45:48.000Z", "text": "Comisi\u00f3n Objetivos Desarrollo Sostenible: \u201cHabla de igualdad y deja fuera a los hombres. \u00bfNo le parece que deber\u00eda usar el g\u00e9nero gramatical neutro? Eso s\u00ed que es inclusivo. La pobreza y el hambre no tiene sexo afecta por igual a hombres y mujeres\u201d @VOX_Congreso  @vox_malaga https://t.co/S2v2x63JEO"}, {"lang": "es", "id": "1369794373144174594", "created_at": "2021-03-10T23:36:42.000Z", "text": "Comisi\u00f3n Objetivos Desarrollo Sostenible #CongresoDiputados \nDesmontando \u201cAgendas\u201d \nProgres \u00bfque os gustan los objetivos de la Agenda 2030? Pues aqu\u00ed ten\u00e9is objetivos en base a las necesidades de los espa\u00f1oles y no a intereses globalistas. @VOX_Congreso #SoloQuedaVOX @vox_malaga https://t.co/7gTp3b7llG"}, {"lang": "es", "id": "1369582658007797760", "created_at": "2021-03-10T09:35:25.000Z", "text": "\u201cEl Gobierno rescata una aerol\u00ednea 'venezolana' conectada con el chavismo\u201d https://t.co/oMLXvO4KY6 v\u00eda @voz_populi preguntaremos @VOX_Congreso \nY dicen que no hay dinero para agencias viajes,hosteler\u00eda,aut\u00f3nomos, sector tur\u00edstico... para los espa\u00f1oles a los que proh\u00edben trabajar"}, {"lang": "es", "id": "1369425091520499713", "created_at": "2021-03-09T23:09:19.000Z", "text": "La supervivencia de las agencias de viajes est\u00e1 en peligro. \nEste v\u00eddeo lo explica.\nLas #AgenciasDeViajes\nno saben qu\u00e9 hacer para que el Gobierno les escuche. \n#plataformaderechosagenciasviaje @CEAV_AAVV @FETAVE_ @AEDAV_Andalucia #SOSTurismo @vox_es @VOX_Congreso https://t.co/q7jfvWT0GF"}, {"lang": "es", "id": "1369417344305532938", "created_at": "2021-03-09T22:38:32.000Z", "text": "Nuestro diputado Eduardo Ruiz: \u201cGracias Gracias Gracias\u201d al peque\u00f1o comercio de los barrios y de la Espa\u00f1a Rural. \nNegocios familiares, en su mayor\u00eda, que cada d\u00eda prestan un gran servicio a sus vecinos y que son la alegr\u00eda en los barrios. \nY este  #GobiernoTraidor los abandona\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/f0Cv1VDJux"}, {"lang": "es", "id": "1369049218288082953", "created_at": "2021-03-08T22:15:44.000Z", "text": "8M D\u00eda Nacional de las V\u00edctimas del Coronavirus \n\n#DiaVictimasCOVID \n\n@ANVAC_ https://t.co/I9Lja4xCRM"}, {"lang": "es", "id": "1369047026252517376", "created_at": "2021-03-08T22:07:01.000Z", "text": "Cadena perpetua para violadores, agresores y asesinos de mujeres. \n\n#EsteFeminismoEsViolencia https://t.co/Om65kat1O6"}, {"lang": "es", "id": "1368870010991607808", "created_at": "2021-03-08T10:23:37.000Z", "text": "#NoHablesEnMiNombre \n#8Marzo2021 \nHilo sobre lo que defendemos desde @VOX_Congreso y en contra de la guerra de sexos, despilfarro, criminalizaci\u00f3n del hombre y uso partidista de la figura de la mujer. \nPP y Ciudadanos abrazan el discurso de PSOE y Podemos. \n#SoloQuedaVOX\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/PCEeGDLyvI"}, {"lang": "es", "id": "1367971591762673671", "created_at": "2021-03-05T22:53:37.000Z", "text": "Esta tarde los diputados nacionales, auton\u00f3micos, concejales  @rubenmansolivar @EMoltoVOX @AnaGilVOX @antsev @Gemacarrifer y miembros de @vox_malaga con los vecinos de la Vega. \nLa \u00fanica Vega de M\u00e1laga est\u00e1 en peligro.\n#SalvemosLaVegaDeMestanza https://t.co/Ej636iQjia"}, {"lang": "es", "id": "1367595857000988693", "created_at": "2021-03-04T22:00:35.000Z", "text": "Estamos contigo querido @asalvav \ud83d\udc9a https://t.co/JiPWwmpcYf"}, {"lang": "es", "id": "1367195108580483080", "created_at": "2021-03-03T19:28:09.000Z", "text": "Gracias @VOX_Valencia @CrisEstebanVox @JulioUtrilla #IgnacioGil Hosteleros,hoteleros, agencias de viajes... y toda la cadena de valor del sector tur\u00edstico necesitan medidas URGENTES.Este #GobiernoTraidor los abandona. Soluciones reales a los problemas reales #SoloQuedaVOX \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Y3fMUng9MS"}, {"lang": "es", "id": "1366719269229240320", "created_at": "2021-03-02T11:57:20.000Z", "text": "8M. Fallido Estado de las Autonom\u00edas. Fondos europeos. Paro. Reparto de sillas PSOE-PP- Podemos-PNV. Catalu\u00f1a. Andalucia. Pin parental...\nNo se puede decir m\u00e1s en menos tiempo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\nEst\u00e1 claro. \n#SoloQuedaVox \u2b07\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/cSfZ3xnwZq"}, {"lang": "es", "id": "1366679117723238400", "created_at": "2021-03-02T09:17:47.000Z", "text": "El paro sube en febrero, su mayor alza desde 2013, y supera los 4 millones.\nNo incluye a los trabajadores en ERTE o reducci\u00f3n horaria. \nLos trabajadores del sector servicios los m\u00e1s afectados. \n#GobiernoDimisi\u00f3n\n#GobiernoDeLaRuina \n\n https://t.co/x4sbdj7x1y v\u00eda @epeconomia"}, {"lang": "es", "id": "1366647863942541312", "created_at": "2021-03-02T07:13:36.000Z", "text": "Amamos Andaluc\u00eda pero no el fallido Estado de las Autonom\u00edas. Un errado Estado de las Autonom\u00edas que crea espa\u00f1oles de primera y de segunda, que rompe el principio de solidaridad y que genera desigualdad. \u2b07\ufe0f\n\n- M\u00e1laga Actualidad https://t.co/9I1CgunomJ"}, {"lang": "es", "id": "1366109137466257408", "created_at": "2021-02-28T19:32:54.000Z", "text": "Hoy en #Sevilla #28F @Macarena_Olona @VOX_Congreso: \u201cQue nadie se atreva a decir que nosotros negamos Andaluc\u00eda, porque es mentira; amamos Andaluc\u00eda, y entendemos que una de las mejores formas de ser andaluz es bajo la bandera nacional\". \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\n@rromerovilches @vox_es @VOXSevilla_ https://t.co/UQd1YJXUql"}, {"lang": "es", "id": "1365796050926260235", "created_at": "2021-02-27T22:48:48.000Z", "text": "All\u00ed estaremos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nDeseando escuchar rugir a nuestra @Macarena_Olona \n#FueraAutonomias https://t.co/cVv6vjYaI5"}, {"lang": "es", "id": "1365795275835645953", "created_at": "2021-02-27T22:45:43.000Z", "text": "Entrega distinciones #MdeM\u00e1laga de @diputacionMLG a \n@MaskomSuper @Tlf_malaga @Nerjaatletismo @101tvMalaga\nEnhorabuena!!!.Gracias a las empresas que crean trabajo en M\u00e1laga. A los voluntarios del Tel\u00e9fono de la Esperanza y a los Clubs de deporte por la transmisi\u00f3n de valores \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Cwg8gdXOS9"}, {"lang": "es", "id": "1365426045688705029", "created_at": "2021-02-26T22:18:32.000Z", "text": "Con nuestra @Macarena_Olona SIEMPRE. \nTe queremos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\nGracias por tanto \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/8gsO5ePaTO"}, {"lang": "es", "id": "1365376516461330435", "created_at": "2021-02-26T19:01:43.000Z", "text": "En #\u00c1vila como en el resto de Espa\u00f1a la industria de la automoci\u00f3n sufre restricciones y cierres perimetrales. \nEn enero desplome del 51% en la venta de coches \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nEspa\u00f1a debe protegerse pero no puede detenerse. \n@georgina_vox \n@VOX_Congreso \n#Los52deVOX \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/d7L6z2DBAt"}, {"lang": "es", "id": "1365373623020761089", "created_at": "2021-02-26T18:50:13.000Z", "text": "Hoy con @georgina_vox en #\u00c1vila reuni\u00f3n con hosteleros y representante empresa distribuci\u00f3n alimentaci\u00f3n y bebidas. Prohibiciones y Restricciones eso es lo \u00fanico que reciben. \nSomos su esperanza. \nSeguiremos luchando \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#salvemoslahosteleria #salvemoselturismo \n#SoloQuedaVox https://t.co/iB7UbJFuFt"}, {"lang": "es", "id": "1364252392129232897", "created_at": "2021-02-23T16:34:51.000Z", "text": "La hosteler\u00eda se hunde.\nEl turismo se hunde.\nEn Andalucia un 51%. En Baleares un 71%. En Canarias un 60%\nMuy malas noticias. \nNo son estadistas. Son personas abandonadas por este Gobierno social-delincuente.\n#SoloQuedaVOX https://t.co/HxlcqxjBYg"}, {"lang": "und", "id": "1363983121088184325", "created_at": "2021-02-22T22:44:52.000Z", "text": "#SoloQuedaVox  \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/rpogLN1oiL"}, {"lang": "es", "id": "1363873132440862723", "created_at": "2021-02-22T15:27:48.000Z", "text": "Terrible \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \nMira que lo denunciamos en cada intervenci\u00f3n desde @VOX_Congreso \nLas restricciones y prohibiciones, el ataque continuo al sector tur\u00edstico y el abandono de este Gobierno social-delincuente tiene nefastas consecuencias.\n#GobiernoMiserable https://t.co/9njNyid8Al"}, {"lang": "es", "id": "1363855641715101698", "created_at": "2021-02-22T14:18:18.000Z", "text": "Querido @tonilopez_Vox estamos con vosotros. \nNuestra solidaridad y apoyo #Los52deVOX @VOX_Congreso @vox_es \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wJ2tE3hpkH"}, {"lang": "es", "id": "1363615309706498055", "created_at": "2021-02-21T22:23:19.000Z", "text": "Acto protesta contra la inmigraci\u00f3n ilegal y la crisis econ\u00f3mica @Vox_SCTenerife. \nEn Canarias el turismo es un sector esencial y este Gobierno no s\u00f3lo no lo protege si no que lo destruye \ud83d\ude21\n#salvemoselturismo\n#SoloQuedaVOX\nGRACIAS gestora, diputado,voluntarios y participantes\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Z1uhmQGSLp"}, {"lang": "es", "id": "1363612209906081800", "created_at": "2021-02-21T22:11:00.000Z", "text": "\u201cApostar por el #turismo es apostar por un valor seguro\u201d @Ortega_Smith.  \nY  cada d\u00eda defendemos este sector de gran valor desde @VOX_Congreso y all\u00e1 donde hay un representante de @vox_es  en las instituciones.\n#salvemoselturismo\n#SoloQuedaVox \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/4d6B1Pobzo"}, {"lang": "es", "id": "1363508874788102148", "created_at": "2021-02-21T15:20:23.000Z", "text": "El pasado viernes estuve en el acuartelamiento de las Ra\u00edces en La Laguna (Tenerife)\n\u00bfHoy trasladan a 180 de esos inmigrantes ilegales a M\u00e1laga?  Queremos turistas. \nNo inmigrantes ilegales !!!! \nPreguntaremos en el #Congreso @VOX_Congreso @Vox_SCTenerife \n#SoloQuedaVox \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/yGCBF2H0dQ"}, {"lang": "es", "id": "1363283088516800514", "created_at": "2021-02-21T00:23:11.000Z", "text": "Hoy en Santa Cruz de Tenerife. Manifestaci\u00f3n contra la inmigraci\u00f3n ilegal y las nefastas pol\u00edticas del Gobierno Canario y Central. \nNo est\u00e1is solos. A vuestro lado #Los52deVOX @VOX_Congreso @Rubendariove @Vox_SCTenerife\n#Turismo\nGracias a todos los asistentes y voluntarios \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/VSpIHXjmlV"}, {"lang": "es", "id": "1362908466780774403", "created_at": "2021-02-19T23:34:34.000Z", "text": "Sin comentarios \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \n\u201cPP y Cs apoyan a Podemos e IU en el Ayuntamiento de M\u00e1laga y votan en contra del pin parental de Vox: https://t.co/OHrjy0CkTM \u201c"}, {"lang": "es", "id": "1362905623537610759", "created_at": "2021-02-19T23:23:16.000Z", "text": "Con gestora @Vox_SCTenerife Presidente Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola Hoteles y Alojamientos Tur\u00edsticos @CEHATes @Ashotel, Presidente Canarias Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Directores de Hoteles @Comunidad_AEDH, Hoteleros por Tenerife y Asociaci\u00f3n Agricultores y Ganaderos Canarias @asaga \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/T0eJC4SpRi"}, {"lang": "es", "id": "1362821439901102080", "created_at": "2021-02-19T17:48:45.000Z", "text": "Ma\u00f1ana tenemos una oportunidad para decir No a la inmigraci\u00f3n ilegal y SI a una Canarias Prospera. \n#ProtejamosCanarias\n#NoInmigracionIegal\n#Salvemosalturismo\n@VOX_Congreso \n@Vox_SCTenerife \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Q7j2Npsxrm"}, {"lang": "es", "id": "1362040179574398977", "created_at": "2021-02-17T14:04:18.000Z", "text": "La vida SIEMPRE \nSoluciones a los problemas reales de las mujeres. \nLa muerte no debe ser la alternativa. \nBravo @LourdesMendezMo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/xuM2M6F7UQ"}, {"lang": "es", "id": "1362039208366514178", "created_at": "2021-02-17T14:00:27.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s nuestra querida @Macarena_Olona \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8dici\u00e9ndole las verdades al falso libertador de los trabajadores. \n\u00bfCasta? \u201cUn poco de pasta basta para ser parte de la casta\u201d \nQue est\u00e1 genial pero no te gastes la de los espa\u00f1oles !!!!!! https://t.co/cXjMTMFDWR"}, {"lang": "es", "id": "1362036707009441798", "created_at": "2021-02-17T13:50:31.000Z", "text": "Las mentiras del separatismo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nEn este hilo las ten\u00e9is.\nQue no os cuenten cuentos.\nBravo @Ortega_Smith Secretario General  @vox_es \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/P4RGyQfS6B"}, {"lang": "es", "id": "1362034948824309762", "created_at": "2021-02-17T13:43:31.000Z", "text": "Qu\u00e9 afortunados somos por tener en esta familia @vox_es a nuestro querido y admirado @jlsteeg y a los magn\u00edficos #Los52deVOX  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Espa\u00f1aSiempre\n#SoloQuedaVOX https://t.co/x0IEHGNITN"}, {"lang": "es", "id": "1362027500881276932", "created_at": "2021-02-17T13:13:56.000Z", "text": "Siempre dando la batalla.\nSiempre con el sector turistico.\nSiempre al lado de los espa\u00f1oles. https://t.co/vkA32qdYMg"}, {"lang": "es", "id": "1361452415548071939", "created_at": "2021-02-15T23:08:45.000Z", "text": "As\u00ed es @ldpsincomplejos ...y que ser\u00eda imposible sin cada una de las personas que forman parte de este maravilloso movimiento pol\u00edtico, social, patri\u00f3tico, cultural ... sin cada uno de los miembros de esta familia @vox_es \ud83d\ude09\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a https://t.co/B3RLvwZNp3"}, {"lang": "es", "id": "1361451264371011588", "created_at": "2021-02-15T23:04:10.000Z", "text": "La voz de muchos ser\u00e1 alzada y escuchada en el parlamento catal\u00e1n. Bravo valientes!!!  VOX va a estar a la altura \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ceEfFYTrS9"}, {"lang": "es", "id": "1360668765046857732", "created_at": "2021-02-13T19:14:48.000Z", "text": "Gracias valientes. \nGracias @HemerotecaFilm \nMiradnos a los ojos. \nSeguiremos luchando. \nTenemos m\u00e1s de 4 millones de razones para ello. \nEspa\u00f1a y la libertad \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/hXrP8KaPrX"}, {"lang": "es", "id": "1360339434906992641", "created_at": "2021-02-12T21:26:09.000Z", "text": "En Vox no abandonamos @Igarrigavaz \nProsperidad. \nPresente y futuro. \nLey y Orden. \n14F \n#RecuperemosCatalu\u00f1a #RecuperemEspanya\n Bravo a todos los valientes \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#SoloQuedaVOX\n@vox_es https://t.co/s6QOmtAQuM"}, {"lang": "es", "id": "1360295073771106312", "created_at": "2021-02-12T18:29:53.000Z", "text": "En 30 minutos con @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz @Macarena_Olona @Ortega_Smith @ivanedlm @Jorgebuxade y con candidatos, afiliados y simpatizantes de la familia @vox_es  \nNo te lo pierdas.\nQue sea el cierre on line con m\u00e1s participantes\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#RecuperemosCatalu\u00f1a\nEstamos con vosotros\ud83d\udc9a https://t.co/LKTudGUsAg"}, {"lang": "es", "id": "1359898065453342720", "created_at": "2021-02-11T16:12:19.000Z", "text": "Con profunda tristeza @VOX_Congreso se une al dolor de la familia, allegados, amigos y a todo el sector hostelero por la repentina muerte de Diego Garcia \npresidente de @ASHALAlmeria \nluchador incansable que defendi\u00f3 al sector de la hosteler\u00eda almeriense. Gracias por tanto D.E.P https://t.co/qJSgEdI9Ru"}, {"lang": "es", "id": "1359631243730706436", "created_at": "2021-02-10T22:32:03.000Z", "text": "Con Presidente y Gerente @ACAVe_agencias y nuestro @AlbertoRA_VOX @VOX_Congreso \nAgon\u00eda. Eso es lo que est\u00e1n padeciendo las agencias de viajes. 70000 puestos de trabajo en riesgo. No pueden endeudarse m\u00e1s. Y el Gobierno los abandona. https://t.co/lo3Hu3ODhq"}, {"lang": "es", "id": "1359537934752485383", "created_at": "2021-02-10T16:21:17.000Z", "text": "Intenso trabajo por y para Espa\u00f1a @VOX_Congreso @vox_es est\u00e1 al lado de las agencias de viajes que est\u00e1n condenadas al cierre. Miles de trabajadores aut\u00f3nomos en riesgo, miles de familias abandonadas y castigadas. \n#GobiernoTraidor\n#SoloQuedaVox https://t.co/Ouy6X22H6U"}, {"lang": "es", "id": "1359265794090270724", "created_at": "2021-02-09T22:19:53.000Z", "text": "Junta Portavoces @Congreso_Es los partidos pol\u00edticos rechazan someter a votaci\u00f3n nuestra declaraci\u00f3n institucional para condenar los actos violentos y garantizar elecciones libres en Catalu\u00f1a. TERRIBLE. @Macarena_Olona, brillante como siempre, se\u00f1ala a responsables y c\u00f3mplices. https://t.co/BukzfEOnEm"}, {"lang": "es", "id": "1358894732261351430", "created_at": "2021-02-08T21:45:25.000Z", "text": "Asociaci\u00f3n Hosteleros M\u00e1laga @MahosMlg Casi un a\u00f1o sin liquidez. Prohibiciones, restricciones, ausencia de planes de contingencia y compensaciones,cierre de negocios ... \u00bfA qu\u00e9 espera @mincoturgob para ayudarles? No pueden endeudarse m\u00e1s!! @CEHEhosteleria #salvemoslahosteleria https://t.co/FEFWzXij1Q"}, {"lang": "es", "id": "1358692498571460609", "created_at": "2021-02-08T08:21:49.000Z", "text": "No hay ma\u00f1ana en la que no leamos ataques y mentiras sobre VOX y contra los de @vox_es \nHoy @julian_quiros @abc_es cree atacar a @ivanedlm uno de los nuestros con mentiras y prejuicios.\n\u201cCredibilidad e informaci\u00f3n\u201d  \u201cGran peri\u00f3dico espa\u00f1ol\u201d JAA!\nEsto s\u00ed que merece entre comillas https://t.co/nzPPeZ9PF4"}, {"lang": "it", "id": "1358505881063817220", "created_at": "2021-02-07T20:00:16.000Z", "text": "Asco infinito.\n#NiOlvidoNiPerd\u00f3n \n#SoloQuedaVox \n#RecuperemosCatalu\u00f1a \n#RecuperemEspanya https://t.co/vhSyigLUGb"}, {"lang": "es", "id": "1358408707034472448", "created_at": "2021-02-07T13:34:08.000Z", "text": "\u201cYa llegan las piedras y lo permite la consejeria de interior de la Generalidad.Ante la pasividad total de quien est\u00e1 al frente de los Mossos.Que es un mando pol\u00edtico que obedece a partidos pol\u00edticos golpistas\u201d @Santi_ABASCAL \n@Macarena_Olona @AlbertoTPaneque #NoEstaisSolos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ZANAi10ufa"}, {"lang": "es", "id": "1358143420854894598", "created_at": "2021-02-06T19:59:59.000Z", "text": "Violencia hacia @vox_es como resultado de un se\u00f1alamiento constante,de la inacci\u00f3n de ciertos partidos pol\u00edticos y la acci\u00f3n de otros, del silencio de los medios de comunicaci\u00f3n... Estamos con vosotros @Ortega_Smith @Igarrigavaz y simpatizantes \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a https://t.co/4jHctz8x9F"}, {"lang": "es", "id": "1357431104924508168", "created_at": "2021-02-04T20:49:29.000Z", "text": "No nos vais a silenciar.\nNo nos vais a robar la libertad.\nNo vais a destruir Espa\u00f1a.\nNo nos vais a parar.\n#VoxEsImparable https://t.co/GPDzU4mi8A"}, {"lang": "es", "id": "1357388557946650629", "created_at": "2021-02-04T18:00:25.000Z", "text": "Hoy @CrisEstebanVox INMENSA\n\u201c El derecho a la propiedad privada es un derecho fundamental en democracia. Sin propiedad no hay democracia. Expropian para dar a los okupas. A los okupas patada en el trasero\u201d  \nOrgullosa de #Los52deVOX @VOX_Congreso @vox_es  #SoloQuedaVox \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XvwY3YZiRs"}, {"lang": "es", "id": "1357378462395285505", "created_at": "2021-02-04T17:20:18.000Z", "text": "BRAVO @Macarena_Olona @Igarrigavaz \n\u201cLa LIBERTAD se defiende y se conquista\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nEs ahora o nunca. \n#RecuperemosCatalu\u00f1a\nNo est\u00e1is solos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude0d https://t.co/X78QQJbLsh"}, {"lang": "es", "id": "1357086760178712585", "created_at": "2021-02-03T22:01:11.000Z", "text": "Con @AlbertoAsarta @FigaredoJoseM y Asociaci\u00f3n Hosteleros Castell\u00f3n. Les proh\u00edben trabajar, les   demonizan, los abandonan ... SOS #Hosteleria  #GobiernoTraidor \nDesde @VOX_Congreso hemos registrado numerosas iniciativas. No est\u00e1is solos. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#salvemoslahosteleria https://t.co/12eXHwZUwT"}, {"lang": "es", "id": "1356740538637160456", "created_at": "2021-02-02T23:05:26.000Z", "text": "Gracias querido @edelvallerod  \nY por eso estamos aqu\u00ed #Los52deVOX @VOX_Congreso \nLos que importan son los espa\u00f1oles. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/fPt9RvorAr"}, {"lang": "es", "id": "1356694161764810753", "created_at": "2021-02-02T20:01:08.000Z", "text": "Llevan meses difamando y esta \u00faltima semana con una vil calumnia sobre lo que votamos. Los  @populares deber\u00edan saber que la verdad siempre prevalece y que en pol\u00edtica y en la vida no todo vale. #SoloQuedaVox https://t.co/WbAU1VeAXH"}, {"lang": "es", "id": "1356679545823383556", "created_at": "2021-02-02T19:03:04.000Z", "text": "Somos v\u00edctimas de las negociaciones de aquellos para los que prima el inter\u00e9s particular. Y que crean espa\u00f1oles de primera y de segunda. Cada d\u00eda  esta mas claro. #SoloQuedaVOX. Bravo  @fjconpe \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/2q630qduVE"}, {"lang": "es", "id": "1356215110436614144", "created_at": "2021-02-01T12:17:34.000Z", "text": "Cierre en M\u00e1laga capital.\nTodas las actividades son esenciales \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \nRuina, miseria, tristeza\n  https://t.co/VDMigmKR1y v\u00eda @diariosur"}, {"lang": "es", "id": "1356189552701005825", "created_at": "2021-02-01T10:36:00.000Z", "text": "Asociaci\u00f3n Provincial Empresarios de Hosteler\u00eda de Almer\u00eda @ASHALAlmeria  \nEl sector agoniza. \nLes imponen restricciones y cierres. Les proh\u00edben trabajar. Gracias @VoxJf @Vox_Almeria @MeerRocio #Mercedes\n\n#SoloQuedaVox \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#salvemoslahosteleria #hosteleria #turismo https://t.co/E9S16UNAVz"}, {"lang": "es", "id": "1355631303954194439", "created_at": "2021-01-30T21:37:43.000Z", "text": "Felicidades Majestad\n\n!Viva Espa\u00f1a y Viva el Rey! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/4H7pPMLggl"}, {"lang": "es", "id": "1355106205606277122", "created_at": "2021-01-29T10:51:10.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 VOX apoya al Gobierno? PP,medios activistas y veletas la jugada al intentar se\u00f1alarnos vilmente os ha salido muy mal. Una vez m\u00e1s queda claro que a VOX s\u00f3lo le preocupa el bienestar de los espa\u00f1oles. Hilo portavoz @VOX_Congreso @ivanedlm ESTA ES LA VERDAD y debes saberla. https://t.co/8xzKTGoPmG"}, {"lang": "es", "id": "1354931282829053952", "created_at": "2021-01-28T23:16:05.000Z", "text": "Iniciamos campa\u00f1a.\n\nJunto a miles de compatriotas catalanes,recuperaremos la libertad,el orden y la ley que les han arrebatado.\n\nUna  oportunidad hist\u00f3rica. \n\nUn honor @Igarrigavaz @AlbertoTPaneque @IsabelLazaro_ #ToniLopez @VoxLerida @vox_barcelona @VOX_tarragona @gerona_vox \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/YHTjlSwpkA"}]