[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T19:33:15.000Z", "text": "Hay q tener la cara m\u00e1s dura q el cemento para publicar este tuit. Hagamos un recordatorio. Dentro fotos \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/70TL9F31x2 https://t.co/0PkQsefPyN", "id": "1377343248990146570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:11:52.000Z", "text": "Es machismo y da asco! https://t.co/ljDzqACXHS", "id": "1377292569277784064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T13:38:14.000Z", "text": "#SOSMarMenor a ver si lo ve Santiago Abascal @vox_es https://t.co/4Of5zPhGWF", "id": "1377253908695953410"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:51:35.000Z", "text": "Ma\u00f1ana se celebra el d\u00eda de la #VisibilidadTrans un d\u00eda imprescindible pq no solo se celebra la diversidad y los derechos de las personas #trans, tb sensibiliza contra la discriminaci\u00f3n q han sufrido y sufren todas ellas en todo el mundo. Orgullo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f Trans https://t.co/fgXnshW9DY", "id": "1377000574961524740"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:28:10.000Z", "text": "Disculpas y saludos desde la admiraci\u00f3n. Me sorprend\u00ed. Mejor as\u00ed \ud83d\ude05\ud83d\ude1c", "id": "1376994681788186625"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:27:30.000Z", "text": "Ay madre! Le\u00ed derecha en lugar de \u201cdecencia\u201d...mil perdones @cosmejuan \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1376994514292854790"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:23:53.000Z", "text": "A la derecha no, est\u00e1n \u201cen el lado correcto de la historia\u201d. No blanqueemos a nadie. No nos har\u00e1n caso jam\u00e1s. https://t.co/uMM5kJ9srs", "id": "1376993605164748801"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-03-30T15:45:20.000Z", "text": "#Vox tb odia al #MarMenor https://t.co/LlHXC2Wzxq", "id": "1376923504956825601"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-30T15:41:55.000Z", "text": "\ud83d\udfe3 https://t.co/2OZAoYmqQs", "id": "1376922646231838725"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:56:47.000Z", "text": "Son #odio. Son #fascimo. Es #Vox https://t.co/G1AWBXVcH8", "id": "1376896190567043073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:10:44.000Z", "text": "Si hay algo aberrante es vender a la #ultraderecha la #educacion y la #cultura \u00bfos imagin\u00e1is una Regi\u00f3n as\u00ed? #RegiondeMurcia #LopezMiras https://t.co/n8ZFXTQtcU", "id": "1376869500159680516"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:40:18.000Z", "text": "Estas dos noticias juntas son la gesti\u00f3n de #Madrid \u00a1no busques...elige @equipoGabilondo! https://t.co/VboQ3BOlUv", "id": "1376650450146054147"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:00:37.000Z", "text": "Ha sido un lujo como siempre! #trans\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f y mi se\u00f1or\u00eda preferida @CarlaAntonelli https://t.co/3qbpE7ACYg https://t.co/J3dlWLtEjn", "id": "1376625361140776960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T14:45:22.000Z", "text": "Maravillosas ponentes! No me lo pierdo @CarlaAntonelli! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f #Trans https://t.co/RtTO7pu458", "id": "1376546025968709634"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T12:50:12.000Z", "text": "\u2139 Hoy lunes ha comenzado a distribuirse entre las Comunidades Aut\u00f3nomas un total de 1.066.350 dosis de vacuna contra la #COVID19 \n\n\ud83d\udccc 672.750 dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech\n\ud83d\udccc 393.600 dosis de la vacuna de Moderna\n\n#YoMeVacuno https://t.co/o7dh1VXm02", "id": "1376517043713945601"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T19:50:33.000Z", "text": "Joder con mi cu\u00f1i! Demasiado top\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/wM8rq8ylV4", "id": "1376260440498565124"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T15:28:58.000Z", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/KRFiLI5azx", "id": "1376194613262884865"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-28T15:06:11.000Z", "text": "Noticia*", "id": "1376188876172226563"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T15:05:32.000Z", "text": "Cada vez q veo una notica de estas es como un pu\u00f1al en el coraz\u00f3n.\nDEP \u26ab\ufe0f https://t.co/oswrbql9bD", "id": "1376188712476893185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T14:15:50.000Z", "text": "Risas y llantos en su justa medida! Tal cual es ella @raquelsastrecom \u00a1a devorarlo! https://t.co/3TXbjFjvwY", "id": "1376176206148743168"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-28T13:03:05.000Z", "text": "Nivel. https://t.co/J8ns2C1LRb https://t.co/bbW73xWhK4", "id": "1376157900859670528"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-28T12:52:41.000Z", "text": "GENIAL \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/DTvKwZ6ftq", "id": "1376155280891871234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T21:18:19.000Z", "text": "La pena, el dolor, y la impotencia https://t.co/CwTvJeL2SH", "id": "1375920139032530951"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-27T20:33:42.000Z", "text": "Chi!!!!! https://t.co/U9bOgrfim1", "id": "1375908912394866690"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T19:57:00.000Z", "text": "Hoy #Murcia era tan bonita, q hasta me encontr\u00e9 con este gigante @GinesRuizMacia https://t.co/zz8iOLy6cE", "id": "1375899677044916231"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:33:27.000Z", "text": "El #transfuguismo es #corrupci\u00f3n #Murcia https://t.co/xvcgOBQmHn", "id": "1375878649052815363"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-27T18:27:27.000Z", "text": "La #Libertad https://t.co/UmrSMN8MAs", "id": "1375877140919517184"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:23:51.000Z", "text": "Mujer Feliz y C\u00f3moda. https://t.co/N0xFLxeFi7", "id": "1375876233792253965"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T21:52:28.000Z", "text": "Cerremos por favor! Nos necesitan q  todEs! Agrup\u00e9monos todEs y sigamos, porque el enemigo est\u00e1 enfrente. @CarlaAntonelli @SBuabentV @Santi__Rivero  \u00a1compromiso! https://t.co/cCPYCKjgGP", "id": "1375566345325137923"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T22:31:14.000Z", "text": "La Orgullosa\u2019 este A\u00f1o es nuestrA https://t.co/7YwI0r4gy5", "id": "1375213715398799361"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T22:22:07.000Z", "text": "Hola @FPedroZerolo has visto a @CarlaAntonelli jo! Estar\u00edas tan orgulloso de ella! \ud83e\udd70\ud83c\udf39@Asoc_Tetris https://t.co/Hyh5gnCduw", "id": "1375211420451794951"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:36:28.000Z", "text": "Hay q vivirlo para entenderlo \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/vg39pOT5CI", "id": "1375184833501143040"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:26:14.000Z", "text": "\u00a1Felicidades alcalde! @SerranoJAntonio #Murcia\ud83c\udf39 https://t.co/6kHQGaI878", "id": "1375061460565508102"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:10:29.000Z", "text": "Dice #Twitter q en qu\u00e9 estoy pensando ( \ud83d\udc47\ud83c\udffcAyuntamiento d #Murcia) #MociondeCensura https://t.co/GcL2Elgx0m", "id": "1374997099046182912"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:58:03.000Z", "text": "Ni #Murcia es Ballesta, ni todas las personas tienen un precio. Respeta la #Democracia y ma\u00f1ana felicita al nuevo alcalde de #Murcia. #GameOver https://t.co/cIwHQpwt5q", "id": "1374827874860032009"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T19:00:24.000Z", "text": "Es que hay \u201ccosas\u201d, que ni un representante puede \u201cvender\u201d.", "id": "1374798267662413824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:58:14.000Z", "text": "Menudo palmar\u00e9s! https://t.co/I06mecKqN6", "id": "1374797725359878146"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:15:20.000Z", "text": "Pues aunque quiera q parezca una videoconferencia con sus libros de fondo, es un banquillo #Aznar #CajaB #PP https://t.co/sBBVEXM3J4", "id": "1374741627747569665"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:57:43.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 ponen el nombre de su exmujer si supongo q este impresentable tendr\u00e1 el suyo? \u00bfQu\u00e9 manipulaci\u00f3n es esta? Sean responsables y no fomenten el #machismo period\u00edstico. Basta ya! @abc_es https://t.co/UMv0ZmxOYG", "id": "1374676795740545026"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:48:37.000Z", "text": "Estamos en campa\u00f1a! https://t.co/dstvQ35CZV", "id": "1374674508892798982"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-24T08:09:47.000Z", "text": "To be continued... https://t.co/KYU2jnDgLf", "id": "1374634536978546690"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-03-24T07:29:02.000Z", "text": "Felicidades @mrossemp https://t.co/oClYiHTxAw", "id": "1374624280554651649"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:43:36.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00a1evitar el riesgo de contagios! \nEn pleno estado de alarma y con confinamientos estrictos se pasaban el \u201cmiedo al contagio\u201d por las narices. \n#PP #CajaB https://t.co/u961L1g19Z", "id": "1374446751776604166"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:05:57.000Z", "text": "Ojal\u00e1 todos los hombres fueran como mi compa\u00f1ero @MarianoMs121064 \ud83d\udc47\ud83c\udffc esto es #igualdad \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @gpscongreso https://t.co/WgFH9OGX3y", "id": "1374422176657379331"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:01:57.000Z", "text": "El #Pp #RegiondeMurcia ha trabajado tanto comprando #tr\u00e1nsfugas q cierra y silencia el parlamento regional en plena pandemia sin haber aprobado los presupuestos.\n\n\ud83d\ude21 Se van de #vacaciones tras el vergonzoso espect\u00e1culo de compra de votos, transfuguismo y abrazo a la ultraderecha. https://t.co/sKzmu7muyk", "id": "1374421171383406593"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:36:21.000Z", "text": "\u00bfEsto podr\u00edamos llamarlo terraplanismo pol\u00edtico? #PabloCasado #quotes https://t.co/lqYsdzGHde", "id": "1374369430738591748"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:25:08.000Z", "text": "M\u00e1s dura q el cemento armado! https://t.co/tJLmW0abcH", "id": "1374336409830588416"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:44:16.000Z", "text": "Aqu\u00ed el #MACHISMO encarnado en un Diputado del #PP a @Yolanda_Diaz_ \ud83d\udcfd \"Las mujeres de Podemos solo suben si se agarran a una coleta\":  \n\u00a1...y encima lo llevaba escrito! https://t.co/UzfFlfXjJF", "id": "1374009034966192133"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T18:44:47.000Z", "text": "Vaya q sorpresa! Familia bonita...comentarios horribles. El odio jam\u00e1s podr\u00e1 con el amor. https://t.co/zbIUk2n9uV", "id": "1373344786078388226"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T18:41:42.000Z", "text": "Despu\u00e9s de la locura, sale la calma. #SosoSerioYFormal @equipoGabilondo https://t.co/agrno8dLor", "id": "1373344011516317699"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T21:39:36.000Z", "text": "Esta foto dl #faroCaboDePalos \nMiradla! Es #RegiondeMurcia https://t.co/W8Koi3z2m1", "id": "1373026393219547137"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T15:01:55.000Z", "text": "\u00a1Vamos q est\u00e1 #Espa\u00f1a pensando en esto! Muy \u00fatil a la vez q necesario. https://t.co/Xv9xhnh7Fa", "id": "1372926315284795393"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T09:16:49.000Z", "text": "La estafa nacional https://t.co/3csm0VL993", "id": "1372839466382004229"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T22:03:51.000Z", "text": "Gracias @luzseijo por tu incansable lucha y tu apoyo en estos tiempos oscuros para la #educacion! En el @PSOE_RM seguiremos trabajando por la libertad!\nNo pasar\u00e1n! @espin_antonioj @diegoconesa https://t.co/AsUmVpmqBs", "id": "1372670107231645699"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:23:32.000Z", "text": "\u201c...Del centro derecha\u201d, dice...y \u201cpag\u00e1is\u201d a #Vox con una Consejer\u00eda. \n#Educacion y #Cultura en manos de la ultraderecha. \nSin t\u00fa saberlo, el efecto mariposa d #Murcia va a llegar a #Galicia. Al tiempo. https://t.co/lTlyhdCXxf", "id": "1372614664849399814"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:31:40.000Z", "text": "F\u00edjate si creemos en la vida, que nadie, nadie, ni t\u00fa puedes decidir sobre ella. #LaLibertadDeElegir https://t.co/T7cRxMHf7D", "id": "1372571413073305607"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:25:24.000Z", "text": "Ya sabemos lo q ha costado la #MocionDeCensuraMurcia. Ni m\u00e1s ni menos q la #Educacion en manos de #Vox (vendida al mejor postor). \nEste es el precio q tenemos q pagar en #Murcia https://t.co/RimQJlZ6e4", "id": "1372569835356442628"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:46:44.000Z", "text": "La imagen de la verg\u00fcenza. \nPablo Casado bendice el Gobierno corrupto de Lopez Miras. La #corrupci\u00f3n retransmitida en directo en la televisi\u00f3n auton\u00f3mica. #MocionDeCensuraMurcia https://t.co/K64Q86Iz2d", "id": "1372545003893968898"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:34:51.000Z", "text": "\u00a1Vivir libre!. \n\u00a1Morir libre!. \nGracias @sanchezcastejon gracias @luisacarcedo siempre formar\u00e9is parte de la HISTORIA DIGNA DE #ESPA\u00d1A \u00a1por todos y todas las q sufrieron y lucharon hasta sus \u00faltimos momentos! Por ellos. Por ellas. #LaLibertadDeElegir #LeyEutanasia https://t.co/QMwnOyHnhn", "id": "1372542014093471744"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T08:09:41.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda agridulce. Mientras en @Congreso_Es nuestro pa\u00eds, gracias al Gobierno d #Espa\u00f1a, avanzar\u00e1 en #Libertad con la aprobaci\u00f3n #LeydeEutanasia, en la #RegiondeMurcia acudiremos al mayor fraude de la democracia con el #PP #Transfugas", "id": "1372460184002560000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T20:36:33.000Z", "text": "Y sigue la #Libertad en #Murcia https://t.co/Twa87HdJwi https://t.co/E1ZmWn1mWs", "id": "1372285749962362886"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T20:51:45.000Z", "text": "Votaron en contra del #divorcio, del #aborto, del matrimonio igualitario, de la #eutanasia...llevan 40 a\u00f1os luchando contra la #libertad y lo van a tapar con un slogan \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8j5VITYCfS", "id": "1371564798375309312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T21:30:25.000Z", "text": "Socialismo y participaci\u00f3n. Democracia. #RegeneracionoCorrupcion #Murcia https://t.co/2vWLQzlwII", "id": "1371212145002700802"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T21:21:30.000Z", "text": "Gracias a todas y todos los q nos hab\u00e9is dado voz. En #RegiondeMurcia llevamos 28 a\u00f1os d corrupci\u00f3n y por fin lo sabe #Espa\u00f1a entera. #MocionDeCensuraMurcia https://t.co/8pCyiCI2QG", "id": "1370847512760844289"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T22:37:45.000Z", "text": "Hola me llamo @ifranco y soy aut\u00f3noma. Y adem\u00e1s espero seguir si\u00e9ndolo toda mi vida. #transfuga \nMas info aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/3NfkvEhwW9", "id": "1370504313504727053"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T22:26:03.000Z", "text": "Hola me llamo @ifranco y el mi\u00e9rcoles firm\u00e9 una moci\u00f3n de censura contra el #PP #RegiondeMurcia pero hoy soy la RESPONSABILIDAD. \nL\u00e1rgate! https://t.co/fzWAabLfua", "id": "1370501366247010305"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T22:19:09.000Z", "text": "Que pena q lo mejor del d\u00eda no se cuente. https://t.co/26ATKqkUvp https://t.co/GwGIBvqzEu", "id": "1370499631440859145"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T22:06:13.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 de eso sabe @J_Sanchez_Serna cuando le ped\u00ed el tel\u00e9fono de Isabel Franco, pero \u201cla tuya\u201d. https://t.co/lLpUHIomQK", "id": "1370496375377559560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T15:49:08.000Z", "text": "Y como adem\u00e1s no tienen verg\u00fcenza, pues se vanaglorian de la CORRUPCI\u00d3N. La ensalzan y la hacen su bandera. https://t.co/k4t5Q8JWwO", "id": "1370401480251965444"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:17:08.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Estamos ante el mayor caso de corrupci\u00f3n pol\u00edtica y ataque a la democracia de nuestra historia.\n\n\ud83d\udc49 \u201cEs una compra de votos y voluntades en toda regla orquestada por el PP, condenado por corrupci\u00f3n\". https://t.co/vpRC312Ef6", "id": "1370363230170808324"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:54:21.000Z", "text": "Y el gobierno d @sanchezcastejon mientras tanto...pico-pala, pico-pala...\nTrabajando para salvar la #economia mientras la #vacunacion continua. Salud y econom\u00eda. https://t.co/D0Zt5mhpkc", "id": "1370297095555547137"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:58:48.000Z", "text": "GRACIAS @Ibangarciadb https://t.co/kJFJA5wYOS", "id": "1370056624971386886"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T14:43:36.000Z", "text": "En una #RegiodeMurcia donde hemos estado acostumbrados a ver al #PP hacer el \u201cpino puente\u201d para mantenerse en el \u201csill\u00f3n\u201d \u2066@diegoconesa\u2069 se \"autoexcluye\" del gobierno de coalici\u00f3n de PSOE y Ciudadanos #LaRegionQueMereces \u00a1gracias Diego!  https://t.co/aWrkNXsJMj", "id": "1370022599988711431"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T12:48:18.000Z", "text": "Sin ning\u00fan complejo Abascal atenta contra la #SaludP\u00fablica \nDespreciando la vida y el trabajo de miles y miles de #sanitarios murcianos y murcianas q se juegan la vida cada segundo para luchar contra #COVID\u30fc19 https://t.co/KEk8UdGpcj", "id": "1369993586398351365"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T07:02:23.000Z", "text": "Resumiendo el #10M murciano @diariolaopinion #MocionDeCensuraMurcia https://t.co/SH9G69QpoI", "id": "1369906533065252864"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:59:46.000Z", "text": "No es \u201cO\u201d. Es \u201cY\u201d. https://t.co/pPaSwxtKRu", "id": "1369724677631905798"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:44:39.000Z", "text": "El discurso de #LopezMiras a la altura de #LopezMiras. El de #Casado, el del #PP m\u00e1s perdido.", "id": "1369645379680169985"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:41:19.000Z", "text": "Abrimos una nueva etapa de esperanza, ilusi\u00f3n y cambio.\n\nDe regeneraci\u00f3n, en la que vamos asegurar la estabilidad institucional y la coherencia.\n\nVamos a acabar con la desidia de tantos a\u00f1os.\n\nEl aire limpio va a llegar a todos los rincones de esta Regi\u00f3n\n\n#LaRegi\u00f3nQueMereces/\u2764\ufe0f https://t.co/h2zDRxZXP2", "id": "1369644539422646278"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:52:25.000Z", "text": "Bueno...parece q el miedo ya va camino de #Andalucia \ud83d\udc47\ud83c\udffc #Mociondecensura @PSOE_RM y @CsRegionMurcia https://t.co/bSMakXrJqb", "id": "1369586933438029827"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T18:02:37.000Z", "text": "\ud83d\udde3 @AnguitaOmar \u201cEn pleno siglo XXI sigue habiendo acoso escolar, acoso q tiene diferentes apellidos:  #machismo #xenofobia #aporofobia #homofobia y #transfobia \u00a1eso es lo q est\u00e1n viviendo nuestros ni\u00f1os y nuestras ni\u00f1as en las aulas! @gpscongreso https://t.co/hLuFS54etw", "id": "1369347908835893249"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T13:15:54.000Z", "text": "El Gobierno de @populares y @CiudadanosCs en #RegiondeMurcia dispuesto a retroceder en el respeto a la diversidad para aferrarse a un poder secuestrado por la ultraderecha #Pinparental https://t.co/JtkuFS67XO https://t.co/5n3o7RLNL7", "id": "1369275755868393485"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T21:16:35.000Z", "text": "Gracias presidente #8M2021 @sanchezcastejon https://t.co/hYjk2ScGaM", "id": "1369034335840518144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T21:15:34.000Z", "text": "El mundo al rev\u00e9s! https://t.co/5hKB8P2TGh", "id": "1369034079019089922"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T20:35:07.000Z", "text": "Viva la #democracia. La @ComunidadMadrid @IdiazAyuso proh\u00edbe q una ministra dl Gobierno de Espa\u00f1a participe en una actividad educativa organizada por un instituto p\u00fablico con motivo del #8M.\nLa nueva versi\u00f3n dl #VetoParental https://t.co/7sEEmyWvrP", "id": "1369023900550578183"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T19:18:17.000Z", "text": "Estate tranquila, la cabeza no te puede explotar. No tienes. Simplemente. https://t.co/kf8rIc628I", "id": "1369004565601918979"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T14:40:36.000Z", "text": "Se ve q no hay #mujeres reales en el #PP para tener q recurrir a bancos de fotos. #8M2021 \n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f El @PPRMurcia utiliza para su campa\u00f1a del #8M2021\u00a0 im\u00e1genes de bancos de fotos y hace un uso contrario a la licencia de uso de las mismas https://t.co/6Sbqljcd9J", "id": "1368934681152995330"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:32:52.000Z", "text": "Afortunadamente la ridiculez los hace noticia. #8M2021 https://t.co/LGtLSKfvMN", "id": "1368857237951832065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:01:26.000Z", "text": "Hoy y siempre mientras no haya igualdad real. \n\u00a1seguiremos gritando! \n\u00a1seguiremos luchando por la igualdad real, hoy y todos los d\u00edas del a\u00f1o! #8M2021 #Diadelamujer https://t.co/1JoGyS7eTG", "id": "1368849328220106752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T18:32:48.000Z", "text": "Me falta d\u00eda ma\u00f1ana para tanto #8M.\nGustazo! \nSer\u00e1 distinto. Pero ser\u00e1 mejor", "id": "1368630727995256835"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T15:52:02.000Z", "text": "Joder con el #8M \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2M11VKCrKP", "id": "1368590271663996930"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T14:07:00.000Z", "text": "Que bonito recuerdo dl a\u00f1o pasado. Que momento m\u00e1s emotivo. Compartir premio #8M con mi admirada y querida @CarlaAntonelli por la invitaci\u00f3n d mi amiga y compa\u00f1era @Ant_Abenza SGRAL d @Psoelorqui Mujeres como referentes d lucha. #Sororidad #feminismo https://t.co/dYjOr06Mmb", "id": "1368563837688025093"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T23:26:20.000Z", "text": "Te has ganado el #Goya2021 @la_unzu a la mejor comentarista. Muy love con esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/UnClUWR5wV", "id": "1368342212141060101"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T22:54:37.000Z", "text": "Una se\u00f1ora no pide ni paso, ni perdon! \nEres la LUZ y te amo!\n#Goyas2021 https://t.co/m7tjJozlEo", "id": "1368334230028181506"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T22:44:05.000Z", "text": "Acho qui\u00e9reme y dame un seguir! \n\u201cEl A\u00f1o del Descubrimiento\u201d @murciano81 dando ca\u00f1a en los Goya.\nMejor Pel\u00edcula Documental y Mejor Montaje. \nCoronao! https://t.co/4AaJqUh4VW", "id": "1368331577567162372"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T22:17:01.000Z", "text": "La dureza de la vida #COVID19 #Goya2021 jam\u00e1s tendr\u00edamos q ver algo as\u00ed. https://t.co/VJD0mahA1n", "id": "1368324767795851265"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T18:46:42.000Z", "text": "Soy el #MIEDO \nNo dejes q el #MIEDO nos divida. Ni #racismo ni #miedo https://t.co/gevkOdUIkp", "id": "1368271838481182722"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T19:19:01.000Z", "text": "Las socialistas feministas tenemos una trayectoria de la que sentirnos muy orgullosas:\n \nTodas las leyes de igualdad de este pa\u00eds tienen nuestra firma y nuestras siglas.\n \n\ud83c\udf39La primera vez que hubo un Ministerio de Igualdad fue de la mano del @PSOE.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n \n#8M2021 https://t.co/PtGY8LaoYK", "id": "1367917586202116107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T16:15:33.000Z", "text": "Estas noticias ponen los pelos de punta! https://t.co/HaS0pxbp1r", "id": "1367871412845879311"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T21:04:10.000Z", "text": "Al #machismo murciano se le ha ca\u00eddo esto\ud83d\udc47\ud83c\udffc #ViVaEl8M #8M #DiaInternacionalDeLaMujer \n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/CUi4NY98WV", "id": "1367581659709734922"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T20:42:36.000Z", "text": "Muchas #mujeres sobreviven al infierno, y la vida te las pone en el camino. Compartir un buen rato con Mar\u00eda Isabel Santos (viuda de #PabloEscobar) la superaci\u00f3n como forma de vida y la bondad como armas d guerra feminista, tb valen. #8M \u201cRetos y logros de la mujer del siglo XXI\u201d https://t.co/Kf2v42niGT", "id": "1367576230896295937"}, {"text": "La operaci\u00f3n \"Salvemos la Navidad\" le cost\u00f3 a #Madrid el 33% de las muertes totales por COVID. \u00bfCu\u00e1nto ha crecido la econom\u00eda a costa de esas vidas? \u00bfLe ha merecido la pena? \nUna muerte no es un n\u00famero, una sola. \nD\u00e9jese de frivolidades y act\u00fae con responsabilidad. https://t.co/4cGCuQyAQ9", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T17:52:19.000Z", "id": "1367533378459811842"}, {"text": "El feminismo no es un lujo, es una herramienta desde la que tenemos que hacer pol\u00edtica, interpretar el mundo y mejorar la sociedad.\n\n\ud83c\udf39 Y si alguien sabe algo de mejorar la sociedad, somos los y las socialistas.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n \n#8M2021 https://t.co/JpjlVO6fxu", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T19:23:59.000Z", "id": "1367194059492753412"}, {"text": "No podemos hablar de igualdad sin las mujeres.\n \nNo hay igualdad si las mujeres pueden ser alquiladas o compradas.\n \nNo es posible construir una sociedad justa sobre la explotaci\u00f3n de las mujeres.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/4L2JW9W4RW", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T19:26:34.000Z", "id": "1366832322713178117"}, {"text": "Hacer las paces con el pasado. \nUn tuit q no triunfar\u00e1. \nPero un d\u00eda q vali\u00f3 la pena.", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T20:42:49.000Z", "id": "1366126733125169163"}, {"text": "Bueno pues a lo tonto, tonto, en la #RegiondeMurcia ya vamos por 2.000 vacunados \u201cVIP\u201d, salt\u00e1ndose el protocolo establecido y dejando sin sus dosis a los colectivos m\u00e1s vulnerables (verg\u00fcenza la justa). #VacunaCOVID19  #PP https://t.co/dtqDNnf3RS", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T15:38:14.000Z", "id": "1365687694387539977"}, {"text": "Magnificas mis queridas mujeres @GloriaAlarconG y @Magdablesa #VocesDeMujeres \u00a1deseando el 4\u00ba encuentro. https://t.co/RAT28RFL7k", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T15:18:59.000Z", "id": "1365320464973840386"}, {"text": "El #PP superando a #Vox (y no en votos) \ud83d\udc47\ud83c\udffc #racismo https://t.co/EMlV4wkTKx", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T15:14:58.000Z", "id": "1365319452905070596"}, {"text": "Respuesta dl diputado d #Vox en #Murcia a 1 moci\u00f3n dl @PSOE_RM para reforzar la educaci\u00f3n afectivo-sexual y en igualdad.  \n\n\u201cest\u00e1n obsesionados con el sexo, la educaci\u00f3n afectivo sexual corrompe la mente d nuestros j\u00f3venes. Van a venir a ense\u00f1arnos a ls espa\u00f1oles a hacer el amor? https://t.co/loqpPQheFz", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T18:42:16.000Z", "id": "1365009232551174145"}, {"text": "Si. \nLas #Diputadas y #Diputados del @gpscongreso tb sentimos verg\u00fcenza. No estamos en una boda. \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Perd\u00f3n por el espect\u00e1culo. https://t.co/lMRhjQMQZ9", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T11:28:50.000Z", "id": "1364900156223737856"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 \u201cpersona\u201d puede posar triunfante con el coraz\u00f3n de una jirafa negra? https://t.co/aXsTo5AwxA", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T07:32:02.000Z", "id": "1364840564349362180"}, {"text": "Diga lo que diga Espinosa de los Monteros, #SoyDiputadaNoDiputado", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T15:21:27.000Z", "id": "1364596308854648836"}, {"text": "En enero de 2020 le dije que si hablaba como Vox y hac\u00eda pol\u00edtica como Vox, sus votantes acabar\u00edan votando a Vox.\n \nEn las recientes elecciones catalanas, esa advertencia se hizo realidad.\n \n\u00bfA qui\u00e9n ha beneficiado la foto de Col\u00f3n, se\u00f1or Casado?\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra. https://t.co/93q4YIaWyk", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:04:38.000Z", "id": "1364546778004086787"}, {"text": "\ud83d\udea8 El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y  nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon https://t.co/QI3eqaWRzS", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:32:52.000Z", "id": "1364493485060091906"}, {"text": "La violencia machista SI tiene g\u00e9nero. \nPor ellas. Por la vida que unos asesinos les arrebataron. Hoy el @gpscongreso rendimos un sentido homenaje leyendo cada uno d sus nombres. \n\nEl fascismo d #Vox se queda solo con su negacionismo c\u00f3mplice. https://t.co/aZxxHNSjmc", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:26:25.000Z", "id": "1364250271203946496"}, {"text": "Nadie debe olvidar lo q paso ese #23F porque el pueblo que olvida su historia est\u00e1 condenado a repetirla. Algunos de aquellos q ven\u00edan a arrebatarnos la libertad, siguen entre nosotros. \nNo bajemos la guardia. \n\u00a1Viva la #Democracia! https://t.co/FeWEDFQO9c", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T08:46:06.000Z", "id": "1364134426616213506"}, {"text": "No existe un punto medio entre quienes defienden la democracia y quienes la atacan.\n\nNo hay un punto equidistante entre cavar fosos de rencor y tender puentes entre los ciudadanos. @Adrilastra \n\nSe es o no se es dem\u00f3crata. https://t.co/1X0j6MtouI", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T19:33:48.000Z", "id": "1363935036995739653"}, {"text": "Tan in\u00fatiles, como #machistas #Vox #8M \nEste es un buen \u201cresumen\u201d d su aportaci\u00f3n en pol\u00edtica a una pandemia mundial. https://t.co/WQ0xtUkpWS", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T14:54:21.000Z", "id": "1363864712514064386"}, {"text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/0BOuYNoYKk", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T13:27:40.000Z", "id": "1363480509821685763"}, {"text": "El odio y los mensajes negacionistas d la violencia, se est\u00e1n yendo de las manos de algunos. Cualquier dem\u00f3crata debe condenar estos actos. \u00c1nimo y fuerza compa\u00f1era @carmencalvo_ \ud83c\udf39 https://t.co/tY7YltN1l0", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T12:00:06.000Z", "id": "1363096083254173700"}, {"text": "Seguir\u00e1....", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T22:02:57.000Z", "id": "1362885410955943938"}, {"text": "Las personas valientes son las que nos llevan a los mejores lugares del mundo, a esperar de la vida que podamos disfrutar cada minuto con nuestras familias, la que tenga cada uno. Las personas valientes son las que nos llevan a enamorarnos de este pa\u00eds... \u00c9ste es un gran pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T22:02:16.000Z", "id": "1362885237248839684"}, {"text": "Que bien me conoce el cielo d mi casa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f https://t.co/vmUxz1Zjo3", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T18:01:30.000Z", "id": "1362462260027940869"}, {"text": "En #VocesDeMujeres los derechos laborales por los que luchaba Amparo hace 40 a\u00f1os, y q hoy disfrutamos nosotras, son los mismos derechos q \u201cpide\u201d hoy en #Murcia Paulina. Paulina es mujer y migrante. Tenemos mucho trabajo a\u00fan. La #inclusi\u00f3n sigue siendo una asignatura pendiente. https://t.co/iNJbbXKgZD", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T16:10:48.000Z", "id": "1362434400466665475"}, {"text": "En la \u201cEscuela Jose Ramon Jara\u201d dl @PSOE_RM hoy hablamos de #eutanasia con entre otros ponentes, una invitada de lujo. Una convencida d q \u201cel sufrimiento no beneficia a nadie\u201d @luisacarcedo #derechocivil https://t.co/VYNMrdDDAO", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T18:32:20.000Z", "id": "1362107630609645571"}, {"text": "Estas cosas solo pasan en #Murcia \ud83d\udc47\ud83c\udffc\u00bfquien pasar\u00e1 mesa por mesa para comprobarlo? \u00bfHay que ense\u00f1\u00e1rsela al camarero antes de pedir? \u00bfY sino estoy empadronada en la misma casa, pero vivo con mi pareja? @MurciaPolicia https://t.co/yvE4SZPqHq", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T09:26:48.000Z", "id": "1361970343234142209"}, {"text": "Brava mi compa\u00f1era @BeaMCarrillo \n\n\u201cNo volver\u00e9is a meternos en el armario franquista del odio y la discriminaci\u00f3n\u201d \n\n#LeyZeroloSi https://t.co/Gw7ry0maRE", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:57:21.000Z", "id": "1361691141201141760"}, {"text": "Demasiado espacio para el fascismo en las instituciones. Jam\u00e1s el odio debi\u00f3 entrar a un parlamento. Nos tendr\u00e1n enfrente siempre. \nTodo mi apoyo, cari\u00f1o y respeto, querida @CarlaAntonelli #OrgulloSocialista https://t.co/WAy8bN9GVJ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T19:28:55.000Z", "id": "1361397093768830977"}, {"text": "Gracias @salvadorilla https://t.co/U3bEKwF8AM", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:43:35.000Z", "id": "1361083694858051587"}, {"text": "Enhorabuena @salvadorilla https://t.co/CRbse72t8E", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:37:03.000Z", "id": "1361082052859355138"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 la participaci\u00f3n del #PP ay\ud83e\udd2d https://t.co/ZuB5xXXDSR", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:18:40.000Z", "id": "1361077424960724998"}, {"text": "Hola @gabrielrufian y tal. #Elecciones14F #EleccionsCatalanes https://t.co/9fEJTFE6Ed", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:17:34.000Z", "id": "1361077146828079114"}, {"text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc MARAV@ILLA #Salvador Illa https://t.co/yfZkLn24aR", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:29:38.000Z", "id": "1361065087142871049"}, {"text": "Alguien ha visto al #PP en #Catalunya (pregunta seria)", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:23:31.000Z", "id": "1361063547011297286"}, {"text": "Me acord\u00e9 tanto de ti y de @EstherClavero \u00a1pobre! DEP. Un abrazo Od\u00f3n https://t.co/sJm38vcQaE", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T20:21:55.000Z", "id": "1361048042376474628"}, {"text": "#PresidentIlla a guanyar! https://t.co/5Q7ZCZeRbf", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T21:42:58.000Z", "id": "1360343666859134978"}, {"text": "Zasca nivel Dios! \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ylYrHFD5m8", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:29:06.000Z", "id": "1360294875565015043"}, {"text": "El #PSOE asegura que el Ingreso M\u00ednimo Vital #IMV est\u00e1 llegando en 6 meses a m\u00e1s hogares en la #Regi\u00f3ndeMurcia q la renta m\u00ednima del Gobierno regional en 7 a\u00f1os \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/DrY2IOdYTt", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T17:32:05.000Z", "id": "1360280526972674049"}, {"text": "Vamos #PresidentIlla \u2665\ufe0f https://t.co/dRQuv8xze0", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T15:12:22.000Z", "id": "1360245369565818880"}, {"text": "Cari\u00f1o @MistralS tienes casa y una marinera cuando se pueda. Hay q venir a #Murcia y vivirlo. https://t.co/XobU72e1uF", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:27:10.000Z", "id": "1359992402614837251"}, {"text": "Teodoro \ud83d\udc47\ud83c\udffcse te ha ca\u00eddo esto @TeoGarciaEgea https://t.co/GFYogrgAjz", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:35:36.000Z", "id": "1359979425392164868"}, {"text": "\u00bfPablo, las disculpas? #Casado desesperado #14F https://t.co/sSELHSNYzy", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T20:46:35.000Z", "id": "1359967089398865921"}, {"text": "Gracias @GloriaAlarconG por este rato! Dando visibilidad a las mujeres en la #Ciencia de la #RegiondeMurcia https://t.co/qywOPTJ7e5", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T15:36:47.000Z", "id": "1359889123864178697"}, {"text": "La desesperaci\u00f3n nivel #Casado. https://t.co/j5LVNhtTv2", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T14:45:46.000Z", "id": "1359876285544214530"}, {"text": "\u00bfHasta cuando un macho alfa mandara callar a una mujer, por mujer y por \u201cde izquierdas\u201d? La @asambleamurcia al servicio del desconocimiento del Reglamento. Humillamos mujeres. Si de izquierdas mejor. https://t.co/IU5FSqGnqP", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T23:14:22.000Z", "id": "1359641891340513286"}, {"text": "Ya me han preguntado varias personas ajenas a la pol\u00edtica que \u201cseguro que para nosotros los pol\u00edticos no faltan vacunas...que no querremos decirlo, pero...\u201d. \nVoy q ser muy clara en esto.\nNO ME HE VACUNADO contra la COVID. \nNO ES MI TURNO.\n-Fin-", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T15:48:36.000Z", "id": "1359529710175281155"}, {"text": "Al ritmo de vacunados-colados no creo q vayamos a necesitar grandes superficies. Seremos unos cuantos... https://t.co/3kH5RNtI2P", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T15:03:33.000Z", "id": "1359518372661182467"}, {"text": "Con tu humildad, haces f\u00e1cil la admiraci\u00f3n hacia tu persona. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/ZufUi8n891", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:50:21.000Z", "id": "1359122466673733635"}, {"text": "No se puede ser socialista sin la convicci\u00f3n de que acabar con la desigualdad entre hombres y mujeres no es negociable.\n\nLa igualdad est\u00e1 relacionada con la calidad de la democracia. El feminismo es una teor\u00eda que profundiza en la justicia social.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/SekL2jHCX5", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:24:00.000Z", "id": "1359115834342445058"}, {"text": "\u00a1Superad esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc Ayuntamientos de Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Madrid https://t.co/2XIYEjz8BI", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T16:36:19.000Z", "id": "1358816944024125442"}, {"text": "Dice Pablo #Casado que 'ese #PP ya no existe'. Sin reparar que \u00e9l pertenece a 'ese PP', fue portavoz y vicesecretario con #Rajoy y miembro del gabinete de Aznar en esa parte de la historia de su partido. \n#Casado \u201cse fuerte\u201d https://t.co/GYhVq21mSv", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T12:34:21.000Z", "id": "1358756050556641281"}, {"text": "Tengo el cielo d #LosSimpson en mi ventana https://t.co/xTBieUPynR", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T17:27:32.000Z", "id": "1358105056533491714"}, {"text": "\ud83d\udde3@msolsj \u00bfSaben se\u00f1or\u00edas del #PP cuando estuvo verdaderamente en riesgo la vivienda en #Espa\u00f1a? Cd el gobierno del #PP de dedic\u00f3 a vender m\u00e1s de 2000 viviendas sociales a los fondos buitre con los inquilinos dentro.  \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/bIJI7UWZJ1", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T09:41:03.000Z", "id": "1357262888365412353"}, {"text": "El ODIO jam\u00e1s pasar\u00e1. Gracias @jalloul_hana por denunciarlo. No podemos normalizad el #racismo Gracias por tu val\u00eda y tu gran trabajo al frente de @SEstadoMigr #stopRacismo https://t.co/CSi0a8vrit", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T18:16:02.000Z", "id": "1355580548140380162"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 abrazos a capazos #Cs #14F https://t.co/ZFWMeRz45E", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T15:13:36.000Z", "id": "1355534634797461505"}, {"text": "Esta la prensa. Y luego la basura \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/0ziX45E7o4", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T09:47:55.000Z", "id": "1355452675270307841"}, {"text": "\u00a1Pues eso, que viva San Valentin! #14F #abrazos https://t.co/3v2Vr24LH6", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T17:56:28.000Z", "id": "1355213235373412366"}, {"text": "Ten\u00e9is q aclaraos @cucagamarra no hay quien os siga. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/VKWeh7wPmQ https://t.co/poDQYwbXNE", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T17:08:55.000Z", "id": "1354838880382578691"}, {"text": "Teo @TeoGarciaEgea presume de votar contra los fondos europeos. Lo dicho, cuesta abajo y si frenos. #PP https://t.co/VT6Hv2UpdU", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:36:57.000Z", "id": "1354785537459163137"}, {"text": "El grado de locura de Pablo Casado votando contra la aprobaci\u00f3n de los fondos europeos dar\u00e1 ox\u00edgeno a #Vox. El #PP de #Casado se adelanta as\u00ed mismo por la derecha. https://t.co/Dc472ahlA6", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:23:50.000Z", "id": "1354782235585638401"}, {"text": "Brutal @abalosmeco en la tribuna. Sobre las #fakes q la derecha #PP y la ultraderecha #Vox ha \u201cvendido\u201d este fin de semana sobre los #okupas vulnerables. Explic\u00e1ndolo para \u201ctontos\u201d....a ver si se enteran.", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:57:47.000Z", "id": "1354775681956196353"}, {"text": "Cuando ya estamos tan hartas como mi compa\u00f1era @msolsj no hay mascarilla q frene la vehemencia y contundencia con la q desde el @gpscongreso condenamos el #machismo de #Vox \u00a1Brava \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc! https://t.co/1uvdJIZSQv", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T12:42:13.000Z", "id": "1354409374853328902"}, {"text": "Cuando a #Vox se le acaben los concejales, que ponga monos \ud83d\udc12 #RegiondeMurcia https://t.co/8ldRNfTz4i", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T08:52:01.000Z", "id": "1353989055793557504"}, {"text": "Para Almeida el #feminismo tb es ETA. \nSobre el mural feminista de Cuidad Lineal. #NoNosBorraran https://t.co/qhrR0ayypC", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T21:03:34.000Z", "id": "1353448379460816896"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/zsfhReASWF", "lang": "und", "created_at": "2021-01-24T14:29:57.000Z", "id": "1353349321991856129"}, {"text": "No hay ranking de la verg\u00fcenza q no encabece #RegiondeMurcia #Los400 de Lopez Miras https://t.co/quFJ1M1f71", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:44:26.000Z", "id": "1352915085170245632"}, {"text": "Alg\u00fan responsable va a dar la cara. Sin Consejero de Salud. \nL\u00f3pez Miras \u00bfd\u00f3nde est\u00e1s? #RegiondeMurcia https://t.co/gkoskTgESJ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T13:18:34.000Z", "id": "1352606584262819841"}, {"text": "Que necesario fuiste. #LeyZerolo https://t.co/kjOW6IkmgO", "lang": "pt", "created_at": "2021-01-21T13:02:50.000Z", "id": "1352240237729239047"}, {"text": "Lopez Miras debe publicar el listado de los \u201cq se han saltado la fila de las vacunas\u201d. Transferencia. https://t.co/X8iHZI9upX", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T19:50:11.000Z", "id": "1351980361450979332"}, {"text": "Cuando las formas ya no importan. #ByeByeTrump Momento Melania \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/fZKtN7psIk", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T19:40:59.000Z", "id": "1351978044798480384"}, {"text": "Momento Hist\u00f3rico! @KamalaHarris vice-presidentA. \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/kITfZXXAmF", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T16:52:00.000Z", "id": "1351935519303860233"}, {"text": "Boom \ud83d\udca5 #VillegasDimision https://t.co/cA76JwmrLo", "lang": "en", "created_at": "2021-01-20T11:51:40.000Z", "id": "1351859937975160839"}, {"text": "Hola @AngelsBarcelo y si ma\u00f1ana hablamos con @TeoGarciaEgea y le preguntamos sobre esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc @La_SER \n#gracias \n#VillegasDimison https://t.co/RdSnLZS3Jc", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T21:18:02.000Z", "id": "1351640082013413376"}, {"text": "Me parece correcto! Pero sino dimite...\u00bfseguir\u00e1n apoyando a @LopezMirasF? https://t.co/kdP0Dxx5Tu", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T20:22:51.000Z", "id": "1351626192798023680"}, {"text": "#VillegasDimision \ud83d\udc47\ud83c\udffc \nEs la \u00fanica forma de explicarlo. https://t.co/JulE9REFTs", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T19:21:31.000Z", "id": "1351610761475452928"}, {"text": "Poco se habla de lo q desayuna @alexdelaIglesia #30Monedas https://t.co/3I0HkHPErw", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T20:25:46.000Z", "id": "1351264541527728128"}, {"text": "Vacunado no es inmunizado. Solo hab\u00eda recibido la 1\u00aa dosis. la inmunidad se adquiere 7 d\u00edas despu\u00e9s de la 2\u00aa dosis. Generar miedo no es riguroso. https://t.co/NDrPbi2bDF", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T16:30:43.000Z", "id": "1350118225170870276"}, {"text": "Porque yo lo valgo! #Igea https://t.co/fMhZsx5iGA https://t.co/SlC5KsOlKM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T14:38:13.000Z", "id": "1350089912394113024"}, {"text": "Hola @ppmadrid Os han hackeado la cuenta y os han colgado un v\u00eddeo q ridiculiza a #Ayuso https://t.co/UHaJtgxzYO", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T15:15:21.000Z", "id": "1349736871857848322"}, {"text": "Buen resumen: 4 a\u00f1os d #Trump https://t.co/2e3Ufhg3ul", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T15:51:21.000Z", "id": "1349383542720102402"}, {"text": "Menudo mensaje les est\u00e1 mandando a los j\u00f3venes L\u00f3pez Miras #salonesdejuego https://t.co/plvjTCiqE6", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T15:21:52.000Z", "id": "1349013736242212866"}, {"text": "Super\u00e1ndose a s\u00ed misma. #Ayuso https://t.co/vKyJgocOfJ", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T15:10:24.000Z", "id": "1349010849751560195"}, {"text": "Una imagen q vale m\u00e1s q mil \u201cposados\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ef7NdtsaJ9", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T13:56:22.000Z", "id": "1348992216421851140"}, {"text": "Que feo lo de sacarse fotos quitando la nieve. \u00bfAlguien ha visto a alg\u00fan operario de limpieza hacerlo? En cambio sabemos q est\u00e1n ah\u00ed, dej\u00e1ndose la piel para q los servicios p\u00fablicos sigan funcionando.", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T19:05:47.000Z", "id": "1348345311199166465"}, {"text": "El primo de rajoy, Trump y ahora este. #VOX #Murcia \nEl club de la comedia del clima no tiene fin.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/qt9gLSAfoM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T19:23:13.000Z", "id": "1347987309283713025"}, {"text": "\u00bfQue pasa con los mensajes q nos dan? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/2nYTH5cIPH", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T19:13:55.000Z", "id": "1347984967826108417"}, {"text": "Este hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/rq1oVdbhkp", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T09:54:26.000Z", "id": "1347844169595760642"}, {"text": "#CanadaReal \nLocura en grado superlativo. https://t.co/ri7424hU77", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T21:05:54.000Z", "id": "1347650761514233860"}, {"text": "#Asturias patria querida... \ud83d\udc89\ud83d\udd1d https://t.co/9JDUt7Ktaf", "lang": "pt", "created_at": "2021-01-08T19:28:19.000Z", "id": "1347626204271161346"}, {"text": "Poco nos alegramos de las buenas noticias! #VacunaCOVID19 https://t.co/Z9JyxQ9cFD", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T15:11:54.000Z", "id": "1346836899558813698"}, {"text": "Chorrrrrpreeeechaaaaa \u00a1pongamos q hablo de #Madrid! https://t.co/HChQPkb2oj", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T21:38:38.000Z", "id": "1346571837141102592"}, {"text": "Los Reyes si q saben como hacer q \u201cnos quedemos en casa\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nLos Reyes traer\u00e1n mucha nieve | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/gc5DPmZTKm", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T20:11:54.000Z", "id": "1346550008678653955"}, {"text": "Se quiere, se puede. Voluntad pol\u00edtica y gesti\u00f3n @AdrianBarbon https://t.co/oQpqEY3zX9", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:49:47.000Z", "id": "1346468944148774915"}, {"text": "Pablo Casado responde a Ana Pastor \ud83d\udc47\ud83c\udffc#sonAsi https://t.co/g387mq7qiS", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T09:09:58.000Z", "id": "1346383427801591808"}, {"text": "Vaya! ...enero ya nos regala el v\u00eddeo del a\u00f1o \ud83d\udc47\ud83c\udffc@TeoGarciaEgea @pablocasado_ @AlmeidaPP_ https://t.co/l59HGH5ia0", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T20:05:37.000Z", "id": "1346186041259139074"}, {"text": "La situaci\u00f3n est\u00e1 para bailar! \nOtra muestra m\u00e1s d la frivolidad del PP con las v\u00edctimas del #COVID19 y sus familiares. https://t.co/9yQvSSEhSv", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T14:15:14.000Z", "id": "1346097864125128704"}, {"text": "No os cans\u00e1is de hacer el ridiculo. https://t.co/8fdrf5CAu4 https://t.co/fVA8hzlum7", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T13:03:37.000Z", "id": "1345717454320893954"}, {"text": "Pero qu\u00e9 \u201cReconquista\u201d, flipados! https://t.co/IuqtVFaPAR", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T19:47:19.000Z", "id": "1345094272522006530"}, {"text": "Ni la mezquindad del #PP ni la d sus sicarios medi\u00e1ticos van a arruinarnos la mejor noticia q nos ha llegado en este 2020. Y nos ha llegado, le pese a quien le pese, con una coalici\u00f3n de izquierdas q va para largo...y al q no le guste: \u00a1q cierre al salir!  By @protestona1 #touche https://t.co/xUpmMgDFw6", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T18:48:30.000Z", "id": "1344354693145882625"}, {"text": "A ver si os aclar\u00e1is #PP y #Cs...\u00bfha sido un desastre o un escaparate? https://t.co/qaQGRuqlo5", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T14:55:02.000Z", "id": "1344295940233035778"}, {"text": "#ESLEY https://t.co/YE8JY8DllB", "lang": "und", "created_at": "2020-12-30T09:56:55.000Z", "id": "1344220917409460226"}, {"id": "1344015182369087489", "lang": "es", "text": "Buah! Q buena gente. #circulotwittter https://t.co/jfDKge7lhJ", "created_at": "2020-12-29T20:19:24.000Z"}, {"id": "1343913038756392960", "lang": "es", "text": "Gracias Presidente @sanchezcastejon por la esperanza y el optimismo. \nNing\u00fan progreso se construye sobre el miedo (pese a ELLOS)\nEl Gobierno quiere recorrer 2021 desde la esperanza y la confianza\nEn 2020 hemos resistido porque ten\u00edamos esperanza en sobreponernos. #Cumpliendo2020 https://t.co/YZECvqsX9b", "created_at": "2020-12-29T13:33:31.000Z"}, {"id": "1343905373430964225", "lang": "es", "text": "Rigor y seriedad t\u00e9cnica del Presidente @sanchezcastejon con transparencia, q es lo q necesita este momento, frente al ruido y la falta de propuestas d la oposici\u00f3n.\n#Cumpliendo2020 https://t.co/ks0YbwmtbM", "created_at": "2020-12-29T13:03:04.000Z"}, {"id": "1343651962802360320", "lang": "es", "text": "As\u00ed es como Lopez Miras agradece el esfuerzo q el Gobierno d Espa\u00f1a est\u00e1 haciendo por la hosteler\u00eda d #RegiondeMurcia \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nEl gobierno regional oculta q 12,2 millones d las ayudas q est\u00e1 pagando a la hosteler\u00eda proceden del Fondo Covid del Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/RFbUgo3Tbz", "created_at": "2020-12-28T20:16:06.000Z"}, {"id": "1343574547019276288", "lang": "es", "text": "\u00bfEn serio? Est\u00e1 el tema para hacer bromas. Miserables. \nLa inocentada son los 100 millones q ha costado a los madrile\u00f1os. https://t.co/qw3cNf4m6s", "created_at": "2020-12-28T15:08:29.000Z"}, {"id": "1343304068522008577", "lang": "es", "text": "Las personas comprometidas son las mejores. Si son j\u00f3venes, son aut\u00e9nticos tesoros. Si son socialistas, son una esperanza. Orgullo @MiguelOP_ @jsrmurcia @AnguitaOmar @JSE_ORG https://t.co/ds7d8k01Kt", "created_at": "2020-12-27T21:13:41.000Z"}, {"id": "1342870832088018945", "lang": "es", "text": "No molesten. \nEstamos gobernando. https://t.co/pyeULsJdQ0 https://t.co/y3ous9qBqc", "created_at": "2020-12-26T16:32:10.000Z"}, {"id": "1342861318139879424", "lang": "es", "text": "La mejor noticia del a\u00f1o. Gracias Ministro! https://t.co/STadY86Rv6", "created_at": "2020-12-26T15:54:22.000Z"}, {"id": "1342569081841573895", "lang": "es", "text": "Ha sido maravilloso! El regalo perfecto. https://t.co/MomjUKJGll", "created_at": "2020-12-25T20:33:07.000Z"}, {"id": "1342465459875160064", "lang": "es", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/iMukWB1GuD", "created_at": "2020-12-25T13:41:22.000Z"}, {"id": "1342101868529516544", "lang": "da", "text": "Felipe VI (ejem) \ud83d\ude0e https://t.co/GCwA15Egt7", "created_at": "2020-12-24T13:36:35.000Z"}, {"id": "1341838386269708289", "lang": "es", "text": "Resume el 2020 en 4 palabras \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/Ioehwa5gpA", "created_at": "2020-12-23T20:09:36.000Z"}, {"id": "1341781688259670018", "lang": "es", "text": "A veces solo hay q dejar pasar el tiempo y esperar q lleguen las fechas para poder poner a cada uno en su lugar. #vacuna\nAs\u00ed actuaban #PP y #Vox cuando se anunciaba para #Diciembre https://t.co/h9PexS0LYE", "created_at": "2020-12-23T16:24:18.000Z"}, {"id": "1341780652853776388", "lang": "es", "text": "Bravo Ministro @abalosmeco \u00a1Gracias! Gobierno #feminista https://t.co/kCzzCCsKUE", "created_at": "2020-12-23T16:20:11.000Z"}, {"id": "1341485059665256449", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/9yHJLeqPhE", "created_at": "2020-12-22T20:45:36.000Z"}, {"id": "1341477351604039686", "lang": "es", "text": "Aprobados los #PGE2021 \nEnhorabuena a tod@s los que queremos un pa\u00eds mejor! @gpscongreso @gpssenado https://t.co/kqIoDiS0LU", "created_at": "2020-12-22T20:14:58.000Z"}, {"id": "1341447983452319744", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude0e sigue Pedro S\u00e1nchez castigando a la #RegiondeMurcia https://t.co/9J8S6ZoMyB", "created_at": "2020-12-22T18:18:16.000Z"}, {"id": "1341438373140066306", "lang": "es", "text": "Un escudo social m\u00e1s fuerte tras el Consejo de Ministros de hoy.\n\ud83c\udf79Ayudas importantes para el comercio y la hosteler\u00eda.\n\ud83d\udca7\ud83d\udca1\ud83c\udfe0 Mayor protecci\u00f3n a familias vulnerables para no ser desahuciadas o quedarse sin luz y agua.\n\ud83c\udf39Para no dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/sbHYJd8dXI", "created_at": "2020-12-22T17:40:05.000Z"}, {"id": "1341408791385038852", "lang": "es", "text": "Este hilo #Zendal \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/yiQxsbCB0Q", "created_at": "2020-12-22T15:42:32.000Z"}, {"id": "1341397938942173189", "lang": "es", "text": "Un paciente covid trasladado del Isabel #Zendal al Gregorio Mara\u00f1\u00f3n por empeoramiento. Hospital de pandemias.  https://t.co/LxPWYpOka9", "created_at": "2020-12-22T14:59:25.000Z"}, {"id": "1341385609353580544", "lang": "es", "text": "Cuanto tiempo sin ver tanta gente feliz. \n#Loteria", "created_at": "2020-12-22T14:10:25.000Z"}, {"id": "1341384314521604099", "lang": "es", "text": "Este tuit no se har\u00e1 #TT https://t.co/GmmbvnLSl8", "created_at": "2020-12-22T14:05:16.000Z"}, {"id": "1341156277729300483", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fm\u00e1s Me https://t.co/k8utoAieXE", "created_at": "2020-12-21T22:59:08.000Z"}, {"id": "1341110248497672199", "lang": "es", "text": "Y ya con la tuya lo has bordado. Cerrar bares de 18.00 a 21.00 Nochebuena y NocheVieja. \u00bfCual ha sido el criterio sanitario/epidemiol\u00f3gico/m\u00e9dico seguido? https://t.co/XzEWMlEEb3", "created_at": "2020-12-21T19:56:14.000Z"}, {"id": "1341096086639919115", "lang": "es", "text": "Pues hasta comen banderas. #Vox \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/HUjI0nQLQO", "created_at": "2020-12-21T18:59:58.000Z"}, {"id": "1340752330740944900", "lang": "es", "text": "Gracias por desmentir \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nEntiendo q el comportamiento ejemplar d @Adrilastra genera  mucho desasosiego en las malas personas. #stopbulos https://t.co/NWmYUqB93H", "created_at": "2020-12-20T20:14:00.000Z"}, {"id": "1340643988534128642", "lang": "es", "text": "Pero que monada es esta? \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f#WearAMask https://t.co/nAVRzAtRMR", "created_at": "2020-12-20T13:03:29.000Z"}, {"id": "1340357443679875072", "lang": "es", "text": "Unidades de convivencia m\u00e1s acordes a la realidad q nos hemos encontrado. El objetivo llegar al mayor n\u00famero de hogares vulnerables posibles, y no dejar a nadie atr\u00e1s! \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Gracias Ministro @joseluisescriva https://t.co/nJkIPnasjb", "created_at": "2020-12-19T18:04:51.000Z"}, {"id": "1340353171256975370", "lang": "es", "text": "#Madrid y #Murcia, las dos \u00fanicas autonom\u00edas que no han presentado ni un borrador de los Presupuestos de #2021\nMADE IN PP/Cs/Vox  https://t.co/qtYxlaw5Zm", "created_at": "2020-12-19T17:47:53.000Z"}, {"id": "1340351375243440128", "lang": "es", "text": "La tasa #Vox (y ya no s\u00e9 cu\u00e1ntas van) https://t.co/wooZhsxaWZ", "created_at": "2020-12-19T17:40:45.000Z"}, {"id": "1340048874031996930", "lang": "es", "text": "A todo este hilo un abrazo sin bicho mu grande \ud83d\udc47\ud83c\udffc@CarlaAntonelli \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udd70 https://t.co/1DHG20GMqB", "created_at": "2020-12-18T21:38:43.000Z"}, {"id": "1340029507386916864", "lang": "es", "text": "A la derecha no la ver\u00e9is en ning\u00fan avance por los derechos civiles y sociales de este pa\u00eds. \nNuestra tarjeta de presentaci\u00f3n es el avance en Libertad. Somos socialistas! \nA los del NO tb os dejamos disfrutar la Libertad https://t.co/VqN9O1q0rr", "created_at": "2020-12-18T20:21:45.000Z"}, {"id": "1339963469077082113", "lang": "es", "text": "Grande @jalloul_hana\nQue lamentable el tuit de Espinosa de los Monteros. Miserables. El odio y el #racismo no tiene gracia ninguna. https://t.co/y2UMhPuBiX", "created_at": "2020-12-18T15:59:21.000Z"}, {"id": "1339925365930799108", "lang": "es", "text": "Hoy #DiaDeLasPersonasMigrantes y con la noticia de q el d\u00eda 27 de diciembre ya se pondr\u00e1 la vacuna en Espa\u00f1a, recordemos q fueron un matrimonio aleman d origen turco los q nos devolvieron la esperanza con la creaci\u00f3n de la vacuna contra la #COVID19 https://t.co/c3G97XqJgR", "created_at": "2020-12-18T13:27:56.000Z"}, {"id": "1339890916656631809", "lang": "es", "text": "Una magn\u00edfica noticia! \nEl 27 de diciembre se empezar\u00e1 a vacunar en Espa\u00f1a @salvadorilla https://t.co/MUNBF8hpaj", "created_at": "2020-12-18T11:11:03.000Z"}, {"id": "1339680264340066308", "lang": "es", "text": "\u201cEl peor dolor no es el q te mata, sino q el que te hace vivir\u201d.\n(Rafa) \n@El_Intermedio \nPara los q van de \u201cdioses\u201d del sufrimiento \n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/p3iefPK0lZ", "created_at": "2020-12-17T21:13:59.000Z"}, {"id": "1339595266257653765", "lang": "es", "text": "Siempre que hay un socialista en La Moncloa se conquistan nuevos derechos.\nDa igual cuando leas esto.\n#Eutanasia \n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/jT02smb3Q6", "created_at": "2020-12-17T15:36:14.000Z"}, {"id": "1339594220282105859", "lang": "es", "text": "All\u00e1 donde est\u00e9s hoy no puedo dejar de pensar en nadie m\u00e1s. Hoy somos m\u00e1s libres. https://t.co/k7Bhy6IYlI https://t.co/hv864g3G3t", "created_at": "2020-12-17T15:32:05.000Z"}, {"id": "1339586271111311370", "lang": "es", "text": "Que gran paso en nuestros derechos como personas. Derecho a morir dignamente! Gracias @luisacarcedo Gracias Presidente @sanchezcastejon https://t.co/4PsLPtyBHT", "created_at": "2020-12-17T15:00:29.000Z"}, {"id": "1339547468107821056", "lang": "es", "text": "Tiene que ser la persona la que decide cuando su situaci\u00f3n lesiona gravemente su intimidad,\nsu integridad y desde luego su capacidad de sufrimiento.\n@luisacarcedo \n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/441GPW3tOC", "created_at": "2020-12-17T12:26:18.000Z"}, {"id": "1339520240460414976", "lang": "es", "text": "Gracias @Patri_Blanquer por decirlo! \nBasta ya de amenazas y de insultos! #brava \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/AgJ1PPW2H2", "created_at": "2020-12-17T10:38:07.000Z"}, {"id": "1339500123047538689", "lang": "es", "text": "La necesidad de una ley para una muerte digna \ud83d\udc47\ud83c\udffc#hoy https://t.co/G9PABLDbjn", "created_at": "2020-12-17T09:18:10.000Z"}, {"id": "1339495872099471361", "lang": "es", "text": "Esto es #Espa\u00f1a, un pa\u00eds de emigrantes en el interior y en el exterior de nuestro pa\u00eds. Somos un gran pa\u00eds q se construy\u00f3 con el esfuerzo de todos. \n\u00bfC\u00f3mo cree que se construy\u00f3? \u00bfTeletrabajando? #Zasca \nOrgullo de ministra \ud83d\udc47\ud83c\udffcfrente al discurso xen\u00f3fobo y racista de #Vox https://t.co/POiNXi8nxJ", "created_at": "2020-12-17T09:01:17.000Z"}, {"id": "1339237756841697285", "lang": "es", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc as\u00ed es Don Teodoro @TeoGarciaEgea https://t.co/zjEnP26aJN", "created_at": "2020-12-16T15:55:37.000Z"}, {"id": "1339227409254473729", "lang": "es", "text": "Dice Pablo Casado q los fondos europeos los han negociado ellos!  El colmo del cinismo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/LrarRkCOdg", "created_at": "2020-12-16T15:14:30.000Z"}, {"id": "1339209002882899968", "lang": "es", "text": "Que @meritxell_batet tenga q estar llamando al orden de manera permanente a la bancada del #PP en el @Congreso_Es cada vez q intervine El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon da cuenta del nivel q estamos soportando esta legislatura.", "created_at": "2020-12-16T14:01:22.000Z"}, {"id": "1339142687199555584", "lang": "es", "text": "A Abascal hoy debe estar aplaudi\u00e9ndole Hitler.\nEl discurso racista contra las inmigraci\u00f3n roza el delito.", "created_at": "2020-12-16T09:37:51.000Z"}, {"id": "1339137234797293569", "lang": "es", "text": "Esto no es ni medio serio! De verdad que este es el nivel q tenemos que aguantar? \ud83d\udc47\ud83c\udffc#PabloCasado d\u00e1ndolo todo en una pandemia mundial \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/55pWnNCqYn", "created_at": "2020-12-16T09:16:11.000Z"}, {"id": "1339129058651754497", "lang": "es", "text": "De los negacionistas de la violencia machista \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nEsto es #VOX https://t.co/saCZJ7dQQJ", "created_at": "2020-12-16T08:43:42.000Z"}, {"id": "1338909303391088642", "lang": "es", "text": "Esto es #VOX una m\u00e1quina de #bulos y #racismo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ZmtP0QOhVx", "created_at": "2020-12-15T18:10:28.000Z"}, {"id": "1338602949455572997", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gobierno d Espa\u00f1a aportar\u00e1  3.574.119\u20ac para recuperaci\u00f3n patrimonio hist\u00f3rico #RegiondeMurcia \n#\u00c1guilas Embarcadero El Hornillo\n#Cartagena Anfiteatro, plaza d toros\n#Murcia Palacio El Castillejo\n#Ulea Yacimiento Salto d la Novia\n#LaUni\u00f3n Mercado\n#Yecla Capilla d las Angustias https://t.co/41q4P2cza6", "created_at": "2020-12-14T21:53:07.000Z"}, {"id": "1338501049758461960", "lang": "es", "text": "En serio?? https://t.co/ujrW2Ly9YJ", "created_at": "2020-12-14T15:08:13.000Z"}, {"id": "1337430837223186432", "lang": "es", "text": "Escuchar su defensa emociona. @luisacarcedo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83c\udf39Que necesaria la #LeyEutanasia : \"\u00a1Es el paciente el que decide! Ni los m\u00e9dicos, ni los enfermeros, ni los pol\u00edticos, ni nadie decide. \u00a1Decide la persona!\" https://t.co/PFnriaZXqz", "created_at": "2020-12-11T16:15:34.000Z"}, {"id": "1337404474743197699", "lang": "es", "text": "Enhorabuena #Argentina \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8wYJJb9GqT", "created_at": "2020-12-11T14:30:49.000Z"}, {"id": "1337056633713795076", "lang": "es", "text": "Gracias @Maritxu30 @Hectorgomezh @pmklose @DioufLuc @EstherPadillaR @BelenFCasero compromiso del @gpscongreso con #DiaDeLosDerechosHumanos para y por las generaciones presentes y futuras \ud83c\udf39 https://t.co/PrRyv9L6R2", "created_at": "2020-12-10T15:28:37.000Z"}, {"id": "1337023540504260616", "lang": "es", "text": "El dolor no tiene ideolog\u00eda! \n\u00a1\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc a la tercera va la vencida!\n#LeyEutanasia por una muerte digna. https://t.co/14J0KBR5jC", "created_at": "2020-12-10T13:17:07.000Z"}, {"id": "1336948545052680193", "lang": "es", "text": "#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\u00a0 \"Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos\".\n\ud83d\udc49 Seguir trabajando para que cualquier persona, viva donde viva, pueda disfrutar plenamente de todos sus derechos. https://t.co/cbqQWjYIMX", "created_at": "2020-12-10T08:19:07.000Z"}, {"id": "1336770377792499713", "lang": "es", "text": "Tenemos un Jefe del Estado moderno, contempor\u00e1neo, que entiende los retos de nuestro pa\u00eds.\nLos socialistas asumimos el pacto constitucional y seguimos apostando por la monarqu\u00eda parlamentaria.\n#S\u00e1nchezEnT5 https://t.co/jrDYMXjvUY", "created_at": "2020-12-09T20:31:08.000Z"}, {"id": "1336768361758416899", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s grave no es la \u201ccarta\u201d (firmada) q no representa al #ejercito...sino q son las tribunas pol\u00edticas q alimentan esos discursos. @sanchezcastejon https://t.co/pmuy83yghU", "created_at": "2020-12-09T20:23:08.000Z"}, {"id": "1336767280416509955", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/2WQfzsm6y2", "created_at": "2020-12-09T20:18:50.000Z"}, {"id": "1336742229327667201", "lang": "es", "text": "\u00bfHasta cuando vamos a seguir leyendo estos comentarios machistas? Impresentable. https://t.co/W4kAcYd0PG", "created_at": "2020-12-09T18:39:17.000Z"}, {"id": "1336741164884635657", "lang": "es", "text": "Con responsabilidad y la #vacuna a la vuelta de la esquina...pero sin bajar la guardia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/HaX9uBeZFQ", "created_at": "2020-12-09T18:35:03.000Z"}, {"id": "1336395427894194176", "lang": "es", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08  Los Premios Andaluc\u00eda #LGTB reconocen la trayectoria d personas, instituciones y empresas q luchan por la igualdad del colectivo #LGTB.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Entre los galardonados en 2020 se encuentra nuestro querido  @felipe_sicilia. \u00a1Enhorabuena, Felipe! https://t.co/RBq2v00EZl", "created_at": "2020-12-08T19:41:13.000Z"}, {"id": "1336319934305988608", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffcesto! https://t.co/ymZJdc5Vb2", "created_at": "2020-12-08T14:41:14.000Z"}, {"id": "1336031963061293056", "lang": "es", "text": "Esta \u201cmoderaci\u00f3n\u201d del #PP apoyando a los militares trasnochados q amenazan la democracia se parece a la ultraderecha. Esto da miedo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/M4BXqUD656", "created_at": "2020-12-07T19:36:56.000Z"}, {"id": "1335956021337071619", "lang": "und", "text": "#ElMejorRegaloEsCuidarnos \ud83c\udf32 https://t.co/pHQ3XncedY", "created_at": "2020-12-07T14:35:11.000Z"}, {"id": "1335955163044077568", "lang": "es", "text": "Cuanto m\u00e1s se va conociendo m\u00e1s rid\u00edculo est\u00e1n haciendo. https://t.co/cjSB78A45k", "created_at": "2020-12-07T14:31:46.000Z"}, {"id": "1335657040811847681", "lang": "es", "text": "Paco Rabal ha llevado el nombre de la #RegiondeMurcia con orgullo por el mundo entero...quiz\u00e1s en #Albudeite el #PP y #Cs no lo saben. https://t.co/LZvzNXIdUt", "created_at": "2020-12-06T18:47:08.000Z"}, {"id": "1335523281147924480", "lang": "es", "text": "Feliz #DiaDeLaConstitucion \n\ud83c\udf39 Pedro S\u00e1nchez: \"Mientras est\u00e9 al tim\u00f3n, la Constituci\u00f3n regir\u00e1 del primero al \u00faltimo de sus art\u00edculos\" https://t.co/LmkSPsZdbq", "created_at": "2020-12-06T09:55:37.000Z"}, {"id": "1335263313303834643", "lang": "en", "text": "Stop racistas! https://t.co/63cZPwDVCK", "created_at": "2020-12-05T16:42:36.000Z"}, {"id": "1335160595809771523", "lang": "ca", "text": "En bucle \u27b0 https://t.co/nSZHXEFZlZ", "created_at": "2020-12-05T09:54:26.000Z"}, {"id": "1334929418532384768", "lang": "es", "text": "Coherencia se llama a esto. Hechos. \nOjal\u00e1 hubiera muchos pol\u00edticos as\u00ed. Un abrazo y todo mi apoyo @diegoconesa https://t.co/2u5pbW2coN", "created_at": "2020-12-04T18:35:49.000Z"}, {"id": "1334889200513146883", "lang": "es", "text": "No son militares nost\u00e1lgicos, son de ultraderecha. Ni una broma con esto. \n\nhttps://t.co/vSGQCEw1zy", "created_at": "2020-12-04T15:56:01.000Z"}, {"id": "1334614138874695683", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/LMGsOvVY8f", "created_at": "2020-12-03T21:43:01.000Z"}, {"id": "1334611735525863427", "lang": "es", "text": "Hab\u00e9is o\u00eddo a @MiguelOP_  \u00a1gobierno para mucho tiempo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n#YoTeCreo https://t.co/uY2SK5gmK2", "created_at": "2020-12-03T21:33:28.000Z"}, {"id": "1334474969573679104", "lang": "es", "text": "El di\u00e1logo es una de las pocas cosas que cuanto m\u00e1s se usa m\u00e1s se tiene.\n\n\ud83c\udf39 Dijeron que este Gobierno era imposible y tuvimos Gobierno.\n\n\ud83c\udf39 Dijeron que las izquierdas no saben entenderse y las izquierdas formamos Gobierno.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @Adrilastra \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/nD4rx51xZE", "created_at": "2020-12-03T12:30:00.000Z"}, {"id": "1333882618618785792", "lang": "es", "text": "Justicia po\u00e9tica. https://t.co/JDFDmN89UG", "created_at": "2020-12-01T21:16:13.000Z"}, {"id": "1333773253857456130", "lang": "es", "text": "Les ha quedado un photocall precioso. Pero no un hospital. No hay personal sanitario, m\u00e9dicos, enfermeros...material sanitario...eso si, inaugurar ladrillo es lo q les gusta. #Ayuso #Madrid https://t.co/RYOmw1uiiR", "created_at": "2020-12-01T14:01:38.000Z"}, {"id": "1333486255984816132", "lang": "es", "text": "El @Congreso_Es se ilumina esta noche de rojo con motivo del #D\u00edaMundialContraElSida q se celebra ma\u00f1ana, 1 d diciembre. Iniciativa acordada por la Mesa a iniciativa de @cogam_lgtbi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 no descuidemos la prevenci\u00f3n, sigamos luchando para eliminar el estigma q genera vivir con VIH. https://t.co/auscHxaaFl", "created_at": "2020-11-30T19:01:13.000Z"}, {"id": "1333411083307151360", "lang": "es", "text": "Comenzamos el Pleno de #PGE2021 con el objetivo fijado en proteger a los m\u00e1s vulnerables. Desde el @gpscongreso seguimos con nuestro compromiso: q nadie quede arrumbado en la cuneta d la exclusi\u00f3n social como ocurri\u00f3 en la anterior crisis gestionada por el #PP https://t.co/XZQn7Ae0NC", "created_at": "2020-11-30T14:02:30.000Z"}, {"id": "1332344109219147776", "lang": "es", "text": "En nada vamos a escuchar a @luzseijo hablando sobre la #LOMLOE lo q realmente supone para mejorar la #educacion y desmontar las mentiras de la derecha y la ultraderecha. https://t.co/CVGUU1tnx5", "created_at": "2020-11-27T15:22:44.000Z"}, {"id": "1332339185827655680", "lang": "es", "text": "Hay q crear la ciudad que mejore la calidad de vida de todos. Necesitamos una #AgendaUrbana para hacer habitables las ciudades. @pedrosaurag #PGEDePais2021 https://t.co/bjuAkxFdOD", "created_at": "2020-11-27T15:03:10.000Z"}, {"id": "1332309136625848326", "lang": "es", "text": "Un drama para los menores q tenemos q ser capaces de dar una respuesta trabajando juntos desde los distintos \u00e1mbitos. Gracias a @PrevenSi por vuestro trabajo y vuestra exposici\u00f3n esta ma\u00f1ana. https://t.co/yIekNeHCwh", "created_at": "2020-11-27T13:03:45.000Z"}, {"id": "1332016348155752455", "lang": "es", "text": "\ud83d\uddf3\ufe0f El voto de las mujeres es un MURO contra el FASCISMO.\n\n/\ud83d\udc9c @Adrilastra \n\n #ContraLaViolenciaMachista https://t.co/SM13A6CzBK", "created_at": "2020-11-26T17:40:19.000Z"}, {"id": "1332011711470186497", "lang": "es", "text": "\u201cBibiana Aido representa incluso lo \u201cinjusto\u201d por defender grandes valores, y ser atacada por ello\u201d @Adrilastra \n \u201cBibiana, much\u00edsimas gracias en nombre de las mujeres de este pa\u00eds\u201d \ud83d\udc9c\n#ViolenciaContraLasMujeres #Feministas https://t.co/PSKHPoOmbQ", "created_at": "2020-11-26T17:21:54.000Z"}, {"id": "1331993198483345408", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\u201cAlianzas #ContraLaViolenciaMachista \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f Redes para la #Igualdad\u201d.\n \n\ud83d\udde3\ufe0fCon @Adrilastra y Bibiana A\u00eddo.\n\u23f018:00 h. \ud83d\udc47\ud83c\udffc \nEn seguida os vemos! https://t.co/jtIbZ9SNeR", "created_at": "2020-11-26T16:08:20.000Z"}, {"id": "1329867350347304964", "lang": "es", "text": "Cuanto me alegro de este reconocimiento m\u00e1s que merecido! Es de justicia. Un beso enorme y felicidades querida amiga! \ud83d\udc9c \u00a1por TODES #MemoriaTrans ! https://t.co/ol5I6MC2YU", "created_at": "2020-11-20T19:20:58.000Z"}, {"id": "1329855470996234240", "lang": "es", "text": "Escuchando a @Inma_Roca en la Escuela de Formaci\u00f3n \u201cJose Ram\u00f3n Jara\u201d del @PSOE_RM hablando de Planes \u201cFeministas\u201d en las Pol\u00edticas P\u00fablicas. Alcaldesa-Concejala d Igualdad. Pq la alcald\u00eda es el mejor veh\u00edculo para aplicar la igualdad de forma transversal en todas las concejal\u00edas. https://t.co/X7gNxAT4TD", "created_at": "2020-11-20T18:33:46.000Z"}, {"id": "1329814774356512769", "lang": "es", "text": "La #LeyWert la menos consensuada d la democracia. Cuando gobierna el #PP gobierna la pol\u00edtica del rodillo. (@Newtral) https://t.co/vdZNmcejMp", "created_at": "2020-11-20T15:52:03.000Z"}, {"id": "1329727721308631042", "lang": "es", "text": "En el #DiaInternacionalDeLaInfancia quiero recordarle a Lopez Miras q en la #RegiondeMurcia la pobreza infantil afecta a 1 de cada 3 ni\u00f1os. Este a\u00f1o ser\u00e1 a\u00fan m\u00e1s duro para los ni\u00f1os y ni\u00f1as en riesgo de exclusi\u00f3n. La pobreza infantil es una verg\u00fcenza para la sociedad. https://t.co/0H2Rx38Lsn", "created_at": "2020-11-20T10:06:08.000Z"}, {"id": "1329545265276198915", "lang": "es", "text": "\u00a1Nos besamos! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \n- Identidad de g\u00e9nero!  -Despatologizaci\u00f3n #Trans!\n#ORGULLO con el colectivo #LGTBI \n-Ley integral de igualdad de trato.\n-Defensa de los Derechos del Colectivo #Trans. \n#OrgulloPsoe \n\nGracias @sanchezcastejon https://t.co/F5Hm9Y5l7S", "created_at": "2020-11-19T22:01:07.000Z"}, {"id": "1329520066430447616", "lang": "es", "text": "Sofia...14 a\u00f1os... vamos a RT \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/i0tNSqhrcy", "created_at": "2020-11-19T20:20:59.000Z"}, {"id": "1329473184907857923", "lang": "es", "text": "\u00bfY a este impresentable qu\u00e9 \u201cterapia\u201d le aplicamos? https://t.co/5tkpHoz0zr", "created_at": "2020-11-19T17:14:42.000Z"}, {"id": "1329462525327536132", "lang": "es", "text": "Enhorabuena compa\u00f1era! Los q gritaban libertad han visto como sus privilegios de \u201cclase\u201d eran eliminados por una nueva Ley de Educaci\u00f3n donde la inclusi\u00f3n y la equidad nos har\u00e1 m\u00e1s iguales. #EquidadEducacionFuturo #LOMLOE https://t.co/g1O0rFKlWt", "created_at": "2020-11-19T16:32:20.000Z"}, {"id": "1329170867264368640", "lang": "es", "text": "Que despu\u00e9s de tanta lucha por la igualdad tenga que llegar un personaje al Congreso a decir tales disparates, nos tiene que hacer a todos reflexionar sobre lo fr\u00e1gil q puede llegar la ser la libertad q hoy disfrutamos. #StopHomofobia https://t.co/DEwbM3Kbwl", "created_at": "2020-11-18T21:13:24.000Z"}, {"id": "1329011080329302019", "lang": "es", "text": "Ya estoy cansada de tanto insulto de propios y ajenos por entender la normalidad democr\u00e1tica. Este pa\u00eds necesita unos #PGEDePais2021 para salir de la mayor emergencia social econ\u00f3mica y sanitaria. \u00bfQue parte no entienden? AYUDEN a este pa\u00eds y d\u00e9jense de estrategias partidistas.", "created_at": "2020-11-18T10:38:28.000Z"}, {"id": "1328972818332196865", "lang": "es", "text": "Pedro S\u00e1nchez a Pablo Casado. Usted es como Trump en EEUU, ustedes no reconocen la derrota electoral. Fin de la cita.", "created_at": "2020-11-18T08:06:25.000Z"}, {"id": "1328781695638786048", "lang": "es", "text": "Gracias @sanchezcastejon por este gesto tan humano! Toda una declaraci\u00f3n institucional contra la #LgtbiFobia. \nCarta del Presidente al chico que sufri\u00f3 una agresi\u00f3n  hom\u00f3foba en Cartagena: \"Pase lo que pase, eres un valiente\" https://t.co/e2WieTaVFz v\u00eda @SER_Cartagena", "created_at": "2020-11-17T19:26:58.000Z"}, {"id": "1328703686592393216", "lang": "es", "text": "Necesitamos unos #PGE2021 para dar respuesta a un colectivo tan vulnerable como son las personas con problemas de adicciones. Son nuestra responsabilidad. #ComisonMixtaAdicciones @gpscongreso @gpssenado https://t.co/KKJ71K0XoR", "created_at": "2020-11-17T14:16:59.000Z"}, {"id": "1328648204787871745", "lang": "es", "text": "Enhorabuena @fundacion26D por tan alto reconocimiento! Uno de los mejores d\u00edas en Twitter fue ver el escudo d @guardiacivil sobre la bandera arco iris en su perfil! 42 a\u00f1os de democracia. Respeto, reconocimiento e inclusi\u00f3n. https://t.co/3s5Pzh5Q6Y https://t.co/ySB3DfoB8I", "created_at": "2020-11-17T10:36:31.000Z"}, {"id": "1328443140043403267", "text": "Entre la foto y el titular...queda claro \u00bfno? https://t.co/yagkrP7ZQj", "created_at": "2020-11-16T21:01:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328418865013985285", "text": "No lo digo yo. Lo dice Garcia-Margallo.\n\u201cETA y el PP\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffc escuchen...y lo entenderemos casi todo. https://t.co/l4r4gTC3Dd", "created_at": "2020-11-16T19:25:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327681027003850758", "text": "Cuando la verdad sale a la luz por profesionales como @fsanchezg1 molesta a quienes son responsables d q nunca jam\u00e1s hubiera tenido q contarse algo as\u00ed. #Residencias #Murcia https://t.co/i2DbQ37F5V", "created_at": "2020-11-14T18:33:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327267473046065152", "text": "Un peri\u00f3dico que se digne no puede publicar estos #fakes https://t.co/0xX82OEAFo", "created_at": "2020-11-13T15:09:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327262081050157056", "text": "Me sumo la jornada de duelo convocada en #Senegal por la muerte y la desaparici\u00f3n de, al menos, 480 j\u00f3venes en el mar rumbo a Canarias. #SenegalEnDuelo \nEn \u201cbusca de la vida\u201d encuentran la muerte. DEP \ud83d\udda4 https://t.co/yZJBUraM0k", "created_at": "2020-11-13T14:48:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327241349951787008", "text": "\ud83c\udfe5 Vamos a incrementar hasta 10.001 el n\u00famero de plazas de MIR, Enfermer\u00eda o Farmacia.\n \n\u203c\ufe0f Un 3,2% m\u00e1s de plazas que este a\u00f1o en profesionales en formaci\u00f3n sanitaria.\n \n\ud83d\udcc5 Las pruebas selectivas ser\u00e1n el 27 de marzo de 2021\n \n\ud83d\udde3\ufe0f @sanchezcastejon\n \n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/lCYqdDtqAx", "created_at": "2020-11-13T13:26:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326964087222374406", "text": "El grito de dolor de una madre en busca de su beb\u00e9 perdido hiela el alma. A\u00fan hay quienes los llaman invasores q vienen por \u201ccapricho\u201d  al efecto \u201cllamada\u201d. \nRecomiendo no ver el v\u00eddeo. No escucharlo. \ud83d\ude14 https://t.co/yXHBXwXKik", "created_at": "2020-11-12T19:04:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326962672164859906", "text": "Simplemente #brava mi compa\u00f1era  @NatNatalinda  \nFrente a los discursos de #odio \ud83d\udc47\ud83c\udffcdentro video. https://t.co/WmPBH9QpHr", "created_at": "2020-11-12T18:58:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326641640686186496", "text": "\u00bfA ver...\u00bfQuien no ha puesto una bandera de #Espa\u00f1a en su \u00e1rbol de #Navidad? \u00a1Es q somos criticones! https://t.co/k6Cdk4JqgW", "created_at": "2020-11-11T21:43:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326542775727263745", "text": "Yo no s\u00e9 c\u00f3mo Isabel Franco @ifranco va a explicarle esto a los #familiares de los residentes que han fallecido. Del PP de #Murcia ya hace mucho q no espero nada, pero lamento enormemente el camino q ha cogido @CsRegionMurcia si actu\u00e1is igual...sois iguales. https://t.co/aVLVBk4xaM", "created_at": "2020-11-11T15:10:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326466082237018113", "text": "Frente a los presupuestos de los recortes del #PP los presupuestos de la esperanza. Unos presupuestos sociales q ya sustentan a 5.000 hogares en la #RegiondeMurcia con el #IMV los presupuestos de la esperanza para no dejar a nadie atr\u00e1s #PGEdePa\u00eds2021 https://t.co/uKk8gLi3xK", "created_at": "2020-11-11T10:05:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326439276314304512", "text": "A partir de hoy hasta final de a\u00f1o las #MUJERES trabajamos gratis como consecuencia de la #BrechaSalarial \nTenemos a\u00fan mucho camino por recorrer para #igualdad plena. https://t.co/gwH8hKIqh8", "created_at": "2020-11-11T08:19:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326225680552628224", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffcpara ir despejando dudas. Clara como siempre @mjmonteroc https://t.co/PeCduhF7os", "created_at": "2020-11-10T18:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326189182021201920", "text": "Esta familia preciosa tiene una MAM\u00c1 y una MAMI. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\nEn @AytoMurcia no se han enterado q las bajas por #paternidad pasaron a la historia. El lenguaje inclusivo d la admon tiene q cumplir con la ley d 2016 y una MAM\u00c1 o MAMI podr\u00e1n solicitar Permiso Para Nacimiento/Cuidado de Hijos https://t.co/QAig6b3oPZ", "created_at": "2020-11-10T15:45:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325929741975773185", "text": "\ud83d\udd3b https://t.co/YQBgiCNenF", "created_at": "2020-11-09T22:34:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1325810618922921984", "text": "Magnifico @MarianoBeltran en su carta de apoyo a #Diego\n\nCuenta conmigo tb Diego. Porque todos los q luchamos por la diversidad y la libertad, no pararemos hasta q nadie tenga q o\u00edr \u201cqu\u00e9 es un maric\u00f3n\u201d. \n#StopHomofob\u00eda https://t.co/R7dY68xEpt", "created_at": "2020-11-09T14:40:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325785138568056841", "text": "#BastaYa porque el #machismo nos mata! #NiUnaMenos #NiUnaM\u00e1s https://t.co/kJ2zRQwqHI", "created_at": "2020-11-09T12:59:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325515071339057153", "text": "Acabo de terminar la mejor serie espa\u00f1ola q he visto #PatriaHBO\nElena Irureta magistral. Mucho dolor. Impecable producci\u00f3n y despliegue emocional. \nNo he podido contener las l\u00e1grimas. https://t.co/e5FseleAOu", "created_at": "2020-11-08T19:06:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325409053904875521", "text": "Las y los socialistas lo tenemos claro, y nuestros pueblos tambi\u00e9n. En #MolinaDeSegura no toleramos la #ViolenciaMachista \u00a1Gracias @EstherClavero \ud83d\udc9c! https://t.co/fg7eDzUS6i", "created_at": "2020-11-08T12:05:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325115377869869056", "text": "Primer aviso. #ByeByeTrump \n#Elecciones https://t.co/I7u0J5bEOC", "created_at": "2020-11-07T16:38:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325090125689352193", "text": "Que asco de fascismo! \ud83e\udd22 https://t.co/Y8noxjeyIo", "created_at": "2020-11-07T14:57:59.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1324844964447166474", "text": "Somos 2 manos. Dos colores.2 culturas. 2 religiones. 2 sexos. \nNos une la IGUALDAD, las ganas de CAMBIAR el mundo, la INCLUSI\u00d3N,, la DIVERSIDAD y el sentimiento de sentirnos PERSONAS LIBRES.\nSomos SOCIALISTAS\ud83c\udf39.\nPero sobre todo somos NOSOTROS. https://t.co/XabgOIoenb", "created_at": "2020-11-06T22:43:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324724407563112453", "text": "La #RegiondeMurcia fue la \u00fanica que no contrat\u00f3 docentes y \u201cdespidi\u00f3\u201d alumnos 1 d\u00eda a la semana. \n\u00a1Gracias @espin_antonioj \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc! https://t.co/svtEyyp5ta", "created_at": "2020-11-06T14:44:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324663995358392320", "text": "Esto ya es de aut\u00e9ntica locura. Seg\u00fan la portavoz de Vox (De Meer) las partidas destinadas por la @SEstadoMigr a la acogida humanitaria a inmigrantes, deber\u00edan gastarse en m\u00e1s fuerzas de seguridad para evitar \u201cla invasi\u00f3n migratoria\u201d. \n#stopracismo", "created_at": "2020-11-06T10:44:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324427026007248896", "text": "\u00bfMe convertir\u00e9 en hombre? \u00bfMi pareja se convertir\u00e1 en mujer? \u00bfAcabar\u00e1 con la igualdad? \u00a1Argumentos peregrinos q merecen haber pasado a la \u201cHistoria\u201d! \n8 hist\u00f3ricas del PSOE exigen a S\u00e1nchez q paralice la #leytrans como la plantea Irene Montero https://t.co/YLEALEM3gu", "created_at": "2020-11-05T19:03:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324261046413103105", "text": "Que sean unos miserables, no los libra de ser un peligro! #odio #racismo #fascismo https://t.co/mRXlzx3tv6", "created_at": "2020-11-05T08:03:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324038705112354818", "text": "#Hosteleros #Murcia piden trabajar. @LopezMirasF https://t.co/q6eOycwDwW", "created_at": "2020-11-04T17:20:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324014806312116227", "text": "No contrataron #rastreadores, no aumentaron las PCR, no reforzaron #AtencionPrimaria y ahora lo van a pagar los trabajadores y trabajadoras de la hosteler\u00eda! Improvisaci\u00f3n y ruina. #RegiondeMurcia https://t.co/HZb8XeYNaE", "created_at": "2020-11-04T15:45:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323901797413605376", "text": "\u2714 Se recupera m\u00e1s de la mitad del #empleo perdidos en los momentos m\u00e1s duros de la pandemia\n\u2714 1.816 #aut\u00f3nomos m\u00e1s, superando las cifras previas a la #COVID19 https://t.co/J6N0sLUNnz", "created_at": "2020-11-04T08:16:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323633649019809792", "text": "\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39#Rubalcaba gracias siempre! https://t.co/VgAnesDEUe", "created_at": "2020-11-03T14:30:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323608806417453061", "text": "\ud83e\uddf6 Ampliamos el #EscudoSocial https://t.co/VtQx3YMvUc", "created_at": "2020-11-03T12:51:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323605800938590210", "text": "Nadie puede quedar atr\u00e1s. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb El Gobierno aprueba un subsidio para la poblaci\u00f3n q agot\u00f3 la prestaci\u00f3n de #desempleo durante el #EstadoDeAlarma, en los meses de marzo a junio, cuando ni siquiera era posible buscar un puesto de trabajo. https://t.co/zV1I8UqYMC", "created_at": "2020-11-03T12:39:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323326310790402048", "text": "El PP no se cansa de hacer el rid\u00edculo! Da igual cuando leas esto. https://t.co/pcXqMMcsVT", "created_at": "2020-11-02T18:09:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323268983152398338", "text": "#PGEDePais para la #RegiondeMurcia\ud83c\udf4b \u00a1esto es trabajar por #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y por los #murcianos \ud83c\udf4b! https://t.co/SXO6LXUfWe", "created_at": "2020-11-02T14:21:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323268323442860032", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Enhorabuena @ReginoMateo \ud83d\udc49\ud83c\udffb los d\ud83e\udd22x votos en contra son los de los \u201cno hom\u00f3fobos\u201d https://t.co/jBzEeN75XC", "created_at": "2020-11-02T14:18:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322988680672350209", "text": "Gracias @antena3com porque la #visibilidad es normalizaci\u00f3n.\n\ud83e\udd7a ...\u201dMam\u00e1, ya le he dicho a todo el mundo que soy un ni\u00f1o y me llamo Jorge, as\u00ed que \u00bfcu\u00e1ndo me cortas el pelo?\" https://t.co/Ou7XhyTiCL", "created_at": "2020-11-01T19:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322982836081754115", "text": "Lo dice el Capit\u00e1n del barco! \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbIgnacio Aguado: \"Cerrar los puentes es un parche en el casco de un barco que se hunde\" https://t.co/1jN8l16VZP", "created_at": "2020-11-01T19:24:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322979203613184006", "text": "En #democracia gobierna quien gana las elecciones y es capaz d formar un gobierno. \u00bfCu\u00e1nto van a tardar algunos en entenderlo? https://t.co/zRxpsKoUzL", "created_at": "2020-11-01T19:09:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322874113808080899", "text": "Esta es la #Espa\u00f1a que somos! \u201cYa que yo tengo una madre barrendera y s\u00e9 lo que es deslomarse la espalda para poder dar un plato de comer\u201d. \n#orgullo https://t.co/EnmBBDOW7Q", "created_at": "2020-11-01T12:12:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322654571748073474", "text": "Tener q probar ante unos m\u00e9dicos  cu\u00e1n mujer eres....! \u00bfEso c\u00f3mo s\u00e9 demuestra? Yo no podr\u00eda https://t.co/vLunM85AXY", "created_at": "2020-10-31T21:39:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322609136266289154", "text": "Esta noche el #trato es #QuedateEnCasa \nDeja el #truco para otro a\u00f1o. #Halloween2020 https://t.co/eOtfcB52fp", "created_at": "2020-10-31T18:39:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322536043887923201", "text": "No estamos para q la burocracia nos sature la #AtencionPrimaria . Los justificantes para viajar a otro municipio saturan Atenci\u00f3n Primaria https://t.co/zRlwMZCvHS", "created_at": "2020-10-31T13:48:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322534327222226945", "text": "Buen viaje, Sir. https://t.co/Lo5wTm0M0B", "created_at": "2020-10-31T13:42:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322258801119154176", "text": "Los derechos de las personas trans es una necesidad. Hay q saldar la deuda hist\u00f3rica que tenemos con ellas.\nHace falta una Ley Trans que acabe con la patologizaci\u00f3n, la estigmatizaci\u00f3n y la discriminaci\u00f3n que sufren.\n\n\u00a1Lets Go! \ud83d\udc99\ud83d\udc97\ud83e\udd0d https://t.co/g4SBzNP14F", "created_at": "2020-10-30T19:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322242919445782528", "text": "...por mi no es.\n...esta empresa es una empresa seria.\n....este ambiente no es tu estilo, \u00bfno?\nStop #TRANSFOBIA\n#QueNoTeBrillenLosPrejuicios \nMaravillosos \u2066@MedicosdelMundo\u2069 \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc97 https://t.co/6Ed09N7DcO", "created_at": "2020-10-30T18:24:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322220026439651330", "text": "Los #PGE2021 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 presentan la mayor inversi\u00f3n en gasto social d la historia, blindando el sistema de pensiones, garantizando a nuestros mayores un recursos dignos y suficientes. La revalorizaci\u00f3n d las pensiones recogida en los presupuestos beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 264.000 #murcianos https://t.co/9icEDlWDe6", "created_at": "2020-10-30T16:53:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321874785064898560", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 La Regi\u00f3n de Murcia \ud83c\udf4b es la Comunidad que recibe una mayor inversi\u00f3n por habitante en los #PGE2021 \n\ud83d\udd1d Es tambi\u00e9n la comunidad aut\u00f3noma en la que m\u00e1s sube la inversi\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a (+67%).\nApuesta decidida del Gobierno @sanchezcastejon con la #RegiondeMurcia https://t.co/lrCIzqRgUH", "created_at": "2020-10-29T18:01:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321862435645628426", "text": "El dolor siempre tiene la misma cara, la de la pobreza. D.E.P \ud83d\udda4 https://t.co/wFnkXoJ5IA", "created_at": "2020-10-29T17:12:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321533058386960388", "text": "Lealtad institucional para ser \u00fatiles en estos tiempos tan duros. Gracias @diegoconesa https://t.co/zUR8QBsqx6", "created_at": "2020-10-28T19:23:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321460807432097793", "text": "Seg\u00fan la portavoz de #Vox en la #ComisondeInfancia \u201cel \u00fanico derecho q les asiste a los #MenoresNoAcompa\u00f1ados es la repatriaci\u00f3n\u201d. \u00a1Con tanta \u201chumanidad\u201d cristiana casi se me saltan las lagrimas!", "created_at": "2020-10-28T14:36:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321369157389209600", "text": "Carmen Calvo, a Vox: \u201cNo voy a ser yo quien les diga c\u00f3mo tienen ustedes que interpretar psicol\u00f3gicamente lo que les pas\u00f3 aqu\u00ed la semana pasada\u201d#Sesi\u00f3nDeControl", "created_at": "2020-10-28T08:32:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321364501501980672", "text": "Pues aqu\u00ed estamos escuchando a Pablo Casado: \u201cq hay que salvar los puentes que vienen y la campa\u00f1a de Navidad\u201d \nDe salvar vidas no he o\u00eddo nada. \n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/Zj8IgnYDHB", "created_at": "2020-10-28T08:13:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321112749263433738", "text": "Gracias @MercePerea por no dejar de creer en el consenso como herramienta \u00fatil.\nHa sido largo el camino, pero ya formas parte de un gran acuerdo hist\u00f3rico de este pa\u00eds. El @gpscongreso ha tenido el honor d contar con tu tes\u00f3n y esfuerzo por hacer un pa\u00eds mejor. #PactodeToledo https://t.co/TQ32ebdrsa", "created_at": "2020-10-27T15:33:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321110599842074626", "text": "El acuerdo dl #PactodeToledo da certidumbre y ofrece esperanza a los actuales y futuros #pensionistas. Nuestro sistema p\u00fablico de pensiones es robusto y hoy damos un paso hist\u00f3rico! \n \ud83d\udd15 EN CONTRA del acuerdo LOS VOTOS de la Ultraderecha de #Vox (sin sorpresas, en contra dl pa\u00eds) https://t.co/ITiFKNV4dA", "created_at": "2020-10-27T15:24:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321001457492103168", "text": "Hospital \u201cSelf-service\u201d. #Ayuso y su gesti\u00f3n. https://t.co/InWQnEehaC", "created_at": "2020-10-27T08:11:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320826838973898754", "text": "Ya s\u00e9 quien lleva la cuenta de @ComunidadMadrid \ud83e\udd2f\ud83e\udd2a https://t.co/aTtSNBiW2R", "created_at": "2020-10-26T20:37:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320758941668823040", "text": "\u00bfLos madrile\u00f1os tendr\u00e1n q llevarse su propio sanitario al \u201cs\u00faper hospital\u201d de #Ayuso? \nQuiz\u00e1s esta pregunta no sea para una Presidenta de la Comunidad de #Madrid. https://t.co/LXNoKG25QW", "created_at": "2020-10-26T16:07:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320703484195409921", "text": "Pues eso! Que eres muy grande @CarlaAntonelli https://t.co/c99xZqqZAm https://t.co/HvbfeRInGQ", "created_at": "2020-10-26T12:27:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320484008971698177", "text": "\ud83d\ude31 Para su hospital de pandemias va a detraer personal sanitario de otros hospitales. \nAlgo da m\u00e1s miedo q el #virus en #Madrid, ver la entrevista de #Ayuso. https://t.co/fDqcaqff03", "created_at": "2020-10-25T21:54:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320463350556483592", "text": "Importante el dato: lleva esquivando el control parlamentario desde que el @PSOE_RM lo pidi\u00f3 el 23 de septiembre. \nAgotando plazos legales en plena segunda ola de pandemia #LopezMiras \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/bK2dUJBYlZ", "created_at": "2020-10-25T20:32:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320412683229974529", "text": "El #PP pide a sus barones que eviten el estado de alarma. \nLa ideolog\u00eda por encima de la vida. Esto es imprudencia temeraria.  https://t.co/oUD4EijtBe", "created_at": "2020-10-25T17:11:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320365203515723776", "text": "\u201cnecesitamos disciplina y moral de victoria\" @sanchezcastejon https://t.co/6GnyFiAutN", "created_at": "2020-10-25T14:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320041535577214977", "text": "Demasiados avisos para Lopez Miras. Ser\u00e1 RESPONSABLE dl colapso de la #Sanidad y la vida de muchos y muchas conciudadan@s. #EstadoDeAlarma para la #RegiondeMurcia \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/N2fiDofVkH", "created_at": "2020-10-24T16:36:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319971788475060226", "text": "M\u00e1s bien en recuerdo de qui\u00e9n gobierna en #Madrid https://t.co/4SG64Jo726", "created_at": "2020-10-24T11:59:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319719206364073984", "text": "Ninguna CC.AA del PP pide el estado de alarma. (Hasta ahora)....curioso. Arrimadas la pide con Aguado detr\u00e1s suyo.", "created_at": "2020-10-23T19:15:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319717099275694081", "text": "Solo si eres de #Murcia lo entender\u00e1s #YoQuieroSerGeranio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3h2fXi7zvd", "created_at": "2020-10-23T19:07:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319715967228936199", "text": "Que pocos informativos ha abierto con esto, oye! https://t.co/fkZAejpWjA", "created_at": "2020-10-23T19:03:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319700813590179842", "text": "Bueno @LopezMirasF ya no cuela m\u00e1s. Nos dejamos el discurso mentiroso d q la \u201cpelotera\u201d de 10.300 millones de deuda de #RegiondeMurcia es por infrafinanciaci\u00f3n. \n@PSOE_RM @Alfonso160958 https://t.co/nbZ1qTvJxl", "created_at": "2020-10-23T18:02:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319647959873708035", "text": "#SomosSocialistas \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffb https://t.co/jEWhnyxYzN", "created_at": "2020-10-23T14:32:46.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1319568999093600257", "text": "Huyen del comunismo? \ud83d\ude33\ud83d\ude33 \nMadre m\u00eda! Los espa\u00f1oles q emigraron de Espa\u00f1a con el \u201ccomunista\u201d de Franco! https://t.co/QjegOPSHR4", "created_at": "2020-10-23T09:19:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319258447880343557", "text": "Espa\u00f1a dice NO al fascismo. #Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/Q3wNgtRyDm", "created_at": "2020-10-22T12:44:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319257185650618368", "text": "Ganamos las mujeres, los inmigrantes, lo p\u00fablico, la justicia social, \u00a1GANA ESPA\u00d1A!. \n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox \ud83c\udf39 https://t.co/FNmIp2vWOz", "created_at": "2020-10-22T12:39:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319202730339074048", "text": "\u00d1am! #MocionDeCensura https://t.co/AMskB7yZTj", "created_at": "2020-10-22T09:03:35.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1319195284145057792", "text": "Media hora hablando de s\u00ed mismos y los suyos....dice Espinosa q \u201cno son muy de halagos\u201d", "created_at": "2020-10-22T08:33:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319194727875530754", "text": "L\u00e1grimas d cocodrilo", "created_at": "2020-10-22T08:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319178057886912512", "text": "Nosotras pasamos. Pero nuestras causas quedan. Causas q son el avance en derechos y libertades para todos y todas. Gracias por siempre @Adrilastra por defender con valor y respeto las causas #socialistas. Orgullo de compa\u00f1era. \n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/EHj4odQym3", "created_at": "2020-10-22T07:25:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318974449526374406", "text": "Me cuentan q St. Pauli (lo q se lee en la camiseta del fot\u00f3grafo) es un equipo d f\u00fatbol de Hamburgo q se declara como antifascista, antirracista o antisexista. No s\u00e9 de qui\u00e9n es la foto, pero toda una declaraci\u00f3n de \u201camor\u201d a la #MocionDeCensura https://t.co/3oVqXE6ZTa", "created_at": "2020-10-21T17:56:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318956058946174976", "text": "La equidistante levedad de algunas.", "created_at": "2020-10-21T16:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318951374617518080", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/V6PqPUP6JX", "created_at": "2020-10-21T16:24:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1318941931452452864", "text": "Pensaba q el enaltecimiento del franquismo en el Hemiciclo era lo m\u00e1ximo de esta payada de Moci\u00f3n de Censura...pero no. Le ha quedado para la tarde. \n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/ONJBQkr4si", "created_at": "2020-10-21T15:47:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318926152036220929", "text": "Lo q le faltaba a los fascistas! El papa Francisco apoya por primera vez las uniones civiles entre homosexuales  https://t.co/Z9CcBqZgHU", "created_at": "2020-10-21T14:44:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318902991387320320", "text": "\"La #LeyDeMemoriaDemocr\u00e1tica no reabre ninguna herida, salvo para quien crea que los muertos est\u00e1n mejor en las cunetas o que el dictador merezca homenajes\" @sanchezcastejon \n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/0kf8uv0RZe", "created_at": "2020-10-21T13:12:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318893227244748800", "text": "A un \u201cpatriota\u201d no le sobran la mitad de sus compatriotas. \n \n\u201cEn el modelo de pa\u00eds que ustedes defienden no cabe el 50% de los espa\u00f1oles\" @sanchezcastejon @gpscongreso \n\n*#Espa\u00f1aPuedeConVox* https://t.co/wWzdmfCkqt", "created_at": "2020-10-21T12:33:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318881760298618880", "text": "\"Dijeron que el Ingreso M\u00ednimo Vital era la paguita, comprendo que para usted unos cientos euros al mes son poco en comparaci\u00f3n con lo que recib\u00eda cuando viv\u00eda de los chiringuitos que le creaba precisamente gobiernos del PP\"\n\n*Espa\u00f1aPuedeConVox* https://t.co/g6Ge2zPrAZ", "created_at": "2020-10-21T11:48:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318849941964492800", "text": "Recordemos q este discurso fascista q estamos escuchando en el #Congreso est\u00e1 gobernando en CC.AA con el #PP", "created_at": "2020-10-21T09:41:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318846182261706752", "text": "De bochorno a delirio. Y encima suda. \n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T09:26:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318834795233816576", "text": "Eso eso...que nos pongan uniforme ya! \ud83e\udd2a", "created_at": "2020-10-21T08:41:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318831963520880640", "text": "Con este comienzo espero que el #PP tenga claro que s\u00f3lo puede votar NO. \n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/66x8ha9yz5", "created_at": "2020-10-21T08:30:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318830281013497856", "text": "Que si lo que quer\u00edan era presentar al candidato a las elecciones catalanas...ya est\u00e1 bien la broma. \n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T08:23:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318822624923951104", "text": "Ya queda menos para llegar a la inmigraci\u00f3n. \nETA, bolivariana, 8M, gobierno ileg\u00edtimo, IMV...", "created_at": "2020-10-21T07:53:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318817845820751874", "text": "Tras media hora de moci\u00f3n de censura, por primera habla del \u201cvirus\u201d para decir que es \u201cchino\u201d.", "created_at": "2020-10-21T07:34:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318813312981864449", "text": "Que bochorno!", "created_at": "2020-10-21T07:16:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318597107784220677", "text": "Que les compren un circo, las instituciones se les est\u00e1n quedando muy grandes. #PP https://t.co/7mRbsHxqxr", "created_at": "2020-10-20T16:57:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318521187329257473", "text": "\u00bfJuicios morales? Una juez condena a un hombre por ocultar a su esposa que hab\u00eda tenido relaciones homosexuales | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/7Z2lXHdxNB", "created_at": "2020-10-20T11:55:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318501576374390785", "text": "Pues hoy me levanto y se me ocurre \u201cel toque de queda\u201d porque yo lo valgo. Siguen sembrando miedo y caos. Irresponsables! https://t.co/6FiwGcGGkb", "created_at": "2020-10-20T10:37:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318275271120855040", "text": "Mientras el Gobierno Regional okupado en poner multas! https://t.co/peof043cnA https://t.co/jvbxjClE1O", "created_at": "2020-10-19T19:38:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318227857525657600", "text": "Por fin algo con sentido sale de su boca! Cre\u00ed q nunca lo ver\u00edan mis ojos. https://t.co/psDFvYC7Wb", "created_at": "2020-10-19T16:29:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318165033923248128", "text": "No conozco al culpable. Pero si su ideolog\u00eda. Id\u00e9ntica a la de sus asesinos. \n#LorcaVive https://t.co/OHDCMV7fnL", "created_at": "2020-10-19T12:20:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318098634727149568", "text": "La mejor lucha contra el c\u00e1ncer de mama es una detecci\u00f3n temprana. Porque el c\u00e1ncer no avisa. Hoy y siempre #SacaPecho #DiaMundialContraElcancerdemama #SacaPechoPorEllas https://t.co/zccJDf9PMR", "created_at": "2020-10-19T07:56:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317911563840475136", "text": "Hay q verla #Antidisturbios mas all\u00e1 d una serie! https://t.co/AF9nfNp8kw https://t.co/LM9KcBYFGF", "created_at": "2020-10-18T19:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los porritos te dejan tontito. https://t.co/bmL89m2mrb", "created_at": "2020-10-18T18:44:14.000Z", "id": "1317899304267296769", "lang": "es"}, {"text": "Mientras haya mujeres como @CarlaAntonelli con este nivel de compromiso, continuar\u00e9 mi lucha por la igualdad real. Sin #LeyIntegralTrans no habr\u00e1 igualdad sin DDHH trans \ud83d\udc65#StopPATOLOGIZACI\u00d3N \u270b https://t.co/Y9my2KRNXZ", "created_at": "2020-10-17T20:06:22.000Z", "id": "1317557585697001474", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfSabias qu\u00e9 en 4 meses el Ingreso M\u00ednimo Vital ha llegado a m\u00e1s personas en #RegiondeMurcia que la Renta B\u00e1sica Auton\u00f3mica en 15 a\u00f1os? Desde el Gobierno de Espa\u00f1a se trabaja para #AcabarConLaPobreza \n\ud83c\udfe0 5.000 hogares \ud83c\udfe0 #IMV https://t.co/e414zFaWoR", "created_at": "2020-10-17T12:40:32.000Z", "id": "1317445388799004673", "lang": "es"}, {"text": "La pobreza atrapa a muchas personas. La soluci\u00f3n est\u00e1 en nuestra mano. Comprometidos con erradicar la pobreza seguimos trabajando para q #IMV llegue a todos los hogares vulnerables @inclusiongob #DiaContraLaPobreza https://t.co/2T7jzIYubp", "created_at": "2020-10-17T11:43:26.000Z", "id": "1317431021286154241", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el D\u00eda Internacional para la Erradicaci\u00f3n de la Pobreza. Mientras haya ni\u00f1os y ni\u00f1as pobres en el mundo habr\u00e1 mucho por lo que luchar. #AcabarConLaPobreza https://t.co/45FBBqm7tu", "created_at": "2020-10-17T08:47:11.000Z", "id": "1317386667007922178", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s de 5.000 hogares reciben ya desde hoy el #IMV en #Murcia. \nM\u00e1s que en 15 a\u00f1os se han concedi\u00f3 con la Renta B\u00e1sica en nuestra Regi\u00f3n! #GobienoDeEspa\u00f1a https://t.co/duWRkJgmzc", "created_at": "2020-10-16T19:14:20.000Z", "id": "1317182103168126976", "lang": "es"}, {"text": "En menos d 4 meses, en medio d una pandemia m\u00e1s d 400.000 personas son beneficiarias dl Ingreso M\u00ednimo Vital. La Seg. Soc. ha reconocido el Ingreso M\u00ednimo Vital a 136.000 hogares \ud83c\udfe0 #IMV \n\ud83d\udccc La n\u00f3mina d octubre asciende a 158 millones\nSeguimos trabajando para q nadie quede atr\u00e1s.", "created_at": "2020-10-16T18:25:46.000Z", "id": "1317169881394139136", "lang": "es"}, {"text": "Ojo, q esto no es una tonter\u00eda m\u00e1s! Est\u00e1n en su nueva estrategia de desprestigiar a Espa\u00f1a. Todo les vale para ir contra el Gobierno. https://t.co/EssEulivbj", "created_at": "2020-10-16T15:24:24.000Z", "id": "1317124239879798785", "lang": "es"}, {"text": "Ya no solo son el brazo ejecutor de la ultraderecha y el fascismo en #Madrid. Ahora tb se suman a su leguaje macarra y mat\u00f3n. \nSi hablan igual, y hacen lo mismo...#PP y #Vox son lo mismo https://t.co/5tnxNMAnGj", "created_at": "2020-10-16T15:03:35.000Z", "id": "1317119000803987456", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1bamos preparados! Y los cuartos por la cola en PCR. https://t.co/bfeFG2XJQe", "created_at": "2020-10-16T12:52:24.000Z", "id": "1317085986925498374", "lang": "es"}, {"text": "Hace 100 a\u00f1os hubo un ministro de Trabajo que puso en marcha el seguro de maternidad, el seguro de accidente obligatorio, la jornada de 8 horas o el derecho a huelga. \ud83c\udf39 Con mucho orgullo les recuerdo que se llamaba don #LargoCaballero https://t.co/jEp86pr8rK", "created_at": "2020-10-15T16:51:30.000Z", "id": "1316783773061709825", "lang": "es"}, {"text": "Frente a los fascistas de Vox no hay mejor medicina q #MemoriaDemocratica \n\u00bfOs suena? \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #LargoCaballero \nSin amenazas. Seguimos trabajando. https://t.co/IhBxoXjFqj", "created_at": "2020-10-15T14:46:17.000Z", "id": "1316752261620654081", "lang": "es"}, {"text": "Mientras @salvadorilla lucha incansablemente contra el #virus para salvar la vida y la salud de todos los #madrile\u00f1os, el payaso de #Vox sube a tribuna a hacer chistes con q su \u201cnombre es un oximoron\u201d \u00a1este es el nivel! https://t.co/peILX6ZM5C", "created_at": "2020-10-15T08:02:12.000Z", "id": "1316650569407311872", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Vuestra lucha es la de todas! Ten\u00e9is nuestro compromiso para alcanzar la igualdad de g\u00e9nero e impulsar m\u00e1s oportunidades en el medio rural. Feliz #DiaMujeresRurales https://t.co/4SZGqw6zpt", "created_at": "2020-10-15T07:47:23.000Z", "id": "1316646841971363841", "lang": "es"}, {"text": "Comparece @salvadorilla en @Congreso_Es para informar sobre el estado de alarma #Madrid https://t.co/ZVeb1RbKxA", "created_at": "2020-10-15T07:05:06.000Z", "id": "1316636201395335169", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLa Inspecci\u00f3n de Trabajo obliga a #Amazon a dar de alta a 4.000 falsos aut\u00f3nomos. El gigante del comercio electr\u00f3nico tendr\u00e1 que pagar unos 6 millones de euros por cotizaciones impagadas\u201d #fraude #falsosautonomos  https://t.co/VQjVjhICV5", "created_at": "2020-10-15T06:22:33.000Z", "id": "1316625491445645313", "lang": "es"}, {"text": "O\u00edr a una fascista hablae de \u201caliento en la nuca\u201d da mucho miedo. https://t.co/erZYkFMJTy", "created_at": "2020-10-14T08:11:42.000Z", "id": "1316290572131479552", "lang": "es"}, {"text": "Hab\u00eda una vez...#Madrid @EnekoHumor https://t.co/TkpzmU8R00", "created_at": "2020-10-14T06:24:48.000Z", "id": "1316263669723004929", "lang": "es"}, {"text": "Pues as\u00ed seguimos! Luchando para q nos vean! \nMUJERES deportistas campeonas. \n\u00a1Adem\u00e1s de serlo, tenemos q esperar q nos lo reconozcan! #Igualdad #feminismo \nGracias @IsaiasLafuente https://t.co/X4blWYtvJC", "created_at": "2020-10-13T20:47:33.000Z", "id": "1316118399815225346", "lang": "es"}, {"text": "Regalazo mirad \n-LA BANDERA \u201cSUSPIROS\u201d- la izaron el #DiadelaHispanidad  obra d Ernesto Artillo @ErnestoArtillo en el marco de #ARC2020 ha sido confeccionada con #pl\u00e1sticos d invernadero #migrantes #dignidad de banda sonora Suspiros de #Espa\u00f1a https://t.co/KdxrH9CETI @Agua_Amarga", "created_at": "2020-10-13T20:12:10.000Z", "id": "1316109493533577222", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed nos tendr\u00e1n!  @SimancasRafael \u201cA quienes amenacen nuestras libertades, nuestras instituciones democr\u00e1ticas, nuestra convivencia en paz, a los socialistas, a su partido y a su grupo parlamentario nos encontrar\u00e1n siempre sin miedo, de pie, de frente y sin perderles la cara.\u201d https://t.co/r7dbWK513p", "created_at": "2020-10-13T18:35:30.000Z", "id": "1316085167765762050", "lang": "es"}, {"text": "Aprobaremos la nueva ley de #MemoriaDemocratica e Indalecio Prieto y Largo Caballero volver\u00e1n al callejero de #Madrid, y con honores...! pero Franco no volver\u00e1 jam\u00e1s al Valle de los Ca\u00eddos. \u00a1Jam\u00e1s! @SimancasRafael https://t.co/GITm063GRV", "created_at": "2020-10-13T17:45:06.000Z", "id": "1316072484568006656", "lang": "es"}, {"text": "Sal\u00ed de casa el 13 de octubre de 2020 y acabo de llegar al a\u00f1o 1940. Pleno del Congreso. #Vox https://t.co/3ag8gzSnYz", "created_at": "2020-10-13T13:38:38.000Z", "id": "1316010459183673344", "lang": "es"}, {"text": "El amor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es muy bonito para guardarlo en el armario #diaparasalirdelarmario #DiaParaSalirDelCloset \nPrimer aviso \ud83d\ude1c https://t.co/x5koj880l9", "created_at": "2020-10-11T19:58:56.000Z", "id": "1315381388011540483", "lang": "es"}, {"text": "Siiii!!! #RafaCampeon \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/yNUGRWmzFQ", "created_at": "2020-10-11T15:52:37.000Z", "id": "1315319401982439426", "lang": "und"}, {"text": "#VamosRafa \ud83c\udfbe https://t.co/No5WLMJ1ul", "created_at": "2020-10-11T13:35:53.000Z", "id": "1315284992310874112", "lang": "und"}, {"text": "Memoria y dignidad. Por todos y cada uno d los q lucharon por nuestra libertad. #MemoriaDemocratica \nSin miedo. https://t.co/oAPlHb0Ov7 https://t.co/J7sZjRB1oH", "created_at": "2020-10-10T18:52:38.000Z", "id": "1315002317142396928", "lang": "es"}, {"text": "No se puede matar en nombre de la justicia. Inhumana y cruel. Hay q erradicarla del planeta. A\u00fan hay m\u00e1s de 50 pa\u00edses con esta barbarie. D\u00eda contra la #PenaDeMuerte https://t.co/1YHlrcFaC4", "created_at": "2020-10-10T13:07:18.000Z", "id": "1314915409020309506", "lang": "es"}, {"text": "\"En pol\u00edtica, el 99% de las decisiones son discutibles. Hay un 1% que no: el que se refiere a la salud de los ciudadanos\" @salvadorilla https://t.co/yfPJKTwrBp", "created_at": "2020-10-09T12:56:26.000Z", "id": "1314550289027006465", "lang": "es"}, {"text": "Escuchando al presidente de @EAPNes debate constructivo sobre medidas para mejorar las condiciones laborales de las personas en situaci\u00f3n de exclusi\u00f3n #inclusion https://t.co/x0heqHLVJF", "created_at": "2020-10-09T07:43:34.000Z", "id": "1314471550607929344", "lang": "es"}, {"text": "Ponedle un marco. https://t.co/BTdBX7NP32", "created_at": "2020-10-08T17:36:13.000Z", "id": "1314258309575315456", "lang": "en"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ntos proyectos ha presentado la #RegiondeMurcia para tener acceso a los fondos? O vas a hacer lo mismo q has hecho con los 72 millones para #educacion por el #COVID19, meterlos qui\u00e9n sabe d\u00f3nde! \u00bfPodr\u00edamos tener acceso?\nO esto es pedir para pagar #deuda https://t.co/ANWKkC3q3c", "created_at": "2020-10-08T17:19:42.000Z", "id": "1314254153774968832", "lang": "es"}, {"text": "Recurre a los tribunales pq se opone a las medidas sanitarias del Gobierno, y cuando los tribunales \u201ctumban\u201d las medidas les  pide q las respeten escrupulosamente. \nQue dios os pille confesaos en #Madrid https://t.co/NxvUIGxpYZ", "created_at": "2020-10-08T14:28:10.000Z", "id": "1314210983796072454", "lang": "es"}, {"text": "No nos vais a borrar de la historia, porque el @PSOE vino a cambiar la historia de este pa\u00eds #PabloIglesiasPosse https://t.co/n3wYYpdeAE", "created_at": "2020-10-08T06:53:57.000Z", "id": "1314096679713415168", "lang": "es"}, {"text": "La puesta en marcha de un derecho hist\u00f3rico, #IMV, necesita una respuesta hist\u00f3rica, por eso el \u2066@inclusiongob\u2069 esta desarrollando ajustes y mejoras desde el primer momento @joseluisescriva\u2069 \nUnidad y coordinaci\u00f3n entre las administraciones  https://t.co/ZzodPdGNec", "created_at": "2020-10-07T13:44:34.000Z", "id": "1313837627284623361", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1nimo compa\u00f1er@s @PSOE_Hortaleza \nOtros peores no nos callaron....los hijos dl fascismo y el odio tampoco lo har\u00e1n. #orgullosocialista \ud83c\udf39 https://t.co/A4z2bbtgF1", "created_at": "2020-10-06T19:38:02.000Z", "id": "1313564189315805184", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Basta ya de discursos racistas q solo esconden ineptitud!\n\u2b55\ufe0f La gesti\u00f3n, los rastreadores, las PCR, la conciliaci\u00f3n, los profesores, las residencias de mayores...eso ya lo dejamos para la tercera ola. https://t.co/RN0JPrFFa9", "created_at": "2020-10-06T12:20:12.000Z", "id": "1313454005490716672", "lang": "es"}, {"text": "Decir lo q se piensa cuando se piensa tan mal es peligroso. Despreciar la vida 60.000 personas es un \u201clujo\u201d q solo se puede permitir la derecha espa\u00f1ola #Ayuso https://t.co/8fwtMe2KgB", "created_at": "2020-10-04T12:38:04.000Z", "id": "1312733728549097472", "lang": "es"}, {"text": "Orgullo y visibilidad! No podr\u00e1n con nosotras \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/lxqcISdOVA", "created_at": "2020-10-03T14:37:12.000Z", "id": "1312401321702690816", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena de todo coraz\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/HAMqul1TvY", "created_at": "2020-10-03T14:30:56.000Z", "id": "1312399744589877248", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSuerte y acierto\u201d #Ayuso\n\u2b55\ufe0f Dimite el consejero de Pol\u00edticas Sociales de Madrid, Alberto Reyero | Radio Madrid | Cadena SER https://t.co/g0XcM2PL5A", "created_at": "2020-10-02T18:46:32.000Z", "id": "1312101680612163584", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc99\ud83d\udc97\ud83e\udd0d https://t.co/GX7B4jBoLz", "created_at": "2020-10-02T13:21:30.000Z", "id": "1312019882595299330", "lang": "und"}, {"text": "Es una gran noticia que contin\u00fae la recuperaci\u00f3n del empleo tras el impacto de pandemia. El paro registrado desciende en 26.329 personas, el mejor septiembre de la serie hist\u00f3rica https://t.co/RXq8v2Mlgp", "created_at": "2020-10-02T07:39:08.000Z", "id": "1311933721927389184", "lang": "es"}, {"text": "Se nos est\u00e1 quedando un a\u00f1o con mucha sopa #QuinoDEP https://t.co/NDgJAXN4G1", "created_at": "2020-09-30T17:42:57.000Z", "id": "1311360899958046722", "lang": "es"}, {"text": "Si en vez de #Madrid fuese #Catalu\u00f1a me gustar\u00eda verlos pidiendo intervenciones. https://t.co/oQrBhj1aE0", "created_at": "2020-09-30T14:41:40.000Z", "id": "1311315279352393729", "lang": "es"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n de Infancia, comparece @JuristasThemis para explicar sus propuestas a la Ley integral d infancia y adolescencia frente a la #violencia \n\u201cA veces el maltrato infantil solo es visible para el ni\u00f1o q lo padece\u201d https://t.co/fMLxWVMMZZ", "created_at": "2020-09-30T13:33:27.000Z", "id": "1311298112334557185", "lang": "es"}, {"text": "Cada semana trato de instarle a que tome la senda constructiva, pero no lo consigo. \n@NadiaCalvino Le aporto tres propuestas, \ncompromiso con las necesidades de nuestro pa\u00eds, \ndi\u00e1logo y \nlealtad.\n#SesionDeControl \n@gpscongreso", "created_at": "2020-09-30T07:47:01.000Z", "id": "1311210928403353601", "lang": "es"}, {"text": "Hasta d\u00f3nde puede llegar la miseria institucional de #Madrid. \u201cDenuncian que Madrid excluye de becas de comedor a las familias que reciben el Ingreso M\u00ednimo Vital\u201d #IMV  https://t.co/uDr1BY2JkZ v\u00eda @publico_es", "created_at": "2020-09-29T18:06:42.000Z", "id": "1311004491408461824", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfe5 El Gobierno aprueba un real decreto para que las CCAA puedan contratar a 10.000 sanitarios. \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f  https://t.co/mniNeg895h", "created_at": "2020-09-29T14:13:13.000Z", "id": "1310945731289780227", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQuien no recuerda aquellas elecciones donde elegimos a Felipe VI? https://t.co/ZZSZMauoLW", "created_at": "2020-09-28T13:40:01.000Z", "id": "1310574989788225537", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/dkuTxEIUUI", "created_at": "2020-09-26T17:09:33.000Z", "id": "1309902945526452224", "lang": "und"}, {"text": "Este tuit de #Ayuso dar\u00e1 mucho que hablar. Hoy coge las riendas de #Madrid y desoye las indicaciones del #MinistroDeSanidad. Intolerable jugar as\u00ed con la vida y la salud. https://t.co/yVv1R3TYdg", "created_at": "2020-09-25T14:43:37.000Z", "id": "1309503833559773188", "lang": "es"}, {"text": "Una mujer muere ASESINADA por su novio. \nPUNTO\n#machismomata #NiUnaMenos \nBasta de manipulaci\u00f3n. https://t.co/uVN0tyXic7", "created_at": "2020-09-25T07:22:37.000Z", "id": "1309392849612484608", "lang": "es"}, {"text": "Cuando a los ciudadanos se nos toma por tontos se corre el riesgo de que te pierdan el respeto. https://t.co/n3yb1HUbUu", "created_at": "2020-09-25T07:13:57.000Z", "id": "1309390668620615680", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Una buena noticia en el camino de la protecci\u00f3n jur\u00eddica y la regeneraci\u00f3n del #MarMenor!\n\u270d\ufe0fAhora toca reunir las 500.000 #firmas \n#SosMarMenor https://t.co/ygmHbkjivs", "created_at": "2020-09-24T17:02:31.000Z", "id": "1309176400742580224", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1No son clientes, son puteros! #LasMujeresNoSeCompran #LasCosasPorSuNombre https://t.co/1Pv4BU0wqp", "created_at": "2020-09-23T09:38:48.000Z", "id": "1308702346541662209", "lang": "es"}, {"text": "Pues la gracia no se la veo @tranviademurcia #DiaEuropeoSinCoche https://t.co/iwQcLLBXQd", "created_at": "2020-09-22T13:11:21.000Z", "id": "1308393449599754240", "lang": "es"}, {"text": "Peligroso el argumentario racista y clasista de #Ayuso. Mucha violencia en este discurso institucional. https://t.co/gAB7b9snjk", "created_at": "2020-09-21T14:19:25.000Z", "id": "1308048188767719425", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfNo hay #m\u00e9dicos en #Espa\u00f1a se\u00f1ora #Ayuso? https://t.co/Sodk4Lwsno", "created_at": "2020-09-21T14:16:10.000Z", "id": "1308047373021708288", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @guardiacivil #Murcia porque estos gestos est\u00e1n m\u00e1s all\u00e1 de vuestro deber. https://t.co/3YPlFOgaND", "created_at": "2020-09-18T13:15:34.000Z", "id": "1306944959476531201", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s dura q el hormig\u00f3n armado! https://t.co/tz0leSImvx", "created_at": "2020-09-18T12:40:02.000Z", "id": "1306936014330626049", "lang": "es"}, {"text": "Un Presidente preocupado y ocupado por y en #Madrid. Carta de @sanchezcastejon a @IdiazAyuso \u00a1veremos a ver la respuesta! La carta aqu\u00ed os la dejo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/OwJO3RtsBO", "created_at": "2020-09-17T18:17:41.000Z", "id": "1306658600153223170", "lang": "es"}, {"text": "Todo el #Estado de #Alarma votando en contra y ahora pidiendo la gesti\u00f3n del Gobierno. #Madrid https://t.co/LwmObOdHw1", "created_at": "2020-09-17T11:52:14.000Z", "id": "1306561600359403520", "lang": "es"}, {"text": "#zasca d una vecina de Carabanchel #Ayuso \ud83d\udde3\ufe0f \u201cHumildes, s\u00ed, pero todos con mascarilla. Lo \u00fanico que no llevamos aqu\u00ed son banderitas de Espa\u00f1a\u201d https://t.co/rbtgQ2b1Gp", "created_at": "2020-09-17T10:39:39.000Z", "id": "1306543331195977729", "lang": "es"}, {"text": "Hasta en #\u00c1vila lo saben, se\u00f1or @pablocasado_ que ustedes taparon un delito con otro delito. La #Gurtel con la #Kitchen (sesi\u00f3n de control @sanchezcastejon)", "created_at": "2020-09-16T07:09:02.000Z", "id": "1306127941181599744", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, el Gobierno inicia los tr\u00e1mites para obtener una Ley de Memoria Democr\u00e1tica justa.\n\n\u27a1\ufe0fPor los hombres y mujeres que lucharon por defender nuestra #democracia.\n\n\u27a1\ufe0fPor respeto, agradecimiento y #dignidad a las v\u00edctimas.\n\n#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/j7qYlr082m", "created_at": "2020-09-15T13:07:22.000Z", "id": "1305855730755555329", "lang": "es"}, {"text": "#CONCEPTO \ud83d\udc49\ud83c\udffb 30 a\u00f1os de vida del #PartidoPopular, y 20 a\u00f1os de corrupci\u00f3n.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @Adrilastra tras la #JuntaDePortavoces https://t.co/PftxwgEFvC", "created_at": "2020-09-15T11:04:52.000Z", "id": "1305824901648003073", "lang": "es"}, {"text": "En Venus creo q hay vida! https://t.co/7I0uWYwe3H", "created_at": "2020-09-15T10:20:47.000Z", "id": "1305813810322825217", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno d \u2066@sanchezcastejon\u2069 aprueba hoy el compromiso q adquiri\u00f3 \u201creparar y reconocer a las v\u00edctimas dl franquismo y acabar con cualquier exaltaci\u00f3n de la Dictadura\u201d. La norma incluir\u00e1 la ilegalizaci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Francisco Franco.  https://t.co/cdsPo8OZHM", "created_at": "2020-09-15T07:20:41.000Z", "id": "1305768483230298119", "lang": "es"}, {"text": "Gran trabajo el q hace nuestro compa\u00f1ero @DioufLuc y como \u00e9l dice \u201cpero no voy con c\u00e1maras detr\u00e1s pq estamos hablando d seres humanos, un drama humanitario agravado por la pandemia q afecta tambi\u00e9n al continente africano. El trabajo se est\u00e1 haciendo en silencio, en los despachos\u201d https://t.co/wqlCLnqZnK", "created_at": "2020-09-14T15:55:48.000Z", "id": "1305535729737576453", "lang": "es"}, {"text": "La defensa de la #sanidad y la #educacion para otro d\u00eda. https://t.co/HVxXkeCDlL", "created_at": "2020-09-14T12:08:03.000Z", "id": "1305478413893939200", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfAntes de que acabe la semana Mariano Rajoy ser \u201cese Se\u00f1or\u201d?", "created_at": "2020-09-14T07:28:27.000Z", "id": "1305408053555195904", "lang": "es"}, {"text": "Efectivamente en esta foto todos vemos a Teo arrimando el hombro. #postureoPepero https://t.co/Ea48r4RFk3", "created_at": "2020-09-13T16:58:39.000Z", "id": "1305189157942300674", "lang": "es"}, {"text": "Tiene 99 a\u00f1os. Militando en el @PSOE desde el a\u00f1o 1939. Han pasado 81 a\u00f1os desde q se afili\u00f3. Muestra orgulloso su carn\u00e9 de @JSE_ORG mordido por las ratas. \u00c9l es Antonio Asensio. Mi presidente honor\u00edfico. Nuestro presidente @Psoelorqui #OrgulloSocialista https://t.co/qIqHT2LIFX", "created_at": "2020-09-12T08:56:37.000Z", "id": "1304705465453105152", "lang": "es"}, {"text": "De repente me asaltan las ganas de insultar, pero no. Mejor en positivo....q molesta mas @CarlaAntonelli es MUJER, es CANARiA y si por mi fuera no okupaba un mes, sino una VIDA de lucha por la IGUALDAD y el FEMINISMO. https://t.co/xI0tN2reQ0", "created_at": "2020-09-11T20:02:29.000Z", "id": "1304510648689340425", "lang": "es"}, {"text": "Pierden los vecinos y vecinas. Pierden los Ayuntamientos. \nEse es t\u00fa problema. Crees q no apoyar al Gobierno es debilitar al Presidente @sanchezcastejon. Te vuelves a retratar. Ganando t\u00fa, que les den a los espa\u00f1oles! https://t.co/KF6TKUuZIb", "created_at": "2020-09-10T18:21:12.000Z", "id": "1304122768271855619", "lang": "es"}, {"text": "Los remanentes se quedan en el banco, costando dinero a los Ayuntamientos por el dep\u00f3sito. Los vecinos no ver\u00e1n mejoradas sus infraestructuras y servicios gracias a la Ley Montoro. Hoy ten\u00edais una oportunidad de desbloquearla y hacer realidad el deseo de los alcald@s. (\ud83e\udd25) https://t.co/8vEGSafIOy", "created_at": "2020-09-10T17:50:58.000Z", "id": "1304115162274844674", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 a la derecha le cuesta tanto admitir un nuevo derecho?\nCuando esta ley est\u00e9 vigente, la aplicar\u00e1n. Como hicieron con todos los derechos alcanzados a su pesaron @luisacarcedo \n\n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/LrhXJuqhSi", "created_at": "2020-09-10T10:49:58.000Z", "id": "1304009213463736320", "lang": "es"}, {"text": "Como eres ni\u00f1a te tiene q gustar un ni\u00f1o. Y si es Antonio Banderas q podr\u00eda ser su abuelo...lo rematamos. https://t.co/DlxByreAGR", "created_at": "2020-09-10T09:12:16.000Z", "id": "1303984626067800070", "lang": "es"}, {"text": "Macarras de la democracia q nunca deber\u00edan pisar una instituci\u00f3n. Predicadores del constitucionalismo envueltos en la bandera de Espa\u00f1a. As\u00ed son. https://t.co/FNS9wK5cSV", "created_at": "2020-09-09T19:40:15.000Z", "id": "1303780275961434113", "lang": "es"}, {"text": "He visto coches de f\u00f3rmula 1 con menos publicidad q las mascarillas de algunos est\u00e1 ma\u00f1ana...", "created_at": "2020-09-09T18:26:02.000Z", "id": "1303761599052816385", "lang": "es"}, {"text": "#Abascal dice q el #Gobierno d Pedro S\u00e1nchez es peor q la dictadura d #Franco, esa q se instaur\u00f3 tras un golpe de Estado y asesin\u00f3 inocentes hasta sus \u00faltimos d\u00edas. Esta es la democracia q despachan en #Vox.", "created_at": "2020-09-09T13:03:53.000Z", "id": "1303680527313129473", "lang": "es"}, {"text": "#Zasca d @sanchezcastejon a @JavierMaroto \n\ud83d\udcfa \u201cHa dicho que no puede negociar porque Unidas Podemos est\u00e1 siendo investigado por un tribunal....Si aplicamos ese principio, nadie se podr\u00eda acercar al Partido Popular a menos de 100 metros de distancia\". \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/ACbfjfx8OS", "created_at": "2020-09-08T19:02:53.000Z", "id": "1303408483077939201", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana los compa\u00f1er@s del @gpscongreso nos hemos reunido con @sedoac y @AxSolidaridad para conocer las inquietudes del sector d las trabajadoras del hogar. Ellas contribuyen d forma muy importante en el funcionamiento d los hogares y d los mercados laborales. https://t.co/G78NUrkOLR", "created_at": "2020-09-08T13:37:55.000Z", "id": "1303326703146561537", "lang": "es"}, {"text": "No hacen falta muchas explicaciones para saber que estamos ante el odio y la intolerancia del fascismo. Quiero mostrar mi apoyo a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del @psoelaunion #RegiondeMurcia \nNo nos callar\u00e1n. Viva la libertad! https://t.co/vFXSlEnhHR", "created_at": "2020-09-07T13:25:48.000Z", "id": "1302961265581662213", "lang": "es"}, {"text": "Y deja #MatiasPrats sin palabras. Que bonico @MonicaCarrillo adelante! https://t.co/JbmUNfSHqd", "created_at": "2020-09-06T21:12:27.000Z", "id": "1302716316604936192", "lang": "es"}, {"text": "Lo dice quien blanquea la ultraderecha para gobernar en las CC.AA.\n5 elecciones en 1 a\u00f1o. 5 p\u00e9rdidas! https://t.co/89CLUmHsYX", "created_at": "2020-09-06T13:55:29.000Z", "id": "1302606350229417984", "lang": "es"}, {"text": "No se las veces q voy a tener q sacar este tuit...\u201dtan solo 1 a\u00f1o en el Gobierno\u201d \u201cimportante mejor\u00eda\u201d. Cuando vengan mal dadas y el #MarMenor se queje o lo q es peor se muera, habr\u00e1 q recordarle su a\u00f1o de gesti\u00f3n. Yo tb pido #Responsabilidad, pero a usted. https://t.co/rQLKR4Ma2O", "created_at": "2020-09-05T18:53:08.000Z", "id": "1302318869047062528", "lang": "es"}, {"text": "Con estos \u201ct\u00e9rminos\u201d ven\u00eds al lugar equivocado, o al menos a la \u00e9poca equivocada. El \u00fanico \u201cbrazo armado\u201d q necesita este pa\u00eds se llama #Libertad. https://t.co/Xe7vrtVljc", "created_at": "2020-09-05T12:27:30.000Z", "id": "1302221818829430785", "lang": "es"}, {"text": "Soy turista-fan de #Andalucia. No hay a\u00f1o q no la visite varias veces, pero...#MorenoBonilla \u00a1Gracias por la invitaci\u00f3n a su tierra! Volveremos a #Andalucia siempre! https://t.co/1LLXihK9G1", "created_at": "2020-09-05T10:59:35.000Z", "id": "1302199694152683521", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfCuantas cervezas llevabas para decir esta burrada? https://t.co/eZtBW9HLqa", "created_at": "2020-09-04T18:24:34.000Z", "id": "1301949291922182144", "lang": "es"}, {"text": "Alegr\u00f3n! J\u00f3venes de hasta 59 a\u00f1os...un \u201cAyuso sintom\u00e1tico\u201d \u00a1cuidado! https://t.co/y43bobkUFd", "created_at": "2020-09-04T13:26:30.000Z", "id": "1301874280498696192", "lang": "es"}, {"text": "Ay @TeoGarciaEgea q te hemos pillado con el carrito del helado\nMucho q aprender de @Ander_Gil https://t.co/Cz83y9puuP https://t.co/C2yInNhxvo", "created_at": "2020-09-03T12:10:10.000Z", "id": "1301492680032169984", "lang": "es"}, {"text": "Claro q si guapi! Es ver un coraz\u00f3n de flores y acordarme de la mascarilla y el gel! \ud83e\udd2f https://t.co/I54Ui6uwnb", "created_at": "2020-09-03T11:06:34.000Z", "id": "1301476674433953793", "lang": "es"}, {"text": "Va dimitir alguien? https://t.co/XChQ7c26kJ", "created_at": "2020-09-02T14:46:19.000Z", "id": "1301169591473889282", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed se hace...transmitiendo tranquilidad y seguridad a los padres y madres de #Madrid https://t.co/kEkm8SR0PO", "created_at": "2020-09-02T10:36:06.000Z", "id": "1301106622618644480", "lang": "es"}, {"text": "Veremos a ver cual es la siguiente excusa de @LopezMirasF @regiondemurcia para hacer la parte q les toca en #VueltaAlCole https://t.co/QnnuPrbtsM", "created_at": "2020-09-02T09:44:03.000Z", "id": "1301093521416499200", "lang": "es"}, {"text": "El t\u00edtulo del art\u00edculo es largo, pero es que la realidad es tozuda!\n\u201cPablo Casado, el candidato que ha perdido cinco elecciones en un a\u00f1o y que lleva al PP a la deriva\u201d - Diario16 https://t.co/pF7gu0hoWF", "created_at": "2020-09-01T17:31:55.000Z", "id": "1300848876111507458", "lang": "es"}, {"text": "Ya estoy en #Murcia \ud83e\udd22 https://t.co/VvMrYQagxn", "created_at": "2020-09-01T13:47:06.000Z", "id": "1300792298830266370", "lang": "es"}, {"text": "Si Espa\u00f1a quiere, #Espa\u00f1aPuede pero tenemos q ser muchos, cuantos m\u00e1s mejor \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/72dFJJZsLb", "created_at": "2020-08-31T13:40:01.000Z", "id": "1300428129786265600", "lang": "es"}, {"id": "1300133087918125057", "text": "Otra de la Ayuso! #Obvio: cuando el #Barca gana al #PSOE le va bien. https://t.co/vkSf4IKipT", "created_at": "2020-08-30T18:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300096680721895426", "text": "Que si, que tras cada declaraci\u00f3n es peor! Ella, la Ayuso... https://t.co/CmKNciFSAs", "created_at": "2020-08-30T15:42:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299651094205943808", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcGRACIAS Ministro @salvadorilla por la cercan\u00eda y la empat\u00eda. #OrgulloSocialista \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n(No puedo capturar todo en una misma foto) \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/4kOOfAbDVt", "created_at": "2020-08-29T10:12:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299393430196547585", "text": "Y aqu\u00ed otra muestra de como el #PP a trav\u00e9s del Consejero de Presidencia de la #RegiondeMurcia promueve la #xenofobia y alimenta el discurso del #odio \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/biXek9n2IA", "created_at": "2020-08-28T17:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299310890437746688", "text": "Ya era malo con el PP, pero lo hab\u00e9is hecho peor. Coincido. https://t.co/mI1FhacDck", "created_at": "2020-08-28T11:40:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299037950982971393", "text": "Vista la reacci\u00f3n a la respuesta de @salvadorilla ahora resulta q todos los padres y madres mandan a sus hijos al colegio enfermos! Pero el que no entiende la realidad es \u00e9l \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \n\u00a1Hay q pensarse un poco en este pa\u00eds! https://t.co/dW0Nux7dhf", "created_at": "2020-08-27T17:35:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299004719222980615", "text": "Medidas dr\u00e1sticas dice \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Cerrar los parques por la noche y las piscinas el 1 de septiembre #EstoYaPareceDictadura https://t.co/CL6PUkTIRW", "created_at": "2020-08-27T15:23:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298724394726854657", "text": "\u00bfEstocada a la #SanidadMadrid? https://t.co/4GjvNlHqbX", "created_at": "2020-08-26T20:49:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298619746389303296", "text": "Tienes las competencias en #educaci\u00f3n y el apoyo del #Gobierno. Esto se llama \u201cmorir\u201d por incompetente. \n#VueltaSegura https://t.co/zbqZQI3IXq", "created_at": "2020-08-26T13:54:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298588463810449408", "text": "Se agradece q #instagram ponga este mensaje debajo del v\u00eddeo de Miguel Bos\u00e9. No todo vale. https://t.co/LmMm6qpEq2", "created_at": "2020-08-26T11:49:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298533063924776966", "text": "P\u00f3ntela! #RadarCOVID https://t.co/0dyvOo7agf", "created_at": "2020-08-26T08:09:42.000Z", "lang": "hu"}, {"id": "1298316799960911872", "text": "Murcia sin lim\u00f3n \ud83c\udf4b https://t.co/a0j6Bv0XE2", "created_at": "2020-08-25T17:50:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298296641125064708", "text": "\ud83d\ude33 \u00bfEstoy leyendo bien? Est\u00e1s citando a Belen Esteban como argumento de autoridad? https://t.co/vbPPStHdWk", "created_at": "2020-08-25T16:30:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298190495584260096", "text": "Hay que ser muy miserable para referirse a los barrios donde viven inmigrantes como \u201cestercoleros\u201d y seguir cobrando un sueldo p\u00fablico. La diputada de vox en el Congreso, si, esa que se manch\u00f3 la cara d pintura roja simulando la sangre en un mitin..esa misma...", "created_at": "2020-08-25T09:28:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297963678906683395", "text": "Si algo necesitamos este a\u00f1o es Buena Suerte, as\u00ed que me har\u00e9 con ella! Suerte \ud83c\udf40 con ella @BrunaHusky \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/mOWAtWdbWC", "created_at": "2020-08-24T18:27:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297923430797520897", "text": "Que a\u00f1o tan raro este 2020. De repente en #septiembre hay que volver al #colegio. \n#VueltaSegura2021 \n#VueltaAlCole", "created_at": "2020-08-24T15:47:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297859490369490947", "text": "Reuniones sociales 6 personas.\nCoches 50% de su capacidad.\nTransporte urbano 50% aforo...\n\u00bfLas aulas 25-30 alumnos? Algo no cuadra en #RegionDeMurcia #VueltaAlCole https://t.co/JipcqB2dXY", "created_at": "2020-08-24T11:33:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297823396580007936", "text": "el PP habr\u00eda pagado 400.000\u20ac a una empresa para desarrollar una campa\u00f1a de \"fake news\" en facebook en las elecciones del 28 de abril.\nLo est\u00e1 investigando el Tribunal de Cuentas.\n\ud83e\udd2f Me llamo Pablo Casado y he perdido 5 elecciones en 1 a\u00f1o...hasta con trampas https://t.co/kTxcmx8SPl", "created_at": "2020-08-24T09:09:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297636632863137799", "text": "Acabo de ver \u201dEl silencio de otros\u201d en Netflix. No hemos aprendido nada. \u201cNosotros\u201d no hemos aprendido nada. Una lastima. Un deuda. Una obligaci\u00f3n. #MemoriaHistorica", "created_at": "2020-08-23T20:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297535602594852869", "text": "Pues no tiene \u201cbuena pinta\u201d el tema en #RegiondeMurcia \u00bfhacemos algo @LopezMirasF o seguimos \u201cllorando\u201d? Es por ir a por los pa\u00f1uelos \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/bleng7rch6", "created_at": "2020-08-23T14:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297457501345067008", "text": "Para los q no cre\u00edais en el giro del PP al centro...era esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2SIScdr6Jl", "created_at": "2020-08-23T08:55:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297265911318089729", "text": "M\u2022A\u2022D\u2022R\u2022I\u2022D", "created_at": "2020-08-22T20:14:29.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1297236481640140808", "text": "1. Los socialistas (fondos #Covid #educacion) les damos en dinero\n2. Los socialistas les hacemos los c\u00e1lculos de ratio-profesor (hacen falta 1.500 profes) \n3. L@s  alcaldes-as socialistas les dejamos las \u201caulas\u201d\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 la excusa d la derecha para NO hacer nada @LopezMirasF? https://t.co/knOYX14zF5", "created_at": "2020-08-22T18:17:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297122938068639746", "text": "Mientras las CCAA socialistas han invertido en nuevas contrataciones docentes, \nla derecha no ha hecho el esfuerzo para fortalecer la educaci\u00f3n.\nNo han puesto recursos propios y han detra\u00eddo el fondo covid para otras partidas q tienen q aclararnos!\n\n#PSOEConUnaEducaci\u00f3nDeCalidad https://t.co/n0GhOt3ZLN", "created_at": "2020-08-22T10:46:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296911728652029957", "text": "Yo esta noche descansar\u00eda si alguien me dijera que en el PP saben que existe el \u201cEstado de las Autonom\u00edas\u201d", "created_at": "2020-08-21T20:47:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296851306376822786", "text": "En el caso de #RegionDeMurcia estaba comiendo caldero en #MarMenor en vez de estar preparando la #VueltaAlColeSegura (por si no lo has visto @cucagamarra te dejo documento gr\u00e1fico) https://t.co/UCFIkdejMi https://t.co/vyFS35YyRb", "created_at": "2020-08-21T16:47:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296806219101933571", "text": "\u00bfHay alguien al volante en el Gobierno de la #RegiondeMurcia? https://t.co/8Up10mtihW", "created_at": "2020-08-21T13:47:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296773328456343553", "text": "Aparcar en las playas es complicado. Las plazas para #discapacitados \u267f\ufe0f son para personas con movilidad reducida. \u00bf4 zang\u00fcangos en un bmw aparcando en mi cara y por dec\u00edrselo me han insultado? No hay ni educaci\u00f3n ni respeto. \nRespetemos los espacios para \u267f\ufe0f", "created_at": "2020-08-21T11:37:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296751469115383808", "text": "\ud83d\ude33 L\u00f3pez Miras se ataca a si mismo, este es el nivel! #VueltaAlColeSegura https://t.co/N9ZfVhfA4k", "created_at": "2020-08-21T10:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296426469225308162", "text": "Padres y madres de la #RegionDeMurcia que teng\u00e1is ni\u00f1@s en edad escolar, de infantil a bachiller...abran sus agendas y hablen con sus jefes para ver qu\u00e9 d\u00edas pueden \u201cconciliar\u201d con los horarios de sus hijos. El mayor desprop\u00f3sito de Lopez Miras. #educacion #VueltaAlColeSegura https://t.co/Xm0eTYt5rT", "created_at": "2020-08-20T12:38:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296409270817259520", "text": "A ver L\u00f3pez Miras: tienes las competencias en educaci\u00f3n, el Gobierno d Espa\u00f1a te ha dado 73 millones d euros para #educaci\u00f3n #RegiondeMurcia \u00bfa qu\u00e9 est\u00e1s esperando? Esto no es de recibo. Y por mucho q lo digas, t\u00fa eres el \u00fanico responsable de lo q pase. https://t.co/3CuJZo3BvE https://t.co/fmyFEGFhYn", "created_at": "2020-08-20T11:30:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296181455345913857", "text": "Duele! \nNos matan por ser mujeres.\n#BastaYa \n#NiUnaMenos https://t.co/eDCGcgQ2IX", "created_at": "2020-08-19T20:25:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296149616883367937", "text": "Se nos est\u00e1 quedando una Region m\u00e1s bonica! \nMi apoyo a @RTVEMurcia y a mi gran amigo y profesional d la casa @AntonGTorres https://t.co/01oVEPEOY8", "created_at": "2020-08-19T18:18:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296029408860549120", "text": "#DiaMundialdelaFotografia atardecer \ud83c\udf05 martes 18 de #agosto en #LaManga #MarMenor #Murcia https://t.co/5Pebk6a6HN", "created_at": "2020-08-19T10:21:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295695255468154880", "text": "Las aulas para septiembre sin reducir ratio, pero en los coches el 50% d ocupaci\u00f3n. Esta es la incompetencia, incoherencia y temeridad del presidente de la Regi\u00f3n de #Murcia @LopezMirasF https://t.co/mHxsw5v6lc", "created_at": "2020-08-18T12:13:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295653275858096128", "text": "Nivel m\u00e1ximo de asco a VOX! Pero ma\u00f1ana caer\u00e1n m\u00e1s bajo. https://t.co/RIg5FDTi0d", "created_at": "2020-08-18T09:26:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295051268604518412", "text": "Poco nos pasa. Esto es intolerable! https://t.co/7LrhpdRsI6", "created_at": "2020-08-16T17:34:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295018504522027016", "text": "Una pandemia devuelve la notoriedad a un m\u00fasico mediocre por sus salidas d tono. \u00a1Hay q joderse!", "created_at": "2020-08-16T15:24:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294648104474550273", "text": "Gracias @valentingarciag por poner un poco de mi en ese acto! #MemoriaHistorica https://t.co/qzAw3tV2I4", "created_at": "2020-08-15T14:52:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294616697794682881", "text": "\u00bfTen\u00e9is hijas e hijos? \u00bfOs preocupa la \u201cvuelta al cole\u201d en #RegiondeMurcia? A nosotros en el @PSOE_RM y a @diegoconesa SI. \n\u00bfQue vas a hacer @LopezMirasF? #PorUnaVueltaAlColeSegura https://t.co/r2pR55NTeV", "created_at": "2020-08-15T12:47:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294256926398844930", "text": "Y mira q era f\u00e1cil. Distancia, higiene de manos y mascarilla. \ud83d\ude48", "created_at": "2020-08-14T12:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294256585573834753", "text": "Las palmeras \ud83c\udf34 son de tu nuevo despacho en calle G\u00e9nova? https://t.co/ut9xmdvX86", "created_at": "2020-08-14T12:56:30.000Z", "lang": "es"}]