[{"text": "Pues eso, feliz d\u00eda de Andalucia con acento andaluz.\n\ud83d\udc9aSiempre Andaluc\u00eda. https://t.co/vqP88xhSQ4", "lang": "es", "id": "1365939670778019843", "created_at": "2021-02-28T08:19:30.000Z"}, {"text": "Importante paso el de hoy. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/ZVPPsQsade", "lang": "es", "id": "1334485345333882885", "created_at": "2020-12-03T13:11:14.000Z"}, {"text": "Ante el discurso de odio, racista y xen\u00f3fobo de Vox, la contundencia de @DioufLuc con integridad y respeto. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/zQ0mHM874w", "lang": "es", "id": "1334232276629155845", "created_at": "2020-12-02T20:25:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/mSSytV994g", "lang": "und", "id": "1333772201821147137", "created_at": "2020-12-01T13:57:27.000Z"}, {"text": "#ContraLaViolenciaMachista #NosQueremosVivas @javieral https://t.co/uGaHKeCojA", "lang": "und", "id": "1331642679923499009", "created_at": "2020-11-25T16:55:30.000Z"}, {"text": "Hoy presentamos los PGE2021 a los sindicatos. Coincidencia en que estos presupuestos son muy buenos para Almer\u00eda. #presupuestosdepais @PSOEAlmeria @gpscongreso https://t.co/kryzJkqO0X", "lang": "es", "id": "1329736644048646144", "created_at": "2020-11-20T10:41:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/p4PupqYKng", "lang": "und", "id": "1329341136461312000", "created_at": "2020-11-19T08:29:59.000Z"}, {"text": "Comisi\u00f3n de cooperaci\u00f3n.  \nEjemplo de pol\u00edtica in\u00fatil de Vox.\nSolicitan algo que ya existe.\nSolo hab\u00eda que mirar la web del ministerio de exteriores. \u00bfDemasiado trabajo?.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/G5IReYfsOO", "lang": "es", "id": "1328653994143735809", "created_at": "2020-11-17T10:59:32.000Z"}, {"text": "La diputaci\u00f3n de Huelva tiene nueva presidenta. Doble alegr\u00eda, mujer y socialista. Gran d\u00eda. Gran paso. !!Enhorabuena @MARIAEUGENIAL ! https://t.co/RGssUwbqG4", "lang": "es", "id": "1327575613247549440", "created_at": "2020-11-14T11:34:26.000Z"}, {"text": "Mejor que cualquier argumentario.\n\ud83d\udc47   \ud83d\udc47   \ud83d\udc47   \ud83d\udc47 https://t.co/FSMCUeMWAg", "lang": "es", "id": "1325104206924099584", "created_at": "2020-11-07T15:53:56.000Z"}, {"text": "#Disfrutando.\n#EspanaPuedeConVox https://t.co/4Wa6zzqILr", "lang": "und", "id": "1319206080233308160", "created_at": "2020-10-22T09:16:53.000Z"}, {"text": "Vox: Termina el portavox con \u201cDios bendiga a nuestra patria\u201d y empieza el candidato diciendo que este gobierno es el \u201cpeor gobierno en 80 a\u00f1os\u201d. Nacionalcatolicismo onfire. Y a todo esto, \u00bf que dice el Partido Popular?.#EspanaPuedeConVox", "lang": "es", "id": "1318833792585531394", "created_at": "2020-10-21T08:37:33.000Z"}, {"text": "Condeno en\u00e9rgicamente el uso de la violencia en cualquier situaci\u00f3n. Estando en las ant\u00edpodas ideol\u00f3gicas de @MeerRocio , en democracia se debate con argumentos y nunca con actos violentos. @gpscongreso", "lang": "es", "id": "1276807167409041411", "created_at": "2020-06-27T09:18:45.000Z"}, {"text": "Comparecencia de Ivan Redondo en la comsion de #SeguridadNaciobal. \u201cLes tiendo la mano a la oposici\u00f3n, para que nos pongamos manos a la obra en el proceso de renovaci\u00f3n de la Estrategia de Seguridad este mismo julio en el Palacio de la Moncloa\u201d # @gpscongreso https://t.co/d4iKF06Cnv", "lang": "es", "id": "1276499029501849600", "created_at": "2020-06-26T12:54:19.000Z"}, {"text": "\u00a1Viva el 08 de marzo!.", "lang": "es", "id": "1268152320128360448", "created_at": "2020-06-03T12:07:28.000Z"}, {"text": "https://t.co/mn1ZcA0yry", "lang": "und", "id": "1265590701112336385", "created_at": "2020-05-27T10:28:31.000Z"}, {"text": "D\u00eda internacional contra la LGTBifobia. Seguro que esta noche a las 9 lo reivindican en N\u00fa\u00f1ez de Balboa, despu\u00e9s de \u201cA galopar\u201d y de \u201cBella Ciao\u201d..\n@gpscongreso https://t.co/8KmpPXqx1r", "lang": "es", "id": "1261916840298766336", "created_at": "2020-05-17T07:09:54.000Z"}, {"text": "De los discursos m\u00e1s infames de Pablo Casado en el tiempo que llevo en el congreso.\n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/922LCgLvb2", "lang": "es", "id": "1258022395664896002", "created_at": "2020-05-06T13:14:46.000Z"}, {"text": "Gr\u00e1fico resumen de salidas a pasear y hacer deporte. \n#EsteVirusLosParamosUnidos https://t.co/IC18H4n7Ly", "lang": "es", "id": "1255932504978137089", "created_at": "2020-04-30T18:50:17.000Z"}, {"text": "#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/cKBlrQ30Ey", "lang": "und", "id": "1247946797722599424", "created_at": "2020-04-08T17:57:56.000Z"}, {"text": "#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/cR8n8BFEe6", "lang": "und", "id": "1247946504507138055", "created_at": "2020-04-08T17:56:47.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Internacional del congreso, con mis compa\u00f1eros/as. Debemos responder a los problemas globales con pol\u00edticas de cooperaci\u00f3n eficaces y solidarias .Esta pandemia no entiende de fronteras. @PSOEAlmeria @gpscongreso https://t.co/fWv1PPwBoE", "lang": "es", "id": "1244995804437323785", "created_at": "2020-03-31T14:31:45.000Z"}, {"text": "Si sobrevives.... si persistes, canta, \nsue\u00f1a, emborr\u00e1chate. \nEs el tiempo del fr\u00edo: ama, \napres\u00farate. El viento de las horas \nbarre las calles, los caminos. \nLos \u00e1rboles esperan: t\u00fa no esperes, \nes el tiempo de vivir, el \u00fanico. \n\nJAIME SABINES", "lang": "es", "id": "1241302366483296256", "created_at": "2020-03-21T09:55:21.000Z"}, {"text": "#SoyFeminista @gpscongreso @PSOE @PSOEAlmeria @psoedeandalucia #mujeresIgualesYLibres. #8M2020 https://t.co/jLK8t4lQUm", "lang": "und", "id": "1234926325263224838", "created_at": "2020-03-03T19:39:14.000Z"}, {"text": "Por supuesto que el lenguaje es pol\u00edtico, compa\u00f1eros y compa\u00f1eras... mira @Cristina_H_ \n\nhttps://t.co/1vfIsSc1Jl", "lang": "es", "id": "1232614666230255616", "created_at": "2020-02-26T10:33:31.000Z"}, {"text": "\u00a1Vaya, que casualidad!. Lo mismo que dijo ayer el partido popular de Almer\u00eda...@lavozdealmeria @PSOEAlmeria \n\nhttps://t.co/Myxk7JGqSk", "lang": "es", "id": "1215568831646703616", "created_at": "2020-01-10T09:39:28.000Z"}, {"text": "!!!Cuanto odio, cuanto rencor, cuanta mala educaci\u00f3n del partido popular\u00a1\u00a1. Proporcional a la cercan\u00eda del aliento de vox en su cogote. Y justo van a conseguir lo contrario, el ascenso de la ultraderecha. #debateinvestidura", "lang": "es", "id": "1213448504678535168", "created_at": "2020-01-04T13:14:02.000Z"}, {"text": "Todito es pura causalidad. https://t.co/1FbZJPUWxW", "lang": "es", "id": "1210627286820687872", "created_at": "2019-12-27T18:23:32.000Z"}, {"text": "Unos apuntan. Otros disparan.                  \nhttps://t.co/bzje1Mrfnu", "lang": "es", "id": "1202317804755652609", "created_at": "2019-12-04T20:04:37.000Z"}]