[{"lang": "es", "id": "1376939368087220230", "text": "Que los que est\u00e1n a sueldo del #GobiernoDeLaMentira sigan haciendo este tipo de gilipolleces.... que cada una de ellas sin m\u00e1s votos para @IdiazAyuso \n\n@GPPopular @populares @ppmadrid https://t.co/C81VnX7u8S", "created_at": "2021-03-30T16:48:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376480897311117313", "text": "Con una ca\u00edda del #PIB del -11% en #Espa\u00f1a en 2020, no recuperaremos los niveles precrisis hasta dentro de, al menos, 3 a\u00f1os.\n\nTener un #Gobierno que no ha presentado ni una s\u00f3la reforma y al que s\u00f3lo le preocupa como gastar los fondos #nextgenerationeu, se paga caro. \n#economia https://t.co/nTSiziqeCI", "created_at": "2021-03-29T10:26:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374787160486907905", "text": "Esta ma\u00f1ana he preguntado a @abalosmeco por la pol\u00edtica de #vivienda del Gobierno y por su participaci\u00f3n en las ayudas de 53 millones a #PlusUltra.\nNI UNA SOLA RESPUESTA!! \n@populares @PP_Almeria https://t.co/DButnDPlBi", "created_at": "2021-03-24T18:16:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374730189092098054", "text": "Como @JesusCintora pide un titular le voy a dar el m\u00edo:\n\nEso en una televisi\u00f3n p\u00fablica es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza!! \n\nUsted cobra un mill\u00f3n de euros de dinero p\u00fablico para hacer televisi\u00f3n de calidad... no amarillismo barato. \n@rtve @TvPlataforma https://t.co/p8tLDH55ZX", "created_at": "2021-03-24T14:29:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374326021185503232", "text": "La moderaci\u00f3n de los chicos de \u2066@equipoGabilondo\u2069: \n\nLas Juventudes Socialistas dispuestas a \"lo que sea\" contra Isabel D\u00edaz Ayuso: \"C\u00e1rcel, exilio o ser asesinados\"\n#4M #Madrid \u2066\u2066@ppmadrid\u2069  https://t.co/3SAgrxAcMm", "created_at": "2021-03-23T11:43:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372514105265901571", "text": "No a la muerte.... \ud83e\udd40\n#EutanasiaNo https://t.co/tt1o69N8lY", "created_at": "2021-03-18T11:43:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371061117104050176", "text": "#NoSePod\u00edaSaber\n\n90.000 muertos\nMiles de arruinados\n\n https://t.co/EmPhm6tG4X", "created_at": "2021-03-14T11:30:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371047831771955200", "text": "Parece @Adrilastra, pero no!! Es @BalEdmundo \n\n\ud83d\ude25 https://t.co/UBjx6wiygo", "created_at": "2021-03-14T10:37:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370716602614886401", "text": "Y mientras @abalosmeco se dedica a desestabilizar gobiernos en plena pandemia .... en Almer\u00eda seguimos con las obras que dependen de \u00e9l empantanadas. \n\n\ud83d\udea7\ud83d\udea7\ud83d\udea7\ud83d\udea7\n\nSin tren, sin ave, sin Ca\u00f1arete, sin tercer carril para la A-7, sin soterramiento ... https://t.co/yDjuLeFxIV", "created_at": "2021-03-13T12:41:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370489859555614729", "text": "Gana la #libertad, gana #Murcia, gana #Espa\u00f1a.... hoy s\u00f3lo pierde el #socialismo y los tejemanejes de @sanchezcastejon \n\n#SocialismoOLibertad \n\n@TeoGarciaEgea @LopezMirasF @pablocasado_ @populares https://t.co/fTEOEK96wn", "created_at": "2021-03-12T21:40:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370487285137956866", "text": "Despu\u00e9s de intentar tomar a los ciudadanos por idiotas profundos,\n@mjmonteroc deber\u00eda quedar inhabilitada para cualquier responsabilidad p\u00fablica.\n\nNo tienen verg\u00fcenza, no la tienen!! \n\n@populares @GPPopular #SocialismoOLibertad \n\n https://t.co/oA9Ac9YOfZ", "created_at": "2021-03-12T21:30:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370377145520885766", "text": "\u201cLa candidata de Cs en Murcia: pide a Vox que vote con PSOE y Podemos para salvar su cargo\u201d\n\nMientras la gente se muere o se arruina, \u2066@CiudadanosCs\u2069 ha decidido dedicar su esfuerzo a autoextinguirse. \n\nAl menos, se pod\u00edan haber esperado unos meses!! https://t.co/bj28hcPY94", "created_at": "2021-03-12T14:12:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370140748226695174", "text": "Mientras miles de #autonomos y #pymes est\u00e1n en la ruina m\u00e1s absoluta, sin un s\u00f3lo \u20ac de ayuda del gobierno:\n\n\u201cEl Gobierno rescata con 53 millones a una aerol\u00ednea conectada con el chavismo\u201d \n\nEsto huele a @abalosmeco, #zapatero y #DelcyRodriguez \n\n#sepi \n\nhttps://t.co/QX16DVOtxe", "created_at": "2021-03-11T22:33:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369944323169607682", "text": "Es verdad que la palabra de la sexta... es la palabra de la sexta, pero: \n\n\u201cAs\u00ed se fragu\u00f3 la moci\u00f3n de censura de PSOE y Cs en Murcia: la noche en la todo se precipit\u00f3 tras m\u00e1s de UN MES DE CONVERSACIONES\u201d https://t.co/pTDlSTKNAK", "created_at": "2021-03-11T09:32:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369680908400345088", "text": "Que dice @CiudadanosCs @PSOE @PODEMOS y @MasMadridCM que para qu\u00e9 van a votar los madrile\u00f1os si eso lo pueden arreglar ellos en un despacho... https://t.co/kTTF31X0oP", "created_at": "2021-03-10T16:05:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369619724842237956", "text": "En estos momentos estoy acord\u00e1ndome de muchos simpatizantes y cargos p\u00fablicos de @CiudadanosCs que conozco muy bien y s\u00e9 que est\u00e1n avergonzados por la deriva d @InesArrimadas\n\nEn @populares ten\u00e9is una mano tendida para juntos construir una alternativa al #GobiernoDeLaMentira https://t.co/eeBFs4OXRZ", "created_at": "2021-03-10T12:02:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369321358195384326", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o #Espa\u00f1a podr\u00eda haber tomado otro rumbo... uno muy distinto del precipicio en el que nos encontramos\n\n@pablocasado_ ya propuso un aut\u00e9ntico #plandechoque para nuestra #Economia\n\nSeguro que no ser\u00edamos el pa\u00eds que peor ha afrontado la crisis seg\u00fan la #OCDE \n@populares https://t.co/ljPG6xhjGM", "created_at": "2021-03-09T16:17:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369040264501862402", "text": "Imprescindible visitar esta exposici\u00f3n estas pr\u00f3ximas semanas en el Patio de Luces de la Diputaci\u00f3n de Almer\u00eda. https://t.co/DWwMxBknUn", "created_at": "2021-03-08T21:40:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368555416003768323", "text": "El PP \u201cpreocupado\u201d ante la falta de impulso del Gobierno a la reparaci\u00f3n de la desaladora de Villaricos \n\n#Almeria @GPPopular @populares\n \nhttps://t.co/ofyAoc9tek v\u00eda @diariodalmeria", "created_at": "2021-03-07T13:33:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368260478124912640", "text": "Castell\u00f3n: \u201cSi el Gobierno quiere impulsar el AVE en #Almeria,  que ejecute hasta el \u00faltimo c\u00e9ntimo de los 587 millones que prometi\u00f3 para 2021\u201d \n@populares @GPPopular @PP_Almeria \n\nhttps://t.co/aqoEoqctmD v\u00eda @diariodalmeria", "created_at": "2021-03-06T18:01:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367436422274285572", "text": "\u26a0\ufe0fLo hemos denunciado por activa y por pasiva:\n\n\u201cEl #gobierno pone en riesgo los fondos europeos\u201d\n\nEl decreto atenta contra el reglamento europeo de los fondos al relajar los controles\n\n... y los que los apoyaron lo sab\u00edan!!\n\n\u2066@GPPopular\u2069 @populares  https://t.co/Jhfj8Cwp14", "created_at": "2021-03-04T11:27:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367395453013291009", "text": "Ya lo advertimos desde \u2066@GPPopular\u2069:\n\u201cLos 11.000 millones de Pedro S\u00e1nchez no saldr\u00e1n gratis a las pymes: ser\u00e1n deuda subordinada y pr\u00e9stamos\u201d\n\n\u201c11.000 millones para las empresas\u201d: palabra de \u2066@sanchezcastejon\u2069.\n\n\u2066@populares\u2069  https://t.co/ffXBN2MAEd", "created_at": "2021-03-04T08:44:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367228284124168194", "text": "\u201cLas familias no asumir\u00e1n los nuevos impuestos que estamos creando\u201d: .... palabra del Gobierno.\n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/SzUevgJ4kL", "created_at": "2021-03-03T21:39:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366868415319846913", "text": "\u201cUnanimidad en el @Congreso_Es para aprobar la reforma de la Ley de Sociedades de Capital\u201d \n\nFruto de una negociaci\u00f3n con cesiones d todos\n\nHe pedido al @PSOE que recoja el guante de @pablocasado_ y pactemos un paquete de reformas econ\u00f3micas \n\nhttps://t.co/7OMpIAIOiM\n @epeconomia", "created_at": "2021-03-02T21:50:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366693831433977859", "text": "Muy did\u00e1ctica explicaci\u00f3n la De Vicente Valles sobre el Decreto de reparto de los Fondos Europeos. \n\n\ud83c\udfa5 dentro v\u00eddeo \n\n https://t.co/L9Z5aFWVFl", "created_at": "2021-03-02T10:16:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366206142033100802", "text": "Muy interesante la lectura de esta charla con @bsemper que Han publicado en el @ecd_ este finde. \n\ud83c\udfa9\ud83d\udc40\n\nhttps://t.co/AHwjjk9F6C v\u00eda @Confidencial Digital", "created_at": "2021-03-01T01:58:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362865897799634950", "text": "O @sanchezcastejon cesa a @PabloIglesias como Vicepresidente del Gobierno .... o que se vayan los dos!! \n\nNi un minuto m\u00e1s con un miembro en el #GobiernoDeLaMentira que ampare a un indeseable como \u00e9ste\n\n#Hasel #Democracia #Espa\u00f1asinGobierno \n\n https://t.co/gObDA69sde", "created_at": "2021-02-19T20:45:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362369329958952961", "text": "Tiene mucho m\u00e9rito que la @AndaluciaJunta est\u00e9 haciendo en #Almeria en s\u00f3lo 2 a\u00f1os lo que no hizo en 40.\nEn #cultura y #patrimonio mucha gesti\u00f3n y pocos golpes de pecho. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n @Patricia_Pozo_\n @aytoalm https://t.co/6hZG0kQRjJ", "created_at": "2021-02-18T11:52:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362366548690755585", "text": "Ah!!  Y #Errejon....  solo nos falta la ni\u00f1era de Irene", "created_at": "2021-02-18T11:41:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362366161510420482", "text": "\ud83d\udde3 Dime con quien andas y te dir\u00e9 quien eres...\n\n(sic: dicho popular -del pueblo, no del partido-)\n\n#Hasel + @MonederoJC + @PabloIglesias + @sanchezcastejon + #unpresentadormuyprogre = #GobiernoDeEspa\u00f1a https://t.co/giJSSJeuKe", "created_at": "2021-02-18T11:39:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362327263979708416", "text": "Despu\u00e9s de 1 a\u00f1o y medio de retraso!!:\n\n\u201c@populares pregunta a \u00c1balos por la finalizaci\u00f3n del soterramiento del #ferrocarril en El Puche y la reapertura del tr\u00e1fico entre #Almeria y #Granada\u201d\n\n@GPPopular @PP_Almeria \n\nhttps://t.co/2oCFQJVNjB", "created_at": "2021-02-18T09:05:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361951836853387277", "text": "Tiene gracia que @sanchezcastejon demande una Oposici\u00f3n de Estado capaz de alcanzar acuerdos con el #Gobierno\n\nEn primer lugar tendr\u00eda que preocuparse de tener un Gobierno con Sentido de Estado o al menos que no atacara al Estado en cada Consejo de Ministros\n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/Lobn0SFNXv", "created_at": "2021-02-17T08:13:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361231638101917699", "text": "Los grandes proyectos no se construyen ni desde las euforias, ni desde las melancol\u00edas ... \n\nSerenidad y luces largas.\n\nA seguir trabajando por un futuro mejor para una mayor\u00eda amplia de espa\u00f1oles. \n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc@populares @GPPopular", "created_at": "2021-02-15T08:31:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360524642482589702", "text": "Hoy en #Almeria hay 21 edificaciones con protecci\u00f3n urban\u00edstica x su singularidad\n\nOrgulloso de haber comenzado un proceso q ahora culmina\n\n\ud83d\udd1c A salvo de la \u2018pala\u2019 edificios de acento almeriense como la Iglesia de Las Salinas https://t.co/DT4F37CnQJ v\u00eda @diariodalmeria\n#urbanismo", "created_at": "2021-02-13T09:42:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360007184743071744", "text": "Alejandro Fern\u00e1ndez representa la solidez, la mesura y la concordia capaz de sacar a #Catalu\u00f1a de su etapa m\u00e1s negra. \n\n@alejandroTGN \n#L6ElDebat \n https://t.co/TLkzp6Mdfo", "created_at": "2021-02-11T23:25:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359844521765457921", "text": "Conmocionado al conocer esta tr\u00e1gica noticia.\n\nUn fuerte abrazo a su familia de @ASHALAlmeria \n\nBuen viaje amigo Diego!! Descansa en Paz. https://t.co/3k1vkMtzIG", "created_at": "2021-02-11T12:39:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359797534881796104", "text": "La carretera que une #almeria con #aguadulce permanece \ud83d\udea7. \n\nHay q reabrirla al tr\u00e1fico lo antes posible. Y hacerlo con una SOLUCI\u00d3N DEFINITIVA.\n\nY retomar el proyecto de construcci\u00f3n del 3er carril de una A-7 colapsada. https://t.co/chDJjvw6R9", "created_at": "2021-02-11T09:32:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359498213703704578", "text": "Esto es de aut\u00e9ntica #Republica ... pero BANANERA!!!\n\nCon tanta degradaci\u00f3n de la televisi\u00f3n p\u00fablica habr\u00eda que pensarse si tiene alguna utilidad p\u00fablica!! \n\n#manipulacionRTVE https://t.co/yl0K5oxl23", "created_at": "2021-02-10T13:43:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359427277445070850", "text": "Esto de @alejandroTGN en el #DebatTV3, es todo un programa de REGENERACI\u00d3N y CONCORDIA y es la \u00daNICA SOLUCI\u00d3N a una situaci\u00f3n de ruptura social como la que se vive hoy en #Catalu\u00f1a.\n\n#AlejandroFernandez muy grande!!\n@populares @PPCatalunya \n\n https://t.co/HsbcD5PJ2H", "created_at": "2021-02-10T09:01:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359420068149551104", "text": "\u201cCastell\u00f3n culpa a Pedro S\u00e1nchez y Vox si los Fondos Europeos no llegan a los almerienses\u201d\n@populares @PP_Almeria @GPPopular \nhttps://t.co/UU87ou3MVl", "created_at": "2021-02-10T08:32:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359260225472237570", "text": "Escuchar a \u201cAdri\u201d @Adrilastra dar lecciones de nada, cuando es la viva expresi\u00f3n de la denigraci\u00f3n absoluta de la politica hoy.... https://t.co/diNrjOIqy4", "created_at": "2021-02-09T21:57:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358508846910763014", "text": "Castell\u00f3n lamenta que Vox sea \"salvavidas\" de S\u00e1nchez y le d\u00e9 un \"cheque en blanco\" para los fondos europeos \n\nhttps://t.co/I4SINzLjG0\n\n@populares @GPPopular", "created_at": "2021-02-07T20:12:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358081010399854592", "text": "Poco nos pasa.... https://t.co/7pkUc4DQol", "created_at": "2021-02-06T15:51:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357760781975248896", "text": "El PP pide en el Congreso \u201capoyo urgente\u201d a la hosteler\u00eda... y el PSOE dice NO\n\nVia https://t.co/fFwLdO6I5u\n@populares @PP_Almeria @GPPopular @ASHALAlmeria", "created_at": "2021-02-05T18:39:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357703673334366212", "text": "Porque como todos ya sabemos: \u201cel dinero no es de nadie... \u201c https://t.co/5BUaayciJP", "created_at": "2021-02-05T14:52:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357071976083431425", "text": "El #GobiernoDeLaMentira ha ocultado el Informe del Consejo de #Estado en la tramitaci\u00f3n del Decreto con el que pretenden repartir los fondos europeos.\n\nQue dice?\nPor que lo ocultan? \nQue pretenden? \n\n#Transparencia \n\n https://t.co/acCUouywYp", "created_at": "2021-02-03T21:02:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355283519531053062", "text": "Esto es de lo mejor que se ha dicho \u00faltimamente...\n@alejandroTGN https://t.co/aHN8oDHSHR", "created_at": "2021-01-29T22:35:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354795046198013953", "text": "Como era eso de atacar a @populares de que \u00e9ramos una muleta de @sanchezcastejon por abstenernos en las \u00faltimas votaciones del decreto de alarma??? \n\nComo le llamaban los de la derecha valiente?? Era consenso-progre ??\n\nY esto c\u00f3mo se llama @vox_es ? \n#salvaralsoldadoryan https://t.co/shwfq9k2OJ", "created_at": "2021-01-28T14:14:44.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1354773549039443971", "text": "Mmmmmmmm.... https://t.co/4tSeQ6EYIR", "created_at": "2021-01-28T12:49:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354706509737975808", "text": "Ni una declaraci\u00f3n, ni una medida, ni una reforma.\n\nEn la peor crisis sanitaria y econ\u00f3mica de la historia reciente de #Espa\u00f1a el Gobierno ni est\u00e1, ni se le espera. \n\n#Espa\u00f1asinGobierno https://t.co/z9k5ZKpxh8", "created_at": "2021-01-28T08:22:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354367287709622273", "text": "El #EfectoIlla. \n\nEl #efectoSanchez. https://t.co/vgR3ftxhxf", "created_at": "2021-01-27T09:54:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354102291914223617", "text": "#Espa\u00f1a vive la peor #crisis sanitaria y econ\u00f3mica desde la Guerra Civil. Con un Presidente del  #gobierno desaparecido.\nQue no toma decisiones, que le resbalan los 80.000 muertos a sus espaldas y que ignora a los miles de ciudadanos arruinados. \n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/F8hUwlzl6t", "created_at": "2021-01-26T16:21:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352716087201296387", "text": "Esto es de lo m\u00e1s grave que est\u00e1 pasando en estos meses... y mira que es dif\u00edcil superarse https://t.co/MkhNEVkEeB", "created_at": "2021-01-22T20:33:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351894866696011776", "text": "El d\u00eda que jurar\u00e1 su cargo como Presidente de #USA @JoeBiden acude a rezar a una Iglesia Cat\u00f3lica a primera hora\n\nSer\u00e1 el 2\u00ba Pte Cat\u00f3lico en la historia de USA. \n\n#BidenInauguration https://t.co/zzbuGQBuFQ", "created_at": "2021-01-20T14:10:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350917331577417729", "text": "Alguien sabe si tenemos presidente del #Gobierno ???\n\nAlguien le conoce alguna decisi\u00f3n, le ha o\u00eddo alguna declaraci\u00f3n o lo ha visto en la \u00faltima semana?? \n\n#GobiernoDeLaMentira #coronavirus https://t.co/Bd4R8GgTfU", "created_at": "2021-01-17T21:26:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350570957514145795", "text": "No tienen rubor... no lo conocen https://t.co/Nfl6SJlgVt", "created_at": "2021-01-16T22:29:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350382526058156032", "text": "V\u00eddeo de un m\u00e9dico valenciano con #COVID.\n\nImprescindible en estos momentos!! \n\nYa que no tenemos #gobierno ... s\u00f3lo nos queda la responsabilidad personal. \n\n https://t.co/d81LMEmCHD", "created_at": "2021-01-16T10:00:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1350376552350052353", "text": "\ud83d\ude33... https://t.co/ACg7k45tQg", "created_at": "2021-01-16T09:37:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350112507432722436", "text": "Si la vicepresidenta del gobierno de #Espa\u00f1a @desdelamoncloa ahora dice que el crecimiento ser\u00e1 de un 7%... \u00bf mintieron al elaborar los #PresupuestosGenerales hace un mes y medio o mienten ahora?? https://t.co/zWtvbkuypi", "created_at": "2021-01-15T16:08:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350003436549529600", "text": "Se\u00f1ores fruteros!! ... agarraros que en @PODEMOS se han fijado en vosotros!! \n\nC\u00f3mo se os ocurre estafar a vuestros clientes ??  Los #autonomos @autonomosata sois unos capitalistas desbocados!!\n\nYa se sabe: \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd54\ud83c\udf45\ud83c\udf4c\ud83c\udf4b=\ud83e\udd5d\ud83e\udd51\ud83e\udd65= \ud83d\udcb6\ud83d\udcb6\ud83d\udcb6\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/YlF83DxsTQ", "created_at": "2021-01-15T08:54:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349096290475454465", "text": "Seg\u00fan el diputado de @IzquierdaUnida @agarzon .... el ministro de consumo @agarzon es un indecente. https://t.co/wy5F37Ds82", "created_at": "2021-01-12T20:49:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1342022280323469313", "text": "\u2066@populares\u2069 critica que el Gobierno central deje \"desamparados\" a los camioneros afectados por el cierre de fronteras con el #ReinoUnido \n https://t.co/4zwesihH6O", "created_at": "2020-12-24T08:20:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341427059374088193", "text": "Ya me ha llegado la lectura de la pr\u00f3xima semana: \u201cLa revoluci\u00f3n de las canas\u201d: un an\u00e1lisis de la nueva #econom\u00eda consecuencia del aumento de la esperanza de vida y el alargamiento de la vida #laboral \n\nMuchas gracias a uno de sus autores @InakiOrtega. Maestro, referente y amigo. https://t.co/siB5hXKg06", "created_at": "2020-12-22T16:55:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339659444792287232", "text": "Vuelvo a casa con tristeza. Hubiera preferido no haber asistido al momento en el que el suicidio asistido es aprobado en el Congreso.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Yo me opongo por motivos bio\u00e9ticos, cient\u00edficos, jur\u00eddicos y morales. Ni m\u00e1s ni menos.\n #sialavida", "created_at": "2020-12-17T19:51:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339542779769307136", "text": "Esto es un resumen de s\u00f3lo 2 minutos de una intervenci\u00f3n de 5.\n\n\u26a0\ufe0fImprescindible \u26a0\ufe0f para saber que pas\u00f3 ayer en el @Congreso_Es https://t.co/SjI6icqM22", "created_at": "2020-12-17T12:07:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339149424505868290", "text": "Gobierno y sus socios presupuestarios rechazan imponer comparecencias cada mes sobre la ejecuci\u00f3n de los PGE\n https://t.co/QMMTemQZ41 v\u00eda @epeconomia", "created_at": "2020-12-16T10:04:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337756435120336896", "text": "Hoy apoyamos a los venezolanos que participan en la #ConsultaPopular \n\n#ConsultaPopular12D \n #Venezuela \n#VenezuelaAlzaLaVoz \n#Almer\u00eda #Espa\u00f1a @populares https://t.co/1OWJIlxp7R", "created_at": "2020-12-12T13:49:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1336952262745354240", "text": "\u26a0\ufe0fEl #gobierno traslada cientos de inmigrantes irregulares a ciudades andaluzas y los deja libres en calles sin documentaci\u00f3n, sin pcr... y sin control alguno\n\ninmigraci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffc controlada y regular... lo dem\u00e1s es una irresponsabilidad!!\n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/RCzHgTrepA", "created_at": "2020-12-10T08:33:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334462779206537217", "text": "\u201cHabr\u00e1 #PGE a cambio de arrastrar la dignidad de #Espa\u00f1a por el fango de la indecencia de sus pactos con quienes destruyen nuestra convivencia\u201d\n\n@populares @GPPopular @Congreso_Es @pablocasado_ @TeoGarciaEgea @cucagamarra https://t.co/VWV84YzgRx", "created_at": "2020-12-03T11:41:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334201642212864003", "text": "Venga... vamos a ver d\u00f3nde est\u00e1 #Espa\u00f1a\n\n#Economia #GobiernoDelBienestar https://t.co/bxrBvmzWlX", "created_at": "2020-12-02T18:23:54.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1333806855508910080", "text": "#MinisterioDeLaVerdad https://t.co/bhu9iFulBF", "created_at": "2020-12-01T16:15:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333166148020531200", "text": "Noche de consternaci\u00f3n en  Ferraz... https://t.co/pt9gIpwtkE", "created_at": "2020-11-29T21:49:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331168815032524802", "text": "Formada, entregada, con personalidad, con liderazgo...\n\nEsta chica mola.... !! \n\n@bea_fanjul suerte!!! \ud83d\ude18 https://t.co/Q7TPTOmNSJ", "created_at": "2020-11-24T09:32:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331158786216767488", "text": "Respuesta del #Gobierno sobre la gesti\u00f3n del #IMV en la provincia. \n\nOtra mentira \ud83e\udd25 de @sanchezcastejon https://t.co/RBgpU2ksPY", "created_at": "2020-11-24T08:52:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331158772564234240", "text": "El #Gobierno fracasa con el ingreso M\u00ednimo #Vital. \nEn #Almeria s\u00f3lo han gestionado 8.000 de las 22.400 presentadas\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc S\u00f3lo se han reconocido 3.538 prestaciones\n\n#IMV #GobiernoDeLaMentira #Espa\u00f1a @GPPopular @populares\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc debajo respuesta parlamentaria \n\nhttps://t.co/C2zRaKkX3Z", "created_at": "2020-11-24T08:52:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328775306195460098", "text": "Esta tarde he presentado una iniciativa del @populares para crear una Agencia Independiente para la Recuperaci\u00f3n que gestione los fondos #NextGenerationEU liderada por un reputado experto elegido por mayor\u00eda amplia del Congreso fruto de la unidad pol\u00edtica para salir de #crisis https://t.co/SkF6cuZ4BS", "created_at": "2020-11-17T19:01:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328406805941280772", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f los del @psoe de hoy, definitivamente han perdido la olla. https://t.co/Da1ASmF0XZ", "created_at": "2020-11-16T18:37:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328009755835715585", "text": "Seguro que ser\u00e1 un gran instrumento al servicio de la innovaci\u00f3n. \n#Economia #Digital #innovacion https://t.co/bGXkft4BYE", "created_at": "2020-11-15T16:19:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327224580390473728", "text": "Concentraci\u00f3n en favor de la Escuela Concertada y la Educaci\u00f3n Especial, en peligro tras la tramitaci\u00f3n de la nueva ley de educaci\u00f3n de este Gobiernotan sectario\n#StopLeyCelaa https://t.co/5UiOm1ZsPo", "created_at": "2020-11-13T12:19:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326486834487173122", "text": "El Partido Popular @populares arrastra al #gobierno a la rebaja del IVA de las #mascarillas. \n\nSe han negado, han mentido, se han resistido.... pero gracias a la presi\u00f3n de @pablocasado_ de han visto en la obligaci\u00f3n de dar su brazo a torcer. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/HyACWioQb3", "created_at": "2020-11-11T11:28:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325238456503693313", "text": "\u201cPeople first\u201d... \n\nEduardo Cosentino @Eduardcosentino es entrevistado por @Forbes donde habla de las claves del \u00e9xito de @GrupoCosentino\n\nLa mayor empresa de #Almeria, un referente mundial. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/eSsdvEAq5l", "created_at": "2020-11-08T00:47:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324989068845920266", "text": "Apenas hace 12 a\u00f1os de un discurso como este.\n\nEs rigurosamente cierto que somos m\u00e1s infelices cada d\u00eda: hoy en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 algo as\u00ed parece lejano y en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ser\u00edamos incapaces de ver algo parecido. \n\n#democracy #Respect #Election2020 #Elecciones2020 \n\n https://t.co/sfRaxXsovN", "created_at": "2020-11-07T08:16:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324751344746532865", "text": "#Hosteleros, #comerciantes, #aut\u00f3nomos, #empresarios, parados, trabajadores en #ERTE.....  no os preocup\u00e9is!! Ya est\u00e1 aqu\u00ed la noticia que estabais esperando de nuestro #gobierno en estos duros momentos de #crisis \n\n@autonomosata @hosteltur @cepyme_ @circulodempresa https://t.co/1Ojwj2wyZm https://t.co/g1KTdqdrOF", "created_at": "2020-11-06T16:31:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324716617276788737", "text": "Parece que se acerca el resultado final de las #Elecciones2020 #ElectionDay. \nUn se\u00f1or que tiene un apoyo leg\u00edtimo y tan significativo de un 49% de los americanos no puede hacer tan flaco favor a la democracia. @realDonaldTrump https://t.co/l5xg8BWXmt", "created_at": "2020-11-06T14:13:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324644214681096193", "text": "Los #Presupuestos2021 est\u00e1n descalificados desde antes de nacer. \nLo mejor es que @sanchezcastejon los retire y propongan unos rigurosos, cre\u00edbles y que sirvan para una situaci\u00f3n de #crisis tan excepcional en #Espa\u00f1a https://t.co/iROTGzfgoQ", "created_at": "2020-11-06T09:26:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324382077282852871", "text": "\u201cBruselas empeora la contracci\u00f3n de Espa\u00f1a en 2020 hasta el 12,4%, el peor dato de lejos de Europa \u201c| #Macroeconom\u00eda\n\nCon estos datos, los del \u2066@BancoDeEspana\u2069 y los de \u2066@AIReF_es\u2069 : los Presupuestos del Gobierno no se sostienen!! https://t.co/hi7eWCP7Bi", "created_at": "2020-11-05T16:04:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323714728787673088", "text": "A mi me gustar\u00eda que ganase #Trump, pero no #donald. \n\n#Elections2020 https://t.co/4WgCHNOgHv", "created_at": "2020-11-03T19:52:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323548393210368000", "text": "1\u00b0 se demuestra que @desdelamoncloa ment\u00eda\n\n2\u00b0 vemos como @policia intervino en 419 ocupaciones inmuebles s\u00f3lo en a\u00f1o 1/2 ante unos propietarios impotentes \n\n3\u00ba es necesaria una ley antiocupacion como la presentada por @pablocasado_ y @populares para proteger la propiedad privada https://t.co/I9C4bIkUfQ", "created_at": "2020-11-03T08:51:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323544002113818624", "text": "El Gobierno dec\u00eda que no hab\u00eda un problema de #ocupaci\u00f3n en #Espa\u00f1a\nPor eso solicitamos por escrito el n\u00famero de intervenciones policiales: \n\n\u201cEl Gobierno reconoce al PP que 419 viviendas han sido ocupadas en #Almer\u00eda en el \u00faltimo a\u00f1o y medio\u201d \nhttps://t.co/kTTzhGFGfi", "created_at": "2020-11-03T08:34:15.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1322692346178342924", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f no comments!! https://t.co/TR3aulFIzk", "created_at": "2020-11-01T00:10:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322685464588001280", "text": "Aqu\u00ed los camareros, los recepcionistas de hotel y dem\u00e1s espa\u00f1oles que se manifiestan porque han perdido su trabajo seg\u00fan el diputado Garriga de Vox. \n\n\u00a1\u00a1Esto no se puede justificar de ninguna manera!! https://t.co/ASmNtBHwhm", "created_at": "2020-10-31T23:42:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322258897030291458", "text": "El PP cree que los Presupuestos del Estado son \u201cuna mentira m\u00e1s de Pedro S\u00e1nchez a los almerienses\u201d \n\n\ud83d\udcc8 + impuestos a familias y    empresas\n\ud83d\udee3 Sin las actuaciones necesarias en la A-7 \n\ud83d\udc4e La inversi\u00f3n en agua y costas es insuficiente\n\ud83d\ude86 El AVE no llegar\u00e1 hasta, al menos, 2026 https://t.co/KDbN6BQtVh", "created_at": "2020-10-30T19:27:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321771872187461632", "text": "Hace tiempo que @NadiaCalvino perdi\u00f3 toda la credibilidad que atesoraba. \n\nCon estas declaraciones demuestra que no ha pisado las calles desde hace meses.\n\nNi una sola medida se le conoce para evitar la ruina de miles de negocios. https://t.co/BcTfks6fbo", "created_at": "2020-10-29T11:12:26.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1321743319773384705", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/gCZAXmxPrT", "created_at": "2020-10-29T09:18:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321734620438814720", "text": "El #Gobierno de #Espa\u00f1a aprueba el estado de #alarma para los pr\u00f3ximos 6 meses. \nSin control pol\u00edtico, sin ayudas para los afectados, sin estrategia nacional, sin responsabilidad: SER\u00c1 LA RUINA DE MILLONES DE ESPA\u00d1OLES\n(#hosteleria, #Turismo, #comercio)\n\nMientras en Europa \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/jPVynHb613", "created_at": "2020-10-29T08:44:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321203332057309186", "text": "\u00bfEl mismo toque de queda que el domingo hab\u00edan decidido una lista demasiado larga de expertos?\n\nNos toman por idiotas, siempre, sin rubor. \n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/zMVmzprHa6", "created_at": "2020-10-27T21:33:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321132739274412032", "text": "El #GobiernoDeEspana sube el impuesto al di\u00e9sel. Qu\u00e9 como todo el mundo sabe es un #impuesto de #ricos. \n\n\ud83e\uddd0 Moraleja: Si tienes coche di\u00e9sel, eres rico y no lo sab\u00edas. \n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/ErP4oPP1mT", "created_at": "2020-10-27T16:52:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319234848591142912", "text": "Para quien no haya escuchado los discursos de ayer y hoy en la #MocionDeCensura \n\nFIN DE LA CITA https://t.co/RVUs6Wn3Ct", "created_at": "2020-10-22T11:11:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319216402616750080", "text": "Hoy @JorgeBustos1 escrib\u00eda un art\u00edculo brillante que sintetizaba  en 5 columnas lo que ayer ocurri\u00f3 en el @Congreso_Es. Lo he reenviado var\u00edas veces.\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nEstoy deseando leer el de ma\u00f1ana, porque seguro que con la misma brillantez ser\u00e1, adem\u00e1s, m\u00e1s interesante. https://t.co/WLM9lYIATg", "created_at": "2020-10-22T09:57:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318878415907323905", "text": "El discurso de #Abascal y #vox atacando a la @UnionEuropeaRD... es dif\u00edcil de entender en una provincia como #Almeria que vive de exportar nuestra #agricultura fuera de nuestro pa\u00eds y que es la despensa de #europa.\n\nNecesitamos:\n- fronteras, + comunicaciones\n+ Europa, - demagogia https://t.co/6r3sgVbKgV", "created_at": "2020-10-21T11:34:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318848165546688513", "created_at": "2020-10-21T09:34:40.000Z", "text": "Ah!! Tambi\u00e9n van a subir el IVA al 21% de los libros f\u00edsicos y electr\u00f3nicos.... que est\u00e1n los ricos leyendo m\u00e1s de la cuenta.\n\n#nosvanaarruinar #NosMienten #GobiernoDeLaMentira"}, {"lang": "es", "id": "1318642625155633163", "created_at": "2020-10-20T19:57:55.000Z", "text": "Pero esto del #COVID19 no era cosa de #Madrid, @IdiazAyuso y el @populares .....  \n\nNo ser\u00e1 que @sanchezcastejon tambi\u00e9n nos minti\u00f3 en esto?? https://t.co/ORm3i0mVv0"}, {"lang": "es", "id": "1318615573249576960", "created_at": "2020-10-20T18:10:26.000Z", "text": "Restaurantes \u2b50\ufe0f Michelin, \u00f3pera y jet privados ..... porque el #GobiernoDeLaMentira s\u00f3lo sube los impuestos a los ricos!! \n\n#nosvanaarruinar https://t.co/kjmuJjviUK"}, {"lang": "es", "id": "1318533361518956546", "created_at": "2020-10-20T12:43:45.000Z", "text": "Se\u00f1ora @Macarena_Olona: MENTIR es pecado!!\n\n.... Y si se convierte en un h\u00e1bito (c\u00f3mo parece ser costumbre cada vez que hablar de @populares) deja de ser venial https://t.co/EkRP1Uw0J5"}, {"lang": "es", "id": "1317878584145530881", "created_at": "2020-10-18T17:21:54.000Z", "text": "\u201cCasado reta a S\u00e1nchez a aceptar una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre Iglesias si le queda credibilidad\u201d\n\nVamos Pedro.... \u00bf\u00bfque hay que temer??\n\n https://t.co/64qCFXRTyq v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1317214338680279043", "created_at": "2020-10-16T21:22:25.000Z", "text": "No es una buena noticia que gente como Ram\u00f3n @PerezMaura decidan dar un paso al lado... \n\nNo es buena noticia para @abc_es, no es buena noticia para el #periodismo, no es buena noticia para #Espa\u00f1a.\n\nNo, no es buena noticia. https://t.co/kOCgCoCkFS"}, {"lang": "es", "id": "1316824568363917315", "created_at": "2020-10-15T19:33:37.000Z", "text": "Ya est\u00e1n aqu\u00ed los #impuestos a los ricos!!\n\n#TodoEsMentira https://t.co/wo59ZMmhRO"}, {"lang": "es", "id": "1316700373671907328", "created_at": "2020-10-15T11:20:06.000Z", "text": "Entrevista en el matinal Amanece Andalucia de @canalsur\n\u201cDesde @populares no apoyaremos una moci\u00f3n de censura que no sirve para cambiar al presidente del gobierno sino para reforzar su pacto con independentistas \u201d \n\n@populares @GPPopular @Congreso_Es https://t.co/MygQ26mEiR"}, {"lang": "es", "id": "1316698719870423041", "created_at": "2020-10-15T11:13:32.000Z", "text": "Entrevista en el matinal Amanece Andalucia de @canalsur: \n\n\u201cPedro S\u00e1nchez @sanchezcastejon est\u00e1 provocando un ataque a las instituciones sin precedentes\u201d ... \u201cAlgo que deteriora la imagen de #espa\u00f1a en el exterior\u201d\n\n@GPPopular @populares @Congreso_Es https://t.co/Tl0wDsfewe"}, {"lang": "es", "id": "1316668496001069058", "created_at": "2020-10-15T09:13:26.000Z", "text": "Como era eso de controlar a los jueces, los fiscales y los esp\u00edas?? Pedro?? \n@sanchezcastejon https://t.co/aKtV0Ld7yL"}, {"lang": "es", "id": "1316121441377628161", "created_at": "2020-10-13T20:59:38.000Z", "text": "Esto hay que verlo en bucle .... https://t.co/rtkQrL4TcK"}, {"lang": "es", "id": "1316053677396963328", "created_at": "2020-10-13T16:30:22.000Z", "text": "Creo que no le queda UN SOLO COMPROMISO que volar por los aires a @sanchezcastejon \n\nSe los fuma... \ud83d\udeac\ud83d\udeac\ud83d\udeac\ud83d\udeac https://t.co/HqEyQq2UfN"}, {"lang": "und", "id": "1316020338317164544", "created_at": "2020-10-13T14:17:53.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/CwVJDCYUdR"}, {"lang": "es", "id": "1314700554493464577", "created_at": "2020-10-09T22:53:32.000Z", "text": "Esta semana he tenido la oportunidad de participar en el PODCAST ACTIVEMOS ESPA\u00d1A 1x11 Econom\u00eda organizado por @populares junto con @erodriguez_2019 @montesinospablo y @ElenaMunozF \n\nhttps://t.co/Tt9Qon76Jq v\u00eda @YouTube https://t.co/OzgAnOmM3j"}, {"lang": "es", "id": "1314324691973218305", "created_at": "2020-10-08T22:00:00.000Z", "text": "La verdad es que el diputado Zaragoza lo ha explicado mejor que nadie:\n\n\ud83d\udd08 El #COVID19 les importa un \ud83c\udf36, los madrile\u00f1os les importan 2 \ud83c\udf36\ud83c\udf36\n\n\ud83d\udd08 A ellos les importa tumbar un gobierno aunque eso se lleve la vida y los ahorros de miles de personas. https://t.co/CI5p1VWMvi"}, {"lang": "es", "id": "1314312350296612870", "created_at": "2020-10-08T21:10:57.000Z", "text": "\ud83e\udd14 Pens\u00e1ndolo bien.... han tardado algo menos en este estado de Alarma, que en el del #8M \n\n\u00bfSer\u00e1 esto un ejemplo de pol\u00edtica palanca de @sanchezcastejon para probar la resiliencia de los madrile\u00f1os?"}, {"lang": "es", "id": "1314311155343593473", "created_at": "2020-10-08T21:06:12.000Z", "text": "Estos son los argumentos para decretar el #EstadoDeAlarma en #madrid \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u274c No se trata de prevenir contagios, ni de curar. No se tratar de salvar la ruina de hosteleros y comerciantes.\n\n\u2705 Se trata de que @IdiazAyuso \u201cse muera del asco\u201d\n\nLo de esta gentuza no tiene l\u00edmites!! https://t.co/s6roswmePY"}, {"lang": "es", "id": "1314160794758778880", "created_at": "2020-10-08T11:08:44.000Z", "text": "\ud83d\udd1d Tiempazo en #Madrid... \n\n\u2622\ufe0f El T anula el confinamiento de Pedro S\u00e1nchez sobre la Comunidad.\n\nPero el da\u00f1o del @PSOE ya est\u00e1 hecho: miles de reservas anuladas en bares, restaurantes, hoteles, transporte... tiendas que no recibir\u00e1n visitantes en este pr\u00f3ximo puente del Pilar https://t.co/Z3IkrNNGdW"}, {"lang": "es", "id": "1313754820122210305", "created_at": "2020-10-07T08:15:32.000Z", "text": "\u201cEl Gobierno arruina a Espa\u00f1a\u201d\n\nhttps://t.co/ybZp7cF1Nf v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1313531581785661441", "created_at": "2020-10-06T17:28:27.000Z", "text": "Espero que est\u00e9is todos teletrabajando porque si no... esto va a ser la ruina de muchos!! \ud83d\ude14\n\n#Barajas a las 19h es un  aeropuerto fantasma, gracias al Gobierno de @sanchezcastejon \n\n#GobiernoDeLaMentira \n#secarganMadrid\n#secarganEspa\u00f1a https://t.co/8FyrFbYa1h"}, {"lang": "es", "id": "1313460447639674880", "created_at": "2020-10-06T12:45:48.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana en @Congreso_Es hemos escuchado el diagn\u00f3stico del Gobernador del Banco de Espa\u00f1a sobre la #crisis y las perspectivas de recuperaci\u00f3n: nos vamos muy preocupados. Esto desgraciadamente, se llevar\u00e1 por delante a muchas empresas y a muchas familias. \n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/FVUfC0VNE3"}, {"lang": "es", "id": "1313383069974495232", "created_at": "2020-10-06T07:38:20.000Z", "text": "Lo sab\u00edan! .... y nos MINTIERON!!\n\n\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\n\n#Covid_19 #GobiernoDimisi\u00f3n #mintieron @sanchezcastejon https://t.co/sgeOb8E5da"}, {"lang": "en", "id": "1312153514525650945", "created_at": "2020-10-02T22:12:31.000Z", "text": "Show must go on https://t.co/ylatc0P735"}, {"lang": "es", "id": "1312050195329417217", "created_at": "2020-10-02T15:21:57.000Z", "text": "No tienen verg\u00fcenza!!! https://t.co/sISx5HjrBq"}, {"lang": "es", "id": "1311943831126978560", "created_at": "2020-10-02T08:19:18.000Z", "text": "ENTREVISTA DEL DIA MIGUEL ANGEL CASTELLON \n\u2066@esRadio\u2069 #Almer\u00eda \n\u2066@EsRadioAlmeria\u2069  https://t.co/Th0o2vEs44"}, {"lang": "es", "id": "1311331628631896064", "created_at": "2020-09-30T15:46:38.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n en el Pleno del @Congreso_Es de los Diputados. \n5x5 Medidas econ\u00f3micas de @populares para salvar la crisis. \n\n@GPPopular \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/fRPqubzGQ5 https://t.co/pZalGjWpbU"}, {"lang": "es", "id": "1309000027726061568", "created_at": "2020-09-24T05:21:41.000Z", "text": "Est\u00e1n en otra cosa. \ud83e\udd2c https://t.co/1i1vpzXXSu"}, {"lang": "es", "id": "1308997736130326528", "created_at": "2020-09-24T05:12:34.000Z", "text": "Esto es un aut\u00e9ntico drama econ\u00f3mico y social. Sin embargo, ocuparse de ello no es la prioridad del Gobierno. https://t.co/b8bcqr9QrL"}, {"lang": "es", "id": "1307081734027124737", "created_at": "2020-09-18T22:19:04.000Z", "text": "Ayer votamos \u2066@Congreso_Es\u2069 la Ley que pondr\u00e1 en marcha el #sandbox\n\n\u2705Oportunidad para #Innovacion #fintech #finanzas #TransformacionDigital\n\n\u201cEl Congreso aprueba crear el banco de pruebas digital del sector financiero\u201d |\u2066\u2066@CincoDiascom\u2069  https://t.co/xyZ9KnlI6m"}, {"lang": "es", "id": "1306890372078022659", "created_at": "2020-09-18T09:38:40.000Z", "text": "Tambi\u00e9n hemos presentado el Plan Anti Okupas de @pablocasado_ \n\n\u2705 Desalojo en meno de 12h\n\u2705 Prisi\u00f3n de 1 a 3 a\u00f1os\n\u2705 Imposibilidad de empadronarse\n\u2705 Las comunidades podr\u00e1n solicitar el desalojo\n\u2705 Las personas jur\u00eddicas podr\u00e1n iniciar el procedimiento\n\n#OkupasALaC\u00e1rcel"}, {"lang": "es", "id": "1306888434750025728", "created_at": "2020-09-18T09:30:58.000Z", "text": "Hoy presentamos un Plan de Choque para los 60.014  #autonomos de #Almeria\n- bonificaci\u00f3n de cuotas a #SeguridadSocial \n- prestaci\u00f3n cese actividad\n- \u2b07\ufe0f cuota para los que tengan menos ingresos x #COVID19 \n- prolongar los #ERTE \n\nEl #gobierno est\u00e1 cruzado d brazos https://t.co/nFjbOjWXoj"}, {"lang": "es", "id": "1306621450959417345", "created_at": "2020-09-17T15:50:04.000Z", "text": "Un absoluto desprop\u00f3sito!! \n@autonomosata \n@ASHALAlmeria https://t.co/glguGfbJ5n"}, {"lang": "es", "id": "1306245101660835842", "created_at": "2020-09-16T14:54:35.000Z", "text": "Seg\u00fan el @BancoDeEspana la #Economia de #Espa\u00f1a va sufrir m\u00e1s de lo previsto y tardar\u00e1 en recuperarse\n\nNo no podemos quedar cruzados de brazos. S\u00f3lo con reformas y propuestas valientes volveremos a ser una econom\u00eda pujante\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEn @circulodempresa hacen reflexiones muy interesantes https://t.co/JLDyqEhZSx"}, {"lang": "es", "id": "1306170248928866305", "created_at": "2020-09-16T09:57:09.000Z", "text": "Demoledora previsi\u00f3n del Banco de #Espa\u00f1a para nuestra #Economia\n\n\u26a0\ufe0fPrev\u00e9 que el PIB caiga entre el 10,5% y el 12,6% este a\u00f1o y crezca entre 4,1% y 7,3% en 2021\n\n\ud83d\udde3Miles de espa\u00f1oles van a pasarlo muy mal por culpa de la inacci\u00f3n del #GobiernoDeLaMentira  https://t.co/1IbvnfaJUC"}, {"lang": "es", "id": "1304329746101264384", "created_at": "2020-09-11T08:03:39.000Z", "text": "Fant\u00e1stica iniciativa la de @OndaCero_es de juntar a @bsemper y @EduMadina a charlar los viernes en #la\u00ednsula\n\nCharlas as\u00ed son entretenidas, did\u00e1cticas y a la vez poco habituales \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nPrecisamente ayer tuve una larga conversaci\u00f3n con un compa\u00f1ero sobre el tema abordado hoy \ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "id": "1303421451974967304", "created_at": "2020-09-08T19:54:25.000Z", "text": "El Gobierno tiene que cambiar el rumbo y adoptar medidas. O estamos en riesgo de no volver a recuperar la normalidad econ\u00f3mica nunca. https://t.co/w7bsx7N53b"}, {"lang": "es", "id": "1302594369741033472", "created_at": "2020-09-06T13:07:53.000Z", "text": "Interesante lectura.\n @InakiOrtega acertado como siempre. https://t.co/hEPuuwOc8s"}, {"lang": "es", "id": "1296773785023123456", "created_at": "2020-08-21T11:38:57.000Z", "text": "Gr\u00e1fico con el repunte de contagios por #Covid_19 en la UE.\n\nLa l\u00ednea de Espa\u00f1a tambi\u00e9n representa las horas que @sanchezcastejon permanece tumbado en la tumbona. \n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/2Sjv0ekPND"}, {"lang": "es", "id": "1296414074293682177", "created_at": "2020-08-20T11:49:36.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon de vacaciones. Mientras miles de empresas arruinadas y millones de espa\u00f1oles desconcertados. https://t.co/F21wleyoRZ"}, {"lang": "es", "id": "1295498526076608514", "created_at": "2020-08-17T23:11:32.000Z", "text": "Cuca Gamarra ser\u00e1 una excepcional portavoz del Grupo Popular en el @Congreso_Es:\nFirme y dialogante. Comprometida y responsable. Trabajadora incansable y eficaz. Con personalidad y abierta a escuchar. \n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc una garant\u00eda para @populares https://t.co/BEuNpBIZ23"}, {"lang": "es", "id": "1295041680614268933", "created_at": "2020-08-16T16:56:12.000Z", "text": "Vamos @U_D_Almeria !!!\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\n\n#AlmeriaGirona #almerianuncaserinde"}, {"lang": "es", "id": "1294563922289336320", "created_at": "2020-08-15T09:17:45.000Z", "text": "Otra mala noticia para la provincia de #Almeria\n\nMiles de puestos de trabajo dependen del turismo y mientras estos se destruyen, el Presidente del Gobierno @sanchezcastejon comienza sus 2\u00aa vacaciones de este verano sin inmutarse.\n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/C1o9BKilA3"}, {"lang": "es", "id": "1294380697809977346", "created_at": "2020-08-14T21:09:41.000Z", "text": "Sigue sin haber motivos para que \u2066@sanchezcastejon\u2069 se levante de la hamaca en sus vacaciones:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc La econom\u00eda espa\u00f1ola cae siete puntos por debajo d la media europea tras la primera ola del COVID-19 | #Econom\u00eda  https://t.co/YN3hrHJwEP"}, {"lang": "es", "id": "1293971026708172800", "created_at": "2020-08-13T18:01:48.000Z", "text": "Hay que tener poca verg\u00fcenza para decir que en Espa\u00f1a se ha controlado de forma ejemplar el #Covid_19 \n\nCon 40.000 (CUARENTA MIL) muertos habr\u00eda que tener un poco de respeto, al menos. https://t.co/6Z7hBhJ1BR"}, {"lang": "es", "id": "1292749679764086784", "created_at": "2020-08-10T09:08:36.000Z", "text": "Si un delincuente se ampara en la ley es porque \u00e9sta no funciona y hay q modificarla\n\nLey antiokupas:\n- Desalojos POLICIA en 24h\n- Prohibir empadronamiento d okupas\n- Hasta 3 a\u00f1os d prisi\u00f3n\n- Las comunidades y propietario podr\u00e1n actuar en los tribunales\n\n https://t.co/M7MICsv2TX"}, {"lang": "es", "id": "1291703815532613633", "created_at": "2020-08-07T11:52:42.000Z", "text": "Segundo ranking que encabezamos conocido en el d\u00eda de hoy.... \n\n#pedroalsol #GobiernoDeLaMentira @psoe @sanchezcastejon https://t.co/4nVhi0Vb8j"}, {"lang": "es", "id": "1291702197693165568", "created_at": "2020-08-07T11:46:17.000Z", "text": "Esto es lo que tenemos mientras @sanchezcastejon sigue tumbado al sol y haciendo abdominales (q es lo \u00fanico que de verdad le importa)... \n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/6cqsGiqOmX"}, {"lang": "es", "id": "1291457181213167616", "created_at": "2020-08-06T19:32:40.000Z", "text": "Era \u00e9sta la recuperaci\u00f3n en UVE que nos anunciaba el #Gobierno ?\n\nNos mienten a todos, nos mienten siempre!!\n\n#GobiernoDeLaMentira #pedrodevacaciones https://t.co/kkuwIvy1YW"}, {"lang": "es", "id": "1290787335819468800", "created_at": "2020-08-04T23:10:57.000Z", "text": "Tenemos un Secretario de Estado almeriense en el Gobierno de #Espa\u00f1a.\n\nDespu\u00e9s de 6 meses dram\u00e1ticos con 53 muertos en #Almeria, de 11.000 almerienses + en paro q en 2019, de miles aut\u00f3nomos arruinados... hace su primera aparici\u00f3n p\u00fablica para anunciar: \ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83e\udd41 acto x franquismo!! https://t.co/7DR17DLwWZ"}, {"lang": "es", "id": "1289949668583985152", "created_at": "2020-08-02T15:42:21.000Z", "text": "Lo que est\u00e1 pasando en #Espa\u00f1a har\u00eda caer cualquier gobierno en el mundo. https://t.co/VfkFKueIgK"}, {"lang": "es", "id": "1289129280761466881", "created_at": "2020-07-31T09:22:26.000Z", "text": "\u201cEl PIB se hunde un 18,5% en el segundo trimestre y la econom\u00eda entra en recesi\u00f3n t\u00e9cnica\u201d \n\nA esto es a lo que se refer\u00eda \u2066@NadiaCalvino\u2069 cuando dec\u00eda que la econom\u00eda se ver\u00eda afectada muy poco?\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Nos mienten a todos y todos los d\u00edas.   https://t.co/7xG2NXn6on"}, {"lang": "es", "id": "1288652878211678208", "created_at": "2020-07-30T01:49:22.000Z", "text": "Misa funeral en memoria de las v\u00edctimas del #covid_19 \n\nDEP los m\u00e1s de 50.000 fallecidos en Espa\u00f1a en Catedral de Almer\u00eda https://t.co/e6MnQpLBey"}, {"lang": "es", "id": "1288430974011875330", "created_at": "2020-07-29T11:07:36.000Z", "text": "Casado a S\u00e1nchez: \u00abPor qu\u00e9 aplauden tanto, de qu\u00e9 se r\u00eden tanto. Acaben con el triunfalismo y pongan a control los rebrotes\u00bb https://t.co/qyhu3jdqSP"}, {"lang": "es", "id": "1288409019091234818", "created_at": "2020-07-29T09:40:22.000Z", "text": "Vox presentar\u00e1 una moci\u00f3n de censura imposible e inaudita... no vaya a ser que @populares siga subiendo en las encuestas. \n\n\ud83e\udd2f https://t.co/8uHx5bPD0l"}, {"lang": "es", "id": "1288379412086390784", "created_at": "2020-07-29T07:42:43.000Z", "text": "El @gpscongreso #PSOE se salta el acuerdo del @congreso que obliga a la asistencia del 50% de los diputados para salvaguardar la salud de los trabajadores.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Hoy @sanchezcastejon necesitaba a todos sus palmeros.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc los esca\u00f1os socialistas llenos y los hoteles y bares vac\u00edos https://t.co/tjHrNZsYc6"}, {"lang": "es", "id": "1288125345380483079", "created_at": "2020-07-28T14:53:09.000Z", "text": "Seguimos para #bingo \n\nPero, \u00bfdonde demonios est\u00e1 metido el Presidente del Gobierno?\n\n#SanchezDimisionYa https://t.co/5HktaTARHT"}, {"lang": "es", "id": "1287797416528359424", "created_at": "2020-07-27T17:10:04.000Z", "text": "\u201cQue no vengan los belgas\u201d, \u201cmejor si los brit\u00e1nicos desaconsejan venir a Espa\u00f1a\u201d.... \n\n\u00bf\u00bfPero en manos de quien estamos?? https://t.co/DYscS7yRFt"}, {"lang": "es", "id": "1287477763658711040", "created_at": "2020-07-26T19:59:53.000Z", "text": "En Almeria no necesitamos al turismo ingl\u00e9s ... llenamos los hoteles y lo bares con aire \n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n\u201cEl Gobierno afirma que intenta excluir a Canarias y Baleares de la cuarentena impuesta por Reino Unido\u201d | Coronavirus https://t.co/zWhgmYk8yU"}, {"lang": "es", "id": "1287391268901969922", "created_at": "2020-07-26T14:16:11.000Z", "text": "El sector tur\u00edstico espa\u00f1ol en la ruina y el gobierno desaparecido: sin pol\u00edtica de prevenci\u00f3n, sin pol\u00edtica de imagen exterior, sin ayudas a los afectados.\n\nEspa\u00f1a no se merece la indolencia de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/WFKNsAqYHj"}, {"lang": "es", "id": "1285812582423592961", "created_at": "2020-07-22T05:43:03.000Z", "text": "Francisco Mart\u00ednez-Cosentino, el empresario andaluz que m\u00e1s confianza genera en Espa\u00f1a.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Empresario ejemplar, almeriense universal y persona a admirar.\n\n\u2066@GrupoCosentino\u2069 \u2066@santi_alfonso\u2069 \n#Emprendimiento #empresa  https://t.co/puNdMcG9vX"}, {"lang": "es", "id": "1285623641066156034", "created_at": "2020-07-21T17:12:16.000Z", "text": "Dos a\u00f1os de ilusi\u00f3n para @populares ... y dos a\u00f1os de esperanza para #Espa\u00f1a https://t.co/YC4vFLZx9K"}, {"lang": "es", "id": "1285251504077774849", "created_at": "2020-07-20T16:33:32.000Z", "text": "Gran trabajo del @aytoalm en una de las zonas m\u00e1s sensibles y descuidadas hasta la fecha en la ciudad ... y que a partir de ahora ser\u00e1 un atractivo de primer orden.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n@RamonFPM @AnaMartinezLab1 https://t.co/6YjAjpgubt"}, {"lang": "es", "id": "1282738130685132802", "created_at": "2020-07-13T18:06:17.000Z", "text": "Hoy he tenido la oportunidad de participar en la reuni\u00f3n entre los Parlamentos Mexicanos @Mx_Diputados  y espa\u00f1ol @Congreso_Es abordando la necesidad de cooperaci\u00f3n entre dos pa\u00edses con intereses econ\u00f3micos y ra\u00edces comunes. https://t.co/7vlT9dIMdX"}, {"lang": "es", "id": "1282444093709258757", "created_at": "2020-07-12T22:37:53.000Z", "text": "Y mi \u00faltimo pensamiento del d\u00eda para #MiguelAngelBlanco\nDesde San Sebasti\u00e1n, muy cerca de donde fue vilmente asesinado tal d\u00eda como hoy hace 23 a\u00f1os... hoy algunos te hemos tenido muy presente y haremos lo imposible para honrar tu memoria, siempre!!"}, {"lang": "es", "id": "1282434353058975745", "created_at": "2020-07-12T21:59:10.000Z", "text": "Espectacular resultado del @ppdegalicia que son el fruto de un grand\u00edsimo trabajo de @FeijooGalicia y su equipo. Galicia es una tierra maravillosa y nunca falla al #pp , c\u00f3mo el #pp nunca le falla a #Galicia https://t.co/m3yURIcCQr"}, {"lang": "es", "id": "1282285186034610176", "created_at": "2020-07-12T12:06:26.000Z", "text": "Jos\u00e9 Luis Arr\u00fae ha estado 22 a\u00f1os andando por San Sebasti\u00e1n  con escolta. \nNo podemos permitirle que venga al colegio electoral a darnos las gracias por estar aqu\u00ed: el agradecimiento es nuestro por jugarse la vida y la de sus hijos para que hoy podamos andar sin miedo. \n@PPVasco https://t.co/DJ1T3YbV4z"}, {"lang": "es", "id": "1282268350886883328", "created_at": "2020-07-12T10:59:32.000Z", "text": "Hay que ser un aut\u00e9ntico h\u00e9roe para coger esta papeleta en San Sebasti\u00e1n. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nMucha suerte a @carlositurgaiz que sigue defendiendo la democracia en una situaci\u00f3n muy compleja.\n@pablocasadoblanco @TeoGarciaEgea \n@populares https://t.co/tuGkWJVRHd"}, {"lang": "es", "id": "1280190000697655298", "created_at": "2020-07-06T17:20:55.000Z", "text": "Tenemos una verg\u00fcenza de Presidente del Gobierno!! \n(Sin demasiados matices) https://t.co/Y46ANYC8xX"}, {"lang": "es", "id": "1274715886398705665", "created_at": "2020-06-21T14:48:45.000Z", "text": "Imprescindible lectura del primer domingo de este verano 2020.\u201d:\nTeodoro Garc\u00eda Egea: \u201cEn marzo el Gobierno asumi\u00f3 el mando \u00fanico. Eran los que mandaban, tambi\u00e9n en las residencias\u201d \u2066@TeoGarciaEgea\u2069  https://t.co/k2uFNrDjAW"}, {"lang": "es", "id": "1271761077961965569", "created_at": "2020-06-13T11:07:23.000Z", "text": "La oposici\u00f3n denuncia un \"sablazo fiscal\" de Montero con la tasa a las transacciones - Libre Mercado https://t.co/doQGqwqgGf"}, {"lang": "es", "id": "1271038991865991169", "created_at": "2020-06-11T11:18:05.000Z", "text": "Hoy he criticado en el @Congreso_Es la pol\u00edtica fiscal del Gobierno, que s\u00f3lo sube impuestos sin tener un plan para recuperar nuestra econom\u00eda de esta crisis.\n\n@populares @GPPopular https://t.co/ktHluLrgLJ"}, {"lang": "es", "id": "1268146205898522625", "created_at": "2020-06-03T11:43:11.000Z", "text": "#Espa\u00f1a ser\u00e1 el \u00fanico pa\u00eds de la #UE al cual #Alemania no permitir\u00e1 viajar a sus ciudadanos a partir del 15 de junio. \n\n\ud83d\udd1d Estamos en la #ChampionsLeague de la #Ruina \n\n#Covid_19  https://t.co/twjyPB1GYK"}, {"lang": "es", "id": "1266116083498573826", "created_at": "2020-05-28T21:16:12.000Z", "text": "El problema que tenemos en #Espa\u00f1a es enorme. La inseguridad jur\u00eddica, la incertidumbre y el ataque permanente a la empresa privada desde el Gobierno van a destrozarnos para muchos a\u00f1os. https://t.co/QlxXdUENwG"}, {"lang": "es", "id": "1265288495393898497", "created_at": "2020-05-26T14:27:39.000Z", "text": "Y yo que creo que @SimancasRafael ten\u00eda raz\u00f3n: hay tantos muertos por #covid \u201c...porque en Espa\u00f1a est\u00e1 Madrid\u201d \n\nPero se dej\u00f3 la reflexi\u00f3n a medias: \n\n\u201c... y en madrid estuvo el #8M y en el 8M estuvo el @PSOE\u201d https://t.co/UNUvqFstMm"}, {"lang": "es", "id": "1265031376572755970", "created_at": "2020-05-25T21:25:57.000Z", "text": "Otra rectificaci\u00f3n y van...\n\nHace 12 d\u00edas el #gobierno anunciaba una cuarentena que ha espantado a todo aquel que quer\u00eda visitar #Espa\u00f1a este verano. \n\nTengo la sensaci\u00f3n que nos gobierna alguien que se quiere cargar a este pa\u00eds. https://t.co/YT9e16fnUt"}, {"lang": "es", "id": "1263491286109167618", "created_at": "2020-05-21T15:26:11.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffcAqu\u00ed un miserable nost\u00e1lgico de la Gestapo\n\n... no quieren que seamos Venezuela, quieren que seamos como la antigua Rumania del matrimonio Ceaucescu. \n\n#Covid_es #EsteGobiernoLoParamosUnidos \n#coronavirusEspana #covid19ESP #SanchezVeteYa https://t.co/cBaRJjq305"}, {"lang": "es", "id": "1263463277490778114", "created_at": "2020-05-21T13:34:54.000Z", "text": "Castell\u00f3n: \u201cEspa\u00f1a no se merece un presidente que pacta con Bildu\u201d\n\u201c#Espa\u00f1a est\u00e1 sumida en la incertidumbre, porque el Gobierno es un caos\u201d\n\n#EHBildu #EsteGobiernoLoParamosUnidos \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069  https://t.co/dinZvcevQV"}, {"lang": "es", "id": "1263399044627431429", "created_at": "2020-05-21T09:19:39.000Z", "text": "ESPA\u00d1A ES UN CAOS .... porque el GOBIERNO ES EL CAOS\n\n#covid19ESP #EsteGobiernoLoParamosUnidos #EsteVirusLoParamosUnidos #Desescalada #Economia https://t.co/kpKhUfY7e1"}, {"lang": "es", "id": "1262412198414094336", "created_at": "2020-05-18T15:58:17.000Z", "text": "Con motivo de la comparecencia del Gobernador del Banco de Espa\u00f1a en el @Congreso_Es he denunciado que la magnitud de la crisis ser\u00e1 m\u00e1s profunda como consecuencia de que el gobierno carece de un plan riguroso y cre\u00edble de recuperaci\u00f3n de la actividad econ\u00f3mica y su improvisaci\u00f3n https://t.co/tJHFZnEgz0"}, {"lang": "es", "id": "1261783704189440002", "created_at": "2020-05-16T22:20:52.000Z", "text": "Esto es una co\u00f1a marinera!! \n\nDe rectificaci\u00f3n en rectificaci\u00f3n hasta la ruina final. https://t.co/j5fcqZ5czW"}, {"lang": "es", "id": "1261653700101181441", "created_at": "2020-05-16T13:44:17.000Z", "text": "Con 900 muertos al d\u00eda se ped\u00edan pr\u00f3rrogas de 15 d\u00edas... y ahora que mueren 10 veces menos se pide una pr\u00f3rroga de 1 mes?? \n#EsteGobiernoLoParamosUnidos https://t.co/6rRZp6AggT"}, {"lang": "es", "id": "1261637823989518337", "created_at": "2020-05-16T12:41:11.000Z", "text": "Es una absoluta irresponsabilidad que @sanchezcastejon pida a los bancos agilidad para la concesi\u00f3n de cr\u00e9ditos ICO cuando en realidad el atasco que le va a costar la vida a miles de pymes est\u00e1 en la aprobaci\u00f3n de los avales por el ICO por culpa de la ineficacia del gobierno. https://t.co/jPyFASiTId"}, {"lang": "es", "id": "1260658093232238592", "created_at": "2020-05-13T19:48:05.000Z", "text": "Tenemos un #gobierno de pandereta...\n\nHa rectificado en todas las instrucciones dadas en esta crisis. Eso pasa por anunciar medidas sin contrastarlas y ponderarlas.\n\nAlg\u00fan d\u00eda habr\u00e1 que analizar cuantas vidas y cuantos empleos nos han costado.\n\n#COVID19 https://t.co/yPsHmo0VzZ"}, {"lang": "es", "id": "1260597770836160512", "created_at": "2020-05-13T15:48:23.000Z", "text": "Ah\u00ed est\u00e1n los datos: hubo una negligencia absoluta del Gobierno no adoptando medidas antes al 8-M\n\nEsa es la \u00fanica explicaci\u00f3n a que haya m\u00e1s infectados y muertos por habitante q otros pa\u00edses de entorno. O m\u00e1s contagios en sanitarios.\n\n https://t.co/4ak0BVfi3v"}, {"lang": "es", "id": "1260210627341176833", "created_at": "2020-05-12T14:10:01.000Z", "text": "La ruina para el peque\u00f1o comercio con este gobierno. https://t.co/p1H7dmkY2H"}, {"lang": "es", "id": "1258889237677703168", "created_at": "2020-05-08T22:39:17.000Z", "text": "Un partido miserable, unos dirigentes miserables y un l\u00edder eg\u00f3latra y miserable.\n\nLos mismos que luego piden apoyo a sus decisiones: esas que han propiciado que hoy en Espa\u00f1a hayamos enterrado a VEINTIS\u00c9IS MIL MUERTOS...... muchos m\u00e1s que en cualquier pa\u00eds del mundo https://t.co/5V1aGS0Q1u"}, {"lang": "es", "id": "1258732402911981569", "created_at": "2020-05-08T12:16:05.000Z", "text": "La reputaci\u00f3n de Espa\u00f1a est\u00e1 por los suelos como consecuencia de nuestro gobierno  y se puede llevar por delante la recuperaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda.\n\n\u201cSpain\u2019s deputy PM calls for EU to step up or risk extinction\u201d https://t.co/fbx6K3Qocd v\u00eda @financialtimes"}, {"lang": "es", "id": "1258688177600114688", "created_at": "2020-05-08T09:20:21.000Z", "text": "#Espa\u00f1a perdi\u00f3 en marzo 8,5 millones de turistas: un drama y posiblemente la ruina de muchas familias!\nSi seguimos sin un plan de recuperaci\u00f3n cre\u00edble y convincente, la imagen exterior de nuestro pa\u00eds no se va a recuperar en muchos meses. El gobierno no genera confianza\n#Covid_19 https://t.co/IYH5FRPone"}, {"lang": "es", "id": "1258003719406444545", "created_at": "2020-05-06T12:00:33.000Z", "text": "Es una mentira tras otra: el Gobierno enga\u00f1a a los espa\u00f1oles, enga\u00f1a a los aut\u00f3nomos y peque\u00f1os empresarios, enga\u00f1a a Europa....  #Fase0 #Fase3 #covid19ESP #EsteGobiernoLoParamosUnidos https://t.co/0EEmuCl9vu"}]