[{"text": "Ejemplo de libertad frente a la ideolog\u00eda manipuladora de la izquierda. https://t.co/8kzhmY2wxJ", "id": "1377544883360182273", "created_at": "2021-04-01T08:54:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed hay 20 candidatos potenciales para Pablo Iglesias. https://t.co/NxUhDl1k1E", "id": "1377531079318499330", "created_at": "2021-04-01T07:59:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Era anunciado por Macarena hace casi 1 a\u00f1o. https://t.co/9LtvI104vB", "id": "1377281944371798016", "created_at": "2021-03-31T15:29:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los social-comunistas quieren Gobernar Madrid para expoliar los bolsillos de los trabajadores y as\u00ed alimentar los chiringuitos ideol\u00f3gicos  que enfrentan a unos contra otros.\n#SoloQuedaVox", "id": "1377177287313911808", "created_at": "2021-03-31T08:33:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La diferencia con otros es que VOX cumple. Y si no miren la hemeroteca para ver las promesas hechas en campa\u00f1a que luego olvidan en el poder.\n#SoloQuedaVox https://t.co/dEG28FGy41", "id": "1376965124150456325", "created_at": "2021-03-30T18:30:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 miedo tienen a investigar a d\u00f3nde va el dinero de los madrile\u00f1os?\n#SoloQuedaVox https://t.co/ekp70sRMwV", "id": "1376912572948041730", "created_at": "2021-03-30T15:01:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras a la  @guardiacivil\nY @policia les faltan medios no se les proporciona.\n\nEspa\u00f1a se gastar\u00e1 m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros en quads ATV 4x4 para Marruecos.\n\nEn noviembre ya se gastaron otros 9 millones para 130 todoterrenos nuevos para la polic\u00eda marroqu\u00ed. https://t.co/7qCRGC4ntU", "id": "1376799558693494786", "created_at": "2021-03-30T07:32:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En directo ahora mismo @Santi_ABASCAL en COPE", "id": "1376792426896052228", "created_at": "2021-03-30T07:04:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La entrevista a @monasterioR  es la entrevista que cualquier ciudadano de Madrid hubiese esperado de un pol\u00edtico que se preocupa de los problemas reales.\n#SoloQuedaVox", "id": "1376621813745209352", "created_at": "2021-03-29T19:46:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El abogado defensor de los terroristas de las FARC , esos que secuestraban y violaban a ni\u00f1as.\nAgenda 2030, el comunismo y su historia criminal  no es un impedimento para  que este Gobierno https://t.co/lSCeXBQF5B", "id": "1376596158437527563", "created_at": "2021-03-29T18:04:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34PODEMOS-MARCA FALSIFICADA\ud83d\udd34\n\nCandidato a la altura de Podemos, no me qued\u00e9 corto cuando dije  que Pablo har\u00eda casting a las puertas de c\u00e1rceles, lo suyo es contar siempre con los que delinquen, venta ilegal, falsificaci\u00f3n de marcas, evasi\u00f3n de impuestos, alimentar las mafias... https://t.co/o8Z0UnLa2D", "id": "1376580626724368386", "created_at": "2021-03-29T17:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Le queda por convencer a Otegi para ir en coalici\u00f3n,  de forma abierta, porque en el fondo comparten lo mismo y van juntos. Destruir la unidad de Espa\u00f1a. \n#SoloQuedaVox https://t.co/sQHAFrZYMv", "id": "1376486881970552836", "created_at": "2021-03-29T10:50:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marlaska abandona a la @GDTGuardiaCivil sin dotar de medios necesarios para salvar vidas. https://t.co/v2bWgt45c9", "id": "1376484973599985664", "created_at": "2021-03-29T10:42:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El ministro de Interior Marlaska  sigue abandonado a quienes se juegan la vida para proteger a personajes como \u00e9l. Suma y sigue en su desprecio a la Guardia Civil y Polic\u00eda Nacional \n#SoloQuedaVox https://t.co/UjYEN9sqX0", "id": "1376455287985569799", "created_at": "2021-03-29T08:44:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con este Gobierno socialcomunistarra todos los delincuentes han encontrado cobijo. \n#SoloQuedaVox https://t.co/nH41ByWddi", "id": "1376454511041069056", "created_at": "2021-03-29T08:41:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En unos minutos @Jorgebuxade en @eslamananadeFJL", "id": "1376423895889289217", "created_at": "2021-03-29T06:40:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marlaska acerca al asesino etarra del hermano y sobrinas de Alcaraz: \u00abYo hago 700 km para ir a sus tumbas\u00bb: https://t.co/FYLBNbyKd9", "id": "1376112323132264450", "created_at": "2021-03-28T10:01:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La maquinaria del bipartidismo est\u00e1 en marcha. PSOE para terminar con Podemos y PP con VOX. \nLos medios al servicio de la estrategia porque al bipartidismo les debe mucho.\n#SoloQuedaVox", "id": "1376077141977272326", "created_at": "2021-03-28T07:42:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los informativos de las televisiones se han sumado a la campa\u00f1a del Gobierno socialcomunistarra ignorando y ocultando a VOX. \nSon el brazo medi\u00e1tico de quienes les alimentan con las subvenciones gracias a los aut\u00f3nomos y trabajadores que no llegan a fin de mes.\n#SoloQuedaVox", "id": "1375910175421386763", "created_at": "2021-03-27T20:38:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Garz\u00f3n y Marlaska, 2 jueces  y el mismo camino, ser elogiado o pactar con  un terrorista como Otegi-Bildu-ETA.\nIndignidad y traici\u00f3n.\n#SoloQuedaVox https://t.co/IhCN7mTEfz", "id": "1375886203438923787", "created_at": "2021-03-27T19:03:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Europa y especialmente Espa\u00f1a depende cada vez m\u00e1s de otros continentes incluso para productos de primera necesidad.  Esto nos deja en una situaci\u00f3n de desamparo ante cualquier crisis sanitaria como ejemplo. Hay que empezar a recuperar la industrias.\n#SoloQuedaVox https://t.co/1lokY5iPZ4", "id": "1375857064073953281", "created_at": "2021-03-27T17:07:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los comunistas de IU siempre cerca de los terroristas de ETA como Otegi al que blanquean.  Miserables los que normalizan a los terroristas. https://t.co/kZvBqe19yj", "id": "1375707559139680256", "created_at": "2021-03-27T07:13:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Afortunadamente todav\u00eda quedan muchos que no nos rendiremos y que el sacrificio de tantos espa\u00f1oles  no quedar\u00e1n en el olvido. Por la memoria, dignidad y justicia  que merecen,  no nos rendiremos.\nBuenas noches y gracias a los que a\u00fan  manten\u00e9is la dignidad.", "id": "1375572414835359746", "created_at": "2021-03-26T22:16:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es muy duro pensar que adem\u00e1s de perderlos, haya quien justifica, apoye  o blanquea a sus asesinatos  terminado por premiar a los criminales y no tenga consecuencias. Pues \u00e9sta es la sociedad en la que se ha convertido gran parte de Espa\u00f1a.", "id": "1375571608165830656", "created_at": "2021-03-26T22:13:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Agradezco todos los mensajes de apoyo, de coraz\u00f3n lo digo a todos los que hab\u00e9is invertido aunque sea un segundo para apoyar a mi familia. Muchos estar\u00e9is esta noche junto  a vuestros hijos, nietos, os imagin\u00e1is por un momento si alguien les quita la vida.", "id": "1375570832773296134", "created_at": "2021-03-26T22:10:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi hermana y cu\u00f1ado no pueden ir a Ja\u00e9n a depositar un ramo de flores a la tumbas de sus hijas y hermano por las restricciones, pero el Ministro Marlaska si puede desplazar a ciento de Km al asesino de mi familia. https://t.co/clv9xvVZ3R", "id": "1375466106073255938", "created_at": "2021-03-26T15:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que le pasen @interiorgob al Ministro Marlaska  esta foto y que cada vez que se cruce conmigo tenga presente a quien defiendo yo frente a sus cesiones de unos de los m\u00e1s sanguinarios asesinos de ETA.\nMiserables todos los que premian a asesinos, en este atentado 6 ni\u00f1os. https://t.co/fgzumdPcNi", "id": "1375465194466463747", "created_at": "2021-03-26T15:10:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espero que @interiorgob  le pase este tuit al Ministro Marlaska. Si le incomoda cada interpelalaci\u00f3n o comparecencia del Ministro conmigo por dejar en evidencia su traici\u00f3n a las v\u00edctimasdel terrorismo, hoy tengo 3 motivos m\u00e1s,  por \u00c1ngel, M\u00edriam y Esther.", "id": "1375462245199708165", "created_at": "2021-03-26T14:58:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El indigno y miserable Marlaska premia al asesino de mi familia. \nDedicar\u00e9 hasta el \u00faltimo d\u00eda de mi vida para que \u00e9l y su partido pague por tanta traici\u00f3n a las v\u00edctimas del terrorismo. Desde @VOX_Congreso haremos p\u00fablica las actas de PSOE con ETA. https://t.co/PlbsMNSvTz", "id": "1375459432860123139", "created_at": "2021-03-26T14:47:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SoloQuedaVox https://t.co/vGwtwARhAv", "id": "1375352401088118784", "created_at": "2021-03-26T07:42:19.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Desde @VOX_Congreso @VOX_Jaen trabajando por el tren de alta velocidad para Ja\u00e9n,  una provincia abandonada por las promesas de todos los Gobiernos \n#SoloQuedaVox https://t.co/YpsXdE8j4O", "id": "1375176783952289799", "created_at": "2021-03-25T20:04:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la comisi\u00f3n con mis compa\u00f1eros @sanchezdelreal @RafaLomana Acabo de exponer al ministro de interior  en la comisi\u00f3n de Seguridad Vial este problema que genera la nueva normativa. A la espera de la respuesta del ministro. https://t.co/mNzRV4qweG", "id": "1375134640252534787", "created_at": "2021-03-25T17:17:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La verdadera desigualdad que no interesa reconocer al Gobierno social-comunista https://t.co/Qhi7gLkBTA", "id": "1375101182599905280", "created_at": "2021-03-25T15:04:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "ETA mata a tantas personas como mata cualquier verdad.\n#SoloQuedaVox https://t.co/c9EtRerzRZ", "id": "1375098575638646785", "created_at": "2021-03-25T14:53:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro que carece de presunci\u00f3n de veracidad siempre del lado de los delincuentes. \n#SoloQuedaVox https://t.co/v6OPfp5NsC", "id": "1375045961454616583", "created_at": "2021-03-25T11:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los ni\u00f1os de Teresa Rodr\u00edguez,  de Adelante Andaluc\u00eda. https://t.co/5JbwxuBp1e", "id": "1375043643384418304", "created_at": "2021-03-25T11:15:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Resulta sorprendente como se ha comprado la falacia de que el Gobierno concede ayudas a los negocios obligados a cerrar.\nNO, no son ayudas, son limosnas y NO las da el Gobierno, las reparte el Gobierno previa recaudaci\u00f3n por quienes las recibe.\n#SoloQuedaVox https://t.co/7HuBQISqRU", "id": "1375000071759134723", "created_at": "2021-03-25T08:22:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se pierdan la despedida de la \u00faltima interpelaci\u00f3n a Pablo Iglesias en el Congreso de mi compa\u00f1era @RuizSolas https://t.co/eSXPwfNg07", "id": "1374729246434856966", "created_at": "2021-03-24T14:26:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tan dados a realizar informes de delincuencia, que casualidad que nunca realizan informes de la inclinaci\u00f3n pol\u00edtica de los violadores, asesinos, terroristas, etc.\nNormalmente los casting para las listas electorales de Podemos se  pueden sustentar en su historial delictivo. https://t.co/8GLf76xgFa", "id": "1374728600130322436", "created_at": "2021-03-24T14:23:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fin de pleno del Congreso con los compa\u00f1eros @InesCanizares @joseramirezdel2 ahora a seguir en las distintas comisiones, por Espa\u00f1a \n#SoloQuedaVox https://t.co/77pH8OpgA3", "id": "1374717957046173696", "created_at": "2021-03-24T13:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tengo que a\u00f1adir, que Marta Mart\u00edn ex Ciudadanos, me ha pedido perd\u00f3n esta ma\u00f1ana, he conversado con ella y le honra reconocer el error y me traslada el apoyo a todas las v\u00edctimas.  \nUn ejemplo de conducta que es poco com\u00fan y que acepto con mucho agrado. Gracias", "id": "1374690856654016515", "created_at": "2021-03-24T11:53:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PNV est\u00e1 compitiendo con los herederos de ETA-Bildu , para intentar modificar el verdadero relato y terminando por igualar v\u00edctimas con asesinos y as\u00ed decir que fueron dos bandos enfrentados.\nEs parte de la hoja de ruta del pacto PSOE con ETA. \n#SoloQuedaVox", "id": "1374689214600773633", "created_at": "2021-03-24T11:47:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preparados para la intervenci\u00f3n de @Macarena_Olona en unos minutos.", "id": "1374683991782133761", "created_at": "2021-03-24T11:26:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Presidente del Congreso deja medio minuto de m\u00e1s a la podemita pero con VOX  nos cierran el micr\u00f3fono en el segundo 1.\nEl sectarismo de la C\u00e1mara  es lamentable.", "id": "1374683109430591489", "created_at": "2021-03-24T11:22:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Impresionante interpelalaci\u00f3n a Pablo Iglesias de mi compa\u00f1era @RuizSolas . Letal dulzura contra la criminal gesti\u00f3n del comunista antisistema que vive del sistema.", "id": "1374669301303623680", "created_at": "2021-03-24T10:27:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Repugna escuchar a ETA  reconocer que les ha sido rentable casi mil asesinatos para conseguir gracias al PSOE caso todo por lo que fueron asesinados nuestros familiares. \nY luego el Vicepresidente del Congreso me corta el micr\u00f3fono por llamarles lo que son, ETA. https://t.co/HzGM6qj0zI", "id": "1374657777273073668", "created_at": "2021-03-24T09:42:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Claridad en 2 minutos. https://t.co/4mhlWEkMml", "id": "1374644897211412480", "created_at": "2021-03-24T08:50:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dice S\u00e1nchez \"Estamos en la \u00faltima fase de la pandemia\"\nAhora si que me empiezo a preocupar.", "id": "1374636763336019968", "created_at": "2021-03-24T08:18:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que se merecer\u00edan es mandar hoy mismo 200 Guardias Civiles m\u00e1s.  Pero Marlaska seguro que toma nota de lo que piensan sus socios. https://t.co/QyKTb3BGmi", "id": "1374635333955031040", "created_at": "2021-03-24T08:12:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Interviene In\u00e9s Arrimadas para preguntar al Presidente S\u00e1nchez.Y digo \u00bfEs que no ha tenido tiempo de preguntarle en las reuniones de asalto a comunidades aut\u00f3nomas?\nYa tendr\u00e1n tiempo para seguir hablando del Ayuntamiento de Murcia entre Ciudadanos,  PSOE y Podemos.", "id": "1374634907654361091", "created_at": "2021-03-24T08:11:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he visto a 3 de Ciudadanos,  y luego dicen que se han extinguido....", "id": "1374445960751816716", "created_at": "2021-03-23T19:40:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un motivo m\u00e1s para que la @guardiacivil no abandone el Pa\u00eds Vasco y Navarra.  Si molestan a ETA, es porque hacen un excelente trabajo. https://t.co/HNQjBQX7Ds", "id": "1374418906807332870", "created_at": "2021-03-23T17:52:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed la intervenci\u00f3n \nhttps://t.co/y0yURiTETK", "id": "1374401240818327563", "created_at": "2021-03-23T16:42:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos recibido desde @VOX_Congreso al representante  de @AUGC_Comunica  en el Congreso para conocer las necesidades de la Guardia Civil.\nDesde VOX  seguimos trabajando por quienes velan por la seguridad de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/vIWicHr9cU", "id": "1374379329438674947", "created_at": "2021-03-23T15:15:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que dijo la justicia antes de que el Tribunal  Constitucional al servicio de los pol\u00edticos se plegara a los acuerdos que el  PSOE negoci\u00f3 con ETA. \nPor eso no hacen p\u00fablicas las actas de negociaci\u00f3n con los asesinos. \n#SoloQuedaVox https://t.co/sUi4niR4Pq", "id": "1374377314767626242", "created_at": "2021-03-23T15:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Magnifica intervenci\u00f3n en la comisi\u00f3n de Asuntos Exteriores de mi compa\u00f1ero @edelvallerod  sobre c\u00f3mo est\u00e1 Cuba. Esperando video....\n#SoloQuedaVox", "id": "1374311961798844419", "created_at": "2021-03-23T10:47:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde @VOX_Congreso @VOX_Jaen        reivindicamos la l\u00ednea de alta velocidad del tren entre Ja\u00e9n y Madrid. \nJa\u00e9n abandonada por todos los Gobiernos aislando a nuestra provincia de unas conexiones dignas.\n#SoloQuedaVox https://t.co/UCWecN35UP", "id": "1374305357837840387", "created_at": "2021-03-23T10:21:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para desayunar @sanchezdelreal ya le ha dicho en la comisi\u00f3n de de Asuntos Exteriores ahora mismo.\nBilduetarras los herederos de ETA.", "id": "1374285574698377217", "created_at": "2021-03-23T09:03:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los herederos de ETA se quejan de que le llamemos herederos, no han heredado porque ETA no est\u00e1 muerta. Su jefe es Otegi el terrorista de ETA, as\u00ed que de heredero nada. Yo con la sentencia del Supremo Bildu es ETA https://t.co/Ogg1a0hwC8", "id": "1374259123697635329", "created_at": "2021-03-23T07:18:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los herederos de ETA se quejan de ser los herederos de ETA https://t.co/4oFHhKbFCP", "id": "1374089804003094532", "created_at": "2021-03-22T20:05:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo no le llamo herederos de ETA, porque para ser heredero tendr\u00eda que estar muerta ETA. Le llam\u00e9 que son el partido del Otegi, y Otegi es ETA por lo tanto es el partido del terrorista Otegi, el partido de ETA.\nY si no, que hagan p\u00fablicas las actas de ETA+PSOE\n\u00bfHa quedado claro? https://t.co/WL59Per7iV", "id": "1374060378812997632", "created_at": "2021-03-22T18:08:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sirva esta reflexi\u00f3n para todos los Diputados que en tribuna denuncia a Bildu, que mantengan la coherencia en detr\u00e1s de las c\u00e1maras, en el Congreso hay varias v\u00edctimas y pensamos que si fuesen sus hijos los asesinados por ETA no hablar\u00edan con Bildu nunca.", "id": "1374053180120690702", "created_at": "2021-03-22T17:39:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por todo ello desde @VOX_Congreso no contribuimos al blanqueamiento del partido de Otegi, ni compartimos caf\u00e9, cigarros  ni nos mandan Whatsapp  de apoyo a ninguno de los 52 de VOX, porque e @vox_es  nos acordamos de  las v\u00edctimas incluso cuando los espa\u00f1oles no nos ven .", "id": "1374052820190646274", "created_at": "2021-03-22T17:38:15.000Z", "lang": "es"}]