[{"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f El Congreso convalida el Real Decreto-ley de medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial en respuesta a la #COVID19.\n\nUn bal\u00f3n de ox\u00edgeno de 11.000 millones \u20ac que recibir\u00e1n miles de empresas en Castilla y Le\u00f3n.  \n \n#NuestraMayorBandera @PSOE_CyL @gpscongreso https://t.co/2mXnTXfMt7", "id": "1375110252924960771", "created_at": "2021-03-25T15:40:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f El Congreso convalida el Real Decreto-ley de medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial en respuesta a la #COVID19.\n\n\ud83d\udcc8 Un bal\u00f3n de ox\u00edgeno de 11.000 millones de euros que recibir\u00e1n miles de empresas en Castilla y Le\u00f3n.  \n \n#NuestraMayorBandera @PSOE_CyL https://t.co/2713QRdPxQ", "id": "1375109717463289858", "created_at": "2021-03-25T15:37:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas del PP. Basta ya de ataques machistas. Hoy lo han hecho con la Ministra de Trabajo. Donde est\u00e1 el respeto, la educaci\u00f3n, la igualdad...vaya ejemplo est\u00e1n dando! @gpscongreso @lauraberja86 https://t.co/aDDRz8WMkS", "id": "1373982754833043456", "created_at": "2021-03-22T12:59:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para Castilla y Le\u00f3n https://t.co/zYWAYNIBIF", "id": "1373894487186018305", "created_at": "2021-03-22T07:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avanzando en derechos para que nadie se quede atr\u00e1s. Balance de un a\u00f1o dif\u00edcil en nuestro mercado laboral donde el Gobierno de Espa\u00f1a ha estado al lado de las personas trabajadoras. @gpscongreso \n\ud83d\uddde\ufe0f Enlaces a #LaSocialista:\nPDF: https://t.co/rpBwj6bjNA https://t.co/Qz8BG2Ocbp", "id": "1373204277401952261", "created_at": "2021-03-20T09:26:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi condena m\u00e1s rotunda al ataque machista que ha sufrido nuestra compa\u00f1era Carmen Miravalles por parte del diputado del PP \u00c1ngel Guerra. @popularesburgos \n\n#repugnante https://t.co/dl7koq0PiM", "id": "1372583412263964675", "created_at": "2021-03-18T16:19:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Diputada de #Cs que deja \u00e9l acta para no apoyar a la corrupci\u00f3n. La deducci\u00f3n l\u00f3gica es que sus compa\u00f1eros en Castilla y Le\u00f3n apoyen la moci\u00f3n de censura y as\u00ed no ser c\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n demostrada del PP en la regi\u00f3n. L\u00f3gico, no? https://t.co/ykXJp9Nk2e", "id": "1372489918015012866", "created_at": "2021-03-18T10:07:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Cs en el Congreso afea al PP que siempre est\u00e1n en contra de todo avance. Supongo que si conocen bien lo que hace el PP de Castilla y Le\u00f3n  (corrupci\u00f3n, abandono y caos) tomar\u00e1n nota y votar\u00e1n a favor el lunes de la moci\u00f3n de censura. No les queda de ot@BalEdmundo @SaraGimnez", "id": "1372473909002506244", "created_at": "2021-03-18T09:04:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenas tardes.\n\nMientras sigue la lucha de sillones de Ma\u00f1ueco e Igea en Castilla y Le\u00f3n, el Gobierno de Espa\u00f1a trabajando por nuestra tierra, que bien lo necesita. https://t.co/x0FDlSShrM", "id": "1372088456726335489", "created_at": "2021-03-17T07:32:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A que hora ha convocado Igea para anunciar su dimisi\u00f3n?\n\nPorque palabra tiene, no? @FranciscoIgea #decencia #tudanca https://t.co/YExHe1iG5j", "id": "1371444255873437699", "created_at": "2021-03-15T12:52:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas.\n\nEl espect\u00e1culo que siga para otros.\n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a a trabajar: el Ministro Escriva prepara nuevas medidas estructurales que beneficiar\u00e1n a los trabajadores aut\u00f3nomos. https://t.co/sEdPaCQOil", "id": "1371386041383391235", "created_at": "2021-03-15T09:01:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los burgaleses te eligieron para que fueras presidente de la Junta de Castilla y Le\u00f3n.\n\n\ud83c\udf3e Castilla y Le\u00f3n merece regeneraci\u00f3n y cambio despu\u00e9s de 35 a\u00f1os de corrupci\u00f3n y decadencia.\n\n\ud83d\udc49 Hay una oportunidad con la moci\u00f3n de censura. Es el momento.\n\n#EsperanzaParaCyL https://t.co/y8UTzLPShG", "id": "1371177888171581440", "created_at": "2021-03-14T19:14:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas!\n\nEs un clamor.\n\nEn pol\u00edtica si t\u00fa te presentas diciendo que vas a quitar al PP y luego te dedicas a repartirte privilegios con el que lleva 35 a\u00f1os saqueando esta comunidad, quien puede confiar en ti? \n\nConfiar. Escuchar. Responsabilidad. https://t.co/GzAVqFoyNM", "id": "1371028340212166656", "created_at": "2021-03-14T09:20:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas.\n\nEs un clamor.\n\nLa \u00fanica comunidad aut\u00f3noma que ha dejado tirados a la #hosteler\u00eda, comercio o gimnasios es Castilla y Le\u00f3n; son Ma\u00f1ueco e Igea los culpables del colapso econ\u00f3mico en nuestra tierra. #autonomos #tudancapresidente https://t.co/qO4VjSiD3L", "id": "1370273454314905602", "created_at": "2021-03-12T07:20:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Desde el @Congreso_Es, los diputad@s del @PSOE_CyL mostramos nuestro apoyo firme a l moci\u00f3n de censura contra Fdez. Ma\u00f1ueco.\n\n\u27a1\ufe0f Nuestro apoyo claro a @luistudanca \n\n\u27a1\ufe0f Pedimos a Ciudadanos \"q abran sus o\u00eddos y escuchen a la ciudadan\u00eda, porque sobran los motivos para apoyarla\u201d https://t.co/urHgMceBCx", "id": "1370016655611465729", "created_at": "2021-03-11T14:19:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas.\n\nEs un clamor. En la calle. Escuchen.\n\n#Burgos https://t.co/hA5X7ghsSe", "id": "1369916476505919492", "created_at": "2021-03-11T07:41:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "35 a\u00f1os de indiferencia en nuestra tierra. De abandono. Y casi dos de colapso. Esta tierra no aguanta m\u00e1s. Los castellanos y leoneses gritaron que te quer\u00edan como presidente. Y as\u00ed debe ser. #Gracias por lucharlo por todos y por todas. A por ello. Adelante @luistudanca", "id": "1369648822155108353", "created_at": "2021-03-10T13:58:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#tudancapresidente https://t.co/M5WzVmayFq", "id": "1369638346742521859", "created_at": "2021-03-10T13:16:43.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la mujer. A todas. Por todas. Para todas.\n\nY para ti tambi\u00e9n, que tienes que vivir en un mundo cada d\u00eda mejor....lucharemos juntas.\n\nFeliz 8M. #8M2021 @gpscongreso https://t.co/Hx4VlPgqcT", "id": "1368852485918588933", "created_at": "2021-03-08T09:13:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que viva la lucha de las mujeres!! #8M2021 https://t.co/A2NvLr32i8", "id": "1368708816339152897", "created_at": "2021-03-07T23:43:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entre iguales?Les puede el subconsciente? Las mujeres no son iguales y por tanto no tienen voz en este acto que organiza el PP de #BurgosY que algunos digan que el #8M no tiene sentido...algunos se han quedado en el siglo XX...  @gpscongreso https://t.co/4xHINJbIv8", "id": "1368264133024636935", "created_at": "2021-03-06T18:16:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf0 Avanzar en igualdad\n\n\ufffcErradicar las discriminaciones laborales.\n\n\ud83c\udf39 #8M: Las portavoces socialistas y colectivos de mujeres analizan los avances impulsados.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Enlaces a #LaSocialista:\nISSUU: https://t.co/OQrr5aZzQ5\nPDF: https://t.co/WiSnjTzmkh @gpscongreso https://t.co/2ULAI5vcMN", "id": "1368119890213826562", "created_at": "2021-03-06T08:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Nos preocupan la gesti\u00f3n ca\u00f3tica de la Junta y sus consecuencias para#Burgos \nA nadie le sorprende la posibilidad de una moci\u00f3n de censura en CyL. Mientras, nuestra prioridad es combatir los efectos d la pandemia con la misma lealtad y compromiso q hemos demostrado hasta ahora https://t.co/6OS27TUnbO", "id": "1366410311947943941", "created_at": "2021-03-01T15:29:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy recordamos muchas cosas... me quedo con una: se celebran 40 a\u00f1os de la mayor demostraci\u00f3n de la sociedad espa\u00f1ola \nde sus deseos de progreso, justicia y libertad.\n\nCelebramos 40 a\u00f1os reforzando la democracia. https://t.co/z2KKehzQF4", "id": "1364184592756989960", "created_at": "2021-02-23T12:05:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las feministas socialistas seguimos.\n\n\u2066@lauraberja86\u2069 y yo hoy en @publico_es \n\n\ud83d\udcaaAgenda feminista: \nCombatir el virus del machismo y de la Covid19: Las brechas en los salarios y en las condiciones de trabajo de los empleos de las mujeres.\n\n https://t.co/hNYvbr08uv", "id": "1363784261959114755", "created_at": "2021-02-22T09:34:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pr\u00f3rroga de ayuda a personas trabajadoras en ERTE y la prestaci\u00f3n y exenci\u00f3n de cuotas a los aut\u00f3nomos hasta el 31 de mayo. \n\nSeguimos luchando contra el COVID y   el propio PP que, en estos dif\u00edciles momentos, est\u00e1 exigiendo que se realicen despidos gratuitos! Siempre igual! https://t.co/A4f5ANmBRi", "id": "1363053353765376003", "created_at": "2021-02-20T09:10:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quisieron restringir nuestros derechos fundamentales, quisieron destrozar el tejido econ\u00f3mico de la comunidad, quisieron chulear al Gobierno de Espa\u00f1a pensando s\u00f3lo en sus sillones....#Ma\u00f1ueco dimisi\u00f3n https://t.co/8pnaPPmXOo", "id": "1361737232693014529", "created_at": "2021-02-16T18:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cYo dir\u00eda que nos pusi\u00e9ramos todos contentos sin preguntar por qu\u00e9\u201d #Mafalda @ArtlanzaQdA #planazo #burgos https://t.co/PoS8HguTKm", "id": "1361043921447628802", "created_at": "2021-02-14T20:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Toma ya! @SanPabloBurgos campeones de la copa Intercontinental! Qu\u00e9 grandes sois! Viva #Burgos https://t.co/SxbeKBIvNp", "id": "1358190601326460928", "created_at": "2021-02-06T23:07:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ignorantes o polemistas baratos? Lo de la Junta con Igea y Ma\u00f1ueco ya no tienen nombre. En este momento en #Burgos no conocemos  hora de toque de queda, si hay ayudas a los cierres, si hay alguien al tim\u00f3n... Por vuestra culpa la gente se desespera y somos la verg\u00fcenza nacional!", "id": "1350095946227609600", "created_at": "2021-01-15T15:02:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra buena noticia para #Burgos: el Ministerio de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana, licita las obras de conservaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n del firme de la carreteras N-629 y N-232 por m\u00e1s de 8 millones de euros. #o\u00f1a  #bureba", "id": "1346124019444154379", "created_at": "2021-01-04T15:59:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Disfrutando de este comienzo de a\u00f1o tan burgal\u00e9s! https://t.co/9vU6M4RXvJ", "id": "1345449056894640129", "created_at": "2021-01-02T19:17:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2020\n\nUn a\u00f1o dif\u00edcil, pero seguimos avanzando en derechos, garantizando el Estado de Bienestar y dejando atr\u00e1s la reforma laboral del PP.\n\nGracias a la publicaci\u00f3n \u201cLa Socialista\u201d por reflejar el balance de pol\u00edtica laboral en este a\u00f1o. https://t.co/itwYMnfuN8", "id": "1343957716692250626", "created_at": "2020-12-29T16:31:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos rindiendo cuentas!\n\nNos vemos esta tarde. https://t.co/Dnp04Uzi6T", "id": "1343865120947105798", "created_at": "2020-12-29T10:23:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz VIDA! https://t.co/KbQaAZbi2y", "id": "1342032236779089920", "created_at": "2020-12-24T08:59:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PIDAN PERD\u00d3N!\n\nY ahora? Como van a pedir disculpas a las familias a las que han pretendido asustar?\n\nLa ley de #educaci\u00f3n que se aprueba hoy es un pleno al quince en el cumplimento de la Constituci\u00f3n. @gpscongreso @odonelorza2011 @luzseijo @SimancasRafael @Ander_Gil @luistudanca https://t.co/L1TCHj7nqV", "id": "1341682090727923712", "created_at": "2020-12-23T09:48:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felices fiestas! \n\nCon este sencillo v\u00eddeo los representantes socialistas de #Burgos queremos haceros llegar nuestro cari\u00f1o y \u00e1nimo para el a\u00f1o que viene!\n\nUn abrazo grande! https://t.co/l7xIzQLsg7", "id": "1341372028490838016", "created_at": "2020-12-22T13:16:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Venga Leon! A por ello! @alfonsocendon @Nuri_Rubio https://t.co/ysw431enYd", "id": "1336382089592270863", "created_at": "2020-12-08T18:48:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Responsabilidad, sentido com\u00fan y mucho mucho amor por nuestra tierra.\n\nEste es el Presidente que quisieron lo castellanos y leoneses!! Con raz\u00f3n!! \n@luistudanca https://t.co/R1Ugu7Zfdr", "id": "1335723372999831561", "created_at": "2020-12-06T23:10:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2 a\u00f1os ya!\n\nSiempre, siempre un recuerdo para los que se fueron.\n\nY tambi\u00e9n para todos los burgaleses que circulan con seguridad desde entonces!\n\nNunca podr\u00e9 olvidar lo duro que fu\u00e9, lo que tuvimos que pelear para llevar esta iniciativa de tantos a la realidad. https://t.co/8GrNEAXzCq", "id": "1333335530851938304", "created_at": "2020-11-30T09:02:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajo humano VS robots y digitalizaci\u00f3n??\n\nEse planteamiento, esa disyuntiva se ha roto con el impacto de la COVID19.\n\nNecesitamos ambos en un mercado laboral mejor, menos temporal, menos precario. \n\nEn eso est\u00e1 la voluntad del Gobierno de Espa\u00f1a con #PGEDePais2021 @gpscongreso https://t.co/ycC7aWuPjq", "id": "1332339429336371201", "created_at": "2020-11-27T15:04:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy me ha tocado mi turno para la prueba COVID en #Burgos.\nMagn\u00edfica organizaci\u00f3n y magn\u00edfico trato por parte de todos los profesionales.\n\nEnhorabuena al @Aytoburgos https://t.co/3mSImKRck8", "id": "1331539641565126656", "created_at": "2020-11-25T10:06:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Educaci\u00f3nconcertada\n\nPara las familias preocupadas ante la desinformaci\u00f3n y bulos, adjunto el texto de la nueva Ley de Educaci\u00f3n referida a la concertada. \n\nLa escuela concertada que garantice la libertad de acceso a las familias no se ver\u00e1 afectada. \n\nQue no te enga\u00f1en! https://t.co/G9enIfyWQR", "id": "1330806574093365248", "created_at": "2020-11-23T09:33:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Educaci\u00f3n especial\n\nPara las familias preocupadas ante la desinformaci\u00f3n, memes o bulos, adjunto el texto concreto de la nueva Ley de Educaci\u00f3n referida los centros de educaci\u00f3n especial y al aumento de inversi\u00f3n p\u00fablica al respecto. \n\nQue nadie te enga\u00f1e!  #EducacionEspecial https://t.co/0v1PL8v25W", "id": "1330549079156338689", "created_at": "2020-11-22T16:29:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cumplimos con el compromiso de dejar atr\u00e1s la Ley Wert que tanto da\u00f1o ha hecho a la educaci\u00f3n espa\u00f1ola.\n\nHoy hemos aprobado el dictamen de la LOMLOE, una ley educativa participada y que incorpora las demandas de nuestra tierra. https://t.co/NJgf1xdU4G", "id": "1329463359113220101", "created_at": "2020-11-19T16:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es #Burgos hoy...\n\nTodos los sanitarios pidiendo la dimisi\u00f3n del Presidente de la Junta...\n\nY los hosteleros de Aranda..\n\nY los trabajadores en ERTE y aut\u00f3nomos  que no han cobrado un  euro desde marzo\n\nY los consultorios cerrados y la atenci\u00f3n primaria colapsada\nBasta ya!! https://t.co/1vqglId2DU", "id": "1329381909542133760", "created_at": "2020-11-19T11:12:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PP y Cs han decidido no poner ni un euro para ayudar a la hosteler\u00eda de #Burgos https://t.co/rn1CK25Hpd", "id": "1329112248401489922", "created_at": "2020-11-18T17:20:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#PresupuestosParaTi Unos presupuestos extraordinarios, en un momento extraordinariamente complicado. https://t.co/3HGp1zWNll", "id": "1326469327386767361", "created_at": "2020-11-11T10:18:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vaya rueda de prensa la de Trump...Como me recuerda a las barbaridades de la derechona que tenemos que escuchar a diario en el Congreso.", "id": "1324502946281906181", "created_at": "2020-11-06T00:04:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No me sorprende. Pero cada d\u00eda da m\u00e1s asco el tono de los irresponsables de la Junta que nos est\u00e1n destrozando la sanidad y ni se inmutan. https://t.co/XNE2JBeEMO", "id": "1323646286155927553", "created_at": "2020-11-03T15:20:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb M\u00e1s de 90.000 burgaleses se beneficiar\u00e1n de una subida justa en sus pensiones\n\ud83d\udc4f La semana pasada se alcanz\u00f3 un acuerdo, en la Comisi\u00f3n del #pactodetoledo que nos permite tener un sistema p\u00fablico sostenible, y garantizar la sostenibilidad \n\ud83d\udda5 Mi\u00e9rcoles 4 noviembre. 19 horas. https://t.co/9JWk4f7ZBj", "id": "1323611112806502400", "created_at": "2020-11-03T13:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Burgos y los burgaleses est\u00e1n a otra cosa: a luchar contra el virus, a respetar las normas que nos ayudan a todos, a solidarizarse con los que peor lo pasan. Lo de esta noche por las calles de la capital, es de verg\u00fcenza. #AsiNO", "id": "1322320391851937792", "created_at": "2020-10-30T23:32:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed una primera valoraci\u00f3n: \n\nhttps://t.co/nzF0Fev86F", "id": "1321544491673800705", "created_at": "2020-10-28T20:08:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "131 millones de inversi\u00f3n PGE para #Burgos!\nUnas cuentas que apuestan por el desarrollo provincial y por el bienestar de los burgaleses.\nCon tres objetivos:\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbreconstrucci\u00f3n del tejido social\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbmodernizaci\u00f3n del modelo productivo \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbfortalecimiento del estado del bienestar\n\n1/2 https://t.co/HuVvmRvwbT", "id": "1321544488641155072", "created_at": "2020-10-28T20:08:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ataque a la democracia en la sede del Psoe de Burgos.\n\nUna agresion de odio intolerable fruto de la campa\u00f1a de crispaci\u00f3n que sufrimos todos los burgaleses: os pido calma. Calma.", "id": "1318124398784688128", "created_at": "2020-10-19T09:38:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ataque a la democracia en la sede del Psoe de Burgos.\n\n\u201cVuestro odio nos anima a seguir luchando con m\u00e1s fuerza todav\u00eda por la convivencia, la libertad y el futuro de Espa\u00f1a, como hemos hecho los \u00faltimos 140 a\u00f1os. \u201c https://t.co/cau4agv3tU", "id": "1318124395118907392", "created_at": "2020-10-19T09:38:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viva la clase trabajadora!!!! \n\nMuchos de los derechos de los que disfrutamos las personas trabajadoras de este gran pa\u00eds tienen  nombre y apellidos, Francisco Largo Caballero. \nNi los martillazos, ni las mentiras ni el ruido acabar\u00e1n con su legado, que hoy nos hace m\u00e1s fuertes! https://t.co/faSZ27JjMv", "id": "1316805398150680576", "created_at": "2020-10-15T18:17:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si, esto es lo que hace el PP en Castilla y Le\u00f3n  @luistudanca @PSOE_CyL https://t.co/3ROwpyqugC", "id": "1316785202681778176", "created_at": "2020-10-15T16:57:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgullosa de vosotras! https://t.co/eQvtoznT2g", "id": "1316767645568507904", "created_at": "2020-10-15T15:47:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ni odio, ni radicalidad!\n\nEspa\u00f1a, la democracia, la ciudadan\u00eda de este pa\u00eds se parece m\u00e1s a esto que hoy ha defendido brillantemente @luistudanca que a los discursos construidos sobre el odio q no representan a nadie y solo pretenden hacer da\u00f1o a la convivencia de este gran pa\u00eds! https://t.co/4UpXGkTAZN", "id": "1313822609235161089", "created_at": "2020-10-07T12:44:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n apoya con m\u00e1s de 800.000 euros a 9 proyectos burgaleses de I+D+I que desarrollar\u00e1 la Universidad de Burgos. \n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a apuesta por #Burgos, por la ciencia, la tecnolog\u00eda y la innovaci\u00f3n como palanca de futuro. https://t.co/DXipqwM2BM", "id": "1313797763080032257", "created_at": "2020-10-07T11:06:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grandes!!! Enhorabuena campeones @SanPabloBurgos https://t.co/tQScElU0KP", "id": "1312832541863424001", "created_at": "2020-10-04T19:10:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamosssss!! https://t.co/tgWVOe5dGy", "id": "1312675316436013057", "created_at": "2020-10-04T08:45:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En momentos dif\u00edciles, un Gobierno que trabaja para dar seguridad y certidumbre.\n\nOs dejo unas l\u00edneas que publica esa semana el bolet\u00edn \u201cLa Socialista\u201d\n\nhttps://t.co/vGJX2ZfIex https://t.co/CV7O49BGIk", "id": "1312067247473651714", "created_at": "2020-10-02T16:29:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lecciones del PP en materia laboral, ninguna!!!!\n\nUn PP al que la justicia ha condenado por recortar la indemnizaci\u00f3n de sus propios trabajadores.\n\nLucharemos contra el modelo del PP que consideraba justo un contrato de 3 d\u00edas o 3 horas, los dos euros por habitaci\u00f3n hecha,\u2026 https://t.co/PHdCVg6q5P", "id": "1311367938482606080", "created_at": "2020-09-30T18:10:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como cada semana, aqu\u00ed tienes el bolet\u00edn informativo #DefendiendoBurgos\n\nhttps://t.co/kuywDIbZcd https://t.co/pKqy3P8qD2", "id": "1310483340034805761", "created_at": "2020-09-28T07:35:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pensaba que era broma...pero lo de la Junta es lamentable https://t.co/PHAQlpO1xn", "id": "1309143150183710724", "created_at": "2020-09-24T14:50:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamentable lo sucedido hoy en #Lerma. Tienen tiempo para recapacitar y centrarse en lo que de verdad les interesa a los lerme\u00f1os y las lerme\u00f1as. https://t.co/rfr91kPt6e", "id": "1306679462747164673", "created_at": "2020-09-17T19:40:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgullo! https://t.co/lEFlr2cf8E", "id": "1304732439772790785", "created_at": "2020-09-12T10:43:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Temeinamos el vienes con una reuni\u00f3n  telem\u00e1tica de alcaldes y alcaldesas de la provincia de Burgos\n\nPreocupados por los 47 millones de euros perdidos\n\nLamentando los 153 millones de buena gesti\u00f3n que no van a poder invertir. \n@VirBarcones #Burgos https://t.co/KyL1AXXA62", "id": "1304494693158281216", "created_at": "2020-09-11T18:59:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hay tiempo que perder. Ni excusas.\n\nLa Junta de Castilla y Le\u00f3n tiene que explicar la gesti\u00f3n del Covid en #Aranda, s\u00ed.\n\nY poner en marcha un plan de recuperaci\u00f3n. Ya!\n\nAs\u00ed se lo vamos a exigir desde el PSOE en el primer pleno del curso pol\u00edtico que se celebrar\u00e1 esta tarde. https://t.co/dc2dyE3Vel", "id": "1300725268684865541", "created_at": "2020-09-01T09:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las familias burgalesas exigen seguridad y certezas para el comienzo de curso.\n\nLa Junta tiene la competencia, la obligaci\u00f3n y la responsabilidad de dar informaci\u00f3n y las mejores condiciones para que los 54.000 alumnos y los 4.800 docentes de la provincia comiencen el curso https://t.co/QbNI6OiEAp", "id": "1298742061978529795", "created_at": "2020-08-26T22:00:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Atenci\u00f3n!\n\nNuevas medidas para contener el #Covid19 publicadas en el BOCyL\n\n\u26a0\ufe0fEn vigor desde hoy! #Burgos https://t.co/MrLD8MvXiy", "id": "1297193769368981505", "created_at": "2020-08-22T15:27:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Importante! https://t.co/BNVx1vE81U", "id": "1296833881568616449", "created_at": "2020-08-21T15:37:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Demanda-Oca-Tir\u00f3n posee magn\u00edficas muestras del rom\u00e1nico que podr\u00e1s disfrutar durante tu recorrido por el #CaminoDeSantiago. Sobre sale tambi\u00e9n entre otras cosas la calidad de su industria textil\nTe animas a descubrir la zona este verano?Manteniendo las medidas sanitarias https://t.co/Py7Q4931rT", "id": "1296828194876731392", "created_at": "2020-08-21T15:15:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Caderechas y el sabor de la sal de Poza!\nTenemos una gran provincia!\nY estamos comprometidos con ella. \nOs dejamos s\u00f3lo una peque\u00f1a muestra de lo que pod\u00e9is disfrutar. \nRecordad eso s\u00ed, que ha de ser un turismo responsable y acorde con las medidas sanitarias exigidas", "id": "1295828531629494272", "created_at": "2020-08-18T21:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Descubre Burgos! \n\nDescubre #Miranda de Ebro y la Bureba!\nRecorrer sus monumentos, sus veranos de Cronic\u00f3n en #O\u00f1a, Sanjuanes en Miranda o himno solemne de Briviesca! Degustar su gastronom\u00eda: desde las delgadillas mirandesas a las garrapi\u00f1adas briviescanas junto a las cerezas de https://t.co/KmVjJNLoWS", "id": "1295828528559202304", "created_at": "2020-08-18T21:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas,\n\nEstas son las nuevas medidas aprobadas hoy por Sanidad y CCAA para la contenci\u00f3n del #Covid\n\n#EnMarchaTodosUnidos #Burgos https://t.co/PscRtqRQUw", "id": "1294503060400726018", "created_at": "2020-08-15T05:15:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica del coronavirus en la provincia de #Burgos a d\u00eda de hoy viernes             14/08/2020. #Covid_19 https://t.co/md5Du70U0Z", "id": "1294288090039812097", "created_at": "2020-08-14T15:01:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#DescubreBurgos\n\nDescubre la comarca del Arlanza: regada de vinos con DO, historias medievales, monumentos espectaculares y una gastronom\u00eda de chuparse los dedos. \n\nRecordad eso s\u00ed, que ha de ser un turismo responsable y acorde con las medidas sanitarias que exigen las autoridade https://t.co/K6Ekz7U1Ue", "id": "1294183904228847616", "created_at": "2020-08-14T08:07:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un plan estupendo para visitar #Briviesca y disfrutar de la exposici\u00f3n que Jos\u00e9 Val Citores pone a disposici\u00f3n de todos. \n\nAqu\u00ed os dejo una peque\u00f1a muestra. Merece la pena!\n\nPod\u00e9is acercaros hasta el d\u00eda 23 de agosto! https://t.co/FL8aouak7A", "id": "1293843297014775808", "created_at": "2020-08-13T09:34:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#DescubreBurgos\n\nRecordad eso s\u00ed, que ha de ser un turismo responsable y acorde con las medidas sanitarias que exigen las autoridades\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f\n\nOs esperamos!", "id": "1293470116252979200", "created_at": "2020-08-12T08:51:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#DescubreBurgos\n\nTenemos una provincia espectacular.\n\nY estamos comprometidos con ella. \n\nHoy os recomendamos la comarca de #Merindades, que cuenta con unos paisajes y pueblos impresionantes.\n\nOs dejamos s\u00f3lo una peque\u00f1a muestra de lo que pod\u00e9is disfrutar. \n\n1/2 https://t.co/SRIuu6IR6J", "id": "1293470111622471681", "created_at": "2020-08-12T08:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuevas actuaciones del Gobierno de Espa\u00f1a en la provincia de #Burgos. Mejora N-1 Tramo Rubena-Fresno de Rodilla.\n\u2705 Mejora de la seguridad vial eliminando accesos directos por nuevos viales\n\u2705 Mejora de las comunicaciones con #Rubena #Quintanapalla y #Atapuerca \n\nSeguimos! https://t.co/lqZ9C50eP0", "id": "1293119347989401601", "created_at": "2020-08-11T09:37:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos Aranda! Saldremos de esta! \n\nSin miedo al virus pero con respeto a las normas y protocolos establecidos por las autoridades sanitarias. https://t.co/5oXCqd8CdL", "id": "1291663421453283329", "created_at": "2020-08-07T09:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Noche burgalesa con \u201cchaquetilla\u201d, un buen Ribera y Amaral...Qu\u00e9 grande!! #Burgos #Vivalavida @amaraloficial @DORibera https://t.co/RUP1cWuZWw", "id": "1286432282199252992", "created_at": "2020-07-23T22:45:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz cumplea\u00f1os! \n\nY ya van...799 a\u00f1os siendo la \u201cm\u00e1s bonita\u201d\n\n#CatedraldeBurgos #Burgos https://t.co/MU1BX1BhfH", "id": "1285224245019254784", "created_at": "2020-07-20T14:45:12.000Z", "lang": "es"}]