[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:55:00.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo una reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre las lecciones que en muchas ocasiones nos dan los m\u00e1s peque\u00f1os a los adultos y en especial a los responsables p\u00fablicos:\nhttps://t.co/NeHazR68u8\n@GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/cYdwQ39Neo", "id": "1377273228788387840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T17:32:12.000Z", "text": "Reuni\u00f3n en el @Congreso_Es con el presidente de la Federaci\u00f3n Nacional de Cofrad\u00edas de Pescadores para repasar temas de preocupaci\u00f3n para nuestros pescadores y explicarles nuestras iniciativas y propuestas para mejorar sus condiciones de trabajo @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/R9Y81x9qex", "id": "1374776070818390016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:54:25.000Z", "text": "Hoy hemos acompa\u00f1ado al sector de peluquer\u00edas y est\u00e9tica en su concentraci\u00f3n reivindicativa por un IVA reducido y ma\u00f1ana lo haremos desde el @GPPopular presentado y apoyando una PNL solicitando un IVA del 10% para ellos. Muchos se est\u00e1n quedando por el camino. @PPdeLugo https://t.co/2S7sMkKjuL", "id": "1373996490146902016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T14:46:30.000Z", "text": "Un nuevo agravio para Lugo acaba de anunciar el gobierno de @sanchezcastejon El \u00e9xito que vende ADIF consiste en condenar a Lugo a seguir empleando el mismo tiempo en el recorrido por tren entre Lugo y Ourense. Mi opini\u00f3n en el art\u00edculo @elprogreso_Lugo https://t.co/pySGTh69YD https://t.co/JxfG7RX4bF", "id": "1372197656391524353"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:18:44.000Z", "text": "Hoy desde el @GPPopular https://t.co/uO5HTnEqVo he recordado que durante las negociaciones del Brexit el sector pesquero espa\u00f1ol se sinti\u00f3 hu\u00e9rfano de su gobierno por la falta de informaci\u00f3n y por la falta de defensa de sus intereses.\n@ppdegalicia", "id": "1370076741679599627"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T16:54:19.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo una reflexi\u00f3n sobre todo lo que hay detr\u00e1s de cada una de las cifras y num\u00e9renos que escuchamos a diario en los medios de comunicaciones.\n@GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/YN5u1GXKBt https://t.co/uRf1LWJnEW", "id": "1367156394378616834"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T16:20:58.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo una reflexi\u00f3n publica sobre las tensiones y discrepancias en el seno del consejo de ministros que los espa\u00f1oles estamos sufriendo. @ppdegalicia @GPPopular @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/qMoFeuJmQS https://t.co/Ed7LmJYzJn", "id": "1362074570254143496"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T15:36:34.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Una reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre los efectos de la fatiga en la sociedad generada por esta pandemia y la nefasta gesti\u00f3n del gobierno y que exige certezas y veracidad. \nhttps://t.co/kLhP5QRaB6 https://t.co/BxO4blsP4R", "id": "1356989969240317953"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T12:27:16.000Z", "text": "Aqu\u00ed dejo mi \u00faltima reflexi\u00f3n publicada en @elprogreso_Lugo sobre la gesti\u00f3n en Espa\u00f1a durante los 10 meses de pandemia y que deber\u00eda hacernos recapacitar en base a la experiencia vital de cada uno de nosotros. @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/knufAWSJr8 https://t.co/G8aGYZloxt", "id": "1351868896706519048"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T08:08:36.000Z", "text": "A Mari\u00f1a lucense sufrir\u00e1 un duro golpe por la salida de la flota pesquera espa\u00f1ola de las aguas brit\u00e1nicas. M\u00e1s de la mitad de la flota del Gran Sol tienen su puerto base en nuestra comarca @GPPopular @ppdegalicia  @PPdeLugo  https://t.co/oXfc2qXcEw https://t.co/c3PPHKgLY2", "id": "1348542311010099207"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T09:23:21.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo \u201cmi carta\u201d a Sus Majestades los Reyes Magos publicada ayer en el diario @elprogreso_Lugo con la esperanza de que podamos compartir los deseos solicitados. \n@populares @PPdeLugo @ppdegalicia @GPPopular \n\nhttps://t.co/B46gQ9Vq5y https://t.co/7JZ1XYme5G", "id": "1347111572209098752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T12:50:18.000Z", "text": "Los Grupos que apoyan al gobierno de Espa\u00f1a han votado en contra de la iniciativa del @GPPopular que pide urgentemente la coordinaci\u00f3n entre @mapagob y @mitecogob para desbloquear la comercializaci\u00f3n del #marrajo. Permitieron pescarlo y proh\u00edben venderlo. De locos! https://t.co/h7lJJU7oaB", "id": "1343902163521695744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T16:31:40.000Z", "text": "Las noticias sobre el #brexit no presagian nada bueno para nuestros pescadores. 25% de reducci\u00f3n de cuotas y revisiones anuales har\u00e1n inviable la supervivencia de muchos barcos. La #pesca ha vuelto a ser moneda de cambio y el gobierno de @sanchezcastejon ha estado mudo. https://t.co/ce7Ey0mltu", "id": "1342145929818894336"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T10:13:24.000Z", "text": "Mi art\u00edculo publicado ayer en el diario @elprogreso_Lugo es una reflexi\u00f3n sobre nuestras mesas de Navidad en este a\u00f1o que todos deseamos dejar atr\u00e1s.\nCon mis mejores deseos para todos. @GPPopular \n\nhttps://t.co/9mUafSVl5H https://t.co/i8zZrEF2zy", "id": "1342050739049406466"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T11:09:02.000Z", "text": "Sum\u00e1ndonos una vez m\u00e1s a reclamar di\u00e1logo y consensos a un gobierno autoritario que quiere aprobar una ley de educaci\u00f3n sin respetar la  libertad y abandonando la educaci\u00f3n especial. #StopLeyCelaa #MasPlurales @PPdeLugo @ppdegalicia @populares https://t.co/LIg6bYzANQ", "id": "1340615184348549121"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:06:40.000Z", "text": "Decepcionante acuerdo alcanzado en el Consejo de Ministros de Pesca de la UE que pone de manifiesto el poco peso del gabinete espa\u00f1ol, la falta de capacidad de lograr mejoras y colocando a nuestras flotas en una situaci\u00f3n insostenible \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@ppdegalicia\u2069 https://t.co/jG5uOtzYkE", "id": "1339572723614425096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T12:45:44.000Z", "text": "Hoy continuando con los contactos habituales con representantes del sector pesquero, he mantenido una amplia reuni\u00f3n de trabajo con el presidente de la Federaci\u00f3n Nacional de Cofradias @FNCP_Pescadores repasando los temas m\u00e1s preocupantes  @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/SwHDET6KBd", "id": "1337015643174998016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T15:17:43.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo una reflexi\u00f3n sobre el trato que se pretende dar a la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola por parte de @sanchezcastejon y sus allegados @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo       https://t.co/UwNiHuruln https://t.co/vf6PybbIKA", "id": "1336691502630789122"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T19:56:28.000Z", "text": "Defendiendo mejoras en los Presupuestos relacionados con las actividades ligadas a las actividades del mar, especialmente de nuestras mujeres y hombres que diariamente, incluso en la pandemia, se dejan la piel en oficios muy duros. @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/rCDHmt14Ah", "id": "1333862549582991368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T12:28:05.000Z", "text": "En defensa de la libertad de expresi\u00f3n desde el @GPPopular seguiremos denunciando los intentos del gobierno de instalar la censura https://t.co/9ljutGy7lJ.   #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/nGUrJkQnGL", "id": "1333749709253586944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T14:47:59.000Z", "text": "Hoy en Lugo hemos realizado balance de las enmiendas presentadas por los diputados del @GPPopular por la provincia de #Lugo e informado del bloqueo de PSOE y sus socios para bloquear las mejoras necesarias para que el nivel de inversiones recupere los realizados por gobiernos PP https://t.co/I15u8cOJ2p", "id": "1332697754695577600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T18:23:25.000Z", "text": "Despu\u00e9s de las movilizaciones del pasado domingo contra la Ley Cela\u00e1 de Educaci\u00f3n os dejo aqu\u00ed mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo \n@GPPopular @PPdeLugo @populares \n\nhttps://t.co/8MhOJtQzcd https://t.co/gz1NfMXYrW", "id": "1331664807586619398"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T10:54:03.000Z", "text": "Defendiendo las enmiendas que mejoran los @PGE2021 en materia pesquera para incrementar las campa\u00f1as de incentivaci\u00f3n al consumo de los productos del @mar y @acuicultura o para realizar programas que faciliten el relevo generacional y la formaci\u00f3n de tripulantes @GPPopular https://t.co/W3a10G2iXY https://t.co/6FSQHrQbZn", "id": "1331551720510533640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-23T17:52:22.000Z", "text": "Instando al gobierno a preservar y divulgar a trav\u00e9s de la red de embajadas o Inst. Cervantes, la importancia del legado hist\u00f3rico y cultural de Espa\u00f1a en EEUU, America Latina y la UE, y condene los actos de vandalismo contra monumentos representativos de este legado @GPPopular https://t.co/8eEAK0Uic2", "id": "1330932215228854277"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T16:36:41.000Z", "text": "Los diputados lucenses del PP hemos presentado enmiendas a los PGE2021 para tratar de corregir el agravio del gobierno de Sanchez con Lugo por una cuant\u00eda de 44 millones. En su votaci\u00f3n se retratar\u00e1n los diputados socialistas y del BNG. @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/Ez4jujHoiU", "id": "1329463620242169863"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-16T12:43:22.000Z", "text": "Bien recordado. Muchas veces perdemos la perspectiva de los acontecimientos, especialmente cuando vamos a esc\u00e1ndalo por hora desde hace meses https://t.co/jkvJ5sSNle", "id": "1328317740499820544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T10:34:15.000Z", "text": "En el d\u00eda mundial en recuerdo de las v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1fico la Comisi\u00f3n de Seguridad Vial del @Congreso_Es escucho las comparecencias de las principales asociaciones de v\u00edctimas y recibieron todo nuestro apoyo y reconocimiento @GPPopular https://t.co/KJ5ILrBQcJ", "id": "1327922857922473984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T08:31:56.000Z", "text": "En momentos donde la libertad ve amenaza su amplio significado he querido hacer una reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre el nuevo golpe del gobierno de @Sanchez y de @PabloIglesias a nuestra convivencia democr\u00e1tica @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/dWrVT30qx8 https://t.co/zzJ6euf6VK", "id": "1326804913540767744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T08:38:07.000Z", "text": "Parece que solo caben recuerdos selectivos de nuestra historia y que algunos se empe\u00f1an en no aprender de los errores cometidos y volver a tropezar en las mismas piedras. Os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado en el @elprogreso_Lugo @GPPopular @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/kMQtVmZyuv https://t.co/IdcEj12wT5", "id": "1321733039672774657"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-20T16:10:27.000Z", "text": "Estoy en Instagram como joaquingarciadiez. Instala la aplicaci\u00f3n para seguir mis fotos y v\u00eddeos. https://t.co/KMF2qj7vdV", "id": "1318585380057337856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-20T10:47:24.000Z", "text": "Hoy reuni\u00f3n con representantes de la asociaci\u00f3n de cerveceros y de las Cooperativas agro-alimentarias para analizar las enormes dificultades que atraviesan en la hosteler\u00eda, y para analizar las propuestas a la reforma de la Ley de la cadena alimentaria.\n@GPPopular @populares https://t.co/eL9vOErZ0C", "id": "1318504081321840640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T15:36:06.000Z", "text": "Hoy en el @congreso defendiendo la postura del @GPPopular para eliminar el sistema de voto rogado para los espa\u00f1oles residentes en el exterior y sustituirlo por un sistema sin merma de garant\u00edas,facilitando la participaci\u00f3n en urna y por correo. @PPdeLugo @ppdegalicia @populares", "id": "1318214346502213633"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T14:43:00.000Z", "text": "En momentos tan convulsos que predicen tiempos peores, he querido hacer esta reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre el asalto a las principales instituciones de Naci\u00f3n desde el seno del gobierno @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/juQPoJeLCr https://t.co/CR1VnPrrNY", "id": "1316389046017503232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-09T12:16:09.000Z", "text": "Un a\u00f1o m\u00e1s participando en el acto de entrega de las medallas @ANFACO @CECOPESCA donde podemos acompa\u00f1ar a premiadas como trabajadoras de conserveras que con solo 14 a\u00f1os empezaron a trabajar y representan lo mejor de Galicia y su sector vinculado al mar @GPPopular @ppdegalicia https://t.co/EOc7IGutjt", "id": "1314540148491800577"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-06T19:40:54.000Z", "text": "Hoy hemos presentado en la sede del @ppdegalicia nuestra propuesta para evitar que la Ley de Cambio Clim\u00e1tico pueda acabar con la actividad de miles de puestos de trabajo vinculados al complejo mar-Indusrria que en Galicia es un modo muy importante de ganarse la vida @GPPopular https://t.co/G99MKjrPyO", "id": "1313564911436468225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-02T18:57:46.000Z", "text": "Esta tarde portavoces parlamentarios del PP y nuestra Conselleira nos hemos reunido con el sector #pesquero de #palangre de superficie para analizar la grave crisis que viven por la descordinaci\u00f3n de tres ministerios socialistas que los abocan a la ruina. @GPPopular @populares https://t.co/HDhR5nHV6V", "id": "1312104504708329472"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T06:37:27.000Z", "text": "Hoy os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado en el diario @elprogreso_Lugo una reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre los \u00faltimos y graves ataques del gobierno a la convivencia entre los espa\u00f1oles que venimos denunciando desde el @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/uOK5x1zAHt https://t.co/k8o35ApmZe", "id": "1311555809525092352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T17:16:28.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Agricultura y Pesca del @Congreso_Es defendiendo iniciativas del @GPPopular en favor de nuestros #pescadores para que el #gobierno dialogue con el sector pesquero del #mediterraneo y modifique la normativa que permita hacer viable a la flota de arrastre https://t.co/IqL9zHnhcr", "id": "1310629460484542466"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T14:07:35.000Z", "text": "Informando de las iniciativas en el @Congreso_Es y @Senadoesp en temas como los problemas de #okupacion, las #pensiones o los d\u00e9ficits en las conexiones por #tren en la@provincia de #Lugo y escuchando las demandas de pensionistas y asociaciones vecinales. @PPdeLugo @GPPopular https://t.co/S7pJxdePO5", "id": "1309494763889070080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-24T10:21:57.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de #AsuntosExteriores del @Congreso_Es defendiendo una enmienda del @GPPopular a la #PNL para luchar contra el racismo y lamentando que el Grupo socialista no acepte defender el legado hist\u00f3rico y cultural de Espa\u00f1a\n#XIVLegislatura @populares https://t.co/uvedsdGRxb", "id": "1309075591006650370"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T13:34:14.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo. Una reflexi\u00f3n sobre el significado de cumplir a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/7yVD2ft9uL https://t.co/rOB6e6QrSg", "id": "1306224878660595714"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T12:04:10.000Z", "text": "Os dejo aqu\u00ed mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Una reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre la \u00faltima muestra de la personalidad de @sanchezcastejon , su manera de eludir sus responsabilidades en momentos tan se\u00f1alados. @GPPopular @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/hnj6I25zBi https://t.co/wN051KEO5p", "id": "1301128782422642688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T09:00:56.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado en el diario @elprogreso_Lugo \nQue pas\u00e9is un buen d\u00eda. @GPPopular @PPdeLugo @ppdegalicia \n\nhttps://t.co/mjs4F1bOW0 https://t.co/3H8wEP1nDx", "id": "1296734015534313475"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T17:34:37.000Z", "text": "En esta calurosa tarde de verano os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo \n\nhttps://t.co/3vlpKtJPbP\n\n@GPPopular @PPdeLugo @ppdegalicia https://t.co/Iriugl7Vuc", "id": "1291065085348188163"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T11:13:10.000Z", "text": "La XUNTA de Galicia concede y entrega la Medalla de Galicia a todos los profesionales sanitarios que cuidaron y cuidan a todos cuantos padecimos o todav\u00eda padecen la COViD 19\nGRACIAS, GRACIAS, GRACIAS  Y ENHORABUENA https://t.co/RsJMl5Vqj8", "id": "1286620433358487558"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T10:58:08.000Z", "text": "Todo listo para que en minutos empiece el solemne acto de entrega de las medallas de galicia 2020 por parte del presidente de la XUNTA @FeijooGalicia https://t.co/qFKJ4Q6o6n", "id": "1286616653313249280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T13:14:08.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo en reconocimiento al caudal de confianza recibido por @FeijooGalicia el pasado 12 de julio. Enhorabuena!!!\n@PPdeLugo @ppdegalicia @GPPopular   https://t.co/cRljc0FTXL https://t.co/wFKTq7Sa7N", "id": "1285926099986329601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-18T10:30:46.000Z", "text": "Reunidos con representantes sindicales de diferentes sectores de Renfe y ADIF en Monforte de Lemos para exponer nuestras demandas al gobierno en personal, frecuencias e infraestructuras que potencien los servicios en Lugo y Ourense @GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/1fBECLetqS", "id": "1284435437466128384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T11:48:37.000Z", "text": "En la Junta Diectivs del @ppdegalicia escuchando a un emocionado @FeijooGalicia agradeciendo al pueblo de Galicia el premio recibido como recompensa a un trabajo intenso y de compromiso con los gallegos, \u201cal pueblo al que servimos\u201d que no permiti\u00f3 que nadie decida por el. https://t.co/NfSkTQm3Zy", "id": "1282643089862152192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-09T16:38:04.000Z", "text": "En Lugo con @marianorajoy recordando los cambios negativos que se est\u00e1n produciendo en nuestra econom\u00eda y en el empleo. En un a\u00f1o se han perdido casi un mill\u00f3n de afiliados a la Seguridad Social. Necesitamos gobiernos con experiencia. Vota a @FeijooGalicia @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/5Cz8K5Zhiq", "id": "1281266381821018113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-07T19:03:55.000Z", "text": "\u201cEs tiempo de responsabilidades y no de demagogias. No tenemos tiempo de perder el tiempo\u201d @FeijooGalicia hoy con todos los lucenses transmitiendo confianza y pidiendo un \u00faltimo esfuerzo para que el dia 12 todos vayan a votar por la estabilidad de Galicia @ppdegalicia @PPdeLugo https://t.co/yvUWhF7lac", "id": "1280578307143143424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-05T08:48:40.000Z", "text": "\u201cMerece la pena trabajar por la mar de Galicia\u201d totalmente de acuerdo con Rosa Quintana nuestra Conselleira do Mar. Hoy como siempre con el sector pesquero gallego haciendo balance y escuchando las propuestas del @ppdegalicia para los pr\u00f3ximos a\u00f1os @FeijooGalicia @PPdeLugo https://t.co/r9oPfCdnRL", "id": "1279698701708124160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T08:52:44.000Z", "text": "Hoy en Lugo el @ppdegalicia ha convocado al sector productivo e industrial con @FeijooGalicia para explicarle sus propuestas para abordar la crisis econ\u00f3mica que tenemos encima. El @ppdegalicia siempre ha sabido gobernar en \u00e9pocas muy dif\u00edciles y volver\u00e1 a hacerlo https://t.co/gCFrX4txbY", "id": "1278974948397154305"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-26T14:11:22.000Z", "text": "En compa\u00f1\u00eda de diputados, senadores, alcaldes y concejales del @ppdegalicia volvimos a alertar de los graves da\u00f1os que se pueden ocasionar a las empresas del sector alimentario mar\u00edtimo si el gobierno socialista sigue adelante con su modificaci\u00f3n de la ley de Costas @GPPopular https://t.co/F6tocgV7F7", "id": "1276518420679401475"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-26T14:02:02.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana en compa\u00f1\u00eda de@compa\u00f1eros del @ppdegalicia hemos vuelto a comparecer ante los medios de comunicaci\u00f3n para trasladar nuestro apoyo a todo el sector alimentario mar\u00edtimo amenazado por los cambios del gobierno socialista en la ley de Costas https://t.co/N7vA7d3eGk https://t.co/xDrp2NQvGu", "id": "1276516069021270020"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T16:14:35.000Z", "text": "En mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo hago una reflexi\u00f3n sobre los peligros que amenazan al sector agroalimentario mar\u00edtimo por las medidas ideol\u00f3gicas que el gobierno socialista quiere aprobar @ppdegalicia  @GPPopular \n\nhttps://t.co/UuoHYPj8i4 https://t.co/8yY6JPBo8e", "id": "1275824652405936128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-21T10:40:32.000Z", "text": "Recuperando lo que dejamos en marzo por esta pandemia, nuestro mensaje a los gallegos para que en las pr\u00f3ximas semanas conozcan a las personas que quieren representarles en el Parlamento gallego. Desde Lugo con @ElenaCandiaLu y @FeijooGalicia y sobre todo con Galicia @PPdeLugo https://t.co/HZuehENUHs", "id": "1274653421417750529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T08:11:11.000Z", "text": "El gobierno deja clara su intenci\u00f3n de no rectificar y seguir adelante con su propuesta de modificar la Ley de Costas sin consenso ni di\u00e1logo con el sector. Seguiremos apoyando a nuestro sector agroalimentario marino  https://t.co/f11DGJ9WLf", "id": "1273166287334707200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T17:18:12.000Z", "text": "Mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo una reflexi\u00f3n sobre la tensi\u00f3n pol\u00edtica y las constantes provocaciones de un  gobierno que lejos de buscar acuerdos con sentido de estado cada d\u00eda se acerca m\u00e1s al populismo. @GPPopular \n\nhttps://t.co/M2IdAjuXbu https://t.co/nXOHu4693c", "id": "1270767230419120128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-27T17:06:40.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Cuando lo escrib\u00ed todav\u00eda no se hab\u00edan producido los \u00faltimos acontecimientos con el cese del Coronel P\u00e9rez de los Cobos y posterior dimisi\u00f3n del n\u00famero dos de la Guardia Civil. \nhttps://t.co/voY8ThlWSU https://t.co/nfyoQZ1cND", "id": "1265690898312171522"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-13T12:28:02.000Z", "text": "Al tiempo que hago una llamada a ser lo m\u00e1s responsables que podamos en nuestras salidas y cumplir con todas las medidas de protecci\u00f3n, os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo @PPdeLugo @GPPopular @populares \n\nhttps://t.co/5UcbLuwXSw https://t.co/Aovu4tgL8A", "id": "1260547348364701702"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T14:43:38.000Z", "text": "En el @populares hay propuestas y alternativas que demuestran que si hay un plan B para evitar el estado de alarma indefinido. Hoy @pablocasado_ ha presentado un programa con propuestas concretas para activar Espa\u00f1a entre todos #activemosEspa\u00f1a \n https://t.co/1H1MLeyHXA https://t.co/yzAcPrF2u4", "id": "1260219086010814466"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-29T15:56:56.000Z", "text": "En d\u00edas, semanas y ya meses dif\u00edciles, tratando de transmitiros algo de optimismo os dejo mi reflexi\u00f3n publicada hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Cuidaros todos.@GPPopular @ppdegalicia @PPdeLugo \n\nhttps://t.co/QipxgMhzBW https://t.co/H47QIlraJJ", "id": "1255526490122457090"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-15T14:22:24.000Z", "text": "Este es mi tercer art\u00edculo desde que comenz\u00f3 el confinamiento por el COVID19 y publicado hoy en @elprogreso_Lugo . Os lo dejo aqu\u00ed para que pod\u00e1is conocer mi visi\u00f3n de lo que acontece y afecta a millones de espa\u00f1oles. @GPPopular @PPdeLugo @ppdegalicia \nhttps://t.co/Fgv7rgEf0Y https://t.co/sHeqfgOvSi", "id": "1250429270066749441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T18:23:31.000Z", "text": "Espero que os encontr\u00e1is bien de salud y que est\u00e9is sobrellevando lo mejor posible esta situaci\u00f3n. Como hay algo m\u00e1s de tiempo para la lectura os dejo aqu\u00ed mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Cuidaros todos mucho y mucho \u00e1nimo\nhttps://t.co/pW3QOanex6 https://t.co/yMLh19VJh3", "id": "1245416520332849155"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T13:59:28.000Z", "text": "Si las noticias que est\u00e1n llegando se confirman estamos ante una situaci\u00f3n de extrema gravedad. En estos d\u00edas no se puede perdonar un solo enga\u00f1o y o los test adquiridos est\u00e1n homologados o no lo est\u00e1n. Es urgente una explicaci\u00f3n del gobierno que por ahora no se d\u00e1 https://t.co/UqG26qccJ2", "id": "1243175741740605441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T21:15:22.000Z", "text": "En una larga y vac\u00eda de contenido comparecencia de @sanchezcastejon nos vuelve a repetir lo de \u201charemos lo que haga falta, cuando haga falta y donde haga falta\u201d\nHacen falta medios materiales, en todos los hospitales y para todos los profesionales, AHORA!!! https://t.co/1LWGNure20", "id": "1241473499765579776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T12:31:12.000Z", "text": "En momentos de mucha preocupaci\u00f3n quiero dejaros, con mi art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo , un mensaje para que sigamos las instrucciones de las autoridades poniendo limites a los contagios. @GPPopular @populares @ppdegalicia \nhttps://t.co/PBOZCI15mI https://t.co/K1AcCFrqSF", "id": "1240254426813784065"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T08:11:55.000Z", "text": "Siguiendo atentamente desde casa la transmisi\u00f3n en directo del Pleno del @Congreso_Es Estoy recluido en mi domicilio pero estoy con todo mi @GPPopular siguiendo con atenci\u00f3n y preocupaci\u00f3n las explicaciones del presidente del gobierno y de @pablocasado_ #QueNadieSeQuedeAtras https://t.co/Hn0ebz7fzM", "id": "1240189175321804801"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-17T19:46:33.000Z", "text": "Nuestra obligaci\u00f3n es obedecer las instrucciones de las autoridades sanitarias y del gobierno. Solo nos piden quedarnos en casa a los que no tengamos obligaciones laborales que no se puedan teletranajar. No es un castigo. Este marinero nos lo pone m\u00e1s f\u00e1cil de entender https://t.co/8jAzDA8ezi", "id": "1240001596639055873"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-08T12:30:15.000Z", "text": "Un a\u00f1o m\u00e1s participando en los actos institucionales organizados por el concello de #Chantada con motivo de la celebraci\u00f3n de su Feria do https://t.co/skWsSTZau8 Chantada .\nEnhorabuena a todos los premiados y participantes https://t.co/dhO6czAAmo", "id": "1236630308503642113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-04T19:13:19.000Z", "text": "Este es mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo , una reflexi\u00f3n sobre el buen ambiente que rodea este inicio de precampa\u00f1a y que con el sentidi\u00f1o de los gallegos podr\u00e1 garantizar 4 a\u00f1os m\u00e1s de estabilidad en Galicia\nhttps://t.co/164YNSRMr5 @ppdegalicia https://t.co/0JtCoRpqt2", "id": "1235282191304798209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-01T12:19:48.000Z", "text": "Impresionante ambiente en el acto del @ppdegalicia con @FeijooGalicia y @pablocasado_ y Mariano Rajoy celebrando 11 a\u00f1os de la primera victoria de @FeijooGalicia en GALICIA y que pronostican un nuevo cuarto triunfo https://t.co/4SKfgri7Vg", "id": "1234090961237663744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-26T10:08:10.000Z", "text": "Teresa Ribera me contesta sin comprometerse a retirar el Reglamento y su propuesta de nueva Ley de Costas. No quiere recibir a los Conselleiros del gobierno gallego ni dialogar con las asociaciones y empresarios del sector ligado al complejo mar-industria @GPPopular @ppdegalicia https://t.co/fMjFZJmLvV", "id": "1232608285506908160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-26T10:02:18.000Z", "text": "Hoy en la sesi\u00f3n de control al gobierno ha quedado constatada la intenci\u00f3n del gobierno de seguir adelante con el Reglamento General de Costas y una nueva Ley, sin querer dialogar con cuantos viven de su trabajo en el sector mar industria @GPPopular @PPdeLugo @ppdegalicia https://t.co/N2Hip3V5Az", "id": "1232606807962640384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-21T08:22:41.000Z", "text": "Participando en la Asamblea de Invierno de la OSCE (Organizaci\u00f3n para la Seguridad y Cooperaci\u00f3n en Europa) celebrada en Viena, como miembro de la delegaci\u00f3n parlamentaria espa\u00f1ola. @GPPopular @populares https://t.co/1ALPXfLkXr", "id": "1230769801364041729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-19T21:55:55.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Una reflexi\u00f3n sobre la importante decisi\u00f3n que una vez m\u00e1s toma el presidente @FeijooGalicia pensando en Galicia y en los gallegos.@populares @PPdeLugo @PPdeLugo \nhttps://t.co/vo63NBZjgK https://t.co/p2IX0axL3J", "id": "1230249681734848512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-14T12:31:26.000Z", "text": "Hoy hemos recibido a un estupendo grupo de lucenses pertenecientes a la Asociaci\u00f3n A Muralla. Un placer servir de anfitriones para que muchos lucenses conozcan la casa donde reside la soberan\u00eda nacional @GPPopular @populares @PPdeLugo https://t.co/e8KFh93il1", "id": "1228295684798984193"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-06T16:04:23.000Z", "text": "Con mis compa\u00f1eros del @GPPopular @jaimedeolano @anadebande @CelsoDelgadoOU  presentando iniciativas parlamentarias interes\u00e1ndonos y posicion\u00e1ndonos contra el traslado de las salas del 091 de Ourense y Lugo. No es la soluci\u00f3n. Ped\u00edamos m\u00e1s dotaciones para tener m\u00e1s seguridad. https://t.co/lE14xyydp2", "id": "1225450173435871232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-05T20:10:23.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Una reflexi\u00f3n en clave de humor, para digerir tantas mentiras, enga\u00f1osas y cambios de criterios como los que @sanchezcastejon ha realizado en las \u00faltimas semanas. @GPPopular \nhttps://t.co/4NJK7Aq6Mb https://t.co/KT5lST1Cta", "id": "1225149691958087680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-31T17:54:04.000Z", "text": "Hoy hemos vuelto a reunirnos con representantes de asociaciones de la @guardiacivil para hacer seguimiento de sus necesidades y contribuir con nuestro trabajo parlamentario a apoyar la permanencia y mayor eficacia de su presencia en toda la provincia de Lugo @populares https://t.co/2Y11ihqVGZ", "id": "1223303449703591939"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-25T11:45:10.000Z", "text": "Nuestro presidente @FeijooGalicia en la Interparlamentaria del @ppdegalicia recordando que su gobierno sigue garantizando que GALICIA cumpla sus compromisos a\u00f1o a a\u00f1o y que siga siendo la comunidad que m\u00e1s apoya a las familias de toda ESPA\u00d1A https://t.co/4HO1gLgpMQ", "id": "1221036283797102598"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-25T09:40:01.000Z", "text": "Hoy en Santiago de Compostela reunido con muchos compa\u00f1eros del @ppdegalicia celebramos una Interparlamentaria para poner en com\u00fan un trabajo coordinado en distintas instituciones donde la agenda de GALICIA es prioritaria en nuestro trabajo parlamentario. @GPPopular https://t.co/STTmgoain8", "id": "1221004787497476096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-22T18:12:03.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el diario @elprogreso_Lugo . Una reflexi\u00f3n en voz alta sobre la necesidad de tener claras las prioridades en las comunicaciones ferroviarias en la provincia de Lugo.\nhttps://t.co/yQvnMok6zc https://t.co/8HH0U4JU6Z", "id": "1220046482000269313"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T14:06:55.000Z", "text": "Hoy desde el @PPdeLugo hemos presentado las Jornadas para debatir y elaborar las conclusiones que permitan colaborar en el gran reto de la@despoblaci\u00f3n. Expertos, emprendedores y responsables de diferentes administraciones en #M\u00e1isRuralM\u00e1isLugo https://t.co/PaeDcOE5m1", "id": "1219622406374948866"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T12:01:06.000Z", "text": "Nuestro presidente @pablocasado_ durante su intervenci\u00f3n en la Junta Directiva Nacional del @populares ha vuelto a recordar que ESPA\u00d1A necesita m\u00e1s que nunca de un partido como el nuestro que siempre ha estado en las pol\u00edticas de estado y contra los populismos extremistas. https://t.co/GEncFAXEEA", "id": "1216691638879301633"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T08:39:11.000Z", "text": "Magnifica intervenci\u00f3n de un gran alcalde, el de #Madrid presentado por @pablocasado_ . @AlmeidaPP_ tiene muy claro como defender en Madrid la igualdad de oportunidades y hacer frente a las recetas de la izquierda populista. Incrementar las inversiones reduciendo impuestos. https://t.co/Tuf6gLEv9Q", "id": "1216640823200305153"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-09T08:42:08.000Z", "text": "Despu\u00e9s de todo lo vivido durante el #debatedeinvestidura  de @sanchezcastejon es dif\u00edcil resumir las sensaciones que todo ello gener\u00f3 en mucho de nosotros.\nAqu\u00ed os dejo las mias recogidas en el art\u00edculo publicado en el @elprogreso_Lug.  @populares \nhttps://t.co/0OZxaisCP2 https://t.co/oTRfdFMVIc", "id": "1215192015635472385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T18:38:24.000Z", "text": "Seg\u00fan avanza la #SesionDeInvestidura se van desvelando los peores augurios. Rufi\u00e1n de ERC confirma que @sanchezcastejon es reh\u00e9n de sus exigencias. \u201cSin mesa bilateral de negociaci\u00f3n no hay Legislatura\u201d. La amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n son sus exigencias. M\u00e1s claro no cabe. https://t.co/IDnLHa4Njp", "id": "1213530132276793346"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T09:31:25.000Z", "text": "Llevamos hora y media de #SesionDeinvestidura y por ahora @sanchezcastejon sigue sin aclarar a los espa\u00f1oles\nel contenido de su pacto con los separatistas en un discurso vac\u00edo en el que asume la \u201cjudicializaci\u00f3n del conflicto pol\u00edtico catal\u00e1n \u201c. Todo claro y nada nuevo. Preocupa https://t.co/yImnIvoupV", "id": "1213392478289747968"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-26T19:11:18.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado en el diario @elprogreso_Lugo con mis mejores deseos de una feliz Navidad y un estupendo 2020\n\nhttps://t.co/GETOk6l5Ac https://t.co/2t7noMg2pP", "id": "1210276921914867715"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:47:02.000Z", "text": "Jos\u00e9 Antonio Zan, presidente do comit\u00e9 de empresa de Alcoa-San Cibrao: \"O que est\u00e1 facendo o Goberno \u00e9 unha 'salvaxada industrial'\" https://t.co/3CM9wEpeCv", "id": "1208156883653210113"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:26:21.000Z", "text": "Hoy el Centro de Investigaci\u00f3n Aeroportada de Rozas CIAR ha dado un paso definitivo para convertirse en referente europeo en la certificacion de aviones no tripulados y apostar por Rozas y el futuro de Lugo. Enhorabuena y gracias a todos los que lo han hecho posible. https://t.co/KlsZ2PJmut", "id": "1207336306650554370"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-11T12:36:55.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo publicado hoy en el @elprogreso_Lugo , una reflexi\u00f3n p\u00fablica sobre lo acontecido en la sesi\u00f3n constitutiva del Congreso que anticipa, con las negociaciones oscurantistas entre PSOE y ERC, los tiempos que vienen. @populares \nhttps://t.co/5lgvDaQ2Rv https://t.co/9xYuFTGJLU", "id": "1204741854794846208"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-10T11:25:43.000Z", "text": "Participando con compa\u00f1eros del @GPPopular en la jornada de la Uni\u00f3n Inter-Parlamentaria @IPUparliament sobre la Conferencia del Cambio Clim\u00e1tico COP25 en el @Congreso_Es . Es tiempo de actuar y priorizar. https://t.co/ivhHXSrmFR", "id": "1204361549286010880"}]