[{"text": "Vamos #Madrid!!!#GobernarEnSerio con \u2066@equipoGabilondo\u2069\n#SosoSerioYFormal \ud83c\udf39 https://t.co/Cqfo1hqAOD", "lang": "es", "id": "1373324963902582790", "created_at": "2021-03-20T17:26:01.000Z"}, {"text": "Hoy, Espa\u00f1a es un pa\u00eds mejor \ud83c\udf39  #LaLibertadDeElegir https://t.co/7FcBrhfBkX", "lang": "es", "id": "1372546256669700101", "created_at": "2021-03-18T13:51:42.000Z"}, {"text": "La eutanasia es un nuevo derecho. Las libertades avanzan  en nuestro pa\u00eds pese a la derecha, como siempre. #LaLibertadDeElegir \ud83c\udf39 https://t.co/JQYUZC9Uy7", "lang": "es", "id": "1372543930940669957", "created_at": "2021-03-18T13:42:28.000Z"}, {"text": "A los hijos y a las hijas de Al- Andalus, de Bizancio, de la B\u00e9tica, de Tartesos...\nA los andaluces y andaluzas que vinisteis,a l@s que tuvisteis que iros...Feliz D\u00eda de Andaluc\u00eda! \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a #28F https://t.co/UvfahyZloQ", "lang": "es", "id": "1365989772758573056", "created_at": "2021-02-28T11:38:35.000Z"}, {"text": "No es asumible \u201cque exista una ciudadan\u00eda espa\u00f1ola de primera y de segunda, seg\u00fan est\u00e9s en el territorio espa\u00f1ol o fuera de las fronteras f\u00edsicas\u201d @PiliCancela https://t.co/3NGmWJSmWv", "lang": "es", "id": "1364595367917068289", "created_at": "2021-02-24T15:17:43.000Z"}, {"text": "\u201cSi ustedes ponen los votos yo pongo el CAMBIO.\n\n\u00a1Hag\u00e1moslo!\"\ud83c\udf39\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/KKLsFqLBgL", "lang": "es", "id": "1360138467720708099", "created_at": "2021-02-12T08:07:35.000Z"}, {"text": "\u2066@sandrage76\u2069 :\u201d..continuar reivindic\u00e1ndonos,luchando cada 11 de febrero, 8 de marzo, 25 de noviembre y el resto de d\u00edas del a\u00f1o. Hemos venido para quedarnos..si hace falta gritaremos a voces lo que hacemos\u201d#D\u00edaMujerYNi\u00f1aEnCiencia https://t.co/u0nM9KL6Y4", "lang": "es", "id": "1359847874297741315", "created_at": "2021-02-11T12:52:52.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd2cEl talento cient\u00edfico-tecnol\u00f3gico de ni\u00f1as y mujeres es necesario hoy para avanzar hacia un futuro m\u00e1s sostenible y m\u00e1s justo, libre de estereotipos de g\u00e9nero.Nos ponemos en pie de ciencia \u2066@CelaaIsabel\u2069 #AlianzaSTEAM #D\u00edaMujerYNi\u00f1aEnCiencia \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb https://t.co/uEcEgAF6xu", "lang": "es", "id": "1359845518738935808", "created_at": "2021-02-11T12:43:31.000Z"}, {"text": "Los #Humedales son fuente de agua dulce y por tanto vitales para la vida en el planeta \ud83c\udf0e\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\ud83c\udf3f\ud83e\udd86\ud83e\udd8b \ud83d\udc9a#D\u00edaMundialDeLosHumedales #ListaRamsar https://t.co/KbjafXcwFJ", "lang": "es", "id": "1356575150980923392", "created_at": "2021-02-02T12:08:14.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcc4\u2066@estherpalomera\u2069 : \u201cNo hay mayor respeto a la libertad individual y a la dignidad de la vida que reconocer el derecho a la eutanasia...\u201d https://t.co/qiMdjLkzTW", "lang": "es", "id": "1339869465627009026", "created_at": "2020-12-18T09:45:48.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde\ufe0f @montseminguez \"Nuestros valores socialistas plasmados en un Presupuesto necesario\" #Presupuestos https://t.co/X5n3U25UBh", "lang": "es", "id": "1333306710627381248", "created_at": "2020-11-30T07:07:46.000Z"}, {"text": "La bancada de la derecha reclama libertad pero  la libertad que reclama es s\u00f3lo la de los que pueden pagarla\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/j8EG7yMbol", "lang": "es", "id": "1329360849950138368", "created_at": "2020-11-19T09:48:19.000Z"}, {"text": "Escuchando a la derecha me reafirmo: Hoy es un buen d\u00eda. Me manifest\u00e9 contra la LOMCE y hoy la vamos a derogar. Vamos a decir NO a la desigualdad, NO a los privilegios , diremos SI a la #EscuelaP\u00fablica \ud83d\udcda \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo", "lang": "es", "id": "1329357079090487297", "created_at": "2020-11-19T09:33:20.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 @Adrilastra :  Ning\u00fan trabajador deber\u00eda elegir entre tener empleo o tener derechos.\n\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/rbbU8dEu3D", "lang": "es", "id": "1326916915256832013", "created_at": "2020-11-12T15:57:00.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39@mjmontero :\u201dPuedo anunciarles que vamos a dar un paso m\u00e1s y vamos a bajar el IVA de las mascarillas del 21 al 4%\u201d\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/6MBYs7HMCH", "lang": "es", "id": "1326495979823042560", "created_at": "2020-11-11T12:04:21.000Z"}, {"text": "Unos #PGEDePa\u00eds2021 que apuestan por la justicia social, reduciendo desigualdades y fortaleciendo el #EstadoDeBienestar  para que nadie se quede atr\u00e1s. https://t.co/TYdYPQ0KfR", "lang": "es", "id": "1326474788886503429", "created_at": "2020-11-11T10:40:09.000Z"}, {"text": "The first , but not the last \ud83d\udcaa\ud83c\udffbCongratulations @JoeBiden @KamalaHarris , congratulations to the American people  for fighting for Democracy. Democracy has won ! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/8DPkGGAYjO", "lang": "en", "id": "1325402381203492865", "created_at": "2020-11-08T11:38:47.000Z"}, {"text": "El \u2066@gpscongreso\u2069 registra sus enmiendas a la Ley de Cambio Clim\u00e1tico y T Energ\u00e9tica reforzando la apuesta por :\n\u2705las renovables\n\u2705la protecci\u00f3n de la biodiversidad\n\u2705la movilidad sostenible\n\u2705la transici\u00f3n justa\n https://t.co/avjGJzcR4w", "lang": "es", "id": "1316415053273468928", "created_at": "2020-10-14T16:26:21.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n diputad@s Comisi\u00f3n Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica RD del \u2066@gpscongreso\u2069 con\u2069 @TetraPak_es  para valorar la #LeyResiduos y c\u00f3mo las  empresas se adaptan a los nuevos escenarios #UE #economiacircular #reciclaje @germanrenau\u2069 \u2066@Viondi\u2069 \u2066@EstherPadillaR\u2069 https://t.co/wlRjfkHVIm", "lang": "es", "id": "1306903685704937472", "created_at": "2020-09-18T10:31:34.000Z"}, {"text": "La forma de actuar de la @AndaluciaJunta nos muestra claramente dos modelos: el de la derecha de acabar con lo p\u00fablico (de ah\u00ed su inacci\u00f3n), frente al modelo del Gobierno @desdelamoncloa que apuesta por fortalecer lo de tod@s @soniagaya1 #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/MSG1zUCmqP", "lang": "es", "id": "1300048461337944065", "created_at": "2020-08-30T12:31:21.000Z"}, {"text": "Perpleja estoy al escuchar a \u2066@pablocasado_\u2069 hablar de Estado de Bienestar\u00bfNo se ha le\u00eddo a\u00fan el dictamen de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n del Parlamento Andaluz?=QUITAR impuestos a los ricos y QUITAR ayudas sociales a los m\u00e1s vulnerables, esto es igualdad para la derecha\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/yTrMg2qSrl", "lang": "es", "id": "1298248741661675521", "created_at": "2020-08-25T13:19:54.000Z"}, {"text": "Ahora? Sr @JuanMa_Moreno puedo observar que usted no ha planificado nunca nada. Y es preocupante.El 1 de septiembre estar\u00e1 el profesorado en los centros educativos. Preg\u00fantele a ell@s qu\u00e9 es y c\u00f3mo se planifica, podr\u00e1n explic\u00e1rselo. Su actitud es una irresponsabilidad. https://t.co/ro2X0fM2FY", "lang": "es", "id": "1295369173636452353", "created_at": "2020-08-17T14:37:32.000Z"}, {"text": "\"No me matan por criminal, me matan por una idea que considero justa, y por ella muero\" \nQue vuestros nombres nunca se borren de la historia.  #13Rosas https://t.co/1QopWm9mMm", "lang": "es", "id": "1290965487015387137", "created_at": "2020-08-05T10:58:51.000Z"}, {"text": "#XXIConferenciaPresidentes https://t.co/UkilqnQaoR", "lang": "und", "id": "1289195715923775489", "created_at": "2020-07-31T13:46:25.000Z"}, {"text": "Un gran acuerdo. Europa suma para avanzar sin dejar a nadie atr\u00e1s. Gracias Presidente @sanchezcastejon #NextGenerationEU https://t.co/kisx8YkS03", "lang": "es", "id": "1285482388676587522", "created_at": "2020-07-21T07:50:59.000Z"}, {"text": "Controlar,proteger y recuperar las masas de agua. Racionalizar las  extracciones. Contribuir as\u00ed  a la protecci\u00f3n y mejora de los ecosistemas asociados. Protegiendo el agua protegemos la vida \ud83d\udca7\n@CHGuadalquivir @chsriosegura @chtajo #Do\u00f1ana #TablasDeDaimiel #MarMenor https://t.co/3MQkfqbKDL", "lang": "es", "id": "1283881687777239040", "created_at": "2020-07-16T21:50:22.000Z"}, {"text": "Nos reunimos con \u2066@COTYInc\u2069  para hablar de #Microplasticos #Innovacion #sostenibilidad #empleo Agradecemos que compart\u00e1is con nosotr@s vuestro punto de vista y vuestras experiencias. Gracias! #TransicionEcologica #TransicionJusta https://t.co/36DBmZsxoX", "lang": "es", "id": "1281561041432907777", "created_at": "2020-07-10T12:08:57.000Z"}, {"text": "Diputad@s socialistas de la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Eco y RD reunid@s hoy con @HPEspana .Hemos analizado la #EstartegiaEconomiaCircular, intercambiado opiniones sobre #Residuos #EcoDise\u00f1o #Reciclar #Reutilizar y nos han trasladado sus propuestas. Muy interesante.Muchas gracias!! https://t.co/IPznIDQiIn", "lang": "es", "id": "1280798488067026945", "created_at": "2020-07-08T09:38:50.000Z"}, {"text": "#TransicionEcologica #TransicionJusta https://t.co/JYpKpdiUSd", "lang": "und", "id": "1277911169043398656", "created_at": "2020-06-30T10:25:39.000Z"}, {"text": "Hablamos sobre  #LeyDeResiduos y la importancia de la contribuci\u00f3n de las materias primas a la descarbonizaci\u00f3n #EconomiaCircular #Envases #Residuos  @EstherPadillaR @Caballerohelena @angelmartinezx2 @ColinoEsther  @Beveragecartons https://t.co/Lc5Jc1aygG", "lang": "es", "id": "1276483672988880909", "created_at": "2020-06-26T11:53:18.000Z"}, {"text": "Miembros GPS Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y RD nos  reunimos con @Ecoembes y analizamos proyecto #LeyDeResiduos y Estrategia #EconomiaCircular ,claves para la sostenibilidad ambiental \u2066@Caballerohelena\u2069 \u2066@germanrenau\u2069 \u2066@EstherPadillaR\u2069 \u2066\u2066@Viondi\u2069 https://t.co/JESdcMVbDn", "lang": "es", "id": "1276443877004718080", "created_at": "2020-06-26T09:15:10.000Z"}, {"text": "El #CMin aprueba RDL con medidas para impulsar la transici\u00f3n energ\u00e9tica y avanzar hacia un sistema el\u00e9ctrico 100% renovable. #Salud #MedioAmbiente #Empleo          #PaisRenovable https://t.co/Izh1pGJxex", "lang": "es", "id": "1275498075495202816", "created_at": "2020-06-23T18:36:53.000Z"}, {"text": ". #MujeresIngenieras \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c...\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/OtbBpGlX0g", "lang": "und", "id": "1275485609025589248", "created_at": "2020-06-23T17:47:21.000Z"}, {"text": "Hay que seguir defendiendo la vida. Solidaridad con las v\u00edctimas y #Lucha contra la #ViolenciaDeGenero  #NiUnaMenos https://t.co/dBWEp2pVKO", "lang": "es", "id": "1272164956134346754", "created_at": "2020-06-14T13:52:15.000Z"}, {"text": "\u201cAvanzar en justicia social y reducir la pobreza\u201d. La respuesta de #UE ha de ser conjunta para no dejar que #NadieSeQuedaAtras #ElIngresoMasDigno #IngresoMinimoVital https://t.co/0mlTZnqdls", "lang": "es", "id": "1271788406427746305", "created_at": "2020-06-13T12:55:59.000Z"}, {"text": "Bravo compa\u00f1era @luisacarcedo !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbCu\u00e1ntas trabas le pone la derecha a que se dignifique la vida!! Qu\u00e9 poco les gusta una ciudadan\u00eda libre!#IngresoMinimoVital #ElIngresoMasDigno https://t.co/WQt6qXo9P4", "lang": "es", "id": "1270738125271306240", "created_at": "2020-06-10T15:22:32.000Z"}, {"text": "El 70% del \ud83c\udf0e es agua. El 97% del agua son #oceanos. Nos proporcionan alimentos, #Oxigeno #Energia ,absorben #CO2 #Vida .Para que sigan cuid\u00e1ndonos los tenemos que https://t.co/a9vhXCC8gg soluci\u00f3n est\u00e1 en la naturaleza. #DiaMundialDeLosOceanos #OceansDay #PorLaNaturaleza https://t.co/rMLValV1rY", "lang": "es", "id": "1270067043874877443", "created_at": "2020-06-08T18:55:54.000Z"}, {"text": "Hemos de recuperar la p\u00e9rdida de biodiversidad para recuperar la salud del Planeta. Somos parte de la naturaleza, no due\u00f1os. Hemos de asumir nuestro lugar. #DiaMundialDelMedioAmbiente  #PorLaNaturaleza https://t.co/C5lZ7wKuXJ", "lang": "es", "id": "1268890923955519490", "created_at": "2020-06-05T13:02:25.000Z"}, {"text": "El #Pleno del @Congreso_Es autoriza la sexta pr\u00f3rroga del estado de alarma hasta el 21 de junio. Y la derecha ni suma, ni resta. Ah\u00ed...cero, irrelevante #NadieSeQuedaAtras \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/deZeqzsZlz", "lang": "es", "id": "1268246283355074562", "created_at": "2020-06-03T18:20:51.000Z"}, {"text": "Resulta que a @pablocasado_ se le olvid\u00f3 lo que iba a preguntar al Gobierno. Y mira por donde era sobre empleo...no est\u00e1 acostumbrado a debatir sobre lo importante, solo hace ruido...", "lang": "es", "id": "1268186559892852739", "created_at": "2020-06-03T14:23:32.000Z"}, {"text": "Los \u00faltimos datos de la pandemia y la capacidad de la mayor\u00eda de los grupos del \u2066@Congreso_Es\u2069 para el acuerdo nos dan esperanzas. Lo m\u00e1s importante es la salud. Ahora prudencia, reconstrucci\u00f3n y recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. #QueNadieSeQuedeAtras \u2066 https://t.co/HozJJRhuf4", "lang": "es", "id": "1268181223815479297", "created_at": "2020-06-03T14:02:20.000Z"}, {"text": "Uso responsable de recursos y reducci\u00f3n de residuos. Ahorro de energ\u00eda. En la naturaleza no hay residuos, todo tiene su funci\u00f3n en el ciclo de la vida \ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf31La soluci\u00f3n est\u00e1 en la naturaleza #Espa\u00f1aCircular2030 #LeydeResiduos @Teresaribera @mitecogob https://t.co/xpDFPjED04", "lang": "es", "id": "1267847856582545410", "created_at": "2020-06-02T15:57:39.000Z"}, {"text": "En 2015 @sanchezcastejon se compromet\u00eda con la justicia social apostado por un #IngresoMinimoVital . Hoy es una realidad. Un gran paso adelante en los derechos sociales de la ciudadan\u00eda, en la lucha contra las desigualdades \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39#ElIngresoMasDigno #QueNadieSeQuedeAtras https://t.co/ZgcrXcQHGI", "lang": "es", "id": "1266448287755898881", "created_at": "2020-05-29T19:16:15.000Z"}, {"text": "Las soluciones est\u00e1n en la naturaleza. \nProteger la naturaleza y el planeta \ud83c\udf0d es proteger nuestra salud y nuestro bienestar \ud83c\udf33\ud83d\udc0b\ud83d\udc1d\ud83d\udca7\ud83c\udf0a#DiaDeLaBiodiversidad https://t.co/aeDaQbx5w1", "lang": "es", "id": "1263826402786316291", "created_at": "2020-05-22T13:37:49.000Z"}, {"text": "\u201cLa Junta de Andaluc\u00eda pidi\u00f3 el paso a la Fase 1 con dos documentos distintos sin firma y, el \u00faltimo,fuera de plazo\u201d \nel Gobierno de la @AndaluciaJunta insultando nuestra inteligencia. Responsabilidad por favor que esto es muy serio! #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/WQqmoRLKuW", "lang": "es", "id": "1260245355880480769", "created_at": "2020-05-12T16:28:01.000Z"}, {"text": "Sacamos dos conclusiones de la intervenci\u00f3n de @pablocasado_        \n\n1. Que no se ha atrevido a votar que no\n\n2. Que se quiere ir a la playa ?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO", "lang": "es", "id": "1258025657281523712", "created_at": "2020-05-06T13:27:44.000Z"}, {"text": "Casado no quiere el acuerdo porque no quiere acabar con el virus, quiere acabar con el Gobierno #ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO", "lang": "es", "id": "1258010267893534723", "created_at": "2020-05-06T12:26:35.000Z"}, {"text": ".@Adrilastra : \u201cPuede decirnos Sr.Casado en qu\u00e9 informe se basa para decir que el confinamiento no tiene sentido??\u201d...no ser\u00e1 en ese informe falso que trajo hace unos d\u00edas??? \ud83e\udd14 No tiene ninguna credibilidad #ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/9UVvKF5DAU", "lang": "es", "id": "1258004877382385664", "created_at": "2020-05-06T12:05:10.000Z"}, {"text": "Hoy hace 141 a\u00f1os... #PSOEOrgulloDeHistoria    \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39 https://t.co/wXYNm3SPvA", "lang": "es", "id": "1256560636340862976", "created_at": "2020-05-02T12:26:16.000Z"}, {"text": "Hoy con m\u00e1s motivos hay que seguir luchando,por un modelo social m\u00e1s justo e igualitario, por tod@s aquell@s que hicieron realidad las utop\u00edas. !!Viva el 1 de Mayo!!\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39#YoSoyPrimeroDeMayo  \u2066@PSOE\u2069 https://t.co/2DAPSVdHwN", "lang": "es", "id": "1256171760459931649", "created_at": "2020-05-01T10:41:00.000Z"}, {"text": "Indecentes antes cuando decid\u00edan, indecentes ahora porque no deciden... #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/wvMQUcIEfj", "lang": "es", "id": "1255508668889661440", "created_at": "2020-04-29T14:46:07.000Z"}, {"text": "\u201cNo hay sostenibilifad econ\u00f3mica y financiera sin sostenibilidad social y ambiental\u201d \u2066@NadiaCalvino\u2069\n#Sesi\u00f3nDeControl \n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/yv3ImXbwCp", "lang": "es", "id": "1255434881141821445", "created_at": "2020-04-29T09:52:55.000Z"}, {"text": "S\u00cd a la ciudadan\u00eda, NO a insidias, mentiras y bulos @Teresaribera #SesionDeControl #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/PDvcVfyIM1", "lang": "es", "id": "1255427109142626312", "created_at": "2020-04-29T09:22:02.000Z"}, {"text": ".@sanchescastejon :\u201cEsta crisis no va a servir como excusa para recortar el Estado de Bienestar\u201d \n#AhoraTocaLucharJuntos\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/ioee9HIWTg", "lang": "es", "id": "1255411922154946563", "created_at": "2020-04-29T08:21:41.000Z"}, {"text": "El PP no colabora para reconstruir la econom\u00eda y el empleo  @SimancasRafael porque se encargaron de destruir ambas cosas, de precarizar el empleo y de poner la econom\u00eda al servicio de una minor\u00eda privilegiada,cada cual tiene sus prioridades #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/OPouVS2JZv", "lang": "es", "id": "1255128460575469568", "created_at": "2020-04-28T13:35:18.000Z"}, {"text": "Es de justicia recordar a Ernest Lluch.Hoy est\u00e1 m\u00e1s claro que nunca la importancia de contar con un sistema de salud p\u00fablica que no deje a nadie atr\u00e1s porque \u2018la desigualdad en la salud es la m\u00e1s injusta de las desigualdades\u2019 \ud83c\udf08\ud83c\udfe0#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/ukarp6Eps4", "lang": "es", "id": "1254119764382945281", "created_at": "2020-04-25T18:47:06.000Z"}, {"text": "En una crisis global o hay soluciones globales o no hay soluci\u00f3n.Tod@s estamos conectados y junt@s debemos plantear la salida #AhoraTocaLucharJuntos \u2066Merkel y @sanchezcastejon abren el camino para un acuerdo...| Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/pj7wDCPIBp", "lang": "es", "id": "1252937062669582340", "created_at": "2020-04-22T12:27:28.000Z"}, {"text": "\u201cLos grandes financieros que se consideran el centro del mundo,los macro ricos,los directivos de sueldos estratosf\u00e9ricos,los que se llevan la mayor parte de la renta mundial,simplemente no son esenciales\u201d \u2066@LuisAngelHierro\u2069 #AhoraTocaLucharJuntos  https://t.co/ZbuylOpeHl", "lang": "es", "id": "1248577613355982850", "created_at": "2020-04-10T11:44:35.000Z"}, {"text": "Los que interrumpen a @Adrilastra , adem\u00e1s de irrespetuosos,son los que utilizan la mentira para sostener unos argumentos que pretenden dividir y enfrentar a nuestra sociedad. Es intolerable y miserable #AhoraTocaLucharJuntos", "lang": "es", "id": "1248202738514702336", "created_at": "2020-04-09T10:54:58.000Z"}, {"text": "Resistiremos, ganaremos #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/xwmv5BiIN2", "lang": "es", "id": "1247930465761271808", "created_at": "2020-04-08T16:53:03.000Z"}, {"text": "\u201cAndaluc\u00eda aprueba un retroceso medioambiental hist\u00f3rico\u201d,abre la puerta a la especulaci\u00f3n urban\u00edstica,la cierra a la participaci\u00f3n p\u00fablica.A qui\u00e9n protege la \u2066@AndaluciaJunta\u2069?a l@s m\u00e1s vulnerables o los intereses de unos cuantos? \ud83e\udd14#FuertesYUnidos  https://t.co/H4naZ8kUzF", "lang": "es", "id": "1246893947433242626", "created_at": "2020-04-05T20:14:17.000Z"}, {"text": "Ni m\u00e1s bulos, ni m\u00e1s mentiras que nos debiliten como sociedad .Ya est\u00e1 bien! #FuertesYUnidos #QueNoTeEnga\u00f1eLaDerecha https://t.co/8LPD4bSP5Q", "lang": "es", "id": "1246414841717428224", "created_at": "2020-04-04T12:30:30.000Z"}, {"text": "Muy claro @martaflich , las mentiras van contra el bienestar de las personas y contra la democracia #FuertesYUnidos \ud83c\udf08 \ud83c\udfe0 https://t.co/HDoJofr1ax", "lang": "es", "id": "1246411658395820033", "created_at": "2020-04-04T12:17:51.000Z"}, {"text": "Aplaudo al profesorado por su gran trabajo estos d\u00edas(nada f\u00e1cil) para que ni\u00f1os y ni\u00f1as contin\u00faen sus clases,garantizando sus derechos,reinvent\u00e1ndose con #compromiso #empat\u00eda #creatividad y mucho cari\u00f1o!\ud83d\ude0dGRACIAS!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#LujoDeProfes @iessanjoseCoria @ampavaldesleal \ud83c\udf08\ud83c\udfe0", "lang": "es", "id": "1244667502774358016", "created_at": "2020-03-30T16:47:12.000Z"}, {"text": "No hay soluciones milagrosas.Podemos olvidar los reproches y trabajar unid@s para salir antes de esta situaci\u00f3n.El ejemplo que nos da la ciudadan\u00eda nos obliga a no perder ni un segundo de tiempo.Mantente firme Presidente @sanchezcastejon que #TodoSaldraBien \ud83c\udf08 #YoApoyoAlGobierno https://t.co/4mOhd42IBU", "lang": "es", "id": "1242982712899764226", "created_at": "2020-03-26T01:12:26.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce2@SimancasRafael :\u201dPatriotismo es ponerse al lado del Gobierno..\u201d La irresponsabilidad es ponerse contra las personas, es irresponsable e inhumano #EsteVirusLoParamosUnidos #Pleno https://t.co/JMGdBzEsNq", "lang": "es", "id": "1242915477879480320", "created_at": "2020-03-25T20:45:16.000Z"}, {"text": "Gracias a tod@s las personas que trabajan cada d\u00eda en la cadena alimentaria y cuidan de tod@s \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e,\ud83d\ude9b, \ud83c\udf45, \ud83d\uded2 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @isauralealf  #DefendemosElMedioRural https://t.co/58RAKvPFWA", "lang": "es", "id": "1242869817880776705", "created_at": "2020-03-25T17:43:50.000Z"}, {"text": "El #MedioRural se defiende con  di\u00e1logo, convicci\u00f3n y acci\u00f3n pol\u00edtica. Las medidas que hoy se debaten en el #Pleno para dignificar el sector primario, la #Espa\u00f1aRural ,son la apuesta decidida de un  gobierno que defiende el campo @LuisPlanas #DefendemosElMundoRural https://t.co/qQbDdHB4aQ", "lang": "es", "id": "1242866452874608642", "created_at": "2020-03-25T17:30:28.000Z"}, {"text": "Basta de difundir bulos, mentiras y datos falsos,es muy peligroso. Quien lo hace se convierte tambi\u00e9n en un aliado del #Covid_19 \n\n#YOAPOYOALGOBIERNO \n#EsteVirusLoParamosUnidos", "lang": "es", "id": "1241828603651854339", "created_at": "2020-03-22T20:46:25.000Z"}, {"text": "Vamooooos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/THvK48K3wZ", "lang": "es", "id": "1240385192516296708", "created_at": "2020-03-18T21:10:49.000Z"}, {"text": "\u201cEs el momento de lo publico..\u201d \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/ztjzONH1S4", "lang": "es", "id": "1240240312347435008", "created_at": "2020-03-18T11:35:07.000Z"}, {"text": "Eso es #unidad #solidaridad #responsabilidad siguiendo el ejemplo que la ciudadan\u00eda nos da cada noche desde el balc\u00f3n #EsteVirusLoParamosUnidos #QuedateEnLaCasa  @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/GAun6HzVnp", "lang": "es", "id": "1240237103415468033", "created_at": "2020-03-18T11:22:22.000Z"}]