[{"lang": "es", "id": "1377292480916389900", "created_at": "2021-03-31T16:11:30.000Z", "text": "Es una verg\u00fcenza. https://t.co/fPPFY7kNhV"}, {"lang": "es", "id": "1375537028557901829", "created_at": "2021-03-26T19:55:58.000Z", "text": "Estamos en pol\u00edtica por vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico. Por defender los puestos de trabajo y el bienestar de los ciudadanos.\n\nY eso hizo hoy @Jorge_Cubela en nombre de todos. El \u00fanico.\n\nPSOE y BNG votaron en contra de salvar a la industria de la amenazas del Gobierno. https://t.co/BeHkNFiBHp"}, {"lang": "es", "id": "1375063375269523456", "created_at": "2021-03-25T12:33:50.000Z", "text": "La amenaza del art.18 de la Ley de Cambio Clim\u00e1tico genera una deslocalizaci\u00f3n de las empresas e industrias clave en Galicia y Espa\u00f1a. \n\nSi la izquierda no rectifica, ser\u00e1n miles los trabajadores que se vayan a la calle.\n\nQu\u00e9 opina de esto la ministra de Trabajo, @Yolanda_Diaz_ ? https://t.co/Nwu7wQkCEZ"}, {"lang": "es", "id": "1374779321416617987", "created_at": "2021-03-24T17:45:07.000Z", "text": "Muchas gracias a la Federaci\u00f3n Provincial de Pescadores de Pontevedra por su f\u00e9rrea defensa de un sector fundamental para la econom\u00eda gallega y por su solidaridad con las miles de instalaciones amenazadas con el art.18 de la Ley de Cambio Climatico.\n\nNo al punto 3 y 4 del art. 18 https://t.co/Ux7BGDPFGy"}, {"lang": "es", "id": "1374690575618867200", "created_at": "2021-03-24T11:52:28.000Z", "text": "Me pregunto c\u00f3mo se puede tener tan poca sensibilidad, tacto y oportunidad.\n\nLa respuesta de @CelaaIsabel a la pregunta de Juanjo Matar\u00ed sobre el desmantelamiento del Gobierno a los centros de educaci\u00f3n especial. \n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/gAXHt5ZliG"}, {"lang": "es", "id": "1374399236880568335", "created_at": "2021-03-23T16:34:47.000Z", "text": "Muchas gracias por tus cari\u00f1osas palabras Antonio. \nSer\u00e1 un placer seguir trabajando contigo desde tu vicesecretar\u00eda para continuar ampliando las bases de nuestro partido y hacer de @populares la casa com\u00fan de todos los espa\u00f1oles. Objetivo N\u00ba1 de @pablocasado_ y @TeoGarciaEgea!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/IvoZBijq1f"}, {"lang": "es", "id": "1374340120447483910", "created_at": "2021-03-23T12:39:53.000Z", "text": "Quiero ratificar que el pr\u00f3ximo 17-18 de abril se celebrar\u00e1 el congreso nacional de @NNGG_Es en Madrid.\n\nA partir de este momento, ser\u00e1 el comit\u00e9 organizador del congreso el que comunique los siguientes pasos.\n\nUna renovaci\u00f3n que contribuir\u00e1 a reunificar el centro derecha. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/yAGNX4qDk9"}, {"lang": "es", "id": "1373186657625776135", "created_at": "2021-03-20T08:16:26.000Z", "text": "Este Gobierno se est\u00e1 convirtiendo en el monstruo de las vacunas. \n\nSerie infantil de terror. https://t.co/werEr0zGKz"}, {"lang": "es", "id": "1372960458446094349", "created_at": "2021-03-19T17:17:36.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene todos los mimbres para ser un pa\u00eds puntero, productor y exportador de hidr\u00f3geno. \n\nHoy lo hemos comprobado visitando el prestigioso Centro Nacional del Hidr\u00f3geno, @cnh2_es en Puertollano. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd0b\ud83d\udca1\u267b\ufe0f https://t.co/OGQXoNQMYU"}, {"lang": "es", "id": "1372211215276068871", "created_at": "2021-03-17T15:40:22.000Z", "text": "Hoy de nuevo en Cambados, Pontevedra, volvimos a reclamarle al Gobierno central que reflexione sobre las consecuencias que tiene generar inseguridad jur\u00eddica a las empresas del mar y a otros sectores situados en la l\u00ednea de costa. \n\nMiles de puestos de trabajo en el aire. https://t.co/YDaZ4Rh8y6"}, {"lang": "es", "id": "1371479370032898051", "created_at": "2021-03-15T15:12:17.000Z", "text": "Una pregunta: \n\nIglesias deja el Gobierno de Espa\u00f1a.\n\nAlguien puede decirme un logro, algo positivo por lo que pueda ser recordado? https://t.co/CxFBW65QXu"}, {"lang": "es", "id": "1371422364773285890", "created_at": "2021-03-15T11:25:46.000Z", "text": "Comunismo vs Populismo \n\nErrej\u00f3n vs Iglesias \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nSoluci\u00f3n: Libertad \u27a1\ufe0f @IdiazAyuso"}, {"lang": "es", "id": "1371140364288065538", "created_at": "2021-03-14T16:45:12.000Z", "text": "Te contesto porque lo est\u00e1s deseando, y as\u00ed animamos la tarde del domingo. \n\nTe agradecer\u00eda que lo muevas entre los tuyos y me ayudes a hacerlo viral. \n\nLa respuesta a tu tweet: \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/7SFLQKzWMF https://t.co/fvHm1YrnbF"}, {"lang": "es", "id": "1371073070086160384", "created_at": "2021-03-14T12:17:47.000Z", "text": "Hoy hace 1 a\u00f1o de la Declaraci\u00f3n de Estado de Alarma en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. \n\nYa hab\u00eda ocurrido todo esto. \n\n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n(Despu\u00e9s vino todo lo dem\u00e1s)...\n\n#Nosepodiasaber https://t.co/JfDhUc2KtL"}, {"lang": "es", "id": "1370638566792048640", "created_at": "2021-03-13T07:31:14.000Z", "text": "Ayer en Poio, Pontevedra, volvimos a reclamar un frente com\u00fan que frene el ataque a la industria costera que lidera el @PSOE. \n\nLos gallegos y espa\u00f1oles decimos NO al art\u00edculo 18 de la nueva Ley de Cambio Clim\u00e1tico tal y como est\u00e1. https://t.co/IYsWJ97ff8"}, {"lang": "es", "id": "1370418420630614017", "created_at": "2021-03-12T16:56:27.000Z", "text": "Regi\u00f3n de Murcia \u27a1\ufe0f espejo de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\n#SocialismoOLibertad \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Yo6okTyuEs"}, {"lang": "es", "id": "1369978951725154305", "created_at": "2021-03-11T11:50:09.000Z", "text": "A ver si lo entiendo: \n\nEl PSOE y Errej\u00f3n no quieren que haya elecciones porque tienen miedo a que @IdiazAyuso saque mayor\u00eda absoluta?\n\nAlguien interpreta el bloqueo de otra forma?"}, {"lang": "es", "id": "1369744888326152193", "created_at": "2021-03-10T20:20:04.000Z", "text": "Con mascarillas. Anteayer.\n\nDespu\u00e9s le llaman la veleta naranja. Y les duele. \n\nNo saben a\u00fan el error que cometieron. https://t.co/tS4kKWNILf"}, {"lang": "es", "id": "1369617915717296129", "created_at": "2021-03-10T11:55:32.000Z", "text": "La ca\u00edda de @CiudadanosCs se produjo despu\u00e9s de su acercamiento al @PSOE. \n\nAlimentado por los medios y por Redondo, han ca\u00eddo en la trampa. \n\nCiudadanos no es consciente de a qui\u00e9n est\u00e1 tendiendo la mano. \n\nAl PSOE de Podemos, al de ERC y tambi\u00e9n al de Bildu."}, {"lang": "pt", "id": "1369301964027215872", "created_at": "2021-03-09T15:00:03.000Z", "text": "Se algu\u00e9n ten algunha d\u00fabida de como foi hoxe a votaci\u00f3n do Art 18, pode preguntar a calquera dos Grupos Parlamentarios. \n\nO m\u00ednimo que podemos asegurar e que @obloque non te NINGUNHA influencia nin co Goberno, nin co seu Grupo Parlamentario. \n\nNon vale para os problemas galegos. https://t.co/tbxkSjHNq7"}, {"lang": "pt", "id": "1369283794256203778", "created_at": "2021-03-09T13:47:51.000Z", "text": "O Grupo Plural ao que pertence @obloque abst\u00edvose na votaci\u00f3n da emenda transaccional que presentamos conxuntamente para modificar hoxe o artigo 18.\n\nGrazas ao seu voto non se modificou.\n\nDespois decidiron votar a favor de manter o artigo tal e como est\u00e1.\n\nBNG \u00e9 actor e c\u00f3mplice. https://t.co/z3mm0oMWZ1"}, {"lang": "und", "id": "1366877047134556160", "created_at": "2021-03-02T22:24:18.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb...\ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/z6peEsaNco"}, {"lang": "es", "id": "1366368361958027266", "created_at": "2021-03-01T12:42:58.000Z", "text": "Adivina qu\u00e9 famoso ha estado en Tenerife de vacas:\n\n- masajes\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n- champagne franc\u00e9s \ud83c\udf7e \n- hotel 5 \ud83c\udf1f gran lujo\n- guardaespaldas\n- todo pago en met\u00e1lico \ud83d\udcb6\n\nOpciones: \n\n1.- Par\u00eds Hilton \n2.- Delcy Rodr\u00edguez\n3.- mmm Ministro del Gob de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n.\n.\n.\nFallaste! \n\n#AbalosDeluxe \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WdatvKVQ9A"}, {"lang": "es", "id": "1366075543662264324", "created_at": "2021-02-28T17:19:24.000Z", "text": "En un ratito, una charla pol\u00edticamente incorrecta. Con @AnguitaOmar. \n\nAn\u00edmate y haz tus preguntas. \n\nTe espero a las 19h en @TwitchES https://t.co/6mu0vo0iD3"}, {"lang": "sl", "id": "1365323263187030023", "created_at": "2021-02-26T15:30:07.000Z", "text": "Sin palabras. Deleznable @maxpradera. https://t.co/dY1xljuwXu"}, {"lang": "es", "id": "1364641186489769986", "created_at": "2021-02-24T18:19:47.000Z", "text": "\u201cVicepresidenta Teresa Ribera, usted es corresponsable del cierre de miles de empresas gracias a sus pol\u00edticas de subidas de impuestos y arbitrariedad\u201d.\n\nHoy en la sesi\u00f3n de control al Gobierno. \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/0zy4dGe8n2"}, {"lang": "es", "id": "1363936100331487245", "created_at": "2021-02-22T19:38:01.000Z", "text": "Si el art\u00edculo 18 de la Ley de Cambio Clim\u00e1tico se mantiene como pretende el Gobierno, ser\u00e1 un lastre para decenas de miles de puestos de trabajo situados en la l\u00ednea de costa. \n\nEl tiempo para rectificar se acaba. \n\nEsta ma\u00f1ana lo hemos vuelto a solicitar. (V\u00eda @pontevedrapp). https://t.co/KwtgRzRHKI"}, {"lang": "es", "id": "1363602182021480453", "created_at": "2021-02-21T21:31:09.000Z", "text": "A Pau Don\u00e9s le dir\u00eda que yo cantaba La Flaca en el vestuario con el resto de equipo despu\u00e9s de cada entrenamiento. \n\nQue nos hizo felices con 13 a\u00f1os.\n\n#EsoQueTuMeDas"}, {"lang": "es", "id": "1362475388971196423", "created_at": "2021-02-18T18:53:40.000Z", "text": "Vigo, \u00fanica ciudad de m\u00e1s de 250.000 habitantes sin Red El\u00e9ctrica de 220Kv para suministrar potencia energ\u00e9tica a la industria.\n\nEl PP impulsa una bater\u00eda de medidas para rescatar el proyecto de una subestaci\u00f3n el\u00e9ctrica en el pol\u00edgono d Bala\u00eddos - VIGOHOY https://t.co/kcnEWB1CG4"}, {"lang": "es", "id": "1362203107497807872", "created_at": "2021-02-18T00:51:43.000Z", "text": "Am\u00e9n. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/kmvptLXTiL"}, {"lang": "es", "id": "1362112728370982912", "created_at": "2021-02-17T18:52:35.000Z", "text": "Lo hemos reclamado por activa y por pasiva, incluido tambi\u00e9n mediante enmienda a los Presupuestos Generales del Estado.\n\nY una vez m\u00e1s, con un Gobierno socialista en Vigo y en Madrid, volvemos a perder una necesidad b\u00e1sica para fortalecer una industria clave para Vigo y su \u00e1rea. https://t.co/xvWiq6DSg1"}, {"lang": "es", "id": "1361970284467789826", "created_at": "2021-02-17T09:26:34.000Z", "text": "La frase del d\u00eda: \n\n\u201cDesalojar a un okupa no es un desahucio,\n\nes la recuperaci\u00f3n de un bien frente a un delito\u201d. \n\n@AnaZurita7"}, {"lang": "es", "id": "1361276233242320903", "created_at": "2021-02-15T11:28:39.000Z", "text": "Y ahora qu\u00e9? https://t.co/o9dRJJ2MZM"}, {"lang": "es", "id": "1360214657269694473", "created_at": "2021-02-12T13:10:20.000Z", "text": "Lo m\u00e1s gordo que hemos visto este \u00faltimo a\u00f1o es verte en un yate en Ibiza pagado por un empresario al que le has adjudicado contratos. \n\nExplicaciones? Las mismas que Illa con la negativa a hacerse la PCR.\n\nTu tweet es de la escuela de Abalos. Pandillerismo pol\u00edtico. https://t.co/cfoPogXO7L"}, {"lang": "es", "id": "1359990478540836864", "created_at": "2021-02-11T22:19:32.000Z", "text": "Illa y el separatismo tienen una alianza estrat\u00e9gica desde hace mucho tiempo en Moncloa y en 40 ayuntamientos catalanes. La \u00fanica manera de que eso no ocurra es que el Partido Popular tenga la llave. Alejandro Fern\u00e1ndez en *#L6ElDebat* https://t.co/jhCAZb3JRd"}, {"lang": "es", "id": "1359927252969017352", "created_at": "2021-02-11T18:08:17.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s la \u201csuerte\u201d salva a los vigueses de un tr\u00e1gico accidente por falta de inspecci\u00f3n del Ayuntamiento de Vigo.\n\nNo es serio lo que pasa en la ciudad en cuanto a seguridad se refiere.  \n\nEs un suma y sigue que no tiene fin. https://t.co/RTWJpJKHsL"}, {"lang": "es", "id": "1359572702852509701", "created_at": "2021-02-10T18:39:26.000Z", "text": "Hoy en Figueres, representando el proyecto pol\u00edtico que piensa en el crecimiento econ\u00f3mico, en la generaci\u00f3n de oportunidades y en devolver a los catalanes a la senda de la convivencia y la tolerancia. \n#UnaCatalunyaMillor es posible con @alejandroTGN https://t.co/r1kU8Lyo5X"}, {"lang": "es", "id": "1359171194860224518", "created_at": "2021-02-09T16:03:59.000Z", "text": "Perseguimos como objetivo la neutralidad clim\u00e1tica. \n\nPor tanto, la Ley de Cambio Clim\u00e1tico no debe prohibir las emisiones directas de los veh\u00edculos, debe alcanzar las emisiones netas. \n\nTanto absorbes, tanto emites. \u27a1\ufe0f neutro en emisiones. \n\nProtejamos nuestra industria! \ud83d\ude97 \ud83d\ude99 https://t.co/gQ8vj4liyx"}, {"lang": "es", "id": "1357775386902462466", "created_at": "2021-02-05T19:37:33.000Z", "text": "Algunos llev\u00e1bamos tiempo pregunt\u00e1ndonos:\n\n\u00bfEs racional que importemos materias primas, productos o bienes que han sido m\u00e1s contaminantes en su cadena de producci\u00f3n mientras penalizamos los nacionales?\n\nR/ No.\n\nEuropa legisla contra la fuga de carbono https://t.co/gsaTz73bb4"}, {"lang": "es", "id": "1356622989400412163", "created_at": "2021-02-02T15:18:20.000Z", "text": "Hemos reclamado en el @Congreso_Es, por intermediaci\u00f3n del @Par_Gal, la transferencia de la autopista AP-9 a la @Xunta para poner fin a las subidas constantes de los peajes. https://t.co/EHmIeBSLta"}, {"lang": "es", "id": "1356606738305347585", "created_at": "2021-02-02T14:13:45.000Z", "text": "Desmontando el cuento chino. \n\nDesmontando la demagogia f\u00e1cil. \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n@JAngelVillalon https://t.co/dqoeqFX25Z"}, {"lang": "es", "id": "1355900473052688387", "created_at": "2021-01-31T15:27:18.000Z", "text": "Animo a todos los amantes de la naturaleza a firmar esta petici\u00f3n. \n\n#StopTalaDeArbolesEnVigo\n\nPetici\u00f3n \u00b7 Para que Abel Caballero deje de talar \u00e1rboles en Vigo. \u00b7 https://t.co/GJqYpRgHb6 https://t.co/dZd6qXME8Z"}, {"lang": "es", "id": "1355071164935266305", "created_at": "2021-01-29T08:31:56.000Z", "text": "Me pregunto si esta reflexi\u00f3n se le ha ocurrido desde el yate... \ud83d\udea4 \ud83d\ude0e\ud83d\ude49\n\nhttps://t.co/62NasoycRm https://t.co/KJ0pgf3kDF"}, {"lang": "es", "id": "1352933833960783873", "created_at": "2021-01-23T10:58:56.000Z", "text": "Quero felicitar @Juanillomcc, compa\u00f1eiro e novo deputado pola provincia de Pontevedra en substituci\u00f3n de @MariaRamallo. Un bo co\u00f1ecedor da pol\u00edtica local, preocupado polos seus veci\u00f1os da Estrada e agora por todos os pontevedreses \ud83d\udcaa\ud83c\udffb. https://t.co/Wz8ML5Fvk5"}, {"lang": "es", "id": "1352314811485401090", "created_at": "2021-01-21T17:59:10.000Z", "text": "Ha sido una suerte tenerte como referente, como gu\u00eda. \nUna pol\u00edtica que reflexiona a veces diferente a los dem\u00e1s, y que cuando lo hace siempre acierta. \nEjemplo de compromiso y responsabilidad con los ciudadanos. https://t.co/sjvSU29kcW"}, {"lang": "es", "id": "1352263749948813314", "created_at": "2021-01-21T14:36:16.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para los que creemos en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. \n\nEEUU vuelve a los Acuerdos de Par\u00eds. \n\n\ud83c\udf0d \u267b\ufe0f https://t.co/W6jG2SbAeJ"}, {"lang": "es", "id": "1351487347850948610", "created_at": "2021-01-19T11:11:07.000Z", "text": "No nos olvidemos de que la ideolog\u00eda, el ejemplo a seguir y la hoja de ruta siguen bien presentes. \n\nQue no nos confundan cuando sacan a pasear la Constituci\u00f3n. \n\nAqu\u00ed un ejemplo del Vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/sYoa3Ly8zM"}, {"lang": "es", "id": "1349633257432883200", "created_at": "2021-01-14T08:23:38.000Z", "text": "La propuesta de \u2066@PODEMOS\u2069 para regular el mercado de la luz es pasar de un \u201csupuesto oligopolio\u201d a un mejor monopolio p\u00fablico. \n\n\u201cMontero afirma que llegar\u00e1n hasta el final para reformar el mercado el\u00e9ctrico\u201d https://t.co/a8mcKxerqa"}, {"lang": "es", "id": "1349631343408390146", "created_at": "2021-01-14T08:16:01.000Z", "text": "Una ciudad entera como la capital de Pontevedra... \ud83e\udd7a\ud83d\ude1e\ud83d\ude24 https://t.co/I1yOX5Y70H"}, {"lang": "es", "id": "1348745313041977346", "created_at": "2021-01-11T21:35:15.000Z", "text": "Galicia, a la cabeza de la vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a con m\u00e1s del 80% de dosis suministradas.  https://t.co/7ykTEGyT6d"}, {"lang": "es", "id": "1348675264239312896", "created_at": "2021-01-11T16:56:54.000Z", "text": "El paro en Espa\u00f1a. \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nCausalidad...mmm ... NO.\n\nCasualidad... mmm ... MENOS. https://t.co/BFaX6HHvEe"}, {"lang": "es", "id": "1347482553809313797", "created_at": "2021-01-08T09:57:30.000Z", "text": "Soluciones? https://t.co/LeFLjh3Go8"}, {"lang": "es", "id": "1347291696963465219", "created_at": "2021-01-07T21:19:06.000Z", "text": "Esto se llama un saludo medi\u00e1tico entre populistas. \n\nIsa Serra \u2066@PODEMOS\u2069: \"No me sorprender\u00eda ver entrar en el Congreso a Abascal con cuernos\" https://t.co/2DOlsHBAdV"}, {"lang": "es", "id": "1347197571681415168", "created_at": "2021-01-07T15:05:05.000Z", "text": "Me alegra saber que twittear la primera chorrada que te viene a la cabeza ya no tiene tanto eco medi\u00e1tico. Al menos para ti. \n\nDale una vuelta. No aporta nada. https://t.co/BENgnR5y9G"}, {"lang": "es", "id": "1346966182818181120", "created_at": "2021-01-06T23:45:38.000Z", "text": "Lo que est\u00e1 pasando en EEUU es el mayor ataque a la libertad que ha sufrido ese gran pa\u00eds desde el 11S. \n\nEn Espa\u00f1a, entre el flaco favor del tweet de Abascal y el c\u00ednico vacile a la memoria de los espa\u00f1oles de Pablo Iglesias, vamos por mal camino. \n\n#StopPolarizacion https://t.co/KPN7lmuIOs"}, {"lang": "es", "id": "1346959518555660289", "created_at": "2021-01-06T23:19:09.000Z", "text": "Qu\u00e9 alejados estamos en esto. Flaco favor al imperio del sentido com\u00fan, respeto electoral y la Democracia. https://t.co/ft6jVuBqMw"}, {"lang": "es", "id": "1344222079034515457", "created_at": "2020-12-30T10:01:32.000Z", "text": "Bienvenida @Lroldansu. Celebr\u00f3 tu integridad. Puertas abiertas y mucha fuerza estas semanas. @alejandroTGN \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/iBfgEC4y00"}, {"lang": "es", "id": "1343931162704687110", "created_at": "2020-12-29T14:45:32.000Z", "text": "Para los de Vigo y los de fuera de Vigo. \n\nHan talado todos los \u00e1rboles de ese tramo de la calle. \n\n\u00c9ste el verdadero Abel, el gracioso, el de las luces ... https://t.co/GgeUsaP4ec"}, {"lang": "es", "id": "1342107116996325376", "created_at": "2020-12-24T13:57:26.000Z", "text": "Cuando llega el momento de la verdad, el Gobierno nos deja tirados! https://t.co/XYJSuszAkR"}, {"lang": "es", "id": "1341098709673783298", "created_at": "2020-12-21T19:10:23.000Z", "text": "Hemos votado a favor de una enmienda transaccional que promueve el estudio de la inclusi\u00f3n de los delitos medioambientales en la Corte Penal Internacional. \n\nEn el v\u00eddeo algunos argumentos. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/lmyFLYZJhE"}, {"lang": "es", "id": "1340327247010537472", "created_at": "2020-12-19T16:04:52.000Z", "text": "Os dejo una interesante reflexi\u00f3n de @MarnotesVigo sobre lo que est\u00e1 pasando en Vigo. \n\n#VigoPorEncimaDeEgos https://t.co/8n3bcTHikq"}, {"lang": "es", "id": "1340326450843553792", "created_at": "2020-12-19T16:01:42.000Z", "text": "Gracias a ti @DianaAriasTVE por hacerlo posible. \n\n#Parlamento https://t.co/vZyHsc3sLx"}, {"lang": "es", "id": "1340246504670412800", "created_at": "2020-12-19T10:44:01.000Z", "text": "Muy bien @javierbasco \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/adsQ59hFZw"}, {"lang": "es", "id": "1339168210822832128", "created_at": "2020-12-16T11:19:16.000Z", "text": "Llevaremos al @Congreso_Es y al @Senadoesp un Proyecto No de Ley para hablar de la falta actual de compromiso por parte del Gobierno de Espa\u00f1a en la materializaci\u00f3n de la Biblioteca del Estado. Pr\u00e1cticamente desaparecido de los actuales Presupuestos. https://t.co/519D6NQX26"}, {"lang": "es", "id": "1338895325080264705", "created_at": "2020-12-15T17:14:55.000Z", "text": "Puntos de vista distintos. A veces opuestos. \nPero siempre prensando en el inter\u00e9s de j\u00f3venes. \n\nAs\u00ed lo hemos hecho y as\u00ed lo hemos hablado, esta vez en @tve_24h. \n\n(Emisi\u00f3n s\u00e1bado a las 16h). https://t.co/d7as9mgoBu"}, {"lang": "es", "id": "1338887355881676800", "created_at": "2020-12-15T16:43:15.000Z", "text": "El cambio clim\u00e1tico es un problema.\n\nLa lucha contra el cambio clim\u00e1tico puede ser una oportunidad. \n\nPara ello hay que tener claro el proceso de transici\u00f3n ordenada, y apostar firme por un futuro de innovaci\u00f3n y competitividad. https://t.co/8S7ZPBfAaS"}, {"lang": "es", "id": "1338241943986462720", "created_at": "2020-12-13T21:58:37.000Z", "text": "Nosotros ya hac\u00edamos campa\u00f1as de limpieza antes de que existieran los \u201cj\u00f3venes de Vox\u201d. \n\n1.- en foto hace tres a\u00f1os cuando sal\u00ed Pte de @NNGG_Es.\n\n2.- aqu\u00ed hace seis a\u00f1os, cuando era Pte de @nnxxgalicia.  \n\nhttps://t.co/23OwFQhOla\n\nNo repit\u00e1is el argumentario de los mayores \ud83d\ude09. https://t.co/qC9aEoz0Ct https://t.co/UuZJ8TsLll"}, {"lang": "es", "id": "1338229507300466691", "created_at": "2020-12-13T21:09:12.000Z", "text": "Se repite la misma historia cuando gobiernan determinados partidos. https://t.co/ZjWahGkMyA"}, {"lang": "es", "id": "1338108799589232642", "created_at": "2020-12-13T13:09:33.000Z", "text": "Una pena que sig\u00e1is pol\u00edticamente anclados en las tesis del pasado. Os pasa con todo. \n\nLuego est\u00e1is en el Gobierno y se van a cumplir casi 3 a\u00f1os sin una Ley de cambio clim\u00e1tico. Present\u00e1is los planes tarde.\n\nHered\u00e1is una Oficina de Cambio Clim\u00e1tico creada por nosotros... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/fKW6EW4WA0"}, {"lang": "es", "id": "1338106981337477121", "created_at": "2020-12-13T13:02:19.000Z", "text": "Adem\u00e1s de impulsar el Grupo Espa\u00f1ol de Crecimiento Verde, de poner en marcha el Registro de Huella de Carbono, de ser el primer partido en llevar al Congreso un Proyecto de Ley de Cambio Clim\u00e1tico y que a\u00fan a d\u00eda de hoy seguimos sin el. \n\nHacer vs decir. https://t.co/skiAsYuoXE"}, {"lang": "es", "id": "1336963994381398016", "created_at": "2020-12-10T09:20:30.000Z", "text": "No siendo una mala actuaci\u00f3n a\u00fan en el a\u00f1o 2020, es absolutamente incongruente con el discurso green de la Vicepresidenta Cuarta y ministra de Transicion Eco,Teresa Ribera. \n\nEl Estado bate r\u00e9cord en la compra de veh\u00edculos hasta octubre y el 97% son di\u00e9sel https://t.co/mwgcFY6E9a"}]