[{"id": "1376862067404247041", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T11:41:12.000Z", "text": "Roc\u00edo, gracias. \nhttps://t.co/sUxosaLAh4"}, {"id": "1375549795650142216", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T20:46:42.000Z", "text": "Un abrazo grande, @Isabel_Franco_ https://t.co/yp9QnE7p2Z"}, {"id": "1374828157690388480", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:59:10.000Z", "text": "Un diputado del VOX responsabiliza a las mujeres de la despoblaci\u00f3n. \nPara la ultraderecha valemos lo que parimos.\nBien dicho @AntidioF, las mujeres no necesitamos ning\u00fan palad\u00edn, lo que nos sobran son se\u00f1oros como usted @fjconpe https://t.co/BNG3LMfxpz"}, {"id": "1374340894443327494", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:42:57.000Z", "text": "\u00c9l es Dani, un valiente. https://t.co/fE68OmRNby"}, {"id": "1374001406508687361", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:13:57.000Z", "text": "Un diputado del Partido Popular. \nUn machista deleznable.\nUn discurso mis\u00f3gino.\n\nEstos indeseables siguen sin asumir que en democracia a las mujeres nos pertenece la mitad de todo, del poder pol\u00edtico tambi\u00e9n. \n\nTodo mi apoyo, @Yolanda_Diaz_ \n\n https://t.co/OjApZb5QLK"}, {"id": "1373771259218161665", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T22:59:26.000Z", "text": "Roc\u00edo Carrasco vive para contarlo,muchas otras mujeres fueron asesinadas antes de poder hacerlo.El testimonio de Roc\u00edo es el de cientos de miles de mujeres v\u00edctimas de la violencia machista. Esta noche muchas v\u00edctimas se est\u00e1n viendo reflejada en ella.\nGracias Roc\u00edo #RocioVerdad1"}, {"id": "1373704227843944454", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:33:04.000Z", "text": "Enhorabuena @Linares_Dptvo \nGana el Linares Deportivo, gana la ciudad.\n\u00a1Adelante! https://t.co/imZ83mlaT7"}, {"id": "1373679052993798146", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T16:53:02.000Z", "text": "Este es el momento. \nEsta tiene que ser la legislatura de la legislaci\u00f3n abolicionista de la prostituci\u00f3n y por la erradicaci\u00f3n de la trata. \n\nhttps://t.co/Mdt0Uq5H9z"}, {"id": "1373563391420342274", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:13:26.000Z", "text": "Salud mental y democr\u00e1tica.\n\nLa salud mental debe ser un pilar fundamental de nuestra sanidad p\u00fablica. Este camino es tambi\u00e9n el de la salud democr\u00e1tica.\n\nhttps://t.co/qNF0iruPmP"}, {"id": "1373200939285368835", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T09:13:11.000Z", "text": "Pues s\u00ed, serio y formal. Lo que necesita Madrid despu\u00e9s de tanto espect\u00e1culo. \n\nMenos marketing y m\u00e1s gobernar en serio.\n@equipoGabilondo \n\n https://t.co/M3C2JRbnyD"}, {"id": "1372539086108561411", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:23:13.000Z", "text": "La eutanasia ya es un derecho en Espa\u00f1a. \nHoy nuestro pa\u00eds es un lugar mejor. \n\n https://t.co/Zl5MlLguD5"}, {"id": "1372458458168098818", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T08:02:50.000Z", "text": "Madrid no destin\u00f3 ni un euro del pacto de estado contra la violencia de g\u00e9nero a su direcci\u00f3n de Igualdad en tres a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/rIyzYv3pMY"}, {"id": "1372139943716401153", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T10:57:10.000Z", "text": "El \u201cvete al m\u00e9dico\u201d a @ierrejon ante su defensa de la salud mental ha sido terrible.\nEn el plano personal he sufrido a quienes intentan desacreditar pol\u00edticamente a compa\u00f1eros que han sufrido enfermedades mentales.\nLa indecencia de esta gente no conoce l\u00edmites. \nTodo por hacer. https://t.co/HabyB3qPWY"}, {"id": "1371564175797927937", "lang": "und", "created_at": "2021-03-15T20:49:16.000Z", "text": "Brava @uxia_tizon https://t.co/pnCoLJ94n5"}, {"id": "1370373340754509826", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:57:19.000Z", "text": "El Partido Popular cambia su gobierno en Murcia para meter como consejeros diputad@s de Ciudadanos que hab\u00edan firmado una moci\u00f3n de censura contra el Gobierno del PP. \n\u00bfC\u00f3mo se llama esto?\nIndecencia y corrupci\u00f3n."}, {"id": "1369576710564417536", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:11:47.000Z", "text": "Nosotras miramos a la cara y vindicamos igualdad. \n\nSoy Laura Berja.\n#MirameALaCara https://t.co/DNZ7p38Kih"}, {"id": "1369254427027271681", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:51:09.000Z", "text": "Es una noticia estupenda. Gracias @IratxeGarper \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/xPMbIJkPc4"}, {"id": "1368841375417065475", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:29:50.000Z", "text": "\u00a1Viva la lucha de las mujeres! \nSomos las nietas de todas las brujas que no pudieron quemar.\nPor ellas, por nosotras y para nuestras hijas, queremos la mitad de todo.\n#8Marzo2021 #InternationalWomensDay https://t.co/tQtjHtGYFC"}, {"id": "1368800538846969857", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T05:47:34.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 viva la lucha de las mujeres!\n#8M2021"}, {"id": "1368489713909325824", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T09:12:27.000Z", "text": "\u201cLo que debemos poner en el centro es que los cuidados est\u00e9n donde a\u00fan no est\u00e1n, en las manos de los varones, son ellos los que deben asumir su parte\u201d. \n\nHoy escribo \u201cContra la romantizaci\u00f3n de los cuidados\u201d\u2066 en @publico_es\u2069  https://t.co/hKafcUnEeD"}, {"id": "1368326923290636296", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T22:25:35.000Z", "text": "Felicidades @LozanoMabel por el @PremiosGoya a mejor corto documental \u201cBiograf\u00eda del cad\u00e1ver de una mujer\u201d.\n\nGracias Mabel por tu lucha contra la trata, un delito que como bien t\u00fa dices vulnera todos los derechos humanos.\n\nEs hora de legislar la abolici\u00f3n de la prostituci\u00f3n. https://t.co/eCqifwRUCj"}, {"id": "1368191481199140864", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T13:27:23.000Z", "text": "Mi amiga @viramundeando hizo una tesis muy interesante sobre el tratamiento de la violencia contra las mujeres en los programas electorales. Ya est\u00e1 publicada por @comareseditor. \nMuy recomendable. \n\nPor cierto @NuriaVarela, brindamos con caf\u00e9 a tu salud. https://t.co/x40qdBmLoG"}, {"id": "1368159062282633216", "lang": "und", "created_at": "2021-03-06T11:18:34.000Z", "text": "\ud83d\udc9c https://t.co/LLRCHESJDT"}, {"id": "1368135131395989509", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:43:28.000Z", "text": "Esto de @lidiaguinart es una muy buena reflexi\u00f3n. \u201cEs f\u00e1cil abandonarse a la tentaci\u00f3n del paradigma de la libertad sin darse cuenta de que no es oro todo lo que reluce\u201d. https://t.co/YUi9Lmz9s5"}, {"id": "1367937298977984512", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T20:37:21.000Z", "text": "Es hora de avanzar hacia la abolici\u00f3n de la prostituci\u00f3n.\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/k9QIuSSvFb"}, {"id": "1367867389266833408", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:59:34.000Z", "text": "Interesantes aportaciones las que nos hacen en sus entrevistas algunas organizaciones feministas. Gracias @forumpfeminista @fademur @fakaligitanas @fmprogresistas @JuristasThemis @fmujeres https://t.co/ELRoKg6wgD"}, {"id": "1367867381687681025", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:59:32.000Z", "text": "La Socialista es la publicaci\u00f3n del @gpscongreso. \nEsta semana viene cargada de vindicaci\u00f3n feminista. https://t.co/l3K6mS8YoD"}, {"id": "1366820583464464387", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T18:39:56.000Z", "text": "No podemos hablar de igualdad sin las mujeres.\n \nNo hay igualdad si las mujeres pueden ser alquiladas o compradas.\n \nNo es posible construir una sociedad justa sobre la explotaci\u00f3n de las mujeres.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/4znzvUg730"}, {"id": "1366492933948657670", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T20:57:58.000Z", "text": "Muchas gracias al movimiento feminista de Madrid @MovFemMad  por la organizaci\u00f3n de un debate necesario. \nDesde el @gpscongreso seguimos impulsando la agenda feminista, prioritaria para el @PSOE https://t.co/qU6Q5jFbcW"}, {"id": "1365982083143843840", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T11:08:01.000Z", "text": "Andaluc\u00eda. Libre. \n\u00a1Feliz sea nuestro d\u00eda! https://t.co/5hOWAZ0dSF"}, {"id": "1365289910530428937", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T13:17:35.000Z", "text": "Valiente y clara mi compa\u00f1era @afernb en @El_Plural https://t.co/xd1XKLS5mU"}, {"id": "1364607057928859649", "lang": "und", "created_at": "2021-02-24T16:04:10.000Z", "text": "#SoyDiputadaNoDiputado"}, {"id": "1364482810803814402", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T07:50:27.000Z", "text": "La @AndaluciaJunta premia a mi paisano Raphael como hijo predilecto de Andaluc\u00eda, algo que me alegra.\n\nSin embargo, la junta de derechas niega a la mitad de la poblaci\u00f3n no reconociendo a mujeres entre las premiadas.\n\nSer\u00e1n medallas pero no de Andaluc\u00eda si no estamos las mujeres. https://t.co/EsAGh924TH"}, {"id": "1364266702612160513", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:31:43.000Z", "text": "Vivir un 23 de febrero desde el Congreso es una experiencia que estremece. \nLa democracia siempre es una idea de vanguardia, cuid\u00e9mosla y mejor\u00e9mosla.\n@gpscongreso https://t.co/dAFJl3x2FQ"}, {"id": "1364258095887757314", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:57:31.000Z", "text": "Ha sido emocionante escuchar en el pleno del Congreso todos sus nombres, los nombres de las 1081 mujeres asesinadas por violencia de g\u00e9nero desde 2003. \n\nRecordarlas a todas ellas es la respuesta m\u00e1s rotunda que podemos dar ante el machismo de VOX. https://t.co/uPNX5jf92i"}, {"id": "1363762606197137416", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:08:37.000Z", "text": "Las feministas socialistas seguimos.\n\n@estherpcamarero y yo hoy en @publico_es \n\n\ud83d\udcaaAgenda feminista: \nCombatir el virus del machismo y de la Covid19: Las brechas en los salarios y en las condiciones de trabajo de los empleos de las mujeres. \n\nhttps://t.co/Rs8wvbm6Mc"}, {"id": "1363184117001691138", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T17:49:54.000Z", "text": "Esto es insoportable. Los insultos, amenazas y acoso que sufrimos las feministas es la forma que tienen los mis\u00f3ginos de intentar amedrentarnos. \nNo lo vais a conseguir. \n\nTodo mi apoyo a @carmencalvo_ ante este ataque. https://t.co/hfdLTteR1Q"}, {"id": "1362768798454059013", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T14:19:35.000Z", "text": "\"La prostituci\u00f3n no es ni m\u00e1s ni menos que una violencia extrema contra las mujeres, por lo que no cabe m\u00e1s que su abolici\u00f3n\u201d\n@CCOO \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/mgK0ddnafJ"}, {"id": "1362521114539352065", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:55:22.000Z", "text": "Carmen Linares. https://t.co/USlIgdi0E8 https://t.co/gZoSgVKEJy"}, {"id": "1362365841778573313", "lang": "und", "created_at": "2021-02-18T11:38:22.000Z", "text": "https://t.co/fwxbBP0LSm"}, {"id": "1361082559187333120", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:39:04.000Z", "text": "\ud83c\udf39El PSC @socialistes_cat gana las elecciones en Catalu\u00f1a.\nEl di\u00e1logo y el cambio es posible. Los catalanes y las catalanas as\u00ed lo han elegido.\n\n\ud83c\udf39Illa es el mejor president para Catalu\u00f1a, y lo va a intentar."}, {"id": "1360892746446352390", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T10:04:49.000Z", "text": "Todo ir\u00e1 bien, compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de @socialistes_cat.\nTenemos al mejor candidato, la mejor candidatura y todo un equipazo trabajando por mejorar la vida de los catalanes y catalanas. \u00a1A ganar! \n\n\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"id": "1360719447120633857", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T22:36:11.000Z", "text": "Hoy ha sido un d\u00eda muy duro para Linares.\nHemos sufrido una y otra vez con las im\u00e1genes de los dos violentos indeseables cuyos golpes a un padre y a una hija han dolido a todo un pa\u00eds. \nEsto no puede volver a ocurrir, ni en Linares, ni en ning\u00fan otro lugar."}, {"id": "1360586268527251457", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T13:46:59.000Z", "text": "La Polic\u00eda condena la actitud del subinspector y el agente detenidos en Linares y dice que no representan al cuerpo.\n\nhttps://t.co/9yN8qzPP7n"}, {"id": "1360550738653544448", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T11:25:48.000Z", "text": "Mi m\u00e1s firme rechazo a esta brutal agresi\u00f3n. Lo sucedido es muy grave y no puede quedar impune. \n\nTodo mi apoyo a la familia que ha sido agredida. https://t.co/FiChs0lSsk"}, {"id": "1360296609876180994", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:35:59.000Z", "text": "Gracias, gracias, gracias @jartitasdeto y @MartaJaenes \n\u00a1Me pongo con \u00e9l ya! \nSois estupendas \ud83d\udc9c https://t.co/8mGTZ5MCHi"}, {"id": "1360240186110717954", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T14:51:47.000Z", "text": "Desigualdad de g\u00e9nero, tambi\u00e9n en las universidades. Por @viramundeando. \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c https://t.co/l6dXXVtMa0"}, {"id": "1360006405479088128", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T23:22:49.000Z", "text": "\u201cSi ustedes ponen los votos, yo pongo el cambio\u201d \ud83c\udf39\n\n#PresidentIlla \n#L6ElDebat #ImparableIlla"}, {"id": "1359990997518811136", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:21:35.000Z", "text": "Salvador Illa ante la acusaci\u00f3n de que el PSOE no quer\u00eda subir las pensiones: \n\n\u201cEl Gobierno sube las pensiones un 0,9 y las no contributivas un 1,8.\n\nLas formas importan en pol\u00edtica\u201d\n\nDicho queda."}]