[{"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T10:21:51.000Z", "text": "El #PP consuma la venta de la educaci\u00f3n, el ultra conservadurismo, el #PINParental y la privaci\u00f3n de un modelo educativo plural, participativo y democr\u00e1tico con la \u201centrega\u201d de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en @regiondemurcia a #VOX. \u00a1Ni un paso atr\u00e1s en los valores democr\u00e1ticos! https://t.co/0EbIEmkj7I", "id": "1377566873865367552"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:26:37.000Z", "text": "Avanzando!! El Gobierno y CCAA, excepto Madrid, acuerdan bajar el precio de los master habilitantes para equipararlos con los grados https://t.co/C4UWqg1dqH v\u00eda @europapress", "id": "1376616804882259971"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T13:48:39.000Z", "text": "2. Hay que tener valor para hablar de adoctrinamiento! #Casado, quien hace campa\u00f1a, en un acto electoral del #PP en un centro concertado, financiado con fondos p\u00fablicos en Madrid. \u00bfEsto no es adoctrinar, utilizar un centro educativo y a sus usuarios para sus fines partidistas? https://t.co/eof2EpkAX0", "id": "1376531752357933065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T13:31:11.000Z", "text": "\u00bfAtentado contra la libertad? Se debe referir al atentado contra la libertad que ejerci\u00f3 #Ayuso prohibiendo la entrada de una ministra en un centro p\u00fablico, o la que practica su partido prohibiendo campa\u00f1as en defensa de la escuela p\u00fablica donde gobierna. \u00bfLibertad para qui\u00e9n? https://t.co/9oSFFAzXBL", "id": "1376527356521762826"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T08:25:38.000Z", "text": "\u201cRecordar a Miguel Hern\u00e1ndez q desapareci\u00f3 en la oscuridad y recordarlo a plena luz, es un deber d Espa\u00f1a, un deber d amor. Pocos poetas tan generosos y luminosos como el muchach\u00f3n d Orihuela cuya estatua se levantar\u00e1 alg\u00fan d\u00eda entre los azahares d su dormida tierra\u201d.#PabloNeruda https://t.co/BDRuxGOpig", "id": "1376088075336552449"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T15:13:20.000Z", "text": "Si es que por mucho que rabie la derecha con la #LOMLOE y por muchas falsedades y campa\u00f1as que lancen contra ella... \u201cLa Comisi\u00f3n Europea asegura que la LOMLOE no vulnera la legislaci\u00f3n de la Uni\u00f3n. \u201cNo podemos intervenir como nos piden los peticionarios\u201d  https://t.co/vx2uIO1GOB", "id": "1375828289164607488"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T11:08:33.000Z", "text": "Presentaci\u00f3n de: \u201cNuevo Curr\u00edculo para nuevos desaf\u00edos\u201d. \nInterculturalidad, digitalizaci\u00f3n, globalizaci\u00f3n y una  sociedad cada vez m\u00e1s compleja exigen una mayor interconexi\u00f3n entre educaci\u00f3n  y sociedad, para una educaci\u00f3n inclusiva, equitativa y de calidad. https://t.co/Unz8OemVin", "id": "1375404300059471873"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T10:16:34.000Z", "text": "Por activa y por pasiva, en el Congreso, en medios de comunicaci\u00f3n, en redes sociales y en cualquier espacio con altavoz hemos repetido alto y claro:NO SE VAN A CERRAR LOS CENTROS DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL. Impresentable la toxicidad de la derecha y #PP en utilizar la discapacidad.", "id": "1375391218713104384"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:02:55.000Z", "text": "Hoy el Congreso de los Diputados da luz verde a un nuevo impulso del Gobierno de Espa\u00f1a para reactivar la econom\u00eda\n\n\u270511.000 millones de euros de ayudas a las empresas.\n\n\ud83c\udf39Seguimos trabajando para salir cuanto antes de esta situaci\u00f3n sin dejar a nadie atr\u00e1s\n\n#NuestraMayorBandera", "id": "1375161289408966659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:43:02.000Z", "text": "Renault: Impacto de 12.000M\u20ac hasta 2024 y 1.000 empleos para #Palencia. Importante y esperanzadora noticia para el futuro de Palencia. https://t.co/cRrk0mn3pe v\u00eda @diariopalentino", "id": "1374658004981837825"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T13:37:15.000Z", "text": "Educaci\u00f3n: El Gobierno planea un vuelco para que el aprendizaje en la escuela sea menos memor\u00edstico | Educaci\u00f3n Infantil y Primaria | EL PA\u00cdS https://t.co/MqJ4t77c6k", "id": "1374354559708110859"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:20:57.000Z", "text": "Aprobamos PNL para crear un nuevo ciclo formativo de grado superior como respuesta a las necesidades profesionales de atenci\u00f3n a personas mayores en residencias. M\u00e1s profesionalizaci\u00f3n y significaci\u00f3n en el sector para proporcionar la mejor atenci\u00f3n posible a nuestros mayores. https://t.co/NGC5KgYDwK", "id": "1374335357907533828"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:25:59.000Z", "text": "\u00a1Vergonzoso e impresentable! Esto no lo arregla nadie, el machismo de algunos es m\u00e1s fuerte que su cerebro. Si este es el nuevo #PP, volcado en la involuci\u00f3n y en sus corruptelas de siempre... lo que nos queda por ver. https://t.co/Ic2qP7CFOp", "id": "1373974236021321731"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T08:44:39.000Z", "text": "Mezclar asignaturas, la medida que lleg\u00f3 por la pandemia y va a quedarse en la escuela https://t.co/cKVxyZgMJz v\u00eda @el_pais", "id": "1373918535936790529"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T16:30:48.000Z", "text": "Mi \u00faltimo art\u00edculo: El pin parental: un disparo con dos dardos. Un hurto a la libertad de pensamiento de ni\u00f1os y ni\u00f1as, los sufridores y destinatarios de la censura educativa que defiende la ultra derecha. https://t.co/haT9r81Eea", "id": "1373311071130423297"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T10:19:59.000Z", "text": "\u00a1Gabilondo en estado puro!\nEntre el ruido, la pol\u00edtica vac\u00eda y populista, la moderaci\u00f3n, inteligencia, el saber hacer y estar de \u2066@ConGabilondo\u2069 #4M\n\n#SosoSerioYFormal https://t.co/nMXBiGU94Y", "id": "1373217751536402432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:34:17.000Z", "text": "Hemos aprobado por casi unanimidad nuestra PNL para reducir la carga burocr\u00e1tica que tienen los y las docentes,  ganar tiempo para las tareas pedag\u00f3gicas y mejorar la gesti\u00f3n administrativa y burocr\u00e1tica en los centros.  #EducacionCalidadyFuturo  https://t.co/HYJPctL3t0", "id": "1372617368879386624"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T16:24:07.000Z", "text": "Que no quede un rinc\u00f3n de Espa\u00f1a que no sepa que el precio de la Moci\u00f3n de Censura en Murcia se ha pagado con la EDUCACI\u00d3N. \n#Vox entrar\u00e1 en un Gobierno Regional por primera vez. \nEducaci\u00f3n y #Pinparental es el pago del #PP. Ideologizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n a cambio de gobierno.! https://t.co/Ektz6QtnY9", "id": "1372584610815696896"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:11:35.000Z", "text": "Avanzamos en un nuevo derecho, el derecho a la muerte digna. Aprobamos la #leydeeutanasia, una ley de dignidad, de justicia, de libertades. Gracias al esfuerzo de \u2066@luisacarcedo\u2069 y @sanchezcastejon\u2069 por el apoyo y el impulso a esta  necesaria ley.\n#LaLibertaddeElegir https://t.co/sHyq1ulml0", "id": "1372521061703680000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:52:57.000Z", "text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/3tLT5YGlKC", "id": "1372486171159322627"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:49:50.000Z", "text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/Piw3x1aIV9", "id": "1372485387621441540"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T18:04:29.000Z", "text": "He defendido esta tarde PNL contra el veto parental. que se respete la libertad de c\u00e1tedra, el esp\u00edritu cr\u00edtico. \n\nSe\u00f1or\u00edas del PP y Ciudadanos, les pido que act\u00faen como una derecha responsable con sentido de Estado y rompan con el chantaje de Vox que les est\u00e1 ganando la partida https://t.co/iQf0rm9RNP", "id": "1371885092382109700"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T13:05:21.000Z", "text": "Hoy se debatir\u00e1 una PNL sobre esa censura parental que la derecha llama intencionadamente \"pin parental\".\n\nBajo la excusa de defender una libertad que nadie amenaza, ataca con crudeza el derecho de los alumnos a recibir una educaci\u00f3n cr\u00edtica, racional y libre.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\u2069 https://t.co/zpwD5LlNgB", "id": "1371809813903126530"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T15:53:54.000Z", "text": "Cuando Ayuso destroza el sistema p\u00fablico de salud, est\u00e1 hipotecando el futuro de la mayor\u00eda de los j\u00f3venes. \n\nCuando privilegia a la ense\u00f1anza privada frente a la p\u00fablica, est\u00e1 hipotecando vuestro futuro. \n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#ElMadridQueNosMerecemos https://t.co/DJX9NCIJLx", "id": "1371127454711087105"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T15:50:35.000Z", "text": "El PP viola tres normas para seguir en el poder: sus estatutos, su reglamento en Murcia y el pacto antitransfuguismo https://t.co/qKBZplPi0I v\u00eda @_infoLibre", "id": "1371126622057816066"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T16:37:38.000Z", "text": "La educaci\u00f3n como un servicio p\u00fablico esencial exige q se cumplan unos niveles m\u00ednimos   en su prestaci\u00f3n. Hemos registrado una PNL para q el Gobierno y las CCAA, refuercen el car\u00e1cter vertebrador de la #escuelap\u00fablica como la red q garantiza plenamente el derecho a la educaci\u00f3n. https://t.co/mz3kt6QRN2", "id": "1370776074209083396"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T17:04:04.000Z", "text": "Siempre est\u00e1 en el lodo el #PP, hay cosas que nunca cambian! Corrupci\u00f3n, utilizaci\u00f3n de tr\u00e1nsfugas, ... averg\u00fcenzan y descalifican la POL\u00cdTICA con may\u00fasculas. https://t.co/Hs3EX07oXu", "id": "1370420338945892358"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T13:08:55.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Apoyo firme de los diputados nacionales del PSOE de Castilla y Le\u00f3n a la moci\u00f3n de censura contra Ma\u00f1ueco.\n\n\u27a1\ufe0f Pido a Ciudadanos \"que abran sus o\u00eddos y escuchen a la ciudadan\u00eda, porque sobran los motivos para apoyar a \u2066@luistudanca\u2069. https://t.co/ggkW8SsSCQ", "id": "1369998773011816452"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T19:02:44.000Z", "text": "\u2705Acreditaci\u00f3n de competencias para 3 millones d personas. \n\u2705852,5 millones de euros\n\u2705Un sistema de acreditaci\u00f3n acumulable para que los trabajadores obtengan el t\u00edtulo de FP o certificado de profesionalidad referido a las unidades de competencias reconocidas.\n#EducacionYFuturo https://t.co/80ySzlqMaz", "id": "1369363039292698636"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T18:48:57.000Z", "text": "ESCAPAR DE LA APOR\u00cdA. Hay una realidad peninsular que es m\u00e1s fuerte que todos. \u00bfHay tiempo para escuchar? \u00bfHay tiempo para parar un r\u00edo empe\u00f1ando en desbordarse? \u00bfHay voluntad y voluntarios para escapar de la apor\u00eda?https://t.co/dbkHZmU95W", "id": "1369359571576385546"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T14:05:20.000Z", "text": "La LOMLOE est\u00e1 impregnada del respeto a los derechos y libertades, la igualdad, la prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero y el respeto a la diversidad afectivo-sexual. Introduce la memoria democr\u00e1tica desde una perspectiva de g\u00e9nero, la lucha de las mujeres. \n\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/m829ZrD0od", "id": "1368925805301088256"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:15:42.000Z", "text": "Toca avanzar. Toca proteger lo conquistado.\n\u00a1No podr\u00e1n con las mujeres!\nESTO ES SOLO EL COMIENZO. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d\ud83d\udc9c El feminismo es nuestra casa com\u00fan, de todas las mujeres y de todos los hombres.\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/PivakNz28u", "id": "1368837819767128064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:37:36.000Z", "text": "Que este d\u00eda sea uno m\u00e1s de nuestras vidas, en el que la igualdad no sea algo por lo que luchar, sino que lo vivamos como sociedad, practicando a diario, juntas y juntos en este camino. \n#Viva8M\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/JbzF0QfK8K", "id": "1368828232418607105"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T15:58:17.000Z", "text": "Enhorabuena, Oscar Husillos por tu \u00e9xito europeo en los 400m. Eres un orgullo para #Palencia! \nhttps://t.co/ZYCwKCEwIY", "id": "1368591842548256769"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T19:37:58.000Z", "text": "Comparto mi \u00faltimo art\u00edculo, que centro en escuchar a \u201cLas y los 'centennial' ante el 8-M\u201d https://t.co/aUZTU23dY7", "id": "1368284740118327298"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T13:48:36.000Z", "text": "Algunos datos reveladores de igualdad en el sistema educativo.Mayor tasa de \u00e9xito escolar entre las chicas en los distintos niveles, m\u00e1s profesoras q profesores y, por fin, los puestos de direcci\u00f3n representan la realidad del sector, m\u00e1s directoras. #Avanzamos #IgualdadYEducaci\u00f3n https://t.co/Mh94IZQMSk", "id": "1368196822460694528"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T07:53:45.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds de la UE que mayor esfuerzo ha hecho para dar ayudas a empresas https://t.co/lXeSHIP3sd v\u00eda @el_pais", "id": "1368107520863203331"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T20:47:22.000Z", "text": "El socialismo naci\u00f3 para combatir toda injusticia, opresi\u00f3n y desigualdad.\n \nEl feminismo naci\u00f3 para combatir la injusticia, la opresi\u00f3n y la desigualdad que sufren las mujeres.\n \n\ud83c\udf39 Por eso no hay socialismo sin feminismo ni puede haberlo.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n \n#8M2021 https://t.co/6ZpVsrxc0n", "id": "1367939817447817217"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T15:04:19.000Z", "text": "Registramos PNL para alcanzar un acuerdo y reducir el exceso de burocracia que deben realizar a diario las y los docentes y mejore la gesti\u00f3n en los centros de ense\u00f1anza. #EducacionCalidadYFuturo https://t.co/evxojy0U9v", "id": "1367853488756129794"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T21:11:43.000Z", "text": "De animar a la campa\u00f1a de los lazos naranjas en los centros concertados  a apoyar el veto parental. Vergonzosa utilizaci\u00f3n e instrumentalizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n, y con ello, utilizaci\u00f3n de las y los menores! #EfectoVOXenPP Quo vadis PP? https://t.co/Z0oUxBtJ4H", "id": "1367583560174043136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:48:08.000Z", "text": "Hablar de techos de cristal sin hablar de suelos pegajosos es hacer un an\u00e1lisis parcial.\n \nPara estar en los espacios en los que se rompen techos de cristal hace falta haber recorrido un camino que todas las mujeres no son capaces de completar.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/vb93K2uGax", "id": "1367547423116124162"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T16:15:18.000Z", "text": "La empresa Nammo afincada en #Palencia surtir\u00e1 munici\u00f3n 4 a\u00f1os a Defensa por 10,5 millones, un impulso importante para mi provincia,  muy necesitada de inversiones. https://t.co/Zwv6CwVZbD v\u00eda @diariopalentino", "id": "1367146575617785858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T12:40:41.000Z", "text": "La inversi\u00f3n p\u00fablica en educaci\u00f3n en 2019 crece un 4,7% respecto al a\u00f1o anterior, la mayor subida en 10 a\u00f1os.\n\u2705Es el 4,26% del PIB, se acaba con una d\u00e9cada de tendencia a la baja\n\u270537.783,7 M\u20ac q superan la cifra de 2009, que marcaba el m\u00e1ximo hasta ahora https://t.co/dzixC0oexG", "id": "1367092564223012865"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T15:29:37.000Z", "text": "Reclamamos al PP que retome las negociaciones para renovar la composici\u00f3n del \u00f3rgano de gobierno del Poder Judicial.\n\nSu actitud no supone un boicot al Gobierno o al PSOE, sino a la Constituci\u00f3n, a nuestra democracia y al inter\u00e9s general de la ciudadan\u00eda.\n\u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/bUuCAfBbIx", "id": "1366772688556085256"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:13:57.000Z", "text": "Otra campa\u00f1a de acoso y derribo basada en el todo vale, incluyendo mentiras y difamaciones. Fuerza y \u00e1nimo compa\u00f1ero @abalosmeco \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/P0POW0mILl", "id": "1366663053035638785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:32:54.000Z", "text": "Comparto  entrevista realizada por  @CuadernosP  sobre la #LOMLOE y actualidad educativa. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/h98hwXL4zJ", "id": "1366396028342124549"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T17:37:52.000Z", "text": "L@s socialistas escuchamos a los colectivos y damos respuestas pol\u00edticas. Hemos registrado esta semana PNL para la creaci\u00f3n de un ciclo de FP superior, nueva figura profesional para supervisi\u00f3n socio asistencial en residencias. Nuestros mayores se merecen la mejor atenci\u00f3n. https://t.co/wUxYBZDsa8", "id": "1365717803525955593"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T13:35:51.000Z", "text": "Si ayer no pudiste conectarte a la Escuela socialista de educaci\u00f3n \"El reto de la digitalizaci\u00f3n escolar\", con @ftsaez y #PedroUru\u00f1uela, puedes hacerlo en el siguiente enlace. \u00a1No te la pierdas! https://t.co/XFOLC21YK9 v\u00eda @YouTube", "id": "1365656895759998978"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T08:16:38.000Z", "text": "Buena, esperada y necesaria noticia el acuerdo en #RTVE, m\u00e1s a\u00fan para la #educaci\u00f3n. #P\u00e9rezTornero como presidente se\u00f1ala:Se aprende en un programa de entretenimiento o de ficci\u00f3n. La educaci\u00f3n deber\u00eda ser transversal. Tenemos por delante una sociedad del aprendizaje.Buen inicio! https://t.co/kLD2mPZnNv", "id": "1365214176038301696"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T18:55:52.000Z", "text": "Un poco de evoluci\u00f3n, de aceptar la realidad y asumir que el sexo forma parte de la vida de las personas no estar\u00eda mal, si adem\u00e1s se da educaci\u00f3n sobre afectividad ganar\u00e1n mucho nuestros ni\u00f1@s y j\u00f3venes! Discurso de #VOX propio de la \u00e9poca feudal! https://t.co/lVWruyOmz0", "id": "1365012654264373254"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T14:52:09.000Z", "text": "Nueva sesi\u00f3n de la #EscuelaSocialistade Educaci\u00f3n: \u201cEl reto de la digitalizaci\u00f3n escolar\u201d. Viernes a las 17:30 con #PedroUru\u00f1uela, Consejero de Educaci\u00f3n de La Rioja y \u2066@ftsaez\u2069 para compartir su experiencia de gesti\u00f3n e innovaci\u00f3n. Participa!!!\nCanal YouTube del @Psoe https://t.co/QG1Uj4kaLD", "id": "1364951323712643072"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:44:38.000Z", "text": "La Espa\u00f1a que avanza requiere perfiles muy especializados, nuevas cualificaciones y acreditaciones para nuevos puestos de trabajo, m\u00e1s empleabilidad para nuestros j\u00f3venes. https://t.co/smOhgV6Uaf", "id": "1364496446574252032"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:39:25.000Z", "text": "\ud83d\udea8 El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y  nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/xekSRRgfLB", "id": "1364495134096769024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T19:12:05.000Z", "text": "Profesionales preparados y cualificados son la clave para una atenci\u00f3n digna y de calidad a nuestros mayores y a todas las personas dependientes. https://t.co/U4950kaiz4", "id": "1364291960069095424"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:52:23.000Z", "text": "La brecha salarial es del 21,4%, para su reducci\u00f3n:\n\n\u2705 Recuperaci\u00f3n de la cotizaci\u00f3n a la SS de personas cuidadoras.\n\u2705 El hist\u00f3rico incremento del SMI, que es percibido mayoritariamente por mujeres\n#AcabemosConLaDesigualdad", "id": "1363788720919490563"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:48:50.000Z", "text": "Cerremos la brecha de g\u00e9nero en los salarios:\n\u2705 Pensi\u00f3n complementaria asociada a las bajas de maternidad. Reducci\u00f3n 1 punto la brecha en pensiones.\n\u2705 Equiparaci\u00f3n total de los permisos de maternidad y paternidad.\n\u2705 Registro obligatorio de salarios.\n#AcabemosconlaDesigualsad https://t.co/TiebpXD6mS", "id": "1363787826802946052"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T17:24:34.000Z", "text": "Comparto una reflexi\u00f3n sobre G\u00e9nova y la hipoteca heredada del PP. Gracias al @ElHuffPost por publicarlo. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Q5mT6nqnrN #", "id": "1363177738107056138"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T15:49:07.000Z", "text": "Mi condena absoluta a este tipo de actos. Es intolerable el ritmo creciente de amenazas, violencia e insultos que se est\u00e1n generando con demasiada frecuencia, incentivados y animados  por grupos que no respetan un marco de entendimiento. \u00c1nimo y fuerza,   compa\u00f1era @carmencalvo_ https://t.co/v2RqrUxpF3", "id": "1363153717860716544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T15:36:09.000Z", "text": "Aprobada en el Congreso la PNL para impulsar el Rom\u00e1nico Palentino como patrimonio de la UNESCO. Gracias a los grupos parlamentarios que han apoyado la propuesta. Ahora quedar remar en la misma direcci\u00f3n y que la \u2066@jcyl\u2069 cumpla con su parte. Os dejo mi intervenci\u00f3n.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/avexjUzryR", "id": "1362425679707574273"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:56:30.000Z", "text": "Ma\u00f1ana tengo el honor de debatir esta iniciativa y defender la candidatura del rom\u00e1nico palentino, una de nuestras grandes joyas, para que contin\u00fae el camino para ser declarado patrimonio de la UNESCO. https://t.co/nbLeBrCuZX", "id": "1362143909732835328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T14:24:13.000Z", "text": "Recomendable entrevista de @xaviermcelorrio. Profundiza en algunos aspectos fundamentales de la #LOMLOE que no se han analizado mucho: 0-3, educaci\u00f3n como ascensor social, inversi\u00f3n educativa... https://t.co/FlfAbjQieN", "id": "1361320412068651012"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:54:06.000Z", "text": "Enhorabuena @salvadorilla y @socialistes_cat por la victoria electoral! Las rosas y el pu\u00f1o ganan tambi\u00e9n en Catalu\u00f1a \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "1361086344638922756"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:00:49.000Z", "text": "La econom\u00eda espa\u00f1ola crecer\u00e1 en 2021 un 5,6% y un 5,3% en 2022, remontamos! \n https://t.co/xpUMfxk4D1", "id": "1360136766217404417"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:44:40.000Z", "text": "Tengo 3 objetivos:\n\n1\u20e3 Recuperar el liderazgo econ\u00f3mico*\n2\u20e3 Rescatar a la econom\u00eda de la nueva foto de Col\u00f3n del independentismo*\n3\u20e3 Rescatar empresas y personas*\n\n\ud83d\udc49 140.000 puestos de trabajo en 3 a\u00f1os.*\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @salvadorilla en #L6ElDebat \n\n#ImparableIlla", "id": "1359981706841903110"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T11:53:11.000Z", "text": "#D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia ,  impulsemos vocaciones STEAM en ni\u00f1as y j\u00f3venes. \nNuestra obligaci\u00f3n en #educaci\u00f3n: \n\u2705Eliminar estereotipos de g\u00e9nero  de determinadas vocaciones y profesiones \n\u2705 Acabar con la brecha de g\u00e9nero en el acceso a las disciplinas STEAM https://t.co/O1JNHwzXkX", "id": "1359832852616146947"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T11:10:25.000Z", "text": "EL PSOE quiere que el Gobierno impulse en las universidades campa\u00f1as para visibilizar y prevenir la violencia de g\u00e9nero https://t.co/cmdhxbh8va v\u00eda @EP_Social", "id": "1359822091424522244"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T08:48:42.000Z", "text": "\u201cEl pacto anti-Illa es la foto de Col\u00f3n del independentismo.\u201d\n\n@salvadorilla \n\n#PresidentIlla \n#FemHo \n#VotaPSC \ud83c\udf39 https://t.co/3OIE2aL4YY", "id": "1359786427253465090"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T19:43:48.000Z", "text": "\u201cLas pol\u00edticas sociales como herramienta contra la pobreza\u201d es el tema de mi conferencia en el Foro Internacional M\u00e9jico-Espa\u00f1a en la que colabora la \u2066@fpabloiglesias\u2069. \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/2H7biOAOMP", "id": "1359588900587593731"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:35:34.000Z", "text": "Muchas veces hablamos de las mujeres que rompen techos de cristal, pero no debemos olvidar la visi\u00f3n de clase: tenemos que hablar de suelos pegajosos.\n\nO el feminismo es para todas, o no es. No podemos olvidarnos de las mujeres m\u00e1s vulnerables.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/3ShOOwNK1h", "id": "1359118745294278657"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T12:09:48.000Z", "text": "Las mujeres de Catalu\u00f1a se merecen tener un presidente feminista y un partido feminista al frente de la Generalitat.\n\nNecesitamos que las mujeres vayan a votar el domingo. Si en las urnas no hay votos, no hay cambio.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/x6NdB985qr", "id": "1359112259054809092"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T15:07:21.000Z", "text": "Editores de libros texto promover\u00e1n referentes femeninos con #NoMoreMatildas https://t.co/dBzzda1EKM", "id": "1358432167920099332"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T09:49:57.000Z", "text": "\u2066\u201dSi gano, me presentar\u00e9 a la investidura, pero mi objetivo no es ganar a cualquier precio. Mi objetivo es presentar esta mayor\u00eda que quiere abrir un tiempo nuevo\u201d. Entrevista de \u2066@salvadorilla\u2069 en \u2066@el_pais\u2069\n#PresidentIlla #FemHo \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n https://t.co/6NanfdfIOG", "id": "1358352290734833664"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:29:47.000Z", "text": "5.000 millones para una reforma integral de la FP, para la estrategia de digitalizaci\u00f3n y combatir la desigualdad en educaci\u00f3n con los fondos europeos. #EquidadEducaci\u00f3nyFuturo https://t.co/y0ycN3ergJ v\u00eda @el_pais", "id": "1357969725603663872"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:22:47.000Z", "text": "Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses de la UE con m\u00e1s dosis de vacunas administradas por cada 100. #EsteviruslovencemosUnidos https://t.co/UXZBgnzPl3", "id": "1357967965740761088"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:08:42.000Z", "text": "El Grupo Socialista presenta una iniciativa para garantizar el derecho a la comunicaci\u00f3n y a la educaci\u00f3n de las personas con discapacidad auditiva https://t.co/9face2TZnA", "id": "1357662430567034881"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T08:12:21.000Z", "text": "Tres d\u00e9cadas de financiaci\u00f3n en negro, desde #Fraga hasta #Rajoy pasando por #Aznar, \u201cpromotor\u201d de #Casado, \u00bflas explicaciones para cu\u00e1ndo, Sr.Casado? Corrupci\u00f3n y #PP van de la mano!. https://t.co/Xu4DWDOekt v\u00eda @eldiarioes", "id": "1357602952119283713"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T21:08:11.000Z", "text": "Descansa en paz, compa\u00f1ero! https://t.co/RDaFTwqxYE", "id": "1357435810455388161"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:46:09.000Z", "text": "La democracia goza de buena salud, pero es fr\u00e1gil y a nosotros nos corresponde cuidarla.\n\nSe\u00f1or\u00edas de Vox, si no paran de envenenar con su odio se romper\u00e1 Espa\u00f1a. Y ustedes ser\u00e1n los culpables.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@DioufLuc\u2069 https://t.co/ccdER4R0G9", "id": "1356977280594157570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:40:39.000Z", "text": "Lo que el @gpscongreso pretende es:\n\n\ud83d\udc49 Mejorar los incentivos para fomentar la transferencia del conocimiento.\n\n\ud83d\udc49 Incrementar la financiaci\u00f3n para la innovaci\u00f3n empresarial.\n\n\ud83d\udc49 Facilitar la incorporaci\u00f3n de investigadores/as en el sector privado.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@alfonsocendon\u2069 https://t.co/zWqRRV5KYP", "id": "1356719205907910659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T08:38:49.000Z", "text": "Intolerable la actitud de acoso permanente de la ultra derecha. La pol\u00edtica se hace en otros espacios y se decide en las urnas, no persiguiendo y acosando a ministros y sus familias. Fuerza compa\u00f1ero @abalosmeco y todo mi apoyo! https://t.co/4dJX0dnGwT", "id": "1355797671336837120"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T18:10:41.000Z", "text": "No ofende quien quiere, sino quien puede. Los xen\u00f3fobos no tienen autoridad moral para hacerlo. La tolerancia, la diversidad y la convivencia que nos unen a todos y todas son m\u00e1s fuertes y s\u00f3lidos. Fuerza, compa\u00f1era! https://t.co/eXpRcB3ZEP", "id": "1355579201211027458"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T09:48:38.000Z", "text": "Por si te perdiste ayer la Escuela Socialista de Educaci\u00f3n: \u201cLa escuela rural como espacio de innov... Puedes verla en \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Yz2RPOni7w v\u00eda @YouTube", "id": "1355452854488723456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:08:20.000Z", "text": "Esta tarde tenemos un nuevo encuentro educativo sobre #EscuelaRural.\n\u270516:00 h\n\u2705 Con \u2066@felipefaci\u2069, Consejero de Educaci\u00f3n de Arag\u00f3n y Raul Mart\u00ednez, CRA Los Monegros\n\u2705 Canal YouTube \u2066@PSOE\u2069 https://t.co/33JhUNhiVo", "id": "1355110525294833669"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:03:17.000Z", "text": "Lo que estamos votando es la ejecuci\u00f3n de los fondos europeos. Que se puedan ejecutar con garant\u00edas.\n\nPor eso quiero dar las gracias a todos los partidos que han entendido el mensaje y la importancia del momento hist\u00f3rico que estamos viviendo.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@pedro_casares\u2069 https://t.co/n2gsUYx4wG", "id": "1354761964766035968"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:52:03.000Z", "text": "Nueva sesi\u00f3n de la #EscuelaSocialistadeEducaci\u00f3n:escuela rural. \nMa\u00f1ana viernes a las 16:00, contamos con \u2066\u2066@felipefaci\u2069 , Consejero de Educaci\u00f3n de Arag\u00f3n y #RaulMartinez para compartir sus experiencias de gesti\u00f3n e innovaci\u00f3n.Participa!\nCanal YouTube \u2066@PSOE\u2069\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/LnItQMRyiL", "id": "1354713841876275201"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T11:48:56.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a reactiva la Ley de #Dependencia que los gobiernos del #PP debilitaron, recortando prestaciones, financiaci\u00f3n y derechos.\nAhora se recupera lo recortado con un plan de choque de 600 M\u20ac que apuesta por la atenci\u00f3n de calidad. \nComparto tribuna en #Promecal \u2b07\ufe0f https://t.co/8ITvZU7pHU", "id": "1354033577445490688"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T10:48:57.000Z", "text": "Ma\u00f1ana seguimos explicando la #LOMLOE, en el @AteneoPalencia \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/CizQNcfM2x", "id": "1353656096632823809"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T12:49:52.000Z", "text": "La pandemia que ha sido y es despiadada tambi\u00e9n nos deja ense\u00f1anzas de las que vamos aprendiendo: el valor capital de los servicios p\u00fablicos; el papel esencial de la ciencia frente al infortunio. \u2066@sanchezcastejon\u2069\n #Comit\u00e9FederalPsoe https://t.co/DYN5YdBkIU", "id": "1353324137100533760"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T12:48:18.000Z", "text": "El Estado lo ha dado todo, lo que ten\u00edamos y lo que no ten\u00edamos, para proteger a las familias espa\u00f1olas.\n\u2066@sanchezcastejon\u2069\n#Comit\u00e9FederalPsoe https://t.co/BbGlD6uqV3", "id": "1353323741690941440"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T12:45:13.000Z", "text": "2020 fue el a\u00f1o del virus y la resistencia y 2021 ser\u00e1 el de vacunaci\u00f3n, la recuperaci\u00f3n y la esperanza. \n\u2066@sanchezcastejon\u2069 #Comit\u00e9FederalPsoe https://t.co/30TdCXhp8E", "id": "1353322967422427137"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T08:45:53.000Z", "text": "Y en el #diainternacionaldelaeducacion hablamos sobre la #LOMLOE con @equipoGabilondo, @cgimen y @JSN_NGS. \nEsta tarde \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/u7KZsErgMY", "id": "1353262736701071366"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T08:41:40.000Z", "text": "Revitalizar la educaci\u00f3n para la generaci\u00f3n COVID-19. Es hora de reforzar la educaci\u00f3n incrementando la colaboraci\u00f3n y solidaridad internacionales y colocar la ense\u00f1anza y el aprendizaje a lo largo de toda la vida en el centro de la recuperaci\u00f3n. #diainternacionaldelaeducacion https://t.co/2S5F9A3H2e", "id": "1353261676540407810"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:16:08.000Z", "text": "Registramos PL Integral para la Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n. Actualiza e incluye temas de redes sociales e inteligencia artificial (promoviendo sus usos \u00e9ticos y confiables).\nEs nuestro compromiso con la Igualdad y con el pleno respeto a los derechos humanos #LeyZerolo https://t.co/ImWHhaTNiy", "id": "1352228486300246017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:44:39.000Z", "text": "La Monta\u00f1a Palentina, protagonista del n\u00famero de febrero de la revista National Geographic Viajes https://t.co/Li6ohZPSlB v\u00eda @SERPalencia", "id": "1351843073530146817"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:18:31.000Z", "text": "600 M \u20ac para  incrementar las prestaciones econ\u00f3micas y  la financiaci\u00f3n:\n\u2705Gran dependiente\u00a0\u00a0+23.6%\n\u2705Dependencia severa +11.3%\n\u2705Dependencia moderada\u00a0\u00a0+26.6%\u00a0\n\u2705Media incremento 17.4% https://t.co/ohyM8r8dYr", "id": "1351836497532620800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:45:02.000Z", "text": "LOMLOE, retos educativos del futuro, nueva ley de #FP, calidad educativa y \u00e9xito escolar para tod@s, equidad, inclusi\u00f3n...temas clave abordados en el \u2066@NewEconomyForum\u2069 por \u2066@CelaaIsabel\u2069. https://t.co/HFTEKj7PYY", "id": "1351812970448375809"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T17:28:11.000Z", "text": "Biden elige a la doctora transg\u00e9nero Rachel Levine como subsecretaria de Salud. Bien por Biden y su apuesta por la igualdad \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffbhttps://t.co/lyvvXyzviq", "id": "1351582237955923970"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:37:40.000Z", "text": "La educaci\u00f3n es la palanca para todo, sobre todo para dar oportunidades para todas las personas en sus proyectos vitales, sean sociales, productivos, emprendedores, human\u00edsticos, fil\u00e1ntropicos, etc. https://t.co/jQX2DJ3XIO", "id": "1351539328250470400"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T10:45:35.000Z", "text": "Hoy entra en vigor la #LOMLOE:  \n\u2705 Se recupera la participaci\u00f3n y competencias de Consejo Escolar, Claustro y direcci\u00f3n,\n\u2705 M\u00e1s autonom\u00eda de los centros; \n\u2705 Cambios en la selecci\u00f3n del director@ en centros p\u00fablicos;\n\u2705 La admisi\u00f3n de alumn@s ser\u00e1 sin segregaci\u00f3n y equilibrada.", "id": "1351480918872109057"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T14:50:43.000Z", "text": "El \u00fanico ataque producido es al Estado de Derecho por @jcyl y #Ma\u00f1ueco. El Estado de Alarma es claro y las CCAA no pueden hacer lo que quieran si no se cambian las reglas para tod@s, entre las 23:00 y las 6:00 con una hora de flexibilidad, no 3. #PP instalado en el desacato! https://t.co/Q1uyrIpxs7", "id": "1350817835132608512"}, {"id": "1350736712121593857", "lang": "es", "text": "La v\u00eda unilateral, la confrontaci\u00f3n y el saltarse la norma com\u00fan no ayudan en absoluto a mejorar la situaci\u00f3n de la pandemia en #CyL. La deriva de #Ma\u00f1ueco al estilo #Ayuso no mejora su liderazgo, pero s\u00ed empeora la situaci\u00f3n y perjudica a los castellan@s y leoneses. #Di\u00e1logo https://t.co/Z7RpBMC7yy", "created_at": "2021-01-17T09:28:22.000Z"}, {"id": "1350378915005652996", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de 7 a\u00f1os de recortes del #PP a la aplicaci\u00f3n de la ley de dependencia, se recupera la inversi\u00f3n y se avanza en derechos. \n\u2705#Plandechoque con 600 M \u20ac\n\u2705#planderecuperaci\u00f3nyresiliencia con 910 M\u20ac. \n\u2705Acuerdo territorial con CCAA y social en la Mesa de Di\u00e1logo Social.", "created_at": "2021-01-16T09:46:36.000Z"}, {"id": "1349813243188011008", "lang": "es", "text": "Ya antes de la ley Cela\u00e1 uno de cada cinco alumnos aprobaba la ESO con asignaturas suspendidas (y Madrid superaba la media) https://t.co/B1tUW9TC4t v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-01-14T20:18:50.000Z"}, {"id": "1349016125120634881", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd14#Avales #ICO #COVID19\n\n\ud83d\udce3#Palencia\n\n\u27052.700 operaciones\n\u27051775 empresas\n\u2705270,7 mill\u20ac de avales\n\u2705370 mill\u20ac de financiaci\u00f3n\n\u2705137.039 \u20ac financiaci\u00f3n media\n\u270551meses plazo medio\n\n#Espa\u00f1aPuede https://t.co/ntmUceBN2T", "created_at": "2021-01-12T15:31:22.000Z"}, {"id": "1348570965383540738", "lang": "es", "text": "\u201cDemocracia en Am\u00e9rica: de Tocqueville a Trump\u201d. Comparto art\u00edculo que publico en el \u2066@ElHuffPost\u2069. \u201cEl individualismo exacerbado engendra un tipo humano d\u00e9bil que da pie al desinter\u00e9s por todo lo p\u00fablico y el abono de una tiran\u00eda inevitable.\u201d \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/d0ZyVaHclB", "created_at": "2021-01-11T10:02:28.000Z"}, {"id": "1348569543334109184", "lang": "es", "text": "Gran y meritorio trabajo del ej\u00e9rcito. Pero habr\u00eda sido deseable ver la implicaci\u00f3n del Ayuntamiento y de la Comunidad de Madrid en el cumplimiento de sus competencias y obligaciones para retirar la nieve y facilitar el tr\u00e1nsito y acceso a l@s madrile\u00f1@s. https://t.co/Om8ZrZKVgG", "created_at": "2021-01-11T09:56:48.000Z"}, {"id": "1347175061879480320", "lang": "es", "text": "Las comparativas son odiosas, pero puestos a comparar, la cantinela de gobierno ileg\u00edtimo de #Trump, suena a la mala m\u00fasica repetida hasta la saciedad de la #derecha espa\u00f1ola sobre el gobierno de Espa\u00f1a. En resumen, ambos se caracterizan por no asumir los resultados electorales.", "created_at": "2021-01-07T13:35:38.000Z"}, {"id": "1347128372254617600", "lang": "es", "text": "\u00a1Qu\u00e9 necesaria es la educaci\u00f3n para la ciudadan\u00eda y los valores democr\u00e1ticos! No lo olvidemos. La democracia se construye d\u00eda a d\u00eda, no con tenerla est\u00e1 garantizada.", "created_at": "2021-01-07T10:30:07.000Z"}, {"id": "1347127775958884353", "lang": "es", "text": "Muy grave la actuaci\u00f3n de #Trump. Genera sospechas sobre el funcionamiento de su sistema democr\u00e1tico e impulsa un asalto al Capitolio. Manipular la informaci\u00f3n, crear sospechas infundadas es un \u201cmodus operandi\u201d, que no le diferencia de aquellos a los que \u00e9l lleva a\u00f1os criticando. https://t.co/xB7XwppDqN", "created_at": "2021-01-07T10:27:44.000Z"}, {"id": "1347110560937226240", "lang": "es", "text": "Un a\u00f1o ya desde la investidura, un a\u00f1o con cambio de planes pero no de metas. Nuestro compromiso se ha reforzado para avanzar en justicia social, derechos y libertades para todos y todas. Seguimos!! \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/W95SDg5j62", "created_at": "2021-01-07T09:19:20.000Z"}, {"id": "1346922763282485250", "lang": "es", "text": "Tremendo golpe lo sucedido en en #USA. El pueblo americano defensor como nadie de los valores democr\u00e1ticos, sufre en su propio coraz\u00f3n su cuestionamiento. Paradojas del destino!", "created_at": "2021-01-06T20:53:06.000Z"}, {"id": "1346810011427733504", "lang": "es", "text": "Fant\u00e1stica noticia en este d\u00eda de los Reyes Magos! https://t.co/CT1fWYSIRg", "created_at": "2021-01-06T13:25:03.000Z"}, {"id": "1344571465853759488", "lang": "es", "text": "Finalizamos un a\u00f1o at\u00edpico, de dolor y de esperanza, pero con la satisfacci\u00f3n de haber sacado adelante medidas esenciales  para proteger socialmente y para avanzar en el futuro. Seguimos! Feliz 2021! \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/SU4GjoMM2u", "created_at": "2020-12-31T09:09:53.000Z"}, {"id": "1344202980032176129", "lang": "es", "text": "Hoy se publica en el BOE la #LOMLOE. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb#equidadeducaci\u00f3nfuturo https://t.co/pSQlqGZgzH", "created_at": "2020-12-30T08:45:39.000Z"}, {"id": "1344199329947541505", "lang": "es", "text": "Aborto en Argentina: el Senado aprueba la legalizaci\u00f3n de la interrupci\u00f3n del embarazo y da un paso m\u00e1s en la ampliaci\u00f3n de derechos y libertades para las mujeres.  https://t.co/y1KVTT42z7", "created_at": "2020-12-30T08:31:08.000Z"}, {"id": "1343906512268365825", "lang": "es", "text": "La pandemia ha reforzado los principios de igualdad, de justicia social y de progreso que defin\u00edan el programa de investidura.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/aolr9ZCTLZ", "created_at": "2020-12-29T13:07:35.000Z"}, {"id": "1343902551167684611", "lang": "es", "text": "Muy pronto habr\u00e1 m\u00e1s espa\u00f1oles vacunados que contagiados, por eso hablamos del principio del fin.\n \nEvitar la tercera ola es nuestra prioridad colectiva. No podemos ni debemos bajar la guardia.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/G8MH4VXzqC", "created_at": "2020-12-29T12:51:51.000Z"}, {"id": "1343899885175758852", "lang": "es", "text": "Desde la investidura, el Gobierno de Espa\u00f1a ha asumido un total de 1.238 compromisos.\n \n\u2705 A d\u00eda de hoy el Gobierno ha cumplido el 23,4% y ha puesto en marcha un total del 90,9%.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/4zERSUIRtP", "created_at": "2020-12-29T12:41:15.000Z"}, {"id": "1343604897879646208", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana participo en la #escuelaconstitucional, organizada por \u2066@FPD_CL\u2069, Fundaci\u00f3n por la  Democracia de #Chile, para hablar sobre el art\u00edculo 27 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola: el derecho a la educaci\u00f3n, en representaci\u00f3n de la fundaci\u00f3n \u2066@fpabloiglesias\u2069 https://t.co/hfRLS31snM", "created_at": "2020-12-28T17:09:05.000Z"}, {"id": "1343536311303593986", "lang": "es", "text": "\u201cUn a\u00f1o educativo con sombras y luces\u201d. La mayor\u00eda hemos aprendido a apreciar la educaci\u00f3n presencial, el valor de la escuela colaborativa, clave para la socializaci\u00f3n. Mi \u00faltimo art\u00edculo en el \u2066@el_pais\u2069  https://t.co/cAKAD6ffBl", "created_at": "2020-12-28T12:36:32.000Z"}, {"id": "1343116087223840768", "lang": "es", "text": "La primera vacuna de #COVID19 en #Espa\u00f1a. Al ver a #Araceli, nos llenamos de esperanza en esta lucha decidida contra el virus.  #YoMeVacuno https://t.co/ojaFdzcOsZ", "created_at": "2020-12-27T08:46:43.000Z"}, {"id": "1342819603433615360", "lang": "es", "text": "Y comienza el Plan de Vacunaci\u00f3n. Con responsabilidad, vacunas y seguir cumpliendo las normas lo lograremos. #YoMeVacuno https://t.co/MEX9yIAVvG", "created_at": "2020-12-26T13:08:36.000Z"}, {"id": "1341797547854209024", "lang": "es", "text": "Ya tenemos nueva ley educativa. Aprobada la #LOMLOE definitivamente en el Senado tal y como sali\u00f3 del Congreso. Enhorabuena y gracias a tod@s los que hab\u00e9is contribuido en el proyecto y nos hab\u00e9is ayudado a construir el futuro educativo de ni\u00f1@s y j\u00f3venes. https://t.co/EPmIl2Xu2o", "created_at": "2020-12-23T17:27:19.000Z"}, {"id": "1341660045944209408", "lang": "es", "text": "Acabar con los colegios gueto: el gran reto de la Ley Cela\u00e1 para evitar la discriminaci\u00f3n https://t.co/Zigemzc4Nk v\u00eda @publico_es", "created_at": "2020-12-23T08:20:56.000Z"}, {"id": "1341490727038152708", "lang": "es", "text": "Enhorabuena @isauralealf, nadie mejor que t\u00fa para presidir esta comisi\u00f3n! https://t.co/b5hGBemQjG", "created_at": "2020-12-22T21:08:07.000Z"}, {"id": "1341489164949270528", "lang": "es", "text": "Ya tenemos #PGE para el 2021. El Senado los aprueba de manera definitiva con amplia mayor\u00eda. #QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s \nSe abre una nueva etapa. Fin a los #PGE del #PP para dar paso a los PGE para las personas! https://t.co/X9EGrRcpt7", "created_at": "2020-12-22T21:01:55.000Z"}, {"id": "1340628209960947712", "lang": "es", "text": "En este enlace puedes acceder a nuestro di\u00e1logo sobre el recorrido educativo en nuestra democracia, desde la LODE, Ley del Derecho a la Educaci\u00f3n, hasta la LOMLOE. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f  https://t.co/hbzooG80tV v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-12-20T12:00:47.000Z"}, {"id": "1340590008202387456", "lang": "es", "text": "A las 11:00 tenemos cita para hablar sobre #educaci\u00f3n y sus leyes a lo largo de la democracia. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/oN3xTu4WI3", "created_at": "2020-12-20T09:28:59.000Z"}, {"id": "1339601947930726405", "lang": "es", "text": "Vida digna, muerte digna y aut\u00f3noma. Hoy avanzamos un paso m\u00e1s en la consolidaci\u00f3n de derechos. Aprobamos con una amplia mayor\u00eda parlamentaria la #leydeeutanasia. https://t.co/iqLfwxRzlA", "created_at": "2020-12-17T16:02:47.000Z"}, {"id": "1339535931125223424", "lang": "es", "text": "Bravo compa\u00f1ero! https://t.co/WMgnKHkjQL", "created_at": "2020-12-17T11:40:28.000Z"}, {"id": "1339520937885134848", "lang": "es", "text": "El domingo a las 12:00 tendremos un nuevo acto educativo con los exministros #Maravall y #Gabilondo y la ministra @CelaaIsabel. Pod\u00e9is seguirlo desde https://t.co/TIuMlPBRjk \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/Dp2chHPK3h", "created_at": "2020-12-17T10:40:53.000Z"}, {"id": "1339486523809476609", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo hac\u00eda falta leer la #LOMLOE, pero #Casado y el #PP han optado por utilizar la #educaci\u00f3n y las mentiras contra el gobierno. El consejero andaluz de Educaci\u00f3n afirma que \u201cla educaci\u00f3n concertada no corre ning\u00fan riesgo\u201d con la ley Cela\u00e1.  https://t.co/8DhJo2R5ZK", "created_at": "2020-12-17T08:24:08.000Z"}, {"id": "1339188840049889282", "lang": "es", "text": "Creo que ese discurso antipol\u00edtico est\u00e1 al servicio de la desigualdad y es solo el privilegio de unos pocos.\n \nPorque solo quienes ya tienen de todo pueden prescindir de la pol\u00edtica. Y si no lo tienen, se lo compran (educaci\u00f3n, sanidad o seguridad privada).\n \n@Adrilastra\u2069 \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/3aywijChTe", "created_at": "2020-12-16T12:41:15.000Z"}, {"id": "1339186388495904770", "lang": "es", "text": "\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de la brutal campa\u00f1a contra la nueva ley de educaci\u00f3n, la #LOMLOE? Se identifica con claridad al grupo extremista y ultra #HazteO\u00edr, que incumple el deber de promover la tolerancia y fomenta el enfrentamiento seg\u00fan la Audiencia Nacional. https://t.co/lQzSTDCYLQ", "created_at": "2020-12-16T12:31:30.000Z"}, {"id": "1339129224939048960", "lang": "es", "text": "La Justicia investiga por delito sexual a Carlos Fern\u00e1ndez-Roca, el diputado de Vox que dimiti\u00f3 sin aclarar por qu\u00e9 pero aplaudido por los suyos en redes sociales. Vergonzoso por el acusado pero  tambi\u00e9n por quienes alientan y apoyan estos delitos. https://t.co/fHO5L6dbnQ", "created_at": "2020-12-16T08:44:21.000Z"}, {"id": "1338131182941315077", "lang": "es", "text": "Esto ya no se trata de educaci\u00f3n, sino de propiciar irresponsablemente el incumplimiento de una ley. Muy grave la actitud del #PP que fomenta, desde las instituciones p\u00fablicas que son de todos los ciudadan@s, y en un Estado de Derecho, el cuestionamiento del sistema democr\u00e1tico. https://t.co/cTGnjGH7cB", "created_at": "2020-12-13T14:38:29.000Z"}, {"id": "1337352443693314048", "lang": "es", "text": "Os esperamos para hablar y debatir sobre la #LOMLOE\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/O4R5C3z8Sc", "created_at": "2020-12-11T11:04:04.000Z"}, {"id": "1336670500412678145", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana tendremos una nueva sesi\u00f3n de la #EscuelaSocialista deEducaci\u00f3n con el tema: \u201cEl curr\u00edculo, el gran reto del sistema educativo\u201d. Contaremos con #ManuelaArmas , Consejera de Educaci\u00f3n de Canarias y #AmadorGuarro catedr\u00e1tico de Did\u00e1ctica. \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/eATzUKPYYw https://t.co/SnkxcJpPKR", "created_at": "2020-12-09T13:54:16.000Z"}, {"id": "1336652324798951425", "lang": "es", "text": "Homenaje ante los 95 a\u00f1os del fallecimiento de #PabloIglesiasPosse, fundador de nuestro Partido \u2066@PSOE\u2069. 141 a\u00f1os despu\u00e9s, seguimos manteniendo las mismas convicciones y defendiendo los mismos principios, los avances en derechos sociales, las libertades, la justicia social. https://t.co/MD5mTOhnoA", "created_at": "2020-12-09T12:42:02.000Z"}, {"id": "1335577953225371648", "lang": "es", "text": "Hoy hemos celebrado de manera excepcional el \u201cD\u00eda de la Constituci\u00f3n\u201d. El Congreso ha salido a la Plaza de las Cortes para conmemorar el 42 aniversario de nuestra Carta Magna, nuestros derechos, deberes y los principios comunes q nos unen como sociedad. Feliz #D\u00edadelaConstituci\u00f3n https://t.co/2L7FVgmXAo", "created_at": "2020-12-06T13:32:52.000Z"}, {"id": "1335518057280770049", "lang": "es", "text": "Familias de la concertada reniegan de la campa\u00f1a contra la Ley Cela\u00e1: \"Usaron a mi hija en uno de sus v\u00eddeos pol\u00edticos\" https://t.co/1US8rKfLpB", "created_at": "2020-12-06T09:34:52.000Z"}, {"id": "1335505578530050050", "lang": "es", "text": "Manifiesto PSOE D\u00eda de la Constituci\u00f3n 2020 https://t.co/hdS4vtmOgW v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-12-06T08:45:17.000Z"}, {"id": "1334865098452709384", "lang": "es", "text": "Seguimos hablando y debatiendo sobre las novedades y mejoras que la #LOMLOE aporta al sistema educativo. Esta tarde estaremos con \u2066@G_Caballero_M\u2069, \u2066@guillermomeijon\u2069. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/AUm7xD33kS", "created_at": "2020-12-04T14:20:14.000Z"}, {"id": "1334608836238446594", "lang": "es", "text": "Con la aprobaci\u00f3n de los #PGE2021, sumamos dos enmiendas para #Palencia. \n\u2705La declaraci\u00f3n de acontecimiento excepcional de inter\u00e9s p\u00fablico al VII\u00ba centenario de la catedral de Palencia, con beneficios fiscales. \n\u270514 M\u20ac m\u00e1s en Palencia para desarrollar la LAV a Cantabria. https://t.co/IBZx4XHDcP", "created_at": "2020-12-03T21:21:57.000Z"}, {"id": "1334587052453744640", "lang": "es", "text": "Seguimos informando de las novedades y medidas que introduce la #LOMLOE: innovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n educativa, inclusi\u00f3n y equidad. \nEl s\u00e1bado con @PSOECantabria \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/6kgKLC2Hj8", "created_at": "2020-12-03T19:55:23.000Z"}, {"id": "1334502733357920256", "lang": "es", "text": "Aprobados unos presupuestos extraordinarios en su vertiente social. Una gran mayor\u00eda q responde a la pluralidad de nuestra sociedad, permite q se vaya a dar respuesta a muchas necesidades acumuladas desde los a\u00f1os de recortes de la #derecha pero tambi\u00e9n a un proyecto de futuro. https://t.co/8GsuPiXsF2", "created_at": "2020-12-03T14:20:20.000Z"}, {"id": "1334068921373237251", "lang": "es", "text": "Una buena gu\u00eda de \u2066@ftsaez\u2069 para conocer la LOMLOE. An\u00e1lisis de posibilidades para una mejora del sistema educativo  https://t.co/yV3vD4fxot", "created_at": "2020-12-02T09:36:31.000Z"}, {"id": "1333826597305135105", "lang": "es", "text": "Gracias @El_Plural por esta entrevista para contar las mejorar y realidades de la LOMLOE https://t.co/GjIpwuciAt", "created_at": "2020-12-01T17:33:36.000Z"}, {"id": "1333814600819744771", "lang": "es", "text": "Entiendo que la derecha est\u00e9 enfadada porque los #PGEDePa\u00eds2021 son incomparables con la birria que nos dej\u00f3 la derecha cuando estuvieron gobernando.\n\n\ud83c\udf39 @luzseijo https://t.co/rhw1eqayjN", "created_at": "2020-12-01T16:45:56.000Z"}, {"id": "1333696632316112898", "lang": "es", "text": "Mi entrevista en el @El_Plural: \u201cCualquiera que diga que el castellano desaparecer\u00e1 de las aulas, es una ignorante\u201d. https://t.co/ITgurdJUnU", "created_at": "2020-12-01T08:57:10.000Z"}, {"id": "1333522214038233100", "lang": "es", "text": "Solo ha habido un voto en contra de la secci\u00f3n 1 para la financiaci\u00f3n de la Casa Real, fue la se\u00f1ora Mu\u00f1oz, fue Ciudadanos.\n\n\u00bfNos van a dar lecciones de constitucionalismo?\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/ZoFgZbslnL", "created_at": "2020-11-30T21:24:06.000Z"}, {"id": "1333520365281304579", "lang": "es", "text": "Encuentro que mantuvimos con distintas organizaciones de la comunidad educativa para analizar las medidas y mejoras que la LOMLOE trae a la Educaci\u00f3n espa\u00f1ola.\n#equidadeducaci\u00f3nfuturo \n https://t.co/DmaaFa2DKD v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-11-30T21:16:45.000Z"}, {"id": "1333055666710306816", "lang": "es", "text": "Gracias a @ceapa_oficial, @ugt_ensenanza @feccoo @FundacionCives @AdideFederacion @UECoE3 @STESIntersindic @FAEST_EP #ADIMAD @redespanola #ColectivoLorenzoLuzuriaga por la participaci\u00f3n en Encuentro con Comunidad Educativa sobre las mejoras que la #LOMLOE trae a la educaci\u00f3n. https://t.co/oFpR8P4ZF1", "created_at": "2020-11-29T14:30:12.000Z"}, {"id": "1333053509705535493", "lang": "es", "text": "Muchas gracias a #JuanManuelEscudero, #MaribelLoranca, @pacogarcisuarez, #LeticiaCardenal, #ManuelBar, #MiquelRuiz,#MLuzGonzalez, @AdriNanclares @VMayoralCortes #AuroraRuiz, #EstebanAlvarez, #CundoCaso y @ftsaez por vuestra participaci\u00f3n en nuestro Encuentro sobre la #LOMLOE https://t.co/XjVPZPh1Ct", "created_at": "2020-11-29T14:21:38.000Z"}, {"id": "1332986154895994880", "lang": "es", "text": "En un ratito comenzamos el encuentro con Comunidad Educativa y @CelaaIsabel  para dialogar sobre la #LOMLOE. \nA las 11:30 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/aDyidll492", "created_at": "2020-11-29T09:53:59.000Z"}, {"id": "1332644333393211395", "lang": "es", "text": "Es el momento de avanzar. De dar el salto hist\u00f3rico hacia un nuevo modelo de pa\u00eds moderno, ecol\u00f3gico, sostenible, garante de la igualdad de g\u00e9nero y de la cohesi\u00f3n territorial, con una econom\u00eda competitiva, digital y descarbonizada. \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/4z4wd8xJog", "created_at": "2020-11-28T11:15:43.000Z"}, {"id": "1332636577701433344", "lang": "es", "text": "Apostamos por la educaci\u00f3n, la FP y la universidad en el centro de nuestras pol\u00edticas. La #LOMLOE es una ley que combina la transformaci\u00f3n educativa con la equidad. \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/qlR38NgFro", "created_at": "2020-11-28T10:44:53.000Z"}, {"id": "1332419034550317065", "lang": "es", "text": "El domingo tenemos un encuentro con expertos y representantes de Organizaciones educativas. Hablaremos de los cambios y mejoras que introduce la #LOMLOE. Canal #YouTube \u2066@PSOE\u2069 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/4NYZKbNERU", "created_at": "2020-11-27T20:20:27.000Z"}, {"id": "1332331790732812290", "lang": "es", "text": "\u00bfPOR QU\u00c9 NO HABLAN DE LOS PRESUPUESTOS? https://t.co/CzbOFwdGFJ", "created_at": "2020-11-27T14:33:47.000Z"}, {"id": "1332255067660021761", "lang": "es", "text": "\u201cLa diversidad de la ense\u00f1anza concertada\u201d y el c\u00f3mo se ha utilizado a \u201ctoda\u201d la concertada para los intereses  de una parte. https://t.co/W149HeHYP8", "created_at": "2020-11-27T09:28:54.000Z"}, {"id": "1331508441228206080", "lang": "es", "text": "Manifiesto D\u00eda de la eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer \n\n#ContraLaViolenciaMachista https://t.co/kPySRBujY1", "created_at": "2020-11-25T08:02:05.000Z"}, {"id": "1331241814473519106", "lang": "es", "text": "Aprobamos PNL del @gpscongreso para prevenir el incremento del #abandono escolar como consecuencia de la pandemia. Medidas preventivas, para detectar el alumnado en riesgo, refuerzo, recursos inform\u00e1ticos, orientaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n entre distintos agentes. #QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s https://t.co/yt8UgnIfAx", "created_at": "2020-11-24T14:22:36.000Z"}, {"id": "1331152789830062080", "lang": "es", "text": "Miente, que algo queda, por \u2066@estherpalomera\u2069 . La t\u00e1ctica de la #derecha sobre la #LOMLOE para utilizar pol\u00edticamente la educaci\u00f3n, adem\u00e1s de hacer da\u00f1o a ni\u00f1os y ni\u00f1as y sus familias que dependen de la  #educaci\u00f3nEspecial.  https://t.co/HVSZVG5KYw", "created_at": "2020-11-24T08:28:51.000Z"}, {"id": "1330959624854495235", "lang": "es", "text": "Plena Inclusi\u00f3n tacha de \"inaceptable\" que se use a ni\u00f1os con discapacidad como \"arma arrojadiza\" contra la 'Ley Cela\u00e1' https://t.co/h40LfwdoNs v\u00eda @EP_Social", "created_at": "2020-11-23T19:41:17.000Z"}, {"id": "1330843112898441216", "lang": "es", "text": "Cuando el oportunismo y el \u201ctodo vale\u201d prima por encima de principios y convicciones. https://t.co/ZDHvZMBBpL", "created_at": "2020-11-23T11:58:18.000Z"}, {"id": "1330510602788286476", "lang": "es", "text": "Mart\u00ednez Seijo a Casado: Con la educaci\u00f3n no se juega, se progresa https://t.co/emNEYMQPsh", "created_at": "2020-11-22T13:57:02.000Z"}, {"id": "1329444870570827776", "lang": "es", "text": "DEROGADA! Fin a la #LOMCE Cumplimos!", "created_at": "2020-11-19T15:22:11.000Z"}, {"id": "1329395978189811715", "lang": "es", "text": "Hoy derogamos una nefasta ley y aprobamos la #LOMLOE, plural, participada, moderna, inclusiva, equitativa.\n \n\ud83c\udf39 Con la educaci\u00f3n no se juega, se progresa.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @luzseijo\n \n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/YDURjGo29d", "created_at": "2020-11-19T12:07:54.000Z"}, {"id": "1329385245070790656", "lang": "es", "text": "\u00bfEs libertad o adoctrinamiento lo que se est\u00e1 haciendo hoy en los patios de los colegios concertados, con lecturas de manifiestos pol\u00edticos y sesgados? Es utilizaci\u00f3n de la infancia, de lo menores! #EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/Tr86ObXT2b", "created_at": "2020-11-19T11:25:15.000Z"}, {"id": "1329384990065496071", "lang": "es", "text": "No se van a cerrar \rlos centros de educaci\u00f3n especial. No sean tan \ninmorales al utilizar la vulnerabilidad de las familias, \nenga\u00f1\u00e1ndolas y enfrent\u00e1ndolas a este gobierno. #EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/RgOf7XnyR0", "created_at": "2020-11-19T11:24:15.000Z"}, {"id": "1329366841379184642", "lang": "es", "text": "La #LOMLOE garantiza por primera vez en una ley educativa el derecho subjetivo a beca.\n\nPara que cualquier alumno o alumna pueda tener garantizada la concesi\u00f3n de una beca.\n\n\ud83c\udf39 @luzseijo\n \n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/kN0pTRdTrp", "created_at": "2020-11-19T10:12:08.000Z"}, {"id": "1329311271288786946", "lang": "es", "text": "Comparto entrevista realizada por \u2066@publico_es\u2069 sobre la #LOMLOE. El l\u00edo de las lenguas lo introdujo la 'ley Wert'. Hasta entonces no hab\u00eda ning\u00fan conflicto\". \u201cNo vamos a permitir una educaci\u00f3n concertada que se lucre a costa de la p\u00fablica\"  https://t.co/5iWmk6fNGf", "created_at": "2020-11-19T06:31:19.000Z"}, {"id": "1329177615895310347", "lang": "es", "text": "En el 2018 lo llamaban adoctrinamiento en las escuelas y ahora \u00bfc\u00f3mo lo llaman? La utilizaci\u00f3n de menores con fines pol\u00edticos y en centros educativos es una absoluta instrumentalizaci\u00f3n y que los equipos directivos lo promuevan es de suma gravedad. https://t.co/EhcQU1D6A4", "created_at": "2020-11-18T21:40:13.000Z"}, {"id": "1328083246119342080", "lang": "es", "text": "Curioso que se cuestione la inmersi\u00f3n en lengua cooficial, pero no se haga con la lengua extranjera. Interesante hilo sobre lo que sucede en la Regi\u00f3n de Murcia #PP. Los que critican lo que sucede en CCAA con lengua cooficial que reflexionen sobre sus pr\u00e1cticas en sus escuelas. https://t.co/odia6IMFn8", "created_at": "2020-11-15T21:11:35.000Z"}, {"id": "1327709842417528834", "lang": "es", "text": "Obligaciones, alguna prohibici\u00f3n y reparto equitativo de alumnos: los frentes de batalla de la concertada y la nueva Ley de Educaci\u00f3n https://t.co/2xD0Wcr1jg", "created_at": "2020-11-14T20:27:48.000Z"}, {"id": "1327653504941502464", "lang": "es", "text": "Seguimos con art\u00edculos trabajados y contrastados sobre la #LOMLOE. Gracias @LaVanguardia @cfdeh https://t.co/r5rZmmvOGC", "created_at": "2020-11-14T16:43:56.000Z"}, {"id": "1327619228250365953", "lang": "es", "text": "Afortunadamente algunos medios se dedican a comprobar la veracidad o falsedad de las noticias.\u27a1\ufe0fCuatro mentiras sobre la ley Cel\u00e1a: respondemos las dudas m\u00e1s pol\u00e9micas de la nueva ley de educaci\u00f3n #LOMLOE https://t.co/GFl37GYDak", "created_at": "2020-11-14T14:27:44.000Z"}, {"id": "1327348446932709381", "lang": "es", "text": "Gran satisfacci\u00f3n por  aprobar hoy el informe de la ponencia de la nueva ley de educaci\u00f3n #LOMLOE. Cumplimos el compromiso de derogar la #LOMCE y avanzar en la modernizaci\u00f3n de nuestro sistema educativo. Gracias a los grupos parlamentarios que apoyan el progreso educativo! https://t.co/21WNcjrO8b", "created_at": "2020-11-13T20:31:45.000Z"}, {"id": "1327160477806424065", "lang": "es", "text": "Ante tanta campa\u00f1a de falsedades sobre la educaci\u00f3n concertada comparto un art\u00edculo con \u201chechos\u201d de los cambios en la #LOMLOE a la  educaci\u00f3n concertada: m\u00e1s equidad, lucha contra la segregaci\u00f3n escolar y eliminaci\u00f3n de privilegios a un \u201ctipo\u201dde concertada https://t.co/JFU103okmE", "created_at": "2020-11-13T08:04:50.000Z"}, {"id": "1327140269402316801", "lang": "es", "text": "As\u00ed afectar\u00e1n los cambios en la nueva ley educativa a la vida real de las escuelas | Educaci\u00f3n | EL PA\u00cdS https://t.co/IiFCmUUP0Q", "created_at": "2020-11-13T06:44:31.000Z"}, {"id": "1326855592812666880", "lang": "es", "text": "Se\u00f1or Casado, ya est\u00e1 bien de calumniar a este Gobierno y cuestionar en Europa nuestro Estado de derecho.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Ayer vino usted aqu\u00ed a contarnos otra de sus historias: que los #PGEDePa\u00eds2021 son extremistas y radicales.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/nXFZYZbsLd", "created_at": "2020-11-12T11:53:19.000Z"}, {"id": "1326807749662011393", "lang": "es", "text": "Nuestra propuesta por proteger y reforzar la educaci\u00f3n de calidad en contextos rurales, en la #LOMLOE.  https://t.co/A4wcfYfZEY", "created_at": "2020-11-12T08:43:13.000Z"}, {"id": "1326799604189442048", "lang": "es", "text": "Nuestra apuesta en la ley para reforzar la escuela rural, la igualdad de oportunidades, mejoras en todo el territorio y avances en la escolarizaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de la educaci\u00f3n obligatoria. https://t.co/vbYv6zeYw3", "created_at": "2020-11-12T08:10:51.000Z"}, {"id": "1326492002226147329", "lang": "es", "text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 son necesarios porque:\n \n\u2705 Son palanca para la transformaci\u00f3n del pa\u00eds.\n\u2705 Son un revulsivo para el Estado del Bienestar.\n\u2705 Son veh\u00edculo para canalizar los Fondos de la UE.\n\u2705 Son la base para un nuevo contrato social.\n\n\ud83c\udf39 @mjmonteroc https://t.co/OgSXOuOIJ8", "created_at": "2020-11-11T11:48:33.000Z"}, {"id": "1326467327290986496", "lang": "und", "text": "#PGEDePais2021 #Palencia https://t.co/DLRulkhOe4", "created_at": "2020-11-11T10:10:30.000Z"}, {"id": "1326426520236253185", "lang": "es", "text": "Recomiendo esta lectura por contener informaci\u00f3n real y no t\u00f3xica:Los puntos m\u00e1s pol\u00e9micos d la ley Cela\u00e1, aclarados por una de las personas que mejor la conoce Los puntos m\u00e1s pol\u00e9micos de la ley Cela\u00e1, aclarados por una de las personas que mejor la conoce https://t.co/fBXRNi4XS2", "created_at": "2020-11-11T07:28:20.000Z"}, {"id": "1326412304909553665", "lang": "es", "text": "La palentina Alicia Sol\u00f3rzano, clave en la vacuna de Pfizer. GRACIAS!  https://t.co/LArpKOjDvp", "created_at": "2020-11-11T06:31:51.000Z"}, {"id": "1326291160457940992", "lang": "es", "text": "PSOE propone un sello sobre el cruce del Canal y el Camino https://t.co/PKj3mskXjY v\u00eda @diariopalentino", "created_at": "2020-11-10T22:30:28.000Z"}, {"id": "1325754450007486464", "lang": "es", "text": "Estas son las inversiones de los  Presupuestos Generales del Estado 2021 en Palencia. \n#PGE2021 #PGEdePa\u00eds #Palencia https://t.co/JI5heQNz4T", "created_at": "2020-11-09T10:57:46.000Z"}, {"id": "1325739249950449664", "lang": "es", "text": "El PSOE pide un Plan coordinado con las CCAA para evitar el incremento del abandono escolar por la pandemia https://t.co/j1Gcr2CJ2K v\u00eda @europapress", "created_at": "2020-11-09T09:57:22.000Z"}, {"id": "1325406389087449088", "lang": "es", "text": "Los Presupuestos Generales del Estado incrementan el sueldo a los empleados p\u00fablicos conforme al IPC,0,9%. En #Palencia benefician a 10.500 palentin@s.\n#PGE2021 #PGEdePa\u00eds https://t.co/fPnxwLpGX7", "created_at": "2020-11-08T11:54:42.000Z"}, {"id": "1325125985486909440", "lang": "en", "text": "Congratulations!!! Great news for the US and the rest of us! It's a relief for all democrats all around the world. https://t.co/vsbDR2vSpU", "created_at": "2020-11-07T17:20:29.000Z"}, {"id": "1325027632233197570", "lang": "es", "text": "Los #PGE2021  incrementan un 46% la aportaci\u00f3n del Estado al sistema de dependencia, m\u00e1s de 600 M\u20ac para reducir las listas de espera y mejorar las prestaciones por dependencia, acabando con los recortes de 2012. En #Palencia benefician a 7.799 palentin@s.\n #PGEdePa\u00eds https://t.co/neaeyKhem2", "created_at": "2020-11-07T10:49:40.000Z"}, {"id": "1324694908234534912", "lang": "es", "text": "Comparto art\u00edculo: Las lenguas en la LOMLOE: un avance garantista en pluriling\u00fcismo https://t.co/lv09JNNzl1", "created_at": "2020-11-06T12:47:32.000Z"}, {"id": "1324678119320637440", "lang": "es", "text": "Una de las pol\u00edticas m\u00e1s impulsadas por los #PGE2021 es la de #Becas y #Ayudas. La mayor cuant\u00eda de la historia, 514 M\u20ac adicionales, que beneficiar\u00e1n a 1170 estudiantes en #Palencia. Educaci\u00f3n como verdadero ascensor social! #PGEDePa\u00eds https://t.co/7PFGSnGm3Q", "created_at": "2020-11-06T11:40:49.000Z"}, {"id": "1324331872978149377", "lang": "es", "text": "El Ministerio de Educaci\u00f3n y FP reactiva el Observatorio de la Convivencia Escolar tras nueve a\u00f1os de inactividad por los a\u00f1os de gobierno del #PP https://t.co/JOyKWKA9oQ", "created_at": "2020-11-05T12:44:58.000Z"}, {"id": "1324266922180042754", "lang": "es", "text": "Los Presupuestos Generales del Estado  incluyen m\u00e1s de 3.100 M \u20ac para financiar el Ingreso M\u00ednimo Vital, una medida q persigue erradicar la pobreza y fortalecer la cohesi\u00f3n social. El IMV alcanza y beneficia a cerca de 5000 palentinos y palentinas. \n#PGE2021 #PGEdePa\u00eds #Palencia https://t.co/4fG52ARCyq", "created_at": "2020-11-05T08:26:52.000Z"}, {"id": "1323948642844184576", "lang": "es", "text": "Los #PGE2021 ponen el foco en combatir una de las mayores desigualdades en nuestra sociedad, la lucha contra la pobreza infantil, 22,9% en #Palencia y proteger a las familias m\u00e1s vulnerables.Incrementamos 60M\u20ac   para lograr este objetivo, lo que supone un aumento del 59%. https://t.co/03mzB3mbq4", "created_at": "2020-11-04T11:22:08.000Z"}, {"id": "1323698690528366592", "lang": "es", "text": "Queremos avanzar hacia una igualdad real y poder tener la conciliaci\u00f3n con iguales derechos. Estos Presupuestos Generales del Estado 2021 contemplan la ampliaci\u00f3n del derecho de permiso por paternidad a 16 semanas. M\u00e1s de 770 palentinos salen beneficiados. \n#PGE2021 #Palencia https://t.co/jdehXaAowG", "created_at": "2020-11-03T18:48:55.000Z"}, {"id": "1323509849599234048", "lang": "es", "text": "Algunas inversiones que nos dejan los  Presupuestos Generales del Estado 2021 en Palencia. \n#PGE2021 #PGEdePa\u00eds #Palencia https://t.co/6G978vwf3e", "created_at": "2020-11-03T06:18:32.000Z"}, {"id": "1323378197350809600", "text": "El Gobierno corregir\u00e1 las limitaciones que Wert impuso a la FP B\u00e1sica, impulsa la FP consolid\u00e1ndola como una potente oferta formativa. #LOMLOE  https://t.co/2kTrm0Z5nV", "created_at": "2020-11-02T21:35:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323375098573791232", "text": "M\u00e1s de 47.000 palentinos y palentinas ver\u00e1n incrementadas sus pensiones en un 0,9% y las no contributivas en 1,8% en los Presupuestos Generales del Estado 2021. \n#PGE2021 #PGEdePa\u00eds #Palencia https://t.co/kxv9qlPSxb", "created_at": "2020-11-02T21:23:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322875170684653580", "text": "Las dos caras de la juventud. La mayoritaria es la solidaria, responsable, tolerante y llena de principios y valores sociales y democr\u00e1ticos. Un magn\u00edfico ejemplo \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/eJxIPLobTI", "created_at": "2020-11-01T12:16:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322522597171625985", "text": "Escuela Socialista de Educaci\u00f3n: \u201cEducaci\u00f3n inclusiva: desaf\u00edos y necesidades\u201d: Martes 3 de noviembre  a las 16.30 a trav\u00e9s de nuestro canal del PSOE en  YOUTUBE \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/aZcLJtJfrC", "created_at": "2020-10-31T12:55:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322087751588712450", "text": "Los partidos destacan en Palencia unos PGE \u00abhist\u00f3ricos\u00bb en lo social https://t.co/Ay3O4ntwys v\u00eda @diariopalentino", "created_at": "2020-10-30T08:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321835357483257856", "text": "Con la #LOMLOE se dedicar\u00e1 un tiempo del horario lectivo a la realizaci\u00f3n de proyectos significativos para el alumnado y a la resoluci\u00f3n colaborativa de problemas, reforzando la autoestima, la autonom\u00eda, la reflexi\u00f3n y la responsabilidad.  https://t.co/qCrtCKoeim", "created_at": "2020-10-29T15:24:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321780652988108800", "text": "El 27 de octubre acordamos todos los Grupos Parlamentarios una Declaraci\u00f3n Institucional en el Congreso como reconocimiento a las personas que padecen #TDAH. \nFue una satisfacci\u00f3n contribuir como diputada a hacerlo posible y contribuir a su visibilizaci\u00f3n en la sociedad #27TDAH https://t.co/8uyZjEyh5z", "created_at": "2020-10-29T11:47:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321712080475533313", "text": "La nueva ley educativa estrecha el cerco a las escuelas gueto via @el_pais https://t.co/zxoLjji3qD", "created_at": "2020-10-29T07:14:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321364625225588737", "text": "Ilustrativo y did\u00e1ctico art\u00edculo de \u2066@Olgapereda\u2069 sobre las novedades que introduce la #LOMLOE en #Bachillerato. https://t.co/Ssjz0WylfF", "created_at": "2020-10-28T08:14:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321026963893559296", "text": "#PGE2021 CON RECURSOS\nPrioridad #Educaci\u00f3n\n\u2714 Una inversi\u00f3n en Educaci\u00f3n sin precedentes, un 70,2% m\u00e1s, la mayor partida de becas de la historia y en un Plan de Modernizaci\u00f3n de la FP con una dotaci\u00f3n a cuatro a\u00f1os de 1.500 millones de euros\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/PsqZLBU8zu", "created_at": "2020-10-27T09:52:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319944771910193153", "text": "Pedro S\u00e1nchez apuesta por modernizar el sistema educativo: \"Est\u00e1 en juego nuestro mundo del ma\u00f1ana\" https://t.co/k2OGfTq7XW v\u00eda @moncloa_com", "created_at": "2020-10-24T10:12:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319943960685662208", "text": "Plan de Transformaci\u00f3n Ecol\u00f3gica y Digital - PSOE Sostenible. S\u00famate!\n#PlanLuzVerdePSOE  https://t.co/CPgnZpBPvc", "created_at": "2020-10-24T10:08:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319231085071519744", "text": "\"Rompa con los ultras all\u00ed donde m\u00e1s da\u00f1o hacen cada d\u00eda: en el sostenimiento y el condicionamiento de los gobiernos de Madrid, Andaluc\u00eda y Murcia\"\n\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/ivpXwQYOx7", "created_at": "2020-10-22T10:56:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318901298801029120", "text": "*Sobre el terrorismo de ETA*: \"Toda la sociedad democr\u00e1tica quiso unirse para dar una respuesta de repulsa. Se organiz\u00f3 una manifestaci\u00f3n multitudinaria. Las nuevas generaciones del PP rompieron el consenso. \u00bfSabe qui\u00e9n era el l\u00edder en el Pa\u00eds Vasco? Usted\"\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/2r9nduuUrI", "created_at": "2020-10-21T13:05:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318881250996781058", "text": "\"Dijeron que el Ingreso M\u00ednimo Vital era la paguita, comprendo que para usted unos cientos euros al mes son poco en comparaci\u00f3n con lo que recib\u00eda cuando viv\u00eda de los chiringuitos que le creaba precisamente gobiernos del PP\"\n\nEspa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/uQaed5oH4n", "created_at": "2020-10-21T11:46:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318877147809910786", "text": "\"Para Vox, el gobierno actual es mucho peor que todos los gobiernos del dictador Franco. Que se inclin\u00f3 ante Hitler, que persigui\u00f3 y encarcel\u00f3 a miles de espa\u00f1oles y que proscribi\u00f3 la libertad de expresi\u00f3n y prensa\"\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/0nYMEzqhud", "created_at": "2020-10-21T11:29:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318876284970258434", "text": "Esto es para lo que sirve esta moci\u00f3n de censura, para desplegar una clara propaganda dirigida a sembrar la discordia y el odio entre espa\u00f1oles. \n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/kBWkURNB4g", "created_at": "2020-10-21T11:26:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318835760527822848", "text": "#Abascal exigiendo moda y estilo en los diputados y diputadas! Qu\u00e9 nivel de contenido y proyecto para el futuro del pa\u00eds! A la vez que pide respeto para algun@s destila odio hacia otr@s!\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T08:45:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318831856020819968", "text": "Mentiras, difamaciones, falta de proyecto, discurso de odio, xenofobia, machismo, clasismo , intolerancia, hip\u00e9rboles, repetici\u00f3n de ideas una y otra vez....esto es el resumen del \u201cmantenedor\u201d de #VOX en su moci\u00f3n de censura. \u00bfQu\u00e9 le ha dejado a #Abascal? \n#EspanaPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T08:29:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318824337919643649", "text": "Una hora despu\u00e9s de la intervenci\u00f3n del \u201cmantenedor\u201d de la moci\u00f3n de censura de #VOX, d\u00f3nde est\u00e1 #Abascal? #Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T07:59:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318617965550501888", "text": "Bravo por \u2066@salvadorilla\u2069. Ya est\u00e1 bien de la demagogia e irresponsabilidad de la #derecha! En el resto de #Europa hay medidas de mayor restricci\u00f3n de movilidad. La diferencia es que no tienen una oposici\u00f3n cainita que se interesa m\u00e1s por atacar que por la salud de tod@s. https://t.co/VzwKPu8uzE", "created_at": "2020-10-20T18:19:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318453513232568327", "text": "D\u00eda memorable para nuestra democracia, 9 a\u00f1os sin miedo, 9 a\u00f1os en libertad! https://t.co/7t46CLnlIF", "created_at": "2020-10-20T07:26:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316274468327653376", "text": "Madrid omite miles de casos para falsear el n\u00famero real de contagios... y mientras \u00bfNO quiere hacer nada? https://t.co/CmodRJ3u8t", "created_at": "2020-10-14T07:07:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315977870607618048", "text": "Felicidades a #Bra\u00f1osera en la celebraci\u00f3n del 1196 aniversario del #Fuero. #1AyuntamientoDeEspa\u00f1a #CartaPuebla #Palencia https://t.co/jFpCOGwHh7", "created_at": "2020-10-13T11:29:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315564376070516736", "text": "Nuevo ataque vand\u00e1lico de la ultraderecha. Solo aportan intolerancia y odio a la pol\u00edtica y a nuestra sociedad. Todo mi apoyo @CelaaIsabel", "created_at": "2020-10-12T08:06:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315225434506715136", "text": "Trabajemos colectivamente hoy para eliminar barreras y que el d\u00eda de ma\u00f1ana todas las ni\u00f1as puedan disfrutar de una vida plena con libertad e igualdad, sin miedo y con m\u00e1s oportunidades.\n#DiaDeLaNi\u00f1a https://t.co/G9O1K76jUZ", "created_at": "2020-10-11T09:39:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315220840645001217", "text": "Recomendable lectura para educadores y familias: Coronavirus. Richard Gerver: \"La pregunta es c\u00f3mo estamos preparando a nuestros hijos para vivir en su mundo\" https://t.co/iyzgmY8Om0", "created_at": "2020-10-11T09:20:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314996709517414400", "text": "Ante amenazas, chuler\u00edas y coacciones al puro estilo de la ultra derecha, \u00a1viva la democracia y mucha memoria para recordar nuestra historia y no olvidarnos de lo que algunos     se sienten tan orgullosos y quieren hacernos revivir! https://t.co/WBS66TMd9Y", "created_at": "2020-10-10T18:30:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314848820384141313", "text": "Plan de Reconstrucci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia:\n\n \u267b\ufe0fTransici\u00f3n ecol\u00f3gica\n\ud83d\udda5\ufe0fDigitalizaci\u00f3n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fIgualdad\n\ud83e\udd1dCohesi\u00f3n social y territorial\n72.000 M\u20ac, 800.000 empleos para que tod@s, vivamos en el \u00e1mbito rural o urbano tengamos las mismas oportunidades.\n\n#PlanEspa\u00f1aPuede https://t.co/4S0hhyNoqZ", "created_at": "2020-10-10T08:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314548142889742336", "text": "Es muy importante que el nivel de contagios de la  \u2066@ComunidadMadrid\u2069 no se extienda por el resto de Espa\u00f1a. Ayuso ha optado por no hacer nada; hay que proteger la salud de madrile\u00f1os  y resto de espa\u00f1oles. Gracias \u2066@salvadorilla\u2069 https://t.co/nvEwVPywdw", "created_at": "2020-10-09T12:47:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314460012538888192", "text": "Grave error quien crea que las decisiones adoptadas para preservar la salud de madrile\u00f1@s y de CCAA lim\u00edtrofes se pueden saldar como una guerra pol\u00edtica con vencedores y perdedores. Aqu\u00ed solo cabe que gane la seguridad, prevenci\u00f3n y la salud y pierda la #COVID-19.", "created_at": "2020-10-09T06:57:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313935251090141186", "text": "Espa\u00f1a invertir\u00e1 20.000 millones en 3 a\u00f1os para estar a la vanguardia de la nueva realidad digital y haya m\u00e1s oportunidades de futuro, especialmente para los m\u00e1s j\u00f3venes.\n#PlanEspa\u00f1aPuede", "created_at": "2020-10-07T20:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313889097153478656", "text": "La Educaci\u00f3n como palanca urgente del Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia. Es una apuesta decidida por la formaci\u00f3n y la educaci\u00f3n como estrategia de desarrollo b\u00e1sica y esencial para el futuro. \n#PlanEspa\u00f1aPuede https://t.co/5YkavR2ZTD", "created_at": "2020-10-07T17:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313833838506905602", "text": "Aprobamos por unanimidad nuestra iniciativa para avanzar en accesibilidad, en este caso, para las personas con TEA. Gracias a todos los grupos parlamentarios por apoyar esta iniciativa. @Autismo_Espana https://t.co/TnWECVVCUm", "created_at": "2020-10-07T13:29:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313378571235319808", "text": "Magnifica campa\u00f1a de @Correos, enhorabuena @juanmaserranoq! https://t.co/QT5FUyTfVI", "created_at": "2020-10-06T07:20:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313106881141968901", "text": "El PSOE subraya que el Gobierno presentar\u00e1 este mi\u00e9rcoles \u201cla Agenda de modernizaci\u00f3n que necesita el pa\u00eds y la que preocupa de verdad a los ciudadanos\u201d https://t.co/UKbcW7p6Sc", "created_at": "2020-10-05T13:20:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313008185461141504", "text": "La docencia es una de las m\u00e1s nobles y bellas profesiones, contribuye a modelar el desarrollo personal y formativo de nuestr@s j\u00f3venes. En estos tiempos dif\u00edciles que atravesamos tiene un m\u00e9rito a\u00f1adido. Mi reconocimiento hoy y todos los d\u00edas, feliz #DiaMundialDeLosDocentes", "created_at": "2020-10-05T06:48:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312704486658502657", "text": "Cuando la ideolog\u00eda y lo que se piensa realmente pueden m\u00e1s que el bien com\u00fan, se cruza la l\u00ednea irreversible hacia la irresponsabilidad y negligencia como se est\u00e1 haciendo en la Comunidad de Madrid. \u00bfM\u00e1s de 60.000 vidas o ese 1% no merecen la pena? https://t.co/TgESc0HxQK", "created_at": "2020-10-04T10:41:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312657139823972352", "text": "Comparto entrevista sobre la LOMLOE que me publica hoy el @DiarioPalentino \u201cToda ley educativa debe responder a la realidad de un pa\u00eds\u00bb https://t.co/RjA7wiWkyw v\u00eda @diariopalentino", "created_at": "2020-10-04T07:33:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312351233848598529", "text": "Constitucionalista no es quien presume de ello, sino quien lo ejerce y cumple con los mandatos que emanan de sus art\u00edculos. Dem\u00f3crata es quien asume y acepta la mayor\u00eda decidida por la sociedad. #Casado ni una cosa ni la otra \n#BloqueoPPInstitucional https://t.co/gWKrh1S82I", "created_at": "2020-10-03T11:18:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312300631890317312", "text": "El mal es el mundo mismo @manuelcruzr_\u2069 \u201cY quien deber\u00eda\u00ad \u00adgenerarnos mayor temor es el c\u00ednico convencido de q el bien se hace, pero el mal simplemente tiene lugar. La maldad en el mundo de hoy ha \u00adterminado por resultar una variante de la indiferencia\u201d https://t.co/rb5HNJqxfw", "created_at": "2020-10-03T07:57:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311904344393080837", "text": "Esta ma\u00f1ana estar\u00e9 en la Tertulia Pol\u00edtica de \u2066@anarosaq\u2069 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/oE2uNDF45p", "created_at": "2020-10-02T05:42:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311693094128058368", "text": "Se acusa al gobierno de impulsar medidas para regalar aprobados, rebajar el nivel y los requisitos para aprobar. Respondemos a las demandas de las CCAA, son decisiones colegiadas para no perjudicar a l@s alumn@s, pero los que nos acusan, lo reclaman a la vez, la primera #Ayuso.\u2b07\ufe0f https://t.co/cpfPZiy9m3", "created_at": "2020-10-01T15:42:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311630031739858944", "text": "89 a\u00f1os del hist\u00f3rico discurso de Clara Campoamor: la mujer que pele\u00f3 y gan\u00f3 el derecho a voto de las mujeres.\nNuestras compa\u00f1eras le ponen voz. Seguimos avanzando! https://t.co/FuHLY1xOah", "created_at": "2020-10-01T11:32:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311534318213312516", "text": "https://t.co/4Qwx7l3rpz", "created_at": "2020-10-01T05:12:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1311412283223011330", "text": "Lo de #Ayuso es por lo menos negligencia. Niega la realidad de l@s ciudadan@s de Madrid, pone en riesgo la salud p\u00fablica y adem\u00e1s ejerce la insumisi\u00f3n ante acuerdos adoptados. Cada d\u00eda que pasa sin que asuma su responsabilidad, se agrava la situaci\u00f3n para Madrid y para el resto. https://t.co/dxXoXL52LU", "created_at": "2020-09-30T21:07:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310980861643370497", "text": "Es la primera vez que se suben las convocatorias generales en ciencia y contrataci\u00f3n desde el 2012. #CienciaParaElFuturo https://t.co/gmutHoJ3rT", "created_at": "2020-09-29T16:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310635433840214017", "text": "El Congreso propone crear un Instituto de Desarrollo Curricular. Sacamos adelante esta iniciativa que pretende impulsar un curr\u00edculo m\u00e1s democr\u00e1tico y participativo con CCAA, expertos y centros educativos en el dise\u00f1o y desarrollo de un curr\u00edculo innovador https://t.co/BqTrHewb2S", "created_at": "2020-09-28T17:40:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310518184668213250", "text": "Menos mal que #AnaPastor era la que ten\u00eda rigor en el #PP, se le ha debido  perder por el camino de ascenso y descenso a la Mesa del Congreso y en la aproximaci\u00f3n a la \u201cpol\u00edtica\u201d de #Casado. https://t.co/0X208RPFHN", "created_at": "2020-09-28T09:54:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310503332935499776", "text": "Gran noticia para el futuro de la Escuela Rural, mi enhorabuena a Castilla La Mancha por invertir la tendencia, fruto de una apuesta decidida por la #Educaci\u00f3n. https://t.co/LGzCFOMPmk", "created_at": "2020-09-28T08:55:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309900120436158465", "text": "Marco de referencia | ProFuturo ofrece una indagaci\u00f3n sobre el proceso de aprendizaje en s\u00ed mismo, aceptando la complejidad de aprender en el siglo XXI. Interesante y recomendable  documento de \u2066@ftsaez\u2069  https://t.co/uWlbCIkIMe", "created_at": "2020-09-26T16:58:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309899315201142785", "text": "A ver si #Casado y #Ayuso dejan de pensar en c\u00f3mo atacar al Gobierno y empiezan a pensar en c\u00f3mo defender a l@s madrile\u00f1os. \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/GLBZ9V6AdZ", "created_at": "2020-09-26T16:55:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309440887198449664", "text": "Estamos en una pandemia, situaci\u00f3n excepcional. Faltan docentes con m\u00e1ster en varias especialidades de FP, as\u00ed q o se contratan sin m\u00e1ster de manera \u201cexcepcional y limitada\u201d o los alumn@s se quedan sin clase.En sanidad y servicios sociales se ha hecho, \u00bfen educaci\u00f3n no se puede? https://t.co/gOxqVgTzrJ", "created_at": "2020-09-25T10:33:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309422499399168000", "text": "\u2066@Adrilastra\u2069: \u201cLa Comunidad de Madrid lleva destrozando la sanidad p\u00fablica desde hace 25 a\u00f1os\u201d. \nLo que est\u00e1 sucediendo ahora no es m\u00e1s que el resultado de una pol\u00edtica sanitaria, no es ninguna sorpresa. #SanidadP\u00fablica #Atenci\u00f3nPrimaria https://t.co/1il46o3bG5", "created_at": "2020-09-25T09:20:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308849610375548936", "text": "Muchas gracias por vuestra participaci\u00f3n, reflexiones y di\u00e1logo educativo en nuestra #EscuelaSocialistaDeEducaci\u00f3n. \nTodo un lujo poder contar con \u2066@CelaaIsabel\u2069 @cesarcolls\u2069 https://t.co/iGqi8vyGe3", "created_at": "2020-09-23T19:23:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308845756418269186", "text": "El PSOE pone en marcha la 'Escuela Socialista de Educaci\u00f3n', un punto de encuentro y reflexi\u00f3n[...] https://t.co/dX3oEUubnB v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-09-23T19:08:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308522489295720448", "text": "Ma\u00f1ana inauguramos la Escuela Socialista de Educaci\u00f3n, un espacio abierto para la reflexi\u00f3n sobre los retos, innovaci\u00f3n, objetivos y principios de la educaci\u00f3n del presente y futuro. https://t.co/jSLuPaUmfo", "created_at": "2020-09-22T21:44:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308147485437816834", "text": "\u2066@Adrilastra\u2069: \u201cEspa\u00f1a ya no rinde homenaje ni a dictadores ni a tiranos\u201d \n#memoriademocratica\n#150A\u00f1osBesteiro \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/YzsyBZDUFz", "created_at": "2020-09-21T20:53:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306682977674461194", "text": "https://t.co/9H2hprZYpN", "created_at": "2020-09-17T19:54:33.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1306680617686499328", "text": "Nuestra apuesta por mejorar la conexi\u00f3n de banda ancha en la provincia de Palencia, esencial para ayudar tambi\u00e9n a fijar poblaci\u00f3n. Carrion Digital https://t.co/nyz8uH4prO v\u00eda @carriondigital", "created_at": "2020-09-17T19:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306175729613393921", "text": "El Gobierno estrena su plan de llenar la Espa\u00f1a vaciada con Renfe, una buena estrategia extensible a otros Ministerios. https://t.co/crKbfoy6VG", "created_at": "2020-09-16T10:18:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305839677631598592", "text": "Es fundamental q tod@s l@s espa\u00f1ol@s sean conscientes de lo q signific\u00f3 el fascismo en Espa\u00f1a, la dictadura de Franco. Queremos honrar a qui\u00e9nes fueron las v\u00edctimas de esa dictadura, y que su sacrificio no quede sin una recompensa, desde  nuestra historia.#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/py6L7XkHTO", "created_at": "2020-09-15T12:03:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305835587665043458", "text": "El Anteproyecto de Ley de Memoria supone un paso m\u00e1s para\u00a0reparar y reconocer a las v\u00edctimas del franquismo\u00a0y\u00a0acabar con cualquier exaltaci\u00f3n de la Dictadura. La norma incluir\u00e1 la ilegalizaci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Francisco Franco.\u00a0\n#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/WZhuriz8PB", "created_at": "2020-09-15T11:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305834592419618822", "text": "Paul Preston: \"Los tres periodos de mayor corrupci\u00f3n pol\u00edtica son las dictaduras de Primo de Rivera y Franco y los \u00faltimos a\u00f1os del PP con la G\u00fcrtel\" https://t.co/egtnJNwT5F", "created_at": "2020-09-15T11:43:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305395638557978625", "text": "Seguimos hablando de la readaptaci\u00f3n de la educaci\u00f3n ante la #Covid19. Esta tarde con compa\u00f1er@s del @socialistes_cat y @PSCLH \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/7Yh1leA0hP", "created_at": "2020-09-14T06:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304667623829975041", "text": "El PSOE culpa al PP de perder 5,5 millones para municipios en Palencia https://t.co/yKKUP0aOc4", "created_at": "2020-09-12T06:26:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304435832724623367", "text": "Sobre la inutilidad del PP para los ciudadan@s: oportunidad perdida con los remanentes de los ayuntamientos, bloqueo a las instituciones del Estado y utilizaci\u00f3n de las instituciones en trama kitchen #palentinosCasadoYCosid\u00f3 https://t.co/hIDPpmqWOh", "created_at": "2020-09-11T15:05:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304368130752417792", "text": "\u00bfSolo diputado por \u00c1vila? \u00bfResponsabilidad? #Casado era vicesecretario y portavoz de campa\u00f1a del #PP cuando #Cospedal tuvo el supuesto affair\u201d con las Cloacas del Estado en el caso #Kitchen. \n#ExplicacionesCasado https://t.co/ota5EqGRyD", "created_at": "2020-09-11T10:36:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304042955016212481", "text": "Hoy el @gpscongreso y #UP registramos petici\u00f3n de creaci\u00f3n de comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n por el caso Kitchen del PP por el supuesto uso de fondos y medios del Ministerio del Interior en tiempos de Mariano Rajoy para favorecer intereses del #PP.", "created_at": "2020-09-10T13:04:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304024187162550274", "text": "El Gobierno destina 6 M\u20ac a ayudas para zonas afectadas por el cierre de minas de carb\u00f3n. Las ayudas est\u00e1n destinadas a cubrir los costes excepcionales por la clausura de las instalaciones mineras de carb\u00f3n y para la restauraci\u00f3n del espacio natural. #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica", "created_at": "2020-09-10T11:49:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303390484157599745", "text": "Gran noticia para el futuro de nuestro pa\u00eds. Espa\u00f1a duplicar\u00e1 la inversi\u00f3n en ciencia, hasta el 2% del PIB en 2027. \nEl Gobierno compromete en la Estrategia Espa\u00f1ola de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n, el objetivo de duplicar los recursos p\u00fablicos y privados.", "created_at": "2020-09-08T17:51:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303292824708882433", "text": "El #PP, con su presidente a la cabeza debe dar explicaciones ante la gravedad de la utilizaci\u00f3n de las instituciones en su propio beneficio.  #Cospedal #FernandezD\u00edaz https://t.co/7iiWvbPJAX", "created_at": "2020-09-08T11:23:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303248915349864448", "text": "Preguntas m\u00e1s q razonables  sobre la estrategia de Casado sobre el posicionamiento ideol\u00f3gico del #PP: \u00bfla derecha civilizada y con convicciones democr\u00e1ticas que admite el resultado electoral o la derecha asilvestrada que bloquea la renovaci\u00f3n de los \u00f3rganos constitucionales? https://t.co/MhNNE8YXRD", "created_at": "2020-09-08T08:28:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303052074356219905", "text": "Y luego se ponen exquisitos para acusar y vetar a otros partidos... https://t.co/HZH84QYGzz", "created_at": "2020-09-07T19:26:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302184776749789184", "text": "Bla, bla, bla... Sr. Casado, Palencia es una joya. Nuestro patrimonio art\u00edstico y natural (Rom\u00e1nico, villas romanas, Canal de Castilla, monta\u00f1a palentina) es inigualable pero debo recordarle el papel que debe hacer #JuntadeCyL y #Diputaci\u00f3n gobernadas por #PP en su promoci\u00f3n. https://t.co/hkPBW8KeFn", "created_at": "2020-09-05T10:00:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302158011398488064", "text": "La coordinaci\u00f3n de medidas y protocolos durante meses entre #Gobierno y #CCAA permitir\u00e1n una ense\u00f1anza presencial segura en el inicio de curso. #SeguridadYPrevenci\u00f3n #PSOEConUnaEducaci\u00f3nDeCalidad https://t.co/PmCJTscLvk", "created_at": "2020-09-05T08:13:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301986663439228928", "text": "Retrocediendo a pasos agigantados en derechos que tanto cost\u00f3 alcanzar: La Junta de #Andaluc\u00eda da el t\u00edtulo de familia numerosa a un padre y se lo niega a la madre porque no est\u00e1n casados.  https://t.co/YpAumsNY1L", "created_at": "2020-09-04T20:53:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301892299509637120", "text": "Mi \u00faltimo art\u00edculo, hoy en #ElSocialista: \u201cInicio de curso escolar, seguro y precavido\u201d https://t.co/zQm2npC9B2 v\u00eda @PSOE \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "created_at": "2020-09-04T14:38:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301468376917782530", "text": "Lo de las colas para los docentes para hacer PCR ante el inicio de curso debe ser estilo #PP+#Cs. Esta cola es en Almer\u00eda #Andaluc\u00eda. M\u00e1s de 200 tuvieron que marchar a casa sin prueba realizada. Tremendo! #MasRespetoADocentes https://t.co/BIW6M4jfEB", "created_at": "2020-09-03T10:33:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301444397897261056", "text": "Muy constitucionalista no parece la posici\u00f3n del #PP. Su reincidencia en el bloqueo sistem\u00e1tico de la renovaci\u00f3n de \u00f3rganos constitucionales va en contra del buen funcionamiento, de la estabilidad y de la propia autonom\u00eda del poder judicial. #Inaceptable #DesbloqueoYa https://t.co/XLoKPnMydl", "created_at": "2020-09-03T08:58:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301172334666174465", "text": "En @boegob de hoy, reparto de los 2.000 M \u20ac de fondo #COVID__19 destinados a #educaci\u00f3n #CentrosSeguros \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "created_at": "2020-09-02T14:57:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301131734554226693", "text": "Ejemplo mod\u00e9lico de lo que no hay que hacer. Esta es la gesti\u00f3n educativa del #PP de Madrid. Convocatoria improvisada a todos lo docentes para pruebas PCR, sin antelaci\u00f3n. Conclusi\u00f3n: una concentraci\u00f3n multitudinaria.! #M\u00e1sRespetoADocentes #M\u00e1sSeriedad #M\u00e1sSentidoCom\u00fan https://t.co/KJAC0UfFk7", "created_at": "2020-09-02T12:15:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301103346330279936", "text": "De desprop\u00f3sito a improvisaci\u00f3n y tiro porque me toca: La Comunidad de Madrid privatiza los test a los profesores  para la vuelta al cole https://t.co/jkLPH5o7e1 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-09-02T10:23:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301102242590871554", "text": "Interesante gu\u00eda y ayuda para docentes, para una vuelta diferente al cole, con orientaciones para el acompa\u00f1amiento emocional, dar un tiempo y un espacio para transitar por la vida emocional que ha salido a la superficie durante la pandemia.  https://t.co/cxJ3BvNLkw", "created_at": "2020-09-02T10:18:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300504168738762752", "text": "Mart\u00ednez Seijo destaca la labor del Ministerio para coordinar \"una vuelta a las aulas  con[...] https://t.co/CbgoXhk5dj v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-08-31T18:42:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299055819166748673", "text": "Listado de criterios y protocolos de adaptaci\u00f3n de las universidades espa\u00f1olas ante la COVID-19 en el arranque del curso 2020/2021 - Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n (es) https://t.co/4KTizXmwGL", "created_at": "2020-08-27T18:46:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297119353419313152", "text": "Siempre y en todos los territorios comprometidos con la Educaci\u00f3n. #PSOEConUnaEducaci\u00f3nDeCalidad https://t.co/K92pwlMXHl", "created_at": "2020-08-22T10:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297117417890623490", "text": "Hay una clara diferencia entre la gesti\u00f3n auton\u00f3mica que han hecho las comunidades socialistas y las del PP.\nLas CCAA socialistas han invertido m\u00e1s en nuevas contrataciones docentes sin escatimar recursos. Un esfuerzo auton\u00f3mico comprometido en fortalecer el sistema educativo.\ud83d\udcda https://t.co/y5wuhKUU5M", "created_at": "2020-08-22T10:24:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296870181856215040", "text": "Por fin alguien habla con propiedad en el PP, y reconoce la incompetencia entre sus filas, porque viendo la gesti\u00f3n de los responsables educativos del #PP en sus CCAA, no hay mejor definici\u00f3n que la incompetencia,  la improvisaci\u00f3n y la desidia. https://t.co/acUUlvfR8d", "created_at": "2020-08-21T18:02:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296748490559815682", "text": "En educaci\u00f3n hay dos modelos, el progresista que cree en la #educaci\u00f3n como herramienta de progreso personal y social e invierte en ella, y el de la derecha. https://t.co/gCCK7PpnOz", "created_at": "2020-08-21T09:58:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295289898086400000", "text": "Sin mascarilla, sin distanciamiento, sin sentido com\u00fan, sin verg\u00fcenza, sin solidaridad, sin respeto, sin conocimiento...lamentable imagen de la condici\u00f3n humana. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/bdizIRAH82", "created_at": "2020-08-17T09:22:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294961325748244481", "text": "PP y C's gobiernan la educaci\u00f3n en varias CC.AA (gracias a Vox) y deber\u00edan tener a punto sus planes de vuelta al cole. \nPero apuntan al Ministerio reclam\u00e1ndole lo que ya fue acordado en la Sectorial del 11 junio(sin Madrid). Este es su concepto de lealtad. https://t.co/YOB7Y5g1lD", "created_at": "2020-08-16T11:36:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294570830983303170", "text": "Del caos comunicativo de la vuelta al cole el 15 de mayo, decisi\u00f3n auton\u00f3mica, pasando por no acordar una orden estatal para el final de curso, para pedir ahora un mando \u00fanico en educaci\u00f3n! Este es el resumen de la deriva del #PP en #educaci\u00f3n. \u00bfSaben asumir sus competencias? https://t.co/aBQrWUqfgb", "created_at": "2020-08-15T09:45:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294358403054272513", "text": "\u00a1Qu\u00e9 perdidos andan en #Ciudadanos! \n1.Las competencias educativas las ejercen las CCAA, deber\u00edan conocerlo puesto que en Andaluc\u00eda la Consejer\u00eda de educaci\u00f3n est\u00e1 en sus manos.\n2. En junio el Gobierno ya distribuy\u00f3 una gu\u00eda con medidas de prevenci\u00f3n y recomendaciones para CCAA. https://t.co/fyeZaCH6uP", "created_at": "2020-08-14T19:41:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293499330318524416", "text": "Felicidades a la UGT, 150 a\u00f1os de historia y de trabajo  en la defensa de los derechos de los y las trabajadoras. \nUGT: Resumen de Nuestra Historia https://t.co/peQQXnnLdA", "created_at": "2020-08-12T10:47:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293197074280984578", "text": "Muy claro el hilo de @pedro_casares sobre el acuerdo de la @fempcomunica para la utilizaci\u00f3n de super\u00e1vit de los Ayuntamientos. El #PP vuelve a manipular y utilizar a las entidades locales en contra de sus propios intereses. https://t.co/bwczk2f9Zh", "created_at": "2020-08-11T14:46:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1292522884594900993", "text": "Feliz centenario a mis compa\u00f1er@s de #BarrueloDeSantull\u00e1n, primera agrupaci\u00f3n socialista de Castilla y Le\u00f3n. Lo celebraremos! \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/EFJvhhYZbd", "created_at": "2020-08-09T18:07:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1292372503558529029", "text": "Hemos constru\u00eddo un s\u00f3lido escudo social y econ\u00f3mico para batallar contra el virus, pero esta lucha no ha impedido que la Agenda del gobierno de coalici\u00f3n haya ido avanzando. De hecho, ya hemos cumplido el 50% de los acuerdos.\n#BalanceGobierno #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/ISRQ4eggl2", "created_at": "2020-08-09T08:09:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1292071124403204096", "text": "En este enlace se encuentra toda la informaci\u00f3n sobre la convocatoria de becas y ayudas al estudio para el curso 2020-21 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f 386 M\u20ac m\u00e1s y 22% de incremento con respecto al \u00faltimo a\u00f1o.  #IgualdadDeOportunidades #Educaci\u00f3n\n\u2705 https://t.co/AyNKLhPyl0", "created_at": "2020-08-08T12:12:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290995953433010177", "text": "Buena medida para el Norte de #Palencia, 300M\u20ac para zonas mineras y por cierre de t\u00e9rmica. https://t.co/cGGBoT4VQD", "created_at": "2020-08-05T12:59:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290271133732724736", "text": "Con el acuerdo entre Hacienda y la FEMP, los Ayuntamientos DISPONDR\u00c1N de hasta 5.000 M de euros (2.000 M \u20ac en 2020 y 3.000 M \u20ac en 2021), para actuaciones de la Agenda Urbana, Medio Ambiente, Movilidad Sostenible, Cuidados de proximidad, Cultura e infraestructuras deportivas. https://t.co/WXcihmBzvz", "created_at": "2020-08-03T12:59:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289522924903256064", "text": "Qu\u00e9 desconocimiento y qu\u00e9 osad\u00eda a la vez afirmar que no ha habido servicio educativo en estos meses. Profesorado, alumnado y familias han estado volcadas en la educaci\u00f3n a distancia durante la pandemia y en circunstancias muy complicadas. Pido a @lugaricano m\u00e1s rigor y respeto. https://t.co/J16jhgG6rZ", "created_at": "2020-08-01T11:26:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288396164992294912", "text": "Cu\u00e1nto le gusta a la ultraderecha la solemnidad y cu\u00e1nto disfrutan con las situaciones l\u00edmite. Una moci\u00f3n de censura siempre es leg\u00edtima pero para lo \u00fanico que hay motivos es para arrimar el hombro y ayudar a salir de esta pandemia como un pa\u00eds s\u00f3lido,no intentando desestabilizar https://t.co/wuhwsMSxBN", "created_at": "2020-07-29T08:49:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288213225184595968", "text": "El PSOE tilda de hist\u00f3rico el acuerdo para la PAC https://t.co/fOVQE8jX2b v\u00eda @diariopalentino", "created_at": "2020-07-28T20:42:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288042856469475330", "text": "Mart\u00ednez Seijo exige al PP que deje de \u00abconfundir con mentiras\u201d en educaci\u00f3n. Todas las noticias de Palencia https://t.co/oI07pJo3zV", "created_at": "2020-07-28T09:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287645690844282881", "text": "M\u00e1s ayudas del Estado que de la Junta de CyL https://t.co/QfGbNTTxrn v\u00eda @diariopalentino", "created_at": "2020-07-27T07:07:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285931068667899907", "text": "El Consejo de Ministros ha dado luz verde al Real Decreto por el que se establecen los umbrales de renta y patrimonio familiar y las cuant\u00edas de becas y ayudas al estudio, del que se beneficiar\u00e1n m\u00e1s de 1.100 estudiantes de la provincia de #Palencia. #Becas #Educaci\u00f3n", "created_at": "2020-07-22T13:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285926770525581313", "text": "Un merecido plan de m\u00e1s de 1.500 millones de euros para que la oferta de #FP pueda ampliarse y contar con los recursos necesarios para responder a las necesidades de formaci\u00f3n y cualificaci\u00f3n de trabajadores y trabajadoras que nuestra sociedad requiere. https://t.co/HmOtCeQ12P", "created_at": "2020-07-22T13:16:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285854301210935297", "text": "40M de \u20ac para Programa PROA+ para:\n\u2705Reforzar la equidad educativa.\n\u2705Facilitar las adaptaciones de las programaciones en torno a las competencias clave y aprendizajes fundamentales.\n\u2705Reforzar la formaci\u00f3n de los equipos docentes.\n\u2705Responder a las nuevas necesidades educativas https://t.co/YDuFqTJ6kP", "created_at": "2020-07-22T08:28:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285589807981355008", "text": "Hoy se aprueba el decreto q aumenta la cuant\u00eda de las #becas y los nuevos umbrales de renta y patrimonio familiar y modifica los requisitos acad\u00e9micos de acceso para el curso 2020-2021. Un incremento del 22 % para el presupuesto de becas y aumento de las cuant\u00edas en 100 euros. https://t.co/RHuZTreXuy", "created_at": "2020-07-21T14:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285542021940293632", "text": "Europa ha dado el mensaje de que est\u00e1 lista para afrontar los desaf\u00edos sociales que nos aguardan. La asignaci\u00f3n total para nuestro pa\u00eds es de unos 140.000 millones de euros, es decir alrededor del 11,2% del PIB de 2019.Hoy todos los europeos ganamos y la UE sale reforzada. https://t.co/NcIdWgHb14", "created_at": "2020-07-21T11:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285198182071308291", "text": "En vez de arrimar el hombro y contribuir a facilitar una negociaci\u00f3n sumamente dif\u00edcil, el SR. Casado, como siempre, tira piedras al tejado de todos los espa\u00f1oles, que es el suyo tambi\u00e9n. Luego dir\u00e1 que es un buen \u201cpatriota\u201d. ... https://t.co/wW8Pw690bc", "created_at": "2020-07-20T13:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284227807212703745", "text": "El Ministerio de Educaci\u00f3n y FP presenta a las Comunidades Aut\u00f3nomas un programa de Formaci\u00f3n Profesional con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 316 millones de euros para 2020 | Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional https://t.co/KKZiMIVbjE", "created_at": "2020-07-17T20:45:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283395513757335553", "text": "Nuestro impulso para que la declaraci\u00f3n del Rom\u00e1nico Palentino como patrimonio de la UNESCO est\u00e9 m\u00e1s cerca. Esperemos que @jcyl cumpla pronto con lo aprobado en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n para continuar con el apoyo a la Candidatura. https://t.co/FjiWx7J8Co", "created_at": "2020-07-15T13:38:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282234907058733056", "text": "La foto m\u00e1s dura de la pandemia: el Banco Mundial cifra en m\u00e1s de 170 millones de nuevos pobres tras el coronavirus https://t.co/q2SZEYEbCy v\u00eda @diario_16", "created_at": "2020-07-12T08:46:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281680766028611589", "text": "Pedro S\u00e1nchez, Pablo Casado, Ignacio Aguado, Pilar Llop, Meritxell Batet, Carmen Calvo y yo tambi\u00e9n apoyamos la Carrera contra la Violencia de G\u00e9nero - Archiletras https://t.co/MCTCkmsx3Q", "created_at": "2020-07-10T20:04:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281182024485781504", "text": "Gracias por vuestra implicaci\u00f3n. Los municipios tienen una amplia responsabilidad y contribuci\u00f3n en el objetivo de educar, comenzando con la educaci\u00f3n infantil, de adultos y la colaboraci\u00f3n con centros de primaria y secundaria, m\u00e1s all\u00e1 de lo evidente hay tb una gran labor social https://t.co/xmQN9aBRJd", "created_at": "2020-07-09T11:02:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280972593672183810", "text": "ENTREVISTA | Pedro S\u00e1nchez: \"Los aforamientos de cargos p\u00fablicos deben circunscribirse a su actividad y defiendo lo mismo para el rey\" https://t.co/cDrLRE5L1Q v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-07-08T21:10:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279050771569487872", "text": "Finalizando dos meses de trabajo en la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n Econ\u00f3mica y Social. @gpscongreso https://t.co/f3CIxi88ET", "created_at": "2020-07-03T13:54:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278993925588606976", "text": "\u201cUn proyecto integral para el bienestar de la Infancia.\u201d Debemos comenzar por combatir las privaciones y la desigualdad de  familias y entornos sociales que los ni\u00f1@s sufren; atender de ra\u00edz sus causas, es la manera m\u00e1s eficaz de trabajar por su bienestar. En @DiarioPalentino. https://t.co/lauYpmMoTY", "created_at": "2020-07-03T10:08:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278969211524702208", "text": "Hoy concluye el trabajo de la Comisi\u00f3n del Congreso de Reconstrucci\u00f3n Econ\u00f3mica y Social. Ha sido un honor coordinar el Grupo de Trabajo de Reactivaci\u00f3n Econ\u00f3mica,  sobre el que he presentado sus conclusiones. https://t.co/4MVq3vTc2c", "created_at": "2020-07-03T08:29:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277699450014781441", "text": "En comparecencia sobre el inicio de curso 2020/21. Prioridad: presencialidad con medidas de prevenci\u00f3n y seguridad para que ning\u00fan alumn@se quede atr\u00e1s y recuperen el tiempo de desconexi\u00f3n. https://t.co/3w8JIF26nx", "created_at": "2020-06-29T20:24:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277163992092459008", "text": "Yo tambi\u00e9n me sumo al derecho que debemos tener todos los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas, el derecho a ser feliz. #Orgullo2020 \n#D\u00edaDelOrgulloLGTBI https://t.co/Gmmwzc8AIh", "created_at": "2020-06-28T08:56:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276871008310394882", "text": "Esa Bandera, escrito por mi gran amiga @MarinaSaentz https://t.co/GmZmgnwJgI", "created_at": "2020-06-27T13:32:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276483379299528704", "text": "215 hogares de Palencia reciben el primer pago del Ingreso M\u00ednimo Vital https://t.co/8ZKj2DC7so v\u00eda @SERpalencia", "created_at": "2020-06-26T11:52:08.000Z", "lang": "es"}]