[{"lang": "es", "id": "1377295434113236998", "created_at": "2021-03-31T16:23:15.000Z", "text": "Esa Ministra!! \n\u2066@AranchaGlezLaya\u2069\nGora \u2066@AthleticClub\u2069 !!\n\n#Gonz\u00e1lez Laya, la ministra de Tolosa que va con el Athletic | Athletic - El Correo https://t.co/0fQPyGkIV9"}, {"lang": "es", "id": "1376606047742398473", "created_at": "2021-03-29T18:43:52.000Z", "text": "Descanse en Paz. \n\nMuere Xabier Markiegi, dirigente izquierdista que fue Defensor del Pueblo vasco | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/0eEG2msNhM"}, {"lang": "es", "id": "1376122539349532674", "created_at": "2021-03-28T10:42:35.000Z", "text": "La felicidad. \nAne. \n#Sopelana #Bizkaia #Euskadi https://t.co/4mpGA1dMv3"}, {"lang": "es", "id": "1375744299799838720", "created_at": "2021-03-27T09:39:35.000Z", "text": "A\u00f1os de silencios contudentes y valientes. \nMuchas y muchos estuvimos. \u00bfSuficientes?\nGracias @rtve por rescatar la #movilizaci\u00f3nciudadana contra el terrorismo en #Euskadi.\nObligado  para #memoriadeslegitimadora \n\n#GestoporlaPaz\n\nhttps://t.co/RV9uud0iFu"}, {"lang": "es", "id": "1375481301315284996", "created_at": "2021-03-26T16:14:32.000Z", "text": "Qu\u00e9 semana m\u00e1s larga ... \nVolvemos a casa \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/KcQbYKPAnC"}, {"lang": "es", "id": "1375076573058043905", "created_at": "2021-03-25T13:26:17.000Z", "text": "Hoy en el #Congreso luz verde a medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial. \nMiles de #empresas y #aut\u00f3nomos de los sectores m\u00e1s castigados por la pandemia recibir\u00e1n ayudas, tambi\u00e9n en #Euskadi\n\n#NuestraMayorBandera\n\n@gpscongreso \n@PSEBizkaia \n@socialistavasco https://t.co/u33PxRQnKr"}, {"lang": "es", "id": "1374795799234813960", "created_at": "2021-03-24T18:50:35.000Z", "text": "Brava @SaraBuesa \nPor una #memoriadeslegitimadora https://t.co/DDAvLBcDAY"}, {"lang": "es", "id": "1374434598822633473", "created_at": "2021-03-23T18:55:18.000Z", "text": "Sororidad.\n\n#ComisionIgualdad\n#CongresoDiputados\n\n@gpscongreso https://t.co/ujjHQNDMxo"}, {"lang": "es", "id": "1373559402771415040", "created_at": "2021-03-21T08:57:35.000Z", "text": "Hoy escribo en \u2066@20m\u2069 sobre \u201cser y estar\u201d en pol\u00edtica. \n\n\u201cUtilizan su poder pol\u00edtico para exhibiciones imp\u00fadicas de tron\u00edo y titulares provocativos. De egos infinitos\u201d.\n\n\u2066\u2066\u2066@PSEBizkaia\u2069\n\u2066@socialistavasco\u2069\n\u2066\u2066@gpscongreso\u2069\n https://t.co/0FxkzK60I0"}, {"lang": "es", "id": "1373373424869982212", "created_at": "2021-03-20T20:38:35.000Z", "text": "La retirada de Turqu\u00eda del #ConveniodeEstambul es una muy mala noticia.\nDesde nuestras convicciones feministas seguiremos trabajando en lo local y lo global por los dchos de las mujeres y la lucha contra la violencia machista.\n#IstambulConvention\n\n@gpscongreso \n@PSOE \n@MAECgob"}, {"lang": "es", "id": "1373211424613367809", "created_at": "2021-03-20T09:54:51.000Z", "text": "#SosoSerioYFormal\nPues a m\u00ed me gusta mucho. \n\n#GabilondoPresidente/\u2665\ufe0f https://t.co/aG81c8v8va"}, {"lang": "und", "id": "1372541890218893315", "created_at": "2021-03-18T13:34:21.000Z", "text": "#LaLibertadDeElegir https://t.co/g1w3VKc2Gb"}, {"lang": "es", "id": "1372190045109649415", "created_at": "2021-03-17T14:16:15.000Z", "text": "Hoy mi admirado @patxilopez ha dado una lecci\u00f3n de dignidad y de valores \u00e9ticos y morales.\nEskerrik asko lehendakari hor egoteagatik.\n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@psoe https://t.co/SanvSUyAqW"}, {"lang": "es", "id": "1372115339656454146", "created_at": "2021-03-17T09:19:24.000Z", "text": "Sesi\u00f3n de control. \nEl diputado @ierrejon habla sobre la cruda realidad de la salud mental y los suicidios. \nY de repente se oye desde la bancada de la derecha : \u201cvete al m\u00e9dico \u201c. \nUna vez m\u00e1s ...verg\u00fcenza."}, {"lang": "und", "id": "1370654354399760392", "created_at": "2021-03-13T08:33:58.000Z", "text": "#Porunamemoriadesletimadora https://t.co/Nd6AjfQF0W"}, {"lang": "und", "id": "1369929219011137537", "created_at": "2021-03-11T08:32:32.000Z", "text": "#MasMujeresEnPolitica https://t.co/mDweDtigx1"}, {"lang": "und", "id": "1369929032045887492", "created_at": "2021-03-11T08:31:47.000Z", "text": "#Cooperacioneficaz\n#AyudaHumanitaria\n#Marcapa\u00eds https://t.co/ZtxVMlam04"}, {"lang": "es", "id": "1369928508508606465", "created_at": "2021-03-11T08:29:43.000Z", "text": "La Ministra @AranchaGlezLaya tiene clara la necesidad de una #polticaexteriorfeminista. Consiste en poner la Igualdad en el centro de la Pol\u00edtica Exterior. #feminismo #socialismo #cooperacionfeminista\nSeguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/bYHXntMk0z"}, {"lang": "es", "id": "1369577271514828802", "created_at": "2021-03-10T09:14:01.000Z", "text": "Soy Mar\u00eda Guijarro. \n#MirameALaCara https://t.co/OjYXo1d7Et"}, {"lang": "es", "id": "1369322359526658048", "created_at": "2021-03-09T16:21:05.000Z", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n de #Cooperacion sobre #Cooperaci\u00f3nDescentralizada. \n\n\u201cNecesitamos coordinaci\u00f3n y di\u00e1logo. Tiene mucho valor a\u00f1adido . Es compleja y diversa\u201d.\n\n@gpscongreso \n@PSOE \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia https://t.co/8v7M5vFRQU"}, {"lang": "es", "id": "1368996512722718720", "created_at": "2021-03-08T18:46:18.000Z", "text": "Espectacular documental sobre esas mujeres q construyeron desde sus familias obreras, en muchos casos venidas de otros lugares de Espa\u00f1a, una Euskadi diversa y mestiza. Fueron feministas desde siempre y conscientes de serlo en tiempos m\u00e1s cercanos .\n\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/9VpNIoOyx8"}, {"lang": "es", "id": "1368954768312463363", "created_at": "2021-03-08T16:00:25.000Z", "text": "Precioso Presidenta. @ConchaAndreu  \nEl feminismo es transversal tambi\u00e9n en lo generacional. \nZorionak !\n\n#8M2921\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/LkuV9SGCH9"}, {"lang": "es", "id": "1368901558893707266", "created_at": "2021-03-08T12:28:59.000Z", "text": "El feminismo es un movimiento global, con diferentes recursos y ritmos, pero un proceso imparable que revertir\u00e1, m\u00e1s tarde o m\u00e1s temprano, las tozudas cifras de la desigualdad de g\u00e9nero en el mundo.\u00a0\nAvanzamos hacia una #Cooperaci\u00f3nFeminista\n#SerMujerEsAlgoGrande \n\n#8M2021 https://t.co/MOC9xX3tKs"}, {"lang": "es", "id": "1368838660431486977", "created_at": "2021-03-08T08:19:03.000Z", "text": "En @Iberia tambi\u00e9n tienen hoy presente  el #8M2021.Las luces del avi\u00f3n en el que viajo as\u00ed lo dicen. Bien !!\nQueremos m\u00e1s oportunidades para mujeres piloto, sobrecargos o ingenieras aeron\u00e1uticas. Condiciones laborales dignas en todo el personal femenino.\n\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/fJ2e4IB2va"}, {"lang": "und", "id": "1368797057952124931", "created_at": "2021-03-08T05:33:44.000Z", "text": "#Imparables #Ezinbestekoak\n#8M2021 https://t.co/hpFOCgbvCK"}, {"lang": "es", "id": "1368484865327435776", "created_at": "2021-03-07T08:53:11.000Z", "text": "En v\u00edsperas del #8M2021 escribo hoy en \u2066@20m\u2069 sobre las sirgueras del siglo XXI en cualquier rinc\u00f3n del planeta. \n\n#Imparables #Ezinbestekoak\n\u2066\n\u2066@gpscongreso\u2069 \n\u2066\u2066@PSOEInternacion\u2069\n\u2066@socialistavasco\u2069 \n\u2066@PSEBizkaia\u2069  https://t.co/fmhlc6jtph"}, {"lang": "es", "id": "1368308941000740879", "created_at": "2021-03-06T21:14:08.000Z", "text": "#Imparables #Ezinbestekoak\n\nEn #Bizkaia somos Feministas. Somos socialistas. \nCon todo el convencimiento y toda la fuerza. \n\n#FeminismoConMemoria\n #8M2021 https://t.co/TXWp8jjFoi"}, {"lang": "es", "id": "1367955932282511366", "created_at": "2021-03-05T21:51:24.000Z", "text": "Sobre #corresponsabilidad y #desigualdadlaboral.  \nEsta semana en Comisi\u00f3n de #Igualdad. \n\n@gpscongreso \n@PSEBizkaia \n@socialistavasco https://t.co/Zsy5QUv3ot"}, {"lang": "es", "id": "1367830306246508545", "created_at": "2021-03-05T13:32:12.000Z", "text": "MUJERES ELECTAS DE BIZKAIA. \n\nEmocionante V Asamblea Extraordinaria de Mujeres Electas de #Bizkaia en #Gernika. \n\nAlgunas de las socialistas electas bizkainas hemos rendido homenaje a las mujeres que han luchado y luchan en primera l\u00ednea contra la #COVID19.\n\n #8M2021 https://t.co/WZb9Ust24p"}, {"lang": "es", "id": "1367808959000756230", "created_at": "2021-03-05T12:07:23.000Z", "text": "IGUALDAD. \nFEMINISMO. \nCOOPERACI\u00d3N. \n\n\ud83c\udf39 #8M: portavoces socialistas y colectivos de mujeres analizan los avances impulsados.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Enlaces a #LaSocialista:\nISSUU: https://t.co/hYKEtaE4Mn\nPDF: https://t.co/dtlhFZRewC\n\n@PSEBizkaia \n@socialistavasco \n@PSOE \n@gpscongreso https://t.co/hdQdG06aZu"}, {"lang": "es", "id": "1367711274776342533", "created_at": "2021-03-05T05:39:13.000Z", "text": "Que no es por presumir pero... https://t.co/7jMO4gjpnC"}, {"lang": "es", "id": "1367151729041678336", "created_at": "2021-03-03T16:35:47.000Z", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n de #Igualdad hemos vivido momentos vergonzantes protagonizados por se\u00f1or\u00edas q no respetan ni a las comparecientes invitadas. Y a las q lo del feminismo ... ya t\u00fa sabes. \nA\u00fan as\u00ed, nosotras seguimos trabajando y aportando. \n@PiliCancela \n@lauraberja86 \n@susana_ros https://t.co/SOliPoEnRe"}, {"lang": "es", "id": "1366807510674513923", "created_at": "2021-03-02T17:47:59.000Z", "text": "Hoy en el Congreso he hablado sobre la Reforma de la COOPERACI\u00d3N AL DESARROLLO en Espa\u00f1a.\n\u201cNunca perdamos el foco de para y con qui\u00e9n trabajamos: los y las m\u00e1s vulnerables \u201c\n\nhttps://t.co/0jsecwglzk"}, {"lang": "es", "id": "1365012624027635721", "created_at": "2021-02-25T18:55:44.000Z", "text": "Los m\u00e1s vulnerables y el cambio clim\u00e1tico. Mi compa\u00f1era @EstherPadillaR en Comisi\u00f3n de #Transici\u00f3nEcologica https://t.co/bTibDtRcHr"}, {"lang": "und", "id": "1364588463258017796", "created_at": "2021-02-24T14:50:17.000Z", "text": "#SoyDiputadaNoDiputado"}, {"lang": "es", "id": "1364269074017112066", "created_at": "2021-02-23T17:41:08.000Z", "text": "Un 23 de febrero a las 18:23 se puso en peligro nuestra democracia. Hoy, el mismo d\u00eda a la misma hora, pero 40 a\u00f1os despu\u00e9s, aqu\u00ed estamos. \nEstos techos llevan las se\u00f1ales de lo que nunca debi\u00f3 pasar. \nCuidemos nuestra democracia. \nAprendamos de la historia.\nSigamos avanzando. https://t.co/9d8JZvQctk"}, {"lang": "es", "id": "1364246857552117764", "created_at": "2021-02-23T16:12:51.000Z", "text": "Muy emocionante lo vivido hoy aqu\u00ed en el Congreso. \nAislando a los negacionistas de VOX. \nLa violencia machista S\u00cd existe https://t.co/QuzqZcRp99"}, {"lang": "es", "id": "1363420342757306368", "created_at": "2021-02-21T09:28:35.000Z", "text": "M\u00e1s all\u00e1 del ruido hoy publico en \u2066\u2066@20m\u2069 \nEl sufrimiento es universal y el miedo compartido\n\n\u2066\u2066@gpscongreso\u2069\n\u2066@PSOE\u2069\n\u2066@socialistavasco\u2069\n\u2066@PSEBizkaia\u2069\n\u2066@PSOEInternacion\u2069\n\nMirada local. Mirada global /Mar\u00eda Guijarro https://t.co/nCpaCNVqAB"}, {"lang": "und", "id": "1363133844006850560", "created_at": "2021-02-20T14:30:08.000Z", "text": "#YoconCarmenCalvo"}, {"lang": "es", "id": "1363119602914492417", "created_at": "2021-02-20T13:33:33.000Z", "text": "Si tocan a una nos tocan a todas. \nTodo mi apoyo y cari\u00f1o a @carmencalvo_ .  \nAs\u00ed no, jam\u00e1s. \n@gpscongreso \n@PSOE \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia https://t.co/TaLRxp4O1G"}, {"lang": "es", "id": "1362402308999548930", "created_at": "2021-02-18T14:03:17.000Z", "text": "Transparencia. \nRendici\u00f3n de cuentas. \nCompromiso del Gobierno de Espa\u00f1a con #Euskadi. \n\n@PSEBizkaia \n@socialistavasco \n@PSOE \n@gpscongreso https://t.co/ND193FEIMf"}, {"lang": "es", "id": "1362370006877691907", "created_at": "2021-02-18T11:54:55.000Z", "text": "Nunca la violencia es el camino. \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@PSOE https://t.co/9dsrvzkwSO"}, {"lang": "und", "id": "1361764487162904584", "created_at": "2021-02-16T19:48:48.000Z", "text": "#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/X2PJueYbSP"}, {"lang": "es", "id": "1361746666680909827", "created_at": "2021-02-16T18:38:00.000Z", "text": "Mi compa\u00f1era @BeaMCarrillo .\nSocialista, feminista y Gitana. \n\nHoy ha defendido la #LeyIgualdaddeTrato impulsada hace a\u00f1os por #PedroZerolo.\nSolo hay que escuchar estos minutos de su impresionante intervenci\u00f3n para ser conscientes de lo que nos jugamos con esta Ley. https://t.co/SD4Ipk1SEC"}, {"lang": "es", "id": "1361191203706990595", "created_at": "2021-02-15T05:50:47.000Z", "text": "Zorionak a @salvadorilla y al @socialistes_cat !! Pol\u00edtica real, pol\u00edtica sin estridencias .\nEn definitiva pol\u00edtica transformadora. https://t.co/uoTKRyhQeR"}, {"lang": "es", "id": "1360236923793588226", "created_at": "2021-02-12T14:38:49.000Z", "text": "#Niunam\u00e1s\n#Niunamenos\n\nQuien no est\u00e1 con las v\u00edctimas est\u00e1 con los maltratadores. \nDesgraciadamente la violencia machista existe ... y hoy ha asesinado en #Sestao.#Bizkaia https://t.co/lvPUThVism"}, {"lang": "es", "id": "1359498056954241032", "created_at": "2021-02-10T13:42:49.000Z", "text": "De nuevo el machismo.  \nTambi\u00e9n de nuevo en pol\u00edtica. \nNi un paso atr\u00e1s. \n@NoelinhaNoe \n#Ribadavia https://t.co/bN2fgmMijb"}, {"lang": "es", "id": "1358528606323040256", "created_at": "2021-02-07T21:30:34.000Z", "text": "Importante, muy importante que referentes para personas j\u00f3venes como @Williaaams45 hablen sobre sus experiencias vitales alejadas de un falso mundo ideal. Cultura del esfuerzo y conciencia de clase. #SalvadosRacismo"}, {"lang": "es", "id": "1358015720215478273", "created_at": "2021-02-06T11:32:33.000Z", "text": "Rompamos con la cultura del silencio. @lauraberja86 @gpscongreso https://t.co/LcbkeBSEl8"}, {"lang": "es", "id": "1357991956853448706", "created_at": "2021-02-06T09:58:07.000Z", "text": "Mirada feminista. \nMirada Internacionalista.  \n#DiaMundialcontralaMutilacionGenitalFemenina https://t.co/AouGhY2ixG"}, {"lang": "es", "id": "1357991630930862082", "created_at": "2021-02-06T09:56:49.000Z", "text": "Mirada feminista. Mirada internacionalista. #D\u00edacontralaMutilacionGenitalFemenina https://t.co/lhTfsMotPz"}, {"lang": "es", "id": "1357039766219407361", "created_at": "2021-02-03T18:54:27.000Z", "text": "Un a\u00f1o de trabajo por una sociedad justa, igualitaria y solidaria. \nSeguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@psoe https://t.co/VaCIOJNa2e"}, {"lang": "es", "id": "1356281567207940100", "created_at": "2021-02-01T16:41:38.000Z", "text": "Nuestro feminismo es global e internacionalista.\nNo es f\u00e1cil ni r\u00e1pida, hay varias velocidades, pero la nuestra es una aut\u00e9ntica revoluci\u00f3n en el planeta.\nLa sostenibilidad de la democracia se basa en una agenda feminista y verde.\n\n@carmencalvo_ \nReuni\u00f3n de #Igualdad del @PSOE https://t.co/9JGgw7WGXC"}, {"lang": "es", "id": "1355806120909152260", "created_at": "2021-01-31T09:12:23.000Z", "text": "Tolerancia cero ante el racismo y el fascismo. \nTodo mi apoyo a @jalloul_hana\nNo callaremos ante el fanatismo. \nFuerza Secretaria de Estado! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/75Fpygp2ZB"}, {"lang": "es", "id": "1355805017089970176", "created_at": "2021-01-31T09:08:00.000Z", "text": "Tantas pancartas \nTantos silencios contundentes. \nTantas personas reclamando PAZ.\nCada 30 de enero. \nCada D\u00eda Internacional de la Paz.\nAll\u00ed estuvimos . \n\nPD. Las pancartas de cabecera siempre \u201cbajaban\u201d donde me tocaba estar. \ud83d\ude09\n\n@DignaGogoan https://t.co/3bLbcudJi3"}, {"lang": "es", "id": "1355118829186273287", "created_at": "2021-01-29T11:41:20.000Z", "text": "#AgendaDiputada \n\n\u2705Reuniones sobre #Cooperaci\u00f3nEspa\u00f1ola.\n\n\u2705 Comisi\u00f3n de #Igualdad \nRefuerzo de la protecci\u00f3n a las v\u00edctimas de VG.\n\n\u2705 5 Decretos Leyes. Entre ellos el de #FondosEuropeos Incomprensible la actitud de algunos partidos.\n\n\u2705 Y peque\u00f1o regalo esta ma\u00f1ana. https://t.co/IEQHigChXQ"}, {"lang": "es", "id": "1354479659401015299", "created_at": "2021-01-27T17:21:30.000Z", "text": "Hoy hemos trabajado, una vez m\u00e1s, la visi\u00f3n feminista de la #cooperacionaldesarrollo. \nGracias @fpfeong por la disponibilidad y los aportes. Seguimos sumando. https://t.co/eXfw6fCLdv"}, {"lang": "es", "id": "1354436171158446084", "created_at": "2021-01-27T14:28:42.000Z", "text": "Un pasado que deslegitime la violencia. \nUn futuro basado en la convivencia. \n\nAqu\u00ed seguimos. Aqu\u00ed estamos.\nReivindicando la lucha contra el odio.\n\n@gpscongreso \n@PSEBizkaia \n@socialistavasco \n@Hectorgomezh \n@perejoanpons \n@BelenFCasero https://t.co/AUYmQiovOu"}, {"lang": "es", "id": "1353644646891728897", "created_at": "2021-01-25T10:03:27.000Z", "text": "Vacunas: solidaridad, no indiferencia. \nMi art\u00edculo hoy en @_infoLibre https://t.co/kdYXZmndkc"}, {"lang": "es", "id": "1353633610872532993", "created_at": "2021-01-25T09:19:36.000Z", "text": "Mi art\u00edculo hoy en @_infoLibre.\n\n\u201cEspa\u00f1a debe estar ah\u00ed: en la defensa de la vacunaci\u00f3n como un bien global y que su acceso sea equitativo, universal y asequible\u201d\n\nhttps://t.co/VvSKS8fsWs\n\n@gpscongreso \n@PSOE \n@socialistavasco \n@AranchaGlezLaya \n@MartinezSoliman \n@PSEBizkaia"}, {"lang": "es", "id": "1352980371646918664", "created_at": "2021-01-23T14:03:52.000Z", "text": "La violencia, el asesinato, los secuestros, la violencia de persecuci\u00f3n... el horror ...NUNCA NUNCA fue \u201cjusto\u201d. \nLa violencia nunca tuvo raz\u00f3n de ser.\nInaceptables estas declaraciones. \nPor una #memoriadeslegitimadora https://t.co/KFl8PjwSx2"}, {"lang": "es", "id": "1352246369596149760", "created_at": "2021-01-21T13:27:12.000Z", "text": "El trabajo bien hecho. \nOtra deuda saldada con la ciudadan\u00eda. \nVamos !\u2019 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#LeyZerolo https://t.co/8FZOfGwto4"}, {"lang": "en", "id": "1351995992195915776", "created_at": "2021-01-20T20:52:18.000Z", "text": "Thanks!! https://t.co/ihpFiiwOYT"}, {"lang": "es", "id": "1351995738679627776", "created_at": "2021-01-20T20:51:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 momento !! \nFuerza @VP !! https://t.co/Gt1KHTSB9x"}, {"lang": "es", "id": "1351831652914388992", "created_at": "2021-01-20T09:59:16.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de #Cooperaci\u00f3n con @vmendezdevigo de @SJES_Rome y Martin Iriberri sj y @otanniko de @ALBOANongd sobre la situaci\u00f3n de Derechos Humanos en la #India y el caso de los defensores/ as de las comunidades ind\u00edgenas adivasis y dalit.\nMucho por hacer.Seguimos. https://t.co/R4HdO3oQ8I"}, {"lang": "es", "id": "1351227600077807620", "created_at": "2021-01-18T17:58:59.000Z", "text": "Eskerrik asko @AranchaGlezLaya por esa defensa tan clara de una #diplomaciafeminista\n\nApuesta de pa\u00eds\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n@PSOE @gpscongreso https://t.co/WFF2cORDnC"}, {"lang": "eu", "id": "1350934917933363210", "created_at": "2021-01-17T22:35:58.000Z", "text": "Txapeldunak!!! \nGora Athletic!!\n\n@AthleticClub https://t.co/P4C1gwvmpq"}, {"lang": "es", "id": "1350368887091699713", "created_at": "2021-01-16T09:06:45.000Z", "text": "Machismo en estado puro. \nUna vez m\u00e1s.\nQu\u00e9 hartazgo! https://t.co/KBJgMcuqtE"}, {"lang": "es", "id": "1350024859338891266", "created_at": "2021-01-15T10:19:43.000Z", "text": "Muy interesante el conversatorio con nuestra eurodiputada \u2066@MonicaSilvanaG\u2069 sobre \u201cEl Impacto del Cambio clim\u00e1tico en las poblaciones vulnerables de los pa\u00edses en desarrollo\u201d. \nSeguimos trabajando.\n#cooperacionaldesarrollo\n\n\u2066@Europarl_ES\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 \n\u2066 https://t.co/ohv8gmMjsf"}, {"lang": "und", "id": "1349839710512951297", "created_at": "2021-01-14T22:04:00.000Z", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/pvQ8QwSKOz"}, {"lang": "es", "id": "1349043029567565827", "created_at": "2021-01-12T17:18:16.000Z", "text": "No, no y mil veces no.\n#NiUnaMenos https://t.co/4pPqm0jIkB"}, {"lang": "es", "id": "1348626043746340864", "created_at": "2021-01-11T13:41:19.000Z", "text": "\u201cMe averg\u00fcenza lo que has hecho\u201d de @JessPrietoMenda\nEste art\u00edculo de mi amigo Jes\u00fas deber\u00eda leerse en todas las escuelas. \nSobre el reproche al victimario. \nEskerrik asko Jes\u00fas.\n#memoriadeslegitimadora https://t.co/hfnoaC4f0V"}, {"lang": "es", "id": "1347521593942159361", "created_at": "2021-01-08T12:32:38.000Z", "text": "Espectacular art\u00edculo de @Cristina_H_  sobre la DEMOCRACIA. \nImprescindible su lectura. De veras. \n\u201cCon las palabras tambi\u00e9n podemos unir e incluir (solidaridad, comunidad, acuerdo) y si queremos podemos estigmatizar, dividir y excluir (mi cultura, mi pa\u00eds, mi clase social)\u201d https://t.co/ZAkIIEDONd"}, {"lang": "es", "id": "1347223033518444544", "created_at": "2021-01-07T16:46:16.000Z", "text": "Ya hace un a\u00f1o. \nQu\u00e9 de cosas han pasado... incluida esta maldita pandemia. \nRecuerdo el acoso al q nos vimos sometidas las personas que votamos S\u00cd. \nHoy m\u00e1s q nunca,  cuidemos nuestra DEMOCRACIA. \nDiscursos pol\u00edticos firmes y transformadores. \nHoy m\u00e1s q nunca, madurez pol\u00edtica. https://t.co/f0B1cGcSjw"}, {"lang": "es", "id": "1346959668552327173", "created_at": "2021-01-06T23:19:44.000Z", "text": "Complejo e imprescindible aprendizaje. https://t.co/nSVg8CAYOi"}, {"lang": "es", "id": "1346924196413251586", "created_at": "2021-01-06T20:58:47.000Z", "text": "Miedo. https://t.co/n9Eza1VLMc"}, {"lang": "es", "id": "1346923284533678081", "created_at": "2021-01-06T20:55:10.000Z", "text": "Y esto tambi\u00e9n ... https://t.co/xEJ90Ryul5"}, {"lang": "es", "id": "1346915097483104257", "created_at": "2021-01-06T20:22:38.000Z", "text": "Y por comentar ... \n- agujero de seguridad enorme en Washington.\n- medidas anti pandemia cero.  Esas \u201ccositas\u201d que tb llaman la atenci\u00f3n en medio de un asalto a la sede de la soberan\u00eda popular del pueblo estadounidense. \nAinsssss"}, {"lang": "es", "id": "1346905483454640129", "created_at": "2021-01-06T19:44:26.000Z", "text": "Ay ay ayyyy. \nLa democracia americana. \nIntolerable la actitud del Presidente Trump. https://t.co/PlUNItN4Rr"}, {"lang": "es", "id": "1346553777202016256", "created_at": "2021-01-05T20:26:52.000Z", "text": "Es que ellos tienen que cuidarse tambi\u00e9n y cuidarnos. Preparadas estamos para recibirlos !! \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#NocheDeReyes #NocheMagica https://t.co/Lnxdn85ey7"}, {"lang": "es", "id": "1345752557512175630", "created_at": "2021-01-03T15:23:07.000Z", "text": "Eskerrik asko @DenisItxaso .\nPor tu sensatez, valent\u00eda , impronta innovadora y visi\u00f3n transversal.  \nPol\u00edtica sin estridencias. \nPol\u00edtica transformadora. https://t.co/sIDmOA3WfS"}, {"lang": "es", "id": "1344955436475281412", "created_at": "2021-01-01T10:35:38.000Z", "text": "Peque\u00f1os gestos en torno a la tolerancia desde el Congreso.\nDiputadas y diputados diferentes que creemos que la diversidad, desde el respeto, es un valor. \nA ver si conseguimos rebajar la crispaci\u00f3n, tambi\u00e9n en la pol\u00edtica, en este esperanzador 2021. Urte Berri On! https://t.co/nBHysz3fee"}, {"lang": "es", "id": "1344573519426965504", "created_at": "2020-12-31T09:18:02.000Z", "text": "Esta es mi imagen de 2020. \nMi hermano Rafa.\nM\u00e9dico anestesista.\nUno de tantos sanitarios que se han dejado y se dejan literalmente la piel haciendo algo m\u00e1s que su trabajo. Gracias. De coraz\u00f3n.\nA ver si somos capaces de devolverles en forma de responsabilidad todo su sacrificio. https://t.co/aPB3NEbkcs"}, {"lang": "es", "id": "1344005572740476928", "created_at": "2020-12-29T19:41:13.000Z", "text": "Sobre convivencia democr\u00e1tica y rebeld\u00edas necesarias. \nSobre victoria de la democracia y memorias deslegitimadora. \n\nGuztiz ados \u2066\u2066@VictorTrimi\u2069 \n\n\u2066\u2066@JSE_ORG\u2069  https://t.co/9lbe1eQEdL"}, {"lang": "es", "id": "1343124981190955009", "created_at": "2020-12-27T09:22:04.000Z", "text": "Vamos all\u00e1!!\nGracias a todas!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#YoMeVacuno \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/j8NnfzKo3K"}, {"lang": "es", "id": "1342895637629644802", "created_at": "2020-12-26T18:10:44.000Z", "text": "La esperanza en forma de pal\u00e9s.\nLa luz al final del t\u00fanel. \nEsperemos que esa luz llegue a todos los rincones del planeta. \nSomos una sola comunidad humana.\nVamos !! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#YoMeVacuno https://t.co/xc2p3rlB5p"}, {"lang": "es", "id": "1341430787930017797", "created_at": "2020-12-22T17:09:57.000Z", "text": "Gracias Ministro @jmrdezuribes  \nNecesitamos buenos diagn\u00f3sticos para reforzar las acciones en favor de la Igualdad en el deporte. \nEs urgente tomar medidas para la equidad en el deporte. No nos podemos permitir muchas de las situaciones discriminatorias actuales. \nSeguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/iBwhG6puzG"}, {"lang": "es", "id": "1341064185598398465", "created_at": "2020-12-21T16:53:12.000Z", "text": "Demandas hist\u00f3ricas de la #cooperacion. \nNecesitamos la mayor participaci\u00f3n y el mayor consenso posible. \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n@BelenFCasero \n@PSOE \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@gpscongreso https://t.co/fs5E20iEiB"}, {"lang": "es", "id": "1340756961764253697", "created_at": "2020-12-20T20:32:24.000Z", "text": "As\u00ed es compa\u00f1era. \nNO es feminismo. NO. https://t.co/jkJlaHRzMp"}, {"lang": "es", "id": "1340751756159033349", "created_at": "2020-12-20T20:11:43.000Z", "text": "Actitud individual para cuidar lo comunitario. \n#WearAMask \n\nNomino a @txesalaespada @JULIA_LIBERAL @Bego_Gil_ @IdoiaMendia @EGardiazabal https://t.co/cr8j23OUfc https://t.co/yFcBYDcIcb"}, {"lang": "es", "id": "1340587802623418369", "created_at": "2020-12-20T09:20:13.000Z", "text": "De condiciones \u00e9ticas y pactos. De autogobierno.\nDe trabajo riguroso y con mirada social.\nMila esker zure lanagatik @IdoiaMendia \n@socialistavasco \n@PSOE https://t.co/c001VmmLS4"}, {"lang": "es", "id": "1340582944608497671", "created_at": "2020-12-20T09:00:55.000Z", "text": "Espectacular el trabajo de la compa\u00f1era @EGardiazabal en Europa. \nFirmeza, inteligencia y duro trabajo de negociaci\u00f3n. \nQu\u00e9 orgullo! \nZorionak!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n@socialistavasco \n@PSOE\n\nhttps://t.co/eVgl0h0Rzw"}, {"lang": "es", "id": "1340178452239020033", "created_at": "2020-12-19T06:13:36.000Z", "text": "Tambi\u00e9n la mirada internacional es importante. \nComenzamos los trabajos de reforma de la #Cooperaci\u00f3nEspa\u00f1ola. \nEmoci\u00f3n y ganas. \nPolticas progresistas.\nPolticas socialistas.\n@PSOE \n@gpscongreso \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@BelenFCasero https://t.co/LOedZDaiF5"}, {"lang": "es", "id": "1339652324634079232", "created_at": "2020-12-17T19:22:58.000Z", "text": "Aprobada la Ley de la #Eutanasia \n\nPara vivir dignamente y tambi\u00e9n para morir dignamente. \n\nUna Ley absolutamente garantista desde la libertad del paciente.\n\nUn nuevo derecho para la sociedad espa\u00f1ola. Gracias @luisacarcedo \nSeguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/h8ku2HlVMh"}, {"lang": "es", "id": "1339319063785451520", "created_at": "2020-12-16T21:18:42.000Z", "text": "Grande @patxilopez . \nMuy grande. https://t.co/buFvS8hLWW"}, {"lang": "es", "id": "1339318972110540800", "created_at": "2020-12-16T21:18:20.000Z", "text": "Una nueva lecci\u00f3n de dignidad y socialismo en el Hemiciclo. \n@patxilopez poniendo en su sitio al fascismo de Vox. Inmenso. \nOrgullo. \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@PSOE \n@gpscongreso https://t.co/buFvS8hLWW"}, {"lang": "es", "id": "1339126174803484673", "created_at": "2020-12-16T08:32:14.000Z", "text": "La violencia machista S\u00cd existe. \nVergonzante y vergonzoso. https://t.co/pgGjpmyW9F"}, {"lang": "es", "id": "1338925476295962625", "created_at": "2020-12-15T19:14:44.000Z", "text": "El horror de nuevo.\n#Freedom #Libert\u00e9 https://t.co/chzDnnN5Ql"}, {"lang": "eu", "id": "1338218753490882564", "created_at": "2020-12-13T20:26:28.000Z", "text": "Zorionak Ministra! \u2066\nOrgullo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\u2066@AranchaGlezLaya\u2069\n\u2066@MAECgob\u2069  https://t.co/6NaVfiYd1V"}, {"lang": "es", "id": "1337384137838252033", "created_at": "2020-12-11T13:10:00.000Z", "text": "Sin palabras. \n\nGracias \u2066@Planeta_Futuro\u2069 por visibilizar la cruda desigualdad en cualquier lugar del planeta. \n https://t.co/qWeH3uV1Qv"}, {"text": "Gracias @_infoLibre por el espacio. https://t.co/MFgS97YRsX", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T12:31:13.000Z", "id": "1337011991748210688"}, {"text": "Mi art\u00edculo de hoy en @_infoLibre sobre #DiaDeLosDerechosHumanos https://t.co/AoyzkpByMa", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T11:38:29.000Z", "id": "1336998719393292288"}, {"text": "#DiaDeLosDerechosHumanos \n#HumanRightsDay https://t.co/WVBz30j9CI", "lang": "und", "created_at": "2020-12-10T11:12:06.000Z", "id": "1336992077650010112"}, {"text": "Esto le ocurri\u00f3 a Marian y a otras muchas. \nYo tengo la suerte de conocerla y compartir muchos momentos con ella. \nResiliencia en estado puro. \n\n#memoriadeslegitimadora\n\n@gpscongreso \n@PSOE \n@PSEBizkaia \n@socialistavasco \n\nhttps://t.co/hgXrCBW3ZT", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T15:42:42.000Z", "id": "1335610624781537281"}, {"text": "\"Corresponde a los poderes p\u00fablicos promover las condiciones para que la libertad y la igualdad del individuo y de los grupos en que se integra sean reales y efectivas;\" art. 9. 2\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s \n#DiaDeLaConstitucion\n\n@gpscongreso \n@PSEBizkaia \n@socialistavasco \n@PSOE https://t.co/hJcMqmX3MA", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T09:48:59.000Z", "id": "1335521612892921857"}, {"text": "Presupuestos feministas.\nPresupuestos progresistas.\nPresupuestos transformadores. \nOrgullo. \n#PGEDePais2021 https://t.co/r2ivp0O8SU", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T16:56:11.000Z", "id": "1334541957004136452"}, {"text": "Dignidad frente al racismo de Vox  tambi\u00e9n en sede parlamentaria. \nGracias @DioufLuc por tu dignidad. \nNi t\u00fa ni nadie deber\u00edamos soportar insultos y discursos xen\u00f3fobos y racistas. \nFuerza compa\u00f1ero. https://t.co/llPno2yavi", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T19:24:56.000Z", "id": "1334217001531830284"}, {"text": "Gracias!! Seguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/xcXe4cCRbk", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T12:39:12.000Z", "id": "1334114896599015427"}, {"text": "Todo un honor y una responsabilidad.\nGracias a las que me precedieron.\nGracias a todas mis maestras.\nMila esker konfiatzagatik.\n\n@gpscongreso \n@socialistavasco \n@gpsv_parlamento \n@PSEBizkaia https://t.co/HfWCoA7P2b", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T11:08:51.000Z", "id": "1334092157376978944"}, {"text": "Gracias @Reuters \nGracias @cdelamor_ \n\nImprescindibles estos dos minutos. \nEncogida el alma. \nEse 2020 que comenz\u00f3 en marzo. https://t.co/f75qsGAldX", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T20:57:25.000Z", "id": "1333877887573889027"}, {"text": "#PGE #Cooperacion https://t.co/1ZE1TqJXOM", "lang": "und", "created_at": "2020-12-01T09:47:48.000Z", "id": "1333709372602671104"}, {"text": "Hoy #DiaMundialDelSida \n\nRecuerdos muy duros de aquellos tiempos en Africa donde los porcentajes de VIH positivos entre la poblaci\u00f3n infantil refugiada era insoportable. \nHay que seguir. No lo olvidemos. https://t.co/zkWAz1nDYL", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T09:21:19.000Z", "id": "1333702707681632256"}, {"text": "Y seguimos. Avanzamos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nLa Casa Blanca tendr\u00e1 un nuevo equipo de comunicaci\u00f3n compuesto solo por mujeres https://t.co/33JpKLt7dB", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T09:17:32.000Z", "id": "1333701758380625920"}, {"text": "Ayyy Jorge... Serenidad y sabidur\u00eda. Cu\u00e1nto se aprend\u00eda escuch\u00e1ndole. Descanse en paz. Un abrazo grande a la familia de @feyalegriaFI https://t.co/YA1NEITxWO", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T16:56:26.000Z", "id": "1333092465549713417"}, {"text": "Gora borroka feminista ! https://t.co/EpaVYmZ1k7", "lang": "eu", "created_at": "2020-11-29T16:04:32.000Z", "id": "1333079405971841024"}, {"text": "Comisi\u00f3n Mixta #ODS con @danielsenderos \n\nUna ruta global de 17 Objetivos que nos concierne a todos los pa\u00edses a lo interno y a lo externo. \nEstupendas mis compa\u00f1eras @nvillagrasa y @ELEDICA . https://t.co/hjz7oBjPqH", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T13:06:37.000Z", "id": "1331947469345853441"}, {"text": "22 Ministerios feministas.  \nGafas de g\u00e9nero en lo econ\u00f3mico, lo social, lo sanitario o lo internacional. \nTransversalidad.\n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@txesalaespada \n@IdoiaMendia \n@Bego_Gil_ https://t.co/L6YfBwSUov", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T19:00:46.000Z", "id": "1331674207130951681"}, {"text": "#Comisi\u00f3nPresupuestos para hablar de #IGUALDAD junto con @fuensantalima \nGracias @lauraberja86 y @lidiaguinart \n\n\u201cCon estos #PGE feministas nuestra sociedad ser\u00e1 m\u00e1s feminista y por tanto m\u00e1s justa. Nos lo debemos y nos lo deben\u201d\n\nPD. Atenci\u00f3n al gui\u00f1o bizkaino @txesalaespada https://t.co/7tHGSKzmNt", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T17:08:53.000Z", "id": "1331646049509920769"}, {"text": "#25N https://t.co/wIiIpC7Kf1", "lang": "und", "created_at": "2020-11-25T11:25:01.000Z", "id": "1331559512340373506"}, {"text": "La violencia contra las mujeres existe!!! y la debemos combatir con todas nuestras fuerzas, estemos donde estemos.\nPor las v\u00edctimas y por las supervivientes. \nEn cualquier lugar del mundo.\n#25N\n#ViolenceAgainstWomen https://t.co/bGQcpdLwdx", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T07:25:25.000Z", "id": "1331499215625785349"}, {"text": "La Cooperaci\u00f3n al desarrollo nunca puede estar condicionada con el control de fronteras en materia de migraciones. \n\nEl enfoque es otro. \nNo confundamos.\n\n#Cooperacion\n#DEVE \n @parlamentoUE_\n@gpscongreso \n@PSOE https://t.co/gE8rPOav70", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T17:08:32.000Z", "id": "1331283572750168068"}, {"text": "Sobre abismos \u00e9ticos. \n\nhttps://t.co/mmc1BJpEgz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T16:29:43.000Z", "id": "1330549030741532672"}, {"text": "Para m\u00ed fue una escuela de vida. \nEstuvimos. S\u00ed. Algunas s\u00ed estuvimos. \nMuchos a\u00f1os, demasiados. \nPor una #memoriadeslegitimadora\n#gestoporlapaz https://t.co/wWy7EI2p0w", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T15:56:23.000Z", "id": "1330540641466671104"}, {"text": "La famosa historia de Kathrine Switzer. \nComisi\u00f3n de #Igualdad\nPresencia de mujeres en todos los \u00e1mbitos del #deporte. Un tema q me \u201cllama\u201d desde hace a\u00f1os. \nPD. Excepto VOX, todos los grupos de la Comisi\u00f3n de Igualdad han votado a favor de nuestra PNL.\n@gpscongreso @PSEBizkaia https://t.co/PhMT2euTdS", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T21:53:36.000Z", "id": "1329180984768688135"}, {"text": "El #feminismo se demuestra andando. \nBien por el Ministro @astro_duque \nDeber\u00eda ser lo habitual.  \n\nhttps://t.co/Igpwuz6sOo", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T18:15:56.000Z", "id": "1329126205874982912"}, {"text": "#Igualdad #Trabajosocialista https://t.co/b4Fzih4OA1", "lang": "und", "created_at": "2020-11-17T16:56:29.000Z", "id": "1328743825167290370"}, {"text": "#Igualdad #Trabajosocialista https://t.co/1OR6OO58aJ", "lang": "und", "created_at": "2020-11-17T16:55:49.000Z", "id": "1328743658334670848"}, {"text": "#CooperacionInternacional\n\nSe aprueba por unanimidad nuestra propuesta de crear subcomisi\u00f3n para trabajar la reforma de la cooperaci\u00f3n espa\u00f1ola. \nSeguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\n@gpscongreso \n@PSEBizkaia \n@socialistavasco https://t.co/e6LGb1RNbo", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T09:56:44.000Z", "id": "1328638190425665536"}, {"text": "#CooperacionAldesarrollo https://t.co/uw3b32wDV3", "lang": "und", "created_at": "2020-11-17T09:55:04.000Z", "id": "1328637770894598148"}, {"text": "Seguimos trabajando en una #cooperacion m\u00e1s justa y diversa .\n\n@fsanmartin2014 \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@gpscongreso https://t.co/wQBzyNFFeK", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T09:53:44.000Z", "id": "1328637438709927936"}, {"text": "Sobre la pol\u00e9mica de estos d\u00edas. Impecable @IdoiaMendia https://t.co/40OoLyjPgd", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T11:13:08.000Z", "id": "1326845477787234304"}, {"text": "Los Presupuestos para 2021 son los m\u00e1s sociales de la historia. \nTambi\u00e9n para #Bizkaia\nA momentos extraordinarios presupuestos extraordinarios.\n\n#PGEDePa\u00eds2021\n\n@gpscongreso \n@socialistavasco \n@PSEBizkaia \n@PSOE https://t.co/Xp3Eo0wXyH", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:12:56.000Z", "id": "1326467942188539904"}, {"text": "En un #diadelamemoria como el de hoy,  que desde un sector de la Iglesia vasca \u00e9ste sea su discurso... no es nuevo el mensaje  pero sigue siendo igual de deleznable.\nCu\u00e1nto hemos sufrido, cu\u00e1nto camino nos queda por recorrer desde la Justicia y la #memoriadeslegitimadora https://t.co/ZRiHep4qX4", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T09:01:21.000Z", "id": "1326087540944875520"}, {"text": "#condena #nuncalaviolencia https://t.co/kuTAY11gpE", "lang": "und", "created_at": "2020-11-08T14:46:10.000Z", "id": "1325449537440391169"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/J786b7zJIw", "lang": "und", "created_at": "2020-11-07T17:01:30.000Z", "id": "1325121208245891072"}, {"text": "Ah\u00ed hemos estado. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb#cooperacion\n\nGran trabajo de @montseminguez @Patri_Blanquer y @pedro_casares \n\n#Nadiesequedeatras https://t.co/KX0es5SJJ4", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T10:52:25.000Z", "id": "1325028328303190017"}, {"text": "#PGE2021 #Cooperacion #apuestaporlacooperacion https://t.co/6IPxouL8JP", "lang": "und", "created_at": "2020-11-05T18:48:41.000Z", "id": "1324423405182111745"}, {"text": "#PGE2021 #Cooperacion \nEn respuesta a quienes cuestionan permanentemente la solidaridad internacional espa\u00f1ola. https://t.co/p3mazfQMBr", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T18:46:33.000Z", "id": "1324422871993692166"}, {"text": "Tal cual. https://t.co/qS0J20Qzv3", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T20:27:31.000Z", "id": "1323723504823447555"}, {"text": "#Presupuestossociales #Presupuestosexpansivos #Presupuestosrealistas #Notodoslospresupuestossoniguales\n#PGE2021\n\n@gpscongreso @PSOE @PSEBizkaia @odonelorza2011 @danielsenderos @JULIA_LIBERAL @txemaoleaga @patxilopez https://t.co/gEOiEnQAwC", "lang": "und", "created_at": "2020-11-02T13:41:12.000Z", "id": "1323258861592186880"}, {"text": "#Presupuestossociales #Presupuestosexpansivos #Presupuestosrealistas #Notodoslospresupuestossoniguales\n#PGE2021  \n\n@gpscongreso @gpssenado @danielsenderos @JULIA_LIBERAL @txemaoleaga @odonelorza2011 @socialistavasco @PSEBizkaia https://t.co/QIp3ehtfXm", "lang": "und", "created_at": "2020-11-02T13:23:45.000Z", "id": "1323254471850364934"}, {"text": "Un chaval educado en valores Un chaval del que sentir orgullo. Gracias Pablo. https://t.co/HtVlOHll0x", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:28:37.000Z", "id": "1322908406458519554"}, {"text": "Presentaci\u00f3n en Madrid del libro 'Compa\u00f1ero del metal, miradas a la figura de #JoseMariCalleja organizada por @DelGobPaisVasco \n\nJos\u00e9 Mari Calleja. Un hombre resistente. En todos los sentidos. Un honor haberlo conocido. \n\nPor una #memoriadeslegitimadora https://t.co/IqnRoYDHwH", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T20:04:09.000Z", "id": "1320818521916481537"}, {"text": "\u201c No defrauden la esperanza\u201d. \n@fsanmartin2014 https://t.co/YQ95yFJp17", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T17:24:12.000Z", "id": "1319691105655529473"}, {"text": "Pues ya estar\u00eda. \nSeguimos trabajando para combatir una Pandemia global? \n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox \n\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/1TS4ZEEwX5", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T17:38:55.000Z", "id": "1318970032194453505"}, {"text": "No hay m\u00e1s patria que la HUMANIDAD. \nPor supuesto. Afortunadamente.\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T13:21:03.000Z", "id": "1318905137717497863"}, {"text": "Con la que tenemos encima, y que estemos en esto en el Congreso... 0 alternativas 0 propuestas 0 polticas para las personas ... en fin. \n#EspanaPuedeConVox", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:44:56.000Z", "id": "1318850751754620930"}, {"text": "9 a\u00f1os. \nSeguimos necesitando una memoria que deslegitime la violencia y el sufrimiento de tantas v\u00edctimas. \nDemasiadas asignaturas pendientes a\u00fan . \nNunca debi\u00f3 ocurrir. \nNunca se debi\u00f3 justificar. \nNunca. \n#memoriadeslegitimadora https://t.co/pz9eoN9Xgp", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T06:50:36.000Z", "id": "1318444488986136582"}, {"text": "De acuerdo contigo AMIGA. https://t.co/NXsXslpNgz", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T13:45:31.000Z", "id": "1318186520034029570"}, {"text": "#cancerdemama\n\nPor las que hab\u00e9is pasado o est\u00e1is pasando por ello y os conozco.\nPor las que no os conozco.\nPor las que pasar\u00e9is o pasaremos por ello. \nPor todas nosotras, #prevenci\u00f3n, #diagn\u00f3sticoprecoz e #inversi\u00f3n en #ciencia. \n\n#SacaPecho https://t.co/8wgtJDlz5r", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T12:47:18.000Z", "id": "1318171866834604032"}, {"text": "Reuni\u00f3n de algunas de las componentes de la Secretar\u00eda de #IGUALDAD de @PSEBizkaia para intercambiar informaci\u00f3n, sobre todo de cara al #25N establecer sinergias y continuar con la lucha feminista \nNuevas modos de reuni\u00f3n pero con la misma fuerza.\nSeguimos, pese a quien le pese. https://t.co/Dxf9TyAptU", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T16:10:24.000Z", "id": "1317135814569152513"}, {"text": "#Diadelasmujeresrurales \nToda mi admiraci\u00f3n. \nEuskadi muy bien representada en este precioso v\u00eddeo. \n@socialistavasco \n@psealava\n@BlancaCasadoFon https://t.co/gzFsRf6qJ6", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T13:33:40.000Z", "id": "1316733987025555461"}, {"text": "Comparecencia de @VickyRosell \nVox se ha ido cuando @lidiaguinart  les ha hecho ver: \u201co est\u00e1s con las v\u00edctimas o con los agresores\u201d\nNosotras seguimos.Sin espect\u00e1culos.\u00c9sta es la pol\u00edtica de verdad.Por las v\u00edctimas y las supervivientes. \nLa pol\u00edtica q necesitamos y nos merecemos. https://t.co/V3EG2D2jbs", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T20:02:22.000Z", "id": "1316469416721297409"}, {"text": "Hoy destacamos el esfuerzo de #Espa\u00f1a en condonaci\u00f3n de deuda a trav\u00e9s de los programas de conversi\u00f3n. Socialdemocracia renovada en sinton\u00eda con #ODS\nHemos respondido al grupo parlamentario Vox que ha exigido que no \u201cpaguemos la fiesta\u201d a pa\u00edses empobrecidos. \nAqu\u00ed mi respuesta https://t.co/nk1YGVuZa9", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T14:15:25.000Z", "id": "1316019716582850570"}, {"text": "#memoriadeslegitimadora https://t.co/eD7e0W1Gmu", "lang": "und", "created_at": "2020-10-11T20:07:58.000Z", "id": "1315383662054170628"}, {"text": "Comparecencia de Ministra @IreneMontero.\nTransversalidad, Covid, violencia, muchos temas. \nMe quedo con una emocionante defensa de las mujeres rurales de  @MaraLuisaVilch1  y de la defensa de las polticas p\u00fablicas feministas de @Graciacanales3 . \nMujeres valiosas. \nUn orgullo. https://t.co/zA93uSRLLF", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T19:16:25.000Z", "id": "1313921138427400193"}, {"text": "#AgendaDiputada\nLas personas #LGTBI en #GuineaEcuatorial no tienen un lugar de refugio. No hay protecci\u00f3n a nivel Estado, familia ni sociedad.\u201d\n@MelibeaObono,l\u00edder de Somos Parte del Mundo \nHoy nos hemos reunido con ella y hemos presentado una PNL sobre esta terrible situaci\u00f3n. https://t.co/ysJTfr1Dou", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T18:49:52.000Z", "id": "1313914456905265155"}, {"text": "#Igualdad #Deporte\nHoy hemos registrado una Proposici\u00f3n No de Ley relativa a la Igualdad de g\u00e9nero en los estamentos deportivos. \nSeguimos trabajando en lo que creemos!! Y muy orgullosas \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\nhttps://t.co/locgXyEu1Q", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T13:19:56.000Z", "id": "1311657099282264064"}, {"text": "todas las personas que estamos pol\u00edtica no somos iguales, NO. \nSabemos lo que representamos y nuestras obligaciones. \nPorque sigue siendo un honor y una responsabilidad representar a la ciudadan\u00eda. \nNo, no somos iguales. Y somos muchas as\u00ed. Muchas.", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T18:37:39.000Z", "id": "1311374668289499136"}, {"text": "El Pleno de Control de hoy... donde muchas se\u00f1or\u00edas no saben comportarse: no escuchan, gritan, interrumpen, montan l\u00edo a voces... con la que tenemos encima y el respeto que se merece una instituci\u00f3n como el Parlamento. De verg\u00fcenza. Qu\u00e9 hartazgo. Y no,", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T18:37:39.000Z", "id": "1311374666779500544"}, {"text": "#Cooperacion #Igualdad\nSeguimos trabajando https://t.co/Osq6rDFBuP", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T14:35:21.000Z", "id": "1310951301010919429"}, {"text": "#Cooperacion #Sindicalismo\nHoy en la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n. https://t.co/OIK8kJVIeJ", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T13:25:27.000Z", "id": "1310933710850711557"}, {"text": "Ados @G_landaburu . \nBesarkada bat. https://t.co/KzegfGj5FW", "lang": "eu", "created_at": "2020-09-24T11:20:04.000Z", "id": "1309090217345929216"}, {"text": "Imprescindible lectura en un d\u00eda como hoy. \nEskerrik asko \u2066@susana_ros\u2069  https://t.co/sniUlrgkS4", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T12:24:47.000Z", "id": "1308744118043127808"}, {"text": "Me sumo a esta acertada reivindicaci\u00f3n de @APRAMP \n\n#LasCosasPorSuNombre https://t.co/N7VbRcPtL9", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T09:44:45.000Z", "id": "1308703843312689153"}, {"text": "Seguimos trabajando por la dignidad de la mujeres. \nOrgullosa del trabajo de mis compa\u00f1eras de Comisi\u00f3n. \nContinuaremos en la senda del abolicionismo. https://t.co/BIkLC7zq2Q", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T07:17:25.000Z", "id": "1308666764079902720"}, {"text": "Reconocimiento del da\u00f1o causado?? \nDeslegitimaci\u00f3n de la violencia?? \nUn m\u00ednimo \u00e9tico?? \nEsto es inaceptable. \nUn abrazo  @CovitePV y a todas las v\u00edctimas del terrorismo. \nPor una #memoriadeslegitimadora https://t.co/6KiTo78g49", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T19:48:56.000Z", "id": "1308493502490333185"}, {"text": "Por una verdadera pol\u00edtica de Estado. Aqu\u00ed seguimos impulsando y trabajando.\n#polticadeCooperaci\u00f3n https://t.co/MtCxW2vy0p", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T14:49:44.000Z", "id": "1306606266748469249"}, {"text": "#AgendaDiputada \n#Cooperacion\n#Igualdad\n#ODS\n\n15 d\u00edas intensos en Madrid. \nMucho trabajo en Comisiones, reuniones con colectivos, encuentros bilaterales, trabajo de despacho. \nIlusi\u00f3n con algunos asuntos en Cooperaci\u00f3n Internacional e Igualdad. \nIremos informando. https://t.co/jXIvgTU48d", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T14:46:41.000Z", "id": "1306605501245992961"}, {"text": "No son m\u00e1rtires. \nNo eran gente generosa. \nNo deben ser homenajeados y ensalzados en nuestras plazas y pueblos. \n#memoriadeslegitimadora \n#eticapublica \n\n@DignaGogoan @Fundacion_Buesa https://t.co/at74UQNTss", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T05:43:24.000Z", "id": "1304294451645472768"}, {"text": "#DiadelCooperante\nOrgullo de personas. \nNecesarias y admiradas.\nSiempre la cooperaci\u00f3n en el coraz\u00f3n. https://t.co/Y19b9wL00y", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T13:20:58.000Z", "id": "1303322438856593408"}, {"text": "Que no se nos olvide. \nNunca. Nunca.\n#memoriadeslegitimadora\n#noalaviolencia https://t.co/miMgH7Lv5J", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T19:35:36.000Z", "id": "1300517614083551240"}, {"text": "Obligaci\u00f3n \u00e9tica y moral de recordar .Terrible historia la que vivimos. Por una #memoriadeslegitimadora \nJam\u00e1s, nunca, la violencia tuvo sentido. Nunca. Jam\u00e1s. https://t.co/zT54suQvNS", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T14:52:55.000Z", "id": "1299721700226011139"}, {"text": "Seis minutos. Seis minutos de intervenci\u00f3n de @felipe_sicilia que merecen la pena . Zorionak compa\u00f1ero! https://t.co/iiIfpcKIkD", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T13:10:01.000Z", "id": "1298608639998074881"}, {"text": "Good news from Africa!!! https://t.co/AqGD8Tzmcq", "lang": "en", "created_at": "2020-08-25T16:24:14.000Z", "id": "1298295127744688131"}, {"text": "Gracias @DioufLuc .\nMer\u00e7i beaucoup por mantener la calma ante discursos de odio en sede parlamentaria. \nLa inmigraci\u00f3n no son estad\u00edsticas. Son personas. https://t.co/bxb34aGoCW", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T08:56:03.000Z", "id": "1298182338069893120"}, {"text": "Las \u201crisitas\u201d en torno a la dificultad en los rastreos de positivos en prostibulos (nadie reconoce haber estado all\u00ed)son una muestra m\u00e1s de nuestra cultura machista que cosifica y explota el cuerpo de las mujeres y q por supuesto las obvia como personas y pacientes.\n#abolicionya", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T20:51:18.000Z", "id": "1296550397004460038"}, {"text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaAsistenciaHumanitaria. \nEn este campo de personas refugiadas ruandesas en el antiguo Zaire comenz\u00f3 mi experiencia humanitaria en terreno en 1995. Nunca, nunca jam\u00e1s, a pesar de todos los viajes posteriores, podr\u00e9 olvidar todo lo vivido y sentido. https://t.co/cHpW79BKr3", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T11:36:47.000Z", "id": "1296048461612228610"}, {"text": "#memoriadeslegitimadora\nNos queda un largo camino por recorrer. https://t.co/iVI7ImTEho", "lang": "es", "created_at": "2020-08-16T16:24:18.000Z", "id": "1295033653265924098"}, {"text": "Referentes que se nos van. \nDescanse en paz. https://t.co/48fmDK2Don", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T19:10:07.000Z", "id": "1292176281048682497"}, {"text": "En serio????!!!!! https://t.co/SBW9mBxX64", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T15:04:45.000Z", "id": "1290302591579103232"}, {"text": "#Niunamenos \n#ViolenciaMachistas\u00edexiste\nEspero, de todo coraz\u00f3n, que la mujer se recupere. Y sus hijos tambi\u00e9n. \n@gpscongreso https://t.co/bKlAWtCoAq", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T14:31:09.000Z", "id": "1289931750819246080"}, {"text": "Por una #memoriadeslegitimadora\nNunca, nunca, la violencia, los asesinatos, los secuestros, la violencia de persecuci\u00f3n, la extorsi\u00f3n, nunca tuvieron raz\u00f3n de ser. \nLos asesinos condenados no deben ser homenajeados. \nEs indignante este tweet. https://t.co/o83QjjzYsm", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T16:08:10.000Z", "id": "1289231388940464128"}, {"text": "Contra la \"trata\", abolici\u00f3n de la prostituci\u00f3n por \u2066@AltamiraGonzalo\u2069 .A no perder una frase.\n#DiaMundialContraLaTrata \n\n\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/1Q71UW5GMZ", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T13:28:07.000Z", "id": "1288828721806422016"}, {"text": "#Pleno de 7 h sobre el acuerdo hist\u00f3rico en #UE\n@sanchezcastejon ha explicado  c\u00f3mo se gest\u00f3 y en qu\u00e9  consiste. \nDebate posterior:\u201dqu\u00e9 hay de lo m\u00edo\u201d,\u201dmoci\u00f3n de censura despu\u00e9s, q ahora me da pereza\u201d, \u201cnos vemos en la calle\u201d\nMenos mal q @sanchezcastejon y @Adrilastra est\u00e1n ah\u00ed https://t.co/i4RB4GHgKz", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T15:31:42.000Z", "id": "1288497435082395652"}, {"text": "Zorionak @MartinezSoliman ! \nNos encontraremos en el camino de la lucha contra la desigualdad y la solidaridad internacional. \nOngi Etorria! https://t.co/YW22pHP0eG", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T14:19:39.000Z", "id": "1288116915680862212"}, {"text": "#AgendaDiputada \n#Sesiondecontrol\nUn reconocimiento al trabajo realizado en #Europa. \nUn control al #Gobierno que a veces solo es \u201carenga\u201d de cara a su galer\u00eda. Sin aportar.\nVotaciones para reconstruir un pa\u00eds en medio de una pandemia global. Cada cual se retrata. https://t.co/buGhOKlv2k", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T14:14:51.000Z", "id": "1285941379554840576"}, {"text": "Hoy en Madrid comienzo esta tarde calurosa el Pleno donde se discutir\u00e1 y votar\u00e1 el Plan de Reconstrucci\u00f3n tras esta Pandemia. \nInicia la exposici\u00f3n el Presidente de la Comisi\u00f3n @patxilopez explicando el \u201cnoble oficio de la pol\u00edtica\u201d.\nAltura de miras y responsabilidad. https://t.co/l2VCaeZcrS", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T14:13:37.000Z", "id": "1285578681587585024"}, {"text": "#HomenajedeEstado a las v\u00edctimas de #COVID19. Emocionante. \nLa memoria es un deber.\n\nSiempre en el recuerdo. \nSiempre en el silencio respetuoso y desde la compasi\u00f3n. \nSiempre en deuda con las personas que nos cuidaron y nos cuidan. \nSiempre juntos en la tragedia colectiva. https://t.co/n8foX5ZFai", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T09:53:41.000Z", "id": "1283701329999859714"}, {"text": "100% ados @DenisItxaso https://t.co/99LgpyIQu7", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T12:53:36.000Z", "id": "1283384219461459968"}, {"text": "Comienza ya esta segunda sesi\u00f3n plenaria. \nSe debaten el Fondo COVID-19 y su distribuci\u00f3n,medidas para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y el empleo,para protecci\u00f3n del trabajo aut\u00f3nomo y de competitividad del sector industrial. \nUtilidad del trabajo parlamentario. \nVamos a ello. https://t.co/NRbhiG5rYt", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T07:12:02.000Z", "id": "1283298261151952896"}, {"text": "Toca seguir telem\u00e1ticamente el Pleno.Primer punto, imprescindible:Proyecto de Ley de CAMBIO CLIM\u00c1TICO y TRANSICI\u00d3N ECOL\u00d3GICA. \n\nPD. Mil gracias a todas las personas q el #12J confiasteis en nuestro proyecto en #Euskadi.Seguiremos trabajando x la justicia social. \nEskerrik asko! https://t.co/CxiEl7Aqe4", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T14:26:26.000Z", "id": "1283045192942182411"}, {"text": "Votando que es gerundio. \nCon las y los compa\u00f1eros en varios colegios electorales de #Barakaldo. Seguimos\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/n1lKIhQZ8r", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T10:21:19.000Z", "id": "1282258733272367105"}, {"text": "All\u00e1 vamos. https://t.co/C4b6VjZIHo", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T06:13:11.000Z", "id": "1282196287027384320"}, {"text": "Ofrenda floral institucional en #Ermua en recuerdo Miguel \u00c1ngel Blanco y Sotero Mazo Figueras.\nLa #Memoriadeslegitimadora es imprescindible. \nContinuaremos recordando a tantas v\u00edctimas y sus familias y trabajando para q su recuerdo no se borre nunca. #convivemciareal https://t.co/ghM7kIFsYV", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T11:43:34.000Z", "id": "1281554655449960448"}, {"text": "Tristeza. \nUn abrazo fuerte @SaraBuesa https://t.co/RhPvTXrbdM", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T13:49:06.000Z", "id": "1281223856989110272"}, {"text": "Para quien niega la #violenciamachista aqu\u00ed la tiene de nuevo.  \nSe te encoge el coraz\u00f3n escuchando y viendo c\u00f3mo sufre el menor testigo de esta violencia contra su madre. \nEllos tb son v\u00edctimas. \nEs una responsabilidad colectiva luchar contra el machismo q agrede y mata. https://t.co/pVdHww8D5L", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T13:23:40.000Z", "id": "1280855070289076226"}, {"text": "#sistemascomunitarios https://t.co/2u95UhDPai", "lang": "und", "created_at": "2020-07-07T21:38:18.000Z", "id": "1280617160344297472"}, {"text": "El populismo,  sin datos y sin contribuciones coherentes no aporta. \nHay q aportar soluciones , propuestas, RESPUESTAS. \nLa ciudadan\u00eda no quiere bronca ni crispaci\u00f3n.  Di\u00e1logo, trabajo riguroso y en cogobernanza. En eso creemos.\n\n#ElDebateETB\n#VotaIdoia\n@IdoiaMendia https://t.co/VuOwRzJ9Xt", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T21:31:47.000Z", "id": "1280615522078470144"}, {"text": "Hoy hemos hablado sobre #EDUCACI\u00d3N. En #Euskadi queremos una ley innovadora en formas de ense\u00f1ar, con el ingl\u00e9s como un idioma q se sume de forma normalizada a castellano y euskera, para q ning\u00fan ni\u00f1o o ni\u00f1a quede atr\u00e1s. Sin miedos, sin complejos. #VotaPSE  #IdoiaLehendakari https://t.co/HQdfQbIDfo", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T12:41:30.000Z", "id": "1280482071396433921"}, {"id": "1280205634923790337", "text": "De campa\u00f1a esta tarde en #Barakaldo con @abalosmeco e @IdoiaMendia\nCuanta m\u00e1s fuerza tengamos los y las  socialistas habr\u00e1 en #Euskadi \n\u2795impulso social\n\u2795progreso\n\u2795pluralidad \n\u2795convivencia\n\u2795di\u00e1logo\n\u2795acuerdo\n\u2795colaboraci\u00f3n \n#VotaIdoia #VotaPSE\n#IdoiaLehendakari \n#12J #U12 https://t.co/GoUu01sDAV", "created_at": "2020-07-06T18:23:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279756815115436034", "text": "Hoy en el mitin de @IdoiaMendia y @sanchezcastejon en un caluroso Bilbao:\n\u201cEl valor de la palabra JUNTOS. Esta es la gran lecci\u00f3n de esta pandemia. JUNTOS en Euskadi, en Espa\u00f1a, en Europa. JUNTOS podemos todo. Separados muy poco. Y enfrentados NADA.\"\n\n#VotaIdoia\n#IdoiaLehendakari https://t.co/b0fmtOSyeG", "created_at": "2020-07-05T12:39:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278776647227973632", "text": "As\u00ed es @fuensantalima \nContinuaremos. Sin descanso. \nCon nombre propio: FEMINISTAS https://t.co/PQ6guNKF1Q", "created_at": "2020-07-02T19:44:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278580737256628224", "text": "Mi compa\u00f1era @lidiaguinart . \nMuy muy recomendable. https://t.co/ImI2BV89Gx", "created_at": "2020-07-02T06:46:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278382030598868994", "text": "#IdoiaLehendakari\n#12J\nHoy en #Santurtzi. \n\u201c La creaci\u00f3n de empleo, la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, el sostenimiento de los servicios p\u00fablicos, y la solidaridad son la hoja de ruta socialista. Un plan con soluciones para acordar y actuar\".  Y seguimos . https://t.co/Z5sq6FxeJ0", "created_at": "2020-07-01T17:36:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278276724028067840", "text": "Seguimos trabajando. https://t.co/p19ke4xB8b", "created_at": "2020-07-01T10:38:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278228179073851393", "text": "Pues eso @SonyaGuerraLpz \nContinuamos trabajando.\ud83d\ude18 https://t.co/lqdfu8qFvv", "created_at": "2020-07-01T07:25:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278060559834009600", "text": "Zorionaaaaaakkkk @Baskonia ! Muy emocionante . \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "created_at": "2020-06-30T20:19:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277950624248758274", "text": "Claro que existe la #violenciamachista y es esto tan terrible. \nMi cari\u00f1o a esa mujer y su hija. Mi desprecio absoluto hacia ese hombre.   \n#nosqueremosvivas https://t.co/h1H6ytbOu1", "created_at": "2020-06-30T13:02:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277918002520961029", "text": "Un orgullo.   \nY all\u00ed estaba mi amigo @fsanmartin2014 \nZorionak! https://t.co/R61MUhR1Dx", "created_at": "2020-06-30T10:52:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277605992524591105", "text": "#AutonomicasEuskadi \n#IdoiaLehendakari\n\nHoy acompa\u00f1ando en #Getxo a la Consejera  Sonia P\u00e9rez \u201csomos una formaci\u00f3n que asegura soluciones y garantiza experiencia de gesti\u00f3n, estabilidad y capacidad de dialogo.\u201d. \nContinuamos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/04fsA4Ib1V", "created_at": "2020-06-29T14:13:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276768091511365632", "text": "La violencia NUNCA tiene la raz\u00f3n. Tampoco ayer en Sestao. \nCondena sin paliativos a la actuaci\u00f3n violenta de ayer de quienes consideran que a pedradas se defiende la democracia. \n@gpscongreso \n@PSOE", "created_at": "2020-06-27T06:43:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276589799642746887", "text": "#Campa\u00f1aauton\u00f3micas #Idoialehendakari\n#15d\u00edas15soluciones\n\nHoy en #Portugalete con el Ministro Marlaska, tambi\u00e9n vizca\u00edno.\nEl lema de los socialistas vascos #Soluciones #Erantzunak. \n\u00c9sa es la idea: soluciones, solidaridad y sensatez. \nA seguir trabajando.\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/IGwvvEgGkT", "created_at": "2020-06-26T18:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276235155439587328", "text": "#Campa\u00f1aAuton\u00f3micasEuskadi \n\nEsta tarde lluviosa, muy vasca, inicio de una campa\u00f1a diferente con la fuerza de la Vicepresidenta del Gobierno @carmencalvo_  y la sensatez y valent\u00eda de la Secretar\u00eda General de @socialistavasco @IdoiaMendia \n\n#Erantzunak\n#soluciones https://t.co/9h1bZJVQWZ", "created_at": "2020-06-25T19:25:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273991929227853825", "text": "#AgendaDiputada #Vuelta\n\nVolviendo ya para casa despu\u00e9s de esta semana tan especial.\n\nAgradeceros a todas las personas q me hab\u00e9is hecho llegar vuestro aliento y vuestros \u00e1nimos en estos estrenos. \nGracias por estar ah\u00ed.\nSeguimos trabajando.Seguimos aprendiendo.Seguimos mejorando https://t.co/JrbNKa4Vy0", "created_at": "2020-06-19T14:52:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273649457473695745", "text": "#Alianzas \n#Cooperaciontransformadora https://t.co/73zF1b7Jd8", "created_at": "2020-06-18T16:11:08.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1273624808832544768", "text": "La Cooperaci\u00f3n con perspectiva de g\u00e9nero. S\u00ed o s\u00ed. https://t.co/1mBJDw7Irm", "created_at": "2020-06-18T14:33:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273624677655732224", "text": "Sobre la recuperaci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n. https://t.co/nhd2eZtzfa", "created_at": "2020-06-18T14:32:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273624557765738496", "text": "Primera intervenci\u00f3n como Portavoz de Cooperaci\u00f3n. https://t.co/P5DLT1LBHD", "created_at": "2020-06-18T14:32:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272987913299656706", "text": "Primera intervenci\u00f3n en el Pleno. En defensa del esfuerzo econ\u00f3mico de este Gobierno para no dejar a nadie atr\u00e1s . \nEmocionante. https://t.co/obXaqjxvMA", "created_at": "2020-06-16T20:22:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272445893120331777", "text": "#AgendaDiputada #Insitu\n\nCamino de Madrid despu\u00e9s de muchas semanas trabajando telem\u00e1ticamente. \nSer\u00e1n d\u00edas intensos: Pleno, Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n. \nVamos a por ello \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/WZX3U9yCyD", "created_at": "2020-06-15T08:28:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272248973852540929", "text": "Es un CRIMEN. \nNo fallecen.\nVIOLENCIA MACHISTA. \nNo violencia dom\u00e9stica. \nEl lenguaje tambi\u00e9n educa. @La_SER\n\nQu\u00e9 tristeza.\n#Niunamenos", "created_at": "2020-06-14T19:26:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270713449106993153", "text": "Como Diputada por #Bizkaia hoy tengo el orgullo de votar: \n\u25b6\ufe0f S\u00cd a la lucha contra la desigualdad \n\u25b6\ufe0fS\u00cd a la justicia social\n\u25b6\ufe0f S\u00cd a la protecci\u00f3n de las m\u00e1s vulnerables \nMila esker @luisacarcedo @pmklose @joseluisescriva @gpscongreso\n\n#IngresoM\u00ednimoVital \n#ElIngresoM\u00e1sDigno https://t.co/pOCtmWrmOn", "created_at": "2020-06-10T13:44:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269869730497794048", "text": "Siempre en el recuerdo. \n\n#Ellacuria #Compromiso #Justicia #opcionporlosoprimidos  https://t.co/LvgTkSwWG2", "created_at": "2020-06-08T05:51:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268934227703275522", "text": "Reuni\u00f3n @gpscongreso y @gpssenado con @DenisItxaso, Webinar sobre #cooperaci\u00f3ndescentralizada, seguimiento @AranchaGlezLaya, reuniones de #Igualdad y presentaci\u00f3n de la candidatura de @socialistavasco a las auton\u00f3micas.\nUn honor participar en las listas. \n#IdoiaLehendakari https://t.co/gvhhZ0mBAB", "created_at": "2020-06-05T15:54:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268230750492667904", "text": "#AgendaDiputada #Pr\u00f3rrogaEstadoAlarma\n\nVotada y aprobada. Hasta el 21 de junio. \nHasta ese d\u00eda prudencia, responsabilidad individual e inteligencia pol\u00edtica. \nY despu\u00e9s tambi\u00e9n.\nDemasiado sufrimiento, demasiado dolor. Muchos desaf\u00edos.\nNo vayamos a olvidarlo. \nSeguimos. https://t.co/6Ie89MJ6YD", "created_at": "2020-06-03T17:19:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268118951650787329", "text": "En este #Pleno, con ruido y crispaci\u00f3n, me quedo con la alusi\u00f3n de @sanchezcastejon a la necesaria #Cooperaci\u00f3nInternacional y la #AyudaHumanitaria\nPandemia global, solidaridad global.\n@gpscongreso @PSOE https://t.co/JowodX4dXN", "created_at": "2020-06-03T09:54:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267441770914287618", "text": "Y siguen sin reconocer que la violencia nunca tuvo raz\u00f3n de ser. \nZurekin @IdoiaMendia \ud83d\ude18 https://t.co/tOuL7Q3Whu", "created_at": "2020-06-01T13:04:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266371060804378624", "text": "Si obviamos el ruido, nos quedan cuestiones como \u00e9sta . #nadiesequedaatras\n\n https://t.co/xZxJoFEbvX", "created_at": "2020-05-29T14:09:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266370497199005696", "text": "La #Igualdad es transversal. Hoy mi compa\u00f1ero @juanluissotoadd ha dejado claro el asunto en la Comisi\u00f3n de Cultura y #Deporte. \nLas mujeres deportistas se merecen igualdad real y efectiva. \nSeguimos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/3lamY6TOCY", "created_at": "2020-05-29T14:07:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266005855155171331", "text": "Esto tendr\u00e1 mucho menos repercusi\u00f3n medi\u00e1tica pero merece la pena escuchar al Presidente de una Comisi\u00f3n tan importante para el pa\u00eds en este momento decir lo que dice. \nMila esker @patxilopez \n\n https://t.co/i7s92fBQRm", "created_at": "2020-05-28T13:58:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265641888176054273", "text": "Aprobado RDL de MEDIDAS SOCIALES EN DEFENSA DEL EMPLEO. \n\n\u00bfEl foco de algunos partidos? \nEl de la bronca y el insulto. Me niego a darles protagonismo.\nPor respeto a las personas fallecidas y sus allegados, a tantas familias que luchan por salir adelante. \n\nNo hay nada q celebrar. https://t.co/LdzXNQ4ICa", "created_at": "2020-05-27T13:51:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265598801051516929", "text": "#Barakaldo #LutoOficialESP \nAh\u00ed hemos estado. Minuto de solidaridad, de empat\u00eda y de cari\u00f1o con tanto sufrimiento. No os olvidaremos. #COVID__19 https://t.co/luRb6Lrw39", "created_at": "2020-05-27T11:00:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265571995732901888", "text": "En esta terrible pandemia no olvidemos que detr\u00e1s de cada n\u00famero estad\u00edstico hay una historia, una familia, un dolor insoportable. \nNo lo olvidemos. https://t.co/ggTPDuoVIa", "created_at": "2020-05-27T09:14:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265225674501033986", "text": "Agradecidas al Director General de Pol\u00edticas de Desarrollo Sostenible del @MAECgob @GabrielFerrero1 por haber atendido la solicitud del @gpscongreso y @gpssenado de reunirnos e intercambiar puntos de vista y estrategias para afrontar #CrisisCOVID desde lo global.\nSeguimos. https://t.co/CiUJ24i9RD", "created_at": "2020-05-26T10:18:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264470431085604864", "text": "Que no, que no. \nQue el acoso no es pol\u00edtica. \nBesarkada bat \u2066@CelaaIsabel\u2069  https://t.co/FdI4B14t9b", "created_at": "2020-05-24T08:16:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264437356834234371", "text": "Ejercitar el recuerdo es doloroso pero imprescindible.\nRelatos recientes llenos de crueldad.\nEn Euskadi a\u00fan hay miedo de mirarse al espejo y reconocer que no estuvimos a la altura.\nGracias @larra08 \n@DignaGogoan https://t.co/bkPPo8Po2V", "created_at": "2020-05-24T06:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263172175554625537", "text": "En un d\u00eda en el q la intolerancia y las amenazas han sido de todo tipo y condici\u00f3n, me quedo con el respeto a las V\u00cdCTIMAS,con la RESPONSABILIDAD de continuar con el #EstadoDeAlarma y con las posibles REFORMAS legislativas en Sanidad y Seguridad. Seguimos.Mal q les pese a algunos https://t.co/fr0msItZgt", "created_at": "2020-05-20T18:18:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263006450131107842", "text": "Que no, que la intolerancia y la violencia nunca fueron el camino. \nDespu\u00e9s de tanto sufrimiento hay quien no lo ha entendido.\nQueda mucho por recorrer...\nBeso fuerte @IdoiaMendia https://t.co/tFvwW7Hu5e", "created_at": "2020-05-20T07:19:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262465057272803328", "text": "#GraciasFernandoSimon", "created_at": "2020-05-18T19:28:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1262441228924268544", "text": "... la Presidenta de la Comisi\u00f3n @BeaMCarrillo ha reclamado respeto y q se le nombre como Presidenta y no Presidente porque \u201c ella no es un hombre \u201c y q a las representantes del Gobierno se les nombre como \u201cMinistras/os\u201d \nRespeto en el trabajo parlamentario. https://t.co/l5I64beUja", "created_at": "2020-05-18T17:53:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262441219730419712", "text": "#PactodeEstado\n @lidiaguinart, portavoz, ha recalcado lo \u201cimpte q es no bajar la guardia en la desescalada ni durante la nueva normalidad. Para las v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero no hay normalidad ni la habr\u00e1 hasta q puedan liberarse de esa prisi\u00f3n que les atenaza.\u201d Por cierto.. https://t.co/141BHvVGg9", "created_at": "2020-05-18T17:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262019785740648448", "text": "Solidaridad. Bien com\u00fan.\n\nhttps://t.co/uP5EoEoVCB", "created_at": "2020-05-17T13:58:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261987966387400704", "text": "Este es mi amigo @fsanmartin2014 y este hilo refleja su historia. Merece la pena leerla.\nUn luchador. \nZorionak Fernando.\n\n#17DeMayo  #LGTBIfobia https://t.co/zBZSS8l4hh", "created_at": "2020-05-17T11:52:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261353218056941568", "text": "Cien por cien de acuerdo @txesalaespada https://t.co/hOxCtWhbqH", "created_at": "2020-05-15T17:50:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261313385129562112", "text": "#Violenciamachista\nLa violencia de g\u00e9nero existe . \nClaro que existe. Desgraciadamente existe.\n\n#Noestaissolas\n\nDetienen a un hombre con orden de alejamiento que llevaba a su expareja maniatada y golpeada en el maletero en Trapagaran | El Correo https://t.co/gXcVnTiiif", "created_at": "2020-05-15T15:11:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261280415987499020", "text": "Hoy  con @DenisItxaso hemos repasado la situaci\u00f3n en Euskadi de la pandemia: educativa, sanitaria, las posibles elecciones y c\u00f3mo van los trabajos en la Comisi\u00f3n de la Reconstrucci\u00f3n.\nHay q esforzarse para q la pol\u00edtica sea de veras \u00fatil para la ciudadan\u00eda. \nSeguimos. https://t.co/1chcSEC6Qo", "created_at": "2020-05-15T13:00:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260989256677445632", "text": "#Vacunas\n\nCerramos hoy con @IAVI para hablar de la necesidad de seguir investigando  sobre vacunas accesibles, la del #COVID\u30fc19 s\u00ed, pero tb las de enfermedades olvidadas como el VIH-SIDA, malaria o tuberculosis. Siguen ah\u00ed.\nGran importancia de la investigaci\u00f3n al desarrollo. https://t.co/ubXZ16iYxz", "created_at": "2020-05-14T17:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260891432765788161", "text": "#LaMejorLecci\u00f3n\nReuni\u00f3n de @gpscongreso con representantes de la Campa\u00f1a Mundial por la Educaci\u00f3n. \n192 pa\u00edses han interrumpido el aprendizaje de 1.500 millones de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes. \nUna vez m\u00e1s somos conscientes de la globalidad de la pandemia y la necesaria solidaridad. https://t.co/habdkadltT", "created_at": "2020-05-14T11:15:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260878815678664705", "text": "Reuni\u00f3n de socialistas de la Comisi\u00f3n de #cooperacion con  @CoordiONGD, @InstitutoIECAH, @SaveChildrenEs y @Acontraelhambre  para trabajar sobre el fortalecimiento de #Acci\u00f3nHumanitaria como \u201cuna exigencia \u00e9tica y una necesidad racional\u201d.\n\nPandemia global, soluciones globales. https://t.co/mzWmTxWD0G", "created_at": "2020-05-14T10:25:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260597144345628678", "text": "Hoy en el #Pleno ... \n@carmencalvo_ \n1 minuto . \nNo le ha hecho falta m\u00e1s.\n@gpscongreso \n\n https://t.co/vPt7Tf6wYU", "created_at": "2020-05-13T15:45:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260273380818923520", "text": "En fin. Seguimos. https://t.co/rlNQb6l870", "created_at": "2020-05-12T18:19:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260139670270337024", "text": "Sobre mujeres l\u00edderes. \nPara apuntar.\nDe la gran @Cristina_H_ \nTrampas no. https://t.co/viMz8QuTlw", "created_at": "2020-05-12T09:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258719851163660288", "text": "As\u00ed es @lauraberja86 . \nSeguiremos trabajando. https://t.co/QUJQDaah3w", "created_at": "2020-05-08T11:26:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258439823632805888", "text": "Interesante Seminario sobre Cooperaci\u00f3n y Gobernanza org por #diadespues \nSe hace necesaria una Cooperaci\u00f3n Internacional de discurso y de acci\u00f3n y un multilateralismo reformado para que sea eficaz en la lucha contra la desigualdad o el cambio clim\u00e1tico.\nSeguimos trabajando. https://t.co/7mnhrXa5Bt", "created_at": "2020-05-07T16:53:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258371212209782784", "text": "PRUDENCIA. \nPRUDENCIA.\nPRUDENCIA.\n\nPor favor!", "created_at": "2020-05-07T12:20:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258278956563865600", "text": "Y en medio de una pandemia global, algunos rayos de esperanza . #Igualdad #DerechosHumanos\n\nSud\u00e1n proh\u00edbe la ablaci\u00f3n https://t.co/4GbfKR4xTT", "created_at": "2020-05-07T06:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258048664846696450", "text": "Pr\u00f3rroga del Estado de Alarma votada.\n\nCiencia y sentido com\u00fan.\nEscucha. Bidereccionalidad en la escucha. \nMedidas interterritoriales y supraterritoriales.\nSoluciones conjuntas para problemas conjuntos.\nResponsabilidad.\nBien com\u00fan.\n\n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/RrmHnAbGPA", "created_at": "2020-05-06T14:59:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258005416577032193", "text": "\u201c Nadie podr\u00e1 decir que no conoc\u00eda las consecuencias de su voto en una circunstancia como la que vivimos\u201d.\n\u201cEn conciencia. Por la salud y la vida de nuestros conciudadanos\u201d\n@Adrilastra\n\n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/isDJ4pCNkT", "created_at": "2020-05-06T12:07:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257966801717166080", "text": "La ultraderecha. \nLa gran patriota  que no quiere proteger la salud de la ciudadan\u00eda que tanto dice defender. \nDiscurso de odio. Nada m\u00e1s. \n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/3qNt18EFCq", "created_at": "2020-05-06T09:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257959534242467841", "text": "Construir.Aportar. Colaborar. Dialogar.Trabajar.Proponer.\n\u00c9sa es la pol\u00edtica en la que creo.\n#ESTADOdeAlarmaCuestiondeESTADO https://t.co/XPzToHnG4K", "created_at": "2020-05-06T09:04:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257683498145665024", "text": "#AgendaDiputada #Estadodealarma\n\nMa\u00f1ana lo har\u00e9 con mi voto. Apoyar\u00e9 una nueva pr\u00f3rroga del Estado de Alarma.\nCreo, sinceramente, que es la \u00fanica opci\u00f3n de no volver hacia atr\u00e1s y seguir venciendo este virus que tanto dolor nos est\u00e1 causando. \nA todos. A todas. https://t.co/3pReEGACy4", "created_at": "2020-05-05T14:48:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257611253649899521", "text": "La UE lidera un fondo mundial para lograr una vacuna que ser\u00eda libre y accesible con car\u00e1cter universal. Este es el camino. #Cooperaci\u00f3n #SolidaridadInternacional\n\n#unitedagainstcovid19 https://t.co/r0KpUpGUT2", "created_at": "2020-05-05T10:01:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257291808348012551", "text": "#COVID\u30fc19 #cooperacion \nImprescindible pensar y repensar lo local y lo global.\nA pandemias globales, soluciones globales.\n\nEl jueves a las 17:00 con @AranchaGlezLaya .\n\nhttps://t.co/xUHBCfDiXM https://t.co/4lxv26Eanv", "created_at": "2020-05-04T12:51:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256128851824062466", "text": "#AgendaDiputada #Cooperacion #Solidaridadglobal\n\nHoy publico @eldiarionorte @eldiarioes un art\u00edculo sobre el sufrimiento universal y el miedo compartido. Sobre sociuiones globales para pandemias globales.\nhttps://t.co/GpMG5aWNtH\n\n@socialistavasco @gpscongreso @PSOEInternacion", "created_at": "2020-05-01T07:50:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254823376822120454", "text": "#AgendaDiputada #ViolenciaMachista https://t.co/C9sYv8Xywr", "created_at": "2020-04-27T17:23:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1254823250040848385", "text": "#AgendaDiputada #DerechosHumanos https://t.co/xusZyKIdKr", "created_at": "2020-04-27T17:22:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1253372660165349382", "text": "Seguimiento de Comisi\u00f3n #Exteriores\nLa Ministra @AranchaGlezLaya habla de la necesidad para esta pandemia global de una #cooperaci\u00f3ninternacional eficiente y un #multilateralismo fuerte. Poner en el centro a las personas y que la solidaridad sea global\n#EsteVirusLoParamosJuntos https://t.co/uX9iRs5gAx", "created_at": "2020-04-23T17:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253275006383075333", "text": "#diadellibro2020 \nUn par de ejemplos de temas que me apasionan: la pol\u00edtica y la novela negra.  \nA seguir leyendo! https://t.co/GCAieEJaOf", "created_at": "2020-04-23T10:50:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253031738542080001", "text": "Mirar al futuro da v\u00e9rtigo.\nQuisiera pensar q somos capaces de velar por el bien com\u00fan.Aportar.Trabajar. No usar los fallecidos de manera partidista. No insultar. No dar datos sesgados. \nA\u00fan y todo no pierdo la esperanza. \nAunque hay d\u00edas que cuesta.\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/aOtxF44rPt", "created_at": "2020-04-22T18:43:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252580609916047360", "text": "Nos conocimos hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. Est\u00e1bamos convencidos de que hab\u00eda que pelear por el derecho a la vida y la paz en #Euskadi frente a todo lo dem\u00e1s.\nHace unos meses coincidimos despu\u00e9s de unos a\u00f1os sin vernos. Recordamos todo lo vivido y sufrido. \nDescansa en paz Jos\u00e9 Mari. https://t.co/RRwNDQLTYE", "created_at": "2020-04-21T12:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252309574943735809", "text": "Todo no vale. Todo no vale. Todo mi apoyo compa\u00f1era. @afernb https://t.co/R7PK8i8NzW", "created_at": "2020-04-20T18:54:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252276142062678016", "text": "Hoy temas diversos.\nGestiones con compa\u00f1eros para avanzar en #Internacional y #Cooperaci\u00f3n\nReuni\u00f3n con @socialistavasco de @gpscongreso y @gpssenado con @DenisItxaso:m\u00e1quinas Grupo Mondrag\u00f3n,coordinaci\u00f3n,acuerdos, bulos.\nSeguimos.Aqu\u00ed no se para. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/AHlMYyibOT", "created_at": "2020-04-20T16:41:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251425543670640642", "text": "Sentido com\u00fan de @fbuyolo  \nY a\u00f1ado, altura de miras e inteligencia. Todo nos hace falta en este momento tan duro. https://t.co/SWR7VftmNY", "created_at": "2020-04-18T08:21:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250796481617035269", "text": "#AgendaDiputada\nSeguimiento de la comparecencia del @salvadorilla y su incansable trabajo.\nY ahora seguimos con otras gestiones derivadas tambi\u00e9n de la crisis. Trabajo y trabajo. No hay secretos. \n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/fNbryd0eQR", "created_at": "2020-04-16T14:41:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250796470313377792", "text": "#AgendaDiputada \nTambi\u00e9n reuni\u00f3n con las compa\u00f1eras socialistas de Igualdad y Violencia Machista para reflexionar sobre c\u00f3mo est\u00e1 impactando la crisis COVID-19 en algunas mujeres vulnerables y qu\u00e9 soluciones podemos proponer.\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/H0f3VpkAWD", "created_at": "2020-04-16T14:41:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250796462000279553", "text": "#AgendaDiputada \nMa\u00f1ana intensa. \nReuni\u00f3n socialistas vascos de @gpscongreso y @gpssenado con @DenisItxaso sobre reparto material sanitario en #Euskadi, \nbulos medi\u00e1ticos o futuro de la industria, el comercio y el turismo Vasco.\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/HW3r6WDfTB", "created_at": "2020-04-16T14:41:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250475625787293700", "text": "#AgendaDiputada #Migraciones \nMe gustan las comparecencias de @joseluisescriva \nLas acompa\u00f1a de datos y contexto. Su discurso es clarificador, realista,sin demagogia y con memoria\nHay q seguir trabajando, con humildad y capacidad\nSin partidismos facilones.\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/rzYXXf6pcm", "created_at": "2020-04-15T17:26:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250419759327268864", "text": "#AgendaDiputada #Inclusion #Migraciones \n\nComienza comparecencia del Ministro @joseluisescriva para explicar m\u00e1s medidas en esta crisis #COVID2019 . Gracias a mis compa\u00f1eras @estherpcamarero @MercePerea @rafi_crespin @ElviraRamon por estar ah\u00ed f\u00edsicamente\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/JFqY8oc6QL", "created_at": "2020-04-15T13:44:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250384399805362176", "text": "Quiero quedarme con  propuestas y la transparencia.Con tristeza reconozco q tampoco hoy he escuchado por parte de algunos partidos lo q me hubiera gustado:empat\u00eda y sentido de Estado.Nuestra situaci\u00f3n no nos deja margen para partidismos de grueso calibre.\n\n#Ahoratocalucharjuntos https://t.co/oheXTWnooX", "created_at": "2020-04-15T11:24:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250341347111735303", "text": "#AgendaDiputada #Sesi\u00f3ndeControl\n\nComienza la Sesi\u00f3n con minuto de silencio, de respeto a tanto dolor y tanta tragedia.\nA partir de ah\u00ed... esperemos un debate a la altura de la terrible situaci\u00f3n que vivimos.\n\n#Ahoratocalucharjuntos\n#Yomequedoencasa https://t.co/nU3qZ9ivXD", "created_at": "2020-04-15T08:33:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250120619838050306", "text": "#AgendaDiputada #Cooperaci\u00f3n\n\nLa Ministra @AranchaGlezLaya acaba de explicar la importancia de un Plan Espa\u00f1ol de Cooperaci\u00f3n en el q trabaja @MAECgob contra #Covid_19. Espa\u00f1a mirar\u00e1 tb a los pa\u00edses m\u00e1s vulnerables junto con la #UE y el sist de #ONU.\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/beKxcOJOZH", "created_at": "2020-04-14T17:55:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249985017364852736", "text": "Todo no vale. Todo no vale. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/tD0JT8mPIY", "created_at": "2020-04-14T08:57:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249623935081230337", "text": "Este Lunes de Pascua nos hemos reunido @gpscongreso y @gpssenado con @DenisItxaso de la @DelGobPaisVasco \nHoy:reparto de mascarillas para las personas q se incorporen a su actividad laboral y an\u00e1lisis de la gesti\u00f3n diaria de esta crisis mundial, compleja e incierta.\n#Juntos https://t.co/8NREi7b9pg", "created_at": "2020-04-13T09:02:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249425763943755776", "text": "https://t.co/ItnpU2WCm3", "created_at": "2020-04-12T19:54:49.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1248316251421753344", "text": "Largo Pleno finalizado.\nSe agradecen intervenciones q reconocen esfuerzos,miradas diversas y cuidados de las personas,sobre todo los m\u00e1s vulnerables.Tb reconocer q ha habido q ajustar algunas cuestiones. No se puede quedar nadie atr\u00e1s. Hay q seguir trabajando. #Juntos https://t.co/XHZTohyels", "created_at": "2020-04-09T18:26:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248250412420886528", "text": "Me quedo con los datos veraces,informes de entidades internacionales,cr\u00edticas propositivas y reconocimiento de lo complejo.\nNO me quedo con la poca altura de miras, los insultos y las soluciones de \u201cbarra de bar\u201d. \n\u201cEs tiempo de la POL\u00cdTICA,en may\u00fasculas\u201d\n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/OQrbgVD8Uy", "created_at": "2020-04-09T14:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248149522175406080", "text": "#AgendaDiputada\n#PlenoControl\n\nY ahora cumpliendo la obligaci\u00f3n como diputada del @gpscongreso siguiendo el Pleno desde casa y a la espera tambi\u00e9n de las votaciones . \n\n#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/d4UUemWSKA", "created_at": "2020-04-09T07:23:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248148887862476801", "text": "#AgendaDiputada \nReuni\u00f3n tempranera en este Jueves Santo con @gpscongreso y @gpssenado de #Euskadi con @DenisItxaso de la @DelGobPaisVasco para seguir contrastando y resolviendo necesidades en nuestros territorios. \nSeguimos. https://t.co/UTs2sBZmpI", "created_at": "2020-04-09T07:20:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248119885638651910", "text": "Cielo barakald\u00e9s de Jueves Santo.\nBalcones ma\u00f1aneros.\n#yomequedoencasa\n#ahoratocalucharjuntos https://t.co/vsRJNwu30l", "created_at": "2020-04-09T05:25:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247949470270185474", "text": "Mila esker. \nMuchas gracias.\nMer\u00e7i Beaucoup.\nThanks a lot.\nAsante sana. \n \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#AhoraTocaLucharJuntos\n\n@gpscongreso @PSOE @PSEBizkaia @socialistavasco", "created_at": "2020-04-08T18:08:34.000Z", "lang": "ht"}, {"id": "1247937666840174592", "text": "#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/4rHuWxRxaB", "created_at": "2020-04-08T17:21:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1247916888782524418", "text": "#AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/ZPDV74MqL7", "created_at": "2020-04-08T15:59:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1247897749174931460", "text": "Ma\u00f1ana con las compa\u00f1eras socialistas de Igualdad y Violencia Machista repasando actuaciones y necesidades de las mujeres en esta crisis.\nAdem\u00e1s comparecencia de @salvadorilla\nReitero mi respeto a su templanza y capacidad pedag\u00f3gica en momentos tan intensos y complejos como \u00e9ste. https://t.co/cVangnoTsT", "created_at": "2020-04-08T14:43:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247119965553143810", "text": "#AgendaDiputada \nCongresistas y Senadores/a socialistas vascos nos hemos reunido con @DelGobPaisVasco en #EUSKADI. \nIntercambio de datos y de estado de situaci\u00f3n en la CAV. \nSer\u00e1 una de las muchas q hemos institucionalizado para seguir trabajando coordinadamente. \n#FuertesyUnidos https://t.co/IcE1Ymdmil", "created_at": "2020-04-06T11:12:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246763232209100800", "text": "Mila esker! @orfeoia_orfeon https://t.co/dUg9YINRUa", "created_at": "2020-04-05T11:34:52.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1246092063839604743", "text": "Datos. https://t.co/kARapEUHQh", "created_at": "2020-04-03T15:07:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246063304499499008", "text": "#FuertesYUnidos \n@PSOE @gpscongreso https://t.co/K7S9DwRX0a", "created_at": "2020-04-03T13:13:37.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1246032053709258753", "text": "#AgendaDiputada \nHoy los y las socialistas vascos en Congreso y Senado hemos puesto en com\u00fan, entre otros temas: \n- el env\u00edo del material sanitario a Euskadi por parte del Gobierno de Espa\u00f1a\n- actividad econ\u00f3mica en Euskadi\n- miradas a futuro\nSeguimos. \n#FuertesyUnidos https://t.co/AZYHdMwNWn", "created_at": "2020-04-03T11:09:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245783330429308936", "text": "#AgendaDiputada #ComisionTrabajoInclusionMigraciones\n\nTarde con compa\u00f1eras socialistas repasando todas las medidas del\nGobierno para no dejar a nadie atr\u00e1s . \nMucha casu\u00edstica. Muchas consultas. Trabajo y trabajo. \nSeguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/vO0u1GT1LF", "created_at": "2020-04-02T18:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245715691174596611", "text": "#ComisionSanidad\n\nM\u00e1s de 4 horas de comparecencia del Ministro Illa ante los grupos.\nClave:dedicar horas a explicar una situaci\u00f3n tan compleja e incierta. Interesante  invertir tiempo en la escucha y no quedarnos con el trazo grueso.\nGracias Ministro, tb por el tono. https://t.co/TOPq29g48T", "created_at": "2020-04-02T14:12:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245655830961090561", "text": "#AgendaDiputada #ComparecenciaMinistroIlla\n\nComienza la Comisi\u00f3n de Sanidad en el CongresoComparece el Ministro Illa ante todos los grupos pol\u00edticos del Parlamento. \nTrabajo, transparencia, eficacia y escucha. \nGesti\u00f3n in\u00e9dita para una situaci\u00f3n in\u00e9dita. https://t.co/Bu4x1TZRtL", "created_at": "2020-04-02T10:14:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245370290609274880", "text": "Descanse en paz. \n\nMuere por el coronavirus la madre de Miguel \u00c1ngel Blanco, el concejal del PP asesinado por ETA\n -  https://t.co/VBgDLtP3Lu", "created_at": "2020-04-01T15:19:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245351600740237314", "text": "#AgendaDiputads \nMa\u00f1ana de trabajo con las compa\u00f1eras socialistas de las comisiones de #Igualdad y #ViolenciaDeGenero . \nLas v\u00edctimas de violencia machista siguen estando ah\u00ed y por eso el RDL con medidas urgentes para su protecci\u00f3n y asistencia. https://t.co/5u5imNDUkp", "created_at": "2020-04-01T14:05:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245074698834268161", "text": "#AgendaDiputada \nReuni\u00f3n de diputados/a y senadores/a socialistas vascos/a.\nRepaso de todo lo que el Gobierno Central est\u00e1 trabajando, tambi\u00e9n para Euskadi. \nRepaso de todo lo que nosotros y nosotras estamos trabajando en esta crisis sanitaria. \nSeguimos. https://t.co/mXKzlBDBIQ", "created_at": "2020-03-31T19:45:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1244980323244486656", "text": "Reuni\u00f3n de las y los socialistas de la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n.Esta pandemia global muestra q las fronteras no existen. Objetivo:s\u00f3lidas pol\u00edticas de cooperaci\u00f3n q respondan a problemas globales desde el intercambio de experiencias y la sostenibilidad de los sistemas mundiales. https://t.co/6E0NgEbf6B", "created_at": "2020-03-31T13:30:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1244559901160083457", "text": "Quelle honte! https://t.co/BNnbO3Hbuh", "created_at": "2020-03-30T09:39:37.000Z", "lang": "fr"}, {"id": "1243985454082424835", "text": "\u00bf\u00bfEuropa del Sur y del Norte de nuevo?? \nAyyy, esa UNI\u00d3N Europea tan necesaria y a veces tan miope.\nMuy bien la posici\u00f3n espa\u00f1ola liderada por el presidente @sanchezcastejon de exigir fortaleza y uni\u00f3n, solidaridad y cooperaci\u00f3n en el continente europeo. \nSi Europa quiere, puede. https://t.co/PWC2QURPaz", "created_at": "2020-03-28T19:36:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243585650047287299", "text": "#AgendaDiputada\n\u27a1\ufe0f Encuentro con compa\u00f1eros vascos de Congreso y Senado.Diagn\u00f3stico de situaci\u00f3n y propuestas desde el punto de vista de EUSKADI.\n\u27a1\ufe0fGestiones para vascos en el extranjero.\n\u27a1\ufe0fIntercambio de documentos oficiales con compa\u00f1eras para info veraz de lo q se gestiona. https://t.co/9mneKA3hV1", "created_at": "2020-03-27T17:08:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243199879083589632", "text": "#AgendaDiputada  \n\n\u27a1\ufe0f Reuni\u00f3n socialista de la Comisi\u00f3n de Trabajo,Inclusi\u00f3n Social y Migraciones. Importante el d\u00eda despu\u00e9s.\n\u27a1\ufe0f Seguimiento comparecencia Ministro Sanidad.Transparencia y rigor. \n\u27a1\ufe0f Gestiones sobre personas vascas en el extranjero. \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/odtm3QLLrL", "created_at": "2020-03-26T15:35:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243065407327666176", "text": "#AgendaDiputada \nPleno de 11 horas.\nAsombrada con el tono de cierta oposici\u00f3n.\nMe quedo con este mensaje del Presidente:: \n\u201cCuando termine esto les aseguro que tendr\u00e1n mucho tiempo de atacarme. Pero entonces me defender\u00e9. Hoy no. Necesitamos unidad\u201d\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/RVYj7vz8KQ", "created_at": "2020-03-26T06:41:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1242821157373575169", "text": "#AgendaDiputada #Plenodesdecasa\nAqu\u00ed estamos, de nuevo, desde casa.\nTemas trascendentales los que hoy votaremos. Con toda la responsabilidad. https://t.co/Q9CRmtJgNA", "created_at": "2020-03-25T14:30:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1242809935483846658", "text": "Para leer con atenci\u00f3n y sin filtros machistas.\n@ONUMujeres https://t.co/bbsUP2HaQc", "created_at": "2020-03-25T13:45:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1242484880144863233", "text": "LA VULNERABILIDAD EN TIEMPOS DEL COVID19.\nEstos d\u00edas me vienen a la mente poderosos recuerdos de otros lugares y otras emergencias que he vivido. El sentimiento de vulnerabilidad. La desigualdad. Resiliencias. Todo va a salir bien.\n\nhttps://t.co/RGpnRSXeus https://t.co/Dh2XLAjg5Y", "created_at": "2020-03-24T16:14:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1242189917104545796", "text": "Hay que continuar trabajando con perspectiva de g\u00e9nero. Tambi\u00e9n en circunstancias tan dolorosas como esta crisis. O precisamente por eso. https://t.co/CQYsNVtylk", "created_at": "2020-03-23T20:42:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1241016015967969280", "text": "No hay territorios, solo PERSONAS.\n@IdoiaMendia @socialistavasco @PSEBizkaia @gpscongreso \n\nhttps://t.co/udsrdLnjgU", "created_at": "2020-03-20T14:57:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1240246558446235650", "text": "#Pleno #EsteVirusLoParamosUnidos \n\u2705Todos los servidores p\u00fablicos al un\u00edsono.\n\u2705Apoyo a  #ONG q apoyan a las m\u00e1s vulnerables.\n\u2705Presupuestos de reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica.\n\u2705Empleo, Vivienda, Sanidad, y Educaci\u00f3n. \n\u2705La ciudadan\u00eda vasca est\u00e1 comport\u00e1ndose ejemplarmente. https://t.co/zONOLUco0E", "created_at": "2020-03-18T11:59:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1240208334176817152", "text": "De la intervenci\u00f3n de Estado de @sanchezcastejon \n\u2705necesaria unidad pol\u00edtica \n\u2705plan para mujeres v\u00edctimas de violencia machista \n\u2705libro blanco sobre el sistema de salud\n\u2705apoyo a los m\u00e1s vulnerables \n\u2705apelaci\u00f3n a la unidad y disciplina social\n\u2705nadie atr\u00e1s \nGracias por todo. https://t.co/q43wWgOfZW", "created_at": "2020-03-18T09:28:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1240195728242364416", "text": "#AgendaDiputada \u2066@gpscongreso\u2069\n\nGracias por estar ah\u00ed acompa\u00f1ando presencialmente al Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069 y a nuestra portavoz \u2066@Adrilastra\u2069 @RafaelSimancasC\u2069 \u2066@AnguitaOmar\u2069 \u2066@Viondi\u2069 \u2066@ZaidaCantera\u2069 \u2066@isauralealf\u2069 https://t.co/TH6nUWEtuM", "created_at": "2020-03-18T08:37:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1240188182139998209", "text": "#AgendaDiputada #PlenoHistorico \n#Estevirusloparamosunidos\n\nHoy toca seguir desde casa este Pleno especial. https://t.co/5Fya9kHzon", "created_at": "2020-03-18T08:07:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1239177874596397056", "text": "#Yomequedoencasa #Todosaldrabien\nYa en nuestro balc\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/CXlYi3HEkx", "created_at": "2020-03-15T13:13:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238938840188030977", "text": "#Emocion\nMi familia y yo acabamos de aplaudir al personal sanitario desde nuestro peque\u00f1o balc\u00f3n en #Barakaldo \nUn momento muy emocionante acord\u00e1ndonos de tanta gente (algunos/as que conocemos y que queremos).Un gran aprendizaje hoy para mis dos hijos y mi hija. #todosaldr\u00e1bien https://t.co/33MB92tW06", "created_at": "2020-03-14T21:23:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238930426221166592", "text": "\u201cNo hay territorios, las personas son lo primero\u201d\n\n#YoMeQuedoEnCasa #SaldremosAdelanteJuntos https://t.co/xQsLkxRM3K", "created_at": "2020-03-14T20:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238208690722914316", "text": "#Quedateencasa https://t.co/ThfA2Jsux5", "created_at": "2020-03-12T21:02:11.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1237787603560251392", "text": "#Violenciamachista #Niunpasoatras\n\nDetienen al presunto asesino de su mujer y su hija en Abanto que hab\u00eda huido | El Correo https://t.co/VQvddkzYpc", "created_at": "2020-03-11T17:08:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1237439397068451842", "text": "#AgendaDiputada #Vueltainesperada \nTras una reuni\u00f3n con la ONGD @mugarikgabe y la reuni\u00f3n de los martes del grupo parlamentario hemos tenido la noticia de que se suspend\u00eda la actividad parlamentaria.Aprovecharemos para leer mucha documentaci\u00f3n pendiente y preparar temas en marcha https://t.co/y2WkZfRDlc", "created_at": "2020-03-10T18:05:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1237126072635981827", "text": "#AgendaDiputada #Lunescompleto\n\n\u2705 Desayuno con @AranchaGlezLaya. S\u00faper interesante. \n\u2705 Reuniones con ONGD, entre ellas con @IICA_Europa. Enriquecedor.\n\u2705 Coloquio sobre Igualdad con cronistas \nparlamentarias. Ganas de m\u00e1s. \n\u2705 Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula #Cholitas. Qu\u00e9 recuerdos! https://t.co/OTq2jIvICd", "created_at": "2020-03-09T21:20:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236665955629125633", "text": "En la calle y en las urnas #niunpasoatras #igualdad https://t.co/ewY84wUkDj", "created_at": "2020-03-08T14:51:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236665724485152771", "text": "Manifestaci\u00f3n en #Bilbao.\nCompa\u00f1eras, hijas, amigas. Sororidad necesaria tambi\u00e9n en la acci\u00f3n. \n#8M #Mujereslibreseiguales https://t.co/CI4xjOfsHe", "created_at": "2020-03-08T14:50:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236663411167170562", "text": "Ehhh!!! Esa mirada de g\u00e9nero! \nEsa mirada feminista!! \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b https://t.co/HYiVSMUPHD", "created_at": "2020-03-08T14:41:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236568248331706368", "text": "#8M #Niunpasoatras https://t.co/cukZcl3e2M", "created_at": "2020-03-08T08:23:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1236018809091301380", "text": "#AgendaDiputada #PremiosIgualdadBizkaia #ZirgariSariak\nPremios q han reconocido el feminismo comunitario,la sororidad de las mujeres migradas,la fuerza de las abogadas contra la violencia machista y una gran pionera, Milagros Garc\u00eda Crespo. \nFuimos,somos,seremos. #Niunpasoatras https://t.co/U9lgUDvvzI", "created_at": "2020-03-06T20:00:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1235958242909577217", "text": "#AgendaDiputada #AsambleaMujeresElectas \n#Mujerespol\u00edticas #8M \n\nIV Asamblea de Mujeres Electas en la Casa De Juntas de Gernika.\nHomenaje a las 116 mujeres apoderadas del Parlamento de #Bizkaia. Miremos al pasado para seguir construyendo futuro, q s\u00ed o s\u00ed, ser\u00e1 feminista. https://t.co/mPekYeIBbn", "created_at": "2020-03-06T15:59:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1235656547033903107", "text": "#Niunpasoatras @IdoiaMendia https://t.co/vBbskOskUi", "created_at": "2020-03-05T20:00:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1235619648122613760", "text": "Siempre con miedos. Siempre amenazadas. \nPero s\u00ed, la #sororidad existe, cerca y lejos. Menos mal.\nMuy buen art\u00edculo de @rafaela_romero https://t.co/aPkboS8Wyx", "created_at": "2020-03-05T17:34:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1235294193255411719", "text": "#NiUnPasoAtras https://t.co/a3YsSmaofQ", "created_at": "2020-03-04T20:01:00.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1235280919864446976", "text": "Zergatik naz feminista?\n#SoyFeministaPorque #8M \n\n@gpscongreso @PSEBizkaia @socialistavasco @PSOE https://t.co/vA5lGhqEbM", "created_at": "2020-03-04T19:08:16.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1235280239372234752", "text": "#SoyFeministaPorque #8M\nTantas razones...aqu\u00ed va alguna.\n@gpscongreso @socialistavasco @PSEBizkaia @PSOE https://t.co/FKG2y2Zj3U", "created_at": "2020-03-04T19:05:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1235278053242212352", "text": "#Niunpasoatras https://t.co/2XfanGBT94", "created_at": "2020-03-04T18:56:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1235198205148696576", "text": "La gran @Cristina_H_ iluminando con su memoria hist\u00f3rica a esa mujer... https://t.co/eGAK26tunT", "created_at": "2020-03-04T13:39:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234945988625944576", "text": "#AgendaDiputada #D\u00edaslargos\nHoy es de esos d\u00edas que comienzan temprano con turbulencias, contin\u00faan con formaci\u00f3n y reuniones con #ONGD y a\u00fan no han terminado por obra y gracia del viento. Pero hoy me quedo con #LeyLibertadSexual y #LeyEducacion.\nHay d\u00edas largos q merecen la pena. https://t.co/KOs7pMjII0", "created_at": "2020-03-03T20:57:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234780919162077184", "text": "Imprescindible. https://t.co/hsuwX27fxp", "created_at": "2020-03-03T10:01:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234372738925637633", "text": "Referentes que se van. \nNos quedar\u00e1 para siempre su sentido de la vida y de la justicia social. \nDEP https://t.co/8TlbCMlUG8", "created_at": "2020-03-02T06:59:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234106453671260160", "text": "#AgendaDiputada #PedroSanchez #IdoiaMendia #Vitoria-Gasteiz \n\n\u201c Di\u00e1logo, avance, justicia social \u201c\n\nHoy Presentaci\u00f3n candidaturas socialistas para las Auton\u00f3micas con Idoia.Mendia y Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n https://t.co/Tbqqw1Wa0N", "created_at": "2020-03-01T13:21:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1233664400629944320", "text": "Para leer con atenci\u00f3n ... y con emoci\u00f3n. https://t.co/axBmLDrKeB", "created_at": "2020-02-29T08:04:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1233364911440437248", "text": "#AgendaDiputada #NuevoDelegadoGobierno\nSenadores vascos y Diputada vasca con @DenisItxaso:  \u201cMiremos al futuro con optimismo ahora q la niebla del pasado se despeja. Y si hay q pasar p\u00e1gina, le\u00e1mosla antes completa. L\u00ednea a l\u00ednea.Sin saltarse pasos\u201d\nPrecioso discurso compa\u00f1ero. https://t.co/eR74g9MhH7", "created_at": "2020-02-28T12:14:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1233263008941510657", "text": "Insultos. Amenazas.Violencia.\nAcciones que recuerdan otros malditos tiempos. \nMi solidaridad compa\u00f1eros.\n@inakimugica @fsanmartin2014 https://t.co/8KIW0TG93L", "created_at": "2020-02-28T05:29:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1233066991864422400", "text": "#AgendaDiputada #Minutosilencio #Sendadeestabilidad #Migraciones \nMinuto de silencio por las dos mujeres asesinadas.Aprobada la senda de estabilidad presupuestaria.S\u00f3lida comparecencia de @joseluisescriva.Nuestro portavoz se defiende frente a una dcha bochornosa.Grande @DioufLuc https://t.co/2CL9h8WKwk", "created_at": "2020-02-27T16:30:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1232775469424095233", "text": "#AgendaDiputada #Pleno #Hiroshima #RepublicaDominicana #Running\nHoy @odonelorza ha hablado de la derecha y su falta de capacidad democr\u00e1tica. Adem\u00e1s he escuchado el desgarrador testimonio de Sestsuko Thurlow y he tenido una reuni\u00f3n con compa\u00f1eros de Dominicana.Y adem\u00e1s running! https://t.co/8g0KvgB1To", "created_at": "2020-02-26T21:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1232643318279962631", "text": "Por comentar... https://t.co/7QDOXKed4T", "created_at": "2020-02-26T12:27:23.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1232401949489803264", "text": "Y para acabar el d\u00eda ... esto de la Presidenta del Senado @pilar_llop a un Senador de Vox . \nJijiji...\nhttps://t.co/7LOvFdLzUU", "created_at": "2020-02-25T20:28:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1232397058792968193", "text": "#AgendaDiputada #PortavocesCooperacion #Pleno\nReuni\u00f3n Portavoces y Mesa de la Comisi\u00f3n de #Cooperaci\u00f3n. \nA ver si todos los grupos  est\u00e1n \u201cpor la labor\u201d, veremos.\nY en el Pleno Ordinario, de 5h 30,  mi compa\u00f1ero  @danielsenderos ha prometido su esca\u00f1o por ALAVA. Zorionak! https://t.co/IrpmI0THW7", "created_at": "2020-02-25T20:08:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1232201718227705856", "text": "Vamos a por el martes. \n#Madrid #bonitavistadesdecasa https://t.co/kwA5CgrM5P", "created_at": "2020-02-25T07:12:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1230895788257153027", "text": "#AgendaDiputada #Trabajo #Migraciones\nCierro semana en la Comisi\u00f3n de Trabajo, Seguridad Social, Inclusi\u00f3n y Migraciones. \nMi compa\u00f1era @estherpcamarero ha recordado los logros de este gobierno en 18 meses, con la Ministra Valerio a cargo y las l\u00edneas en las q vamos a seguir. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/JIxWinDhnL", "created_at": "2020-02-21T16:43:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1230586970415476737", "text": "#AgendaDiputada #MinistraAsuntosExteriores\n\nComisi\u00f3n de #AsuntosExteriores durante casi 5 horas.\nLa Ministra @AranchaGlezLaya \nha defendido los DDHH y el multilateralismo como ejes de su pol\u00edtica. La #Cooperaci\u00f3nalDesarrollo va estar permanentemente presente.\nMuy contenta. https://t.co/kbaTr7C7sI", "created_at": "2020-02-20T20:16:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1230522929982693376", "text": "Amplifica la voz de 10 mujeres y que siga la rueda @IdoiaMendia @JULIA_LIBERAL @txesalaespada @BeaMCarrillo @EstherPadillaR @rafaela_romero @Ubanibazan @evapatriciab @EvaBravoBarco @marrodanmaria https://t.co/E6wiptG1Lb", "created_at": "2020-02-20T16:01:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1230227595389743104", "text": "#AgendaDiputada #Plenocontrol #F\u00fatbolfemenino\nPleno de Control con temas como los precios de alquiler y tb hoy una emoci\u00f3n especial en la firma del primer convenio colectivo del f\u00fatbol femenino, ten\u00eda q haber llegado mucho antes.\n@AinhoaTirapu del @AthleticClub la portavoz \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/4h4oo0i14k", "created_at": "2020-02-19T20:28:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1229876142041112577", "text": "#AgendaDiputada #Plenoordinario \nAdem\u00e1s debate de una PNL de VOX en torno al fomento de la natalidad y protecci\u00f3n de su \u201cmodelo de familia\u201d en la que se nos ha acusado (entre otras \u201clindezas\u201d) a las mujeres feministas de \u201cno ser mujeres\u201d... en fin.\nSeguimos, #niunpasoatras. https://t.co/W8p26IsVE0", "created_at": "2020-02-18T21:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1229876132662710272", "text": "#AgendaDiputada #PlenoOrdinario #Constituci\u00f3nincluyente #Familiasdiversas\nA destacar la vibrante intervenci\u00f3n de @patxilopez sobre no imponer por parte de la derecha una visi\u00f3n estrecha de la Constituci\u00f3n; de no entender la pluralidad y de tener miedo a una verdadera libertad. https://t.co/BMQcOQxQfn", "created_at": "2020-02-18T21:11:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1228420018582511618", "text": "Y llego a casa despu\u00e9s de una semana muy intensa y me espera esto... \nGracias. Yo tambi\u00e9n. \nHacemos un buen t\u00e1ndem \ud83d\ude09 https://t.co/ZoEQ7uSAiV", "created_at": "2020-02-14T20:45:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1228394845263290368", "text": "#AgendaDiputada #Igualdad #Hombresyfeminismo\n\nHoy en MADRID trazando estrategia feminista de la mano de @carmencalvo y por la tarde en Bilbao reflexi\u00f3n sobre el papel de los hombres en el feminismo con Mikel Torres y @RitxarBacete. Muchos hombres socialistas presentes. Seguimos\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/v5lWaZsOx8", "created_at": "2020-02-14T19:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1228001757193756681", "text": "#AgendaDiputada #PactoEstadoViolenciaMachista\n\nConstituida la Comisi\u00f3n que velar\u00e1 por el cumplimiento del Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero y en la que estar\u00e9 en calidad de VOCAL. \nLa preside la compa\u00f1era @BeaMCarrillo, socialista, feminista y gitana.Y amiga. Un honor https://t.co/XPCuZMNxKj", "created_at": "2020-02-13T17:03:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1227909172747960326", "text": "All\u00ed estaremos ! https://t.co/8PNTn9M48E", "created_at": "2020-02-13T10:55:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1227693482401320961", "text": "#AgendaDiputada #PlenoControlGobierno\nBronco y tosco.\nLa derecha con el tema de Venezuela. Ninguna pregunta sobre otro asunto.\nCon el punto de los productos agr\u00edcolas y la crisis del sector... se han ido la mayor\u00eda de sus esca\u00f1os. Alucinante. Qu\u00e9 les interesa en realidad? https://t.co/dP9sgZdWe6", "created_at": "2020-02-12T20:38:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1227335565277835264", "text": "#AgendaDiputada #LeyEUTANASIA \nHoy me quedo con la emoci\u00f3n de la aprobaci\u00f3n del tr\u00e1mite para la aprobaci\u00f3n de la Ley de la Eutanasia. \nMagn\u00edfica @luisacarcedo: \u201cel dolor no tiene ideolog\u00eda\u201d\nObscena la argumentaci\u00f3n del PP sobre que \u201cqueremos ahorrar en pensiones y dependencia\u201d. https://t.co/KFwGElUcVu", "created_at": "2020-02-11T20:56:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1226968468513263616", "text": "#AgendaDiputada #AdrianaLastra #IdoiaMendia \nHoy con dos mujeres socialistas, feministas. Lecciones pol\u00edticas de @adrianalastra y de @IdoiaMendia con las que la ciudadan\u00eda vasca y espa\u00f1ola ganamos en justicia social, igualdad y diversidad. \n#IdoiaConstruirParaConvivir https://t.co/DFyoe3Nuba", "created_at": "2020-02-10T20:37:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1225764922153488384", "text": "#AgendaDiputada #Comisiones #PortavozCooperacionalDesarrollo #VocalIgualdad #VocalMigraciones\n\nConstituidas Comisiones en el Congreso.\nTendr\u00e9 la responsabilidad de ser portavoz en la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n para el Desarrollo y vocal en Igualdad y en Migraciones.\nEskerrik asko! https://t.co/pJhJSwH0Pw", "created_at": "2020-02-07T12:55:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1225168636714852354", "text": "#AgendaDiputada #Relatorpobrezayddhh\n#Cooperaciondescentralizada\n\nTambi\u00e9n he asistido a una reuni\u00f3n con responsables socialistas de cooperaci\u00f3n descentralizada, actores clave en nuestro pa\u00eds, para analizar retos y oportunidades de futuro. Seguimos. https://t.co/tFCwo5T3Qe", "created_at": "2020-02-05T21:25:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1225168625805426689", "text": "#AgendaDiputada #Relatorpobrezayddhh\n#Cooperaciondescentralizada\nHoy he presidido la reuni\u00f3n de las portavoces de los grupos parlamentarios con el relator especial de pobreza y derechos humanos Philip Aston. https://t.co/4siNg6V8Sl", "created_at": "2020-02-05T21:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1224802243444121600", "text": "#AgendaDiputada #PrimeraSesi\u00f3nOrdinaria\n\nHoy hemos convalidado tres reales decretos-leyes sobre revalorizaci\u00f3n de PENSIONES, incremento SALARIO para el FUNCIONARIADO y medidas TRIBUTARIAS. Cuestiones muy importantes tambi\u00e9n en BIZKAIA. \nCumplimiento de compromisos. Seguimos. https://t.co/t9NPWYIMPr", "created_at": "2020-02-04T21:09:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1224455462810079239", "text": "#AgendaDiputada #AperturaXIVLegislatura\n\nEsta ser\u00e1 una Legislatura en la que la justicia social y el di\u00e1logo ser\u00e1n los dos ejes sobre los que se vertebrar\u00e1 nuestro trabajo. \nNos har\u00e1 personas m\u00e1s libres e iguales. \nVamos a por ello!! https://t.co/MJ9cLeovzC", "created_at": "2020-02-03T22:11:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1223951031203135488", "text": "#AgendaDiputada #AnderGil \nHoy acompa\u00f1ando al portavoz del Senado @Ander_Gil en v\u00edsperas de la apertura de la nueva Legislatura. https://t.co/nFgP6wyHI1 https://t.co/4V5VUV5xvx", "created_at": "2020-02-02T12:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1223355137370066950", "text": "#AgendaDiputada #ConvivenciasinETAenEuskadi\nC\u00f3mo fue posible el terror, la persecuci\u00f3n ideol\u00f3gica,los secuestros? \nC\u00f3mo fue posible el apoyo de algunos a la violencia,la indiferencia de muchos y la valent\u00eda de unos pocos? \nHot en BILBAO \u201cDel final del Terrorismo a la Convivencia\u201c https://t.co/KK6UBPIuuU", "created_at": "2020-01-31T21:19:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1222253474362118145", "text": "#AgendaDiputada #EjecutivaBizkaia #ComiteProvincial\nTrabajo de reflexi\u00f3n compartido en la Ejecutiva de Bizkaia y tambi\u00e9n en el Comit\u00e9 Provincial. \nNecesario parar y analizar lo ocurrido y c\u00f3mo afrontar lo que trabajaremos para BIZKAIA cada una, cada uno, desde nos corresponde. https://t.co/fqCeJkKpH3", "created_at": "2020-01-28T20:21:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1221459613427687429", "text": "#Noalracismo #StopRacism \nLa @RFEF deber\u00eda haber actuado desde el momento en que se produjeron los insultos racistas. \nTb en el deporte: respeto y tolerancia. Y por cierto, de parte de una socia: #AupaAthletic #AupaI\u00f1aki \n\nhttps://t.co/FMz1lGcD1b", "created_at": "2020-01-26T15:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1221091505009545216", "text": "#AgendaDiputada #NuevaEconom\u00edaVasca #NuevoPactoGeneracional\n#Encuentros2020 #IdoiaActivaEuskadi\nPonentes brillantes y did\u00e1cticos repasando grandes retos progresistas en industria, empleo y formaci\u00f3n y en demograf\u00eda, inmigraci\u00f3n y servicios p\u00fablicos.\nMucho para reflexionar. https://t.co/wkCsyS9d6m", "created_at": "2020-01-25T15:24:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1220704650678108161", "text": "#AgendaDiputada #Euskadi #IdoiaActivaEuskadi\n\n@Adrilastra es de esas mujeres que cada vez que escuchas te reafirma en tus convicciones de izquierda. Hoy inauguraci\u00f3n de las Jornadas Activa2020 EUSKADI con ella e @IdoiaMendia y con un interesante coloquio sobre Europa.\nMa\u00f1ana m\u00e1s. https://t.co/dwTG7mGa4j", "created_at": "2020-01-24T13:47:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1220406908038807553", "text": "#17ODS #Localyglobal #JusticiaSocial #Igualdaddeoportunidades\n#Agenda2030 https://t.co/F2Gb5T0kY3", "created_at": "2020-01-23T18:04:15.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1220405005812928512", "text": "Desaf\u00edos de la #Agenda2030 en lo global y en lo local. \nLa mirada transversal a trav\u00e9s de #17ODS. Desde lo institucional,lo pol\u00edtico y lo asociativo seguimos trabajando por la justicia social y la igualdad.\nContinuamos.Y con ilusi\u00f3n renovada. https://t.co/B27VLe3Cav", "created_at": "2020-01-23T17:56:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1220043090561511426", "text": "#AgendaDiputada #FITUR2020 \n\nEsa #Euskadi diversa y plural que promueve un #TurismoSostenible como una gran #Basquexperience. \nProgramas pioneros en #Turismodecomprasresponsable, rutas enotur\u00edsticas, gastronom\u00eda, paisaje..\nUn entorno acogedor y diversificado lleno de creatividad. https://t.co/dXxbfJ8sKL", "created_at": "2020-01-22T17:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1219528960700309504", "text": "Exacto. https://t.co/BwG9OyYUoa", "created_at": "2020-01-21T07:55:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1218168024840179715", "text": "#AgendaDiputada #Diversidadcultural\nInauguraci\u00f3n del local de la asociaci\u00f3n Agharas en #Barakaldo. \nMulticulturalidad en estado puro. La diversidad como riqueza y oportunidad. \nGracias al Dpto. de Empleo, Inclusi\u00f3n e Igualdad de la DFB dirigido por @txesalaespada. https://t.co/fT85dmgmDr", "created_at": "2020-01-17T13:47:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1217370683300286464", "text": "No puedo estar mas de acuerdo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/WcHENf5GrU", "created_at": "2020-01-15T08:59:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1217046999188549632", "text": "Mi profundo respeto para \u2066@bsemper\u2069.\nLa pol\u00edtica serena y dialogante pierde con su marcha. Mucha suerte. https://t.co/RK0MEIELyr", "created_at": "2020-01-14T11:33:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1216630016349474816", "text": "Buen art\u00edculo de @CarlotaMerchn sobre la relaci\u00f3n entre las migraciones y el desarrollo. https://t.co/bs5rcLCWMu", "created_at": "2020-01-13T07:56:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1216098311314321408", "text": "#Memoriadeslegitimadora\n#Memorianecesaria\n\u201cTenemos paz, pero sin duda alguna queda mucho camino para eliminar la perversi\u00f3n moral y pol\u00edtica con que la violencia impregn\u00f3 nuestra sociedad y que a\u00fan perdura.\u201d https://t.co/VuSjxDrghu", "created_at": "2020-01-11T20:43:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1215009071151104008", "text": "Nacer y morir en el mar. \nLa desigualdad, la pu\u00f1etera desigualdad. https://t.co/6OLAg5Kp5R", "created_at": "2020-01-08T20:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1214625072834588672", "text": "#AgendaDiputada #ZorionakPresidente\n@sanchezcastejon \n\nPues result\u00f3 que #VoteS\u00ed.\nResult\u00f3 que #167Valientes apostamos hoy por poner en marcha un gobierno progresista y feminista que va a \nrecuperar derechos, libertades y oportunidades.\nHa sido un d\u00eda muy emocionante!!Mila esker! https://t.co/OHUVo1yRZP", "created_at": "2020-01-07T19:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1214237251871367168", "text": "Defender\u00e9 con mi voto , como lo he hecho desde que tenia 16 a\u00f1os, un proyecto de convivencia democr\u00e1tica donde las patrias sean patrias inclusivas y de convivencia.\n#Votar\u00e9S\u00ed\n@gpscongreso @PSOE", "created_at": "2020-01-06T17:28:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1214237250323697664", "text": "#AgendaDioutada #Campa\u00f1aAcoso\n \nA quienes me est\u00e1is enviando sin parar mensajes, educados los menos y agresivos y amenazantes los m\u00e1s, os digo q nos os molest\u00e9is  porque de acoso y amenazas en mi tierra ya estamos curados de espanto. As\u00ed q ... \n#Votar\u00e9S\u00ed \n@gpscongreso @psoe", "created_at": "2020-01-06T17:28:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213840090960736258", "text": "acosos...de eso ya estamos teniendo.Con trabajo, templanza, perseverancia e inteligencia combatiremos esto. Nos har\u00e1n mucha falta para poner sordina a quienes creen q las patrias,vac\u00edas de contenido,les pertenecen aunque democr\u00e1ticamente no ganen elecciones. Seguimos. Sonriendo. https://t.co/XUiMuxhLy6", "created_at": "2020-01-05T15:10:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213840057116844034", "text": "#AgendaDiputada #Debateinvestidura\n\n...de defender la democracia desde la justicia social  ante quienes no comprenden que las \u201cpatrias\u201d si no son \u201cpatrias sociales\u201d y se defienden con justicia, igualdad y democracia no son nada. Y todo con respeto.Porque insultos, gritos y...", "created_at": "2020-01-05T15:09:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213840053899796481", "text": "#AgendaDiputada #Debateinvestidura\n\n...la oposici\u00f3n no hicieran casi menci\u00f3n a ese Programa de medidas tan importantes para el pa\u00eds y se centraran en una Patria defendida a gritos e insultos a trav\u00e9s de una rancia mirada. \nDe todo lo escuchado y sentido me quedo con el orgullo... https://t.co/qeucK0friq", "created_at": "2020-01-05T15:09:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213839982336643072", "text": "#AgendaDiputada #Debateinvestidura\nImposible resumir lo vivido en las \u00faltimas 48 horas. Impresionante. \nMucha orgullo socialista por el discurso ilusionante de @sanchezcastejon y el feminista y demoledor de @Adrilastra y mucho asombro con que los partidos de... https://t.co/w5jW7qbhxR", "created_at": "2020-01-05T15:09:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213106576543887361", "text": "#AgendaDiputada #Debateinvestidura\nAll\u00e1 vamos MADRID !!\nCon el coraz\u00f3n y la cabeza a tope. \nDespedido un 2019, intenso y emocionante, con sorpresas alegres y alg\u00fan sinsabor. \nRecibido un 2020 con la confianza de q podr\u00e9 contribuir a una sociedad m\u00e1s justa e igual. \nA por todas !! https://t.co/Vcf7pXHdDc", "created_at": "2020-01-03T14:35:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1207400043961028614", "text": "#AgendaDiputada #DiaPersonasMigradas #18D\nHistorias de sufrimiento, resiliencia y sue\u00f1os,muchos sue\u00f1os.Tocan el alma. Le reafirman a una,en estos tiempos,sobre la defensa de la convivencia intercultural,el compartir y el acompa\u00f1ar. \nPrecioso acto organizado por @BizkaiaSocial https://t.co/2h5rgFiwkT", "created_at": "2019-12-18T20:39:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1206944070242836480", "text": "#YoS\u00edTeQuiero https://t.co/jBuTAOf3E7", "created_at": "2019-12-17T14:27:44.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1206665891301203969", "text": "#AgendaDiputada #ComiteNacional\nPlena confianza de nuestra Secretaria General @IdoiaMendia a la apuesta de convivencia de @sanchezcastejon y de @miqueliceta para q #Catalu\u00f1a abandone el bucle de la incomunicaci\u00f3n. \nEn EUSKADI @socialistavasco somos la izq responsable y coherente. https://t.co/EbZfpKaER7", "created_at": "2019-12-16T20:02:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1206253711921700871", "text": "#AgendaDiputada #HomenajeGernika\nHomenaje a los Gobiernos Vascos en el exilio encabezados por los Lehendakaris Aguirre y Leizaola. \nGobiernos plurales q defendieron las libertades y el autogobierno en la dictadura y q demostraron q es mejor avanzar juntos en momentos dif\u00edciles. https://t.co/KlBgV1GsNP", "created_at": "2019-12-15T16:44:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1206211324826525696", "text": "Zorionak @AinhoaHperchis y a todo el equipo!!!!  \nOrgullo de c\u00f3mo hab\u00e9is hecho historia. \n#Guerreras #BalonmanoFemenino #Deporte @CbmZuazo", "created_at": "2019-12-15T13:56:04.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1205221603312840704", "created_at": "2019-12-12T20:23:16.000Z", "text": "Muchas ideas, muchas ganas, algunas frustraciones pero una sensaci\u00f3n de q la Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica est\u00e1 presente con m\u00e1s fuerza que nunca y que hay capacidades y voluntades porque it\u2019s #timeforaction. https://t.co/bwrUaN7asz"}, {"lang": "es", "id": "1205221589647794179", "created_at": "2019-12-12T20:23:13.000Z", "text": "Vibrante di\u00e1logo entre el Vicepresidente de la #UE Frans Timmermans y multitud de j\u00f3venes sobre la responsabilidad de la #UE. \nY tb paneles sobre #movilidadsostenible inaugurados por @abalosmeco y la necesaria Ley de Movilidad Sostenible con enfoque de transici\u00f3n justa. https://t.co/bvdHzHso6x"}, {"lang": "es", "id": "1205221576674856965", "created_at": "2019-12-12T20:23:10.000Z", "text": "#AgendaDiputada #COP25 #Dia2\nMucha energ\u00eda positiva hoy y m\u00e1s encuentros sorpresa. Mesa sobre #Econom\u00edaCircular q plantea una sociedad q rompe c\u00edrculos de pobreza y gira en torno a la solidaridad interna y al empleo estable y de calidad. Muy reconfortantes los planteamientos. https://t.co/TLbqnXjmnx"}, {"lang": "und", "id": "1204841324408705024", "created_at": "2019-12-11T19:12:11.000Z", "text": "https://t.co/pQhtSaUeLJ"}, {"lang": "es", "id": "1204841310177447938", "created_at": "2019-12-11T19:12:07.000Z", "text": "#AgendaDiputada #COP25\nHoy asistencia al debate sobre crisis clim\u00e1tica y justicia social, presentaci\u00f3n del Informe Salud en Coop al Desarrollo y Acci\u00f3n Humanitaria. Y la siempre interesante Cristina Narbona sobre los compromisos en la acci\u00f3n pol\u00edtica ambiental. \nMa\u00f1ana m\u00e1s. https://t.co/0zGURMGeQv"}, {"lang": "es", "id": "1204485375068123136", "created_at": "2019-12-10T19:37:46.000Z", "text": "#Agendadiputada #Igualdad\nEntrega en #Barakaldo de Premios Lentxu Rubial organizados por @13_Rosas_Rojas\nPremiadas mujeres con gran recorrido en la recuperaci\u00f3n de la memoria hist\u00f3rica y mujeres j\u00f3venes q brillan ya en el mundo de la ciencia y la tecnolog\u00eda. \nNi un paso atr\u00e1s. https://t.co/QCfBiosiOk"}, {"lang": "es", "id": "1204115551473340417", "created_at": "2019-12-09T19:08:13.000Z", "text": "Todo no vale. \nLo que hemos vivido y sufrido durante tant\u00edsimos a\u00f1os en EUSKADI no se debe utilizar JAM\u00c1S como instrumento pol\u00edtico. \nTodo no vale. https://t.co/w8drARnbii"}, {"lang": "es", "id": "1202999439151042560", "created_at": "2019-12-06T17:13:11.000Z", "text": "#AgendaDiputada #DiadelaConstitucion\n\nHoy en la celebraci\u00f3n del 41 aniversario de nuestra Constituci\u00f3n. \nUna Norma que es herramienta de construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa y libre. Tambi\u00e9n precisa cambios para hacer frente a los nuevos y futuros desaf\u00edos. https://t.co/23SmDxlfHT"}, {"lang": "es", "id": "1201905513694453760", "created_at": "2019-12-03T16:46:19.000Z", "text": "#AgendaDiputada\nXIV Legislatura.Constituci\u00f3n de las C\u00e1maras. He prometido mi cargo como diputada electa por #BIZKAIA. \nUna jornada para agradecer a quienes hab\u00e9is confiado en m\u00ed y para reencontrarme con compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de muchos lugares Responsabilidad, orgullo e ilusi\u00f3n. https://t.co/yhu2taxzyJ"}]