[{"text": "Libertad es un t\u00e9rmino hueco si no se acompa\u00f1a de dignidad y derechos, libertad y privilegio son incompatibles. \nMi art\u00edculo de hoy en @El_Plural \nManida Libertad https://t.co/hZ2EUUZlhU", "id": "1376091077132845064", "created_at": "2021-03-28T08:37:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Convalidado el RDL 5/2021, que activa el fondo de 11000 millones de \u20ac destinado a recuperar la solvencia de nuestras empresas y emprender el proceso de modernizaci\u00f3n para un tejido productivo que en #Extremadura tiene mucho futuro.\n#NuestraMejorBandera\n@psoeex \n@gpscongreso https://t.co/A4XvgMWwJq", "id": "1375082294575312903", "created_at": "2021-03-25T13:49:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Conversaciones sobre la estrategia de Acci\u00f3n Exterior 2021-2024. \nHoy, la #Cooperaci\u00f3nEspa\u00f1ola como elemento central y definitorio de nuestra Acci\u00f3n Exterior.\n@MAECgob \n@esc_espana \n@AMorenoBau \n@iolivie \n@gpscongreso https://t.co/waUKr9KlAN", "id": "1374070632367992833", "created_at": "2021-03-22T18:49:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Conviene recordar que hacer pol\u00edtica exige seriedad y amplitud de miras. En Madrid ya es hora de ponerse a gobernar y dejar el espect\u00e1culo y la sobreactuaci\u00f3n donde corresponde.\nReconocer la realidad de los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as es cosa de @equipoGabilondo #SosoSerioYFormal https://t.co/j6WrxgqJOl", "id": "1373207190341828608", "created_at": "2021-03-20T09:38:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Volvemos a hacer historia haciendo la mejor pol\u00edtica: Hoy Espa\u00f1a es un pa\u00eds mejor que avanza en derechos respondiendo a una amplia demanda de su sociedad.\nAprobamos la #LeydeEutanasia y nos damos la #LaLibertadDeElegir una #MuerteDigna \n@gpscongreso https://t.co/fFh2pMAAXw", "id": "1372627401503604736", "created_at": "2021-03-18T19:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy tambi\u00e9n es #8M \nReflexiones en @El_Plural \n@gpscongreso https://t.co/U4NaWfcPRI", "id": "1371389510802636801", "created_at": "2021-03-15T09:15:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acompa\u00f1amos a AMECECA en su homenaje a todas las personas represaliadas y v\u00edctimas del franquismo en #C\u00e1ceres\n@psoecc \n#Memoria\n#Justicia \n#Reparaci\u00f3n https://t.co/jmb98fAH5o", "id": "1370720368206491655", "created_at": "2021-03-13T12:56:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto va de poner la igualdad en el centro de la pol\u00edtica exterior Espa\u00f1ola Presentaci\u00f3n de la Estrategia de Pol\u00edtica Exterior Feminista @MAECgob \n@AranchaGlezLaya \n https://t.co/rzM9QpLbur v\u00eda @Hora25", "id": "1370022789369851907", "created_at": "2021-03-11T14:44:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El mundo mantiene una deuda con m\u00e1s de la mitad de su poblaci\u00f3n. Avanzamos en una #Cooperaci\u00f3nEspa\u00f1ola que sea un referente feminista en Europa y en el mundo.\n#Cooperaci\u00f3nFeminista\n#SerMujerEsAlgoGrande\n#8M2021 \n@PSOE https://t.co/dtHgMiZGUx", "id": "1368890102424944643", "created_at": "2021-03-08T11:43:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este #8M2021 estamos muy presentes. Presentes por la igualdad, la justicia, la libertad, la vida.\nFeminismo para ser m\u00e1s libres e iguales; feminismo para hablar de democracia.\n#AlianzaFeminista\n#SerMujerEsAlgoGrande\n@PSOE https://t.co/uEwmEvCGw1", "id": "1368836354642219009", "created_at": "2021-03-08T08:09:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avanzar en Igualdad. \nLa portavoz de cooperaci\u00f3n en el @gpscongreso, @Maritxu30, refuerza en #LaSocialista nuestro compromiso con una Cooperaci\u00f3n Feminista que sea se\u00f1a de identidad de la #Cooperaci\u00f3nEspa\u00f1ola https://t.co/IMfWFCaSsF", "id": "1367721694308208640", "created_at": "2021-03-05T06:20:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La libertad de expresi\u00f3n no justifica la incitaci\u00f3n al odio ni a la violencia. \nAvancemos en el inter\u00e9s general. \nEs tiempo de inteligencia colectiva.\n@gpscongreso \n@El_Plural https://t.co/I4f9Pc5XGz", "id": "1366342688988086272", "created_at": "2021-03-01T11:00:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tiempos en los que agradecer tan necesaria pedagog\u00eda. Recomendable art\u00edculo de @Maritxu30 para @20m https://t.co/1xqYiFqjaE", "id": "1363427794991132675", "created_at": "2021-02-21T09:58:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya est\u00e1 bien de manosear la democracia seg\u00fan interese. Los actos violentas o que inciten a la violencia no caben en democracia bajo ning\u00fan concepto.\nTodo el apoyo, cari\u00f1o y admiraci\u00f3n a la compa\u00f1era y Vicepresidenta Primera @carmencalvo_ https://t.co/HAgtiRfUBy", "id": "1363100497280962561", "created_at": "2021-02-20T12:17:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asamblea Ordinaria: Compromiso, reconocimiento y fuerza intacta d la militancia de @psoecc . \nDiverso y amplio debate:\n\ud83d\udd34Ratificaci\u00f3n del #NoALaMina de @psoecc \n\ud83d\udd34Resoluci\u00f3n d apoyo al compa\u00f1ero \u2066@salvadorilla\u2069 como pr\u00f3ximo #PresidentIlla\nGracias por seguir remando a favor https://t.co/qNkPckZPcq", "id": "1360915376578650112", "created_at": "2021-02-14T11:34:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comparto reflexiones que publica hoy @El_Plural .\nEs fundamental invertir en desarrollo sostenible para garantizar una globalidad inclusiva, justa y sostenible. El momento es ahora. https://t.co/Jc8Y5CU1jw", "id": "1360183605750886401", "created_at": "2021-02-12T11:06:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajamos por una futura pol\u00edtica de cooperaci\u00f3n protectora de los derechos sexuales y reproductivos, que ponga fin a la #MutilacionGenitalFemenina , la f\u00edstula obst\u00e9trica o las violaciones correctivas.\n#ToleranciaCero \n#ODS5 \n@gpscongreso\n@EPF_SRR https://t.co/frfAjNG8sP", "id": "1357986904659091456", "created_at": "2021-02-06T09:38:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP dispuso de una caja B desde antes de su fundaci\u00f3n https://t.co/OPojLYRmJN v\u00eda @eldiarioes \u00bfCu\u00e1ntos procesos electorales bajo sospecha de financiaci\u00f3n ilegal?. \nPasado y presente de un PP que debilita nuestro sistema democr\u00e1tico tanto por lo que calla, como por lo exhorta.", "id": "1357601526546649089", "created_at": "2021-02-05T08:06:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hablamos de la Cooperaci\u00f3n Espa\u00f1ola que queremos. \n\u2705 Cooperaci\u00f3n Feminista: Hablamos de derechos reproductivos y sexuales con \u2066@fpfeong\u2069 \n\u2705Cooperaci\u00f3n y DDHH: Enfoque de DDHH con \u2066@amnistiaespana\u2069 \n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/TJjx80Gu6k", "id": "1354431321486077952", "created_at": "2021-01-27T14:09:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La apuesta por la econom\u00eda del conocimiento del Gobierno de Espa\u00f1a llega a C\u00e1ceres.\nMagn\u00edfica noticia para Extremadura y para nuestra ciudad:\n\n\u2705 70 mill de inversi\u00f3n \n\u2705100 puestos de trabajo\n\u2705I+D+I  para la atracci\u00f3n de inversiones.\n\nhttps://t.co/o2uk6lsbfM\n@Lsalaya \n@GFVara", "id": "1354364755725660160", "created_at": "2021-01-27T09:44:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Escuchando al hombre que devolver\u00e1 a Catalu\u00f1a la confianza, ilusi\u00f3n y trabajo por un proyecto com\u00fan. Gracias \u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@socialistes_cat\u2069 \n#Comit\u00e9FederalPSOE https://t.co/op7rEXJjqd", "id": "1352937620473589764", "created_at": "2021-01-23T11:13:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "D\u00eda para la esperanza. \u201cLa democracia ha vencido\u201d \u2066@JoeBiden\u2069 Presidente de #USA https://t.co/ArL2k9Xiks", "id": "1351937148405108749", "created_at": "2021-01-20T16:58:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@KamalaHarris\u2069 vicepresidenta. https://t.co/HtKHW9U6eN", "id": "1351935285827928069", "created_at": "2021-01-20T16:51:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sincronicidad, casualidad u oportunidad para reflexionar. Un a\u00f1o entre dos 6 de enero en los que la salud de nuestras democracias ocup\u00f3 muchos de nuestros pensamientos. \nGran art\u00edculo de \u2066@Cristina_H_\u2069 . Cuidar la democracia: de Teruel a Washington https://t.co/YkA0ulxLft", "id": "1347453840371687426", "created_at": "2021-01-08T08:03:24.000Z", "lang": "es"}]