[{"created_at": "2021-03-27T14:06:33.000Z", "text": "Ha sido un placer estar con todos vosotros y tener la ocasi\u00f3n de dar personalmente la enhorabuena a @eruizescudero \n#yoconAyuso https://t.co/YxszquRScy", "id": "1375811482563264517", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T13:26:35.000Z", "text": "Nada sorprende en el Castells ministro. https://t.co/iHpazQzCJy", "id": "1375439037301977088", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-20T14:35:43.000Z", "text": "Clubhouse del CATO https://t.co/PXzDb9Eh4w", "id": "1373282105719947274", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-03-19T08:32:34.000Z", "text": "\u00a1Viva la Pepa! https://t.co/k3uIipmmau", "id": "1372828332014907401", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T10:31:09.000Z", "text": "Muy de acuerdo con CAT. \u00a1Suerte @martamartirio ! https://t.co/7LC2WoPvJt", "id": "1372495783602311169", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T08:47:47.000Z", "text": "Cinco hospitales de la Comunidad de Madrid entre los 200 mejores del mundo  https://t.co/A6prElgjnN #AyusoPresidenta", "id": "1370295445432508417", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T11:54:55.000Z", "text": "Vox pide eliminar la expresi\u00f3n \u201cmotivos racistas y antisemitas\u201d del delito de odio.  https://t.co/gk8aa1gDIp", "id": "1369617764068061189", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T11:52:39.000Z", "text": "Defensor del Pueblo, el mes pasado: \"La Secretar\u00eda de Estado de Justicia ha informado de que no se ha autorizado la financiaci\u00f3n solicitada para llevar a cabo el Plan de Choque que se hab\u00eda propuesto y que permitir\u00eda avanzar en la resoluci\u00f3n de las demoras\". https://t.co/5sBN9JK1TZ", "id": "1369617191922991106", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T09:53:13.000Z", "text": "Un fundado escepticismo. Dirigir\u00e9 una pregunta parlamentaria al Gobierno para precisar la medida. Y velaremos por su eficacia o denunciaremos el nuevo fraude. https://t.co/TZI97DyJor", "id": "1369587136962457601", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T09:13:41.000Z", "text": "Una decisi\u00f3n tard\u00eda y muy necesaria. Vigilaremos para que resulte eficaz. \u201cEl ministerio de Justicia pone en marcha el segundo plan de choque para impulsar la resoluci\u00f3n de expedientes de nacionalidad\u201d. #nacionalidadsefardies\n https://t.co/PVn4qmFzxz", "id": "1369577185405792256", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T18:45:34.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena Alcaldes! https://t.co/ujtFJzMoSy", "id": "1368996330647994371", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T15:04:05.000Z", "text": "\u201cDiktapenuria\u201d, una novela para entender c\u00f3mo las tiran\u00edas nos llevan a la pobreza.\n https://t.co/AS2T3w3Jxf", "id": "1367491040807161880", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T18:25:29.000Z", "text": "Lo denunciamos desde el \u2066@GPPopular\u2069 hace meses, en el debate de Presupuestos. El Gobierno, por supuesto, se neg\u00f3 a reconocerlo. https://t.co/DL6nXkVJ14", "id": "1367179338777583618", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T18:16:46.000Z", "text": "Sin comentarios. https://t.co/6mxZGD57rq", "id": "1367177141792759811", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-28T22:45:02.000Z", "text": "https://t.co/Gbik7Auugi", "id": "1366157490367434762", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-02-28T21:56:20.000Z", "text": "Estoy por aqu\u00ed.  https://t.co/Gbik7Auugi", "id": "1366145233948454913", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T07:40:36.000Z", "text": "Next week, I\u2019ll be participating in the @OECD Global Parliamentary Network meeting. Looking forward to discussing policies for a transformative COVID-19 #recovery with MPs from around the world.\nLearn more: https://t.co/4xLrMK6k94 #OECDparl", "id": "1357594963295535105", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-31T14:37:02.000Z", "text": "\u00a1Un maestro! https://t.co/6yhffMtPJW", "id": "1355887819990970374", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T14:40:56.000Z", "text": "Le chant du coq ou les odeurs de purin reconnus comme \u00abpatrimoine sensoriel\u00bb de nos campagnes. https://t.co/1TrYPJK6U8", "id": "1355526414154477569", "lang": "fr"}, {"created_at": "2021-01-30T09:07:18.000Z", "text": "Las pruebas del Cervantes para la nacionalidad espa\u00f1ola de los sefard\u00edes podr\u00e1n hacerse on line.\n https://t.co/zKFQZsQ1oM", "id": "1355442451855634433", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T18:33:57.000Z", "text": "Ahora: HOTEL FLORIDA: Cayetana \u00c1lvarez de Toledo y Soledad Gallego-D\u00edaz.\nhttps://t.co/HINTeTP0Cm v\u00eda @YouTube", "id": "1351236401342386176", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T14:09:28.000Z", "text": "Una iniciativa muy original y oportuna. https://t.co/s6Dod7Qq9c", "id": "1348995515493527553", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T19:23:32.000Z", "text": "\u00a1Magn\u00edfica copa navide\u00f1a virtual!\n\u00a1Felices Fiestas! https://t.co/TMHl8eDsRC", "id": "1341464408652980225", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-11T07:49:13.000Z", "text": "Logran la nacionalidad 14.647 sefard\u00edes pero hay miles de casos por resolver.  https://t.co/sXIMhlqd9P", "id": "1337303408542363655", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T08:45:11.000Z", "text": "\u201cNo sea cruel, se\u00f1ora Cela\u00e1. Dialogemos\u201d, por Eugenio Nasarre.  https://t.co/nsH2K2KITT", "id": "1334780779860267010", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-25T19:22:53.000Z", "text": "La eficacia en el gasto publico debe medirse por indicadores de resultado, no por la cuant\u00eda del gasto. Subir el salario a los empleados p\u00fablicos, por ejemplo, no mejora por s\u00ed mismo la calidad de un servicio. Madrid tiene los mejores resultados en salud y educaci\u00f3n. https://t.co/McoihDJOaf", "id": "1331679770392858624", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-25T18:17:17.000Z", "text": "La clase media espa\u00f1ola pierde peso y cae a niveles previos a los a\u00f1os 90.\nhttps://t.co/DApe2RBwur", "id": "1331663261901725704", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-17T07:46:55.000Z", "text": "\u201cJoe \u00a1Bien!\u201d, por Gabriel Elorriaga Fern\u00e1ndez. https://t.co/7agW1RHNVk", "id": "1328605520400412673", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-12T09:04:03.000Z", "text": "Justicia alerta sobre la difusi\u00f3n de falsas noticias en la concesi\u00f3n de la nacionalidad espa\u00f1ola a los sefard\u00edes - Abogac\u00eda Espa\u00f1ola: https://t.co/4SJ10ah7GW", "id": "1326812995385761792", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-31T14:36:35.000Z", "text": "Intolerable @MAECgob https://t.co/yQw5W18SIv", "id": "1322548026171412481", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-15T11:47:55.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena! @CCIUruguay @sefaradiuy \nhttps://t.co/nAksir9uqs", "id": "1316707371645894658", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-15T09:01:29.000Z", "text": "\u201cLa letra K\u201d, por @MarioGarcesSan \n https://t.co/bQQr277N0c", "id": "1316665489196810242", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T09:19:13.000Z", "text": "Una lectura amena y provechosa para estos d\u00edas. @yolgonsan @Antonio_Fa https://t.co/43EUuKd8OX", "id": "1315220400008290305", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-09T13:48:54.000Z", "text": "Una gran p\u00e9rdida. Y una buena ocasi\u00f3n para releer su obra. https://t.co/pDPiAv4xfz https://t.co/KUUuwUb1p8", "id": "1314563490057728000", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-09T10:10:58.000Z", "text": "\u00bfLa recaudaci\u00f3n? https://t.co/8628a5Gvzp", "id": "1314508647209332736", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-09T09:32:49.000Z", "text": "Buen d\u00eda para recordar este magn\u00edfico editorial de El Pais:\nhttps://t.co/6q9M9DQxuK https://t.co/pvUmG5zm7P", "id": "1314499044878802944", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-08T16:21:45.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena! https://t.co/Ezkmm1D22K", "id": "1314239570855317504", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-16T17:43:33.000Z", "text": "Enrique Bar\u00f3n recibe el premio Corona de Esther en el Centro Sefarad-Israel. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/laFoNMKYt0", "id": "1306287621702906016", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-11T09:12:30.000Z", "text": "https://t.co/HEcnAjlH7s", "id": "1293113049868533761", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-07-10T12:10:51.000Z", "text": "El PP pide que el Defensor del Pueblo investigue los \"insultos\" de Iglesias a los medios y si incurre en abuso de poder https://t.co/AwqvlGttsR", "id": "1281561520166625281", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-29T16:11:22.000Z", "text": "Un silencio clamoroso. https://t.co/Zj8TTQQsga", "id": "1266401759515365377", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-26T12:56:34.000Z", "text": "El 23 de abril el Gobierno afirm\u00f3 en el Congreso que no era posible la equiparaci\u00f3n salarial de las FFCCSE hasta la aprobaci\u00f3n de los PGE. \u00bfQu\u00e9 ha cambiado?", "id": "1265265573031706625", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-20T21:03:04.000Z", "text": "Estar\u00e1n contentos tambi\u00e9n en @eajpnv https://t.co/zzJhcevj4i", "id": "1263213677982953474", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-20T12:41:51.000Z", "text": "Volando por la Galleria Borghese\n https://t.co/EZpxXfFrwH", "id": "1263087540195786752", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-17T10:36:15.000Z", "text": "\u201cOtra vez el impuesto sobre patrimonio\u201d, por \u2066@migsebastiang\u2069  https://t.co/3vDuZhrHls", "id": "1261968767892013057", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-17T07:14:55.000Z", "text": "San Sebasti\u00e1n, John. https://t.co/kd58VlEBAQ", "id": "1261918100334706688", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-15T17:52:39.000Z", "text": "Hace tres meses y medio. As\u00ed lo garantiza todo @sanchezcastejon https://t.co/f2ZyaAPUkJ", "id": "1261353815640616971", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-13T17:38:04.000Z", "text": "Un recordatorio imprescindible. Diez a\u00f1os del mayor recorte social hecho en Espa\u00f1a: el \u00abtijeretazo\u00bb socialista de Zapatero.  https://t.co/CwHT0SjVXJ", "id": "1260625371566874624", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-13T14:52:30.000Z", "text": "Bruselas investigar\u00e1 las \u00abimportantes deficiencias\u00bb del vertedero de Zaldibar \u2066@bea_fanjul\u2069  https://t.co/E7Fyiy1lO7", "id": "1260583706009493505", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-09T20:58:24.000Z", "text": "Spanish prime minister fails to prove Johns Hopkins international testing rankings he cited.  https://t.co/JZ4hXCcynV", "id": "1259226234443173889", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-04-22T13:15:18.000Z", "text": "Magn\u00edfica profesional, bell\u00edsima persona y amiga estupenda. Aqu\u00ed, con @RubenMorenoPal, en plena negociaci\u00f3n de los traspasos sanitarios. https://t.co/ylPSNCQruz https://t.co/1GNgL4wmfS", "id": "1252949098065465346", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-16T10:44:17.000Z", "text": "El deterioro de las instituciones p\u00fablicas est\u00e1 alcanzando cotas inimaginables. https://t.co/2lyd6XDKEn", "id": "1250736766010753027", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-16T07:48:28.000Z", "text": "Escriv\u00e1 dice que se ha enterado por la prensa de la presentaci\u00f3n del Ingreso M\u00ednimo y dice que a\u00fan \"faltan flecos\".\n\u00a1Pero en que manos estamos!\nhttps://t.co/1M1WzM61lW", "id": "1250692521887490049", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-16T07:01:25.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Los trucos de Moncloa para sobrevivir a la pandemia.  https://t.co/ycftiXjTG2", "id": "1250680682784964608", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-16T07:00:02.000Z", "text": "Art\u00edculo de imprescindible lectura. Y comprobar sus consecuencias, para saber d\u00f3nde estamos. https://t.co/L9f4vDFFTm", "id": "1250680334477336576", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-15T19:11:07.000Z", "text": "Miles de funcionarios quedan de brazos cruzados en casa al colapsar su teletrabajo.\nhttps://t.co/vH5uTHycJF", "id": "1250501928838205442", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-15T09:50:01.000Z", "text": "O dicho de otro modo, esos son los suculentos dividendos de \u201cla nueva pol\u00edtica\u201d. https://t.co/ZI25voALuc", "id": "1250360724305719296", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-12T08:07:01.000Z", "text": "Levant\u00e9monos, por \u2066@cayetanaAT\u2069  https://t.co/qtNYGI7Vmc", "id": "1249247639230730240", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-07T08:49:05.000Z", "text": "El PP acudir\u00e1 al Tribunal Constitucional si no se reactiva el Congreso | El Diario Vasco https://t.co/Lvv4e9uCaA", "id": "1247446283805229056", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-07T07:50:48.000Z", "text": "PP exige la \"reapertura inmediata\" del Congreso para controlar al Gobierno: \"No hay salud p\u00fablica sin salud democr\u00e1tica\" https://t.co/Dqjst1kN4I", "id": "1247431619666993153", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-01T13:45:56.000Z", "text": "Cuota cero para los aut\u00f3nomos. #AutonomosAbandonados https://t.co/vDy39yTbuZ", "id": "1245346662916202496", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-26T14:20:47.000Z", "text": "\u201cCoronavirus: esta vez \u2018s\u00ed\u2019 es diferente\u201d, por Rom\u00e1n Escolano. \nhttps://t.co/h0eUpZS08U v\u00eda @FundacionFaes", "id": "1243181105576017921", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-26T12:48:11.000Z", "text": "The Guardian:\nHow did Spain get its coronavirus response so wrong? \nhttps://t.co/f8mQJDQuWy", "id": "1243157803285577728", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-03-26T08:39:58.000Z", "text": "El modelo belga. https://t.co/eVz8O3eeMC", "id": "1243095334861053952", "lang": "it"}, {"created_at": "2020-03-23T20:21:46.000Z", "text": "El gobierno socialista exig\u00eda recortes en el gasto sanitario de las CC. AA. Hace apenas seis meses. https://t.co/I2ZWRETzGC", "id": "1242184786447413248", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-23T13:58:25.000Z", "text": "Por disfrutar viendo c\u00f3mo trabaja a pleno rendimiento un Parlamento en estas circunstancias. https://t.co/Eso0zyzXzg", "id": "1242088313890037760", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-23T13:10:35.000Z", "text": "As\u00ed se hace una rueda de prensa. Sin manipular. https://t.co/KncTwxv6VF", "id": "1242076274463514624", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-20T18:09:14.000Z", "text": "\u00bfEn Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco,el Ej\u00e9rcito s\u00f3lo act\u00faa en infraestructuras del Estado o va a salir de ellas? #Verguenza", "id": "1241064271586492422", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-20T16:50:53.000Z", "text": "El funcionamiento del Congreso no podr\u00e1 interrumpirse durante la vigencia de los estados de alarma, excepci\u00f3n y sitio. Art\u00edculo 116.5 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola. \n#ElCongresoNoseCierra", "id": "1241044551533461504", "lang": "es"}]