[{"id": "1377207851156901889", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:35:13.000Z", "text": ".@sanchezcastejon , Lo siento mucho,  pero no pienso ponerme la mascarilla. Vete a buscar a quien someter a otra parte. Pregunta a Xi Jinping, lo mismo tiene algo para ti all\u00ed, aqu\u00ed se te acaba el tiempo. \n#NoALaMascarillaAlAireLibre https://t.co/jv1M8A2JR0"}, {"id": "1377015157109440521", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:49:31.000Z", "text": ".@sanchezcastejon en el centro, haciendo gala de poder patriarcal entre sus hembras. \nGobierno de Espa\u00f1a/ Gobierno Feminista. https://t.co/JOGI7FlgbZ"}, {"id": "1376986576882896897", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:55:57.000Z", "text": "Roc\u00edo Monasterio (VOX): \u2018El PP no habla de la inseguridad en nuestros barrios, nosotros s\u00ed\u2019 https://t.co/qY5k26TJSc v\u00eda @gaceta_es"}, {"id": "1376661183047073792", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T22:22:57.000Z", "text": ".@populares y @EnriqueSantiago unidos por un mundo feliz. @Agenda2030Gob\nMisma agenda. Mismos intereses. \n\u00bfEn qu\u00e9 se diferencian todos ellos? \n#SoloQuedaVox \n\ud83d\uded1El PP apuesta por alcanzar un pacto de Estado en Cooperaci\u00f3n para desarrollar la Agenda 2030 https://t.co/NCE9v7Wfv6"}, {"id": "1376419672950718464", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T06:23:17.000Z", "text": "Van a por la Cruz porque van a por todo lo que nos arraiga, nos identifica y nos une. \nNo se lo consentiremos, somos m\u00e1s que ellos. \nEspero que hay\u00e1is pasado un muy feliz Domingo de Ramos. \nQue Dios os bendiga \u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n@cakealatake https://t.co/sytNFs5quJ"}, {"id": "1376201919929184259", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T15:58:00.000Z", "text": "Resiste el que se detiene a observar y a respirar. \nEl que resiste, gana. (C.J.C.) https://t.co/XGTcopsost"}, {"id": "1375866890837442563", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T17:46:43.000Z", "text": ".@sanchezcastejon tu repite \u201cultra derecha\u201d que algo queda. Pero  jamas explicas qu\u00e9 significa tal calificativo ni por qu\u00e9 nos lo colocas. En cambio nosotros s\u00ed podemos explicar  por qu\u00e9 tu eres un TRAIDOR, un TOTALITARIO  y el peor presidente del mundo. https://t.co/eDdiiKIJn5"}, {"id": "1375551040066576384", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T20:51:39.000Z", "text": "Aleccionando como buen gobierno TOTALITARIO. \n\nM\u00e1s de 1.300 jueces han hecho el curso de perspectiva de g\u00e9nero del CGPJ via @20m https://t.co/xNUteQKJlX"}, {"id": "1375545395967852545", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T20:29:13.000Z", "text": "Siempre a tu lado @fjosealcaraz \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/8eGnJxnFg4"}, {"id": "1375540817289416713", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T20:11:01.000Z", "text": "El sentido com\u00fan se ha colado en las Instituciones Catalanas. \nAhora si estamos ante el principio del fin del separatismo.\nRecuperaremos Catalu\u00f1a, recuperaremos la unidad y la paz. \n@Igarrigavaz  jam\u00e1s abandonar\u00e1, nosotros tampoco. @VOX_Congreso https://t.co/uIfLcYjCId"}, {"id": "1374746550698713092", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:34:53.000Z", "text": "\u00bfA quien has preguntado @sanchezcastejon? https://t.co/sGFKyKh6y5"}, {"id": "1373536113349001217", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T07:25:03.000Z", "text": "Exacto, sIgnifica  promover pol\u00edticas de prosperidad para que todos tengamos la oportunidad de salir adelante por nosotros mismos y de esa forma poder alquilar o comprar una vivienda.\nNO SIGNIFICA CONFISCAR las viviendas de otros. \n#GobiernoDeLaMiseriaYlaRuina https://t.co/OPHkd4ZEy0"}, {"id": "1372824131406794753", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T08:15:53.000Z", "text": "Te quiero m\u00e1s que ayer. https://t.co/UqzbIAkTaU"}, {"id": "1372671005823483906", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T22:07:25.000Z", "text": "Por favor, no os perd\u00e1is al ultra ultra ultra derechista @JoaquinRobles55 https://t.co/FPkhi2ZPdt"}, {"id": "1372646667057512461", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:30:42.000Z", "text": "Frente a la cultura de la muerte, defendemos la cultura de la vida.\n\n\u2705 Aprobaremos una ley de cuidados paliativos para dignificar al enfermo. \n\n#LaDerogaremos \ud83d\udcaa https://t.co/JUVgVcMWXW"}, {"id": "1372515475511447555", "lang": "und", "created_at": "2021-03-18T11:49:24.000Z", "text": "https://t.co/KttwKbrzLp"}, {"id": "1372285879553777670", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T20:37:04.000Z", "text": "Es un inmenso honor luchar a tu lado @fjosealcaraz \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/VGvSbT6ATi"}, {"id": "1372285645285122057", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T20:36:08.000Z", "text": "Mi s\u00faper @InesCanizares https://t.co/tISQ3UZ43h"}, {"id": "1371942587347709957", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T21:52:56.000Z", "text": "Nos parece https://t.co/gGQXPnkCCC"}, {"id": "1371058343792480257", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T11:19:16.000Z", "text": "Hoy hace un a\u00f1o que se decret\u00f3 el primer estado de Alarma para hacer frente a la Democracia y a la libertad y para que el gobierno social delincuente pudiera imponer su r\u00e9gimen Totalitario. \n#SoloQuedaVox https://t.co/zkoDhppCa3"}, {"id": "1370861714137317382", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T22:17:56.000Z", "text": "Con Alanos Espa\u00f1oles conquistamos Am\u00e9rica. https://t.co/YzOVNF2a3i"}, {"id": "1370846291870281729", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T21:16:39.000Z", "text": "Hay que comer lo que quiera Bill Gates, que para eso es el mayor propietario de tierras agr\u00edcolas de EEUU. Globalismo en acci\u00f3n. @Agenda2030Gob . Es lo que hay. \nTodos ellos o patria, todos ellos o @vox_es \nEn Espa\u00f1a #S\u00f3loQuedaVox https://t.co/fAzWBylrRF"}, {"id": "1370749567453511688", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T14:52:18.000Z", "text": "Un invento de @VOX_Caceres https://t.co/CEfAkFjyxr"}, {"id": "1370734499735146496", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T13:52:26.000Z", "text": "Que dice el Alcalde  que lo de retirar la Cruz de los Ca\u00eddos de C\u00e1ceres es una campa\u00f1a de @VOX_Caceres para dividir a la sociedad cacere\u00f1a. \nPronto empieza a seguir los pasos del mentiroso mayor del reino, su jefe @sanchezcastejon https://t.co/RWErtG5a8J"}, {"id": "1370367993981644801", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:36:04.000Z", "text": "Nos tienen enfrente \n#SoloQuedaVox https://t.co/AjpfBr6bSP https://t.co/qw26rEkAsA"}, {"id": "1370139117787492354", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T22:26:36.000Z", "text": "La Cruz no se toca. \nHay l\u00edneas que no se traspasan. https://t.co/AeVLNORo2N"}, {"id": "1369704683934277639", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T17:40:19.000Z", "text": ".@sanchezcastejon tus insultos no nos preocupan, nos preocupan sus indultos. \n@fjosealcaraz \n@asalvav \n#SoloQuedaVox https://t.co/rrOBMVi8pM"}, {"id": "1369680408980447236", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T16:03:51.000Z", "text": "Un honor estar a tu lado @fjosealcaraz https://t.co/N291NrJzWu"}, {"id": "1368998685116428292", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T18:54:55.000Z", "text": "La izquierda UTILIZA a las mujeres y las enfrenta a los hombres. \nQuiero llegar a casa serena y con \u00e9l.\n#NoHablesEnMiNombre \n#EsteFeminismoEsViolencia https://t.co/MbQ4FYwXmr"}, {"id": "1368920747499003906", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:45:14.000Z", "text": "Se nos fue la hosteler\u00eda, el turismo, el trabajo y muchas vidas. \n@CrisEstebanVox \n#DiaVictimasCOVID https://t.co/tD5w229Cv4"}, {"id": "1368910594972278792", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:04:53.000Z", "text": "Se nos fue el comercio en ello. \n#D\u00edaV\u00edctimasCovid \n#SoloQuedaVox https://t.co/NQr7RNieVZ"}, {"id": "1368839049901903872", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:20:35.000Z", "text": ".@sanchezcastejon Haz algo grande por las mujeres: DIMITE. https://t.co/cRSJXV1Yw9"}, {"id": "1368836416466259973", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:10:08.000Z", "text": "Contigo y Serena quiero llegar a casa. https://t.co/er4SLXrexO"}, {"id": "1367838993111482381", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T14:06:43.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de @Agenda2030Gob Leire Paj\u00edn nos muestra el camino para  seguir avanzando en el Plan de las \u00c9lites Globalistas. \nGlobalismo o Patria.\nTodos ellos o VOX. \n#SoloQuedaVox https://t.co/szfsMKzFBt"}, {"id": "1366770750095560704", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T15:21:54.000Z", "text": "El Multiculturalismo de la @Agenda2030Gob https://t.co/KOfdCkjPbW"}, {"id": "1366490465302958081", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T20:48:09.000Z", "text": "Es un delito https://t.co/GY8IaENLAS"}, {"id": "1366110777573269512", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T19:39:25.000Z", "text": "Pap\u00e1: Lo mejor que me ha pasado en la vida. \n@Jorgebuxade \n#Patria\n#Pap\u00e1 https://t.co/loxzO4IMAG https://t.co/sf3jdCuNx4"}, {"id": "1366073999906725890", "lang": "und", "created_at": "2021-02-28T17:13:16.000Z", "text": "https://t.co/6mSVlTLh1H"}, {"id": "1366064921797144582", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T16:37:12.000Z", "text": "@PSOE y @PODEMOS votan en contra de proteger la dehesa de la enfermedad que la est\u00e1 matando y a la vez aseguran que  @Agenda2030Gob es prioridad absoluta. Mienten, no hay una sola buena idea de la agenda que est\u00e9n poniendo en marcha, solo lo que nos arruina. https://t.co/fXdFUcBtHm"}, {"id": "1366042041403244544", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T15:06:17.000Z", "text": "Respirar, coger fuerzas, volver a la lucha. \n#SoloQuedaVox"}, {"id": "1366034813422104577", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T14:37:33.000Z", "text": "En la dehesa Extreme\u00f1a. https://t.co/qLaf4GdqdB"}, {"id": "1365415138187235330", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T21:35:11.000Z", "text": "Pues eso https://t.co/YrvKhIJYya"}, {"id": "1365301371830951940", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T14:03:07.000Z", "text": "La pregunta no deber\u00eda ser por qu\u00e9 la mayor\u00eda de la gente no vota a @PODEMOS, sino por qu\u00e9 algunos votan al partido de Monedero que tambi\u00e9n regulariz\u00f3 con hacienda. https://t.co/ih7ff1C6fF"}, {"id": "1365288461201272832", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T13:11:49.000Z", "text": "Esto es una broma, \u00bfverdad? https://t.co/2YUqf88Pdk"}, {"id": "1365200142433927169", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T07:20:52.000Z", "text": "Lo m\u00e1s seguro es que fuera de \u201cgenero fluido\u201d y que justo cuando asesin\u00f3 se sintiera hombre. \nLo que no sabemos es si era hombre o mujer, si hetero o no,  mientras la descuartizaba o durante los a\u00f1os que guard\u00f3 el cr\u00e1neo de la difunta en una caja."}, {"id": "1365197175869878274", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T07:09:05.000Z", "text": ".@IreneMontero Esto es una PERSONA asesina o una FEMINISTA asesina?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nUna feminista descuartiza a otra feminista y un medio progre lo llama \u2018violencia machista\u2019 https://t.co/AWreMe6HRc v\u00eda @ElentirVigo"}, {"id": "1365003397301235718", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T18:19:05.000Z", "text": "Como dice mi admirada y querida @Macarena_Olona, al @Congreso_Es se va llorada de casa. Eso har\u00e9, estoy en casa y tengo ganas de llorar. Abrazos inmensos Macarena \u2764\ufe0f https://t.co/l4YDStDKtp"}, {"id": "1364884083852083200", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T10:24:58.000Z", "text": "A ver si as\u00ed se entiende. \n#SoloQuedaVox https://t.co/bjXcx91MVg"}, {"id": "1364831086975606785", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T06:54:23.000Z", "text": "Y a la @Agenda2030Gob https://t.co/jTdrA7ZFGI"}, {"id": "1364696907252121603", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T22:01:12.000Z", "text": "Con un tremendo sentimiento de verg\u00fcenza ajena,  os dejo otro ejemplo de lo que pasa cuando no te mueven tus principios y valores sino tu sill\u00f3n.\nSi alg\u00fan d\u00eda hago algo as\u00ed, echadme!  Ser\u00e1 un buen momento para dejar la pol\u00edtica. \ud83d\udc47 https://t.co/QPYZWHIWVB"}, {"id": "1364688670792568835", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:28:28.000Z", "text": "El ORGULLO es esto \ud83d\udc47 https://t.co/Hl9beYBxHq"}, {"id": "1364688417951539204", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:27:28.000Z", "text": "Grande mi vecino @sanchezdelreal \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FYQ0POwPv6"}, {"id": "1364636619479920640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T18:01:38.000Z", "text": "Y a mi https://t.co/KGeCAUWtvF"}, {"id": "1364614493326741504", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T16:33:43.000Z", "text": "Calentolog\u00eda en acci\u00f3n. Ojo a los ganaderos, los Globalistas (en Espa\u00f1a todos menos VOX) van a por vosotros. \n#SoloQuedaVox https://t.co/OPuMy2d2BR"}, {"id": "1364472378030501888", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T07:09:00.000Z", "text": "El PP y Cs votan contra una medida igualitaria de Vox que ambos defendieron en 2019 y 2016 https://t.co/Bsjy6wJLfu v\u00eda @ElentirVigo"}, {"id": "1364321086314274816", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T21:07:49.000Z", "text": "#SoloQuedaVox (y en esto, tambi\u00e9n Alfonso Guerra) https://t.co/R2KhhS7IGS"}, {"id": "1363764118646370304", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:14:38.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros. D.E.P.\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\nMuere por coronavirus Consuelo Rodr\u00edguez P\u00edriz, diputada del PP en la Asamblea de Extremadura | Hoy https://t.co/3EjjT7Rm8S"}, {"id": "1363236166686941184", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T21:16:44.000Z", "text": "Bill y la .@Agenda2030Gob o la Agenda Globalista. Pensamiento \u00fanico, \u201cgobernanza global\u201d. Os lo tengo dicho. https://t.co/u83QSAiRwQ"}, {"id": "1362785081941782531", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T15:24:17.000Z", "text": "Sres. de la @ONU_es \n\u00bfPara qu\u00e9 quer\u00e9is la lista exactamente? https://t.co/18dYDYzwhc"}, {"id": "1362783947734851584", "lang": "und", "created_at": "2021-02-19T15:19:47.000Z", "text": "#YoQuieroEstarEnLaLista https://t.co/emcO6cqDRr"}, {"id": "1362749184638668800", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T13:01:38.000Z", "text": ".@PSOE y @PODEMOS han votado NO a erradicar la enfermedad que padece la DEHESA. Mienten con las supuestas buenas intenciones de @Agenda2030Gob . Es mentira que velen por la Sostenibilidad  de de nuestros ecosistemas. \u00bfPara quien trabaj\u00e1is? \n-Para Espa\u00f1a NO https://t.co/57cc7Ahl0L"}, {"id": "1362422387246043140", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T15:23:04.000Z", "text": "Gracias! https://t.co/72RPoHag3T"}, {"id": "1362303892650930177", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T07:32:13.000Z", "text": "\u00bfLo entend\u00e9is ahora? https://t.co/1UJguLjlzf"}, {"id": "1362151659988779009", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T21:27:17.000Z", "text": ".@PabloEchenique estoy segura de que todos a los que t\u00fa llamas fascistas, nos pondr\u00edamos delante de ti para que ning\u00fan violento te agrediera. Tu sigue con tu odio, nosotros seguiremos luchando por el amor, la verdad y la libertad. https://t.co/DpqqlPFdoU"}, {"id": "1362101397005737989", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T18:07:34.000Z", "text": "No se escapa. https://t.co/1zXPV7ESvL"}, {"id": "1361600971281997834", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T08:59:03.000Z", "text": "\u201cConfrontaci\u00f3n de intereses\u201d. Con eso lo dices todo. \nYa eres vicepresidente y tu parienta Ministra. \nEl \u00fanico inter\u00e9s ahora debe ser sacar a Espa\u00f1a del Pozo de la miseria donde la hab\u00e9is hundido. \n#GobiernoDeInutiles \n#GobiernoDeLaMiseriaYlaRuina \n#GobiernoGlobalista https://t.co/IkRs024aHT"}, {"id": "1361581530313879557", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T07:41:48.000Z", "text": "Para eso est\u00e1is vosotros, para censurar y as\u00ed evitar disgustos. \u00bfVerdad? \ud83d\ude09 https://t.co/writzzg8eA"}, {"id": "1361577004617842697", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T07:23:49.000Z", "text": "La duda ofende https://t.co/7KXTdR2V8Q"}, {"id": "1361575298073042946", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T07:17:02.000Z", "text": "Alguien subi\u00f3 a YouTube una intervenci\u00f3n de @VOX_Congreso en la comisi\u00f3n de ODS @Agenda2030Gob y atentos al mensaje. \ud83d\udc47 Para eso est\u00e1 el \u201cobservatorio\u201d para vigilar a los que pensamos diferente. \n#censura https://t.co/1P1tBH6IkE"}, {"id": "1361004927791869960", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T17:30:35.000Z", "text": "Ha sido un honor luchar a tu lado en el Congreso @Igarrigavaz .\nQu\u00e9 suerte tienes Catalu\u00f1a. https://t.co/Vdtf7J1oHs"}, {"id": "1360674827317751809", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T19:38:53.000Z", "text": ".@IreneMontero: Te deseo un muy sostenible, inclusivo y resiliente Feliz Cumple. Tambi\u00e9n deseo que no pierdas tu perspectiva de g\u00e9nero, b\u00e1sicamente por no confundir a los ni\u00f1os."}, {"id": "1360668751214096384", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T19:14:44.000Z", "text": "\u00a1Dejad en paz a la Ministra @IreneMontero ya hombre! Que es su segundo cumple s\u00faper pijo y se lo est\u00e1is amargando."}, {"id": "1360593361476988935", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T14:15:10.000Z", "text": "Menos mal que le tenemos a \u00e9l, que es un VISIONARIO y \u201cfil\u00e1ntropo\u201d. Obedezcamos, es por nuestro bien. \nBill Gates alerta de que hay que prepararse para una pr\u00f3xima pandemia y explica c\u00f3mo hacerlo - https://t.co/ScJvojzlHY https://t.co/FEcJFecESV"}, {"id": "1360577092463828992", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T13:10:31.000Z", "text": "Gracias! \nLucharemos hasta el \u00faltimo aliento. https://t.co/DgNd5T6Uuq"}, {"id": "1360299950647595009", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:49:16.000Z", "text": "\ud83d\udcf2 *CIERRE DE CAMPA\u00d1A ONLINE DE VOX*\n\n\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Este viernes 12 de febrero, *Santiago Abascal e Ignacio Garriga* se dirigir\u00e1n a todos los espa\u00f1oles durante el cierre de campa\u00f1a de las elecciones catalanas. S\u00edguelo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/km7Rh7KntJ"}, {"id": "1360095040845074433", "lang": "und", "created_at": "2021-02-12T05:15:01.000Z", "text": "#RecuperemosCataluna \n#VOXEsImparable\n@Igarrigavaz https://t.co/LtP44t3Jyd"}, {"id": "1359953007438417929", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T19:50:38.000Z", "text": "Claro que pasaremos! \n#VoxEsImparable \n#RecuperemosCataluna \n#Catalu\u00f1aesEspa\u00f1a https://t.co/Z88J0i7nEy"}, {"id": "1359596523361820675", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T20:14:05.000Z", "text": "Gracias por explicarte @sanchezcastejon Ahora lo entiendo todo. https://t.co/99emRpWA0G"}, {"id": "1359565993954201612", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T18:12:47.000Z", "text": "Esta noche @rchamode en @LosIntocablesTv. No os lo pod\u00e9is perder. \n#VoxEsImparable https://t.co/bMxdayeTNY"}, {"id": "1359540078352224257", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:29:48.000Z", "text": "Vox acusa al Gobierno de pasar por encima de los acuerdos en la PAC y pide usar los fondos europeos para bajar impuestos al sector. @rchamode \n#VOXEsImparable\n#VOXConElCampo \n\nhttps://t.co/74uqBz2Afb"}, {"id": "1359169442090012673", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:57:01.000Z", "text": "Estaban los del Foro Econ\u00f3mico Mundial preocupados por \u201cReconstruir la confianza\u201d y \u00a1mira qu\u00e9 suerte! Justo una semana despu\u00e9s de reunirse con Xi Jinping, resulta que el virus es de origen animal. Hay que ver lo malpensada que es la gente. \n https://t.co/tqjqeGkca4"}, {"id": "1359049596299849728", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:00:48.000Z", "text": "Am\u00e9n https://t.co/bvq6EEQT1N"}, {"id": "1358855325785460739", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T19:08:50.000Z", "text": "La mayor\u00eda de los Espa\u00f1oles desesperados y en la ruina mientras la Generalidad de Catalu\u00f1a despilfarra millones del contribuyente Espa\u00f1ol para separarse de Espa\u00f1a.\nNo tienen verg\u00fcenza ni conciencia.\n#StopDespilfarro https://t.co/HsYqxd7FB8"}, {"id": "1358757482169061379", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T12:40:02.000Z", "text": "Extremadura jam\u00e1s ha planteado un solo problema al gobierno central y a cambio recibimos discriminaci\u00f3n y abandono. \nLo  que funciona es el separatismo, la amenaza y la violencia. \nNi @vox_es ni Extremadura caer\u00e1 en eso. \nResistiremos y venceremos. \n#VOXEsImparable https://t.co/4N7aDtGVyv"}, {"id": "1358700549252788226", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T08:53:49.000Z", "text": "Grandes superficies si, hosteler\u00eda no y comercio no. \n\n\u00bfMe lo explica alguien?\n\nEl C\u00edrculo Empresarial exige la apertura inmediata de la hosteler\u00eda https://t.co/SpAllJnZxO v\u00eda @hoyextremadura"}, {"id": "1358524731658502144", "lang": "pt", "created_at": "2021-02-07T21:15:10.000Z", "text": "PATRIA. Instagram @gbabeoficial\n#GobiernoMiserable #GobiernoCriminal https://t.co/K0SAVHmqSD"}, {"id": "1358423329460396032", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T14:32:14.000Z", "text": "Le pregunt\u00e9 a .\u2066@PabloIglesias\u2069 el 26 de Noviembre si pod\u00eda garantizar unas futuras elecciones libres., me respondi\u00f3 que por supuesto. \u00bfQu\u00e9 le digo ahora? \n#Soloquedavox \n#VOXEsImparable https://t.co/CRTQT8RrHi"}, {"id": "1358419152470495235", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T14:15:38.000Z", "text": "Criminales. \n#SoloQuedaVox \n#VoxEsImparable https://t.co/pFLCtBwYkM"}, {"id": "1358184266316808192", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:42:17.000Z", "text": "Porque saben que #SoloQuedaVox \n#VoxEsImparable https://t.co/NyJNmDQIIk"}, {"id": "1358130472820301827", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T19:08:32.000Z", "text": "No os tenemos miedo. Sois vosotros los que ten\u00e9is mucho que temer. \n#VoxEsImparable \n#SoloQuedaVox https://t.co/KdPIUC9rC8"}, {"id": "1358055835721748481", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T14:11:57.000Z", "text": "\u2066No hace falta ser Einstein para darse cuenta de que cuando te silencian y censuran es porque no quieren que algo se sepa.\n#VOXEsImparable \n#GobiernoTotalitario https://t.co/zZlKnnMK9O"}, {"id": "1357687658995146755", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:48:57.000Z", "text": "Recomiendo lean esta interesante historia. \nGracias @FroilLannister https://t.co/PHILqLAyHq"}, {"id": "1357679260232798209", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:15:34.000Z", "text": "No escuchan, no saben lo que se traen entre manos, solo dicen estupideces sostenibles, resilientes, inclusivas y con much\u00edsima perspectiva de g\u00e9nero.\n@ionebelarra dimite, con lo que cobras al menos deber\u00edas entender los mensajes.\n\n@vox_es en contra del globalismo o @Agenda2030Gob https://t.co/f6y10yKqgF"}, {"id": "1357672522901299200", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:48:48.000Z", "text": "Recompondremos  todo lo que derriben. \n#GobiernoCriminal https://t.co/YAdcd7r77F"}, {"id": "1357614866249441280", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T08:59:42.000Z", "text": "El abandono de los centros penitenciarios MATA. Los funcionarios llevan tiempo advirtiendo. \nAvisadme cuando @sanchezcastejon muestre sus condolencias a la familia. \n- Ah! perd\u00f3n, que no era de ETA. https://t.co/lDuADylRS8"}, {"id": "1357432373453983748", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:54:32.000Z", "text": "No hay nada m\u00e1s en la vida, solo vestigios Franquistas a derribar. \n\u00bfNo deber\u00edan invertir todos los esfuerzos en otros asuntos m\u00e1s urgentes? https://t.co/3PcUvRykca"}, {"id": "1357418492211974146", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:59:22.000Z", "text": "#VoxEsImparable Tienen miedo a la verdad, por eso nos censuran. Venceremos, la verdad siempre triunfa. https://t.co/Q6nFupcrMf"}, {"id": "1357407807121809414", "lang": "und", "created_at": "2021-02-04T19:16:55.000Z", "text": "#VOXEsImparable @vox_es @VOX_Caceres https://t.co/NfzJxQ7Dpg"}, {"id": "1357391788001083393", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T18:13:16.000Z", "text": "No puedo estar m\u00e1s orgullosa de ser de @vox_es y de tener unos compa\u00f1eros maravillosos. Gracias @LuisGestoso e @ivanedlm . Que Dios os bendiga. https://t.co/4DowAfXIMB"}, {"id": "1357362200474746881", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T16:15:41.000Z", "text": "M\u00e1s viviendas sociales y menos okupaci\u00f3n ilegal. Escuchen a mi compa\u00f1era @CrisEstebanVox \ud83d\udde3\n@agarzon el primer okupa es usted. https://t.co/2pGwvd1FJh"}, {"created_at": "2021-02-04T15:42:09.000Z", "text": "Tienen un \u00fanico objetivo, arruinarnos y despu\u00e9s salvarnos con un SMV. \nSomos la Gallina de Stalin. \nHay que frenar a este #GobiernoDeInutiles y eliminar la #Agenda2030. https://t.co/RpkL4w0Art", "id": "1357353760796901378", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T13:11:01.000Z", "text": "El gran @fjosealcaraz https://t.co/haQUZGjoCB", "id": "1357315726726545412", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T22:01:15.000Z", "text": "Gracias por vuestra labor \ud83d\ude4f\ud83c\udffd. Enhorabuena. https://t.co/4ED1tDbKCe", "id": "1357086776825966596", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T18:22:45.000Z", "text": "Los @populares y @ciudadanos  se retratan una vez m\u00e1s. \n#SoloQuedaVox https://t.co/gBZfiJ9dfR", "id": "1357031789534076930", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T16:42:19.000Z", "text": "He preguntado por los planes para 2030 a @PabloIglesias y a su amiga @ionebelarra y no dicen una sola palabra. Pablo se re\u00eda sin m\u00e1s. \n@VOX_Congreso enfrente https://t.co/bgq922i26x", "id": "1357006512363892744", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T13:50:12.000Z", "text": ".@MeerRocio , que me he enterado por  @ierrejon que has heredado unos cuantos de pisos. P\u00e1same el cat\u00e1logo y me prestas uno en vacaciones \ud83d\ude09", "id": "1356963197639680002", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T13:43:41.000Z", "text": "Exacto a la clase pol\u00edtica en el Poder y a sus amos, las \u00e9lites Globalistas. https://t.co/fT0Sg6V2Kv", "id": "1356961560116277248", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T06:49:36.000Z", "text": "Atentos al an\u00e1lisis de @ElTeatroDeWill y a @eledhmel . No tiene desperdicio. https://t.co/dPJHxytP7o", "id": "1356857352272683008", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T22:50:25.000Z", "text": "Simplemente brillante. https://t.co/wTiCTEVvjg", "id": "1356736762534645766", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T19:56:07.000Z", "text": "Lo dicho \ud83d\udc47 https://t.co/Am3jdXSzGs", "id": "1355968122025553922", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T19:55:11.000Z", "text": "Que Dios os bendiga @JuanjoAizcorbe @Igarrigavaz @Santi_ABASCAL @A_LopezMaraver https://t.co/EEBsxKVi0c", "id": "1355967888088309761", "lang": "pt"}, {"created_at": "2021-01-31T14:23:23.000Z", "text": "Que nadie olvide la sangre que corre por nuestras venas. https://t.co/CnT3IZjyxh", "id": "1355884385644511232", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T18:19:08.000Z", "text": "Bienvenidos al club de los silenciados. \nGritaremos m\u00e1s alto. https://t.co/xNyg7olF1O", "id": "1355581326263517188", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T17:35:18.000Z", "text": "Esto es tremendo. Juzguen ustedes. https://t.co/2MjamkQUrZ", "id": "1354845519986761728", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T16:16:04.000Z", "text": "Veto intolerable a la gran @MazalyAguilar\n\nSe\u00f1ores, esto cada vez huele peor: informaci\u00f3n maliciosa sobre el opositor, propaganda, censura...\n\n\u00a1Nos defenderemos! \u00a1Basta ya de recortes a la libertad de los espa\u00f1oles! https://t.co/3iveBzssIp", "id": "1354825581909532674", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-27T18:09:30.000Z", "text": "Adora C\u00e1ceres y Badajoz. Lucha  cada d\u00eda a mi lado sin descanso. La del f\u00fatbol soy yo, aunque los progres digan que las de @vox_es creemos que es cosa de hombres\ud83d\ude02 . He visto varios cientos de partidos de Cacere\u00f1o. Segundo equipo Atl\u00e9tico de Madrid. https://t.co/n0AUhrekYf", "id": "1354491739613130753", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T19:06:04.000Z", "text": "Teatro Parlamentario. @PODEMOS @PSOE https://t.co/TfflTlLvlF", "id": "1354143588045770752", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-24T21:34:51.000Z", "text": "C\u00e1ceres rechaza mantener la Cruz de los Ca\u00eddos en su actual emplazamiento https://t.co/jDuzfygHMe v\u00eda @eldiarioex\nLas \u00fanicas dos veces que he visto a @Lsalaya han sido en misa. La tercera ser\u00e1 para hablar de la Cruz. En esto no se OBEDECE. \nLa \u271d\ufe0fNO SE TOCA! @VOX_Caceres @vox_es", "id": "1353456255046660101", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T18:29:41.000Z", "text": "La gran @MazalyAguilar nos resume la actividad de VOX en el Parlamento europeo. \nNi un paso atr\u00e1s. https://t.co/ldRsumYXLy", "id": "1353047266349604864", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T11:29:39.000Z", "text": "Os dejo el resumen de la semana de @VOX_Congreso . \nFeliz fin de semana . https://t.co/Fca61eSPN8", "id": "1352941562175565824", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-21T11:27:34.000Z", "text": ".@sanchezcastejon No tienes verg\u00fcenza. https://t.co/2QH51BV2OJ", "id": "1352216262387097609", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T09:48:48.000Z", "text": "Estos d\u00edas se celebran las ponencias en relaci\u00f3n a la modificaci\u00f3n de la ley de la Cadena Alimentaria. Que nuestro sector primario se sienta valorado, respetado y bien pagado, solo depende de la Voluntad Pol\u00edtica, no hay excusas. \n@vox_es https://t.co/ekDfDGmBYD", "id": "1351466632049283072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T15:48:13.000Z", "text": "Comercios cerrados, hosteler\u00eda cerrada, talleres cerrados, comerciales cerradas... dicen que \u201cpor nuestro bien\u201d, pero yo ah\u00ed veo a m\u00e1s de 8 periodistas sin distancia de seguridad. \u00bfCu\u00e1l es el criterio? \n\u2066@vox_es\u2069 enfrente. https://t.co/jxEAdve10f", "id": "1350107529594990595", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T23:21:51.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El futuro del patriotismo, a debate.\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Con @GiorgiaMeloni y @Santi_ABASCAL. Presenta @Jorgebuxade e interviene @Igarrigavaz.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Ma\u00f1ana viernes, desde Barcelona, a partir de las 21h00.\n\n\ud83d\udc49 S\u00edguelo en directo a trav\u00e9s de este enlace: https://t.co/EP0dC7pItc", "id": "1349859302346006535", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T15:32:48.000Z", "text": "Si, querida @georgina_vox \u201cla Espa\u00f1a VACIADA\u201d.  \nVaciada: acci\u00f3n de vaciar.\nNo parar\u00e1n hasta no tenernos a todos concentrados y apilados en las ciudades para poder controlarnos mejor.  \nEsa es la idea de los globalistas, es decir, de todos menos @vox_es https://t.co/4sQV1a0AYk", "id": "1349741263503974403", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T20:09:39.000Z", "text": "Por desgracia hasta ahora, el tiempo siempre nos da la raz\u00f3n. \nEstamos al servicio de Espa\u00f1a para ayudar. \u00a1Escuchen de una vez! https://t.co/DtOzYTjRuV", "id": "1349448543992426497", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T19:29:40.000Z", "text": "Si la gesti\u00f3n de esta Pandemia no responde a una planificada destrucci\u00f3n de nuestra econom\u00eda, nuestra soberan\u00eda y  del orden social , moral y pol\u00edtico de Espa\u00f1a, al menos, lo parece.\nLa @Agenda2030Gob avanza. \n https://t.co/trUj2QeKka", "id": "1349438482251456513", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T20:22:00.000Z", "text": "Ya ya... sabemos que lo del clima es lo de menos, aqu\u00ed lo importante es lo del PENSAMIENTO \u00daNICO. \nSe agradece en cualquier caso que lo dig\u00e1is claro.\n@vox_es enfrente . https://t.co/LfrmWAbW4A", "id": "1349089264508817408", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T22:56:51.000Z", "text": "Por favor, dejadlo ya! Ni Gobierno ni cogobernantes. Basta! \n#GobiernoDimision \n#GobiernoDeLaMuerte \n#GobiernoDeInutiles https://t.co/6S0n6Bqk8q", "id": "1348403458672648198", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T21:47:37.000Z", "text": "#PaterCensurado", "id": "1348386036645289984", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-10T17:59:04.000Z", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/RyIp7kSNIP", "id": "1348328518116110338", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-01-10T14:08:29.000Z", "text": "O todos  ellos o nosotros! \n@vox_es  Espa\u00f1a y su soberan\u00eda lo primero. https://t.co/CXlkNlytVM", "id": "1348270491946143755", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T13:08:55.000Z", "text": "Est\u00e1n aplaudiendo a Biden https://t.co/lMJNFW8eTZ", "id": "1348255500929028106", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T09:04:41.000Z", "text": "Pero ...\u00bfC\u00f3mo no? Biden el Cat\u00f3lico pro aborto. Pues lo normal! Muy coherente todo.\nhttps://t.co/WLc0aitvHc v\u00eda @Religi\u00f3n Confidencial", "id": "1348194037531111425", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T21:43:13.000Z", "text": "Los anti Trump son los salvadores de los Gobiernos de la muerte. https://t.co/Z6jJ5XtlrJ", "id": "1348022539365318656", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T21:38:36.000Z", "text": "Y yo Cris! Te sigo. \n@Malenanevado Parler \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude09 https://t.co/yARQ8FzhLy", "id": "1348021378717536257", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T14:19:27.000Z", "text": ".@Agenda2030Gob Esto rueda  por ah\u00ed. \n#GobiernoDeLaMuerte \n#GobiernoDeInutiles https://t.co/XNqCzAKIp9", "id": "1347910864767229955", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T08:30:10.000Z", "text": "\u00bfNos vamos de Twitter o esperamos a que nos echen?\nMuy buenos d\u00edas a casi todos.", "id": "1347822963324813314", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T14:32:32.000Z", "text": "La @Junta_Ex dice que va a compensar con 3000\u20ac a los empresarios que tengan 3 trabajadores \u00bfQu\u00e9 pasa con el resto? #Autonomos \n#GobiernoDeInutiles \n#GobiernoDeLaMentira \n#GobiernoDeLaMuerte https://t.co/S5UQMAXzMu", "id": "1347551766544588802", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T14:19:40.000Z", "text": "Todos los d\u00edas me desaparecen varios seguidores de @TwitterEspana, lo s\u00e9 porque tengo pocos y se controlan f\u00e1cil, adem\u00e1s  desaparecen mis likes de publicaciones de otros.\nAviso porque debe haber un fallo en el sistema. \ud83d\ude02", "id": "1347548529384972289", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T16:03:03.000Z", "text": "Pendiente del Presidente de EEUU @realDonaldTrump \n@eltorotv Gracias por la retransmisi\u00f3n en directo. https://t.co/FYxztNtGJX", "id": "1346849772162981888", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T13:57:51.000Z", "text": "Mira a ver, no vaya a ser que te enga\u00f1en y terminemos de perder la poca soberan\u00eda que nos queda. Si eso, te acompa\u00f1amos los de la oposici\u00f3n, as\u00ed vemos el panorama con m\u00e1s ojos.", "id": "1346818264660398084", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T13:46:57.000Z", "text": ".@sanchezcastejon \u00bfTe pasa a buscar tu amigo Klaus o alguien de la pandi para ir a la reuni\u00f3n del  Foro Econ\u00f3mico Mundial, o vas en el Falc\u00f3n?\u00bfTe llevas a @PabloIglesias?\nYa nos contar\u00e1n los medios oficiales, estoy deseando. \nMientras, sigo leyendo. Algunos dir\u00e1n que no avis\u00e1is. https://t.co/au7NGOLRRZ", "id": "1346815522105659395", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T09:18:22.000Z", "text": "Los Espa\u00f1oles secuestrados, controlados y vigilados.\nEl virus chino suelto y descontrolado. Menos mal que ten\u00edan un plan previsto, se llama @Agenda2030Gob \nLa agenda globalista es lo \u00fanico que avanza.\n\nQuien no lo ve es porque no le da la gana. \n@vox_es enfrente. https://t.co/28t3uOXh8B", "id": "1346747929760063488", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T20:41:15.000Z", "text": "Feliz Noche de Reyes. https://t.co/OlaXM03b70", "id": "1346557395636510721", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T16:38:04.000Z", "text": "Miserables menas y miserables protectores.\nFuera de Espa\u00f1a ya! https://t.co/SsB96umnf8", "id": "1346496196970487809", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T09:07:15.000Z", "text": ".@sanchezcastejon \u00bfPor qu\u00e9 no demuestra q eso que piensan demasiados no es cierto? \nHay que tener muy poca verg\u00fcenza para hacer una rastrera parodia y acusar al l\u00edder de la oposici\u00f3n @Santi_ABASCAL de conspiranoico en vez de convencer. \nClip en el top ten de la verg\u00fcenza 2020 \ud83d\udc47 https://t.co/UVKhqwBJpD", "id": "1346382745518399488", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-04T19:28:57.000Z", "text": "Que cada cual decida si quiere o no vacunarse.\nRechazo absoluto a las listas de vacunaci\u00f3n. \u00bfPara qu\u00e9 demonios las quieren? \u00bfQu\u00e9 ser\u00eda lo siguiente? \n#Libertad ! https://t.co/8Rex1fWbBb", "id": "1346176812053884929", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-04T10:51:22.000Z", "text": ".@ivanedlm quedas oficialmente desfelicitado. Nos llaman secta por felicitarte. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1346046558685589504", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-03T14:55:06.000Z", "text": "En 2021 tendr\u00e9 un tel\u00e9fono como este. El m\u00f3vil pasar\u00e1 a un segundo plano, ya no vendr\u00e1 siempre conmigo. \n#Libertad https://t.co/8pYA6Xaznx", "id": "1345745507298271232", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-03T12:40:04.000Z", "text": "Hace unos a\u00f1os, tal d\u00eda como hoy,  vino al mundo un hombre que seria imprescindible para Espa\u00f1a. Se@llama @ivanedlm . Much\u00edsimas felicidades! https://t.co/x6G4mrfah9", "id": "1345711524610977793", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-03T09:02:20.000Z", "text": "Caben los Globalistas, los Constitucionalistas, los Nacionalistas como Feij\u00f3o... todos  y todas. Da igual, t\u00fa \u00fanete y sobre la marcha se van decidiendo los valores y principios. Si no funciona, se cambian, el caso es abarcar. \n@populares no ten\u00e9is VERG\u00dcENZA. https://t.co/rvCVLU7wLW", "id": "1345656732010295296", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-01T15:00:01.000Z", "text": "Os lo tengo dicho. #C\u00e1ceres!!\nEl lugar m\u00e1s bonito del mundo \ud83d\ude0a https://t.co/Chhd42HHC9", "id": "1345021970052747264", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-31T16:06:53.000Z", "text": "A pesar de que 2020 ha sido un a\u00f1o terrible, tengo que dar inmensas gracias a Dios porque no pod\u00eda haber estado mejor acompa\u00f1ada. Gracias a #los52devox ! Gracias @VOX_Caceres Gracias @VOX_Congreso, Gracias @vox_es y sobre todo Gracias Familia\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1344676410082942977", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-31T15:44:24.000Z", "text": "Deseo un 2021 en el que  aquellos que tienen la responsabilidad de Gobernar Espa\u00f1a,  lo hagan por amor y entrega a los dem\u00e1s y no por ansias de poder. Que Dios les gu\u00ede e ilumine. Feliz 2021!\n@VOX_Congreso @vox_es @VOX_Caceres https://t.co/JhpvYu7wS2", "id": "1344670749857107970", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-30T14:25:36.000Z", "text": "Comisi\u00f3n de Agricultura: No al tratado con Mercosur y otras votaciones del Grupo Parlamentario VOX https://t.co/2h70KHe23A", "id": "1344288534354657283", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-30T07:56:43.000Z", "text": "Algunos errores a veces nos conducen a la cat\u00e1strofe. \nDesde @vox_es y \u2066@VOX_Congreso\u2069   seguiremos luchando por subsanar todo lo que nos divide y nos enfrenta. https://t.co/ycoYn9ABNC", "id": "1344190666679742464", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-27T20:06:45.000Z", "text": "Por enfatizar: LAS  VACUNAS LAS PAGA EL GOBIERNO DE LA MUERTE CON EL DINERO QUE EXPOLIA AL CONTRIBUYENTE. https://t.co/7HvmBvjtTX", "id": "1343287223190482944", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-25T22:02:53.000Z", "text": "Si .@vox_es hubiera gobernado entonces, no habr\u00eda hecho falta que viniera a salvarnos, lo hubiera dejado para ahora. En cualquier caso, no lo descartes,  anunci\u00f3 segunda venida. M\u00e1s vale que te coja confesado. https://t.co/ne0YEuLZ9l", "id": "1342591673428226048", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-25T21:51:21.000Z", "text": ".@vox_es Cuesti\u00f3n de HONOR. \nNada ni nadie nos detendr\u00e1. \nNos somos 52, somos varios millones. \nSomos M\u00c1S que ellos. https://t.co/K29zWwxuhP", "id": "1342588771125092359", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-24T21:03:13.000Z", "text": "Viva el Rey de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/bncFcXFwU0", "id": "1342214268175998977", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-24T13:22:40.000Z", "text": "Siento de todo coraz\u00f3n el fallecimiento de D\u00f1a. Rosario Cordero. D.E.P. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/8FBBmAUiIj", "id": "1342098367611023361", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-24T10:52:04.000Z", "text": ". @sanchezcastejon :Es una fiesta religiosa, se llama Navidad y conmemora el 2020 cumplea\u00f1os de Jesucristo, un alma que nos cuida y vigila. Alguien que vino a salvaros y volver\u00e1 a hacerlo. Alg\u00fan todos rendiremos cuentas ante \u00e9l y su Padre. Suerte! La necesitar\u00e1s y mucho. https://t.co/RQ5nJyWtax", "id": "1342060468727377921", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-24T07:39:57.000Z", "text": "Hoy se celebra el Nacimiento de Jes\u00fas de Nazaret. \nQue la Paz, el Amor, la Esperanza y la Fe inunde vuestras vidas. \nFeliz Nochebuena. https://t.co/CeJup2wNkQ", "id": "1342012120985194497", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-23T02:26:20.000Z", "text": "Deber\u00edas haber  prohibido tambi\u00e9n cambiar la flota de coches del congreso, utilizar el Falc\u00f3n y su men\u00fa gourm\u00e9t, el cobro de pluses que no se utilizan, los 451,42 millones del ministerio de desigualdad... https://t.co/YoU8Exgk3x", "id": "1341570809731706880", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T18:42:43.000Z", "text": ".@PabloIglesias :Dimitir no es un nombre Ruso .\n\n#PabloIglesiasDimision https://t.co/qvmI5uXpnq", "id": "1341454136638844928", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T06:15:44.000Z", "text": "Miente .@sanchezcastejon, miente @PabloIglesias, miente @salvadorilla, miente Sim\u00f3n, miente @Adrilastra, miente @IreneMontero, y no solo mienten, calumnian, manipulan, tergiversan, difaman...\n\u00bfEn manos de quienes estamos? https://t.co/fsvZHwer5q", "id": "1341266152408961025", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-21T18:11:56.000Z", "text": "#OperacionRescateHosteleria \n#SalvemosLaHosteleria \nSalvaremos la Hosteler\u00eda, restableceremos nuestros derechos y libertades. \nEl gobierno socialcomunistarra multiplica la letalidad del virus. \n@vox_es https://t.co/3iPMCr8NiH", "id": "1341084002313269250", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-21T15:58:41.000Z", "text": "Pero ... \u00bfC\u00f3mo no va a acatar el Globalista de @pablocasado_ las \u00f3rdenes de sus Jefes? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nEsto es lo que pasa cuando tienes due\u00f1o. \nGlobalismo o Patria.\nO todos ellos o @vox_es https://t.co/FhYWNbt0dH", "id": "1341050466805886976", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-21T13:06:22.000Z", "text": "Os dejo la rueda de prensa de @vox_es por @Jorgebuxade \nEsta es la verdad de VOX y pod\u00e9is seguirla cada lunes. Si quer\u00e9is mentiras consultad cualquier medio subvencionado. \n\ud83d\udd34DIRECTO: Rueda de prensa Comit\u00e9 de Acci\u00f3n Pol\u00edtica de VOX https://t.co/0V7YAQyeQ3 v\u00eda @YouTube https://t.co/fN5bb2iLEM", "id": "1341007101699760133", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-20T11:44:00.000Z", "text": "Gracias @MeerRocio por acompa\u00f1ar a C\u00e1ceres en la defensa de la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n de sus hijos. #StopLeyCelaa https://t.co/gUG3wzx06Q", "id": "1340623986607198210", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-19T12:33:29.000Z", "text": "Lucharemos siempre por la vida, por la verdad y por la dignidad. El \n#GobiernoDeLaMuerte nos encontrar\u00e1 siempre enfrente. \n@VOX_Congreso @VOX_Caceres @vox_es https://t.co/9mIVtGzd8B", "id": "1340274048933240833", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T12:50:20.000Z", "text": "D\u00eda triste para la democracia. El gobierno de la muerte avanza. Hoy aprobar\u00e1n la #LeyEutanasia. Que Dios les perdone. \n@vox_es  CON LA VIDA. https://t.co/nhqTVwJB6F", "id": "1339553517653123084", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T12:44:36.000Z", "text": "Me alegra inmensamente. \ud83d\ude4f\ud83c\udffdC\u00e1ceres dedicar\u00e1 un parque infantil a la pediatra Magdalena Gonz\u00e1lez | Hoy https://t.co/mvL88fukfG", "id": "1339552074518945792", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T18:48:59.000Z", "text": "Enrique Santiago, diputado de @PODEMOS Comunista Leninista, y ex abogado de los terroristas de las FARC nos ha llamado a los de @vox_es CONSPIRANOICOS \ud83e\udd23. \nPues vale.", "id": "1339281385467613187", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T19:52:11.000Z", "text": "\u00bf Se explica  @eledhmel o no se explica? \nSi, \u00bfverdad? \nPues dicho lo lo dicho, ahora toca que se expliquen los que demonizan @vox_es por tan coherentes y claras declaraciones. https://t.co/Ef2eyCbj7h", "id": "1338934901685563396", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T14:17:53.000Z", "text": "El gobierno de la muerte no quiere ir al gran #reseteo de enero sin los deberes hechos. \nQue Dios les perdone. https://t.co/VQpJN5wMsr", "id": "1338850770964320257", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-13T21:10:13.000Z", "text": "El mal no dominar\u00e1 el mundo. \nSencillamente Dios no lo consentir\u00e1. https://t.co/KWeMmBKgcH", "id": "1338229765740900352", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-13T08:18:23.000Z", "text": "Una Naci\u00f3n unida es una Naci\u00f3n fuerte. \nNecesitamos gobernantes dispuestos a luchar por el bien com\u00fan, no separatistas dispuestos a debilitar naciones, no esbirros obedientes a la Agenda Globalista. \nSolo queda @vox_es https://t.co/9qx6g8Cq4Y", "id": "1338035526817996800", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-13T07:17:51.000Z", "text": "Un paso m\u00e1s hacia el infierno. https://t.co/iGSBZoz7FE", "id": "1338020292451573761", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T14:54:02.000Z", "text": "La @Agenda2030Gob de @pablocasado_ y @populares  cede la soberan\u00eda de las naciones a la ONU, va en contra de las libertades tanto p\u00fablicas como individuales y promociona la cultura de la muerte (#aborto y #eutanasia) \nGlobalismo o Patria. O todos vosotros o @vox_es @VOX_Congreso https://t.co/x9mBrvbj54", "id": "1337772705538568193", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T13:35:21.000Z", "text": "Si, lo sabemos @pablocasado_ , sabemos que fuisteis vosotros, los @populares los que os arrodillasteis a la agenda globalista que nos arrastra al precipicio. Agradezco que lo reconozcas, lo que no entiendo es que presumas de ello. No s\u00e9 si es ignorancia o estupidez. https://t.co/anG95Dmkf7", "id": "1337752904925589505", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-11T13:06:21.000Z", "text": "Por supuesto @illa y @Agenda2030Gob , por los siglos de los siglos. Aqu\u00ed estamos para OBEDECER. https://t.co/xJu8R5ORFH", "id": "1337383219604369411", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T16:13:23.000Z", "text": "Dentro del peor Pa\u00eds en gesti\u00f3n de la \u201cpandemia\u201d se puede ser adem\u00e1s la peor regi\u00f3n de todas. Enhorabuena @GFVara ! \n@VOX_Caceres  y @VOX_Badajoz \nExigimos que la atenci\u00f3n a los pacientes se realice de manera presencial y reclamamos m\u00e1s medios y personal.\nhttps://t.co/KjoCJwqPQk", "id": "1337067898733555712", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T15:03:02.000Z", "text": "Desafortunada intervenci\u00f3n gestual y verbal de \u201cese presidente\u201d de @populares . \nEst\u00e1 claro lo que piensa y siente, no es necesario decir nada. Lo ha dicho todo. \nLamentable, bochornoso, triste. \n@vox_es \n@VOX_Congreso @Macarena_Olona https://t.co/ezVWkBnHP8", "id": "1337050193921970178", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T20:08:05.000Z", "text": "Creo que este tweet no se vio lo suficiente. Hay quien dice que no hablamos del \u201cAVE\u201d @sanchezdelreal https://t.co/nYTIllNkDu", "id": "1336764578240360449", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T15:56:46.000Z", "text": "https://t.co/3wTNLbXyqw", "id": "1336701328190558208", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-09T15:56:26.000Z", "text": "https://t.co/NXvW2Nyfif", "id": "1336701244669366272", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-09T15:43:15.000Z", "text": "Igual que ahora https://t.co/1fhK60o5Ob", "id": "1336697929642496000", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T12:53:00.000Z", "text": "Muy bien, pues ayer fue la festividad  del 'Milagro de Empel' de los Tercios de Flandes, ocurrido en 1585, que convirti\u00f3 a la Inmaculada Concepci\u00f3n en la patrona de la Infanter\u00eda del Ej\u00e9rcito espa\u00f1ol. \u00bfLo sab\u00edas @sanchezcastejon ? https://t.co/QVDfUNjwpT", "id": "1336655082323062785", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T11:47:28.000Z", "text": "Estos son los mensajes que nos impulsan a luchar cada d\u00eda con m\u00e1s tes\u00f3n, nada podr\u00e1 detenernos. Siempre a vuestro lado. @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/yDPeLlGWPz", "id": "1336276203486007297", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T11:25:45.000Z", "text": "Feliz d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n.\n\n\u00a1Felicidades a todos nuestros soldados! #BatallaDeEmpel #MilagroDeEmpel. https://t.co/9vXObINB2E", "id": "1336270739461316608", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T09:02:23.000Z", "text": "Es un honor para nosotros ser vuestra Voz. https://t.co/hcLUFFaYax", "id": "1335872270468853762", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T22:02:42.000Z", "text": "Y la tauromaquia \u00bfPara Cu\u00e1ndo? \n\nExtremadura aprueba su ley de artes esc\u00e9nicas con ayudas a compa\u00f1\u00edas y una Red de Teatros   \u00b7 Noticias Jur\u00eddicas https://t.co/cmQZ9Jd9sh", "id": "1335706254753353728", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T18:17:50.000Z", "text": "Se confirma, van a por la carne. @Agenda2030Gob \nEnfrente @vox_es \n@VOX_Caceres \n@VOX_Congreso \nhttps://t.co/j1pJ0Hzai5", "id": "1335649668701827076", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T16:58:21.000Z", "text": "#GobiernoContraLaConstituci\u00f3n \n@vox_es Por Espa\u00f1a. https://t.co/zE3QPo4opI", "id": "1335629665575325699", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T15:57:03.000Z", "text": "#GobiernoContraLaConstituci\u00f3n \nGracias C\u00e1ceres ! https://t.co/KSztRWn6SX", "id": "1335614236953817089", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T21:36:13.000Z", "text": "No me extra\u00f1ar\u00eda que en poco tiempo empiecen a demonizar la carne. \nLas \u00e9lites globalistas necesitan controlar cada aspecto de nuestras vidas y sobre todo, necesitan controlar los mercados. \nTiempo al tiempo.\nExaminen el https://t.co/4sFeWGzivQ y la gran estada Agenda2030. https://t.co/14JbBUwrDM", "id": "1335337204172935170", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T19:27:18.000Z", "text": "La violencia violencia es violencia, la ejerza quien la ejerza. D.E.P. \nMuere un hombre en el Hospital 12 de Octubre tras ser apu\u00f1alado por su mujer hace 11 d\u00edas en Sese\u00f1a https://t.co/uth1dK2UuY", "id": "1335304762804342786", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T18:52:42.000Z", "text": "Ma\u00f1ana a las 12 estar\u00e9 en el Ayuntamiento de C\u00e1ceres leyendo el Manifiesto en defensa de la legalidad constitucional y la Monarqu\u00eda Parlamentaria. \n@VOX_Caceres @vox_es @OscarFdezCalle @floresmancebo \nPor Espa\u00f1a! https://t.co/PKrelmBXDJ", "id": "1335296055278247936", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1335248630685560833", "text": "#StopInvasi\u00f3nMigratoria | Discurso completo de Santiago Abascal en Canarias https://t.co/KLElFTyifr v\u00eda @YouTube.", "created_at": "2020-12-05T15:44:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334935242583515137", "text": "Iremos de todos modos. \u00bfNos van a prohibir pasear por las calles? \n@vox_es @VOX_Caceres @OscarFdezCalle https://t.co/mZSNN8RRou", "created_at": "2020-12-04T18:58:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334772941628837889", "text": "Globalismo o Patria. \nTodos ellos o @vox_es \nEspa\u00f1a primero. https://t.co/ysvOLB5Hhn", "created_at": "2020-12-04T08:14:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334467036840386563", "text": "No os perd\u00e1is la intervenci\u00f3n de mi compa\u00f1ero y vecino @sanchezdelreal . Si eres #Espa\u00f1ol te interesa, si eres #Extreme\u00f1o, a\u00fan m\u00e1s. \n@VOX_Caceres @vox_es @VOX_Badajoz https://t.co/pfULWcO8Pl", "created_at": "2020-12-03T11:58:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334461148096319489", "text": "Nos vemos en C\u00e1ceres. \nFrente al ataque del Gobierno al orden constitucional, los espa\u00f1oles se defender\u00e1n.\n@VOX_Caceres leer\u00e1 -en acto \u00fanico- un manifiesto y art\u00edculos de nuestra Constituci\u00f3n amenazados por el Gobierno de S\u00e1nchez, Iglesias y Otegi.\n6 de diciembre,12:00 h https://t.co/VrIH8NzYzB", "created_at": "2020-12-03T11:35:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334159179699937281", "text": "Cuando @vox_es pregunta es porque lo duda. \nAqu\u00ed lo primero que hay que reconstruir es la LIBERTAD. No vamos por buen camino.\n@VOX_Congreso @VOX_Caceres https://t.co/MWrbV8krAz https://t.co/srPqdtYN79", "created_at": "2020-12-02T15:35:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334088069998374913", "text": "He aqu\u00ed la Verdad. \ud83d\udc47\n@AgustinRosety \nAqu\u00ed ten\u00e9is lo que SI ha dicho @vox_es  y lo que NO.\nLa Armada ante la inmigraci\u00f3n ilegal https://t.co/Z1oxG9f67z v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-12-02T10:52:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333861364813664265", "text": "Al campo solo le queda @vox_es Chamorro reivindica el papel estrat\u00e9gico del sector primario tras la pol... https://t.co/xhOmxApLpy v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-12-01T19:51:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333766402159898626", "text": "No tiene verg\u00fcenza, pero no te preocupes @sanchezdelreal , ha costado, pero a d\u00eda de hoy los Extreme\u00f1os ya saben que de esas bocas socialistas s\u00f3lo salen mentiras. https://t.co/2AoiAaclKW", "created_at": "2020-12-01T13:34:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333508833721847809", "text": "S\u00faper @InesCanizares explicando las verdades de los Presupuestos del gobierno socialcomunistarra - indepe. https://t.co/o3wtg0WqjT", "created_at": "2020-11-30T20:30:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333465938797211648", "text": "Ah\u00ed van unas clases de econom\u00eda y de sentido com\u00fan  de regalo para el gobierno social Comunistarra- indepe. \nMa\u00f1ana m\u00e1s. \n@vox_es https://t.co/R7IiW88T0h", "created_at": "2020-11-30T17:40:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333457030926004226", "text": "Eduardo Luis Ruiz. Enorme. Gracias compa\u00f1ero. https://t.co/SljedleeSJ", "created_at": "2020-11-30T17:05:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333433712579653640", "text": "Ohh! Las 1500 enmiendas han sido vetadas o rechazadas \n@anadebande \n@vox_es  no present\u00f3 enmiendas porque sab\u00edamos que era PARA NADA.\nParec\u00e9is nuevos. https://t.co/4UigkwO318", "created_at": "2020-11-30T15:32:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333312493364588551", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no dicen directamente que la intenci\u00f3n es llevar a la ruina al mayor n\u00famero posible de sectores? \n\u00bfHan calculado las p\u00e9rdidas econ\u00f3micas? \n\n La caza en Monfrag\u00fce cuenta sus d\u00edas https://t.co/poJOEmQiY4 v\u00eda @hoyextremadura", "created_at": "2020-11-30T07:30:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332701453744566272", "text": "La competencia ilegal de los productos extracomunitarios arruina a nuestros agricultores. Al gobierno le da igual, han venido para destrozarlo todo. \nEse es el plan de la agenda globalista (Agenda 2030) \n@vox_es enfrente \n@rchamode \n@VOX_Congreso https://t.co/erHau1exUF", "created_at": "2020-11-28T15:02:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332685355775127553", "text": "Ellas... https://t.co/O5X97SaU9c", "created_at": "2020-11-28T13:58:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332622619036749829", "text": "Recuerdos de Budapest. Qu\u00e9 bonito! https://t.co/9nGfA9lDOY", "created_at": "2020-11-28T09:49:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332567462542499842", "text": "SOBERAN\u00cdA frente a la Agenda Globalista. \n\nHungr\u00eda y Polonia mantienen el bloqueo a los 750.000 millones de los fondos de recuperaci\u00f3n: \"Estamos totalmente alineados\" https://t.co/ikXQyjt2lD v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-11-28T06:10:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332439614720708608", "text": "Nos gobierna el consenso de la muerte.", "created_at": "2020-11-27T21:42:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332239478514196482", "text": "Gracias  @rchamode ! https://t.co/n3Uz81kCBx", "created_at": "2020-11-27T08:26:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331607386189139972", "text": "Grande @Macarena_Olona . \n\u201cNo vencer\u00e1n, as\u00ed tengamos que hacerles frente hasta en las mismas puertas del infierno\u201d. https://t.co/nMMjSC1kJ2", "created_at": "2020-11-25T14:35:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330772549299482625", "text": "Sabemos q os gusta cooperar para llevarnos al abismo, pero est\u00e1 bien q lo recuerdes. Fin de semana perdido. Hay cosas que no se pueden enmendar, por ejemplo unos PGE que para empezar NO CUADRAN. \n@vox_es trabaja para sacar Espa\u00f1a adelante, no para recrearse en el absurdo. https://t.co/4UigkwO318", "created_at": "2020-11-23T07:17:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330228399709822983", "text": "NO a la prohibici\u00f3n de la caza en los parques nacionales. @vox_es con la caza, ahora y siempre, sin fisuras. https://t.co/sVrqZ1oQ9z", "created_at": "2020-11-21T19:15:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330227715945996289", "text": "No al cierre de los colegios de educaci\u00f3n especial. https://t.co/T8VuwDoV9H", "created_at": "2020-11-21T19:12:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330216762902712320", "text": "Es absolutamente necesario que todo el mundo se entere de lo que este gobierno impulsa.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Magn\u00edfico hilo de @fjconpe https://t.co/rnoEwptLFR", "created_at": "2020-11-21T18:29:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329810466416308226", "text": "Segunda entrega de la saga #LosPresupuestosDeLaRuina.\n\u00bfDe d\u00f3nde sale todo ese dinero? \u00bfCae del cielo? \u00bfLo regala Europa? \nNo, nadie regala nada, todo hay que devolverlo saqueando tu bolsillo y el de las siguientes generaciones. https://t.co/0Q59Ukagcd", "created_at": "2020-11-20T15:34:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329782324121186308", "text": "Si, y por eso acabar\u00e1n hasta con ellos mismos. https://t.co/k715mQXXBj", "created_at": "2020-11-20T13:43:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329780870161575939", "text": "Apoyamos el #NoAlaLeyCelaa . https://t.co/2uEMMsKeR7", "created_at": "2020-11-20T13:37:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329675937697427458", "text": "Si @MeerRocio pero jamas a esta velocidad. https://t.co/FoifqBvOeX", "created_at": "2020-11-20T06:40:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329052039440109572", "text": "No os perd\u00e1is a @MariscalZabala poniendo sobre la mesa las mentiras de este Gobierno. https://t.co/RGowXYG8qD", "created_at": "2020-11-18T13:21:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328993125801529347", "text": "No presentamos enmiendas parciales porque no queremos ser parcialmente responsables de la ruina y la estafa que supone este gobierno. \nPresentamos enmienda a la Totalidad y tantos v\u00eddeos explicativos del disparate presupuestario consideremos oportunos (mientras no los prohiban) https://t.co/Zuan1Dya0z", "created_at": "2020-11-18T09:27:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328696423110615041", "text": "Explicamos los #PresupuestosDeLaRuina @vox_es https://t.co/wXjS7FEzmg", "created_at": "2020-11-17T13:48:07.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1328370057404051456", "text": "#StopLeyCelaa https://t.co/d99VUnx0d5", "created_at": "2020-11-16T16:11:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327967806336413696", "text": "Lo es, como todo lo dem\u00e1s, camelos, enga\u00f1os, mentiras y manipulaci\u00f3n, y si lo dices, que sepas @LuisGestoso, que ser\u00e1s investigado por el observatorio Elisa (CNI). https://t.co/PBd25415HH", "created_at": "2020-11-15T13:32:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327279510899843072", "text": "Bravo @georgina_vox . Seguiremos defendiendo todo lo que pide la inmensa mayor\u00eda de la calle. No se si ahora conseguiremos algo, lo que se, es que en no demasiado tiempo, tocar\u00e1 cambiar demasiadas cosas. @vox_es @VOX_Congreso @VOX_Caceres https://t.co/HBvnLtiZTq", "created_at": "2020-11-13T15:57:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326555808684011520", "text": "A principios de abril propusimos bajar el IVA de las mascarillas, este desgobierno reacciona ahora. \n@sanchezcastejon si necesita ideas, mande y ordene leer las iniciativas de @vox_es, quiz\u00e1s as\u00ed acierte de vez en cuando. \n@InesCanizares @Macarena_Olona @VOX_Caceres https://t.co/XoAUxYLInM", "created_at": "2020-11-11T16:02:05.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1326091339952496640", "text": "#YoQuieroEnsenanzaEnEspanol https://t.co/72tQxp9Tpp", "created_at": "2020-11-10T09:16:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325310444807053313", "text": ".@sanchezcastejon \u00bfQu\u00e9 retos globales? Anda, abre hilo y cu\u00e9ntaselo a todo el mundo. https://t.co/Jc9DjDhATg", "created_at": "2020-11-08T05:33:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325199247663230977", "text": "A vuestro lado. https://t.co/GrSAG2jOIz", "created_at": "2020-11-07T22:11:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325125529251446788", "text": "Malos tiempos para la Libertad. \nLucharemos! @vox_es @VOX_Caceres @VOX_Congreso @OscarFdezCalle \n@sanchezdelreal https://t.co/VKWGONOSPu", "created_at": "2020-11-07T17:18:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324822823190364162", "text": "Pues ah\u00ed va. https://t.co/jrqDU0Dy6V https://t.co/sHSY2B3ctw", "created_at": "2020-11-06T21:15:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324117950484385792", "text": "Presupuestos Fake https://t.co/aysBXCdNWO", "created_at": "2020-11-04T22:34:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323234707610443777", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00a1Pero si est\u00e1n puestos encima los logos de @vox_es en plan chapucero! \nCon todo lo que gastan en intentar desprestigiar a Vox, ya pod\u00edan esmerarse. https://t.co/ZbR6Z1cWAW", "created_at": "2020-11-02T12:05:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322203393025331206", "text": "Resumen de la semana desde @vox_es Europa. \n@MazalyAguilar https://t.co/AZQ6yPRfal", "created_at": "2020-10-30T15:47:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321887416848961536", "text": "Para los que dicen que no hemos propuesto nada. Inf\u00f3rmense. \ud83d\udc47 https://t.co/rgpOQFmzGq", "created_at": "2020-10-29T18:51:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321553404888522752", "text": "Porque cuando todos piensan igual, est\u00e1n pensando por ti. \n\u00a1Piensa, disiente, se libre! \n@vox_es https://t.co/2Wt2JdtN8L", "created_at": "2020-10-28T20:44:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321432120510816257", "text": "Vox pide que los comerciantes extreme\u00f1os tengan las mismas ayudas que Amazon https://t.co/hyLHQGilP0 v\u00eda @COPE", "created_at": "2020-10-28T12:42:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321178916640489472", "text": "El Consejero de Salud de la @Junta_Ex al estilo del macarra de Pablo Iglesias propina una repugnante  advertencia a los m\u00e9dicos. \u00bfO es una amenaza? Jos\u00e9 Mar\u00eda Vergeles deber\u00eda pedir perd\u00f3n de inmediato por semejante barbaridad. \n@vox_es @VOX_Caceres @sanchezdelreal https://t.co/85gRl7kV1k", "created_at": "2020-10-27T19:56:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321054572421545984", "text": "Se busca casopl\u00f3n en Galapagar. Pago 400 Euros/mes. \nContactar por privado. https://t.co/me1Utoelrn", "created_at": "2020-10-27T11:42:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321012655675658240", "text": "A trav\u00e9s del lenguaje nos van domesticando. \nPues mira no, se llama TOQUE DE QUEDA y tu gobierno al que ahora llamas Democrata es una DICTADURA y los fascistas de @vox_es  somos lo q luchamos por la libertad, la soberan\u00eda y la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a.\nhttps://t.co/PwTxgh6UrM", "created_at": "2020-10-27T08:55:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320945590109376512", "text": "Y por totalitaria. https://t.co/DPMKE48OMu", "created_at": "2020-10-27T04:29:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320853395272597504", "text": "Y como a tales nos tratan a todos los dem\u00e1s. https://t.co/jerNrWWniu", "created_at": "2020-10-26T22:22:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320805505879707648", "text": "Es un inmenso honor estar al lado de \u2066\u2066@Santi_ABASCAL\u2069 .He conocido a pocas personas con su calidad humana y su grandeza. Quien diga lo contrario, o no le conoce o le envidia. \n\u2066@vox_es\u2069\n\u2066@VOX_Congreso\u2069 \n\u2066@VOX_Caceres\u2069  https://t.co/FpSv17AFSM", "created_at": "2020-10-26T19:12:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320456526285447168", "text": "Los mismos q ten\u00edan conocimiento de la Pandemia desde enero y favorecieron su expansi\u00f3n hasta marzo, ahora quieren un #estadoalarma perpetuo. Los mismos y los que faltaban,  quieren tambi\u00e9n avanzar hacia  una \u201cNueva  forma de Gobernanza Mundial\u201d\n@VOX_Congreso mejor solo.\n@vox_es https://t.co/Ktg76xXxRT", "created_at": "2020-10-25T20:05:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320041379091914753", "text": "M\u00e1s plan \ud83d\udc47 https://t.co/nBsHMMaG6C", "created_at": "2020-10-24T16:36:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320025038146490373", "text": "Todos unidos para tu anunciada \u201cNueva forma de Gobernanza Mundial\u201d  en  la mism\u00edsima tribuna de oradores del Congreso el pasado 22 de abril. Dejo enlace para los que con todo, a\u00fan no ven el plan. https://t.co/d2xE9xy3hw\nOtro \u201c peque\u00f1o\u201d motivo para LA MOCI\u00d3N. @vox_es https://t.co/6e7mOF6tva", "created_at": "2020-10-24T15:31:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319969299767984128", "text": "Ya se lo han tomado ellos. No cogen los tfnos, los buzones est\u00e1n llenos y rebotan los correos. Da igual, ir\u00e1n a darse de baja de @populares en persona. \nBienvenidos a la defensa de Espa\u00f1a, bienvenidos al \u00fanico partido sin due\u00f1o. Bienvenidos a la libertad, bienvenidos a @vox_es. https://t.co/QbdQMCk7IZ", "created_at": "2020-10-24T11:49:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319921904216662017", "text": "Profanadores https://t.co/7d9aG4pl0X", "created_at": "2020-10-24T08:41:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319509195952168961", "text": "Hoy me siento m\u00e1s orgullosa que nunca de ser una de #Los52DeVox \n#VoxNiUnPasoAtras https://t.co/voBsOmbZXs", "created_at": "2020-10-23T05:21:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319330897536188421", "text": "Una cosa es decir NO y otra es hacerlo como solo lo hacen los miserables. \nUna cosa es un presidente sin honor ni honra @pablocasado_ y otra un PRESIDENTE ADMIRABLE. \nGracias @Santi_ABASCAL ! \n@vox_es @VOX_Congreso @VOX_Caceres\n#VOXNiUnPasoAtras https://t.co/DwpqX94ycw", "created_at": "2020-10-22T17:32:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319326186837839876", "text": "Una cosa es decir NO y otra es hacerlo como solo lo hacen los miserables. \nUna cosa es un presidente sin honor ni honra @pablocasado_ y otra un PRESIDENTE ADMIRABLE. \nGracias @Santi_ABASCAL ! \n@vox_es @VOX_Congreso @VOX_Caceres https://t.co/cQRvG83fTf", "created_at": "2020-10-22T17:14:09.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1319227887560646657", "text": "D.E.P @populares https://t.co/yPtjYiiKYU", "created_at": "2020-10-22T10:43:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318790678948794368", "text": "Espa\u00f1a merece personas dispuestas a entregarse plenamente a la b\u00fasqueda del bien com\u00fan, y no esbirros entregados a una agenda que  responde a intereses ajenos. \nHoy m\u00e1s que nunca, ser\u00e1 un honor representar a los cacere\u00f1os que confiaron en @vox_es. @VOX_Caceres \n#MocionDeCensura https://t.co/scabNXJpro", "created_at": "2020-10-21T05:46:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318207948628332545", "text": "Se hacen llamar Dem\u00f3cratas y  EXIGEN a @populares q hagan lo que ellos (@PSOE &amp; @PODEMOS) les dictan. \n\u00bfEso no es m\u00e1s propio de una Tiran\u00eda? \n@abalosmeco,la ext. dcha. aqu\u00ed no existe.\nA los que t\u00fa te refieres, son los dem\u00f3cratas de @vox_es que quieren devolver la voz al pueblo . https://t.co/ccEGZqwURt", "created_at": "2020-10-19T15:10:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318204963617755142", "text": "Lamento de todo coraz\u00f3n el fallecimiento de vuestro compa\u00f1ero. D.E.P. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/pj9ecwmypv", "created_at": "2020-10-19T14:58:49.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1317509069327028225", "text": "#SiALaJusticiaIndependiente https://t.co/GnZIUzS6vn", "created_at": "2020-10-17T16:53:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317188509460025345", "text": "D\u00eda mundial de la alimentaci\u00f3n. Le recuerdo al #gobierno que hemos comido durante el Estado de Alarma gracias a nuestros mal-tratados agricultores y ganaderos. @MazalyAguilar no lo olvida y lucha por ellos, nosotros a su lado. @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/B1iZTfdgf0", "created_at": "2020-10-16T19:39:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317144000067997696", "text": "Hace un a\u00f1o est\u00e1bamos en pre- camapa\u00f1a electoral.\nNosotros no tenemos miedo a volver a elecciones.\nLa pregunta es: \u00bfPor qu\u00e9 el resto si? \nEst\u00e1 claro: Saben que no tienen el apoyo del electorado. \n#mocioncontralamafia https://t.co/GX5jWbmako", "created_at": "2020-10-16T16:42:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316774094742990852", "text": "\u23f0 Comienza la cuenta atr\u00e1s contra la mafia. \nNecesitamos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 176 votos para recuperar Espa\u00f1a. \n\u2705 #los52devox censuramos al peor gobierno del mundo, quien no nos apoye, est\u00e1 con ellos. \n\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https://t.co/d90CrokvQV", "created_at": "2020-10-15T16:13:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316664524754374656", "text": "Feliz d\u00eda internacional de la mujer  #rural. \n@VOX_Caceres \n@VOX_Congreso \n@vox_es https://t.co/Fla2qnLTaI", "created_at": "2020-10-15T08:57:39.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1315651656906874880", "text": "#EspanaSaleALaCalle @vox_es @VOX_Caceres . https://t.co/fKnKBTbfv7", "created_at": "2020-10-12T13:52:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315650936526770180", "text": "El cambio de r\u00e9gimen es el reemplazo de un r\u00e9gimen pol\u00edtico por otro. El uso del t\u00e9rmino data de 1925.  \nPara los que no entienden la frase. https://t.co/S3xt0llgCV", "created_at": "2020-10-12T13:50:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315569905933193216", "text": "No se trata de un Gobierno incompetente, se trata de un cambio de R\u00e9gimen. \nReacciona! Sal a la calle con tu bandera, votes a quien votes y con m\u00e1s raz\u00f3n si apoyaste al @PSOE, a ti es al primero que traicionaron. #EspanaSaleALaCalle \n#GobiernoCriminal https://t.co/cBdkacqVrj", "created_at": "2020-10-12T08:28:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315065626067599361", "text": "Y todav\u00eda hay quien se pregunta  por qu\u00e9 @VOX_Congreso presentamos la moci\u00f3n.\n\u00bfAlg\u00fan motivo para no hacerlo? \n\u00bfAlguna raz\u00f3n para dejarles seguir destruyendo Espa\u00f1a? \nLa pregunta es : \u00bfPor qu\u00e9 no lo hicieron los @populares ? Quiz\u00e1s tengan demasiado en com\u00fan.... https://t.co/Q2bEiUdpEY", "created_at": "2020-10-10T23:04:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314567954495877120", "text": "No estamos ante un Gobierno incompetente, estamos ante un cambio de R\u00e9gimen. Reaccionad! \n#GobiernoDeMafiosos \n#GobiernoCriminal \n#MocionContraLaMafia https://t.co/A5tOruHAH8", "created_at": "2020-10-09T14:06:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314134525027508230", "text": "El juez Garc\u00eda Castell\u00f3n pide al Supremo que impute a @PabloIglesias por tres delitos. Uno de ellos con agravante de g\u00e9nero y todo. Ahora vamos a ver si las cloacas de parte, como la Fiscal\u00eda General del Gobierno,  funcionan o no funcionan. \n#MocionContraLaMafia @vox_es https://t.co/mFAzwMNPmb", "created_at": "2020-10-08T09:24:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313889723904077826", "text": "Magnifica exposici\u00f3n de @georgina_vox  defendiendo a las familias. Algo que deber\u00eda ser lo normal, se convierte en una lucha tit\u00e1nica.  Al parecer los hogares de una sola persona crecer\u00e1n un 18% en 2035 .Eso es lo que se fomenta. \u00a1Gracias Georgina! \n#MocionContraLaMafia \n@vox_es https://t.co/ZHl3fVGd6k", "created_at": "2020-10-07T17:11:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313832071098400770", "text": "La OMS, la UE, @PSOE , @PODEMOS y sobre todo la @Agenda2030Gob dicen que nos  van a sacar del infierno. Pero \u00bfQuien nos empuj\u00f3 a \u00e9l?Salimos m\u00e1s sumisos, m\u00e1s temerosos y dispuestos a aceptar lo inaceptable. Casi todos, @vox_es no. #MocionContraLaMafia", "created_at": "2020-10-07T13:22:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313555709141954561", "text": "Estamos a vuestro lado y lo demostramos. Nosotros no os abandonaremos. Es un honor tener la oportunidad de  defender lo que es de justicia. Abrazos . \n@VOX_Caceres @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/Y042buUjqS", "created_at": "2020-10-06T19:04:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312829368662659073", "text": "La Fiscal  General del Gobierno y el abogado de los narcos \u201cDolores Delgado y Baltasar Garz\u00f3n\u201d salieron de Madrid para disfrutar de C\u00e1ceres. \u00bfY la ley? \u00bfPara qui\u00e9n es la ley? ....\u00a1Pues ya est\u00e1! https://t.co/bDJUG1QXgt \n#MocionContraLaMafia", "created_at": "2020-10-04T18:58:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312773921381535747", "text": "El ped\u00f3filo Evo Morales tuvo una hija secreta en 2016 con una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os.\nEstos son sus amigos en Espa\u00f1a. @PabloIglesias y @agarzon . \u00bfDe verdad que les conf\u00edas la educaci\u00f3n de tus hijos? \nPues los dos son Ministros y uno adem\u00e1s vicepresidente. #MocionContraLaMafia https://t.co/yyJtqJnhIL", "created_at": "2020-10-04T15:17:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312666171280445441", "text": "Que @populares haya allanado el camino al social - comunismo en Espa\u00f1a, se arrodille diariamente ante sus amos del @PSOE y no haya planteado una moci\u00f3n de censura, no solo les hace c\u00f3mplices de la debacle de Espa\u00f1a, sino cooperadores necesarios. \n#MocionContraLaMafia https://t.co/8hs2CkPsBl", "created_at": "2020-10-04T08:09:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311736339671457792", "text": "Censura en las mesas de las Comisiones del Congreso y censura en las mesas informativas de las calles.\n@PSOE &amp; @populares si pudieran nos echar\u00edan de Espa\u00f1a. Amenazamos sus corruptelas y por tanto sus sillones. Se tendr\u00e1n que ir ellos. @VOX_Caceres  @vox_es @OscarFdezCalle https://t.co/Hq94zigea4", "created_at": "2020-10-01T18:34:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311238902422929409", "text": "Mi compa\u00f1ero @sanchezdelreal haciendo gala de la tierra. Bellotas. \nAmbos seguimos luchando por la erradicaci\u00f3n de la Phytophthora cinnamomi, (la seca) que asola la encina y el alcornoque. \n@vox_es @VOX_Badajoz @VOX_Caceres https://t.co/DY8fK7MiFR", "created_at": "2020-09-30T09:38:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311067372523073540", "text": "La ultra izq. y la extrema izq. radical comunista, ha arrastrado a los Bildu-etarras, golpistas, separatistas y dem\u00e1s sujetos  enemigos de Espa\u00f1a, y eso no es lo malo, lo malo es que todos ellos nos arrastran a los dem\u00e1s al precipicio. Por eso #YoApoyoLaMocionDeCensura @vox_es https://t.co/VZRNOgnwJV", "created_at": "2020-09-29T22:16:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310952810666754053", "text": "Es vergonzoso q no se cuide ni a los enfermos ni a los q los atienden. \n\u00bfAhora de quien depende? \u00bfDel ministro de la \u2066@Agenda2030Gob\u2069 \u2066@PabloIglesias\u2069 ?\u00bfDe la \u2066@Junta_Ex\u2069 ? \u00bfDe \u2066@sanchezcastejon\u2069? Pues ya est\u00e1! \n#MocionContraLaMafia https://t.co/BtV5fnh1wF", "created_at": "2020-09-29T14:41:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310914590272901121", "text": "Ha sido un honor cumplir con mi obligaci\u00f3n y firmar la #Mociondecensura contra el peor gobierno de la democracia. \n350 personas tienen la responsabilidad de avalar al gobierno o devolver la voz al pueblo.\n#ApoyoLaMocion \n@vox_es \n@VOX_Congreso \n@VOX_Caceres https://t.co/JGdVVV8nYh", "created_at": "2020-09-29T12:09:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310879325076549632", "text": "Ha sido un honor cumplir con mi obligaci\u00f3n y firmar la #Mociondecensura contra el peor gobierno de la democracia. \nEn la conciencia de los tres diputados restantes por #C\u00e1ceres quedar\u00e1 avalar la destrucci\u00f3n de #Espa\u00f1a o devolver la voz al pueblo. \n#MocionContraLaMafia https://t.co/FE2mgqvqdz", "created_at": "2020-09-29T09:49:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310676160624328705", "text": "#Los52DeVox en pie. \nVan contra  todos. Nosotros solo nos ponemos delante. \n#mocioncontralamafia https://t.co/ACD86mwgee", "created_at": "2020-09-28T20:22:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310657877284130822", "text": "Porque est\u00e1n vendiendo nuestra SOBERAN\u00cdA \n#mocioncontralamafia https://t.co/x0tojKSxes", "created_at": "2020-09-28T19:09:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1310630413329666048", "text": "#Moci\u00f3nContraLaMafia \nSobran las palabras. \nSobran los motivos https://t.co/np04aNFEqk", "created_at": "2020-09-28T17:20:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1309939470456811520", "text": "Gracias .@ivanedlm . Ha sido un honor volver a recibirte en #C\u00e1ceres . https://t.co/O9LVfyKXoD", "created_at": "2020-09-26T19:34:41.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1309552719531778049", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/JRkCqIdaAQ", "created_at": "2020-09-25T17:57:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1309066472514375682", "text": "Agradecemos inmensamente la labor de los Funcionarios de Prisiones en el d\u00eda de la Merced. Sabemos que hay poco que celebrar, pero seguiremos luchando por vuestras justas reivindicaciones.  \n#EquiparacionSalarial #sosprisiones #tuabandonomepuedematar https://t.co/XOHxkTao1o", "created_at": "2020-09-24T09:45:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308812356898742273", "text": "Las intervenciones que deber\u00edan ver todos los Espa\u00f1oles. @fjconpe y @czambranogr \u201cFrente a la infamia de la izquierda por la 'memoria democr\u00e1tica\u201d lecci\u00f3... https://t.co/DW68Z0Fmaa v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-09-23T16:55:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1308696094369615872", "text": "El gobierno deber\u00eda estar agradecido de recibir las Master Class de  @cfdezrocysua , militar y profesor en derecho. A ver si poco a poco se van centrando. \nUn orgullo compa\u00f1ero. \n@vox_es @VOX_Congreso https://t.co/F50xR8fZlF", "created_at": "2020-09-23T09:13:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1307956792559886337", "text": "Si, claro .@ionebelarra , nos va la vida en ello, como en el 8M. Y sobre todo el patrimonio a los Globalistas a los que OBEDEC\u00c9IS. \n#MotivosParaLaMocion \nNo a m\u00e1s cesi\u00f3n de soberan\u00eda a intereses ajenos. https://t.co/vHJZxpxCCb", "created_at": "2020-09-21T08:16:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1307766113963585539", "text": "Claro .@sanchezcastejon SIEMPRE Y POR COMPLETO. Por ejemplo eso de que es una MONARQUIA Parlamentaria, lo de la UNIDAD de la Naci\u00f3n, lo de la INDEPENDENCIA judicial, lo de la LIBERTAD de C\u00e1tedra, lo de la LIBERTAD en general, te suena? No me cabe todo en un tweet. Est\u00fadiatelo. https://t.co/PE81lz22A3", "created_at": "2020-09-20T19:38:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1307265100416516096", "text": "Solos ante la defensa de la unidad de Espa\u00f1a, solos ante la verdad, solos ante la intenci\u00f3n de conciliaci\u00f3n y paz, solos en la restauraci\u00f3n del sentido com\u00fan. Solos all\u00ed, inmensamente acompa\u00f1ados fuera. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #@VOX_Congreso @vox_es @VOX_Caceres https://t.co/ZY4d0a8jKt", "created_at": "2020-09-19T10:27:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1307024467022024704", "text": "Un verdadero orgullo haber presenciado esta sesi\u00f3n y formar parte del mejor proyecto pol\u00edtico de la historia . Gracias @ivanedlm, gracias @VOX_Congreso , es un honor luchar a vuestro lado por Espa\u00f1a. @vox_es https://t.co/rcEXVgox3T", "created_at": "2020-09-18T18:31:30.000Z"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-09-18T18:13:22.000Z", "text": "#MotivosParaLaMocion #MocionSeptiembre @vox_es https://t.co/FSIWQnvurX", "id": "1307019900138000384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-18T04:54:46.000Z", "text": "#GobiernoCriminalyCorrupto \n#SanchezVeteYa #IglesiasVeteYa #sanchezmentiroso #IglesiasAPrision #MotivosParaLaMocion \nEl PSOE ped\u00eda ya en enero medidas contra la covid-19 https://t.co/LUfdncYPq9", "id": "1306818929499803649"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T20:20:27.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los familiares y amigos D.E.P. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/6p6XlkAKLq v\u00eda @hoyextremadura", "id": "1306689493982945283"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T14:55:58.000Z", "text": "La dictadura de. @sanchezcastejon y @PabloIglesias quiere reescribir la historia y seguir manipulando el presente. \nCuando el totalitario llama totalitario al que se opone, reina el delirio. \nNosotros seguiremos luchando para recuperar la cordura, la verdad y la libertad. @vox_es https://t.co/GA2nR420kt", "id": "1306607836714205184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T19:19:15.000Z", "text": "La derechita sumisa del @partidopopular se ABSTIENE ante la  PL de ilegalizaci\u00f3n de los partidos que persiguen la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a sabiendo que el resto de traidores votar\u00e1n en contra. Consenso infame. @vox_es @VOX_Caceres \n#ilegalizaci\u00f3ndelamafia\n#MotivosParaLaMoci\u00f3n https://t.co/uUUrWffoyR", "id": "1306311708152074241"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T14:54:47.000Z", "text": "Parecidos razonables: Al otro lado del Atlantico @JoeBiden y aqu\u00ed, la virtuosa @carmencalvo_  Misma forma y mismo fondo. Vean el v\u00eddeo de @ivanedlm . Disfruten. https://t.co/znYG4olcoU https://t.co/uu3vBQs1Ce", "id": "1306245150646194176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T13:48:29.000Z", "text": "Por primera vez se re\u00fane la comisi\u00f3n de @Agenda2030Gob y \u00bfSab\u00e9is para qu\u00e9? Para cambiar a la vicepresidencia 2 del @popular, que apoyado por sus socios de mesa @PSOE &amp; @PODEMOS  vuelven a ocuparla. Consenso total para el reparto de cargos = sobresueldos. \n@vox_es enfrente. https://t.co/HYpHk8oiWf", "id": "1306228465486696448"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T19:33:05.000Z", "text": "Ha sido un honor estar presente en el hemiciclo y votar SI a la proposici\u00f3n  de ley de @vox_es para la ilegalizaci\u00f3n de los partidos separatistas.  \n#ilegalizaci\u00f3ndelamafia \nLa derechita sumisa se abstuvo.  \n(La foto corresponde a voto presencial) https://t.co/ZY6v4dzLnt", "id": "1305952799608496133"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T20:16:11.000Z", "text": ".@sanchezcastejon \u00bfDe quien dependen las Dictaduras?, del #dictador, no? \u00bfEntonces? ... Pues ya est\u00e1! \n\n#MotivosParaLaMocion \n@VOX_Congreso @VOX_Caceres @vox_es https://t.co/YeG4ZSxZqW", "id": "1305601257109938177"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T12:50:23.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana en @VOX_Caceres tambi\u00e9n hemos mantenido un encuentro con miembros de la asociaci\u00f3n \u201cTu abandono me puede matar\u201d para concretar problemas locales. \nEn los pr\u00f3ximos d\u00edas os informaremos de hasta d\u00f3nde son capaces de llegar  en algunos lugares.  #MotivosParaLaMocion https://t.co/wVyRbKFRvo", "id": "1305489070534070275"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T07:21:49.000Z", "text": "Arranca otra semana de la factor\u00eda de infamias del Gobierno Social-Comunista. Vamos a ver cu\u00e1nta degradaci\u00f3n fabrica el t\u00e1ndem amoral de @sanchezcastejon y @PabloIglesias \n@vox_es continuar\u00e1 intentando despertar a Espa\u00f1a de esta pesadilla.  Que Dios nos asista.", "id": "1305406383593062401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-11T12:29:05.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana hemos visitado al Administrador Diocesano para ponernos a su disposici\u00f3n en la ayuda que podamos prestarle. La Iglesia es quien de verdad sigue ocup\u00e1ndose de los m\u00e1s necesitados. \n@vox_es @VOX_Caceres @VOX_Congreso @OscarFdezCalle @floresmancebo https://t.co/lxkuDh4k8D", "id": "1304396542904856577"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-11T12:16:53.000Z", "text": "La Rep\u00fablica ni existe ni existir\u00e1 #RecuperemosCataluna https://t.co/CITfbII1jQ", "id": "1304393474515623936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T08:42:53.000Z", "text": "Una verdadera lacra si, pero \u00bfPodr\u00edan facilitar los datos de los ni\u00f1os maltratados?\u00bfMayores maltratados?\u00bfHombres maltratados? \nQuiz\u00e1s ser\u00eda m\u00e1s coherente luchar contra todo tipo de violencia, a lo mejor la discriminaci\u00f3n es tambi\u00e9n una forma de violencia.\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/FSRPbuLc6Y", "id": "1303977230905815040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T06:51:33.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los familiares y amigos del fallecido. D.E.P. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/l5fM7Bhfoz", "id": "1303949212795768832"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-09T16:12:28.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Extremadura lidera  el ranking de fallecimientos por 100k habitantes? \nA m\u00ed me gustar\u00eda encontrar un solo motivo para no presentar la #Mociondecensura \nTodo son #MotivosParaLaMocion \n@vox_es", "id": "1303727985997082639"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-09T15:05:08.000Z", "text": "Enhorabuena! https://t.co/5gN0yXD8kj", "id": "1303711039431860225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-09T06:30:01.000Z", "text": "Que en 2020 a una Espa\u00f1ola de Extremadura le parezca magia coger un tren en Madrid a las 7:50 y llegar a Toledo a las 8:15 significa que sigue habiendo  Espa\u00f1oles de primera y de Segunda. \n#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/6XtClkUBoV", "id": "1303581409123225600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T21:33:31.000Z", "text": "Estructura del chiringuito @Agenda2030Gob: Comisi\u00f3n delegada, Conferencia sectorial, Consejo de desarrollo sostenible, Secretar\u00eda de Estado, Direcci\u00f3n General, y como eran pocos, ahora \ud83d\udc47. https://t.co/SVb6tEjTEs. \n#MotivosParaLaMocion", "id": "1303084005273763840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T19:22:18.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo va a reparar el Gobierno el gigantesco da\u00f1o causado por esta injusta ley? \n@VOX_Congreso \n@vox_es \n@VOX_Caceres \nEl Supremo confirma que un padre extreme\u00f1o acusado de abusar sexualmente de su hijo es inocente https://t.co/ROaNcW7AJV v\u00eda @hoyextremadura", "id": "1303050984910917634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T12:00:25.000Z", "text": "\u2705Mostrando nuestro apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\u274cAnte la falta de medios en la lucha contra el narcotrafico, y la convivencia en Paz de todos los agentes de las zonas conflictivas @jusapol\n@VOX_Congreso @vox_es @VOX_Caceres \n#MotivosParaLaMocion https://t.co/7FShBR7o2o", "id": "1302939777914884101"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-06T17:33:46.000Z", "text": "Exacto @LourdesMndezM1 , est\u00e1n ah\u00ed gracias a @populares y con la Agenda Globalista ya firmadita y todo. El camino Allanado. Dos caras de la misma moneda. Los @populares son simplemente los contables del @PSOE. \n#MocionSeptiembre https://t.co/y2pkH575xj", "id": "1302661279685976066"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-09-06T17:30:25.000Z", "text": "D.E.P.\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/AwYbdybaWm", "id": "1302660437675302913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-06T14:08:02.000Z", "text": "El precio de la lana no da ni para pagar la esquila. \nEspa\u00f1a en ruina. \nM\u00e1s #MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre \n@vox_es \nLa lana extreme\u00f1a no encuentra compradores https://t.co/m7hx7cR2gi", "id": "1302609505939845123"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T20:09:58.000Z", "text": "Y  si decimos que es preferible recibir a los que mejor se adaptan, nos llaman racistas. \nMas #MotivosParaLaMocion #MocionSeptiembre @MeerRocio \n@vox_es https://t.co/xaozW6w0ui", "id": "1302338201273733121"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T18:07:54.000Z", "text": "Soy una afortunada por tener a un compa\u00f1ero-vecino inmejorable: @sanchezdelreal . Siempre a tu lado. https://t.co/uga2yMQGsz", "id": "1301945097538469890"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T23:03:59.000Z", "text": "Asesinan l@s asesin@s  del sexo masculino y del sexo femenino. \n@vox_es contra todo tipo de violencia, la ejerza quien la ejerza. https://t.co/w5nNznmACB", "id": "1301657221214941185"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T22:53:33.000Z", "text": "Mientras la derechita OBEDIENTE de los @populares se arrodilla ante @sanchezcastejon , \n@vox_es cumple su promesa de oposici\u00f3n total y frontal. \nSeguimos adelante preparando la #MocionSeptiembre . https://t.co/1BSPqf9qF3", "id": "1301654592845905922"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T14:00:08.000Z", "text": "Estos se\u00f1ores y estas se\u00f1oras han aprobado el informe de progreso de la Agenda Globalista, pero se les ha pasado el detalle de convocar la Comisi\u00f3n del Congreso y  rendir cuentas ante la Soberan\u00eda Nacional . #MotivosParaLaMoci\u00f3n @VOX_Congreso @Macarena_Olona https://t.co/SGVydWTqL8", "id": "1301520355824152580"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T11:06:09.000Z", "text": "Ya son 14 https://t.co/OyOOX4Yz59", "id": "1301476572390739969"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T18:44:37.000Z", "text": "Gracias @Igarrigavaz y @MeerRocio por vuestra valent\u00eda. \nNo os agreden a vosotros, agreden a casi 4 millones de Espa\u00f1oles, a estas alturas, seguro que a muchos m\u00e1s. Adelante compa\u00f1eros, sin miedo a nada ni a nadie. \nCada d\u00eda m\u00e1s  #MotivosParaLaMocion #Mociondecensura @vox_es https://t.co/8ez4WrnvwT", "id": "1301229561464713219"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T17:36:49.000Z", "text": "\u00bfPretende el Gobierno solucionar el cambio clim\u00e1tico terminando con el tejido empresarial? El  gobierno social comunista no se dedica a resolver problemas, se dedica a IDEOLOGIZAR. #MotivosParaLaMocion @rchamode @VOX_Caceres @vox_es  @VOX_Congreso", "id": "1301212497417035778"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T11:59:39.000Z", "text": ".@sanchezcastejon preparando las vacaciones de Navidad. https://t.co/b16NeSjfpI", "id": "1301127646546452482"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-01T15:29:54.000Z", "text": "Los diputados del resto de partidos tendr\u00e1n que explicar a qu\u00e9 han venido a la pol\u00edtica. Va a ser muy complicado justificar estar a favor de la permanencia de \u00e9ste gobierno. @VOX_Congreso presenta la moci\u00f3n para convocar elecciones.  @vox_es jam\u00e1s falta a su palabra. https://t.co/mvYCmhUbUH", "id": "1300818171398705153"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-01T09:09:02.000Z", "text": "Pues mire usted .@sanchezcastejon, nosotros, los que tenemos el despacho tambi\u00e9n en la calle, no percibimos lo mismo. \u00bfPor qu\u00e9 no salen usted y @PabloIglesias de paseo a ver qu\u00e9 les cuentan? \n#MotivosParaLaMocion @VOX_Caceres @vox_es https://t.co/Pch4RK0Pxs https://t.co/qbcCOKwW4p", "id": "1300722321515261952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T13:38:43.000Z", "text": "El jerte  y la Vera siguen en llamas. \nPepe Rafael ha perdido casi la mitad de su ganado. \n\u201cAntiguamente hac\u00edamos las cosas de otra manera y no hab\u00eda tantos incendios\u201d.\nEl sentido com\u00fan en el campo. \n@VOX_Caceres @OscarFdezCalle @vox_es https://t.co/PpeYJXxLZz", "id": "1300065415826223104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T15:21:44.000Z", "text": "Valencia de Alc\u00e1ntara forma parte de la Espa\u00f1a despoblada y abandonada.\nNuestras tradiciones, costumbres y ra\u00edces est\u00e1n en peligro de extinci\u00f3n por la dejadez del Gobierno. \n\n#MotivosParaLaMocion #MocionSeptiembre \n@vox_es @VOX_Caceres @alfredogalavis https://t.co/nDCAAuExLw", "id": "1299728950294446080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T18:34:48.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o a los vecinos del Valle del Jerte. Estas im\u00e1genes duelen. Hay que encontrar la manera de evitar semejante salvajada. \u00bfEs efectiva la lucha contra los incendios? \u00bfQu\u00e9 esta fallando? .@VOX_Caceres  @VOX_Congreso @vox_es \nhttps://t.co/iehwRwfrem", "id": "1299415152186593282"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-27T17:26:36.000Z", "text": ".@Teresaribera @sanchezcastejon \u00bfEs la desindustrializaci\u00f3n de Espa\u00f1a una herramienta para vuestra lucha decidida contra el \u201ccambio clim\u00e1tico? \n#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre \n@vox_es https://t.co/20ohdgVPoN", "id": "1299035600792809472"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-27T06:48:04.000Z", "text": "\u00bfSabes cuantas veces se ha reunido la Comisi\u00f3n de Agenda Globalista 2030? 1, para su constituci\u00f3n, eso s\u00ed, la cumplen a rajatabla  y rinden cuentas ante la ONU y no ante la soberan\u00eda Nacional. https://t.co/UmppdC894L", "id": "1298874905451266049"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-25T11:47:36.000Z", "text": "Lo que urge ahora es generar  empleo y riqueza, pero este Gobierno de eso no entiende. #MotivosParaLaMocion #MocionSeptiembre @InesCanizares @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/UAQXPPUJ6B", "id": "1298225510070329344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-25T09:44:38.000Z", "text": "Lo primero Espa\u00f1a. Ojal\u00e1 nos recuperemos pronto  y podamos ofrecer empleo y futuro a quienes de buena voluntad quieran venir a nuestro Pa\u00eds a aportar. De momento, la gesti\u00f3n de inmigraci\u00f3n es otro #MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/si5VOI0hJY", "id": "1298194567175512064"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-24T21:54:18.000Z", "text": "#MotivosParaLaMocion #MocionSeptiembre https://t.co/t0RLGi2VRa", "id": "1298015806266249218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-24T20:12:42.000Z", "text": "Ella eligi\u00f3 vida y trajo a este mundo a un \u00e1ngel para ser amado. Gracias @inescuartero . Es un honor tenerte cerca. https://t.co/n3dvF5J2nz", "id": "1297990237931667460"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T11:45:03.000Z", "text": "A ver .@PabloIglesias, en marzo, abril, mayo, te sobrepas\u00f3 la situaci\u00f3n porque \u201cpara aquello no estaba nadie preparado\u201d, no cuela, pero sirvi\u00f3. \u00bfQu\u00e9 me dices ahora de las residencias? \n#MocionSeptiembre #MotivosParaLaMocion \n@VOX_Congreso @VOX_Caceres @vox_es https://t.co/b3tfNcrO0l", "id": "1297500095898935297"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-22T21:37:37.000Z", "text": "#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/FLkDlK5G3J", "id": "1297286831806054400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-22T14:33:38.000Z", "text": "Y pagar la factura. https://t.co/lwHQZQXYca", "id": "1297180131878932484"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-22T09:39:31.000Z", "text": "Muy bien @IreneMontero Fundamental porque la culpa del calentamiento es de los hombres por poner el aire acondicionado fuerte. #MotivosParaLaMocion \n\nMontero crear\u00e1 un grupo de trabajo para luchar contra el calentamiento global \u00abcon perspectiva de g\u00e9nero\u00bb: https://t.co/ujFvz17Dqe", "id": "1297106113410879488"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-21T23:35:19.000Z", "text": "#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/p2G4hwWE73", "id": "1296954063691616257"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T20:54:02.000Z", "text": "Gobierno criminal. Cada d\u00eda hay varios  #MotivosParaLaMocion  #MocionSeptiembre. https://t.co/9Vb2kDCVdS", "id": "1296913475260874753"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T16:40:39.000Z", "text": ".@sanchezcastejon y @PabloIglesias no han sabido controlar la Pandemia, ahora se decreta el cierre de salas de baile, bares de copas y otros,con sus inversiones y con sus trabajadores. Miles de empresarios a la ruina, miles de trabajadores al paro. \n#MotivosParaLaMocion \n@vox_es https://t.co/XyAgy5boMS", "id": "1296124933844721666"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T14:46:57.000Z", "text": "Tranquilos est\u00e1 todo controlado. El Salvador VuELve! \n#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/KrAK0mVXYb", "id": "1296096320101453825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T12:12:57.000Z", "text": "Porque el precio del cereal es el mismo que hace 40 a\u00f1os, por la falta de respeto y consideraci\u00f3n hacia nuestros agricultores #MocionSeptiembre #Mociondecensura \n@VOX_Caceres @vox_es https://t.co/1OafKyO3bQ", "id": "1296057562538938371"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T07:51:18.000Z", "text": "Porque nos votaron para que cumpli\u00e9ramos con la promesa de oposici\u00f3n total y frontal #MocionSeptiembre \nPorque nuestros votos no son cheques en blanco #MocionSeptiembre.\nPorque somos el pa\u00eds que peor gestiona la Pandemia y sus consecuencias. #Mociondecensura \nPorque cumplimos. https://t.co/ihmXKtYZCY", "id": "1295991717527719936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T20:38:03.000Z", "text": "Escalofriante y vergonzoso. https://t.co/9aGYn7C5UP", "id": "1295822287220989953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T16:03:32.000Z", "text": "Gracias! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/vxTS0PmPZZ", "id": "1295753205452873728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T13:36:14.000Z", "text": "Las cosas de R\u00e9gimen \ud83d\udc47 https://t.co/4DqvjlpUq7", "id": "1295716134541500417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T14:51:13.000Z", "text": "As\u00ed se rinde homenaje a las #v\u00edctimas: bien rezando, bien en silencio deseando que se encuentren en un lugar mejor. En Espa\u00f1a la tradici\u00f3n es a trav\u00e9s de un Padre Nuestro o Ave Mar\u00eda. Todo est\u00e1 bien mientras Dios o una Energ\u00eda Divina sea lo que interceda. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/26CKV9mPwB", "id": "1295372615847235586"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-16T21:08:05.000Z", "text": "https://t.co/iFmZayTP8f", "id": "1295105071617912836"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T21:07:04.000Z", "text": "Supongo que la #pandemia acrecenta esta dolencia, pero al presidente @sanchezcastejon no se le ve muy preocupado. #MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre @VOX_Caceres @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/6XxzvR86Er", "id": "1295104815786348547"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T14:47:06.000Z", "text": "\u00bfSe os ha olvidado ya que el Estado tiene 61 altos cargos m\u00e1s que cuando @sanchezcastejon lleg\u00f3 hace dos a\u00f1os y en cambio nunca ha tenido Comit\u00e9 de Expertos para controlar la Pandemia? \nA m\u00ed no. #MotivosParaLaMocion #MocionSeptiembre\n@VOX_Congreso @vox_es @VOX_Caceres https://t.co/MuLFBoGVV5", "id": "1295009195222355971"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-15T17:17:02.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o para nuestro #GuardiaCivil herido. Deseo una pronta recuperaci\u00f3n y agradezco inmensamente su noble labor. https://t.co/aVAQD02wqM", "id": "1294684536383647744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T15:01:23.000Z", "text": "Espectacular hilo de mi compa\u00f1ero @fjconpe explicando las similitudes del nazismo con la actual izquierda espa\u00f1ola. \nAhora vais y llam\u00e1is nazi a @MeerRocio .\ud83d\ude09 https://t.co/ZMw29zxblG", "id": "1294288012579307527"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T13:28:29.000Z", "text": ".@PabloIglesias \u00a1Qu\u00e9 suerte! . \u00bfY entonces de d\u00f3nde lo sacas? \u00bfQu\u00e9 insin\u00faas?  Que sois m\u00e1s listos que nadie y gestion\u00e1is el partido a la perfecci\u00f3n pero el Pa\u00eds se os queda grande y por eso estamos hundidos en tu miseria? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/neM5ePGneN", "id": "1294264634808115200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T13:15:10.000Z", "text": "\u00bfPensabais que esto era s\u00f3lo para la costa o grandes capitales? Pues no, es para toda Espa\u00f1a, gracias entre otros a nuestro  investigado Vicepresidente @PabloIglesias \nPreocupaci\u00f3n en Mejostilla por el intento de ocupaci\u00f3n de una casa https://t.co/Xkmndq29Sx v\u00eda @EPExtremadura", "id": "1294261282196148226"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T09:14:46.000Z", "text": "Que atacan a @MeerRocio? Pero si es un \u00c1ngel ! \u00bfQuien va a ser la siguiente, la Madre Teresa? \nRocio es una persona maravillosa.\u00bfNo pod\u00e9is dejar de hacer el ridiculo un solo d\u00eda? Ignoranres.", "id": "1294200784427548672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T17:35:38.000Z", "text": "Peste Negra, Fiebre del Nilo, un Coronavirus del que se sabe poco. Todo a la vez y lo que queda. Ya lo vaticin\u00f3 @sanchezcastejon \u00a1Qu\u00e9 casualidad! \u00a1Qu\u00e9 mala suerte!, \u00bfverdad? \n\u00bfQu\u00e9 es la fiebre del Nilo Occidental? S\u00edntomas y tratamiento https://t.co/U56i7HY1vD", "id": "1293964443538403334"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T15:26:41.000Z", "text": "Asesinos. https://t.co/Dc9IGFdDJi", "id": "1293931989876314115"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T11:51:49.000Z", "text": ".@sanchezcastejon \u00bfQu\u00e9 tal van esas vacaciones? Te mando esto para que lo disfrutes en la sobremesa. \n#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/tTAs61hxDK", "id": "1293877920109408256"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T11:42:08.000Z", "text": ".@PODEMOS NO TEN\u00c9IS L\u00cdMITE. \n#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/KUsRdgbbDD", "id": "1293875483336204288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T12:06:22.000Z", "text": "Hola .@PabloIglesias , Adi\u00f3s @PabloIglesias . Fue terrible mientras dur\u00f3. https://t.co/SgZJDhgj68", "id": "1293519192675758085"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T06:56:16.000Z", "text": ".@PabloIglesias a partir de ahora, solo te queda pasar verg\u00fcenza, si es que la tienes, hacer el ridiculo y perder la \u00ednfima credibilidad que  alguna apegada te siga concediendo. Ten un poco de dignidad y vete.", "id": "1293441153241624577"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T17:07:21.000Z", "text": "\u00bfPero estos de .@PODEMOS no son los que plantearon moci\u00f3n de censura al bueno de Rajoy por corrupci\u00f3n en el PP @populares ? M\u00e1s #MotivosParaLaMoci\u00f3n \n#MocionSeptiembre https://t.co/hRpEmeGdpr", "id": "1293232549439975424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T16:08:45.000Z", "text": ".@sanchezcastejon Pues no se a qu\u00e9 esperas. Si el destino del pastizal que supuestamente va a la mal llamada \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d, fuera de verdad a proteger a victimas en vez de a tus redes clientelares, quiz\u00e1s salvar\u00edas alguna vida. M\u00e1s #MotivosParaLaMoci\u00f3n \n#MocionSeptiembre https://t.co/X9khNBBlmB", "id": "1293217800954183685"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T21:50:31.000Z", "text": "El brote laboral de Talayuela es en la planta fotovoltaica de Solarcentury  https://t.co/bVjxGr2h8P v\u00eda @hoyextremadura", "id": "1292941421180325895"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T18:56:20.000Z", "text": "Llevo varias horas esperando la condena de .@sanchezcastejon o del coaligado de @PabloIglesias, pero m\u00e1s bien los imagino de descanso vacacional brindando con champ\u00e1n Franc\u00e9s. \nEsto con un gobierno decente no pasar\u00eda. Mas #MotivosParaLaMocion  para #MocionSeptiembre \n@vox_es https://t.co/wZjAwLEhKq", "id": "1292535199750918146"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-09T16:47:31.000Z", "text": "M\u00e1s #MotivosParaLaMocion . https://t.co/rQY0xYNpFS https://t.co/VrifSiKqDO", "id": "1292502782218510343"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:48:47.000Z", "text": "No tienes verg\u00fcenza #MocionSeptiembre https://t.co/rvyDF2zyWH", "id": "1292457801722343424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T11:05:45.000Z", "text": "Jo t\u00eda, \u00bfy qu\u00e9 me dices de los poceros, obreros, barrenderos, camioneros, sepultureros?... \u00bfno recae mayoritariamente ese peso en ellos? Es super dr\u00e1stico todo. https://t.co/yFfzL1z87N", "id": "1292416774374404099"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:51:05.000Z", "text": "El paro juvenil en #Extremadura supera el 50%.  \nMas #MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre \n@sanchezdelreal \n@OscarFdezCalle \n@VOX_Caceres @VOX_Badajoz @vox_es @VOX_Congreso \n@_Angel_Pelayo @avariofendt https://t.co/HYxKsVaUVB", "id": "1292397982076346370"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T07:40:17.000Z", "text": "Cuando China dice DOS. \u00bfCu\u00e1ntos calcul\u00e1is que son? \nAl menos dos muertos por peste bub\u00f3nica en el norte de China en apenas tres d\u00edas https://t.co/mQUSyK0Clc v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1292365065098874880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T20:00:38.000Z", "text": "Jo t\u00eda, no se, con esa sapiencia me pones en duda. \u00bfY si se lo preguntas a \u00c9L? \ud83d\ude09\n\n https://t.co/4mDcIvGU1s", "id": "1292188992788738048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T10:35:26.000Z", "text": ".@sanchezcastejon  Pa\u2019ti la vida! Ol\u00e9 ah\u00ed el merecido descanso del eg\u00f3latra mayor del Reino. Destrozar Espa\u00f1a en tiempo r\u00e9cord debe agotar. Pues nada, tu rel\u00e1jate que @vox_es te lo va a complicar un poquito m\u00e1s. @VOX_Congreso seguimos trabajando. \n@vox_es @VOX_Caceres https://t.co/mmEvgA9uaq", "id": "1292046757619208192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T09:42:43.000Z", "text": "\u00bfY eso cu\u00e1nto cuesta? No es por nada, es que quiz\u00e1s  el dinero est\u00e9 mejor en el bolsillo de los  cacere\u00f1os que quieren ir a llenar sus neveras y no pueden. Incluso se podr\u00eda destinar a las mascarillas impuestas (ahora si,por el ejecutivo regional) Se me ocurren tantas cosas... https://t.co/9I2WsGzmkp", "id": "1292033488972021761"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T05:28:16.000Z", "text": "Que dice el .@PSOE que los cachorros de @PODEMOS les han salido avispados, aprenden r\u00e1pido y progresan adecuadamente. \nM\u00e1s #MotivosParaLaMocion \n@vox_es \nEl PSOE cree que Podemos usa al Rey para tapar sus irregularidades contables https://t.co/JnovEVvsZl", "id": "1291969456357421056"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T17:44:42.000Z", "text": "No digas m\u00e1s nosotras, di yo y mis amigas, todas ellas altas cargas de tu Ministeria. \n#NoHablesenminombre.\nM\u00e1s #MotivosParaLaMocion \nEsta Ministra y su pandilla sobran. https://t.co/yFfzL1z87N", "id": "1291792397278629888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T17:22:03.000Z", "text": "Vayas d\u00f3nde vayas encuentras negocios cerrados, locales libres en las calles m\u00e1s c\u00e9ntricas. Muchos empresarios est\u00e1n en la ruina, miles de trabajadores siguen sin cobrar los ERTE. Mientras @sanchezcastejon se va de vacaciones y utiliza para ello 2 FALCON.  #MotivosParaLaMocion https://t.co/psvVOAdxit", "id": "1291786697307557896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T22:12:49.000Z", "text": "Nosotros seguiremos  explicando los #MotivosParaLaMocion cada d\u00eda.", "id": "1291497484129390600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T22:10:27.000Z", "text": "Llevo varias horas pensando si habr\u00e1 alg\u00fan motivo para no presentar la #MocionSeptiembre que de verdad beneficie a Espa\u00f1a. No se me ocurre nada. Cada uno de los #Diputados que no la apoye, deber\u00eda explicar sus motivos. Los Espa\u00f1oles tienen derecho a saberlo. \n@vox_es @VOX_Caceres", "id": "1291496888726949889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T21:35:55.000Z", "text": "Otro motivo para la #MocionSeptiembre \nValtonyc acorrala a Iglesias: \"\u00c9l me encarg\u00f3 la canci\u00f3n sobre Juan Carlos I por la que fui condenado\" https://t.co/cC33f9Cz2f v\u00eda @elespanolcom", "id": "1291488198208692225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T19:38:53.000Z", "text": "Pues mire usted, Espa\u00f1a con las Regiones que seguro tiene un compromiso especial es con las suyas propias. Dejen de regalar nuestro dinero (perd\u00f3n nuestra deuda) y oc\u00fapense de Espa\u00f1a de una vez!!\n#MotivosParaLaMocion \n#MocionSeptiembre https://t.co/rZO4taSWvc", "id": "1291458746288414722"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T14:58:37.000Z", "text": "#MotivosParaLaMoci\u00f3n \n#MocionSeptiembre \nCACERES SE HUNDE.\nC\u00e1ceres se queda sin industria https://t.co/QdKonngCs7", "id": "1291388213941149698"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T14:57:20.000Z", "text": "#MotivosParaLaMoci\u00f3n.\n#MocionSeptiembre.\nC\u00c1CERES SE HUNDE \nHosteleros de Pizarro dicen que se ven abocados a echar el cierre - El Peri\u00f3dico Extremadura https://t.co/SIZgwlDDQO", "id": "1291387891441111046"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T07:35:36.000Z", "text": "Aquarecord echa el cierre definitivo a causa de la pandemia - El Peri\u00f3dico Extremadura. Otro motivo m\u00e1s para la #MocionSeptiembre  https://t.co/cHdpAkcOjA", "id": "1291276724441960449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T07:13:59.000Z", "text": "Los toros son el espect\u00e1culo cultural q m\u00e1s aporta a las arcas del estado y q menos recibe en ayudas. \nA este gobierno se le olvid\u00f3 incluirlos en las ayudas a la Cultura .\nLas plazas al 50%, pero la bancada del @PSOE asiste completa a aplaudir al mentiroso mayor del reino.", "id": "1290908897579077639"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T07:13:59.000Z", "text": "#MotivosParaLaMocion Porque la Ministra @Teresaribera dice que si por ella fuera, los prohibir\u00eda. Enhorabuena Maestro. \n@vox_es con el mundo del toro. \nEmilio de Justo da lustre a la vuelta de los toros a Extremadura https://t.co/0wjVfLZdbL", "id": "1290908896056541189"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T16:11:40.000Z", "text": "Y de la conciencia de los Diputados. Parar esto o ser c\u00f3mplice. No hay otra opci\u00f3n. https://t.co/GJFihrGXrY", "id": "1290681821076819972"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T13:03:06.000Z", "text": "#MotivosParaLaMoci\u00f3n #C\u00e1ceres cierra varios comercios al mes, hay muchas personas que no han cobrado los ERTE, no hay turismo . Vivimos fundamentalmente del comercio y turismo @sanchezcastejon : \u00bfAlgun plan? \u00bfPara cu\u00e1ndo? https://t.co/sHSXZx1PCO", "id": "1290634365240844289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T08:39:42.000Z", "text": "Cuentan que cuando Jesucristo dijo \u201cEl que est\u00e9 libre de pecado, que tire la primera piedra\u201d todos se fueron. No es as\u00ed , los que m\u00e1s ten\u00edan que esconder apedrearon. \n#MotivosParaLaMocion \n@VOX_Congreso \n@vox_es \n@VOX_Caceres \n@OscarFdezCalle https://t.co/YnJWsvm3dv", "id": "1290568079626379264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T23:48:54.000Z", "text": "Exacto, desfila el primero. https://t.co/YnJWsvm3dv", "id": "1290434500552462336"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion \nPorque \u2066@sanchezcastejon\u2069 y \u2066@PabloIglesias\u2069 han abandonado al sector primario y no han adoptado una sola medida para prevenir posibles futuras pandemias o plagas que puedan afectar tambi\u00e9n a nuestra ganader\u00eda o agricultura. Ah\u00ed lo dejo. https://t.co/GSS1nXPLmz", "lang": "es", "id": "1290296343898906625", "created_at": "2020-08-03T14:39:55.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion Porque @sanchezcastejon  y @PabloIglesias  blanquean, y pactan  y consienten que quienes justifican los asesinatos est\u00e9n decidiendo el destino de Espa\u00f1a. \n#MocionSeptiembre \n@VOX_Caceres \n@vox_es \n@VOX_Congreso https://t.co/XsWBRRtclg", "lang": "es", "id": "1290293118554652673", "created_at": "2020-08-03T14:27:06.000Z"}, {"text": "Dicen que ha sido un cortocircuito, el d\u00eda anterior otro en la consejer\u00eda de salud extreme\u00f1a. De cortocircuito en cortocircuito... A ver ma\u00f1ana https://t.co/HVwx5lPGVy", "lang": "es", "id": "1290269104608129024", "created_at": "2020-08-03T12:51:41.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion : \u00bfHay alguno para no presentarla? \n\u00bfHay algo en lo que @sanchezcastejon y @PabloIglesias hayan acertado? \n\u00bfHan recogido alguna recomendaci\u00f3n \u201ca tiempo\u201d para evitar ser los peores gestores del mundo? \n\u00bfHan sido sinceros alguna vez?", "lang": "es", "id": "1290266832436264962", "created_at": "2020-08-03T12:42:39.000Z"}, {"text": ".@sanchezdelreal \u00bfQu\u00e9 te parece vecino? Un par de cortocircuitos han tenido lugar en Extremadura este fin de semana . Uno en la Consejer\u00eda de Salud y otro en la Iglesia de San Mart\u00edn de Plasencia.", "lang": "es", "id": "1290225457917435904", "created_at": "2020-08-03T09:58:15.000Z"}, {"text": "#Moci\u00f3nSeptiembre :\n\ud83d\udd34 Arde la Iglesia de San Mart\u00edn de Plasencia y el Gobierno no dice nada . \n\ud83d\udd34.@vox_es solicit\u00f3 prescindir de las vacaciones y el gobierno lo rechaz\u00f3. \n\ud83d\udd34Porque lo \u00fanico que ha gestionado @sanchezcastejon ha sido la seguridad de sus  palacetes de recreo. https://t.co/fhdWurYGTa", "lang": "es", "id": "1290194725681664000", "created_at": "2020-08-03T07:56:07.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion : Arde la Iglesia de San Mart\u00edn de Plasencia y .@sanchezcastejon  y @PabloIglesias no dicen nada. \n#MocionSeptiembre \n@vox_es \n@VOX_Congreso \n@VOX_Caceres https://t.co/N8nwW7EvBv", "lang": "es", "id": "1290172195357024257", "created_at": "2020-08-03T06:26:36.000Z"}, {"text": "La quema de Iglesias comienza a ser habitual. \nPor esto tambi\u00e9n #MocionSeptiembre \nGracias vecino @sanchezdelreal https://t.co/trN8wjxAas", "lang": "es", "id": "1290035719130341376", "created_at": "2020-08-02T21:24:17.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion : \n\ud83d\udd34Porque van tambi\u00e9n a por la Iglesia cat\u00f3lica. \nA\u00fan no se sabe lo que ha sucedido, pero no se descarta que  haya sido provocado. \n\ud83d\udd34Porque quemar Iglesias  comienza a ser algo cotidiano, @vox_es , presentar\u00e1 #MocionSeptiembre #mociondecensura2020 . https://t.co/ZeJ0tbnPHN", "lang": "es", "id": "1290035302703104000", "created_at": "2020-08-02T21:22:38.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion : \n\ud83d\udd34Peor gesti\u00f3n sanitaria del mundo. \n\ud83d\udd34 La mayor recesi\u00f3n del mundo. \n\ud83d\udd34 El presidente m\u00e1s estafador y mentiroso de la historia de Espa\u00f1a. \n#MocionSeptiembre \n@VOX_Caceres \n@VOX_Congreso \n@vox_es https://t.co/W3YILHz8Zd", "lang": "es", "id": "1289967082189156352", "created_at": "2020-08-02T16:51:33.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion porque la inmigraci\u00f3n tiene que ser controlada y estar controlada. #MocionSeptiembre \n@vox_es \n@VOX_Congreso \n@VOX_Caceres https://t.co/8nDgmDS7XT", "lang": "es", "id": "1289939247911391237", "created_at": "2020-08-02T15:00:57.000Z"}, {"text": "Pero a .@sanchezcastejon solo le preocupa cuan sonoros e intensos son los aplausos de sus s\u00fabditos. Otro de los #MotivosParaLaMocion  #MocionSeptiembre \n#sanchezmentiroso \n#IglesiasAPrision \n@vox_es \n@VOX_Congreso \n@VOX_Caceres https://t.co/PB3qOLiA4Q", "lang": "es", "id": "1289914913498918915", "created_at": "2020-08-02T13:24:15.000Z"}, {"text": "#MotivosParaLaMocion Porque nos gobiernan a golpe de improvisaci\u00f3n y de prohibiciones. Porque vivimos en una absoluta incertidumbre.\n\u00bfEstado de alarma en agosto? Pedro S\u00e1nchez no lo descarta https://t.co/Mp7f1TxFVK v\u00eda @ecd_", "lang": "es", "id": "1289867085355474944", "created_at": "2020-08-02T10:14:12.000Z"}, {"text": ".\u2066@sanchezcastejon\u2069 a lo mejor es que lo que hay que hacer es BAJAR impuestos, b\u00e1sicamente porque a lo mejor as\u00ed se defrauda menos y se recauda m\u00e1s. Por eso tambi\u00e9n #MocionSeptiembre \u2066@vox_es\u2069 \u2066@VOX_Congreso\u2069  https://t.co/C2YSgTxq69", "lang": "es", "id": "1289567915595857921", "created_at": "2020-08-01T14:25:24.000Z"}, {"text": "D.E.P. Eusebio Leal. Y t\u00fa tranquilo @sanchezcastejon , tu inmensa y catastr\u00f3fica obra tambi\u00e9n pasar\u00e1 a la historia de Espa\u00f1a. \nPor eso #MocionSeptiembre , por eso @vox_es @VOX_Congreso @VOX_Caceres https://t.co/r0oS2Du9Yn", "lang": "es", "id": "1289549935180951553", "created_at": "2020-08-01T13:13:57.000Z"}, {"text": "#MocionSeptiembre porque no tenemos un Gobierno, tenemos una agenda ideol\u00f3gica que est\u00e1 por encima de la Salud, de la econom\u00eda, de la verdad y del sentido com\u00fan. \n#MocionSeptiembre @VOX_Congreso @vox_es @VOX_Caceres https://t.co/kYDWcfHpMF", "lang": "es", "id": "1289478615508246529", "created_at": "2020-08-01T08:30:33.000Z"}, {"text": "#MocionSeptiembre porque los espa\u00f1oles no podemos vivir en una mentira constante. Porque no tenemos un gobierno, tenemos una sucesi\u00f3n de irregularidades. https://t.co/AXg0Ex6uns", "lang": "es", "id": "1289475473555116032", "created_at": "2020-08-01T08:18:04.000Z"}, {"text": "#MocionSeptiembre Porque hay momentos en la historia en los que debe imperar la conciencia. Confiamos en que haya suficiente para poner fin al Gobierno que nos conduce al caos.  @vox_es @VOX_Caceres @VOX_Congreso . \n#MocionSeptiembre https://t.co/yLKbRM1Mx3", "lang": "es", "id": "1289202968848285698", "created_at": "2020-07-31T14:15:14.000Z"}, {"text": "13 a\u00f1os sin soluciones y 50 millones a la basura. El Guadiloba al 30%. \u00bfQu\u00e9 propone el gobierno, que cantemos lo peor que sepamos? https://t.co/OZa3Ae3E4u v\u00eda @EPExtremadura", "lang": "es", "id": "1289198378757193731", "created_at": "2020-07-31T13:57:00.000Z"}, {"text": "No os perd\u00e1is el art\u00edculo de mi compa\u00f1ero @fjconpe , una vez m\u00e1s advirerte hacia d\u00f3nde nos conducen las pol\u00edticas ideol\u00f3gicas de este nefasto gobierno. @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/PwFMwMTIkj", "lang": "es", "id": "1289125918355660800", "created_at": "2020-07-31T09:09:04.000Z"}, {"text": "Os lo merec\u00e9is. Enhorabuena!. Siempre a vuestro lado. https://t.co/bpt79EV3gl", "lang": "es", "id": "1288942859673112577", "created_at": "2020-07-30T21:01:39.000Z"}, {"text": ".@PabloIglesias y eso lo dices t\u00fa, el campe\u00f3n de Espa\u00f1a de las \u201ctramas\u201d y las denuncias falsas. \n#MocionSeptiembre https://t.co/H2TKmVMkto", "lang": "es", "id": "1288593129365438470", "created_at": "2020-07-29T21:51:57.000Z"}, {"text": "Y mientras unos se dedican a re\u00edrse de la cat\u00e1strofe que han preparado, otros siguen luchando sin descanso por buscar soluciones. \nGracias @OscarFdezCalle , gracias Francisco Flores, gracias @VOX_Caceres ! https://t.co/Tvq5WMCTJG", "lang": "es", "id": "1288558860517728256", "created_at": "2020-07-29T19:35:47.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana hemos tenido que presenciar verdaderas barbaridades. \n@PabloIglesias y @sanchezcastejon se re\u00edan mientras @Santi_ABASCAL les recriminaba la p\u00e9sima gesti\u00f3n de la Pandemia. \nHay d\u00edas que jam\u00e1s se olvidan. Hoy es uno de ellos.\n#MocionSeptiembre https://t.co/HMkz46FEBN", "lang": "es", "id": "1288506682306441218", "created_at": "2020-07-29T16:08:27.000Z"}, {"text": "Y encima, se ha aplaudido. https://t.co/AlkfXv8n1O", "lang": "es", "id": "1288504643828555781", "created_at": "2020-07-29T16:00:21.000Z"}, {"text": "Hay millones de motivos para querer hacer una moci\u00f3n de censura contra el Gobierno Social-Comunista.\n-Porque es mentiroso y criminal.\n-Porque hay millones de parados.\n-Porque quieren terminar con nuestra identidad y tradiciones. \n\u00bfCu\u00e1l es tu motivo? \n#Moci\u00f3nSeptiembre https://t.co/Um8NkO3iZT", "lang": "es", "id": "1288451615654117378", "created_at": "2020-07-29T12:29:38.000Z"}, {"text": "Para que luego digan q solo los de @vox_es defienden la familia, otro bulo. La realidad es que la casta social- comunista lo hace m\u00e1s y mejor.\nLa Sra. de @sanchezcastejon dando cursos de la @Agenda2030Gob y la t\u00eda de @PabloIglesias cobrando comisiones, lo @IreneMontero ya se sabe https://t.co/YfHno1fqno", "lang": "es", "id": "1287754092715155457", "created_at": "2020-07-27T14:17:55.000Z"}, {"text": "Para el siguiente CIS, el @PSOE, no sabemos c\u00f3mo, pero seguro  que le dan unos 400 esca\u00f1os. Esto va viento en popa. Enhorabuena \ud83d\ude09 https://t.co/5x5fAv8ycS", "lang": "es", "id": "1287739518221721601", "created_at": "2020-07-27T13:20:00.000Z"}, {"text": "Anda mira, otra utilidad de la Agenda Globalista de la extrema izquierda radical. \nSi es que nos vale para todo!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nLa mujer de S\u00e1nchez hace caja con la Agenda 2030: dirigir\u00e1 un curso en la Complutense a 7.000 \u20ac el alumno: https://t.co/fMUKnntQzs", "lang": "es", "id": "1287375880797462529", "created_at": "2020-07-26T13:15:02.000Z"}, {"text": "Para las tropas subvencionadas que obedecen a las \u00f3rdenes que dictan los amos burgueses de la ext. izq. radical: Id a https://t.co/iNzprQi3V8 y consultad las m\u00e1s de 5.500 iniciativas de @vox_es. Todas est\u00e1n basadas en ideas de @Santi_ABASCAL . https://t.co/7vZpLHlfQN", "lang": "es", "id": "1287041148184297473", "created_at": "2020-07-25T15:04:56.000Z"}, {"text": "El gobierno da un respiro a las Centrales N. ratificando la decisi\u00f3n del C.N.S. y renueva la autorizaci\u00f3n de operaci\u00f3n de las Centrales nucleares de Almaraz I, y II  y la de Vandellos II. No hay plan B ni excusa. \nEn @vox_es seguiremos luchando por el Sentido Com\u00fan. https://t.co/QT14SR3G9j", "lang": "es", "id": "1287008621486841857", "created_at": "2020-07-25T12:55:41.000Z"}, {"text": "#AbascalOrgulloNacional. \nLa izquierda est\u00e1 rabiosa porque sabe que nuestro L\u00edder es un Tit\u00e1n. @Santi_ABASCAL Felicidades!!! https://t.co/x7yeBNZRNY https://t.co/ndNlk6dCFp", "lang": "es", "id": "1286985957741338625", "created_at": "2020-07-25T11:25:38.000Z"}, {"text": "Much\u00edsimas felicidades a @Santi_ABASCAL , la persona que devolvi\u00f3 la esperanza a  Espa\u00f1a. Venceremos \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @vox_es @VOX_Caceres @OscarFdezCalle https://t.co/GcYsuCbsyA", "lang": "es", "id": "1286958713136467969", "created_at": "2020-07-25T09:37:22.000Z"}, {"text": "Est\u00e1 claro que es sexo, pero el mensaje va  \u201c especialmente\u201d para quienes lo llaman \u201cg\u00e9nero\u201d.", "lang": "es", "id": "1286804275289640961", "created_at": "2020-07-24T23:23:41.000Z"}, {"text": "La violencia tiene el g\u00e9nero de quien la ejerce. @vox_es https://t.co/xTKeMUZyT6", "lang": "es", "id": "1286721531410894856", "created_at": "2020-07-24T17:54:53.000Z"}, {"text": "El d\u00eda de Santa Mar\u00eda Magdalena. https://t.co/cxF6bJGbaM", "lang": "es", "id": "1286413655584788482", "created_at": "2020-07-23T21:31:30.000Z"}]