[{"id": "1377361816896958464", "text": "H\u00e1ganle caso vallekanos y vallekanas! De poca gente me f\u00edo m\u00e1s que de \u00e9l. Que el Madrid antifascista reverdezca el \u201cMadrid, qu\u00e9 bien resistes\u201d. \n\nNo pasar\u00e1n! \u270a\ufe0f https://t.co/WsGV9agPBT", "created_at": "2021-03-31T20:47:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377210290551545858", "text": "Cumpliendo con nuestra palabra, hoy hemos acompa\u00f1ado a los y las trabajadoras en huelga de Tubacex que luchan sin descanso por el empleo digno de toda la comarca.\n\nLa \u00fanica lucha que se pierde es la que se abandona. Eutsi! \u270a\ud83d\udcaa\n\n#TubacexBorrokan @tubace_xen #TubacexKaleratzerikEz https://t.co/jZVjbqlpmf", "created_at": "2021-03-31T10:44:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377009751977000969", "text": "A criterio como el de Ram\u00f3n Zallo siempre, siempre le presto atenci\u00f3n. https://t.co/3Nt7Iljatr", "created_at": "2021-03-30T21:28:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376995313785962500", "text": "Pues a\u00fan desde la distancia, y dado que no nos presentamos las gentes \u201cmalas\u201d de eh Bildu, no se a que esperan.... Que no pasen!!! https://t.co/NUVol5STBN", "created_at": "2021-03-30T20:30:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376988230827016195", "text": "No es que lo digamos las gentes de EH Bildu...ya lo dicen ellos. https://t.co/kXbRi27HNv", "created_at": "2021-03-30T20:02:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376811004261203971", "text": "Euskaltel fue creada con el dinero de todos y todas y su absorci\u00f3n es una mala noticia, porque siempre que se deslocaliza una empresa se pierde arraigo con el territorio.\n\nNo hay nada m\u00e1s estrat\u00e9gico en la era digital que una empresa de telecomunicaciones propia.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f@RadioPopular https://t.co/IlZpLQeYvT", "created_at": "2021-03-30T08:18:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376803034638999553", "text": "Hoy es un d\u00eda perfecto para hacerse bilkide! Batu zaitez, #bilkideegin \u270a\ufe0f https://t.co/4KsYIQw3r8", "created_at": "2021-03-30T07:46:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376270009723465728", "text": "Yo no... https://t.co/q7rCK8nYhM", "created_at": "2021-03-28T20:28:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376265054065205248", "text": "A quien os d\u00e9 la gana o a quien decida lo que le da la gana? Por preguntar.., https://t.co/p0A4g4lFd2", "created_at": "2021-03-28T20:08:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376252735440441351", "text": "Hoy en Laudio defendiendo la lucha incansable de los y las trabajadores de Aiaraldea en huelga. Porque la \u00fanica lucha que se pierde es la que se abandona. \u270a\n\nEtekin ekonomikoak langileen eskubideen gainetik jartzen dituztenen aurrean, ondoan izango gaituzue!\n\n#TubacexBorrokan https://t.co/LEJK8eYbZd", "created_at": "2021-03-28T19:19:56.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1376200147995131909", "text": "Yo defiendo el derecho a re\u00edrse casi de todo ( de esto tambi\u00e9n) y de todos. A ver si cuando toque la risa con otros u otras nos echamos unas risas juntos todos, presentadora, tertulianos y un servidor. No se por que me da que no... https://t.co/nS96iyeTN9", "created_at": "2021-03-28T15:50:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376196555510779908", "text": "Doctos consejos de la fuerza ser\u00eda... esto de la pandemia se le est\u00e1 haciendo muy largo al personal... https://t.co/PFweN90o8y", "created_at": "2021-03-28T15:36:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375205836130287627", "text": "100.000 esker guztioi! \u270a\n\n\u00a1100.000 gracias a todos y todas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/DhgjQCJu3y\nhttps://t.co/EPGYt5yFGG https://t.co/amEjJ1zrCJ", "created_at": "2021-03-25T21:59:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375179751510441984", "text": "Hoy me he pasado por @enlafronteratv a charlar, reflexionar, divagar... juzguen ustedes mismos. https://t.co/ZRNYmdeOpt", "created_at": "2021-03-25T20:16:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375134932088012805", "text": "Pues si! Muy recomendable este libro de @abel_aparicio_  y no Julio como dije ayer en @LaUltima_Hora... \ud83d\ude1c https://t.co/5o1C7sDSbv", "created_at": "2021-03-25T17:18:11.000Z", "lang": "es"}]