[{"text": "El @boegob publica el PNIEC, uno de los planes m\u00e1s ambiciosos seg\u00fan Bruselas y la hoja de ruta para que Espa\u00f1a cumpla con el acuerdo de Par\u00eds.\n#Avanzamos", "id": "1377552835865415683", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:26:04.000Z"}, {"text": "Proteger la costa, promover la prosperidad. Por @Teresaribera https://t.co/p0nkEy5e2Z", "id": "1377551845967728640", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:22:08.000Z"}, {"text": ".@Teresaribera: \u00abLa despoblaci\u00f3n es un problema que afecta a la calidad democr\u00e1tica\u00bb https://t.co/Y2NUp4Kmio", "id": "1377323166855536643", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:13:27.000Z"}, {"text": ".@JoeBiden despide a 40 expertos contratados por Trump pro f\u00f3siles para medioambiente.\n@AOC https://t.co/vJhimlqH50", "id": "1377322804819922949", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:12:00.000Z"}, {"text": "Todo dicho:\nMadrid cierra sus centros de salud desde el Jueves Santo y no vacunar\u00e1 a mayores de 80 y grandes dependientes. https://t.co/MjBc8Oby96", "id": "1377322209891471365", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:09:38.000Z"}, {"text": ".@vg_ataria: planes en la naturaleza para esta Semana Santa.                    https://t.co/kKdLPVH6s1", "id": "1377304865521741825", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T17:00:43.000Z"}, {"text": "La predicci\u00f3n de una glaci\u00f3loga tras duplicar el deshielo en los \u00faltimos 13 a\u00f1os: \"No hay tiempo para parar\" https://t.co/RomJntAkmZ", "id": "1377304485270282245", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:59:13.000Z"}, {"text": "Aparece un lobo en Parque Nacional Aig\u00fcestortes (L\u00e9rida) por primera vez en 100 a\u00f1os https://t.co/4hgmfVi61a", "id": "1377303139473362948", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:53:52.000Z"}, {"text": "La COP26 se marca la ayuda a pa\u00edses vulnerables como objetivo clave. https://t.co/agtwmgpSeZ", "id": "1377302999782072324", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:53:18.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon: destaca que el nuevo Gobierno de Espa\u00f1a es \u201cel \u00fanico del mundo con cuatro vicepresidentas\u201d y \u201cel sexto con m\u00e1s mujeres que hombres. https://t.co/pGG8YV92dl", "id": "1377301939583651854", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:49:06.000Z"}, {"text": ".@Greenpeace exige mayor protecci\u00f3n de los ecosistemas para prevenir nuevas pandemias https://t.co/KMbE7Ka640", "id": "1377301572145795082", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:47:38.000Z"}, {"text": "La pintura fotocatal\u00edtica permite crear hogares con aire puro. Se usa en viviendas particulares y en edificios sensibles a la salud de las personas: Viviendas, escuelas, guarder\u00edas, hospitales, edificios cerrados, edificios p\u00fablicos... https://t.co/NhriRXQ8mW", "id": "1377301005562486788", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:45:23.000Z"}, {"text": "El pato robot que protege los cultivos de arroz japoneses. El dispositivo surca el agua a trav\u00e9s de los cultivos para dificultar la fotos\u00edntesis de las malas hierbas e impedir su crecimiento. https://t.co/BM0d6hSj07", "id": "1377300780206718976", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:44:29.000Z"}, {"text": "ABEJAS Y \u00c1RBOLES ENCONTRAR\u00c1N ABRIGO EN ESTA CIUDAD DE COSTA RICA.\nhttps://t.co/DN1xCs4vyr https://t.co/HX31JQh30o", "id": "1377300508948500482", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:43:24.000Z"}, {"text": "Trabajando en estrecha colaboraci\u00f3n con las ONG, varias tribus del Amazonas ahora usan drones para vigilar la selva y observar las \u00e1reas donde se est\u00e1 produciendo la deforestaci\u00f3n, entre otras acciones ilegales que conducen a la desaparici\u00f3n del para\u00edso natural. https://t.co/yOTHDXI5xs", "id": "1377300434004623363", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:43:07.000Z"}, {"text": "Sheinbaum, entre las l\u00edderes por el cambio clim\u00e1tico\nhttps://t.co/cc1ahx3YuP https://t.co/mHgBrVEG9g", "id": "1377300273010466822", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:42:28.000Z"}, {"text": "La aplicaci\u00f3n AlertCops permite ya comunicar delitos de maltrato animal. https://t.co/nvDJO07RIY \n\nhttps://t.co/87ClsNd7OO\n\nhttps://t.co/spjh8W7geq https://t.co/KEL5dapXZ4", "id": "1377300110674169857", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:41:50.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc1d Crean Mascarilla que al Plantarla Florece y Ayuda a las Abejas https://t.co/gvYabh63Ah https://t.co/PLuaV7P9ZO", "id": "1377299989580410881", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:41:21.000Z"}, {"text": "Rennes fu\u00e9 la primera ciudad en prohibir las estufas de exterior. \u00bfTanto contaminan? Seg\u00fan la estimaci\u00f3n de la consultora Carbone 4, una terraza con cuatro estufas funcionando todo el d\u00eda contamina tanto como un coche medio haciendo 350 Km, unos 14 Kg de CO2 por d\u00eda. https://t.co/qiBty86xvs", "id": "1377289868192198656", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:01:08.000Z"}, {"text": "Se calcula que los edificios suponen cerca del 40% del consumo total de energ\u00eda y el 36% de las emisiones de CO2. Sin embargo, con un sistema de gesti\u00f3n energ\u00e9tica, el consumo de energ\u00eda puede ser cinco veces menor y en el caso de la huella de carbono hasta cuatro veces menor. https://t.co/Y34LKb0irQ", "id": "1377289752592941059", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:00:40.000Z"}, {"text": "Las redes de los barcos pesqueros se pierden en las tormentas o incluso son abandonadas cuando est\u00e1n demasiado da\u00f1adas\u2026 El impacto contra la fauna marina es brutal y tan indiscriminado como muchas de las actividades de las flotas pesqueras. https://t.co/Lg2b3D95ka", "id": "1377289632283570176", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:00:11.000Z"}, {"text": "Las zonas rurales de Espa\u00f1a pierden cinco habitantes cada hora. Las mejoras en las telecomunicaciones y la conexi\u00f3n a Internet en todo el territorio son una condici\u00f3n imprescindible para que tenga lugar la innovaci\u00f3n. https://t.co/grKnnnbyL3", "id": "1377289566487449605", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:59:56.000Z"}, {"text": "Los cerezos en flor de Kioto revelan claves del cambio clim\u00e1tico.\nhttps://t.co/uvEkNloiRX https://t.co/oFYbCG4r5K", "id": "1377289229722607619", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:58:35.000Z"}, {"text": "Jones,experta sism\u00f3loga: El enfado motiva a actuar contra el cambio clim\u00e1tico https://t.co/HZOjpbZM84", "id": "1377289114903527426", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:58:08.000Z"}, {"text": "SEO/BirdLife llama a denunciar la destrucci\u00f3n o retirada de nidos de aves porque es una acci\u00f3n \"il\u00edcita\" https://t.co/EKwZ6WClFP", "id": "1377234338388054018", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T12:20:28.000Z"}, {"text": "19 d\u00edas cargando con la basura que genera. #Recicla https://t.co/lcqiYCoUm9", "id": "1377153385699307528", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:58:48.000Z"}, {"text": "Aerogeneradores por vorticidad, aerogenerador sin h\u00e9lices. https://t.co/6ChjdjeX0C", "id": "1377153322927321097", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:58:33.000Z"}, {"text": "AGARI, BOTELLA BIODEGRADABLE HECHA CON ALGAS #ReducePl\u00e1stico. https://t.co/rYwSqXTN9F", "id": "1377153254384001026", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:58:16.000Z"}, {"text": "Enlil, las turbinas que generan energ\u00eda a trav\u00e9s del paso de veh\u00edculos. https://t.co/n9mbnJekrL", "id": "1377153116064206849", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:57:43.000Z"}, {"text": "La energ\u00eda que podr\u00eda generarse por la diferencia de concentraci\u00f3n de sal entre el mar y los rios (energ\u00eda gradiente salino)se estima entre 1,4 y 2,6 TW, un 20 % del consumo el\u00e9ctrico total. https://t.co/TFFwrpDLlf", "id": "1377152790640783363", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:56:26.000Z"}, {"text": "Energ\u00eda azul, a medio camino entre los r\u00edos y el mar. https://t.co/qDeuQ9bjUz", "id": "1377152672210382850", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:55:57.000Z"}, {"text": "La asociaci\u00f3n conservacionista @TheDolphinProj public\u00f3 un video de la caza de delfines en Taiji, Jap\u00f3n. En esta pol\u00e9mica pr\u00e1ctica, varios barcos arrinconan a una manada de estos mam\u00edferos acu\u00e1ticos contra una cala, bloquean las salidas con una red y varios buzos los acuchillan. https://t.co/YNoNfrUkK0", "id": "1377152530061303813", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:55:24.000Z"}, {"text": "Las pel\u00edculas de Samuel LaBudde que documentan la matanza de delfines por los barcos de pesca de at\u00fan y la destrucci\u00f3n de la vida marina por las flotas de redes de deriva condujeron a un at\u00fan a prueba de delfines y a la prohibici\u00f3n de las redes de deriva. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/q02i3O9XF6", "id": "1377152354991009797", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:54:42.000Z"}, {"text": "En un \u00e1rea de Zambia donde la caza ilegal de vida silvestre diezm\u00f3 la poblaci\u00f3n de elefantes y dej\u00f3 a los aldeanos viviendo en la pobreza extrema, Hammer Simwinga cre\u00f3 un programa innovador que restaur\u00f3 con \u00e9xito la vida silvestre y transform\u00f3 el \u00e1rea. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/rdhkaPRhBB", "id": "1377152261437059072", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:54:20.000Z"}, {"text": "Bill Ballantine estableci\u00f3 reservas marinas \u201csin captura\u201d sin precedentes en Nueva Zelanda y promovi\u00f3 el concepto a nivel internacional para proteger recursos vitales que se est\u00e1n agotando silenciosamente pero r\u00e1pidamente en todo el mundo. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/bF3tNbI8Zz", "id": "1377152186547720196", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:54:02.000Z"}, {"text": "Souvenirs que no deber\u00edas comprar. Coral y conchas marinas. Est\u00e1n tan explotados que figuran en la lista de especies en peligro de extinci\u00f3n. https://t.co/ZZ1ALcpXq8", "id": "1377152074199101447", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:53:35.000Z"}, {"text": "Se necesita una regulaci\u00f3n mundial que garantice una utilizaci\u00f3n sostenible de la arena, evitando edificaciones in\u00fatiles y sobredimensionadas. https://t.co/ZDHdpY0aqx", "id": "1377152019450920964", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:53:22.000Z"}, {"text": "Quienes excusan el maltrato animal bajo el est\u00e9ril escudo de la tradici\u00f3n o la cultura ignoran que han sido muchas las costumbres que se han abandonado, cuando no prohibido por el rechazo a la violencia. https://t.co/O1LkyIDY8J", "id": "1377151938781835270", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:53:03.000Z"}, {"text": "Para hacer la presa de las tres gargantas se usaron 5 millones de m\u00b3. El proceso qu\u00edmico de fabricaci\u00f3n de cemento es la fuente de aproximadamente el 8% de las emisiones de CO2 del mundo. https://t.co/odluF3KCh7", "id": "1377151831298560003", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:52:37.000Z"}, {"text": "Naturaleza, uso de la naturaleza y \u00e9tica ambiental. No hace falta ser agricultores org\u00e1nicos para trabajar a favor de la naturaleza. https://t.co/1KDEeHPavJ", "id": "1377151768757301249", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:52:22.000Z"}, {"text": "Los oc\u00e9anos desempe\u00f1an un papel de suma importancia en la regulaci\u00f3n del #clima, el ciclo del #agua y la absorci\u00f3n de di\u00f3xido de carbono. https://t.co/bqQHydY5PM", "id": "1377151662050004998", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T06:51:57.000Z"}, {"text": "La ley de Cambio Clim\u00e1tico encara la recta final antes de su aprobaci\u00f3n. https://t.co/M5Jc34qltF", "id": "1376973734658052096", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:04:55.000Z"}, {"text": "Las emisiones de gases de efecto invernadero en Espa\u00f1a disminuyeron un 17,9 % en 2020. https://t.co/EkfRAWaeLo", "id": "1376973575022858241", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:04:17.000Z"}, {"text": "La econom\u00eda circular, \u201caceleradora\u201d de la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social https://t.co/VWQXoeo1iB", "id": "1376973172730384385", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:02:41.000Z"}, {"text": "Proponen reducir la velocidad de los barcos para disminuir emisiones y ruido en ecosistemas marinos https://t.co/kOaEAs089G", "id": "1376971063008100354", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:54:18.000Z"}, {"text": "El Reino Unido alcanza su mayor temperatura para un d\u00eda de marzo en 53 a\u00f1os https://t.co/4o8HsYDITZ", "id": "1376970924579291136", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:53:45.000Z"}, {"text": ".@ONU_es: El pl\u00e1stico contamina \u201cde forma desmedida\u201d a las comunidades vulnerables. https://t.co/nlXiXg2Jsw", "id": "1376970733990076420", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:53:00.000Z"}, {"text": "La e\u00f3lica ha producido en Espa\u00f1a en lo que va de a\u00f1o un 33% m\u00e1s que la nuclear https://t.co/dv1xYY1IqL", "id": "1376970289150627850", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:51:14.000Z"}, {"text": "La mayor parte del papel higi\u00e9nico est\u00e1 hecho de pulpa de madera virgen. Eso significa que literalmente estamos tirando bosques por nuestros desag\u00fces todos los d\u00eda. https://t.co/K2ZMzJoEvI", "id": "1376951883105964039", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:38:06.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc58 Esta mujer Emplea a 2000 Mujeres transformando Desechos Pl\u00e1sticos en Tela https://t.co/gkhX8DjF3C https://t.co/cV3klGgKhY", "id": "1376951245869572096", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:35:34.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc1d Crean Mascarilla que al Plantarla Florece y Ayuda a las Abejas https://t.co/gvYabh63Ah https://t.co/eSNla5vkto", "id": "1376950994844721152", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:34:34.000Z"}, {"text": "La e\u00f3lica de Escocia genera el 106% de la electricidad del pa\u00eds https://t.co/OakXrvgbkU https://t.co/fRmhwvY4z4", "id": "1376950678820696065", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:33:18.000Z"}, {"text": "Un buen uso del agua en la agricultura, clave para el desarrollo sostenible https://t.co/spGCkiDY2L https://t.co/Y6xHgYAyB6", "id": "1376950344559824896", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:31:59.000Z"}, {"text": "Flujos bioqu\u00edmicos: Nivel rojo\nAcidificaci\u00f3n de los oc\u00e9anos: Nivel verde\nCarga de aerosol atmosf\u00e9rico: Desconocido\nAgotamiento del ozono estratosf\u00e9rico: Nivel verde\nIntroducci\u00f3n de nuevas entidades: Desconocido https://t.co/Ha2LIJghMX", "id": "1376950096399634436", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:31:00.000Z"}, {"text": "Los l\u00edmites planetarios: Hemos sobrepasado 4 de los 9 procesos b\u00e1sicos de la Tierra.\nCambio clim\u00e1tico: Nivel amarillo\nBiodiversidad: Desconocido\nCambios en el uso del suelo: Nivel amarillo\nUso del agua dulce: Nivel verde https://t.co/pMI2OoOdF4", "id": "1376950092050087936", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:30:59.000Z"}, {"text": "A Repsol no le gusta la futura ley de cambio clim\u00e1tico, por algo ser\u00e1.\nRepsol aspira a fondos europeos para 30 proyectos con 6.000 millones de inversi\u00f3n y arremete contra la ley de cambio clim\u00e1tico https://t.co/qNzOkgcdsq", "id": "1376939812373065732", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:50:08.000Z"}, {"text": ".@sanchezcastejon : \"Ya no es la foto de Col\u00f3n, PP y Vox quieren formar el Gobierno de la plaza de Col\u00f3n.\nhttps://t.co/iOdFp11icP", "id": "1376939612057264133", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:49:20.000Z"}, {"text": "La batalla clim\u00e1tica determinar\u00e1 qui\u00e9n lidera la econom\u00eda mundial. https://t.co/93lnrFCzqp", "id": "1376939459883761670", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:48:44.000Z"}, {"text": "Madrid vuelve al riesgo extremo en precampa\u00f1a: primera en ocupaci\u00f3n de UCI, en aumento de incidencia y en contagios. https://t.co/mdr87CmHH6", "id": "1376939281890037760", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:48:01.000Z"}, {"text": "Los l\u00edmites planetarios: Hemos sobrepasado 4 de los 9 procesos b\u00e1sicos de la Tierra. https://t.co/kOrpDZy1K9", "id": "1376939094496935940", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:47:17.000Z"}, {"text": "As\u00ed es la libertad del PP y Ayuso, la de los suyos.\nEl Gobierno de Ayuso proh\u00edbe una visita de @IreneMontero a un instituto en Madrid, pero permite a Casado hacer campa\u00f1a en un colegio concertado y cat\u00f3lico.", "id": "1376938725511421959", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:45:49.000Z"}, {"text": "Esto s\u00f3lo tiene un nombre:\nIrresponsabilidad total.\nAyuso anima a seguir \u201cmadrile\u00f1eando\u201d por \u201ctiendas y bares\u201d mientras Almeida culpa a Moncloa de las aglomeraciones https://t.co/LJN2SVAyth", "id": "1376938476055199748", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:44:49.000Z"}, {"text": "El Gobierno central rechaza la ruptura en Rioja pero tramitar\u00e1 ante la UE 'Vi\u00f1edos de \u00c1lava'\nEl ministro de Agricultura, @LuisPlanas , critica la escisi\u00f3n porque el modelo actual \u00abavanza bien, aunque hay que ponerlo al d\u00eda\u00bb, se\u00f1ala\nhttps://t.co/vWnLKg5dWn", "id": "1376938406253637633", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:44:32.000Z"}, {"text": "Madrid, la primera comunidad aut\u00f3noma en recortar en educaci\u00f3n durante la pandemia.\n@Viondi https://t.co/XoQsEmMc72", "id": "1376936707145228290", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:37:47.000Z"}, {"text": "La inacci\u00f3n contra el cambio clim\u00e1tico tendr\u00e1 sus consecuencias.\nLa crisis clim\u00e1tica podr\u00eda costar 31 billones de d\u00f3lares al a\u00f1o https://t.co/H6tKVFmCki", "id": "1376936409303556104", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:36:36.000Z"}, {"text": ".@LuisPlanas: se\u00f1ala la DOCRioja como un referente a la hora de afrontar los retos de futuro\n\ud83d\udc49Ha destacado el lugar preeminente que ocupa esta denominaci\u00f3n de origen en el conjunto de la actividad vitivin\u00edcola espa\u00f1ola.\n@psealava \n@socialistavasco \n@CristinaGnlz https://t.co/SG1rXmQW7p", "id": "1376936094139363330", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:35:21.000Z"}, {"text": "\u2018Su vida en tus manos\u2019, cine contra la espiral del maltrato y abandono animal. El primer trabajo como guionista y directora de Nuria Gago nace para dar visibilidad a esta realidad sobre el dolor \u201cque se genera cada vez que se abandona un animal\u201d.\nhttps://t.co/bBP5PBurB9 https://t.co/gMfy9w5XE6", "id": "1376926610373369861", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:57:40.000Z"}, {"text": "Logran que espinacas env\u00eden emails alertando del cambio clim\u00e1tico. https://t.co/OketguUY5v https://t.co/3xtNbBxy2u", "id": "1376926491141881858", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:57:12.000Z"}, {"text": "La ciudad holandesa de Rotterdam pronto puede ser la primera en el mundo en tener carreteras hechas de pl\u00e1stico reciclado con residuos recuperados por los oc\u00e9anos de todo el mundo. https://t.co/4p3czPdtYP", "id": "1376926415816425472", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:56:54.000Z"}, {"text": "No habr\u00e1 vacuna contra el cambio clim\u00e1tico https://t.co/u0SZOFSROU https://t.co/ScOez9R8sy", "id": "1376926329837387776", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:56:33.000Z"}, {"text": "Los cerezos japoneses han florecido esta primavera antes que nunca en 1.200 a\u00f1os\nhttps://t.co/HJc8Wr5bm3 https://t.co/0pIvQUrB8g", "id": "1376901161287028740", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:16:33.000Z"}, {"text": "Los rayos se han triplicado en el \u00c1rtico por culpa del cambio clim\u00e1tico: https://t.co/ZPeXBDjJ2H https://t.co/r5DYmhCyr2", "id": "1376899789225332736", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:11:05.000Z"}, {"text": "La Tierra se ahoga en basura espacial. https://t.co/8pmaQDPV2P", "id": "1376897897912995849", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:03:35.000Z"}, {"text": "El aire de las zonas urbanas est\u00e1 contaminado hasta un punto cr\u00edtico para la salud. Es el momento de reivindicar nuevos modelos. https://t.co/Z2IDwYwBzk", "id": "1376897773208010755", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:03:05.000Z"}, {"text": "El Antropoceno alcanza la Fosa de las Marianas. https://t.co/o7R7JI0mGx", "id": "1376897707600662528", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:02:49.000Z"}, {"text": "El cambio clim\u00e1tico en 1 minuto. https://t.co/hLaWLfRFme", "id": "1376897641020284933", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:02:33.000Z"}, {"text": "Por un lado, diferentes factores \u2014como la sobrepoblaci\u00f3n, las diferentes actividades humanas modernas y el consumismo\u2014 han contribuido a acumular gran cantidad de residuos (cientos y miles de toneladas anuales), cantidad que va en aumento. https://t.co/GumF61QuAO", "id": "1376897503799476225", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:02:01.000Z"}, {"text": "Redes fantasma: una trampa mortal.\nSon una lacra de nuestro tiempo. El uso de sistemas de pesca no biodegradables convierte las redes de pesca perdidas o abandonadas en eternas trampas mort\u00edferas para todo tipo de animales acu\u00e1ticos. https://t.co/acPtG7w59H", "id": "1376897387034198016", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:01:33.000Z"}, {"text": "El documental \"Oceano de Pl\u00e1stico\" comienza cuando el periodista @CraigLeeson, en busca de la evasiva ballena azul, descubre residuos de pl\u00e1stico en lo que deber\u00eda ser un oc\u00e9ano pr\u00edstino. https://t.co/K1BMeSC30J", "id": "1376897288455475204", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:01:09.000Z"}, {"text": "Ecoductos: La \u201cescalera de peces\u201d, tambi\u00e9n llamada \u201cescala para peces\u201d, o sistemas \u201cvertedero-poza\u201d, \u201cescalones-tanques\u201d o \u201ccanal\u00f3n con disipadores es uno de los sistemas m\u00e1s empleados para darles paso en las presas. https://t.co/DS1KJgNQPJ", "id": "1376897177063202816", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:00:43.000Z"}, {"text": "De entre toda la basura marina presente en el oc\u00e9ano, la correspondiente a los pl\u00e1sticos es cada vez m\u00e1s numerosa en nuestros oc\u00e9anos. El pl\u00e1stico, en ciertas partes del globo, puede representar hasta el 95 % de la basura marina. https://t.co/cvOCuZZ4iq", "id": "1376897110390505478", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:00:27.000Z"}, {"text": ".@joaquinaraujo cree que si se trasladara a la sociedad realmente toda la informaci\u00f3n sobre el da\u00f1o que se le est\u00e1 haciendo al planeta, la percepci\u00f3n cambiar\u00eda. \u201cSi  t\u00fa amas el mundo al que perteneces, si te fascina lo que la naturaleza propone, es mucho m\u00e1s desgarrador. https://t.co/KBeTFXKhai", "id": "1376897037476724739", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T14:00:09.000Z"}, {"text": "La concentraci\u00f3n de #CO2 en la atmosfera del 27 de marzo de 2020  fue de 415.71 ppm, la del 27 de marzo de 2021 fue de 418.05 ppm. La concentraci\u00f3n atmosf\u00e9rica de CO2 sigue aumentado constantemente desde que la humanidad comenz\u00f3 su \"experimento clim\u00e1tico\".. https://t.co/Ac52iuHHuZ", "id": "1376896918878568448", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:59:41.000Z"}, {"text": "El potasio ayuda a las plantas desarrollar tallos fuertes y mantener un r\u00e1pido crecimiento. Tambi\u00e9n es usado para combatir enfermedades. https://t.co/mZCIV6xUMH", "id": "1376896466422206465", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:57:53.000Z"}, {"text": "El f\u00f3sforo es usado por las plantas para ayudar a formar nuevas ra\u00edces, producir semillas, frutos y flores. Tambi\u00e9n es usado por las plantas para combatir enfermedades. https://t.co/J5a4nPyZKl", "id": "1376896458201399297", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:57:51.000Z"}, {"text": "El nitr\u00f3geno es usado por las plantas para producir hojas y mantener un buen color verde. https://t.co/gv0N1ONHNs", "id": "1376896454967619594", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:57:51.000Z"}, {"text": "Nitr\u00f3geno, f\u00f3sforo y potasio son los principales componentes del fertilizante del suelo. https://t.co/HF2Khsv5h7", "id": "1376896446910365701", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:57:49.000Z"}, {"text": "El campo magn\u00e9tico de la tierra tambi\u00e9n influye en la #biodiversidad, porque algunas especies como las aves y tortugas emplean el campo magn\u00e9tico para navegar y orientarse durante su periodo de migraci\u00f3n. https://t.co/SGFJBVIgcK", "id": "1376896031401648133", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:56:10.000Z"}, {"text": "El cambio clim\u00e1tico abre una brecha en la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola. Los fen\u00f3menos naturales son cada vez m\u00e1s frecuentes e intensos, y generan colectivos vulnerables, seg\u00fan su exposici\u00f3n y sus recursos. https://t.co/OANMSDO7Hg", "id": "1376895942780141569", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:55:48.000Z"}, {"text": "APAGA, REDUCE Y DESCONECTA: Nadie te est\u00e1 diciendo que vivas a oscuras, que pases fr\u00edo en casa o que renuncias a la tecnolog\u00eda. Se trata de utilizar de una manera razonable la energ\u00eda, ahorrando siempre que puedas. https://t.co/c5qpGIea6g", "id": "1376895880167579649", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:55:33.000Z"}, {"text": "Francia se echa a la calle por una ley clim\u00e1tica m\u00e1s ambiciosa. https://t.co/y7K5qb6QrB", "id": "1376875170451894274", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:33:16.000Z"}, {"text": "La e\u00f3lica alcanza en lo que va de 2021 una producci\u00f3n de electricidad r\u00e9cord, con 18.014 GWh https://t.co/sdPx6G4KLx", "id": "1376874837784813569", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:31:57.000Z"}, {"text": "La extinci\u00f3n de las especies m\u00e1s grandes amenaza el equilibrio ecol\u00f3gico https://t.co/YSGiwC05XQ", "id": "1376874512654958598", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:30:39.000Z"}, {"text": "La temperatura del mar Mediterr\u00e1neo sube hasta 2 grados por siglo https://t.co/lAddoAVTgK", "id": "1376874399249338374", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:30:12.000Z"}, {"text": "Poluci\u00f3n, ruido y calor causan 1\u2024900 muertes prematuras en Madrid y Barcelona https://t.co/cYDXr2VMcN", "id": "1376874287072747536", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:29:45.000Z"}, {"text": "Proyecto LIBERA abre un buz\u00f3n para que los ciudadanos informen de los \"puntos negros\" con 'basuraleza' https://t.co/DPYrgCnfe3", "id": "1376874103332876293", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:29:01.000Z"}, {"text": "28 rutas para empaparte de \u00c1lava: cascadas, lagos, pozas, playas y r\u00edos. https://t.co/KVvlPpUGzP", "id": "1376821702219403269", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:00:48.000Z"}, {"text": "El Gobierno central rechaza la ruptura en Rioja pero tramitar\u00e1 ante la UE 'Vi\u00f1edos de \u00c1lava'\nEl ministro de Agricultura, @LuisPlanas , critica la escisi\u00f3n porque el modelo actual \u00abavanza bien, aunque hay que ponerlo al d\u00eda\u00bb, se\u00f1ala\nhttps://t.co/vWnLKg5dWn", "id": "1376634542807773184", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:37:06.000Z"}, {"text": "El jard\u00edn bot\u00e1nico de Santa Catalina en \u00c1lava reabre sus puertas el 1 de abril.\nhttps://t.co/kB9RgJubB0", "id": "1376623839162085379", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:54:34.000Z"}, {"text": "Esto s\u00f3lo tiene un nombre:\nIrresponsabilidad total.\nAyuso anima a seguir \u201cmadrile\u00f1eando\u201d por \u201ctiendas y bares\u201d mientras Almeida culpa a Moncloa de las aglomeraciones https://t.co/LJN2SVAyth", "id": "1376613323991617552", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:12:47.000Z"}, {"id": "1376612311683719168", "text": "As\u00ed es la libertad del PP y Ayuso, la de los suyos.\nEl Gobierno de Ayuso proh\u00edbe una visita de @IreneMontero a un instituto en Madrid, pero permite a Casado ir a un colegio concertado y cat\u00f3lico.\n@Viondi", "created_at": "2021-03-29T19:08:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376608647476879364", "text": "Vitoria abre las bolsas de empleo para Cocina, Limpieza, Enfermer\u00eda y Auxiliar. https://t.co/5f012OP8it", "created_at": "2021-03-29T18:54:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376607505065852937", "text": ".@Teresaribera: Es imposible descarbonizar sin activar al m\u00e1ximo la electrificaci\u00f3n https://t.co/k54HWJtXaf", "created_at": "2021-03-29T18:49:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376607248944877569", "text": "Nueve especies de peces del Mediterr\u00e1neo no se mueven de la zona donde nacen https://t.co/iwAReVWvt1", "created_at": "2021-03-29T18:48:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376606982661111811", "text": "La econom\u00eda circular, \u201caceleradora\u201d de la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social https://t.co/VWQXoeo1iB", "created_at": "2021-03-29T18:47:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376606846593683460", "text": "La extinci\u00f3n de las especies m\u00e1s grandes amenaza el equilibrio ecol\u00f3gico. https://t.co/YSGiwC05XQ", "created_at": "2021-03-29T18:47:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376605696595263492", "text": "Cinco Comunidades Aut\u00f3nomas tienen a la e\u00f3lica como principal tecnolog\u00eda de generaci\u00f3n. https://t.co/zOmT7qOquV", "created_at": "2021-03-29T18:42:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376605396371132425", "text": "Las temperaturas subir\u00e1n hasta el mi\u00e9rcoles hasta valores veraniegos pero el jueves llega la lluvia y cae el mercurio https://t.co/tj4wmjhsHm", "created_at": "2021-03-29T18:41:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376605331233648643", "text": "Descenso record de emisiones de CO2 en Espa\u00f1a, gracias a la pandemia, con una ca\u00edda del 17,9% en 2020 https://t.co/VcqVp9xHyW", "created_at": "2021-03-29T18:41:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376605272614051844", "text": "La aviaci\u00f3n europea paga por el 30% de sus emisiones de CO2, seg\u00fan T https://t.co/CK8MDBXvLR", "created_at": "2021-03-29T18:40:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376605178099605504", "text": "El 39% de los espa\u00f1oles entiende el concepto econom\u00eda circular, frente al 23% de los brit\u00e1nicos, seg\u00fan Hi-Cone https://t.co/upTvwDmhMx", "created_at": "2021-03-29T18:40:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376578301137973250", "text": "El Gobierno y CCAA, excepto Madrid, acuerdan bajar el precio de los master habilitantes para equipararlos con los grados. https://t.co/IjANooXStU", "created_at": "2021-03-29T16:53:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376537027177500678", "text": "El cambio clim\u00e1tico amenaza al 60% de las especies de peces del planeta. https://t.co/xtKatLZNti", "created_at": "2021-03-29T14:09:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376525284812464132", "text": "Este informe muestra c\u00f3mo las inversiones renovables superan ya a las f\u00f3siles en muchos pa\u00edses.\nhttps://t.co/fF2d9iuOMK", "created_at": "2021-03-29T13:22:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376519911644749828", "text": "Los l\u00edmites planetarios: Hemos sobrepasado 4 de los 9 procesos b\u00e1sicos de la Tierra. https://t.co/kOrpDZy1K9", "created_at": "2021-03-29T13:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376516334842970114", "text": "La estrategia del PP de denunciar al Gobierno en Bruselas fracasa y no logra involucrar a la Comisi\u00f3n contra Espa\u00f1a. https://t.co/mNQyunz7IG v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-03-29T12:47:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376511099495940097", "text": ".@LuisPlanas: se\u00f1ala la DOCRioja como un referente a la hora de afrontar los retos de futuro\n\ud83d\udc49Ha destacado el lugar preeminente que ocupa esta denominaci\u00f3n de origen en el conjunto de la actividad vitivin\u00edcola espa\u00f1ola.\n@psealava \n@socialistavasco \n@CristinaGnlz https://t.co/SG1rXmQW7p", "created_at": "2021-03-29T12:26:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376509944418213891", "text": "Descenso record de emisiones de CO2 en Espa\u00f1a, gracias a la pandemia, con una ca\u00edda del 17,9% en 2020. https://t.co/VcqVp9xHyW", "created_at": "2021-03-29T12:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376504102172164101", "text": ".@LuisPlanas : \"En Madrid no se ha hecho gesti\u00f3n sino pol\u00edtica de meg\u00e1fono, \u00bfc\u00f3mo est\u00e1n la sanidad o las residencias?\" https://t.co/HAEESvVJHO v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-03-29T11:58:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376493993039695872", "text": "Vitoria-Gasteiz, capital verde con esencia cultural e hist\u00f3rica. https://t.co/ve6jTISzXy", "created_at": "2021-03-29T11:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376475013449125888", "text": "Casi 5.000 voluntarios de Proyecto LIBERA caracterizaron m\u00e1s de 75.000 residuos abandonados en r\u00edos y embalses en 9 d\u00edas. https://t.co/V0sUnamviz", "created_at": "2021-03-29T10:03:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376469681540898817", "text": "Bicicletas, la nueva revoluci\u00f3n francesa. https://t.co/7kjHAtNsNv", "created_at": "2021-03-29T09:42:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376450486203727873", "text": "Seguimiento telem\u00e1tico de la presentaci\u00f3n del observatorio Otea organizado por @BC3Research \n@gpscongreso https://t.co/PBaO5yEMdH", "created_at": "2021-03-29T08:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376217065649016840", "text": "Madrid vuelve al riesgo extremo en precampa\u00f1a: primera en ocupaci\u00f3n de UCI, en aumento de incidencia y en contagios. https://t.co/mdr87CmHH6", "created_at": "2021-03-28T16:58:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376195997861302281", "text": "Comunidades energ\u00e9ticas: la pieza que cambia el tablero del sistema el\u00e9ctrico. https://t.co/bTMe1jaQ1H", "created_at": "2021-03-28T15:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376165226199068673", "text": "Garc\u00eda Egea, retratado por los tuiteros: cuando dec\u00eda que el PP \"no acepta tr\u00e1nsfugas.\nhttps://t.co/arHTENzOCN", "created_at": "2021-03-28T13:32:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376163169954070530", "text": "Judimendi en Vitoria-Gasteiz inaugura los recorridos de compra responsable por los barrios.\nhttps://t.co/fBvWVmLBgj", "created_at": "2021-03-28T13:24:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376159878419468290", "text": "Madrid registra m\u00e1s de 2.000 contagios en un d\u00eda, cifra que no se alcanzaba desde febrero. https://t.co/WUOb5Qyv9o", "created_at": "2021-03-28T13:10:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376151259393183744", "text": "As\u00ed es Nenea, una pionera escuela en la naturaleza donde se aprende en directo. https://t.co/ttmM1ra39l", "created_at": "2021-03-28T12:36:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376150719519199232", "text": "Hoy no me la pierdo\ud83d\ude09 @jordievole #LoDeEufemiano que dira dira..!!! https://t.co/Xlv3TnthBB", "created_at": "2021-03-28T12:34:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376150177443147778", "text": "Compromiso por una transici\u00f3n justa. Por @lauramm_SL https://t.co/qWGHZPJAxy", "created_at": "2021-03-28T12:32:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376149975797760001", "text": "La batalla clim\u00e1tica determinar\u00e1 qui\u00e9n lidera la econom\u00eda mundial. https://t.co/93lnrFCzqp", "created_at": "2021-03-28T12:31:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376131261538963459", "text": "Madrid es la \u00fanica comunidad que no ha impulsado ayudas directas a la hosteler\u00eda.\n@Viondi https://t.co/CoMEAlvNwI v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-03-28T11:17:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376122471712227328", "text": "Agua para siempre.Por\n@CristinaNarbona https://t.co/3utOOisHRE", "created_at": "2021-03-28T10:42:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376122091347578886", "text": "Detr\u00e1s del declive de la riqueza natural est\u00e1 la actividad humana, apuntando a dos factores principales. Uno, las crecientes actividades econ\u00f3micas y el otro el aumento de la poblaci\u00f3n. https://t.co/MnJJZebTIf", "created_at": "2021-03-28T10:40:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121752498151425", "text": "Bola de billar del siglo XIX fabricada con celuloide, un pl\u00e1stico primitivo que empez\u00f3 a utilizarse como alternativa al marfil de elefante, por entonces ya escaso. https://t.co/JTUPP9vTJ2", "created_at": "2021-03-28T10:39:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121706016862209", "text": "Beachrocks, formaciones de arena cementada en las que quedaron atrapados residuos de actividades industriales. Estas rocas atestiguan el impacto del desarrollo industrial y su influencia. https://t.co/zqzdvgty2Z", "created_at": "2021-03-28T10:39:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121643592994820", "text": "A ciertos niveles de exposici\u00f3n al pl\u00e1stico, algunas de las sustancias qu\u00edmicas de estos productos, como el bisfenol A (BPA) pueden causar c\u00e1ncer en las personas.  #VivirSinPl\u00e1stico https://t.co/LQlr5DwFvg", "created_at": "2021-03-28T10:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121582402289664", "text": "#EspeciesInvasoras, hasta el m\u00e1s leve movimiento que hagamos, se ve reflejado en todo el planeta. https://t.co/Pyqujbu53N", "created_at": "2021-03-28T10:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121512961437698", "text": "#Greenwashing;  no se f\u00eden, a veces lo que tratan de vender como verde, no es tan verde. https://t.co/Ucx3VBn49J", "created_at": "2021-03-28T10:38:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121464903057412", "text": "#Manipulaci\u00f3nClim\u00e1tica \u201cPodr\u00edamos crear una especie de Frankenstein clim\u00e1tico\u2026 y esa podr\u00eda ser la peor locura que haya cometido nunca la Humanidad\u201d, advierte un especialista de la \u00e9tica. https://t.co/rcsDvbzUF9", "created_at": "2021-03-28T10:38:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121384678612998", "text": "Los ecoductos son  una clara manera de preservar la fauna.\n\nT\u00fanel para Salamandras en Nueva Inglaterra, Australia. https://t.co/QcMIrjuQYd", "created_at": "2021-03-28T10:37:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121317251026946", "text": "Para evitar la devastaci\u00f3n econ\u00f3mica y ambiental provocada por el cambio clim\u00e1tico, los expertos sostienen que tambi\u00e9n se deber\u00e1n retirar miles de millones de toneladas de di\u00f3xido de carbono de la atm\u00f3sfera cada a\u00f1o. https://t.co/r7ktTWeL8x", "created_at": "2021-03-28T10:37:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121190381723648", "text": "Para la producci\u00f3n de ropa se utilizan tres tipolog\u00edas de fibras naturales, artificiales y sint\u00e9ticas. La obtenci\u00f3n de fibras naturales, como el algod\u00f3n o el lino, suponen una sobreexplotaci\u00f3n del suelo por el uso de fertilizantes, de pesticidas y de otros productos qu\u00edmicos. https://t.co/hc9XhiYpLK", "created_at": "2021-03-28T10:37:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376121078574161923", "text": "Los gusanos de la harina no solo pueden comer diversas formas de pl\u00e1stico sino que tambi\u00e9n pueden consumir aditivos pl\u00e1sticos potencialmente t\u00f3xicos en poliestireno sin efectos nocivos, seg\u00fan muestra un nuevo estudio. https://t.co/TSNWDm1dGd https://t.co/Yh7qMCAItE", "created_at": "2021-03-28T10:36:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120927075897345", "text": "Las redes fantasma son un problema a largo plazo porque su material tarda en torno a 600 a\u00f1os en degradarse. Seg\u00fan @Greenpeace, en algunas \u00e1reas del oc\u00e9ano, los sedales suponen hasta el 85 % del total de la basura acumulada. https://t.co/NPa1IoVcqr", "created_at": "2021-03-28T10:36:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120917433200640", "text": "El bloqueo del canal de Suez cuestiona el modelo comercial global. https://t.co/x1PZ0l2rKj", "created_at": "2021-03-28T10:36:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120834750812161", "text": "Las algas son el 'santo grial' para los investigadores de biocombustibles de tercera generaci\u00f3n, una categor\u00eda a\u00fan m\u00e1s futurista del biocombustible avanzado. Producen aceites que pueden convertirse en una gran variedad de combustibles, incluido queroseno para motores a reacci\u00f3n. https://t.co/yIAeqaPlmO", "created_at": "2021-03-28T10:35:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120737526910979", "text": "Las #ecoetiquetas son distintivos que nos ayudan a identificar aquellos productos, materiales o incluso servicios que han sido elaborados con pr\u00e1cticas que contribuyen al cuidado y la conservaci\u00f3n del medioambiente. https://t.co/eSvn9mSIU1", "created_at": "2021-03-28T10:35:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120649148723201", "text": "La industria textil  tira al mar medio mill\u00f3n de toneladas de fibra al a\u00f1o, lo que equivale a 3 millones de barriles de petr\u00f3leo, y adem\u00e1s, produce m\u00e1s emisiones de carbono que todos los vuelos y env\u00edos mar\u00edtimos internacionales juntos. https://t.co/GN6mjleJx7", "created_at": "2021-03-28T10:35:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120556387450882", "text": "Para evitar la contaminaci\u00f3n en el interior de  los coches provocada por el humo de escape:\n-No se acerque demasiado al veh\u00edculo que va delante.\n-Cierre las ventanas si se encuentra detr\u00e1s un cami\u00f3n o un bus.\n-Cierre las ventanas mientras atraviese un t\u00fanel. https://t.co/QEeG7bdOaY", "created_at": "2021-03-28T10:34:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120459511664643", "text": "Han pasado m\u00e1s de 150 a\u00f1os desde que Ignaz Semmelweis demostr\u00f3 que el hecho de que los m\u00e9dicos se lavasen las manos en el hospital evitaba la muerte de mujeres parturientas al dar a luz. Pero todav\u00eda hay casi 750 millones de personas a\u00fan carecen de agua potable. https://t.co/7D2Y0ADTqp", "created_at": "2021-03-28T10:34:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120394797711361", "text": "El Trastorno por D\u00e9ficit de Naturaleza (TDN) forma parte de un conjunto de problemas que, gen\u00e9ricamente, se denominan enfermedades psicoterr\u00e1ticas, que son trastornos que tienen su origen en una deficitaria o patol\u00f3gica relaci\u00f3n con el entorno en el que vivimos. https://t.co/WyEqx9jzoU", "created_at": "2021-03-28T10:34:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120321221263362", "text": "El \u201cpago verde\u201d o \u201c#greening\u201d permite conceder un pago anual por cada hect\u00e1rea admisible vinculada a un derecho de pago b\u00e1sico siempre que se respeten determinadas pr\u00e1cticas medioambientales, dependiendo de la estructura de la explotaci\u00f3n. https://t.co/B1RnP1ilVG", "created_at": "2021-03-28T10:33:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120258633814022", "text": "El Gobierno actualiza el reglamento de instalaciones t\u00e9rmicas en edificios para mejorar la eficiencia energ\u00e9tica. https://t.co/AWV1MDDdPo", "created_at": "2021-03-28T10:33:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120249674821640", "text": "Agua Azul, Agua Verde, Agua Gris \u00bfSabes Qu\u00e9 Mide Cada Una?\nLa azul son los recursos h\u00eddricos dulces que hacen falta para fabricar un producto o prestar un servicio.\nLa verde atiende a la evaporaci\u00f3n que se experimenta durante los procesos. \nLa gris la contaminada en los procesos. https://t.co/1PmDVy3tJU", "created_at": "2021-03-28T10:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120172361228291", "text": ".@joaquinaraujo: \u201cLa inteligencia es pensar qu\u00e9 hace posible la inteligencia, saber de d\u00f3nde procede nuestra propia capacidad, y es de la naturaleza. Somos tan ignorantes que no sabemos ni siquiera de d\u00f3nde venimos y por eso lo destru\u00edmos\u201d https://t.co/nYeptpaAOl", "created_at": "2021-03-28T10:33:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120087372046337", "text": "#Preciclar es mucho m\u00e1s econ\u00f3mico y ecol\u00f3gico que #reciclar. \u00bfPero qu\u00e9 es preciclar? Preciclar es pensar antes de comprar para evitar los residuos superfluos. https://t.co/7iKrqsADC8", "created_at": "2021-03-28T10:32:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376120068673839108", "text": ".@sanchezcastejon : \"Ya no es la foto de Col\u00f3n, PP y Vox quieren formar el Gobierno de la plaza de Col\u00f3n.\nhttps://t.co/iOdFp11icP", "created_at": "2021-03-28T10:32:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376119993662894081", "text": "#PiscinasEcol\u00f3gicas: Las piscinas naturales o biopiscinas se caracterizan por utilizar plantas para depurar el agua. Existen alrededor de 15 variedades de plantas acu\u00e1ticas entre las que elegir, dependiendo del tipo de agua. https://t.co/krEDiYGJIH", "created_at": "2021-03-28T10:32:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376119919801200640", "text": "#FelixRodriguezdelaFuente: \"El lobo es la ant\u00edtesis de la crueldad o la maldad gratuita. El lobo representa la m\u00e1s alta expresi\u00f3n entre los seres vivos del cooperatismo comunitario, la fidelidad monol\u00edtica, la ternura, la protecci\u00f3n a los cachorros y la defensa de los d\u00e9biles\" https://t.co/h3XG4qmmcU", "created_at": "2021-03-28T10:32:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375913226928590851", "text": "Recupero el art\u00edculo de nuestra Secretaria General @CristinaGnlz muy oportuno.\nQUE EL VINO NO LO AVINAGREN.\nhttps://t.co/4g2rRe3289", "created_at": "2021-03-27T20:50:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375909850526453765", "text": "Juntos somos m\u00e1s fuertes.\nNo generemos incertidumbres innecesarias al sector del vino.\n@psealava \n@LuisPlanas \n@mapagob \n@gpscongreso https://t.co/S1kjmEhv7U", "created_at": "2021-03-27T20:37:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375907793161572360", "text": "Labrar con mula, tracci\u00f3n animal que regresa a las vi\u00f1as de Rioja Alavesa.\nhttps://t.co/EaCoMl6dx0", "created_at": "2021-03-27T20:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375861399574999041", "text": ".@jjggalava a oscuras por la Hora del planeta.\nhttps://t.co/6uZuHPFWrm", "created_at": "2021-03-27T17:24:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375799811702669318", "text": "Educaci\u00f3n ambiental para las cuadrillas alavesas.\nhttps://t.co/47u1ydsmH4", "created_at": "2021-03-27T13:20:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375797132486189062", "text": "A Repsol no le gusta la futura ley de cambio clim\u00e1tico, por algo ser\u00e1.\nRepsol aspira a fondos europeos para 30 proyectos con 6.000 millones de inversi\u00f3n y arremete contra la ley de cambio clim\u00e1tico https://t.co/qNzOkgcdsq", "created_at": "2021-03-27T13:09:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375795658670637058", "text": "Estos son los edificios que se apagar\u00e1n en Euskadi por \u2018Hora del Planeta\u2019 https://t.co/nVzoOeFoCO", "created_at": "2021-03-27T13:03:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375791867426660354", "text": "Productiva reuni\u00f3n de los miembros de la comisi\u00f3n de agricultura del @gpscongreso con la @FEV_Vino para analizar la situaci\u00f3n del sector. https://t.co/zl3TQaxCdN", "created_at": "2021-03-27T12:48:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375787730626617347", "text": "\ud83c\udf0d Los y las socialistas trabajamos para que la Ley de #CambioClim\u00e1tico sea pronto una realidad. https://t.co/P7llXJFGie", "created_at": "2021-03-27T12:32:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375785862882078724", "text": ".@astro_duque y @Teresaribera defienden el \"liderazgo\" de Espa\u00f1a en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico con su aportaci\u00f3n a Copernicus https://t.co/RjA7xCtA0C", "created_at": "2021-03-27T12:24:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375785168510799879", "text": ".@Teresaribera: subraya el papel de los bosques como sumidero de CO2, termostato del clima y fuente de empleo https://t.co/CMczUwqiy6", "created_at": "2021-03-27T12:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375784954030874624", "text": "La ley de Cambio Clim\u00e1tico supera la fase de ponencia en el Congreso pero PSOE y Podemos buscan m\u00e1s apoyos. https://t.co/soX18kyhys", "created_at": "2021-03-27T12:21:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375784324843323392", "text": "Casi 19.000 empresas y aut\u00f3nomos vascos han accedido a 6.600 millones gracias al ICO. https://t.co/81nVjBC8lF", "created_at": "2021-03-27T12:18:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375783927227547649", "text": "Luchar contra el calentamiento global es fundamental para evitar nuevas pandemias.\nUnos 33 virus congelados durante 15.000 a\u00f1os podr\u00edan liberarse por calentamiento global.\nhttps://t.co/oyZ7Eh7S0r https://t.co/GjNfTAweUz", "created_at": "2021-03-27T12:17:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375783676936605696", "text": "Los glaciares alpinos se han reducido en un 60% en los \u00faltimos 150 a\u00f1os. https://t.co/qhbQtUugkL", "created_at": "2021-03-27T12:16:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375771182457311233", "text": "La presencia de residuos pl\u00e1sticos en los oc\u00e9anos podr\u00eda triplicarse en 2040 si no actuamos ya. https://t.co/gHWvn1xMev", "created_at": "2021-03-27T11:26:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375771053746745347", "text": "El cambio clim\u00e1tico traer\u00e1 m\u00e1s riadas, sequ\u00edas y subidas del mar a Andaluc\u00eda https://t.co/yoOsnJ2OJN https://t.co/aebY74G3pE", "created_at": "2021-03-27T11:25:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375770890210836480", "text": "HFC-23, el gas 12.000 veces m\u00e1s potente que el CO2 que viene de China. https://t.co/Ld4AcXldnv https://t.co/HHEUbiswv6", "created_at": "2021-03-27T11:25:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375770735306801161", "text": "La descarbonizaci\u00f3n es imparable.\nRusia adoptar\u00e1 este a\u00f1o estrategia para reducir gases de efecto invernadero. https://t.co/wZylrmXzjF", "created_at": "2021-03-27T11:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375770494645977089", "text": "Un estudio sugiere que la selva amaz\u00f3nica ya contribuye al cambio clim\u00e1tico en vez de ralentizarlo https://t.co/WnZtKsFP2J", "created_at": "2021-03-27T11:23:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375764172630265856", "text": ".@CristinaGnlz: \u201cConsideramos un error que Rioja Alavesa cuente con otra Denominaci\u00f3n que genera m\u00e1s incertidumbre en un sector da\u00f1ado por la pandemia, por la ca\u00edda de ventas y el precio de la uva\u201d\n@LuisPlanas\n@mapagob\n https://t.co/u2h6TcwxGR https://t.co/kKuQeyqySV", "created_at": "2021-03-27T10:58:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375737901250666498", "text": "El @PSOE se suma un a\u00f1o m\u00e1s a 'La Hora del Planeta' https://t.co/dZHc3qRo2Y https://t.co/dZHc3qRo2Y", "created_at": "2021-03-27T09:14:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375731202313891841", "text": "\u201cAl Norte y al Sur, al Este y al Oeste, el hombre serrucha, con delirante entusiasmo, la rama donde est\u00e1 sentado.\u201d Eduardo Galeano https://t.co/nvATx55JY9", "created_at": "2021-03-27T08:47:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375731089117954054", "text": "Una consecuencia de la explotaci\u00f3n de los recursos naturales es qu el 33% de los suelos del planeta est\u00e1 de moderada a altamente degradado. Si la erosi\u00f3n de suelo f\u00e9rtil contin\u00faa al mismo ritmo que hasta ahora, inevitablemente se disparar\u00e1n los precios de los productos agr\u00edcolas. https://t.co/W2NMQq7yVE", "created_at": "2021-03-27T08:47:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375731010491547648", "text": "Shengsi: El pueblo fantasma \u201crecuperado\u201d por la Naturaleza https://t.co/lC8om1YbgP https://t.co/aFE5ObgYJp", "created_at": "2021-03-27T08:46:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730948407459846", "text": "Negar la alimentaci\u00f3n a los animales tambi\u00e9n puede tener consecuencias penales. https://t.co/1dtjIwm5hv", "created_at": "2021-03-27T08:46:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730866001940481", "text": "Los delitos contra la fauna silvestre enriquecen los grupos delictivos internacionales y permiten que la corrupci\u00f3n prospere. El fraude, la falsificaci\u00f3n, el blanqueo de dinero y la violencia se encuentran a menudo en los  delitos contra la fauna silvestre. https://t.co/Rapp0SMNiz", "created_at": "2021-03-27T08:46:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730776843636737", "text": "Las tierras raras, el oscuro secreto que se esconde tras la energ\u00eda verde. Las imprescindibles tierras raras tambi\u00e9n son esenciales para la energ\u00eda verde. La paradoja, que su extracci\u00f3n es muy contaminante. https://t.co/YIzWY0049D", "created_at": "2021-03-27T08:45:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730688423514115", "text": "La marca American Eagle acaba de lanzar su colecci\u00f3n de jeans hechos de caf\u00e9. La espa\u00f1ola Ecoalf propone en su cat\u00e1logo prendas de abrigo resistentes a los rayos del sol y al agua, que adem\u00e1s se secan m\u00e1s r\u00e1pidamente y, seg\u00fan la marca americana, necesitan menos lavados https://t.co/Ewsjs1npZB", "created_at": "2021-03-27T08:45:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730621687898114", "text": "La cantidad de materiales sint\u00e9ticos que se han producido desde que existe el pl\u00e1stico ser\u00eda suficiente para cubrir todo el globo terr\u00e1queo con papel de pl\u00e1stico seis veces. https://t.co/XgKebS7DwL", "created_at": "2021-03-27T08:45:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730545557143552", "text": "Holanda demostr\u00f3 ser un lugar donde los derechos de todos los seres vivos buscaban ser respetados; hoy es el primer pa\u00eds sin animales abandonados. https://t.co/E1B8Yp1Doo", "created_at": "2021-03-27T08:44:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730397032615940", "text": "Es cierto que el impacto de las olas ayuda a la descomposici\u00f3n de los residuos, pero cuando estos se depositan en el lecho marino este proceso se ralentiza e incluso se detiene al estar los materiales menos expuestos a la luz solar, que ayuda a la degradaci\u00f3n. https://t.co/SPz3aImnEd", "created_at": "2021-03-27T08:44:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730338442383365", "text": "El contacto con la naturaleza hace a los ni\u00f1os m\u00e1s fuertes a la hora de afrontar situaciones de estr\u00e9s, les aporta autonom\u00eda y sensaci\u00f3n de libertad, sin olvidar que jugar al aire libre mejora la concentraci\u00f3n, la salud cardiovascular y favorece la salud respiratoria. https://t.co/KuJpDghwAl", "created_at": "2021-03-27T08:44:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730264115187712", "text": "El @secretodeibosim, la primera pel\u00edcula sostenible. Dirigida por @ma_tobias, se trata de un film con huella de carbono 0. https://t.co/L8lVPM8ST4", "created_at": "2021-03-27T08:43:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375730156069916672", "text": "La #Qu\u00edmicaVerde minimiza los insumos de energ\u00eda (procesos a presi\u00f3n y temperatura ambiental) y prefiere los materiales renovables frente a los no renovables. Adem\u00e1s evita derivaciones innecesarias (por ejemplo grupos de bloqueo, pasos de protecci\u00f3n y desprotecci\u00f3n) https://t.co/pmMJTCoIQB", "created_at": "2021-03-27T08:43:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375482071628537861", "text": "Microorganismos\u00a0marinos, eficaces \u201cbancos de prueba\u201d para combatir virus. https://t.co/icLqVptPQr", "created_at": "2021-03-26T16:17:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375482035188477953", "text": "Gracias a la rotaci\u00f3n de los cultivos con legumbres, se obtienen suelos con un mayor potencial de absorci\u00f3n de carbono que los monocultivos. https://t.co/X3LYaaZ3wk", "created_at": "2021-03-26T16:17:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375481983829217285", "text": "Una gran noticia para que el planeta no sobrepase los 1,5 grados y poder estabilizar la temperatura del planeta.\nChina se compromete a alcanzar la neutralidad de carbono para 2060 https://t.co/HWme9NNSoe v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-03-26T16:17:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375457956603527168", "text": "#D\u00edaMundialDelClima: nuestro d\u00eda a d\u00eda repercute directamente en el clima y en el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/5A5uPthMVK", "created_at": "2021-03-26T14:41:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375457300366901253", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialDelClima: El clima, del mismo modo que su conocimiento, son ambos de suma importancia para el ser humano ya que son ellos los que nos permiten determinar qu\u00e9 \u00e1reas del planeta pueden ser m\u00e1s o menos habitables. https://t.co/SpDLPDyPwh", "created_at": "2021-03-26T14:39:09.000Z"}, {"id": "1375456593857363968", "lang": "es", "text": "El #D\u00edaMundialDelClima se celebra el 26 de marzo, con el fin de generar conciencia colectiva y sensibilizaci\u00f3n sobre la importancia e influencia del clima en el hombre y su \u00e1mbito. https://t.co/XjQXQFM185 https://t.co/6JJUJWlhYB", "created_at": "2021-03-26T14:36:21.000Z"}, {"id": "1375390600850202624", "lang": "es", "text": "Los bosques contribuyen con el desarrollo socioecon\u00f3mico de un pa\u00eds, intervienen en la producci\u00f3n ganadera, la caza, la producci\u00f3n de miel, los frutos, entre otros muchos procesos. https://t.co/I0GrBOm0B1", "created_at": "2021-03-26T10:14:07.000Z"}, {"id": "1375390532181110788", "lang": "es", "text": "Los seres humanos estamos agotando los recursos naturales del planeta y los niveles de calidad de vida empezar\u00e1n a declinar hacia el a\u00f1o 2030 a menos que se tomen medidas inmediatas. Si seguimos a este ritmo, necesitar\u00edamos 2,5 planetas para abastecernos en el a\u00f1o 2050. https://t.co/mO92UoKJjV", "created_at": "2021-03-26T10:13:51.000Z"}, {"id": "1375390168312655875", "lang": "es", "text": "Proyecto de planta solar alpina a gran escala en Suiza en la presa Muttsee. La planta generar\u00e1 aproximadamente la mitad de su producci\u00f3n de energ\u00eda durante el invierno, cuando generalmente hay escasez de energ\u00eda. https://t.co/BYvH0Yl6mu", "created_at": "2021-03-26T10:12:24.000Z"}, {"id": "1375390076977430528", "lang": "es", "text": "Un bi\u00f3logo encontr\u00f3 la alternativa para evitar el uso de bolsas de pl\u00e1stico que cada a\u00f1o terminan en los oc\u00e9anos, ha creado una bolsa que en el agua se transforma en comida para peces.\nhttps://t.co/dje1YedbV2 https://t.co/GybE9vGHmm", "created_at": "2021-03-26T10:12:02.000Z"}, {"id": "1375389995926687747", "lang": "es", "text": "Algunos pescados  acumulan en su organismo metales pesados venenosos y los niveles de contaminaci\u00f3n de los mares empeoran la situaci\u00f3n. https://t.co/PYC3aICSRj", "created_at": "2021-03-26T10:11:43.000Z"}, {"id": "1375389948753412097", "lang": "es", "text": "Belleza en alta mar. https://t.co/WCsBoSf4vY", "created_at": "2021-03-26T10:11:31.000Z"}, {"id": "1375389838745165824", "lang": "es", "text": "El cambio clim\u00e1tico est\u00e1 afectando a las poblaciones de peces en todo el mundo. La poblaci\u00f3n de peces en las costas chinas y japonesas ha descendido un 35%. https://t.co/chWyzDVk8u", "created_at": "2021-03-26T10:11:05.000Z"}, {"id": "1375389771837681666", "lang": "es", "text": "Lista de las especies invasoras m\u00e1s da\u00f1inas de Espa\u00f1a. https://t.co/ITTcik7Pk0", "created_at": "2021-03-26T10:10:49.000Z"}, {"id": "1375389689268539394", "lang": "es", "text": "Olas de calor, fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos extremos, especies invasoras o intensificaci\u00f3n de enfermedades. As\u00ed es como se manifiesta el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/en5ymDrom0", "created_at": "2021-03-26T10:10:30.000Z"}, {"id": "1375389595735588868", "lang": "es", "text": "Vivimos un momento excepcional Para cuidar de nosotros mismos, primero debemos cuidar de la naturaleza. https://t.co/teRtAbZxck", "created_at": "2021-03-26T10:10:07.000Z"}, {"id": "1375389499493126144", "lang": "es", "text": "Un #MedioAmbiente saludable es sin\u00f3nimo de calidad de vida. Es necesario y urgente reducir la poluci\u00f3n atmosf\u00e9rica. https://t.co/qQiOIm2Lx2", "created_at": "2021-03-26T10:09:44.000Z"}, {"id": "1375389445487202305", "lang": "es", "text": "Las supermanzanas son una propuesta para devolver al peat\u00f3n la ciudad robada por los coches. https://t.co/q98jY4frtX", "created_at": "2021-03-26T10:09:31.000Z"}, {"id": "1375389313366626307", "lang": "es", "text": "Vida del pl\u00e1stico: Tomamos sustancias naturales creadas a lo largo de millones de a\u00f1os, las convertimos en productos dise\u00f1ados para un uso de escasos minutos y despu\u00e9s se las devolvemos al planeta en forma de basura. https://t.co/CCkf1ITJLJ", "created_at": "2021-03-26T10:09:00.000Z"}, {"id": "1375389220068597762", "lang": "es", "text": "Parece ciencia ficci\u00f3n, pero no es una idea tan descabellada. Teniendo en cuenta que en el espacio no existe ning\u00fan tipo de interferencia en forma de gases y otros compuestos, como en la atm\u00f3sfera, \u00bfpor qu\u00e9 no colocar paneles solares en el espacio?\nhttps://t.co/hloK96rf2c https://t.co/yhmvpqAA7M", "created_at": "2021-03-26T10:08:38.000Z"}, {"id": "1375389146265583618", "lang": "es", "text": "Lo que pagamos los espa\u00f1oles por el metro c\u00fabico de agua de nuestros grifos es de 1,65 euros, es decir, el litro de agua la pagamos a 0,00165, mientras estamos pagando el litro de agua embotellada a una media de 0,50 euros el litro. https://t.co/jHwmfY0Dey", "created_at": "2021-03-26T10:08:20.000Z"}, {"id": "1375389062501175298", "lang": "es", "text": "Jane Goodall: \"El mayor problema es la codicia. La gente quiere m\u00e1s y m\u00e1s. M\u00e1s de lo que necesita. Las empresas quieren crecer y devorar a la competencia. Y la brecha entre los que tienen y los que no tienen se est\u00e1 agrandando todo el tiempo, causando resentimiento y enojo\" https://t.co/bpRSvpQLIu", "created_at": "2021-03-26T10:08:00.000Z"}, {"id": "1375388980200542210", "lang": "es", "text": "Esa gruesa l\u00ednea roja y el extra\u00f1o e inquietante efecto que produce no es obra del Photoshop, sino la marca permanente dejada sobre los \u00e1rboles por la crecida de los subproductos contaminantes. https://t.co/chOkFFGrsk", "created_at": "2021-03-26T10:07:41.000Z"}, {"id": "1375376496974516224", "lang": "es", "text": "27 de marzo de 20.30 a 21.30, #LaHoraDelPlaneta,\nCON\u00c9CTATE CON LA NATURALEZA\nLa Hora del Planeta 2021 ser\u00e1 el mayor evento digital en defensa del medio ambiente y una llamada a ACTUAR POR EL CLIMA y CONECTAR CON LA NATURALEZA https://t.co/atwzCT0ldw", "created_at": "2021-03-26T09:18:04.000Z"}, {"id": "1375376411175833604", "lang": "es", "text": "#LaHoraDelPlaneta  naci\u00f3 en Sidney en 2007 como un gesto simb\u00f3lico para llamar la atenci\u00f3n sobre el problema del cambio clim\u00e1tico. Un sencillo gesto que consiste en apagar las luces de edificios y monumentos durante una hora. https://t.co/viCqLjf0hS", "created_at": "2021-03-26T09:17:44.000Z"}, {"id": "1375376352505921539", "lang": "es", "text": "27 de marzo de 20.30 a 21.30,\nen #LaHoraDelPlaneta, CON\u00c9CTATE CON LA NATURALEZA\n2021 es un a\u00f1o decisivo para la Naturaleza. La crisis clim\u00e1tica es una realidad y hay que actuar \u00a1YA! https://t.co/yBJZrElvK0", "created_at": "2021-03-26T09:17:30.000Z"}, {"id": "1375376275053887488", "lang": "es", "text": "El ahorro de energ\u00eda supone un menor consumo de la energ\u00eda que se quema para obtenerla, como lo es de forma convencional el petr\u00f3leo y los gases. https://t.co/hsnz3p1Epe", "created_at": "2021-03-26T09:17:11.000Z"}, {"id": "1375376171400052739", "lang": "es", "text": "El mundo sigue sin encontrar el equilibrio entre la producci\u00f3n de recursos y la conservaci\u00f3n del medioambiente. Arrojamos ocho millones de objetos diarios al oc\u00e9ano, que, en conjunto, alcanzan un peso total de siete millones de toneladas de basura anuales https://t.co/1GeXYOzLxY", "created_at": "2021-03-26T09:16:47.000Z"}, {"id": "1375375999030980610", "lang": "es", "text": "Innovar siempre debe ser una locura. Un congelador submarino para llenar de hielo el \u00c1rtico. Ingenieros, arquitectos y cient\u00edficos trabajan en proyectos poco convencionales para luchar contra el aumento del nivel del mar.#geoingenieria\nhttps://t.co/UaQaeP6Bj2 https://t.co/NUJpsv5gcU", "created_at": "2021-03-26T09:16:06.000Z"}, {"id": "1375375192873168898", "lang": "es", "text": "El cambio clim\u00e1tico que provoca el calentamiento del planeta puede apreciarse no solo en las estad\u00edsticas sino tambi\u00e9n en lugares concretos de la Tierra.\nLa deforestaci\u00f3n de la Amazonia. https://t.co/9glIvA0dyt", "created_at": "2021-03-26T09:12:53.000Z"}, {"id": "1375375019866460160", "lang": "es", "text": "Apaga la luz para luchar contra el cambio clim\u00e1tico. Hay personas que apagan la luz para usar la energ\u00eda del sol. Otras, para evitar que el desierto avance o para proteger la vida salvaje. Las causas pueden ser distintas, pero el objetivo es com\u00fan: defender el planeta. https://t.co/I0mJjKn1q3", "created_at": "2021-03-26T09:12:12.000Z"}, {"id": "1375373738301079552", "lang": "es", "text": "Hay que facilitar recursos educativos que permitan trabajar la importancia del reciclaje y hacer extensiva la intervenci\u00f3n educativa a otros aspectos curriculares de inter\u00e9s como el respeto y cuidado del entorno. https://t.co/kt2yY2QXYm", "created_at": "2021-03-26T09:07:07.000Z"}, {"id": "1375373662275170305", "lang": "es", "text": "El 70 por ciento de los sistemas acu\u00e1ticos continentales de Espa\u00f1a contiene micropl\u00e1sticos -elementos derivados del pl\u00e1stico de menos de 5 mil\u00edmetros- y son los situados en zonas de fuerte influencia agr\u00edcola, urbana e industrial los m\u00e1s afectados. https://t.co/RyAdlXNAy1", "created_at": "2021-03-26T09:06:48.000Z"}, {"id": "1375373560936607744", "lang": "es", "text": "China, pese a ser el principal emisor de carbono del mundo, es paralelamente el pa\u00eds que actualmente m\u00e1s invierte en energ\u00edas renovables y que emplea a m\u00e1s personas en esta \u00e1rea. https://t.co/yBv9heyYqb", "created_at": "2021-03-26T09:06:24.000Z"}, {"id": "1375373455709892609", "lang": "es", "text": "AlertCops, tambi\u00e9n para delitos de maltrato animal. \nLa funcionalidad \"maltrato animal\" en la aplicaci\u00f3n AlertCops permitir\u00e1 a cualquier ciudadano avisar a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado cuando sea testigo de un supuesto de este tipo.\nhttps://t.co/502LOpmuQ1 https://t.co/rk2af7XZvj", "created_at": "2021-03-26T09:05:59.000Z"}, {"id": "1375373374797590534", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 todos podr\u00edamos llegar a ser desplazados clim\u00e1ticos? https://t.co/Y21bBSQajZ https://t.co/sgnAz2dGeV", "created_at": "2021-03-26T09:05:40.000Z"}, {"id": "1375373306795286534", "lang": "es", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los p\u00e1jaros? Las aves urbanas, como los gorriones o las golondrinas, buscan su sitio para convivir con nosotros en las grandes ciudades, pero los niveles de contaminaci\u00f3n hacen que esto les resulte cada vez m\u00e1s dif\u00edcil. https://t.co/TwkP8RfYfJ", "created_at": "2021-03-26T09:05:24.000Z"}, {"id": "1375258397621239818", "lang": "es", "text": "Los pueblos ind\u00edgenas son los que mejor gestionan los bosques, seg\u00fan la ONU https://t.co/PNauq8oXO2", "created_at": "2021-03-26T01:28:47.000Z"}, {"id": "1375258184412192777", "lang": "es", "text": "La ley de Cambio Clim\u00e1tico encara la recta final antes de su aprobaci\u00f3n. https://t.co/M5Jc34qltF", "created_at": "2021-03-26T01:27:56.000Z"}, {"id": "1375257502011506688", "lang": "es", "text": "La Euroc\u00e1mara pide mejoras en los est\u00e1ndares de calidad del aire de la UE https://t.co/oFionjs0gM", "created_at": "2021-03-26T01:25:14.000Z"}, {"id": "1375189334970761225", "lang": "es", "text": "El @vallesalado de A\u00f1ana, uno de los 9 socios del proyecto europeo VALSIPAM.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/7uX9o44XMc https://t.co/XStjsh9sh5", "created_at": "2021-03-25T20:54:21.000Z"}, {"id": "1375188863514247175", "lang": "es", "text": "La Diputaci\u00f3n destina m\u00e1s de 600.000 \u20ac para modernizar y mejorar infraestructuras tur\u00edsticas.\n.@CristinaGnlz: \u201cEstamos sentando las bases para que la actividad tur\u00edstica se recupere con rapidez e intensidad cuando se levante el estado de alarma y las restricciones de movilidad\u201d https://t.co/MRSOrwyWHj", "created_at": "2021-03-25T20:52:29.000Z"}, {"id": "1375188550854017026", "lang": "es", "text": "La Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava destina m\u00e1s de 600.000 euros para modernizar y mejorar infraestructuras tur\u00edsticas.\nhttps://t.co/MVnzmEouUi https://t.co/xlX9uyhHwK", "created_at": "2021-03-25T20:51:14.000Z"}, {"id": "1375091621587529737", "lang": "es", "text": "Con mi compa\u00f1era y amiga @Maritxu30 en la comisi\u00f3n de sanidad escuchando a la Ministra @CarolinaDarias https://t.co/B7nptxHZWK", "created_at": "2021-03-25T14:26:05.000Z"}, {"id": "1375089036851830788", "lang": "es", "text": "Hoy el Congreso de los Diputados da luz verde a un nuevo impulso del Gobierno de Espa\u00f1a para reactivar la econom\u00eda.\n11.000 millones de euros de ayudas a empresas.\n@psealava\n#NuestraMayorBandera https://t.co/71vKFxHwlD", "created_at": "2021-03-25T14:15:48.000Z"}, {"id": "1375071680310214658", "lang": "es", "text": "Un nuevo impulso de 11.000 millones de \u20ac a las empresas. https://t.co/5zkPHE94Mx", "created_at": "2021-03-25T13:06:50.000Z"}, {"id": "1375071229296656385", "lang": "es", "text": "Hagamos lo que hagamos, no les va a parecer bien.\n\nCuando empez\u00f3 esta pandemia, \"confinamos tarde\".\nCuando desconfinamos, \"desconfinamos pronto\".\nCuando ejercimos el control, \"centralizamos\".\nCuando dimos responsabilidad a las CCAA, \"dejaci\u00f3n de funciones\".\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @AlejandroSolerM https://t.co/WWX0KDWDPZ", "created_at": "2021-03-25T13:05:03.000Z"}, {"id": "1375071028506935305", "lang": "es", "text": "El PP vive en campa\u00f1a electoral desde que se constituy\u00f3 este Gobierno.\n\n11.000 millones de euros es una ayuda important\u00edsima que va a permitir la solvencia y la continuidad de muchas empresas, actividades y empleos.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @AlejandroSolerM https://t.co/IJtj9sfQLg", "created_at": "2021-03-25T13:04:15.000Z"}, {"id": "1375070716261982209", "lang": "es", "text": "El objetivo de esta l\u00ednea es claro:\n\n\u2714\ufe0f Tratar de anticiparnos a un posible problema de solvencia.\n\u2714\ufe0f Dar m\u00fasculo a las empresas para que los empresarios puedan ampliar su actividad y aprovechar plenamente la recuperaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @NadiaCalvino https://t.co/oSLwoLtW7v", "created_at": "2021-03-25T13:03:00.000Z"}, {"id": "1375070542684946434", "lang": "es", "text": "No hay mejor pol\u00edtica energ\u00e9tica que la del ahorro energ\u00e9tico.\nLa eficiencia energ\u00e9tica es nuestra mejor aliada para reducir el consumo de energ\u00eda y reducir las emisiones de gases de efecto invernadero. https://t.co/9rwAkb7hBp", "created_at": "2021-03-25T13:02:19.000Z"}, {"id": "1375070505972207622", "lang": "es", "text": "Cuando el PP habla de rescate, a los espa\u00f1oles nos vienen a la cabeza:\n\n\ud83d\udc49Los 60 a\u00f1os que piden a Rodrigo Rato.\n\ud83d\udc49Los 22.000 millones del rescate a Bankia.\n\nEl rescate de Plus Ultra: tres informes independientes y un procedimiento administrativo impecable.\n\n\ud83c\udf39 @montseminguez https://t.co/vKWTRcfkVv", "created_at": "2021-03-25T13:02:10.000Z"}, {"id": "1375058470597238787", "lang": "es", "text": "Grande la compa\u00f1era @GemaL_Somoza\nEn su enmienda, el PP elimina el Ingreso M\u00ednimo Vital. \u00bfEsta es la importancia que para ustedes tienen los colectivos vulnerables?\n\nNosotros protegemos a todos, sin dejar a nadie atr\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @GemaL_Somoza https://t.co/Mr7eAT9IoV", "created_at": "2021-03-25T12:14:21.000Z"}, {"id": "1375048938802282499", "lang": "es", "text": "Navarra experimenta con variedades de uva de maduraci\u00f3n m\u00e1s prolongada para adaptar la viticultura al cambio clim\u00e1tico. https://t.co/1h4hxYBmwU", "created_at": "2021-03-25T11:36:28.000Z"}, {"id": "1375048615773810688", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a, a la cabeza de la reducci\u00f3n de emisiones en todo el mundo en 2019, s\u00f3lo por detr\u00e1s de Alemania https://t.co/HBlnbPekEw", "created_at": "2021-03-25T11:35:11.000Z"}, {"id": "1375047887080583170", "lang": "es", "text": "\u2018Ecocidio\u2019, un nuevo delito para proteger al planeta de la humanidad. https://t.co/O8rBBnoUeo", "created_at": "2021-03-25T11:32:18.000Z"}, {"id": "1375047418136432642", "lang": "es", "text": "Casi 19.000 empresas y aut\u00f3nomos vascos han accedido a 6.600 millones gracias al ICO. https://t.co/81nVjBC8lF", "created_at": "2021-03-25T11:30:26.000Z"}, {"id": "1375047285097238534", "lang": "es", "text": "Neutralidad tecnol\u00f3gica, cuando quieres que parezca que cambia algo para que todo siga igual.\nEl PP defiende la neutralidad tecnol\u00f3gica del sistema energ\u00e9tico en la transici\u00f3n energ\u00e9tica. https://t.co/kjUFlGPSX0", "created_at": "2021-03-25T11:29:54.000Z"}, {"id": "1375047112912670721", "lang": "es", "text": "Emisiones netas, neutralidad tecnol\u00f3gica y tal.... \nImaz pide que la Ley de Cambio Clim\u00e1tico ponga \u00abel foco\u00bb en las emisiones netas y no en las directas. https://t.co/2ARXEpzzuw", "created_at": "2021-03-25T11:29:13.000Z"}, {"id": "1375046709626216448", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a hace historia: Gobierno, el\u00e9ctricas y sindicatos firman el primer acuerdo de transici\u00f3n justa para todas las centrales t\u00e9rmicas. https://t.co/Xmd15v7hdB", "created_at": "2021-03-25T11:27:37.000Z"}, {"id": "1375046598934335499", "lang": "es", "text": "Una magn\u00edfica noticia y un ejemplo a seguir.\nLa estrategia de transici\u00f3n justa una herramienta fundamental para que nadie se quede atr\u00e1s en la transici\u00f3n ecol\u00f3gica de la econom\u00eda.\n@Teresaribera \n@Yolanda_Diaz_ \n@lauramm_SL https://t.co/R3n21TyTb0", "created_at": "2021-03-25T11:27:10.000Z"}, {"id": "1375024077195378689", "lang": "es", "text": "La met\u00e1fora de la RANA HERVIDA y el desinter\u00e9s por el CAMBIO CLIM\u00c1TICO. https://t.co/dbLazITRsh", "created_at": "2021-03-25T09:57:41.000Z"}, {"id": "1375023996853489665", "lang": "es", "text": "La textil es la segunda industria m\u00e1s contaminante tras el petr\u00f3leo. https://t.co/X3TDs3hVR4", "created_at": "2021-03-25T09:57:22.000Z"}, {"id": "1375023921221754881", "lang": "es", "text": "El sue\u00f1o de una econom\u00eda verde basada en el hidr\u00f3geno parec\u00eda haberse desvanecido, pero ha recobrado impulso y puede que esta vez llegue para quedarse. https://t.co/5S8VFp8Pey", "created_at": "2021-03-25T09:57:04.000Z"}, {"id": "1375023812484403202", "lang": "es", "text": "Una vez entendido que el CO2 es el mayor contribuyente al cambio clim\u00e1tico (por cantidad emitida e impacto clim\u00e1tico), es inmediato comprender que para frenar el calentamiento del planeta es absolutamente necesario y urgente atajar su producci\u00f3n, cualquiera que sea su origen. https://t.co/B5IVf1RHNw", "created_at": "2021-03-25T09:56:38.000Z"}, {"id": "1375023747443404801", "lang": "es", "text": "Se estima que 60 millones de animales (entre animales cazados y criados en granjas) pierden su vida cada a\u00f1o debido a la moda peletera. https://t.co/0QwJlBuYVc", "created_at": "2021-03-25T09:56:22.000Z"}, {"id": "1375023673833312258", "lang": "es", "text": "Las olas de calor marinas provocan cambios en la gen\u00e9tica de los peces. https://t.co/JaCkE7fasI https://t.co/GItsArUGcP", "created_at": "2021-03-25T09:56:05.000Z"}, {"id": "1375023551447715841", "lang": "es", "text": "La calcita es una de las mejores formas para retener #CO2 y mantener el equilibrio de este gas en la atm\u00f3sfera de la tierra, pero a diferencia de la fotos\u00edntesis, este CO2 no se incorporar\u00e1 al ciclo del carbono y, a largo plazo, ser\u00e1 establecido como una roca sedimentaria. https://t.co/xblp6eVpF0", "created_at": "2021-03-25T09:55:36.000Z"}, {"id": "1375023502198194177", "lang": "es", "text": "En la ciudad actual, el tejido urbano se divide en manzanas de edificios, que se encuentran rodeadas por tr\u00e1fico, mientras que el peat\u00f3n se desplaza por aceras muchas veces estrechas. https://t.co/Iv76mcF9bY", "created_at": "2021-03-25T09:55:24.000Z"}, {"id": "1375023414491164673", "lang": "es", "text": "El cambio clim\u00e1tico est\u00e1 cambiando el color de las flores. https://t.co/rp7odQlY0a https://t.co/Ant9Anwyts", "created_at": "2021-03-25T09:55:03.000Z"}, {"id": "1375023361265438723", "lang": "es", "text": "Cada vez son m\u00e1s las personas que est\u00e1n apostando por la verdadera soluci\u00f3n a la crisis de pl\u00e1sticos, una soluci\u00f3n que las empresas y supermercados no han sido capaces de implementar todav\u00eda: ENVASES REUTILIZABLES. https://t.co/kKXzGlyQZL", "created_at": "2021-03-25T09:54:50.000Z"}, {"id": "1375023250506444801", "lang": "es", "text": "Un muro de burbujas contra el pl\u00e1stico de los canales de \u00c1msterdam. La barrera, que recoge el 86% de los pl\u00e1sticos que flotan en la superficie del agua, persigue frenar la llegada de los residuos al Mar del Norte. https://t.co/BAm2S62ZJG", "created_at": "2021-03-25T09:54:24.000Z"}, {"id": "1375023143128027137", "lang": "es", "text": "Pese a que Espa\u00f1a se comprometi\u00f3 a reducir el desperdicio alimentario a la mitad para 2030, no parece estar haciendo los deberes. Los hogares espa\u00f1oles tiraron a la basura 1.339 millones de kiloslitros de comida y bebida en 2018, es un 8,9% m\u00e1s que el a\u00f1o anterior. https://t.co/ZvZefUSuNl", "created_at": "2021-03-25T09:53:58.000Z"}, {"id": "1375023076870619140", "lang": "es", "text": "La contaminaci\u00f3n ambiental por medicamentos es un tema emergente que ha cobrado importancia en las \u00faltimas d\u00e9cadas debido a los riesgos derivados de la ubicuidad de estas sustancias en los ecosistemas y al potencial que tienen de afectar al ambiente. https://t.co/DMBU0I3zuj", "created_at": "2021-03-25T09:53:42.000Z"}, {"id": "1375023012404154371", "lang": "es", "text": "El cambio clim\u00e1tico abre una brecha en la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola. Los fen\u00f3menos naturales son cada vez m\u00e1s frecuentes e intensos, y generan colectivos vulnerables, seg\u00fan su exposici\u00f3n y sus recursos. https://t.co/ij0GxecJlZ", "created_at": "2021-03-25T09:53:27.000Z"}, {"id": "1375022844812349442", "lang": "es", "text": "#CambioClim\u00e1tico: el momento de la geograf\u00eda https://t.co/OWZ5qsUSTi https://t.co/hcGIIArAiN", "created_at": "2021-03-25T09:52:47.000Z"}, {"id": "1375022747605159936", "lang": "es", "text": "La concentraci\u00f3n de #CO2 en la atmosfera del 23 de marzo de 2020 fue de 409.82 ppm, la del 23 de marzo de 2021 fue de 418.74 ppm. La concentraci\u00f3n atmosf\u00e9rica de CO2 sigue aumentado constantemente desde que la humanidad comenz\u00f3 su \"experimento clim\u00e1tico\".. https://t.co/rh5KBoHwGh", "created_at": "2021-03-25T09:52:24.000Z"}, {"id": "1375022290212155394", "lang": "es", "text": "La variaci\u00f3n de los humedales puede determinar el futuro del pa\u00eds en temas como inundaciones, sequ\u00edas y fen\u00f3menos clim\u00e1ticos. https://t.co/fMJ595YA5D", "created_at": "2021-03-25T09:50:35.000Z"}, {"id": "1375022240132124675", "lang": "es", "text": "Los ciudadanos se muestran pesimistas sobre el grado de preocupaci\u00f3n que muestra la sociedad por los problemas del medio ambiente. Tan s\u00f3lo un 14,8% cree que la sociedad siente inter\u00e9s y preocupaci\u00f3n. https://t.co/opPeIRf1Kz", "created_at": "2021-03-25T09:50:23.000Z"}, {"id": "1375022160205451268", "lang": "es", "text": "Los humedales pueden recargar las aguas subterr\u00e1neas por medio del almacenamiento y la liberaci\u00f3n lenta de agua. https://t.co/ufHGsWIqcc", "created_at": "2021-03-25T09:50:04.000Z"}, {"id": "1375022113195765760", "lang": "es", "text": "Los pobres solo son responsables de una fracci\u00f3n de las emisiones de CO2 y los que menos capacidad tienen para protegerse, ellos son los que van a sufrir los costes del cambio clim\u00e1tico. https://t.co/0AamCZRGRL", "created_at": "2021-03-25T09:49:53.000Z"}, {"id": "1375021842604433412", "lang": "es", "text": "Para ser considerado #micropl\u00e1stico el material debe medir como m\u00e1ximo cinco mil\u00edmetros y en la mayor\u00eda de los casos su tama\u00f1o lo hace invisible para el ojo humano. https://t.co/chDoIAPJ9f", "created_at": "2021-03-25T09:48:48.000Z"}, {"id": "1375021788116221955", "lang": "es", "text": "Recuerdas cuando dec\u00edan (y dicen) que el calor emitido por un motor NO afectaba el clima, y que s\u00f3lo el CO2 lo hac\u00eda \u00a1Pues resulta que no es verdad! https://t.co/F9R3kIIqZd", "created_at": "2021-03-25T09:48:35.000Z"}, {"id": "1375021742062776320", "lang": "es", "text": "Si todos consumieran como nosotros necesitar\u00edamos casi 14 planetas. https://t.co/nDxUS41IoF", "created_at": "2021-03-25T09:48:24.000Z"}, {"id": "1375021677227220994", "lang": "es", "text": "Todos y cada uno de los fragmentos de pl\u00e1stico que componen esta imagen aparecieron en el est\u00f3mago de un solo polluelo de albatros. https://t.co/LeseliDe3Y", "created_at": "2021-03-25T09:48:09.000Z"}, {"id": "1375021619786186755", "lang": "es", "text": "Ya no est\u00e1 de moda matar animales por su piel. https://t.co/ylE70mdgsF", "created_at": "2021-03-25T09:47:55.000Z"}, {"id": "1375021571585236992", "lang": "es", "text": "Una de cada ocho interacciones entre una planta no agr\u00edcola y un polinizador es protagonizada por la abeja. https://t.co/uojtyXqXCB", "created_at": "2021-03-25T09:47:43.000Z"}, {"id": "1375021516518215683", "lang": "es", "text": "Somos fruto de la naturaleza, y sin embargo los seres humanos no hemos aprendido a respetarla y quererla como merece. Nuestro ecosistema se encuentra, en pleno siglo XXI, en una fase de no retorno. https://t.co/JXdz7RDMot", "created_at": "2021-03-25T09:47:30.000Z"}, {"id": "1375021472930992130", "lang": "es", "text": "Recicla tus aparatos electr\u00f3nicos, d\u00f3nalos, \u00fasalos hasta que mueran, no es \u201ccool\u201d para el #MedioAmbiente comprar cada a\u00f1o el \u00faltimo m\u00f3vil. https://t.co/hHcr0iubVB", "created_at": "2021-03-25T09:47:20.000Z"}, {"id": "1375021398779961346", "lang": "es", "text": "Ning\u00fan animal deber\u00eda verse forzado a desplegar un comportamiento anti-natural o ser obligado a comportarse de manera natural por razones econ\u00f3micas \u00f3 ganancias inmateriales. https://t.co/7MQYDRZklf", "created_at": "2021-03-25T09:47:02.000Z"}, {"id": "1375021285143629827", "lang": "es", "text": "Los ping\u00fcinos de las zonas m\u00e1s c\u00e1lidas tienden a pasar m\u00e1s tiempo en el agua para as\u00ed poder refrescarse,  lo que los hace m\u00e1s propensos a ser comidos por depredadores. https://t.co/aVEdbJNFgT", "created_at": "2021-03-25T09:46:35.000Z"}, {"id": "1375021236766584840", "lang": "es", "text": "Los bosques ayudan a mantener el equilibrio ecol\u00f3gico y la biodiversidad, limitan la erosi\u00f3n en las cuencas hidrogr\u00e1ficas e influyen en las variaciones del tiempo y en el clima. https://t.co/3fFdhdZSgf", "created_at": "2021-03-25T09:46:24.000Z"}, {"id": "1375021185088557056", "lang": "es", "text": "La situaci\u00f3n de deshielo que est\u00e1 sufriendo la Ant\u00e1rtida, se ha catalogado ya como \u201cirreversible\u201d https://t.co/DhM5cM0Uys", "created_at": "2021-03-25T09:46:11.000Z"}, {"id": "1375021143325822976", "lang": "es", "text": "La escasez de agua afecta a m\u00e1s del 40% de la poblaci\u00f3n mundial, y se prev\u00e9 que esa cifra aumente debido a la presi\u00f3n en aumento que ejercen las crecientes zonas urbanas sobre los recursos h\u00eddricos. https://t.co/MQrpQh0S9o", "created_at": "2021-03-25T09:46:01.000Z"}, {"id": "1375021096777482241", "lang": "es", "text": "La contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica urbana aumenta el riesgo de padecer enfermedades respiratorias agudas, como la neumon\u00eda, y cr\u00f3nicas, como el c\u00e1ncer del pulm\u00f3n y las enfermedades cardiovasculares. https://t.co/Otb5zDuJE0", "created_at": "2021-03-25T09:45:50.000Z"}, {"id": "1375021046135463938", "lang": "es", "text": "Hoy en d\u00eda hay 1800 millones de j\u00f3venes en el mundo, la cifra m\u00e1s alta de la historia, por lo que es imprescindible que tengan voz y voto en el futuro del planeta, y en el suyo propio. https://t.co/JKssmJI5RD", "created_at": "2021-03-25T09:45:38.000Z"}, {"id": "1375020992427343879", "lang": "es", "text": "El vertido del aceite usado puede perjudicar tanto el suelo como las aguas superficiales y subterr\u00e1neas, afectando gravemente a la fertilidad del suelo, al alterar su actividad biol\u00f3gica y qu\u00edmica. https://t.co/URiniHokue", "created_at": "2021-03-25T09:45:25.000Z"}, {"id": "1375020937301667841", "lang": "es", "text": "El oscurecimiento global es la reducci\u00f3n gradual de la cantidad de luz solar que alcanza la superficie terrestre. Las estelas de los aviones podr\u00edan estar implicadas por el carb\u00f3n negro que emiten. https://t.co/jpIrqHWvpX", "created_at": "2021-03-25T09:45:12.000Z"}, {"id": "1375020887662018561", "lang": "es", "text": "El agua dulce es fuente de vida. Sin acceso al agua para el consumo, la industria o la agricultura, no ser\u00eda posible que pudi\u00e9ramos garantizar el desarrollo econ\u00f3mico y social. https://t.co/06rsyPGp8H", "created_at": "2021-03-25T09:45:00.000Z"}, {"id": "1375020807219523585", "lang": "es", "text": "Jane Goodall ha dedicado toda su vida profesional al estudio de los chimpanc\u00e9s y sus investigaciones han revolucionado la comunidad cient\u00edfica internacional. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/3RuzftWWqX", "created_at": "2021-03-25T09:44:41.000Z"}, {"id": "1375020728798564352", "lang": "es", "text": "Un obstetra, Oral Ataniyazova luch\u00f3 contra el da\u00f1o a la salud p\u00fablica causado por la reducci\u00f3n del mar de Aral, lo que ha llevado a una mayor salinidad y contaminantes concentrados, enormes tormentas de polvo y cambios en el clima regional. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/GeUuatIAHr", "created_at": "2021-03-25T09:44:23.000Z"}, {"id": "1375020651262701569", "lang": "es", "text": "Orri Vigf\u00fasson  negoci\u00f3 enormes compras internacionales de derechos de pesca con gobiernos y corporaciones en el Atl\u00e1ntico Norte, deteniendo efectivamente la destructiva pesca comercial de salm\u00f3n en Islandia. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/ZwEIbLy0jS", "created_at": "2021-03-25T09:44:04.000Z"}, {"id": "1375020574938910721", "lang": "es", "text": "Los bi\u00f3logos, Giorgos Catsadorakis y Myrsini Malakou lideraron la creaci\u00f3n de la primera \u00e1rea protegida transfronteriza en los Balcanes, un \u00e1rea m\u00e1s conocida por el conflicto que la cooperaci\u00f3n, en las fronteras de Grecia, Albania y Macedonia del Norte. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/YDYbcGKo8f", "created_at": "2021-03-25T09:43:46.000Z"}, {"id": "1375020487181545473", "lang": "es", "text": "Jairo Mora, conservacionista que dedic\u00f3 su vida a proteger a la tortuga balua frente al saqueo para la venta en el mercado negro, creci\u00f3 cuidando a las tortugas y muri\u00f3 protegiendolas, fue asesinado el 31 de mayo de 2.013 #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/Nc4SJvEOPC", "created_at": "2021-03-25T09:43:25.000Z"}, {"id": "1375020414578130951", "lang": "es", "text": "Caroline Cannon llev\u00f3 la opini\u00f3n y perspectiva de su comunidad Inupiat en Point Hope a la batalla para mantener las aguas del \u00c1rtico libres de perforaciones petroleras y gas\u00edferas en mar abierto #HeroesDelPlaneta https://t.co/qCMFDsdPVQ", "created_at": "2021-03-25T09:43:08.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:42:35.000Z", "text": "El #ecodise\u00f1o no solo se preocupa por lo \u00fatil y bello que puede ser un objeto, cualidades ambas fundamentales de un buen dise\u00f1o, sino que adem\u00e1s se cuestiona el impacto ambiental que va a tener el objeto dise\u00f1ado. https://t.co/Us9Lf6yEMT", "id": "1375020277214625793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:59:22.000Z", "text": "Puerto de Navacerrada: la recuperaci\u00f3n de un compromiso con la sierra de Guadarrama.\nPor: @Teresaribera https://t.co/wvkRsqCVlk", "id": "1375009403242434565"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:12:52.000Z", "text": "Agua: m\u00e1s de 2.200 millones de personas en el mundo no tienen acceso. https://t.co/azY57Bzxvr", "id": "1374997699087437825"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:08:34.000Z", "text": "Comenzamos el pleno en el @Congreso_Es. https://t.co/s99VciBytt", "id": "1374996619624644608"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T17:46:39.000Z", "text": "Una magn\u00edfica noticia y un ejemplo a seguir.\nLa estrategia de transici\u00f3n justa una herramienta fundamental para que nadie se quede atr\u00e1s en la transici\u00f3n ecol\u00f3gica de la econom\u00eda.\n@Teresaribera \n@Yolanda_Diaz_ \n@lauramm_SL https://t.co/R3n21TyTb0", "id": "1374779707456163842"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T17:31:12.000Z", "text": "Una explotaci\u00f3n alavesa producir\u00e1 840.000 huevos de gallina al a\u00f1o. https://t.co/ANPr88sJEw", "id": "1374775819252469762"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:58:36.000Z", "text": "Comenzamos la comisi\u00f3n de transici\u00f3n ecol\u00f3gica y reto demogr\u00e1fico con la comparecencia del @Pacoboya https://t.co/rwTMOtJGNf", "id": "1374752517247148037"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T14:05:56.000Z", "text": "Las mafias de la madera amenazan los bosques de Ruman\u00eda. https://t.co/IVK0Tn4i5P", "id": "1374724164251217923"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T14:01:31.000Z", "text": "Grindadr\u00e1p la tradici\u00f3n de matar ballenas y delfines, la tradici\u00f3n m\u00e1s atroz del mundo.\nhttps://t.co/wsV5YW4VeE https://t.co/gqWaxskrev", "id": "1374723052743823362"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:48:57.000Z", "text": "\ud83d\udc63 Recuperan sandalia playeras del mar y las transforman en arte https://t.co/RO7qvCMXGT https://t.co/lFmmhXjG3H", "id": "1374719888795832324"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:48:36.000Z", "text": "\ud83d\udc5f As\u00ed es el calzado hecho con Chicle de la calle https://t.co/EZeMej3aXy https://t.co/AsSsm8zAKQ", "id": "1374719803974356999"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:31:18.000Z", "text": "De los contenedores de reciclaje urbano, el amarillo es el que recibe m\u00e1s impropios (residuos no depositados de forma correcta). Entre los residuos impropios aparecidos con m\u00e1s frecuencia destacan juguetes, tablas de planchar, cintas de v\u00eddeo VHS o CDs. https://t.co/Mf6AlteAzy", "id": "1374715449603190784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:27:26.000Z", "text": "El comercio de proximidad contribuye a reducir la contaminaci\u00f3n ambiental, porque evita el desplazamiento, el gasto en combustible y la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica.\nPor cada litro de combustible que quema el motor de un coche, se desprende m\u00e1s de 2 kg de CO2 a la atm\u00f3sfera. https://t.co/EhjoOQXbs5", "id": "1374714475203465220"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:18:16.000Z", "text": "Las setas son esenciales para conservar el planeta - https://t.co/AjXGROXvbQ https://t.co/m9a8TDPqYg", "id": "1374712166364950536"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:14:03.000Z", "text": "Descubren sin querer una s\u00faper alga marina que elimina el 99,9% del metano emitido por las vacas - https://t.co/yC7HlUEXhq https://t.co/EWTF8bbLQz", "id": "1374711105965191169"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:05:16.000Z", "text": "En Australia abren un supermercado gratuito con productos descartados o caducados https://t.co/QrwTM6ZUMC https://t.co/aISQ5ZYaja", "id": "1374708898473639937"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:54:04.000Z", "text": "Sin vacunas en el Tercer Mundo https://t.co/RnAszOqEkW https://t.co/rHKznIhSsL", "id": "1374706078450073604"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:44:30.000Z", "text": "Espa\u00f1a hace historia: Gobierno, el\u00e9ctricas y sindicatos firman el primer acuerdo de transici\u00f3n justa para todas las centrales t\u00e9rmicas. https://t.co/Xmd15v7hdB", "id": "1374703671569702922"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:40:02.000Z", "text": "El Gobierno actualiza el reglamento de instalaciones t\u00e9rmicas en edificios para mejorar la eficiencia energ\u00e9tica. https://t.co/AWV1MDDdPo", "id": "1374702548632936453"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:38:16.000Z", "text": ".@Teresaribera: espera \"cuanto antes\" que salga una ley de cambio clim\u00e1tico del Parlamento que ser\u00e1 el \"pistoletazo de salida\" https://t.co/VPo9X96Qdw", "id": "1374702101872410624"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:43:34.000Z", "text": "El Museo Bibat presenta una exposici\u00f3n y una publicaci\u00f3n sobre la historia de las Naiperas de Fournier.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/kK3U3B7UAI https://t.co/duZ71BZqin", "id": "1374688337840254981"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:42:51.000Z", "text": "Las escuelas infantiles p\u00fablicas abren su plazo de matriculaci\u00f3n el 12 de abril. \n @ecantollorente: \"El pr\u00f3ximo curso mantenemos el acceso gratuito a las escuelas infantiles para familias con rentas familiares anuales inferiores a 18.000 euros\u201d\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/HBzNGuI6Nt https://t.co/nkj0PRrtmN", "id": "1374688154888847361"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:39:34.000Z", "text": "La Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava destina 713.000 euros a cursos de formaci\u00f3n para el empleo.\nLa oferta formativa incluir\u00e1 cursos online y teleformaci\u00f3n.\nhttps://t.co/fTYfjqdvON https://t.co/qvCp3xyd7K", "id": "1374687327654674446"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:37:12.000Z", "text": "Laudio activa una iniciativa pionera en el municipio de `Patios abiertos\u00b4 durante los fines de semana y festivos.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/htxwfg8DDf https://t.co/4laCZpzw1S", "id": "1374686732495380482"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:36:22.000Z", "text": "Cada vitoriano y vitoriana destina 3,11 euros al a\u00f1o a proyectos de cooperaci\u00f3n para que miles de personas de pa\u00edses empobrecidos tengan acceso al agua.\nhttps://t.co/pAPqrrRY70 https://t.co/P8fOQ66Hs8", "id": "1374686525267513345"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:27:45.000Z", "text": "El @psealava se une a #LaHoraDelPlaneta. https://t.co/ZRiJvXVb0f", "id": "1374684357592514561"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:59:43.000Z", "text": ".@Teresaribera: Pido a sus se\u00f1or\u00edas el m\u00e1ximo consenso y ambici\u00f3n para hacer frente al cambio clim\u00e1tico. El plan espa\u00f1ol de energ\u00eda y clima, el plan de recuperaci\u00f3n y los objetivos en energ\u00eda y sectores difusos est\u00e1n ya a la cabeza en la UE. https://t.co/L8zJQnZWbT", "id": "1374662202200850434"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:56:47.000Z", "text": ".@sanchezcastejon: El problema no es solo usted, se\u00f1or @pablocasado_. Lo son tambi\u00e9n sus diputad@s. https://t.co/OWqQ1j81IP", "id": "1374661464674406401"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:55:02.000Z", "text": "La extracci\u00f3n ilegal de madera representa el 35-72% de la tala en la Amazonia brasile\u00f1a, el 22-35% en Camer\u00fan, el 59-65% en Ghana, el 40-61% en Indonesia y el 14-25% en Malasia. Se estima que m\u00e1s de 100 millones de metros c\u00fabicos de madera se extraen ilegalmente cada a\u00f1o. https://t.co/qUlL0SNfeA", "id": "1374630823136231427"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:54:42.000Z", "text": "Internet tiene una huella de carbono  importante que pasa desapercibida para un gran n\u00famero de sus usuarios.\nLa red existe, pero no la vemos. Tampoco emite humo, ni hace ruido, ni genera residuos, pero a\u00fan as\u00ed contamina. https://t.co/YSdYQ0aTnC", "id": "1374630739501842432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:54:21.000Z", "text": "Friedrich Holderlin: \"Hay que tener respeto por la naturaleza esa es la clave de la supervivencia de la Humanidad\" https://t.co/buGKwCBpaz", "id": "1374630651866009602"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:54:01.000Z", "text": "Es imprescindible conciliar una pol\u00edtica activa e inteligente en su relaci\u00f3n con terceros junto con el aprovechamiento cre\u00edble de las ocasiones que proporciona la negociaci\u00f3n interna en materia de clima y energ\u00eda. https://t.co/2ZoWKwKR6z", "id": "1374630569829613568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:53:42.000Z", "text": "El suelo es un recurso natural que necesita de un largo periodo de tiempo para su formaci\u00f3n, lo que hace que se le considere como un recurso natural no renovable. https://t.co/QQxljBlL83", "id": "1374630486836981763"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:53:17.000Z", "text": "El mercado se segunda mano ahorra al a\u00f1o en Espa\u00f1a 700.000 toneladas de CO2, lo equivalente a las emisiones que genera el tr\u00e1fico de Madrid en dos meses y medio. https://t.co/Ah1Q5Fn8Qd", "id": "1374630385649381378"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:52:24.000Z", "text": "El devastador negocio del tr\u00e1fico de arena. Es el recurso natural m\u00e1s demandado, despu\u00e9s del agua. El r\u00e1pido crecimiento urbano del planeta ha convertido este material humilde en un bien escaso. Su sobreexplotaci\u00f3n tiene efectos ambientales devastadores. https://t.co/t6cHU1pAeJ", "id": "1374630162709499907"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:52:06.000Z", "text": "Conoce la primera selva vertical del mundo, el Bosque Vertical. Una particularidad de este edificio es que consigue mantener la temperatura en todas las alturas sin necesidad de recurrir a elementos como la calefacci\u00f3n o tecnolog\u00edas similares. https://t.co/deVUBwtAli", "id": "1374630085257535500"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:51:48.000Z", "text": "Bulo sobre el #CambioClimatico: Si la capa de ozono se recupera es que no hay crisis clim\u00e1tica. La capa de ozono protege la vida en la Tierra de los rayos ultravioletas del Sol, pero el calentamiento no lo provoca el efecto directo de la radiaci\u00f3n solar. https://t.co/X6iHYeen0o", "id": "1374630008883449856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:51:30.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edas que del agua que usamos cotidianamente s\u00f3lo vemos, tocamos y sentimos cerca del cinco por ciento? https://t.co/zTVnwNKSK0", "id": "1374629935361458176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:51:12.000Z", "text": "#Miner\u00edaUrbana: Millones de toneladas de televisores, celulares y otros aparatos electr\u00f3nicos son desechados cada a\u00f1o, pese a que son una rica fuente de metales. https://t.co/75oP1vmUQK", "id": "1374629858966392833"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:52:55.000Z", "text": "Debo recordar a quienes quieren darnos lecciones de democracia que en Catalu\u00f1a quien gan\u00f3 las elecciones fue el PSC. \n\n\ud83c\udf39 @odonelorza2011 https://t.co/vXbihWiusk https://t.co/LhldS2ggfb", "id": "1374449096363106305"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:29:16.000Z", "text": ".@IdoiaMendia : \u201cEn Euskadi, contamos con las herramientas y las pol\u00edticas necesarias para lograr una salida justa de la crisis de la Covid-19\u201d\nhttps://t.co/eU80UX6c2c", "id": "1374443147711770625"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:12:23.000Z", "text": "El terrible escenario de 'apartheid clim\u00e1tico' al que se dirige la humanidad. https://t.co/azcRUwFBVI", "id": "1374438895811657743"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:11:56.000Z", "text": "Siete de cada diez espa\u00f1oles asemejan la crisis clim\u00e1tica con la de la COVID-19 https://t.co/vJlGMwiHNR", "id": "1374438782137561088"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:10:53.000Z", "text": "8 documentales sobre #CambioClim\u00e1tico que deber\u00edas ver ahora. https://t.co/thDIRqYFxk https://t.co/SFntrhGrzn", "id": "1374438519435714568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:10:36.000Z", "text": "\u00bfTe anim\u00e1s a calcular la Huella H\u00eddrica de la ropa que te has puesto hoy? https://t.co/76ffqyGeWW", "id": "1374438449030197249"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:04:56.000Z", "text": "No te lo puedes perder.\nLa transici\u00f3n energ\u00e9tica a tu alcance.\n@BC3Research https://t.co/zHX3Am2wsO", "id": "1374437019942670346"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:53:51.000Z", "text": "Bilbao aspira a dos premios europeos por sus avances en movilidad sostenible. https://t.co/caJRvn6s8n", "id": "1374434234622873601"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:06:22.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena.\nEva Salda\u00f1a, nueva directora de @greenpeace_esp. https://t.co/Br77bSpQTp", "id": "1374422284165783553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:02:57.000Z", "text": "El Gobierno destina 581 millones euros a financiar proyectos medioambientales. https://t.co/dNGPVeJR9R", "id": "1374421423683293185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:46:13.000Z", "text": "Espa\u00f1a plantar\u00e1 miles de \u00e1rboles para ayudar a alimentar a los osos, ya que el cambio clim\u00e1tico los obliga a dejar la hibernaci\u00f3n temprano https://t.co/OBFDzH2wEC https://t.co/2AJj7QKS25", "id": "1374371915112968193"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:44:55.000Z", "text": "\ud83d\udc58 Esta mujer Emplea a 2000 Mujeres transformando Desechos Pl\u00e1sticos en Tela https://t.co/gkhX8DBfVa https://t.co/DQrrUdMf9E", "id": "1374371585671397386"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:44:32.000Z", "text": "\ud83c\udf1eTecho Solar en Autopistas Alemanas abastecer\u00eda 1/3 del Pa\u00eds https://t.co/zaBQN32nhQ https://t.co/iHg7Olpjz8", "id": "1374371491291095044"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:44:16.000Z", "text": "Un sacerdote brasile\u00f1o lleva perros abandonados a sus misas para que sean adoptados https://t.co/PTOt0jXJu3 https://t.co/Hx7tRsMZIY", "id": "1374371421212737545"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:43:59.000Z", "text": "En la ciudad de Gravat\u00e1 en Brasil, hay muchos perros callejeros que necesitan un hogar para siempre. Entonces, un sacerdote ha decidido invitar a los extraviados a su iglesia y los ha incorporado a su servicio.\nhttps://t.co/e8zarzfHrF https://t.co/IBfyVZcnm9", "id": "1374371353000779779"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:43:48.000Z", "text": "27 de marzo de 20.30 a 21.30, #LaHoraDelPlaneta,\nCON\u00c9CTATE CON LA NATURALEZA\nLa Hora del Planeta 2021 ser\u00e1 el mayor evento digital en defensa del medio ambiente y una llamada a ACTUAR POR EL CLIMA y CONECTAR CON LA NATURALEZA https://t.co/mdpLJ24MuJ", "id": "1374371304019689473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:43:32.000Z", "text": "#LaHoraDelPlaneta  naci\u00f3 en Sidney en 2007 como un gesto simb\u00f3lico para llamar la atenci\u00f3n sobre el problema del cambio clim\u00e1tico. Un sencillo gesto que consiste en apagar las luces de edificios y monumentos durante una hora. https://t.co/srXBmGpcXP", "id": "1374371238785687567"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:43:17.000Z", "text": "27 de marzo de 20.30 a 21.30,\nen #LaHoraDelPlaneta, CON\u00c9CTATE CON LA NATURALEZA\n2021 es un a\u00f1o decisivo para la Naturaleza. La crisis clim\u00e1tica es una realidad y hay que actuar \u00a1YA! https://t.co/frtYpYQ41Q", "id": "1374371177485848581"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:42:53.000Z", "text": "Recuerdas cuando dec\u00edan (y dicen) que el calor emitido por un motor NO afectaba el clima, y que s\u00f3lo el CO2 lo hac\u00eda \u00a1Pues resulta que no es verdad! https://t.co/M1UIHTfEga", "id": "1374371075417538561"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:42:39.000Z", "text": "Nuestro planeta nos proporciona todos los recursos (agua, oxigeno, madera, alimentos, etc.,) para que podamos vivir en \u00e9l, pero esto son finitos y por esto es necesario reducir su consumo, #Recicla! https://t.co/GbrwzB3cas", "id": "1374371015720005633"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:42:27.000Z", "text": "No hay excusas. No hay que abandonar residuos as\u00ed se trate de la cumbre m\u00e1s alta o de alta mar prohibido tirar basura. https://t.co/dnTSLxQxx3", "id": "1374370965988143110"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:41:31.000Z", "text": "El crecimiento de la poblaci\u00f3n es vertiginoso. A m\u00e1s personas m\u00e1s presi\u00f3n sobre el medio ambiente. https://t.co/PFxSdECsXQ", "id": "1374370732537352192"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:41:18.000Z", "text": "Desde nuestra casa, trabajo, comunidad o escuela podemos realizar actividades que contribuyan a proteger y conservar los recursos naturales. https://t.co/4euGUR05xG", "id": "1374370676774035464"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:41:05.000Z", "text": "Debemos considerar el bosque como un organismo complejo, y no como una colecci\u00f3n de \u00e1rboles y animales. Es un gran y complejo organismo. As\u00ed como tu vejiga no est\u00e1 separada de tu cuerpo. https://t.co/81GV1hNBO6", "id": "1374370623690924044"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:40:43.000Z", "text": "Como llegan los nurdles o l\u00e1grimas de sirena al mar. https://t.co/pr8O0GIqpH", "id": "1374370529369464844"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:39:51.000Z", "text": "A diferencia del hormig\u00f3n y del asfalto que refractan la radiaci\u00f3n solar, los \u00e1rboles refrescan las masas de aire con sus 21\u00b0C de temperatura interna constante. https://t.co/C6kaFb2RZV", "id": "1374370311286624259"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:39:22.000Z", "text": "A ciertos niveles de exposici\u00f3n al pl\u00e1stico, algunas de las sustancias qu\u00edmicas de estos productos, como el bisfenol A (BPA) pueden causar c\u00e1ncer en las personas.  #VivirSinPl\u00e1stico https://t.co/K4lj5iZi4o", "id": "1374370190763253761"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:38:59.000Z", "text": "El #ecodise\u00f1o es una herramienta fundamental para luchar contra el cambio climatico al reducir el uso materias primas. https://t.co/Dl70ZZOySz", "id": "1374370093774168078"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-23T14:38:39.000Z", "text": "#Consumismo https://t.co/6frGyiFwhK", "id": "1374370008436858882"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:38:21.000Z", "text": "Las estaciones londinenses de Waterloo y Victoria reciclan los posos del caf\u00e9 que consumen los ciudadanos. Dichos residuos terminan en una f\u00e1brica que los transforma en pellets de biomasa para calor o biodi\u00e9sel como combustible de segunda generaci\u00f3n. https://t.co/3OYnkZdKn1", "id": "1374369934931685380"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:29:05.000Z", "text": "Emisiones netas, neutralidad tecnol\u00f3gica y tal.... \nImaz pide que la Ley de Cambio Clim\u00e1tico ponga \u00abel foco\u00bb en las emisiones netas y no en las directas. https://t.co/2ARXEpzzuw", "id": "1374292102776033280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:28:12.000Z", "text": "El sector forestal destaca la \u201coportunidad\u201d para los bosques de la nueva PAC. https://t.co/RHBIgFzxeT", "id": "1374291880205299714"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:27:31.000Z", "text": "M\u00e1s de 70 ciudades espa\u00f1olas tienen objetivos o pol\u00edticas de renovables aprobados. https://t.co/Ws2pFToc79", "id": "1374291709279019011"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:27:00.000Z", "text": "Los 17 primeros decretos firmados por @JoeBiden: EEUU vuelve al Acuerdo de Par\u00eds y elimina el veto migratorio de Trump.\n@aocenespanol https://t.co/IwotovzPOE", "id": "1374291579037433856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:26:28.000Z", "text": "Neutralidad tecnol\u00f3gica, cuando quieres que parezca que cambia algo para que todo siga igual.\nEl PP defiende la neutralidad tecnol\u00f3gica del sistema energ\u00e9tico en la transici\u00f3n energ\u00e9tica. https://t.co/kjUFlGPSX0", "id": "1374291447478951939"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:25:42.000Z", "text": "El sector primario comparte el uso del suelo en la planta fotovoltaica de Teba. https://t.co/QesasG0yiW v\u00eda @malagahoy_es", "id": "1374291254507409408"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:24:21.000Z", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n de ayer en la Comisi\u00f3n Mixta para los #ODS. https://t.co/NjFKcZXY3y", "id": "1374290913338523649"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T08:17:20.000Z", "text": "Sin comentarios.\nReig Pla acusa al Gobierno de \"convertir Espa\u00f1a en un campo de exterminio\" https://t.co/hcwoSPaR4s", "id": "1374274049321410560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T16:21:39.000Z", "text": "Seguimos con las comparecencias en la comisi\u00f3n de los #ODS con la comparecencia de @tinamonge https://t.co/kZAV7hXM64", "id": "1374033541495980036"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T16:01:20.000Z", "text": ".@Teresaribera: Espa\u00f1a invertir\u00e1 7\u2024000 millones para mejorar gesti\u00f3n del agua. https://t.co/nW2YYORE6p", "id": "1374028429104922629"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:09:33.000Z", "text": "Comenzamos la comisi\u00f3n mixta para los #ODS https://t.co/WPqoNdXDWV", "id": "1374015397616349185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:41:51.000Z", "text": "Casi 19.000 empresas y aut\u00f3nomos vascos han accedido a 6.600 millones gracias al ICO. https://t.co/81nVjBC8lF", "id": "1374008425336733702"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:55:44.000Z", "text": "Investigadores de la Universidad de Ingenier\u00eda y Tecnolog\u00eda (UTEC) de Lima han desarrollado \u201cplantal\u00e1mparas\u201d que dan luz. No es ciencia ficci\u00f3n ni se parecen a la vegetaci\u00f3n luminiscente del bosque Pandora, en la pel\u00edcula Avatar.\nhttps://t.co/pdUuGNxRkC https://t.co/RXUN8pUeai", "id": "1373996819739521026"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:51:23.000Z", "text": "\u201cPlantal\u00e1mparas\u201d, el invento que est\u00e1 d\u00e1ndole luz a todo un pueblito  https://t.co/Y84q8DXIWt https://t.co/mQb9vi1goI", "id": "1373995727865716738"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:48:39.000Z", "text": "Majamaja, la casa prefabricada aut\u00f3noma finlandesa que se puede montar en cualquier lugar  https://t.co/feYLzauHCy https://t.co/1hwOhy9kWg", "id": "1373995037642592263"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:14:43.000Z", "text": "Inaceptable.\nEl ataque machista de un diputado del PP a Yolanda D\u00edaz: \"En Podemos las mujeres solo suben si se agarran a una coleta\" https://t.co/lWfxRKvFyQ", "id": "1373986500124233728"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:10:59.000Z", "text": "Hoy se cumplen 14 a\u00f1os de la entrada en vigor de la Ley de Igualdad. https://t.co/5kx2z2S7Gb", "id": "1373985558586925058"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:06:30.000Z", "text": ".@ONU_es denuncia que la cotizaci\u00f3n del agua en el mercado de futuros viola derechos humanos b\u00e1sicos. https://t.co/8KeniTTiTT", "id": "1373984431854256128"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:01:11.000Z", "text": "\ud83d\udc55 Estas camisas est\u00e1n hechas con s\u00e1banas de hotel de lujo. https://t.co/gCDhDAYbQf https://t.co/Fo2o2emsRg", "id": "1373983094265503751"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T13:00:19.000Z", "text": "\ud83c\udf31Con Bamb\u00fa y Barro, Mujeres construyen un Centro de Salud.\nhttps://t.co/zweYDjaIHJ https://t.co/ljjWNtJCrM", "id": "1373982873540247552"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:59:48.000Z", "text": "La agricultura urbana: \u00bfUna profesi\u00f3n de futuro? https://t.co/BuH8ugzqFA https://t.co/EHYO6oex4s", "id": "1373982746637447171"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:59:34.000Z", "text": "El cambio clim\u00e1tico agrava las guerras https://t.co/IU0suboK0h https://t.co/SEMSA2ylGQ", "id": "1373982685291544579"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:59:11.000Z", "text": "El Ayuntamiento de Vitoria recupera el programa de actividades vacacionales.\n@ecantollorente: \u201cEs una satisfacci\u00f3n poder recuperar este programa, eso s\u00ed, con las medidas establecidas por las autoridades sanitarias. Con ello garantizamos la seguridad de las personas participantes\u201d https://t.co/voTe6K3g28", "id": "1373982588633817092"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:57:35.000Z", "text": "El Ayuntamiento de Vitoria-Gasteiz recupera el programa de actividades vacacionales, con un total de 2.210 plazas en 2021.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/SR95djZy7U https://t.co/xJIsQv7FHK", "id": "1373982186429366281"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:56:19.000Z", "text": "Baba de caracol con sello alav\u00e9s.\n#\u00c1lava https://t.co/BOtOQ7asGy https://t.co/pKXhbJEtMU", "id": "1373981866655686658"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:55:40.000Z", "text": "Los socialistas apostamos por el cumplimiento de la directiva marco del agua, mejorando el ciclo integral y apostando por la gesti\u00f3n p\u00fablica y eficiente de un bien escaso.\n#DiaMundialDelAgua\n\nhttps://t.co/rlUDttwLZO", "id": "1373981706965946379"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T11:49:03.000Z", "text": "Santalaia, uno de los jardines verticales m\u00e1s grandes del mundo est\u00e1 en Colombia. https://t.co/Deli9Z7IQA", "id": "1373964941850464257"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-22T11:38:34.000Z", "text": "https://t.co/Pc7pAYjRKG", "id": "1373962300311416834"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T11:38:33.000Z", "text": "Vistas desde el aire: Aguas contaminadas en todo el mundo.\n#DiaMundialDelAgua https://t.co/xyRdAghNyv", "id": "1373962296460984322"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T10:46:16.000Z", "text": "La escasez de agua ser\u00e1 el desaf\u00edo ambiental clave del siglo, advierte la NASA.\nLos suministros de agua dulce ya han disminuido seriamente en 19 puntos de acceso global, desde China hasta el Mar Caspio, debido al uso excesivo.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/r1BOtfoRm6", "id": "1373949140728709121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T10:45:48.000Z", "text": "La falta de agua ya est\u00e1 comenzando a notarse en sitios en donde antes abundaba. Una de cada seis personas en el mundo no tiene acceso a agua limpia y sana para tomar.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/umXzVFpEwM", "id": "1373949023728586752"}, {"id": "1373948965922693120", "text": "El estr\u00e9s h\u00eddrico es un fen\u00f3meno cada vez m\u00e1s extendido que provoca un deterioro de los recursos de agua dulce en t\u00e9rminos de cantidad y de calidad.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/W1P6LNu7Yv", "created_at": "2021-03-22T10:45:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373948898142793733", "text": "Si las guerras por el agua llegaron, hay que pelear. De eso depende en gran medida nuestra existencia. No es conjetura. Es certeza de la ciencia. M\u00e1s nos valdr\u00eda estar haciendo algo que frene esto.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/8I9xX9LwXX", "created_at": "2021-03-22T10:45:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373948767750266886", "text": "#ODS 06: Garantizar la disponibilidad de agua y su gesti\u00f3n sostenible y el saneamiento para todos.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/aWePgMIz1a", "created_at": "2021-03-22T10:44:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373948632567840769", "text": "El agua es un bien necesario para el ecosistema natural, por lo que su falta puede originar problemas para todos los seres vivos que habitan en \u00e9l.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/1AX3H2xGIC", "created_at": "2021-03-22T10:44:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373948566922784768", "text": "\u00bfSab\u00edas que ahorrar agua es ahorrar energ\u00eda y viceversa?\nCada gota de agua trae consigo una huella energ\u00e9tica y un impacto ambiental.\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/owyocKRMvy", "created_at": "2021-03-22T10:43:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373948426145169408", "text": "Espa\u00f1a, el pa\u00eds con poca agua que gasta como si sobrara.\nSomos un pa\u00eds seco en gran parte de su territorio, el cambio clim\u00e1tico amenaza con agravar una situaci\u00f3n de d\u00e9ficit h\u00eddrico estructural que obedece a una mala gesti\u00f3n del agua. \nhttps://t.co/MK5LSWZksC\n#D\u00edaMundialDelAgua https://t.co/LqqikZsDpS", "created_at": "2021-03-22T10:43:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373946683051155456", "text": "#LaHoraDelPlaneta  naci\u00f3 en Sidney en 2007 como un gesto simb\u00f3lico para llamar la atenci\u00f3n sobre el problema del cambio clim\u00e1tico. Un sencillo gesto que consiste en apagar las luces de edificios y monumentos durante una hora. https://t.co/3ThY87xZv7", "created_at": "2021-03-22T10:36:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373945828809801729", "text": "27 de marzo de 20.30 a 21.30, #LaHoraDelPlaneta,\nCON\u00c9CTATE CON LA NATURALEZA\n\nLa Hora del Planeta 2021 ser\u00e1 el mayor evento digital en defensa del medio ambiente y una llamada a ACTUAR POR EL CLIMA y CONECTAR CON LA NATURALEZA https://t.co/O9TBvE5JrX", "created_at": "2021-03-22T10:33:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373945166780841984", "text": "La Hora del Planeta 2021 pone el foco en la reconexi\u00f3n con la naturaleza https://t.co/wkvfY8AUJb https://t.co/jwTABd5Wv1", "created_at": "2021-03-22T10:30:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373944884504190979", "text": "27 de marzo de 20.30 a 21.30,\nen #LaHoraDelPlaneta, CON\u00c9CTATE CON LA NATURALEZA\n2021 es un a\u00f1o decisivo para la Naturaleza. La crisis clim\u00e1tica es una realidad y hay que actuar \u00a1YA! https://t.co/kkenAwPxU5", "created_at": "2021-03-22T10:29:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373941620752662531", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo se celebra la Hora del Planeta 2021 en Euskadi? https://t.co/SCJ271izcx", "created_at": "2021-03-22T10:16:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373941260940148737", "text": "La Hora del Planeta 2021 pone el foco en la reconexi\u00f3n con la naturaleza. https://t.co/qNv9XnZoPb", "created_at": "2021-03-22T10:14:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373940834610126848", "text": "La prohibici\u00f3n de los pl\u00e1sticos desechables entra este s\u00e1bado en vigor en Baleares https://t.co/hRSmhBupKT", "created_at": "2021-03-22T10:13:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373924535934799874", "text": "Santalaia: Este proyecto es un coloso de m\u00e1s de 3.100 metros cuadrados, localizado en la ciudad de Bogot\u00e1, en Colombia. Su cobertura vegetal est\u00e1 compuesta por cerca de 115.000 plantas de 10 especies y 5 familias diferentes. https://t.co/1iJ9uFELEz", "created_at": "2021-03-22T09:08:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373908750982131713", "text": "Los socialistas apostamos por el cumplimiento de la directiva marco del agua, mejorando el ciclo integral y apostando por la gesti\u00f3n p\u00fablica y eficiente de un bien escaso.\n#DiaMundialDelAgua https://t.co/rlUDttwLZO", "created_at": "2021-03-22T08:05:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373904948845510656", "text": "Las ciudades europeas apuestan por las bicicletas para mejorar la salud p\u00fablica y atraer turistas en la vida post-pandemia. https://t.co/2Nb9XF2WpG", "created_at": "2021-03-22T07:50:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373898983505035266", "text": "El valor del agua p\u00fablica. Por: @luis_babiano https://t.co/F0Az61StWp", "created_at": "2021-03-22T07:26:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373893540598665220", "text": "Os dejo mi art\u00edculo de opini\u00f3n con motivo del #DiaMundialDelAgua https://t.co/f5DcaJKNNl", "created_at": "2021-03-22T07:05:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373755726213099523", "text": "Mark Carney: Climate crisis deaths 'will be worse than Covid' https://t.co/apIHH7nai7", "created_at": "2021-03-21T21:57:42.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1373737707558604807", "text": "\u2018Ecocidio\u2019, un nuevo delito para proteger al planeta de la humanidad. https://t.co/O8rBBnoUeo", "created_at": "2021-03-21T20:46:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704866099556354", "text": "Algas capturadoras de CO2 conviven con aviones en busca de un mundo sostenible. https://t.co/IeJqEvIcgu", "created_at": "2021-03-21T18:35:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704782901284865", "text": "As\u00ed funcionan los saltos hidr\u00e1ulicos. https://t.co/ouFCGV3xMe", "created_at": "2021-03-21T18:35:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704699392753665", "text": "Cemento que usa material reciclado de construcci\u00f3n una combinaci\u00f3n de cemento, residuos industriales, como el vidrio, y un componente de endurecimiento. https://t.co/XWWX9YGHwj", "created_at": "2021-03-21T18:34:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704620518875140", "text": "Colillas de cigarros, el mayor contaminante de los mares. https://t.co/jEx95B2Sed", "created_at": "2021-03-21T18:34:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704459767984132", "text": "La aplicaci\u00f3n de sustancias fotocatal\u00edticas en pavimentos, fachadas, cubiertas y otros elementos urbanos no s\u00f3lo tiene un efecto descontaminante probado, sino que adem\u00e1s puede reducir significativamente los costes de mantenimiento y limpieza. https://t.co/vnhd0LdTqB", "created_at": "2021-03-21T18:34:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704317975289858", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Nuestra mentalidad antropoc\u00e9ntrica, en donde la naturaleza es una infinita despensa al servicio del ser humano provoca la desaparici\u00f3n de los bosques. https://t.co/HGyHsJlnu5", "created_at": "2021-03-21T18:33:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704223502794755", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Proteger y restaurar los bosques reducir\u00eda el 18% de las emisiones para 2030 y ayudar\u00eda a evitar el aumento de la temperatura global m\u00e1s all\u00e1 de 1.5 grados cent\u00edgrados. https://t.co/XZAkfZylrK", "created_at": "2021-03-21T18:33:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373704157761257476", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques trabajan las 24 horas para extraer el CO2 del aire y brindarnos ox\u00edgeno (HO2) a cambio. Esto es fundamental para la vida de los humanos y si se sigue talandO desapareceran estos sumideros. https://t.co/9b32y5JIrz", "created_at": "2021-03-21T18:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703993965314050", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Al destruir bosques, da\u00f1amos tambi\u00e9n toda la naturaleza que all\u00ed habita, como ser plantas y animales que dependen de los \u00e1rboles. Todo es una gran cadena. https://t.co/1f2TMDwa7M", "created_at": "2021-03-21T18:32:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703902894362625", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: La #silvicultura, otra forma de proteger los bosques. https://t.co/XbdAPVwfXo", "created_at": "2021-03-21T18:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703834074251268", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Desnudar el planeta de sus bosques\u201d y de otros ecosistemas tiene como resultado un efecto similar al de quemar la piel de un ser humano. https://t.co/hsRGaHnmJl", "created_at": "2021-03-21T18:31:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703760598433794", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques contribuyen a la seguridad alimentaria y a mejorar la calidad del agua. https://t.co/T5Xu2H7No0", "created_at": "2021-03-21T18:31:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703700972240909", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques protegen el suelo y absorben el di\u00f3xido de carbono. (Uno de los principales gases causantes del desequilibrio clim\u00e1tico). https://t.co/Yk9ZPK13VW", "created_at": "2021-03-21T18:30:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703627500576776", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Muchos productos como el caf\u00e9, el cacao, las nueces; materiales como el latex, resinas y colorantes provienen de los bosques tropicales https://t.co/sdnY2Ds4jq", "created_at": "2021-03-21T18:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703548958076933", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques son importantes sumideros naturales de CO2 del planeta, un recurso ecol\u00f3gico mundial que est\u00e1 en riesgo a causa de las actividades humanas. https://t.co/RM7wDwFG32", "created_at": "2021-03-21T18:30:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703370922409988", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques ayudan a mantener el equilibrio ecol\u00f3gico y la biodiversidad, limitan la erosi\u00f3n en las cuencas hidrogr\u00e1ficas e influyen en las variaciones del tiempo y en el clima. https://t.co/IP9tStLi9K", "created_at": "2021-03-21T18:29:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703298390355980", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques eliminan el 30 % de las emisiones de di\u00f3xido de carbono (CO2) que produce el ser humano a nivel mundial. https://t.co/w0SAOG4AS9", "created_at": "2021-03-21T18:29:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703245273694208", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Uno de los problemas m\u00e1s graves a los que se enfrentan los ecosistemas naturales es la deforestaci\u00f3n, ya que amenaza toda la flora y fauna contenida en los bosques. https://t.co/C2srycdWVQ", "created_at": "2021-03-21T18:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373703087672733696", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Existen muchos tipos de bosques en el mundo, pero pocos son como el Bosque Escler\u00f3filo. Un bosque chileno h\u00edbrido, sus habitantes son muy resistentes y le entregan grandes beneficios a los seres vivos y a la capital. https://t.co/jrmA5iZx9Y", "created_at": "2021-03-21T18:28:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702973864488960", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques representan el 30,7% de la superficie terrestre y son fundamentales para combatir el cambio clim\u00e1tico, por lo que si protegemos los bosques fortaleceremos la gesti\u00f3n de los recursos naturales. https://t.co/4DTzVWBLG7", "created_at": "2021-03-21T18:28:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702895284199429", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Los bosques son explotados para la madera y es algo que debilita y expone a los espacios naturales a sufrir incendios de forma frecuente. Las \u00e1reas deforestadas no vuelven a crecer de forma inmediata quedando tierras forestales degradadas. https://t.co/aqJrMazccb", "created_at": "2021-03-21T18:27:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702816695521286", "text": "S\u00edndrome de bosque vac\u00edo:  Son \u00abbosques con plantas, pero sin animales, condenados a degradarse y desaparecer en un futuro inmediato v\u00edctimas de esa falta de seres vivos que cumplen en ellos funciones ecol\u00f3gicas fundamentales.\n#D\u00edaInternacionalDeLosBosques https://t.co/SNspoD8wwA", "created_at": "2021-03-21T18:27:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702714727792646", "text": "#D\u00edaInternacionalDeLosBosques: Tenemos suerte de que los bosques y los oc\u00e9anos capturen el 50% del #CO2 expulsado a la atmosfera cada a\u00f1o en todo el planeta. Si no fuera por los sistemas naturales ya estar\u00edamos condenados. https://t.co/tCk7r6XxNd", "created_at": "2021-03-21T18:27:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702475161681920", "text": "El 70% de los \u00faltimos brotes epid\u00e9micos han comenzado con la deforestaci\u00f3n. https://t.co/EvSGuQA64E", "created_at": "2021-03-21T18:26:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702418836418569", "text": "Los efectos del aumento del nivel del mar ya se est\u00e1n notando, lo que pone de manifiesto el r\u00e1pido deterioro que est\u00e1 sufriendo nuestro planeta. https://t.co/DeeyglnnsS", "created_at": "2021-03-21T18:25:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702351358455808", "text": "La sobreexplotaci\u00f3n pesquera es sin duda uno de los problemas m\u00e1s acuciantes que padecen los oc\u00e9anos. No solo amenaza la supervivencia de muchas especies animales, sino tambi\u00e9n la de los ecosistemas donde viven. https://t.co/pSHc6FXGKN", "created_at": "2021-03-21T18:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702302868107264", "text": "La barrera de Maeslantkering (Pa\u00edses Bajos) es la barrera de compuertas m\u00f3viles, m\u00e1s grande del mundo. Este es s\u00f3lo el comienzo de un proceso que cambiar\u00e1 dr\u00e1sticamente grandes partes de los litorales del mundo porque el nivel del mar no ha dejado de aumentar en los \u00faltimos a\u00f1os. https://t.co/wUEly7AB6s", "created_at": "2021-03-21T18:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702253991837700", "text": "Hongos como material de construcci\u00f3n, la alternativa sostenible al cemento para luchar contra el cambio clim\u00e1tico https://t.co/48pTDyqSSc https://t.co/pEpIwjnj8c", "created_at": "2021-03-21T18:25:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702197163261956", "text": "Michael Braungart: \"Hay que reinventar todos los productos que consumimos. No se trata de evitar el da\u00f1o medioambiental, sino de tener un impacto positivo en el planeta. https://t.co/NAGYLFTFYM", "created_at": "2021-03-21T18:25:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702142150774787", "text": "Este edificio de hongos limpia el aire a medida que crece https://t.co/LUQBR0i0bu https://t.co/6M91PGGRr0", "created_at": "2021-03-21T18:24:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702093635268612", "text": "En el interior de los r\u00edos habita una diversidad de fauna y flora de gran valor. Tambi\u00e9n se pueden encontrar muchos minerales que contribuyen al perfecto equilibrio de estos ecosistemas. https://t.co/ctA854X2vN", "created_at": "2021-03-21T18:24:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373702038794698757", "text": "Algunas empresas han logrado obtener micelio en laboratorios y convertirlo en un bio-pl\u00e1stico, un material que no genera impacto ambiental ni residuos, un problema com\u00fan en algunos materiales de construcci\u00f3n que resultan tambi\u00e9n t\u00f3xicos. https://t.co/3k0x3pIHFr", "created_at": "2021-03-21T18:24:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373701999808679938", "text": "Alcemos la voz para alcanzar un mundo mucho m\u00e1s sostenible del que vivimos hoy y donde los r\u00edos no terminen desapareciendo, ya que cumplen un rol fundamental por ser uno de los principales recursos que tiene el planeta para continuar con la vida. https://t.co/ctvXgIDsDh", "created_at": "2021-03-21T18:24:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373701936575356930", "text": "\u00bfEdificios de hongos? Las posibilidades del micelio en la arquitectura https://t.co/A23f5ZIYin https://t.co/MjvyXeaAGX", "created_at": "2021-03-21T18:23:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373674059582570496", "text": "La fotovoltaica supera los 8.000 MW de producci\u00f3n instant\u00e1nea y cubre m\u00e1s del 25% de la demanda peninsular. https://t.co/9nx49M72CC", "created_at": "2021-03-21T16:33:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373673938241347592", "text": "La electricidad vencer\u00e1 al hidr\u00f3geno en la guerra de precios de la calefacci\u00f3n de los hogares europeos para 2050. https://t.co/YXjpp1E3xK", "created_at": "2021-03-21T16:32:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373673228229558275", "text": "Condenado un cazador a seis meses de prisi\u00f3n por matar a un perro de un disparo en Alcaudete . https://t.co/OCBp36GV6L", "created_at": "2021-03-21T16:29:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373672908749467650", "text": "La prohibici\u00f3n de los pl\u00e1sticos desechables entra este s\u00e1bado en vigor en Baleares. https://t.co/hRSmhBupKT", "created_at": "2021-03-21T16:28:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373672179263549444", "text": "La sede de @greenpeace_esp en Madrid aparece vandalizada con insultos y simbolog\u00eda nazi. https://t.co/UMWWaUmh83", "created_at": "2021-03-21T16:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373669356203356163", "text": "A la derecha y a la extrema derecha de este pa\u00eds se les llena la boca hablando de libertad.\nMientras tanto sedes de partidos de izquierdas, grupos ecologistas y estatuas aparecen pintadas d\u00eda s\u00ed y d\u00eda tambi\u00e9n.\nEsta es su libertad, la de los que s\u00f3lo piensan como ellos.\n@Viondi https://t.co/atIj3MyPLH", "created_at": "2021-03-21T16:14:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373666518798589952", "text": "A la derecha y a la extrema derecha de este pa\u00eds se les llena la boca hablando de libertad.\nMientras tanto sedes de partidos de izquierdas, grupos ecologistas y estatuas aparecen pintadas d\u00eda s\u00ed y d\u00eda tambi\u00e9n.\nEsta es su libertad, la de los que s\u00f3lo piensan como ellos.", "created_at": "2021-03-21T16:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373639133743214595", "text": ".@enekollanos, entre los 20 primeros del triatl\u00f3n mundial. https://t.co/Ge3InTzKc0", "created_at": "2021-03-21T14:14:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373628934894551047", "text": "Cinco motivos para la esperanza en el #DiaInternacionaldelosbosques https://t.co/LwlPl06A56", "created_at": "2021-03-21T13:33:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373625405597421575", "text": "Vitoria-Gasteiz  reutilizar\u00e1 y reciclar\u00e1 los muebles y electrodom\u00e9sticos que se dejan en la calle. https://t.co/8pPKhLfCzc", "created_at": "2021-03-21T13:19:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373624622525116418", "text": "El fin de la prospecci\u00f3n de hidrocarburos en el Mediterr\u00e1neo espa\u00f1ol est\u00e1 m\u00e1s cerca. https://t.co/c4pho7fEul", "created_at": "2021-03-21T13:16:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373624125747572738", "text": "La solar fotovoltaica establece un nuevo r\u00e9cord de generaci\u00f3n instant\u00e1nea en 7.898 MW https://t.co/WZ2fU2epvp", "created_at": "2021-03-21T13:14:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373623812399493120", "text": "Un sacerdote brasile\u00f1o lleva perros abandonados a sus misas para que sean adoptados https://t.co/PTOt0kfkSD https://t.co/jEeQ3yZ9IN", "created_at": "2021-03-21T13:13:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373623544362508291", "text": "Mientras tanto, algunos nadan a contracorriente y siguen apostando por la exploraci\u00f3n y explotaci\u00f3n de hidrocarburos en nuestro pa\u00eds.\nDinamarca, el mayor productor de petr\u00f3leo de la UE, eliminar\u00e1 gradualmente la producci\u00f3n para 2050 https://t.co/ySikCnK1lp", "created_at": "2021-03-21T13:12:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373622448600518657", "text": "El transporte ferroviario evit\u00f3 durante 2018 la emisi\u00f3n de m\u00e1s de 400\u2024000 toneladas de CO2. https://t.co/IxqWqTcYK3", "created_at": "2021-03-21T13:08:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373622296527532035", "text": "Los Oc\u00e9anos son un elemento fundamental para luchar contra el #CambioClimatico actuando c\u00f3mo grandes sumideros de carbono y elementos fundamentales para la regulaci\u00f3n de la temperatura. #ProtegeLosOc\u00e9anos https://t.co/W6HiDwxzmj", "created_at": "2021-03-21T13:07:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373622158438625280", "text": "El @psealava apuesta por reducir el desperdicio alimenticio como herramienta para luchar contra el cambio clim\u00e1tico.\nhttps://t.co/aibeofNU64", "created_at": "2021-03-21T13:06:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373622014511038467", "text": "2020, el a\u00f1o de la energ\u00eda m\u00e1s \u2018verde\u2019 gracias al r\u00e9cord en generaci\u00f3n e\u00f3lica y solar fotovoltaica https://t.co/NUXd1JrT2w", "created_at": "2021-03-21T13:06:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373621875591548928", "text": "\u00c1lava impulsar\u00e1 la creaci\u00f3n de cooperativas ciudadanas para generar energ\u00eda solar en todas las Cuadrillas.\nCrea tu cooperativa, y comienza a generar tu propia energ\u00eda. https://t.co/HvX81asrHL", "created_at": "2021-03-21T13:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373621684859731969", "text": "Nos enfrentamos a una triple crisis planetaria.\nClima, p\u00e9rdida de biodiversidad y contaminaci\u00f3n. \nEs hora de actuar por un planeta limpio, saludable y sostenible.", "created_at": "2021-03-21T13:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373621531809607681", "text": "El 41 % de los espa\u00f1oles prohibir\u00eda veh\u00edculos de altas emisiones en ciudades https://t.co/JHXYeKSIlI", "created_at": "2021-03-21T13:04:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373596654348173314", "text": "La sede de Greenpeace Espa\u00f1a aparece vandalizada con insultos y simbolog\u00eda nazi.\n\nTodo mi apoyo y solidaridad con @greenpeace_esp.\nLa intolerancia y el fascismo no tienen cabida en un Estado democr\u00e1tico.\nMucho \u00e1nimo compa\u00f1er@s. https://t.co/jNdbTwNlgy", "created_at": "2021-03-21T11:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373596326156505093", "text": "La biodiversidad nos da la vida sin biodiversidad no hay vida.\n#DiaInternacionaldelosbosques https://t.co/bBAjZOD3dO", "created_at": "2021-03-21T11:24:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373586083783573506", "text": "De Navacerrada a los Pirineos: las cotas de nieve que se lleva el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/oILsdMnOD5", "created_at": "2021-03-21T10:43:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373578133039898624", "text": "El pin parental: un disparo con dos dardos. Por: @luzseijo https://t.co/1iLg0JmOYn", "created_at": "2021-03-21T10:12:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373577909034758147", "text": "Ay, la pol\u00edtica. Por: @Maritxu30 https://t.co/1MIUUFl91W", "created_at": "2021-03-21T10:11:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373577107092148227", "text": "Los bosques junto a los oc\u00e9anos son nuestros pulmones naturales. La conservaci\u00f3n del patrimonio natural no es una opci\u00f3n, es una obligaci\u00f3n. #D\u00edaInternacionaldelosbosques", "created_at": "2021-03-21T10:07:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373376129868951569", "text": "El PP viola tres normas para seguir en el poder: sus estatutos, su reglamento en Murcia y el pacto antitransfuguismo. https://t.co/qizYROpASc", "created_at": "2021-03-20T20:49:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373375806731390985", "text": "Espa\u00f1a, a la cabeza de la reducci\u00f3n de emisiones en todo el mundo en 2019, s\u00f3lo por detr\u00e1s de Alemania https://t.co/HBlnbPekEw", "created_at": "2021-03-20T20:48:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373375447078146053", "text": "No tienen verg\u00fcenza alguna.\nIntentaron boicotear las ayudas para la recuperaci\u00f3n y reactivaci\u00f3n del pa\u00eds y ahora dicen que Espa\u00f1a por encima de todo. https://t.co/csilQqJeFb", "created_at": "2021-03-20T20:46:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373335348382728192", "text": ".@Renfe desvela el nuevo aspecto de sus trenes: as\u00ed ser\u00e1 el adi\u00f3s de los Cercan\u00edas de los a\u00f1os 90\nhttps://t.co/NRAKIAC5DQ", "created_at": "2021-03-20T18:07:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373334986301001736", "text": "Todo mi apoyo y solidaridad con @greenpeace_esp\nUn abrazo, @mario_rod_var https://t.co/IrXbltSBoq", "created_at": "2021-03-20T18:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373267486242701314", "text": "\u00c1lava impulsar\u00e1 la creaci\u00f3n de cooperativas ciudadanas para generar energ\u00eda solar en todas las Cuadrillas.\nCrea tu cooperativa, y comienza a generar tu propia energ\u00eda. https://t.co/HvX81asrHL", "created_at": "2021-03-20T13:37:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373267321800818688", "text": "Ojo al dato.\nUna hect\u00e1rea de vi\u00f1edo retiene 3,5 toneladas de CO2\u00bb\n@Teresaribera\n@Moran_Fernandez\n@CristinaNarbona\nhttps://t.co/9Y4mEw43gV", "created_at": "2021-03-20T13:36:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373266410797940741", "text": "Las grandes crisis siempre han venido de la mano del neoliberalismo y los derechos y libertades desde la izquierda.\n\u00a1Que viene el lobo, que viene el lobo y al final nos va a comer el tigre! https://t.co/jYuthpeJWi", "created_at": "2021-03-20T13:33:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373266014360764416", "text": "Llevan toda la vida privatizando servicios p\u00fablicos y ahora nos vienen con esta.\n\u00a1Si por privatizar, casi privatiz\u00e1is hasta la gesti\u00f3n del agua en Madrid!\n!Que poca verg\u00fcenza! https://t.co/46eomDJPtX", "created_at": "2021-03-20T13:31:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373265575145836549", "text": "#CambioClimatico: el planeta ajusta cuentas con nosotros. https://t.co/FHRa7dajvf", "created_at": "2021-03-20T13:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373265506719952901", "text": "El PP vuelve a sentirse c\u00f3modo con la ultraderecha. https://t.co/1NwBDdoHvQ", "created_at": "2021-03-20T13:29:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373265391456296962", "text": "Rioja Alavesa activa la recogida a domicilio de los residuos org\u00e1nicos en Kripan.\nhttps://t.co/LVIAZcyFvx", "created_at": "2021-03-20T13:29:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373265309696688131", "text": "La inacci\u00f3n contra el cambio clim\u00e1tico tendr\u00e1 sus consecuencias.\nLa crisis clim\u00e1tica podr\u00eda costar 31 billones de d\u00f3lares al a\u00f1o https://t.co/H6tKVFmCki", "created_at": "2021-03-20T13:28:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373265253513977862", "text": "Madrid, la primera comunidad aut\u00f3noma en recortar en educaci\u00f3n durante la pandemia.\n@Viondi https://t.co/XoQsEmMc72", "created_at": "2021-03-20T13:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373232528849506305", "text": "Navarra experimenta con variedades de uva de maduraci\u00f3n m\u00e1s prolongada para adaptar la viticultura al cambio clim\u00e1tico. https://t.co/1h4hxYBmwU", "created_at": "2021-03-20T11:18:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373231290745511936", "text": "Un estudio revela que la ingesta de micropl\u00e1sticos altera el comportamiento de doradas en cautividad. https://t.co/g4MG2fwmmy", "created_at": "2021-03-20T11:13:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373230858883248129", "text": "Italia quiere \u2018copiar\u2019 el modelo de subasta de renovables de Espa\u00f1a. https://t.co/inEx1WJn85", "created_at": "2021-03-20T11:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373230417315311616", "text": "La gesti\u00f3n de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos creci\u00f3 cerca de un 18% durante 2020, seg\u00fan ERP https://t.co/IN7acF3wjO", "created_at": "2021-03-20T11:10:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373230036438908929", "text": "La energ\u00eda solar bate todos los r\u00e9cords en EEUU en 2020 y va camino de cuadruplicarse para 2030. https://t.co/NiSr5XoWRc", "created_at": "2021-03-20T11:08:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373229690819899399", "lang": "es", "text": "La movilidad del presente y futuro ser\u00e1 limpia.\nLa marca espa\u00f1ola Ebroh lanza su nuevo scooter el\u00e9ctrico Veracruz, con 80 kil\u00f3metros de autonom\u00eda. https://t.co/X2eedF3sCk", "created_at": "2021-03-20T11:07:26.000Z"}, {"id": "1373229570770542595", "lang": "es", "text": "El @Senadoesp estudiar\u00e1 implantar paneles solares en su cubierta. https://t.co/JXVXj8VYFK", "created_at": "2021-03-20T11:06:57.000Z"}, {"id": "1373229307372392451", "lang": "es", "text": "ERP Espa\u00f1a gestion\u00f3 m\u00e1s de 30\u2024000 toneladas de residuos electr\u00f3nicos en 2020. https://t.co/vEk3k5EY7D", "created_at": "2021-03-20T11:05:54.000Z"}, {"id": "1373229020331048963", "lang": "es", "text": "Marzo se estrena con temperaturas normales y pocas lluvias y tras un San Jos\u00e9 fr\u00edo y lluvioso, Semana Santa \"pinta bien\" https://t.co/F31M9QfVr0", "created_at": "2021-03-20T11:04:46.000Z"}, {"id": "1373228812322942977", "lang": "es", "text": "La primera 'escuela de pastoras' planta cara a la masculinizaci\u00f3n rural: \"Es hora de ser visibles\" https://t.co/SJu8RFNNIA", "created_at": "2021-03-20T11:03:56.000Z"}, {"id": "1373228641937670147", "lang": "es", "text": "La primavera ser\u00e1 m\u00e1s c\u00e1lida y seca de lo normal tras un invierno, pese a Filomena, caluroso y h\u00famedo https://t.co/BpXjCVsQ3A", "created_at": "2021-03-20T11:03:16.000Z"}, {"id": "1373221767645442049", "lang": "es", "text": "Buenas vibraciones: las turbinas sin palas Vortex podr\u00edan llevar la energ\u00eda e\u00f3lica a los hogares. https://t.co/KHTTnCqygP", "created_at": "2021-03-20T10:35:57.000Z"}, {"id": "1373221601861308417", "lang": "es", "text": "El \u201cPueblo de la Araucaria\u201d ayud\u00f3 a moldear bosques que llegaban a tener 42 metros de altura y la civilizaci\u00f3n actual ha logrado lo contrario, amenazar la especie de extinci\u00f3n. https://t.co/Z8QZlNsO3m", "created_at": "2021-03-20T10:35:17.000Z"}, {"id": "1373221468130148354", "lang": "es", "text": "Copernicus lanza una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para hacer un seguimiento del cumplimiento de los objetivos del Acuerdo de Par\u00eds https://t.co/Mj6uhbl2zT", "created_at": "2021-03-20T10:34:45.000Z"}, {"id": "1373221298554470400", "lang": "es", "text": "Ayudas de 350.000 para reformar edificios en los barrios de oro de Vitoria-Gasteiz https://t.co/rpWljzkoec", "created_at": "2021-03-20T10:34:05.000Z"}, {"id": "1373218843326300162", "lang": "es", "text": "Para #GobernarEnSerio #Madrid, el #4M \n #SosoSerioYFormal\n#GabilondoPresidente/\u2665\ufe0f https://t.co/rg0rBKtavj", "created_at": "2021-03-20T10:24:20.000Z"}, {"id": "1373085933503967233", "lang": "es", "text": "Navarra experimenta con variedades de uva de maduraci\u00f3n m\u00e1s prolongada para adaptar la viticultura al cambio clim\u00e1tico https://t.co/1h4hxYBmwU", "created_at": "2021-03-20T01:36:11.000Z"}, {"id": "1373085736707223554", "lang": "es", "text": "J\u00f3venes que luchan por el cambio clim\u00e1tico inaguran un mural en Arabial https://t.co/G2ECuhp2oy", "created_at": "2021-03-20T01:35:24.000Z"}, {"id": "1373085501159317510", "lang": "es", "text": "\u201cEl cambio clim\u00e1tico influye en el polen y en que haya m\u00e1s al\u00e9rgicos\u201d https://t.co/wRgHXKCBJz", "created_at": "2021-03-20T01:34:28.000Z"}, {"id": "1373085425447895042", "lang": "es", "text": "Miles de j\u00f3venes forman una cadena en Viena contra el cambio clim\u00e1tico https://t.co/X3ZetYHotS", "created_at": "2021-03-20T01:34:10.000Z"}, {"id": "1373085057393496068", "lang": "es", "text": "Aunemos fuerzas con todos los sectores para el fomento de la bicicleta y la seguridad de los ciclistas.\n\n https://t.co/2XPTahtQDl", "created_at": "2021-03-20T01:32:43.000Z"}, {"id": "1373083364622733322", "lang": "es", "text": "La sobreexplotaci\u00f3n pesquera es sin duda uno de los problemas m\u00e1s acuciantes que padecen los oc\u00e9anos. No solo amenaza la supervivencia de muchas especies animales, sino tambi\u00e9n la de los ecosistemas donde viven. https://t.co/pBFiT4efAZ", "created_at": "2021-03-20T01:25:59.000Z"}, {"id": "1373083163652673536", "lang": "es", "text": "Los efectos del aumento del nivel del mar ya se est\u00e1n notando, lo que pone de manifiesto el r\u00e1pido deterioro que est\u00e1 sufriendo nuestro planeta. https://t.co/F5llPqWfP0", "created_at": "2021-03-20T01:25:11.000Z"}, {"id": "1373082901651324930", "lang": "es", "text": "La barrera de Maeslantkering (Pa\u00edses Bajos) es la barrera de compuertas m\u00f3viles, m\u00e1s grande del mundo. Este es s\u00f3lo el comienzo de un proceso que cambiar\u00e1 dr\u00e1sticamente grandes partes de los litorales del mundo porque el nivel del mar no ha dejado de aumentar en los \u00faltimos a\u00f1os. https://t.co/7PfiyxHPZ4", "created_at": "2021-03-20T01:24:09.000Z"}, {"id": "1373029281090142210", "lang": "es", "text": "La primera 'escuela de pastoras' planta cara a la masculinizaci\u00f3n rural: \"Es hora de ser visibles\" https://t.co/SJu8RFNNIA", "created_at": "2021-03-19T21:51:04.000Z"}, {"id": "1373028408704311304", "lang": "es", "text": "Madrid, la primera comunidad aut\u00f3noma en recortar en educaci\u00f3n durante la pandemia.\n@Viondi https://t.co/XoQsEmMc72", "created_at": "2021-03-19T21:47:36.000Z"}, {"id": "1372967547428077579", "lang": "es", "text": ".@Correos apuesta por la sostenibilidad.\nGran iniciativa. https://t.co/mPjfRX3dz4", "created_at": "2021-03-19T17:45:46.000Z"}, {"id": "1372959308405739534", "lang": "es", "text": "El bamb\u00fa es un arma poderosa contra el cambio clim\u00e1tico  https://t.co/JgyYCf0cec https://t.co/XeqButjHME", "created_at": "2021-03-19T17:13:02.000Z"}, {"id": "1372958437231984643", "lang": "es", "text": "Fruta fea para gente lista https://t.co/UMOsvuQA3J", "created_at": "2021-03-19T17:09:34.000Z"}, {"id": "1372958279601651712", "lang": "es", "text": "En Australia abren un supermercado gratuito con productos descartados o caducados https://t.co/QrwTM6ZUMC", "created_at": "2021-03-19T17:08:56.000Z"}, {"id": "1372936453840326665", "lang": "es", "text": "Utilizar c\u00e1scaras de naranja para el tratamiento de aguas residuales seria posible https://t.co/1P09TJtPkG https://t.co/tqdqXv6Z2T", "created_at": "2021-03-19T15:42:13.000Z"}, {"id": "1372935975148646404", "lang": "es", "text": "UN PEQUE\u00d1O PUEBLO ALEM\u00c1N QUE PRODUCE 6 VECES M\u00c1S ENERG\u00cdA DE LA QUE CONSUME https://t.co/gdhZHvZc3w", "created_at": "2021-03-19T15:40:19.000Z"}, {"id": "1372935896887136258", "lang": "es", "text": "La reforestaci\u00f3n tropical m\u00e1s grande de la historia donde se plantar\u00e1n 73 millones de \u00e1rboles https://t.co/INQQJyBS9e", "created_at": "2021-03-19T15:40:00.000Z"}, {"id": "1372919689140183043", "lang": "es", "text": "El cambio clim\u00e1tico traer\u00e1 m\u00e1s riadas, sequ\u00edas y subidas del mar a Andaluc\u00eda https://t.co/yoOsnJ2OJN https://t.co/aebY74G3pE", "created_at": "2021-03-19T14:35:36.000Z"}, {"id": "1372918790992887816", "lang": "es", "text": "La UE y EEUU alientan una alianza transatl\u00e1ntica contra la crisis clim\u00e1tica. https://t.co/QkZS7t0R67", "created_at": "2021-03-19T14:32:02.000Z"}, {"id": "1372918537908588547", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo recuperar el aire limpio de los tiempos del confinamiento sin quedarse de nuevo en casa? https://t.co/ivLZW9rV3c", "created_at": "2021-03-19T14:31:01.000Z"}, {"id": "1372893580826705920", "lang": "es", "text": "Un @PSOE rojo y verde. Por: @abrilalvaro https://t.co/tB5P3U3CWL", "created_at": "2021-03-19T12:51:51.000Z"}, {"id": "1372884884772036619", "lang": "es", "text": "La inacci\u00f3n contra el cambio clim\u00e1tico tendr\u00e1 sus consecuencias.\nLa crisis clim\u00e1tica podr\u00eda costar 31 billones de d\u00f3lares al a\u00f1o https://t.co/H6tKVFmCki", "created_at": "2021-03-19T12:17:18.000Z"}, {"id": "1372884490087981060", "lang": "es", "text": "Las renovables baten r\u00e9cords en el para\u00edso del carb\u00f3n: Australia cubri\u00f3 el 51% de la demanda con energ\u00eda limpia el s\u00e1bado https://t.co/LYh3I0F753", "created_at": "2021-03-19T12:15:44.000Z"}, {"id": "1372884321212768256", "lang": "es", "text": "Toda #energ\u00eda f\u00f3sil, sea petr\u00f3leo, gas natura o carb\u00f3n, genera gases de efecto invernadero (GEI) https://t.co/dwh3E1la2t", "created_at": "2021-03-19T12:15:03.000Z"}, {"id": "1372883923278180356", "lang": "es", "text": "La #Educaci\u00f3nAmbiental es fundamental para que los ni\u00f1os tomen conciencia de la necesidad de cuidar del medio ambiente. Acciones de la vida cotidiana que hacemos sin darnos cuenta pueden incidir en el planeta. https://t.co/DEICZPFLrR", "created_at": "2021-03-19T12:13:28.000Z"}, {"id": "1372883802360537092", "lang": "es", "text": "El gasto medio del suministro de agua en Espa\u00f1a es de 183 euros https://t.co/C51IvQLQWU", "created_at": "2021-03-19T12:13:00.000Z"}, {"id": "1372883534348685318", "lang": "es", "text": "La descarbonizaci\u00f3n es imparable.\nRusia adoptar\u00e1 este a\u00f1o estrategia para reducir gases de efecto invernadero. https://t.co/wZylrmXzjF", "created_at": "2021-03-19T12:11:56.000Z"}, {"id": "1372883222380568576", "lang": "es", "text": "El Gobierno destinar\u00e1 60 millones de euros a prevenir la electrocuci\u00f3n de aves y trasladar\u00e1 a las el\u00e9ctricas los da\u00f1os https://t.co/7dYZyZF3oh", "created_at": "2021-03-19T12:10:41.000Z"}, {"id": "1372883036220620803", "lang": "es", "text": "El estado general del arbolado en Espa\u00f1a mejora: el 78,1% han sido diagnosticados como sanos https://t.co/f8LGOeU4na", "created_at": "2021-03-19T12:09:57.000Z"}, {"id": "1372882852673679362", "lang": "es", "text": ".@JohnKerry: esta es la d\u00e9cada de la acci\u00f3n en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/4K4XLRtuuC", "created_at": "2021-03-19T12:09:13.000Z"}, {"id": "1372882591590797317", "lang": "es", "text": "La primavera ser\u00e1 m\u00e1s c\u00e1lida y seca de lo normal tras un invierno, pese a Filomena, caluroso y h\u00famedo https://t.co/BpXjCVsQ3A", "created_at": "2021-03-19T12:08:11.000Z"}, {"id": "1372882413928509440", "lang": "es", "text": "El Comit\u00e9 Europeo de Regiones y la Comisi\u00f3n Europea se al\u00edan para acelerar la revisi\u00f3n y descarbonizaci\u00f3n de edificios https://t.co/H5Ijjh2tIH", "created_at": "2021-03-19T12:07:29.000Z"}, {"id": "1372881182808023045", "lang": "es", "text": "Copernicus lanza una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para hacer un seguimiento del cumplimiento de los objetivos del Acuerdo de Par\u00eds https://t.co/Mj6uhbl2zT", "created_at": "2021-03-19T12:02:35.000Z"}, {"id": "1372880947117445123", "lang": "es", "text": "El presidente del @CSN_es comparecer\u00e1 el 12 de abril en el Congreso para explicar las \"presiones\" de Berkeley https://t.co/4sc0Gmw5ei", "created_at": "2021-03-19T12:01:39.000Z"}, {"id": "1372880720692150281", "lang": "es", "text": "La OCDE denuncia que miles de millones de personas no tienen agua para lavarse las manos en plena pandemia https://t.co/I330jpKKj0", "created_at": "2021-03-19T12:00:45.000Z"}, {"id": "1372880509399875586", "lang": "es", "text": "El Gobierno aprobar\u00e1 \"en las pr\u00f3ximas semanas\" el proyecto de Ley de residuos y suelos contaminados para su tramitaci\u00f3n. https://t.co/80nYVvuYrg", "created_at": "2021-03-19T11:59:54.000Z"}, {"id": "1372880315673362438", "lang": "es", "text": "Rioja Alavesa activa la recogida a domicilio de los residuos org\u00e1nicos en Kripan.\nhttps://t.co/LVIAZcyFvx", "created_at": "2021-03-19T11:59:08.000Z"}, {"id": "1372861151344754703", "lang": "es", "text": "Hoy es un d\u00eda muy, muy triste.\nSe nos fue Marian Barquin de @Ihobe_Eus. Gran profesional, mejor persona y ante todo, gran amiga.\nSiempre estar\u00e1s en mi coraz\u00f3n.\nLurra arin bekio. https://t.co/4mZrz1dcqa", "created_at": "2021-03-19T10:42:59.000Z"}, {"id": "1372857023306551306", "lang": "es", "text": "Hacia una econom\u00eda circular en el sector tur\u00edstico https://t.co/ovrnChUtHa", "created_at": "2021-03-19T10:26:35.000Z"}, {"id": "1372856215362019331", "lang": "es", "text": "Un estudio sugiere que la selva amaz\u00f3nica ya contribuye al cambio clim\u00e1tico en vez de ralentizarlo https://t.co/WnZtKsFP2J", "created_at": "2021-03-19T10:23:22.000Z"}, {"id": "1372856106838544387", "lang": "es", "text": "As\u00ed son los nuevos negacionistas del cambio clim\u00e1tico https://t.co/bYUEjlkfeS", "created_at": "2021-03-19T10:22:56.000Z"}, {"id": "1372831933428826113", "lang": "es", "text": "Hogares Verdes : convierte tu casa en un hogar ecol\u00f3gico. https://t.co/o1Z6qoC9KL", "created_at": "2021-03-19T08:46:53.000Z"}, {"id": "1372831283156508676", "lang": "es", "text": "El PP vuelve a sentirse c\u00f3modo con la ultraderecha. https://t.co/1NwBDdoHvQ", "created_at": "2021-03-19T08:44:18.000Z"}, {"id": "1372727663639597057", "lang": "es", "text": "Peligra m\u00e1s de la mitad de los bosques de Europa por el cambio clim\u00e1tico https://t.co/DRG8hl0ACK", "created_at": "2021-03-19T01:52:33.000Z"}, {"id": "1372727358541684741", "lang": "es", "text": "El @mitecogob elige la demolici\u00f3n de barreras en el \u00d3rbigo como ejemplo de adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico https://t.co/ttviFLRGFQ", "created_at": "2021-03-19T01:51:20.000Z"}, {"id": "1372727080711024642", "lang": "es", "text": "El cambio clim\u00e1tico arrasa con los arquitectos del coral\u00edgeno en el Mediterr\u00e1neo https://t.co/B3eZBWNo1D", "created_at": "2021-03-19T01:50:14.000Z"}, {"id": "1372726773738319880", "lang": "es", "text": "Protesta submarina contra el cambio clim\u00e1tico https://t.co/pZejn9eN4m", "created_at": "2021-03-19T01:49:01.000Z"}, {"id": "1372661085556342787", "lang": "es", "text": "#CambioClimatico: el planeta ajusta cuentas con nosotros. https://t.co/FHRa7dajvf", "created_at": "2021-03-18T21:28:00.000Z"}, {"id": "1372660728193253382", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a podr\u00eda convertirse en la gran bater\u00eda de Europa gracias al bombeo hidroel\u00e9ctrico https://t.co/u97suy3iCw", "created_at": "2021-03-18T21:26:35.000Z"}, {"id": "1372660614200451081", "lang": "es", "text": "Adem\u00e1s de proteger el territorio ante eventos clim\u00e1ticos extremos, a trav\u00e9s de disminuci\u00f3n de la energ\u00eda del oleaje, las dunas nos brindan otros servicios como ser el sost\u00e9n para vegetaci\u00f3n y fauna de gran relevancia ecol\u00f3gica. https://t.co/zRW9RV83Rl", "created_at": "2021-03-18T21:26:07.000Z"}, {"id": "1372611091004526599", "lang": "es", "text": "Sequ\u00eda, incendios y cambio clim\u00e1tico, las causas de la avalancha de aves muertas en Nuevo M\u00e9xico https://t.co/a90pxZP5m9", "created_at": "2021-03-18T18:09:20.000Z"}, {"id": "1372610851895672843", "lang": "es", "text": "Agua y cambio clim\u00e1tico https://t.co/9VG0QjtpbS", "created_at": "2021-03-18T18:08:23.000Z"}, {"id": "1372610726314004486", "lang": "es", "text": "Shama Sanduya, una joven activista, realiza la primera protesta submarina contra el cambio clim\u00e1tico https://t.co/okyld4tkAW", "created_at": "2021-03-18T18:07:53.000Z"}, {"id": "1372605052880306179", "lang": "es", "text": "El PP ofrece a Vox la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Murcia y el veto parental tras lograr su apoyo contra la moci\u00f3n de censura. https://t.co/hHSEzCIv3j", "created_at": "2021-03-18T17:45:21.000Z"}, {"id": "1372571747715854341", "lang": "es", "text": "La regulaci\u00f3n de la eutanasia convertir\u00e1 en ley el derecho a la autodeterminaci\u00f3n individual que, como afirmaba S. P\u00e1niker, es mucho m\u00e1s que el derecho a una muerte pl\u00e1cida.\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/nP6SqOhzSu", "created_at": "2021-03-18T15:33:00.000Z"}, {"id": "1372571564839993351", "lang": "es", "text": "Ni vivir puede entenderse como un deber ni tiene ning\u00fan valor cuando se degrada hasta el punto de que al sufrimiento se a\u00f1ade la angustia de no poder ponerle fin. #eutanasia \n#LaLibertadDeElegir https://t.co/lSQhGqJnSl", "created_at": "2021-03-18T15:32:16.000Z"}, {"id": "1372571374942875660", "lang": "es", "text": "En lugar de regular la eutanasia, propone el PP la ley integral de cuidados paliativos que nunca plante\u00f3 cuando gobernaba, lo cual es un complemento necesario pero nunca una alternativa.\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/2sbrjnUkU5", "created_at": "2021-03-18T15:31:31.000Z"}, {"id": "1372571278419300374", "lang": "es", "text": "Aviso: la #eutanasia no ser\u00e1 obligatoria. Es bueno recordarlo tras escuchar los argumentos en su contra proferidos por representantes de la derecha.\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/4DHhUYtZH7", "created_at": "2021-03-18T15:31:08.000Z"}, {"id": "1372562764309405697", "lang": "es", "text": "Comenzamos la comisi\u00f3n de seguridad vial con la comparecencia de @ConBici https://t.co/S0RWeiAOo4", "created_at": "2021-03-18T14:57:18.000Z"}, {"id": "1372538619857108997", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a aprueba la ley de eutanasia y se convierte en el quinto pa\u00eds del mundo en regularla.\nhttps://t.co/nCLVuPQXwG", "created_at": "2021-03-18T13:21:22.000Z"}, {"id": "1372537191985991683", "lang": "es", "text": "Gracias al trabajo y compromiso de @BdelaPenaDFA y al  @PSEporAlava la traves\u00eda de Moreda ser\u00e1 una realidad.\nPaso adelante para la traves\u00eda de Moreda de Alava.\n#AlavaNuestraPrioridad\nhttps://t.co/gvXL0k8hZg", "created_at": "2021-03-18T13:15:41.000Z"}, {"id": "1372525556022001664", "lang": "es", "text": "Se puede decir m\u00e1s alto pero no m\u00e1s claro.\nPara el @PSOE la transici\u00f3n ecol\u00f3gica de la econom\u00eda y la neutralidad clim\u00e1tica es una prioridad.\n@socialistavasco https://t.co/MfHgTOPuoT", "created_at": "2021-03-18T12:29:27.000Z"}, {"id": "1372522859982163969", "lang": "es", "text": "Hoy la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la eutanasia saldr\u00e1 adelante en el Congreso de los Diputados. Hoy, Espa\u00f1a contar\u00e1 con un nuevo derecho: el de la libertad para morir con dignidad.\n #LaLibertadDeElegir https://t.co/yDnilLqcea", "created_at": "2021-03-18T12:18:44.000Z"}, {"id": "1372520987737133059", "lang": "es", "text": "Como no pod\u00eda ser de otra manera, hoy se ha avanzado en otro derecho, y una vez m\u00e1s, de la mano de un gobierno socialista. https://t.co/xRK1nRPFSw", "created_at": "2021-03-18T12:11:18.000Z"}, {"id": "1372511587714658307", "lang": "es", "text": "Hoy la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la eutanasia saldr\u00e1 adelante en el Congreso de los Diputados. Hoy, Espa\u00f1a contar\u00e1 con un nuevo derecho: el de la libertad para morir con dignidad.\n #LaLibertadDeElegir", "created_at": "2021-03-18T11:33:57.000Z"}, {"id": "1372511350048579590", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 Volvemos a ser pioneros en la conquista de un nuevo derecho y *avanzamos en la consolidaci\u00f3n de los derechos y libertades civiles*.\n #LaLibertadDeElegir", "created_at": "2021-03-18T11:33:00.000Z"}, {"id": "1372442917919465473", "lang": "es", "text": "#Garo\u00f1a inicia el proceso para su desmantelamiento. https://t.co/fBr1f0hRIU", "created_at": "2021-03-18T07:01:05.000Z"}, {"id": "1372274371633545219", "lang": "es", "text": "El @CSN_es revisa favorablemente el plan de residuos de Garo\u00f1a. https://t.co/Jzcn0NfA10", "created_at": "2021-03-17T19:51:20.000Z"}, {"id": "1372244086300741634", "lang": "es", "text": "Creemos que para lograr los objetivos de la Agenda 2030 es necesaria la corresponsabilidad a todos los niveles: institucional, empresarial y sociedad civil.\n\n https://t.co/PtnnH74jMK", "created_at": "2021-03-17T17:50:59.000Z"}, {"id": "1372243958252904455", "lang": "es", "text": "Se\u00f1or B\u00e1rcenas, \u00bfusted supone que Mariano Rajoy le pide a Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz que haga lo posible por quitarle toda aquella informaci\u00f3n que pudiera suponer un problema para el PP?\n\n\ud83d\uddef\ufe0f B\u00e1rcenas: \"Es una suposici\u00f3n, pero as\u00ed lo creo\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @felipe_sicilia en #Comisi\u00f3nKitchen\n\n#PPenB https://t.co/lBJXMKXb5E", "created_at": "2021-03-17T17:50:29.000Z"}, {"id": "1372243454118465536", "lang": "es", "text": "Se\u00f1or B\u00e1rcenas, \u00bfusted grab\u00f3 al se\u00f1or Rajoy en esa conversaci\u00f3n destruyendo las dos \u00faltimas hojas de la contabilidad B del PP?\n\n\ud83d\uddef\ufe0f B\u00e1rcenas: \"As\u00ed es\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @felipe_sicilia en #Comisi\u00f3nKitchen\n\n#PPenB https://t.co/17XGmvLXiB", "created_at": "2021-03-17T17:48:29.000Z"}, {"id": "1372211140734947332", "lang": "es", "text": "Orgullo de @socialistavasco compa\u00f1ero @enekoandueza https://t.co/KAne3xT0WC", "created_at": "2021-03-17T15:40:05.000Z"}, {"id": "1372187906266312708", "lang": "es", "text": "La #EconomiaCircular una herramienta fundamental para luchar contra el #CambioClimatico y cumplir con los objetivos de los #ODS \n@ONU_es https://t.co/EIc5Z73M3u", "created_at": "2021-03-17T14:07:45.000Z"}, {"id": "1372183505531179011", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39@patxilopez: \"Socialismo es libertad\"\nhttps://t.co/Lf1FpD1Elk https://t.co/4yfqejiSTj", "created_at": "2021-03-17T13:50:16.000Z"}, {"id": "1372177129748754438", "lang": "es", "text": "Grande, muy grande.\nEmotivo discurso de @patxilopez\nEn este pa\u00eds socialismo es libertad, y no habr\u00eda libertad sin socialismo.\n@psealava\n@socialistavasco\n@gpscongreso", "created_at": "2021-03-17T13:24:56.000Z"}, {"id": "1372172105807171588", "lang": "es", "text": "Desarrollan la primera planta que elabora biocombustible con residuos de olivos https://t.co/GKSPTflkyC https://t.co/9HfwtODZ8q", "created_at": "2021-03-17T13:04:58.000Z"}, {"id": "1372171313863856129", "lang": "es", "text": "Tekniker colabora en el dise\u00f1o de aeronaves m\u00e1s sostenibles https://t.co/sbpsNQ4QZv", "created_at": "2021-03-17T13:01:49.000Z"}, {"id": "1372167952007639041", "lang": "es", "text": "\"El mar empieza aqu\u00ed\": la Marina Alta se une para acabar con los vertidos de toallitas. https://t.co/pewRdvLKEg", "created_at": "2021-03-17T12:48:28.000Z"}, {"id": "1372154368972165121", "lang": "es", "text": "#Garo\u00f1a inicia el proceso para su desmantelamiento. https://t.co/fBr1f0hRIU", "created_at": "2021-03-17T11:54:29.000Z"}, {"id": "1372153784261095425", "lang": "es", "text": "Cultura aprueba la subvenci\u00f3n para gasto corriente vinculada al Plan A, con 250.000 euros.\nhttps://t.co/ANBlTU38wE https://t.co/XbWIupk4sw", "created_at": "2021-03-17T11:52:10.000Z"}, {"id": "1372152665057210370", "lang": "es", "text": "Cultura invertir\u00e1 200.000 euros en la restauraci\u00f3n de los caser\u00edos propiedad foral situados junto a la Torre de M\u00e1rtioda.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/vN3pSkwxSp https://t.co/uJuVDctpqu", "created_at": "2021-03-17T11:47:43.000Z"}, {"id": "1372152384336625666", "lang": "es", "text": "#\u00c1lava y Navarra colaborar\u00e1n para mejorar el transporte p\u00fablico en ambos territorios.\nhttps://t.co/hk6VoPX11F https://t.co/UxV2gY9nQP", "created_at": "2021-03-17T11:46:36.000Z"}, {"id": "1372152207722831874", "lang": "es", "text": "M\u00e1s de una veintena de centros escolares participan en la 36\u00aa edici\u00f3n de \u201cEl teatro llega a la escuela\u201d\n#\u00c1lava\nhttps://t.co/gr83U4Ttks https://t.co/aKlTnax1UC", "created_at": "2021-03-17T11:45:54.000Z"}, {"id": "1372151860895825921", "lang": "es", "text": "#Vitoria busca el compromiso de las familias y de la sociedad en general con el buen trato a la infancia y adolescencia.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/fEkDvbIaI1 https://t.co/oCtbuqexOa", "created_at": "2021-03-17T11:44:31.000Z"}, {"id": "1372151396498341892", "lang": "es", "text": "La Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava trabaja en un proyecto para sacar el tr\u00e1fico con origen/destino a Aramaio del centro urbano de Legutio.\nhttps://t.co/ZnOhwH8KmH https://t.co/JTGoaLhVSa", "created_at": "2021-03-17T11:42:40.000Z"}, {"id": "1372151352579723268", "lang": "es", "text": "El Gobierno destinar\u00e1 10.000 millones a un plan con 130 medidas para afrontar la despoblaci\u00f3n rural. https://t.co/fYczX0P2aj", "created_at": "2021-03-17T11:42:30.000Z"}, {"id": "1372151022974550019", "lang": "es", "text": "El programa Udalekuak 2021 retorna con 2.321 plazas para j\u00f3venes de Euskadi.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/u1ZfCyZExV https://t.co/JR950CWlim", "created_at": "2021-03-17T11:41:11.000Z"}, {"id": "1372150867663654920", "lang": "es", "text": "El @Senadoesp estudiar\u00e1 implantar paneles solares en su cubierta. https://t.co/JXVXj8VYFK", "created_at": "2021-03-17T11:40:34.000Z"}, {"id": "1372150479564767232", "lang": "es", "text": ".@JohnKerry: afirma que \u00abesta es la d\u00e9cada de la acci\u00f3n en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico\u00bb  https://t.co/8cL6jKYUBL", "created_at": "2021-03-17T11:39:02.000Z"}, {"id": "1372149608835604487", "text": "La electricidad vencer\u00e1 al hidr\u00f3geno en la guerra de precios de la calefacci\u00f3n de los hogares europeos para 2050. https://t.co/YXjpp1E3xK", "created_at": "2021-03-17T11:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372149370339086337", "text": ".@vonderleyen afirma que \u00abel cambio clim\u00e1tico es la gran crisis tras la pandemia\u00bb  https://t.co/3Mi7XfcJR0", "created_at": "2021-03-17T11:34:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372149104088907777", "text": "Ikerlan desarrolla una bater\u00eda con 500 km de autonom\u00eda y que se recarga en 18 minutos. https://t.co/zEHKW4BaIL", "created_at": "2021-03-17T11:33:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372148939231756291", "text": "Berl\u00edn pide una alianza energ\u00e9tica transatl\u00e1ntica frente al cambio clim\u00e1tico. https://t.co/lTiQ2Zf3uj", "created_at": "2021-03-17T11:32:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372148769408581633", "text": "Altas concentraciones de polen influyen en el aumento de infecciones por COVID-19 https://t.co/QFIuuJ0Mbi v", "created_at": "2021-03-17T11:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372126589740285956", "text": ".@ecoembes registr\u00f3 en 2020 m\u00e1s de 11.500 consultas sobre mascarillas, guantes e hidrogel https://t.co/JCeX8XZ74o", "created_at": "2021-03-17T10:04:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372126418730151936", "text": "Las recientes sequ\u00edas de verano en Europa, m\u00e1s severas que en los \u00faltimos 2\u2024100 a\u00f1os https://t.co/RR958zUI4m", "created_at": "2021-03-17T10:03:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372120273709846529", "text": "M\u00e1s de 100 art\u00edculos cient\u00edficos conectan las enfermedades zoon\u00f3ticas con la explotaci\u00f3n animal https://t.co/sS2AgNPEYG", "created_at": "2021-03-17T09:39:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372116429969952772", "text": "Democracia o fascismo.\nPor: @SonyaGuerraLpz https://t.co/TNR6IIEAPb", "created_at": "2021-03-17T09:23:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372112129348763650", "text": ".@abalosmeco: \"Hemos subido un 28% la inversi\u00f3n en la Regi\u00f3n de Murcia\".\n #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/qP3niywZs3", "created_at": "2021-03-17T09:06:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372111957025828866", "text": ".@abalosmeco al PP: \"Han venido a reivindicar la corrupci\u00f3n pol\u00edtica, como lo es el transfugismo\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/g71SmBe8ug", "created_at": "2021-03-17T09:05:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372111580272467969", "text": "Fernando Grande-Marlaska, a Gil L\u00e1zaro: \"La sociedad derrot\u00f3 al terrorismo aplicando la ley. El patriota centralizador no tuvo ning\u00fan empacho en negociar con los terroristas\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/gRiClnuY6e", "created_at": "2021-03-17T09:04:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372109642181009410", "text": "Llevan toda la vida privatizando servicios p\u00fablicos y ahora nos vienen con esta.\n\u00a1Si por privatizar, casi privatiz\u00e1is hasta la gesti\u00f3n del agua en Madrid!\n!Que poca verg\u00fcenza!\n@Viondi https://t.co/46eomDJPtX", "created_at": "2021-03-17T08:56:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372107679011864577", "text": "El PP pidiendo que se respete lo que se vote en las urnas. Poco lo respetaron ellos cuando gan\u00f3 las elecciones el @PSOE en Castilla y Le\u00f3n, Murcia, Madrid y Andaluc\u00eda.", "created_at": "2021-03-17T08:48:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372103825037873154", "text": ".@carmencalvo_ a Cuca Gamarra: \"La confianza se mide cuando vamos a las urnas. Nos la da sus ciudadanos con las libertades de los dem\u00e1s. Mi partido ha triplicado la confianza hace cuatro semanas m\u00e1s que el suyo\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/1rj4KyKcdQ", "created_at": "2021-03-17T08:33:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372103537396699138", "text": ".@carmencalvo_: \"Menos mal que lo de medir la confianza en nuestro pa\u00eds est\u00e1 arreglado, se llama Constituci\u00f3n, urnas, Junta Electoral Central, menos mal\".\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/pBjVdyrATW", "created_at": "2021-03-17T08:32:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372103350028746756", "text": ".@carmencalvo_: \"Lo que hace este Gobierno es tajo y trabajo cada d\u00eda, sin que el PP haya ayudado ni un solo instante\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/aihvHL4XLr", "created_at": "2021-03-17T08:31:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372099016427761664", "text": ".@sanchezcastejon: \"La salud mental ser\u00e1 un pilar integral del sistema nacional de salud\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/n3z1CS7H0l", "created_at": "2021-03-17T08:14:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372098891756224517", "text": ".@sanchezcastejon a Gabriel Rufi\u00e1n: \"Agradezco su posici\u00f3n y espero volver a poner en marcha la mesa de di\u00e1logo con el Govern de la Generalitat de Catalu\u00f1a\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/XoBtZz95bd", "created_at": "2021-03-17T08:14:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372097886775828481", "text": ".@sanchezcastejon a Pablo Casado:  \"Ah\u00f3rrense la mudanza en G\u00e9nova, representan la peor versi\u00f3n del PP la de la corrupci\u00f3n y la de la ultraderecha\".\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/taq08BsfgC", "created_at": "2021-03-17T08:10:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372097719800578055", "text": ".@sanchezcastejon: \"Ustedes han representado la continuidad en las malas artes, en el transfugismo, que es corrupci\u00f3n, eso es lo que ustedes representan. Y el cambio, cambio a la ultraderecha\"\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/SFH8cvmIUS", "created_at": "2021-03-17T08:09:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372096871120916480", "text": "Un invernadero que logra hacer crecer plantas en el desierto https://t.co/9HKhIft7Vj https://t.co/Ft9jrsLHyS", "created_at": "2021-03-17T08:06:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372096109154336770", "text": "Mayor productor de aguacate en el mundo se compromete con el cambio clim\u00e1tico y la biodiversidad.\nhttps://t.co/iScqDCffP7 https://t.co/VwNVPQK89J", "created_at": "2021-03-17T08:02:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372095810440167424", "text": "Una laguna que agoniza en el coraz\u00f3n de Colombia advierte sobre el cambio clim\u00e1tico https://t.co/G8XjVccdma https://t.co/jALn5QIU0g", "created_at": "2021-03-17T08:01:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372095508882264067", "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf31 Bibliotecas de Semillas https://t.co/7Oyrxhviaa https://t.co/lRXWKNTvCb", "created_at": "2021-03-17T08:00:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372094772475740161", "text": "Seguimiento telem\u00e1tico de la sesi\u00f3n de control al Gobierno. https://t.co/WFEX162fd5", "created_at": "2021-03-17T07:57:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372094194483871744", "text": "Escaleras para peces que salvan la biodiversidad y generan energ\u00eda limpia\nhttps://t.co/UDo1ipiSKD https://t.co/TxmU0rFzvs", "created_at": "2021-03-17T07:55:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372094123885395971", "text": "#MaterialesEcol\u00f3gicos: Algod\u00f3n org\u00e1nico. El algod\u00f3n es uno de los cultivos agr\u00edcolas m\u00e1s contaminantes. Teniendo en cuenta que nuestro armario se compone de al menos algo de algod\u00f3n cambiar al algod\u00f3n org\u00e1nico ayudar\u00e1 a proteger el medio ambiente. https://t.co/6KMhFbHurk", "created_at": "2021-03-17T07:55:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372094046999621635", "text": "Biopl\u00e1sticos a partir de residuos de fruta, la propuesta sueca para acabar con el pl\u00e1stico https://t.co/2YsGOzo7WM https://t.co/RZ4rn5nJR8", "created_at": "2021-03-17T07:54:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372093959313440768", "text": "Actualmente estamos provocando una la sexta extinci\u00f3n que difiere de todas las extinciones anteriores en el sentido de que esta, esta siendo principalmente impulsada por nosotros. https://t.co/W5VMvI1pDl", "created_at": "2021-03-17T07:54:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371892208522174467", "text": "Lo que pedimos en esta iniciativa es que se respete la libertad de c\u00e1tedra.\n\nSe\u00f1or\u00edas del PP y Ciudadanos, les pido que act\u00faen como una derecha responsable con sentido de Estado y rompan con el chantaje de Vox que les est\u00e1 ganando la partida.\n\n\ud83c\udf39 @luzseijo https://t.co/DzEobmLDZS", "created_at": "2021-03-16T18:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371879250345738241", "text": "A informaci\u00f3n p\u00fablica el desmantelamiento de Garo\u00f1a. https://t.co/pZ9PYZTpHT", "created_at": "2021-03-16T17:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371876864210432006", "text": "Desde el inicio de esta legislatura ha sido voluntad de este Gobierno la apuesta por el medio rural.\n\nNo puede ser que los derechos de los ciudadanos dependan del n\u00famero de habitantes por kil\u00f3metro cuadrado que tenga el territorio donde residen. \n\n\ud83c\udf39 @AntidioF https://t.co/AGHkNY5TCS", "created_at": "2021-03-16T17:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371876736296701959", "text": "El modelo de familia tradicional ha sido superado y ha dado paso a diversos modelos, ejemplo de la diversidad de nuestra sociedad.\n\nEsta es la Espa\u00f1a que queremos, la pionera en el matrimonio igualitario y en la que tienen cabida muchos modelos distintos.\n\n\ud83c\udf39 Pilar Rodr\u00edguez https://t.co/LcLBAflNn5", "created_at": "2021-03-16T17:31:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371876457639780353", "text": "Queremos y debemos fortalecer y potenciar un sector comprometido con los retos de nuestra sociedad, pero no podemos dar una falsa se\u00f1al como intenta decir el PP.\n\nNo podemos compartir que la solidaridad se mueve, exclusivamente, por un inter\u00e9s fiscal.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @Patri_Blanquer https://t.co/0A07QSQ6UT", "created_at": "2021-03-16T17:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371871391771951107", "text": "Mujeres guardas forestales: El monte en buenas manos https://t.co/zfOLLKqaOE https://t.co/sqTu2XZGsy", "created_at": "2021-03-16T17:10:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371871186922086404", "text": "Un sacerdote brasile\u00f1o lleva perros abandonados a sus misas para que sean adoptados https://t.co/PTOt0jXJu3 https://t.co/lpjFVeONw8", "created_at": "2021-03-16T17:09:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371871138993872898", "text": "La campa\u00f1a viral de un pueblo de la Laponia que alerta sobre el #CambioClim\u00e1tico con iron\u00eda. https://t.co/5YJQehPSH7", "created_at": "2021-03-16T17:09:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371871047709044736", "text": "Los guardabosques de los gorilas siguen siendo masacrados https://t.co/TIsd96m1nb https://t.co/YLsJnE4yHI", "created_at": "2021-03-16T17:08:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371870994747551754", "text": "Hay que tener mucho cuidado a la hora de tirar las mascarillas a la basura. Esto es lo que le sucedi\u00f3 a esta gaviota en Inglaterra, cuyas patas quedaron enredadas entre las gomas de una mascarilla. https://t.co/hhMIc3duNH", "created_at": "2021-03-16T17:08:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371870905438236672", "text": "El Umbra Light Festival llenar\u00e1 de luz y color #Vitoria en noviembre de 2021.\nEl tema central de la segunda edici\u00f3n de este espect\u00e1culo ser\u00e1n los Objetivos de Desarrollo Sostenible. Volver\u00e1n las instalaciones y las proyecciones lum\u00ednicas a los edificios m\u00e1s emblem\u00e1ticos.\n#\u00c1lava https://t.co/AOSkqW2nJT", "created_at": "2021-03-16T17:08:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371828413351223296", "text": "Hoy seguimiento telem\u00e1tico del pleno del @Congreso_Es https://t.co/gRXGs8XQ8w", "created_at": "2021-03-16T14:19:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371818860530298895", "text": "Las grandes crisis siempre han venido de la mano del neoliberalismo y los derechos y libertades desde la izquierda.\n\u00a1Que viene el lobo, que viene el lobo y al final nos va a comer el tigre! https://t.co/jYuthpeJWi", "created_at": "2021-03-16T13:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371816882119053318", "text": ".@vonderleyen afirma que \u00abel cambio clim\u00e1tico es la gran crisis tras la pandemia\u00bb  https://t.co/3Mi7XfcJR0", "created_at": "2021-03-16T13:33:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371810656362627077", "text": "Hoy se debatir\u00e1 una PNL sobre esa censura parental que la derecha llama intencionadamente \"pin parental\".\n\nBajo la excusa de defender una libertad que nadie amenaza, ataca con crudeza el derecho de los alumnos a recibir una educaci\u00f3n cr\u00edtica, racional y libre.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra https://t.co/pFHpwZi4oD", "created_at": "2021-03-16T13:08:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371810306876440576", "text": "El caso de Murcia echa por tierra la ret\u00f3rica de Casado para desvincularse de aquel PP estructuralmente corrupto.\n\nAhora sabemos que ha sido un lavado de cara para seguir con el incumplimiento de acuerdos, la degradaci\u00f3n moral y pol\u00edtica y la venta de cargos.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra https://t.co/iCLjUwurRh", "created_at": "2021-03-16T13:07:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805615186706434", "text": "Una de las consecuencias del derretimiento del Polo Norte es el aumento de la actividad econ\u00f3mica en los mares, generando mayor destrucci\u00f3n ambiental. https://t.co/xxxURur1LL", "created_at": "2021-03-16T12:48:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805561398890496", "text": "\ud83d\udc63 Recuperan sandalia playeras del mar y las transforman en arte https://t.co/RO7qvCMXGT https://t.co/27iCcn5MDg", "created_at": "2021-03-16T12:48:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805501902704640", "text": "\ud83d\udc5f As\u00ed es el calzado hecho con Chicle de la calle https://t.co/EZeMej3aXy https://t.co/h5GWTOuHJT", "created_at": "2021-03-16T12:48:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805433229410305", "text": "\ud83d\udc55 Estas Camisas est\u00e1n hechas con S\u00e1banas de Hotel de lujo https://t.co/gCDhDAYbQf https://t.co/UWrP62TwFe", "created_at": "2021-03-16T12:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805366946824192", "text": "\ud83c\udf31Con Bamb\u00fa y Barro, Mujeres construyen un Centro de Salud.\nhttps://t.co/zweYDjaIHJ https://t.co/R7ZmSRIAmB", "created_at": "2021-03-16T12:47:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805281840168964", "text": "Pesca sostenible contra el cambio clim\u00e1tico.\nhttps://t.co/1HM5RMb4oB https://t.co/pttnWd02Mr", "created_at": "2021-03-16T12:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805209488424965", "text": "No hay mejor pol\u00edtica energ\u00e9tica que la del ahorro energ\u00e9tico.\nLa eficiencia energ\u00e9tica es nuestra mejor aliada para reducir el consumo de energ\u00eda y reducir las emisiones de gases de efecto invernadero. https://t.co/2A0u8GyjC2", "created_at": "2021-03-16T12:47:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805136859897859", "text": "La agricultura urbana: \u00bfUna profesi\u00f3n de futuro? https://t.co/BuH8ugzqFA https://t.co/JX7v49a2TB", "created_at": "2021-03-16T12:46:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805061962141698", "text": "FUTURO VERDE: EL POLICULTIVO ORG\u00c1NICO COMO MODELO SUSTENTABLE? https://t.co/jdGSNMW7EW https://t.co/W84MVGWpVZ", "created_at": "2021-03-16T12:46:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371805003619385344", "text": "El impacto del cambio clim\u00e1tico sobre las mariposas https://t.co/dKIH7exSN5 https://t.co/MIpzOiAuZk", "created_at": "2021-03-16T12:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371804936737013766", "text": "El cambio clim\u00e1tico agrava las guerras. https://t.co/IU0suboK0h https://t.co/CvAGmBGnOM", "created_at": "2021-03-16T12:45:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371804844936331272", "text": "C\u00d3MO USAR GOOGLE EARTH PARA AGRICULTURA Y GRATIS! https://t.co/r87YnPpo6W https://t.co/gfsGJUa1FG", "created_at": "2021-03-16T12:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371804751776600068", "text": "Baba de caracol con sello alav\u00e9s.\n#\u00c1lava https://t.co/BOtOQ7asGy https://t.co/7tQg55vH0K", "created_at": "2021-03-16T12:45:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371804685959626754", "text": "As\u00ed les afecta el cambio clim\u00e1tico a los beb\u00e9s: problemas de longitud, peso y riesgos a sufrir enfermedades.\nhttps://t.co/WEUnAFdUOW https://t.co/k0tUoUq7Zi", "created_at": "2021-03-16T12:44:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371804038103175172", "text": "Proponen crear un nuevo #ODS 18 dedicado a la comunicaci\u00f3n eficaz.  https://t.co/CWQ0HZenh8 https://t.co/6qqsR0YvdI", "created_at": "2021-03-16T12:42:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371798420235677699", "text": "Este jueves se votar\u00e1 la ley de eutanasia.\n\nUna ley para el supuesto en el que una persona, sin posibilidad de curaci\u00f3n y en circunstancias concretas, pueda combinar el derecho a la vida, el derecho a la libertad y a la autonom\u00eda de la persona.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra https://t.co/rEA2Cvfl0z", "created_at": "2021-03-16T12:20:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371727021160734722", "text": "Hogares Verdes: convierte tu casa en un hogar ecol\u00f3gico. https://t.co/o1Z6qoC9KL", "created_at": "2021-03-16T07:36:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371726658370162690", "text": "La solar fotovoltaica establece un nuevo r\u00e9cord de generaci\u00f3n instant\u00e1nea en 7.898 MW https://t.co/WZ2fU2epvp", "created_at": "2021-03-16T07:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371726458696171521", "text": "Cuarenta a\u00f1os del cierre de la primera instalaci\u00f3n radioactiva de Espa\u00f1a. https://t.co/2iqXUYYCeM", "created_at": "2021-03-16T07:34:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371726309802512384", "text": "Los imprevistos da\u00f1os y beneficios que la pandemia ha dejado en la naturaleza. https://t.co/AA9WZLKBgL", "created_at": "2021-03-16T07:33:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371725985381515264", "text": "Las recientes sequ\u00edas de verano en Europa, m\u00e1s severas que en los \u00faltimos 2\u2024100 a\u00f1os. https://t.co/RR958zUI4m", "created_at": "2021-03-16T07:32:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371725870352715776", "text": "La contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica alcanza en China el nivel precovid. https://t.co/NoCsLRAuQb", "created_at": "2021-03-16T07:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371725686075981826", "text": "Alcanzar las cero emisiones netas ser\u00e1 \u201cinsuficiente\u201d para salvar el planeta. https://t.co/GoaaRlQCZx", "created_at": "2021-03-16T07:31:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371540411752275989", "text": "Las nevadas en cotas inusualmente bajas de m\u00e1s de 1 metro de espesor llegar\u00e1n desde el jueves, seg\u00fan AEMET y Meteored https://t.co/0FQjArL4kV", "created_at": "2021-03-15T19:14:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371540355414364160", "text": "Espa\u00f1a y Francia se comprometen buscar combustibles limpios para aviaci\u00f3n y a reforzar la acci\u00f3n clim\u00e1tica de la UE. https://t.co/zta3Z9hZZ5", "created_at": "2021-03-15T19:14:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371540299957342208", "text": "El Gobierno declarar\u00e1 un nuevo \"amplio conjunto\" de reservas naturales fluviales que en la actualidad ascienden a 222. https://t.co/iHDltDg68c", "created_at": "2021-03-15T19:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371540200069984256", "text": "Fukushima trata de volver a la normalidad diez a\u00f1os despu\u00e9s de un desastre que hizo peligrar la energ\u00eda nuclear https://t.co/xuKmJ5gCin v\u00eda @epinternacional", "created_at": "2021-03-15T19:14:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371539963678953473", "text": "Barba, Vela y Superbiola, premiadas en nueva edici\u00f3n de Tierra de Mujeres. https://t.co/mATIAmaB4W", "created_at": "2021-03-15T19:13:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371532088025964548", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n de hoy en la comisi\u00f3n mixta para los #ODS https://t.co/9ilqSfLQ45", "created_at": "2021-03-15T18:41:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371522559682961413", "text": "Seis organizaciones se unen para frenar la p\u00e9rdida de biodiversidad en el Mediterr\u00e1neo https://t.co/uzW5X05nZa", "created_at": "2021-03-15T18:03:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371522388769316867", "text": "Tecnolog\u00eda espa\u00f1ola crea m\u00e9todo est\u00e1ndar que detecta micropl\u00e1sticos en agua. https://t.co/CMjyQTPQKg", "created_at": "2021-03-15T18:03:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371485211914043397", "text": "El PP viola tres normas para seguir en el poder: sus estatutos, su reglamento en Murcia y el pacto antitransfuguismo. https://t.co/qizYROpASc", "created_at": "2021-03-15T15:35:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371481670302453761", "text": "Comenzamos la Comisi\u00f3n mixta para los #ODS en el @Congreso_Es \n@gpscongreso https://t.co/Tgux8T9oZd", "created_at": "2021-03-15T15:21:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371459222966272008", "text": "El momento dulce de la bicicleta. https://t.co/9tnppbyHS9", "created_at": "2021-03-15T13:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371454942326702081", "text": "La mayonesa est\u00e1 ayudando a salvar a las tortugas marinas de uno de los peores derrames de petr\u00f3leo de Israel.\nhttps://t.co/0ZfweWmMem https://t.co/pxuchw38s2", "created_at": "2021-03-15T13:35:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371454859979919372", "text": "Un sacerdote brasile\u00f1o lleva perros abandonados a sus misas para que sean adoptados https://t.co/PTOt0kfkSD https://t.co/jEeQ3yZ9IN", "created_at": "2021-03-15T13:34:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371454807890878469", "text": ".@luis_babiano: \"Considerar el agua como mercanc\u00eda supone un atentado directo contra la noci\u00f3n de derechos humanos al agua\" https://t.co/dl6kgQkLIj", "created_at": "2021-03-15T13:34:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371454464914259970", "text": "'+1', un corto de Willy Su\u00e1rez sobre las consecuencias de nuestros actos. Para aquell@s que pasan de las normas del #COVID19. https://t.co/tzweH0PXic", "created_at": "2021-03-15T13:33:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371454330642046978", "text": "\u201cPorvenir\u201d, la serie de tv que pone en la mesa la crisis del cambio clim\u00e1tico https://t.co/jRQLcbRFCL https://t.co/UTSE7nq1U1", "created_at": "2021-03-15T13:32:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371452384434618368", "text": "Las pel\u00edculas de Samuel LaBudde que documentan la matanza de delfines por los barcos de pesca de at\u00fan y la destrucci\u00f3n de la vida marina por las flotas de redes de deriva condujeron a un at\u00fan a prueba de delfines y a la prohibici\u00f3n de las redes de deriva. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/kJsNPZLd2E", "created_at": "2021-03-15T13:25:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371452295154700288", "text": "En el vig\u00e9simo aniversario de la fuga de gas de Union Carbide en 1984 que mat\u00f3 a 20,000 e hiri\u00f3 a m\u00e1s de 150,000 en Bhopal, Rashida Bee y Champa Devi Shukla encabezaron una demanda colectiva demandando limpieza y compensaci\u00f3n para las personas afectadas. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/kNVsz5Pyqx", "created_at": "2021-03-15T13:24:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371452194432647170", "text": "Bruno Van Peteghem trabaj\u00f3 contra el tiempo y los intereses mineros para proteger los arrecifes de Nueva Caledonia. En una isla fr\u00e1gil donde no existen regulaciones ambientales, se ha enfrentado a la intimidaci\u00f3n, incluido el incendio sospechoso de su hogar. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/kTWm3PEqbP", "created_at": "2021-03-15T13:24:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371452037657980930", "text": "A Lakota, JoAnn Tall ayud\u00f3 a detener las pruebas de armas ucleares propuestas en Black Hills, Dakota del Norte, y tambi\u00e9n trabaj\u00f3 para evitar que se ubicaran vertederos peligrosos en las reservas de Pine Ridge y Rosebud. #H\u00e9roesDelPlaneta https://t.co/hvq81ehFNY", "created_at": "2021-03-15T13:23:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371422871327805441", "text": "El #CambioClim\u00e1tico amenaza los sistemas de transporte. La infraestructura de transporte como carreteras, v\u00edas ferroviarias, puertos, aeropuertos y canales navegables, enfrentan una amenaza sin precedentes debido al cambio clim\u00e1tico. https://t.co/EXjkPWWAmF", "created_at": "2021-03-15T11:27:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371422686782631937", "text": "A nivel mundial se producen m\u00e1s de 2.100 millones de toneladas de desechos cada a\u00f1o, lo que podr\u00eda llenar m\u00e1s de 800.000 piscinas ol\u00edmpicas. Solo el 16% de los desechos son reciclados. https://t.co/FU12aMOilM", "created_at": "2021-03-15T11:27:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371422611427758083", "text": "\u00bfConoces el pesticida natural que elimina plagas y pat\u00f3genos?\nhttps://t.co/RJlzS531Ld https://t.co/scWiYwwmk4", "created_at": "2021-03-15T11:26:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371422453835128833", "text": "La Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava trabaja en un proyecto para sacar el tr\u00e1fico con origen/destino a Aramaio del centro urbano de Legutio.\n\nhttps://t.co/lzW0XNpHFR https://t.co/WWXy5vJ8DI", "created_at": "2021-03-15T11:26:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371422215158312963", "text": "Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava y Obispado de Vitoria invertir\u00e1n 545.000 euros en el cuidado patrimonial.\nRenuevan sus tres convenios anuales, con una inversi\u00f3n 128.000 euros superior a la de 2020.\nhttps://t.co/NsPEtkB2mC https://t.co/IrTyvVFSmA", "created_at": "2021-03-15T11:25:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421958018117636", "text": "#\u00c1lava re\u00fane las condiciones necesarias para liderar la implantaci\u00f3n de un modelo de autopistas seguras, sostenibles e inteligentes.\nhttps://t.co/jEpc4poQ8F https://t.co/M6d4Z8clze", "created_at": "2021-03-15T11:24:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421826191085568", "text": "La Diputaci\u00f3n Foral ayudar\u00e1 con 755.000 euros al comercio local a afrontar gasto corriente e inversi\u00f3n.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/ifz6ZSGoTC https://t.co/wTHARbTJQ4", "created_at": "2021-03-15T11:23:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421668141363203", "text": "El Bibat-Museo de Arqueolog\u00eda de \u00c1lava presenta la exposici\u00f3n \u201cEn busca del tesoro perdido. Un da\u00f1o irreparable para nuestro territorio\u201d\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/i5JUXDFD6X https://t.co/JKQo1alf9F", "created_at": "2021-03-15T11:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421485944963072", "text": "Restaurado el potro de herrar de Lalastra.\nEl departamento de Cultura y Deporte ha invertido 6.500 euros.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/rqaHtputql https://t.co/sIOSWcsDmW", "created_at": "2021-03-15T11:22:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421311696781317", "text": "Publicada la subvenci\u00f3n para restauraci\u00f3n de Elementos Menores, Edificios y Ermitas con 369.000 euros.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/YYEB6mgUFM https://t.co/uXu6gocw5s", "created_at": "2021-03-15T11:21:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421156079759362", "text": "Deporte saca la convocatoria de ayudas a Federaciones Deportivas con 340.000 euros.\nEl Consejo de Gobierno ha aprobado la convocatoria p\u00fablica de ayudas a las Federaciones Deportivas Alavesas y sus bases reguladoras.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/YJr3HdHjBN https://t.co/Qpa1g68KEz", "created_at": "2021-03-15T11:20:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lluis Homar, Roc\u00edo Molina, Yllana y Rodrigo Cuevas presentar\u00e1n sus propuestas esta primavera en Vitoria-Gasteiz.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/z9fGyorDu2 https://t.co/QHEHZcrhVV", "lang": "es", "id": "1371421020465283072", "created_at": "2021-03-15T11:20:25.000Z"}, {"text": "La Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava inyecta m\u00e1s de 500.000 \u20ac a Cuadrillas, Ayuntamientos y empresas para mejorar la oferta tur\u00edstica.\nEstos recursos financiar\u00e1n la organizaci\u00f3n de eventos, visitas guiadas, acciones de promoci\u00f3n y medidas de seguridad antiCOVID.\nhttps://t.co/cYiFd2to7T https://t.co/MEdAfbcy4x", "lang": "es", "id": "1371420778701320198", "created_at": "2021-03-15T11:19:28.000Z"}, {"text": "La Diputaci\u00f3n Foral invertir\u00e1 220.000 euros para mejorar la carretera A-3112 en Eguileta.\nLas obras comenzar\u00e1n previsiblemente el pr\u00f3ximo mes de abril.\n#\u00c1lava \nhttps://t.co/wlqLEGkaEt https://t.co/QQ5Q5kc9DB", "lang": "es", "id": "1371420454150373377", "created_at": "2021-03-15T11:18:10.000Z"}, {"text": "Las colonias Udalekuak vuelven este verano con 2.321 plazas para los tres territorios https://t.co/yE08i1ptlM", "lang": "es", "id": "1371412865345855490", "created_at": "2021-03-15T10:48:01.000Z"}, {"text": "El PP viola tres normas para seguir en el poder: sus estatutos, su reglamento en Murcia y el pacto antitransfuguismo. https://t.co/XIc8VsiFzn", "lang": "es", "id": "1371171614499426313", "created_at": "2021-03-14T18:49:22.000Z"}, {"text": "El @psealava apuesta por reducir el desperdicio alimenticio como herramienta para luchar contra el cambio clim\u00e1tico.\nhttps://t.co/aibeofNU64", "lang": "es", "id": "1371161882954989568", "created_at": "2021-03-14T18:10:42.000Z"}, {"text": "Alcemos la voz para alcanzar un mundo mucho m\u00e1s sostenible del que vivimos hoy y donde los r\u00edos no terminen desapareciendo, ya que cumplen un rol fundamental por ser uno de los principales recursos que tiene el planeta para continuar con la vida.\n#DiaInternacionalRios https://t.co/M4pUnSGV3p", "lang": "es", "id": "1371157841336279044", "created_at": "2021-03-14T17:54:38.000Z"}, {"text": "En el interior de los r\u00edos habita una diversidad de fauna y flora de gran valor. Tambi\u00e9n se pueden encontrar muchos minerales que contribuyen al perfecto equilibrio de estos ecosistemas.\n#DiaInternacionalRios https://t.co/ZrEBFMrwMG", "lang": "es", "id": "1371157384702349315", "created_at": "2021-03-14T17:52:50.000Z"}, {"text": "El #DiaInternacionalRios se celebra con la intenci\u00f3n de cuidar y proteger una de las principales fuentes de agua limpia en todo el planeta, as\u00ed como crear conciencia en la poblaci\u00f3n para el cuidado y protecci\u00f3n de este valioso recurso natural imprescindible para la vida. https://t.co/Fw4HL2JEgB", "lang": "es", "id": "1371156888025497608", "created_at": "2021-03-14T17:50:51.000Z"}, {"text": "Verde que te quiero verde.\nAustralia comienza a producir hidr\u00f3geno a partir del carb\u00f3n. https://t.co/piBHSNRe7X", "lang": "es", "id": "1371082766276788224", "created_at": "2021-03-14T12:56:19.000Z"}, {"text": "Cuando Ayuso destroza el sistema p\u00fablico de salud, est\u00e1 hipotecando el futuro de la mayor\u00eda de los j\u00f3venes. \nCuando privilegia a la ense\u00f1anza privada frente a la p\u00fablica, est\u00e1 hipotecando vuestro futuro. \n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n#ElMadridQueNosMerecemos https://t.co/NtDDBsV4me", "lang": "es", "id": "1371068376014065669", "created_at": "2021-03-14T11:59:08.000Z"}, {"text": "Es necesaria una pol\u00edtica honesta en Madrid. \nEs necesaria una pol\u00edtica que no sea un mercado persa, la subasta de voluntades y el tr\u00e1fico de votos y sobres de la derecha. \nEs necesario @equipoGabilondo en el Gobierno de Madrid.\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n#ElMadridQueNosMerecemos https://t.co/lAnXvwJsVk", "lang": "es", "id": "1371060342760046596", "created_at": "2021-03-14T11:27:13.000Z"}, {"text": "Las mujeres a la vanguardia de la defensa del medio ambiente. https://t.co/sHB4GrDbsX", "lang": "es", "id": "1371051896702701571", "created_at": "2021-03-14T10:53:39.000Z"}, {"text": "Cuarenta a\u00f1os del cierre de la primera instalaci\u00f3n radioactiva de Espa\u00f1a https://t.co/2iqXUYYCeM", "lang": "es", "id": "1371051712090402816", "created_at": "2021-03-14T10:52:55.000Z"}, {"text": "Ojo al dato.\nUna hect\u00e1rea de vi\u00f1edo retiene 3,5 toneladas de CO2\u00bb\n@Teresaribera\n@Moran_Fernandez\n@CristinaNarbona\nhttps://t.co/9Y4mEw43gV", "lang": "es", "id": "1371051546742554624", "created_at": "2021-03-14T10:52:16.000Z"}, {"text": "Crean una red de \u201calerta roja\u201d sobre planes que amenacen al Mediterr\u00e1neo. https://t.co/RQU82ZyJFC", "lang": "es", "id": "1371051348951715841", "created_at": "2021-03-14T10:51:29.000Z"}, {"text": "La crisis clim\u00e1tica influye en el caudal de los r\u00edos a escala mundial. https://t.co/3KPpht1M1Y", "lang": "es", "id": "1371051034462797824", "created_at": "2021-03-14T10:50:14.000Z"}, {"text": "2020, el a\u00f1o de la energ\u00eda m\u00e1s \u2018verde\u2019 gracias al r\u00e9cord en generaci\u00f3n e\u00f3lica y solar fotovoltaica https://t.co/NUXd1JrT2w", "lang": "es", "id": "1371050710549299201", "created_at": "2021-03-14T10:48:56.000Z"}, {"text": "Hay alternativa a la desigualdad y la degeneraci\u00f3n en Madrid.\nPor: @Viondi https://t.co/fffAzRXVIy", "lang": "es", "id": "1371036043772895238", "created_at": "2021-03-14T09:50:40.000Z"}, {"text": "\u00c1lava impulsar\u00e1 la creaci\u00f3n de cooperativas ciudadanas para generar energ\u00eda solar en todas las Cuadrillas.\nCrea tu cooperativa, y comienza a generar tu propia energ\u00eda. https://t.co/HvX81asrHL", "lang": "es", "id": "1371035548031275011", "created_at": "2021-03-14T09:48:41.000Z"}, {"text": "Eucalipto, un \u00e1rbol maldito para nuestros bosques y r\u00edos. https://t.co/p1OURDO10r", "lang": "es", "id": "1371023249350483970", "created_at": "2021-03-14T08:59:49.000Z"}, {"text": "La mala iluminaci\u00f3n urbana no solo es un despilfarro energ\u00e9tico, como quien se deja un grifo abierto, es un problema ecol\u00f3gico. https://t.co/4RMO2jw5xS", "lang": "es", "id": "1370911575335436288", "created_at": "2021-03-14T01:36:04.000Z"}, {"text": "La lluvia es sumamente importante para la calidad de vida de los seres humanos y su ausencia puede hacer facilmente que la misma se vuelva conflictiva debido a la falta de hidratacion en los suelos. https://t.co/HUibfTHudK", "lang": "es", "id": "1370911534315155457", "created_at": "2021-03-14T01:35:54.000Z"}, {"text": "La marca de ropa americana American Eagle tienen una colecci\u00f3n de pantalones vaqueros hechos con posos de caf\u00e9 reciclado. https://t.co/tCA2tavSQB", "lang": "es", "id": "1370911483601825793", "created_at": "2021-03-14T01:35:42.000Z"}, {"text": "La mayor v\u00edctima de tanta construcci\u00f3n sin sentido es el medioambiente, sobre todo las costas, pr\u00e1cticamente destruidas. https://t.co/cW19hJ2q1x", "lang": "es", "id": "1370911421882638340", "created_at": "2021-03-14T01:35:27.000Z"}, {"text": "La econom\u00eda puede evolucionar hacia un uso m\u00e1s eficiente de los recursos naturales y frenar la destrucci\u00f3n de los ecosistemas. https://t.co/8DaeazvLdL", "lang": "es", "id": "1370911337510014978", "created_at": "2021-03-14T01:35:07.000Z"}, {"text": "La acidez del agua provocada por el cambio clim\u00e1tico llega hasta las profundidades del Atl\u00e1ntico norte. https://t.co/NDH3OudJxa", "lang": "es", "id": "1370911277418225667", "created_at": "2021-03-14T01:34:53.000Z"}, {"text": "En la \u201cMancha del Pac\u00edfico\u201d se pueden encontrar 3 kg de pl\u00e1stico por cada \u00bd kg de plancton. https://t.co/vzrfPnbYYb", "lang": "es", "id": "1370911196841439232", "created_at": "2021-03-14T01:34:34.000Z"}, {"text": "El transporte ferroviario evit\u00f3 durante 2018 la emisi\u00f3n de m\u00e1s de 400\u2024000 toneladas de CO2. https://t.co/IxqWqTcYK3", "lang": "es", "id": "1370911118772801539", "created_at": "2021-03-14T01:34:15.000Z"}, {"text": "El consumo desenfrenado al que nos aboca la sociedad capitalista no es sostenible. https://t.co/6BAAzc6Uir", "lang": "es", "id": "1370911002372546567", "created_at": "2021-03-14T01:33:47.000Z"}, {"text": "El comercio de marfil pone a los elefantes africanos en peligro de extinci\u00f3n. Para producir unas 250.000 pulseras de marfil se necesitan m\u00e1s de 11 toneladas de marfil, esto es, 110 elefantes. https://t.co/ICph4sqQZy", "lang": "es", "id": "1370910959863205888", "created_at": "2021-03-14T01:33:37.000Z"}, {"text": "El calentamiento global es el enemigo que est\u00e1 disminuyendo en un 30% en los \u00faltimos 45 a\u00f1os la cantidad de osos polares https://t.co/R3hOIgMeYr", "lang": "es", "id": "1370910844847013888", "created_at": "2021-03-14T01:33:10.000Z"}, {"text": "El cambio clim\u00e1tico, si no se aten\u00faa, nos dejar\u00e1 sin playas. https://t.co/PN2hRuW1qK", "lang": "es", "id": "1370910792200171524", "created_at": "2021-03-14T01:32:57.000Z"}, {"text": "Cuando las ostras aspiran agua del oc\u00e9ano para alimentarse de bacterias y fitoplancton, tambi\u00e9n ingieren contaminantes y liberan el agua limpia y filtrada de vuelta en el mar. https://t.co/NftRuxpIi2", "lang": "es", "id": "1370910720821448704", "created_at": "2021-03-14T01:32:40.000Z"}, {"text": "Cualquier consumo innecesario es en esencia antiecol\u00f3gico. https://t.co/4qZDO8F0Vt", "lang": "es", "id": "1370910687850074118", "created_at": "2021-03-14T01:32:32.000Z"}, {"text": "CASA INTELIGENTE , NO SOLO IMPLICA TECNOLOGIA, SINO RESPETO AL MEDIO AMBIENTE. https://t.co/S9ZvGePtyd", "lang": "es", "id": "1370910631134691328", "created_at": "2021-03-14T01:32:19.000Z"}, {"text": "Cada persona puede ayudar si participa en la eliminaci\u00f3n de los contaminantes. Eso se llama sociedad colaborativa. https://t.co/EYHq9thbYu", "lang": "es", "id": "1370910568643764225", "created_at": "2021-03-14T01:32:04.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s del impacto medioambiental un incendio trae consigo gases, incluidos los de tipo invernadero, como el di\u00f3xido de carbono (CO2), que acaban tambi\u00e9n en la atm\u00f3sfera. https://t.co/8QqFRHnshO", "lang": "es", "id": "1370910482018791430", "created_at": "2021-03-14T01:31:43.000Z"}, {"text": "263 millones de personas deben caminar al menos 30 minutos para acceder a agua de una fuente segura. https://t.co/jEeKdFdMI8", "lang": "es", "id": "1370910432458854401", "created_at": "2021-03-14T01:31:32.000Z"}, {"text": "Se ha demostrado que la #Contaminaci\u00f3nAc\u00fastica, y el estr\u00e9s que produce, reduce el consumo de alimento del ganado y la capacidad de producir leche, tanto en la cantidad obtenida con cada orde\u00f1ado, como en la frecuencia de orde\u00f1o. https://t.co/5pkToz9hND", "lang": "es", "id": "1370910363907198979", "created_at": "2021-03-14T01:31:15.000Z"}, {"text": "Los expertos ven el Mediterr\u00e1neo como \u00abun punto caliente\u00bb de cambio clim\u00e1tico https://t.co/V3dM01pehw https://t.co/fsfQ5H60Kz", "lang": "es", "id": "1370910289970008064", "created_at": "2021-03-14T01:30:58.000Z"}, {"text": "La principal causa que encuadra el gran problema de nuestra destrucci\u00f3n del medio ambiente es nuestro propio consumo. Ya no se trata s\u00f3lo de satisfacer necesidades, se trata de querer m\u00e1s, de ser marionetas de un sistema que nos dice qu\u00e9, c\u00f3mo y cuanto tenemos que consumir. https://t.co/AjoHo1Zwxb", "lang": "es", "id": "1370910191944937475", "created_at": "2021-03-14T01:30:34.000Z"}, {"text": "El ADN ambiental existe. Los seres vivos dejamos una huella, con nuestro ADN, en el entorno en el que vivimos. Los humanos, adem\u00e1s de esta, dejamos otra, en funci\u00f3n del consumo que hacemos de los recursos naturales disponibles. https://t.co/9E5Ptzm4P6", "lang": "es", "id": "1370910103117910018", "created_at": "2021-03-14T01:30:13.000Z"}, {"text": "El #plogging se trata de salir a correr e ir recogiendo los desperdicios que uno se vaya topando por el camino. Los ploggers aseguran que se pueden quemar alrededor de 300 Cal con 30 minutos de pr\u00e1ctica, ya que combina correr con sentadillas cada vez que se recoge un desperdicio. https://t.co/7VZwOZJX99", "lang": "es", "id": "1370910001523482624", "created_at": "2021-03-14T01:29:49.000Z"}, {"text": "El agua subterr\u00e1nea es el recurso que m\u00e1s importancia tiene, ya que el consumo de diferentes \u00e1reas urbanas y rurales dependen de su consumo. Mediante un estudio de aguas subterr\u00e1neas podemos cuidar m\u00e1s este recurso natural compartido. https://t.co/s1mScc9tXo", "lang": "es", "id": "1370909928051838977", "created_at": "2021-03-14T01:29:31.000Z"}, {"text": "Anualmente, las principales compa\u00f1\u00edas de gas y petr\u00f3leo del mundo se gastan cerca de 200 millones de d\u00f3lares (m\u00e1s de 180 millones de euros) en el mantenimiento de lobbies que controlan, retrasan o impiden el desarrollo de pol\u00edticas clim\u00e1ticas. https://t.co/yop7xgiegJ", "lang": "es", "id": "1370909850138513411", "created_at": "2021-03-14T01:29:13.000Z"}, {"text": "Consejos vendo pero para m\u00ed no tengo.\nEl PP no s\u00f3lo acepta tr\u00e1nsfugas, los fabrica. https://t.co/v0rjwxa8b3", "lang": "es", "id": "1370739267337662475", "created_at": "2021-03-13T14:11:23.000Z"}, {"text": "\u00c1lava impulsar\u00e1 la creaci\u00f3n de cooperativas ciudadanas para generar energ\u00eda solar en todas las Cuadrillas.\nCrea tu cooperativa, y comienza a generar tu propia energ\u00eda. https://t.co/HvX81asrHL", "lang": "es", "id": "1370722608128401409", "created_at": "2021-03-13T13:05:11.000Z"}, {"text": "El fin de la prospecci\u00f3n de hidrocarburos en el Mediterr\u00e1neo espa\u00f1ol est\u00e1 m\u00e1s cerca. https://t.co/c4pho7fEul", "lang": "es", "id": "1370720084096921605", "created_at": "2021-03-13T12:55:09.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles situan los cambios radicales de comportamiento como la mejor opci\u00f3n para luchar contra el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/n6AQl7wrdP v\u00eda @ERenovables", "lang": "es", "id": "1370719969659457538", "created_at": "2021-03-13T12:54:42.000Z"}, {"text": "El rey del lim\u00f3n autoconsumir\u00e1 el 100% de la electricidad solar que produzcan los 1.420 kilovatios pico de su multicubierta fotovoltaica. https://t.co/TpMnzqxGNA v\u00eda @ERenovables", "lang": "es", "id": "1370719636673691651", "created_at": "2021-03-13T12:53:22.000Z"}, {"text": "Este es el edificio-semilla del primer barrio bioclim\u00e1tico y ecosostenible de Espa\u00f1a. https://t.co/y5bEgLd63h\u2077", "lang": "es", "id": "1370718628023263272", "created_at": "2021-03-13T12:49:22.000Z"}, {"text": "Diez a\u00f1os despu\u00e9s de Fukushima, las renovables est\u00e1n listas para aportar toda la energ\u00eda mundial. https://t.co/gWuA1wKIX3", "lang": "es", "id": "1370717940618829824", "created_at": "2021-03-13T12:46:38.000Z"}, {"text": "Las entidades locales de menos de 5.000 habitantes recibir\u00e1n este a\u00f1o 569 millones de euros para rehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica. https://t.co/tVP2qeD43N", "lang": "es", "id": "1370717452682813441", "created_at": "2021-03-13T12:44:42.000Z"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo nos repartimos la electricidad que produce la instalaci\u00f3n solar para autoconsumo compartido que hay sobre la azotea del bloque? https://t.co/tNRdxJ7uT0 v\u00eda @ERenovables", "lang": "es", "id": "1370717335250685955", "created_at": "2021-03-13T12:44:14.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a ha producido en 2020 m\u00e1s electricidad renovable que nunca antes. https://t.co/qoXcqoMEok", "lang": "es", "id": "1370716992450220033", "created_at": "2021-03-13T12:42:52.000Z"}, {"text": "Vitoria-Gasteiz  reutilizar\u00e1 y reciclar\u00e1 los muebles y electrodom\u00e9sticos que se dejan en la calle. https://t.co/8pPKhLfCzc", "lang": "es", "id": "1370706621081530369", "created_at": "2021-03-13T12:01:39.000Z"}, {"text": "Nos enfrentamos a una triple crisis planetaria.\nClima, p\u00e9rdida de biodiversidad y contaminaci\u00f3n. \nEs hora de actuar por un planeta limpio, saludable y sostenible.", "lang": "es", "id": "1370683410872733698", "created_at": "2021-03-13T10:29:25.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a, en cabeza de Europa.\nEl nuevo plan de ayudas afianza el liderazgo europeo de Espa\u00f1a en el desembolso efectivo de fondos a la econom\u00eda real.\nhttps://t.co/y1w9en1md8", "lang": "es", "id": "1370682643902300164", "created_at": "2021-03-13T10:26:23.000Z"}, {"text": "Gran trabajo del @PseRiojAlavesa en pro de la sostenibilidad de la comarca y para evitar los vertidos incontrolados.\n#Seguimos https://t.co/DlbuxWGTas", "lang": "es", "id": "1370675322723708929", "created_at": "2021-03-13T09:57:17.000Z"}, {"text": "No tienen verg\u00fcenza alguna.\nIntentaron boicotear las ayudas para la recuperaci\u00f3n y reactivaci\u00f3n del pa\u00eds y ahora dicen que Espa\u00f1a por encima de todo. https://t.co/csilQqJeFb", "lang": "es", "id": "1370672723136028674", "created_at": "2021-03-13T09:46:57.000Z"}, {"text": "La subida del mar se cuadruplica en zonas costeras habitadas por humanos: https://t.co/vS31Sd74W4", "lang": "es", "id": "1370656834995032064", "created_at": "2021-03-13T08:43:49.000Z"}, {"text": "La crisis clim\u00e1tica influye en el caudal de los r\u00edos a escala mundial. https://t.co/3KPpht1M1Y", "lang": "es", "id": "1370655871450091520", "created_at": "2021-03-13T08:39:59.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de la mitad de espa\u00f1oles desconoce para qu\u00e9 sirven los sellos ecol\u00f3gicos. https://t.co/YzkcYSB0uq", "lang": "es", "id": "1370655727518371841", "created_at": "2021-03-13T08:39:25.000Z"}, {"text": "Uno de los problemas medioambientales inherentes al crecimiento y expansi\u00f3n de las ciudades es la progresiva impermeabilizaci\u00f3n del suelo. https://t.co/GmD6NjQ2RH", "lang": "es", "id": "1370655566205435906", "created_at": "2021-03-13T08:38:47.000Z"}, {"text": "Una muy buena noticia para \u00c1lava. https://t.co/iLixGcYoso", "lang": "es", "id": "1370655424995860482", "created_at": "2021-03-13T08:38:13.000Z"}, {"text": "Municipios y provincias gestionar\u00e1n ayudas europeas para transici\u00f3n ecol\u00f3gica. https://t.co/hZNYvdkXFN", "lang": "es", "id": "1370651081278169089", "created_at": "2021-03-13T08:20:57.000Z"}, {"text": "Toallitas h\u00famedas, las consecuencias de tirarlas por el v\u00e1ter https://t.co/1T01LrTDIl", "lang": "es", "id": "1370650866596913152", "created_at": "2021-03-13T08:20:06.000Z"}, {"text": "La Ant\u00e1rtida esquiva el virus pero no la contaminaci\u00f3n https://t.co/kIguCTJEUC", "lang": "es", "id": "1370650686417997825", "created_at": "2021-03-13T08:19:23.000Z"}, {"text": "\u2615\ufe0f Crean Zapatillas Hechas con posos de Caf\u00e9 https://t.co/wCVvme4Amp", "lang": "es", "id": "1370650537176264704", "created_at": "2021-03-13T08:18:48.000Z"}, {"text": "El 41 % de los espa\u00f1oles prohibir\u00eda veh\u00edculos de altas emisiones en ciudades https://t.co/JHXYeKSIlI", "lang": "es", "id": "1370650431681089538", "created_at": "2021-03-13T08:18:23.000Z"}, {"text": "Italia quiere reducir sus emisiones de carbono en un 60 %para 2030https://elperiodicodelaenergia.com/italia-quiere-reducir-sus-emisiones-de-carbono-en-un-60-para-2030/", "lang": "es", "id": "1370650262088597504", "created_at": "2021-03-13T08:17:42.000Z"}, {"text": "Arabia Saud\u00ed y Alemania firman un memorando para producir hidr\u00f3geno y amon\u00edaco verde. https://t.co/8JP2w3q8zw", "lang": "es", "id": "1370650093238517762", "created_at": "2021-03-13T08:17:02.000Z"}, {"text": "Enormes bater\u00edas sustituir\u00e1n a las centrales de combustibles f\u00f3siles en Australia. https://t.co/kVPjxhrso0", "lang": "es", "id": "1370649943220875266", "created_at": "2021-03-13T08:16:26.000Z"}, {"text": "El Gobierno lanzar\u00e1 a consulta un Real Decreto para regular los puntos de recarga de coches el\u00e9ctricos. https://t.co/MszhMMubdG", "lang": "es", "id": "1370649778024034308", "created_at": "2021-03-13T08:15:47.000Z"}, {"text": "La Euroc\u00e1mara pide blindar las pol\u00edticas contra la contaminaci\u00f3n para evitar que se reviertan. https://t.co/oE7jee7RdX", "lang": "es", "id": "1370474113760911368", "created_at": "2021-03-12T20:37:45.000Z"}, {"text": "Miami cambiar\u00e1 sus emblem\u00e1ticas palmeras por \u00e1rboles de sombra. https://t.co/3gYlG5K4mF", "lang": "es", "id": "1370473889730547713", "created_at": "2021-03-12T20:36:52.000Z"}, {"text": "La biodiversidad nos da la vida sin biodiversidad no hay vida.\nExpertos aseguran que la mejor vacuna es la protecci\u00f3n de la biodiversidad. https://t.co/Assu7rXWfb", "lang": "es", "id": "1370473375005564928", "created_at": "2021-03-12T20:34:49.000Z"}, {"text": "El desperdicio alimentario supone un uso sub\u00f3ptimo de recursos cuya producci\u00f3n conlleva una huella h\u00eddrica, un aumento de la tierra cultivable y una emisi\u00f3n de gases de efecto invernadero. https://t.co/Tnr6rjDisk", "lang": "es", "id": "1370473068796203010", "created_at": "2021-03-12T20:33:36.000Z"}, {"text": "El desarrollo sostenible es uno de los pilares base de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidos (ONU) con miras al 2030. Entre los principales objetivos, tenemos a la producci\u00f3n y consumo responsables, as\u00ed como la energ\u00eda asequible y no contaminante. https://t.co/NmpSd8MtSo", "lang": "es", "id": "1370472420277116929", "created_at": "2021-03-12T20:31:01.000Z"}, {"text": ".@ecoalf recicla caf\u00e9, lana y algod\u00f3n y recoge del mar botellas de pl\u00e1stico y redes de pesca que convierten en materiales de alta tecnolog\u00eda. Despu\u00e9s, se usan para fabricar como m\u00ednimo el 80 % de cada prenda. https://t.co/9TTIlS9eY8", "lang": "es", "id": "1370471910572711946", "created_at": "2021-03-12T20:29:00.000Z"}, {"text": "La p\u00e9rdida masiva de biodiversidad, un riesgo para la salud y el clima. https://t.co/R0mBG2NsuA https://t.co/x0t6gtGLnb", "lang": "es", "id": "1370471361244696577", "created_at": "2021-03-12T20:26:49.000Z"}, {"text": "El agua embotellada tiene m\u00e1s probabilidades de estar contaminada por part\u00edculas micropl\u00e1sticas que el agua del grifo. https://t.co/e8sb7JRlxZ", "lang": "es", "id": "1370470911942479874", "created_at": "2021-03-12T20:25:02.000Z"}, {"text": "Aumenta un 300% el n\u00famero de mascarillas y guantes recogidos en la naturaleza en el primer a\u00f1o de pandemia. https://t.co/LqFYKjnP69", "lang": "es", "id": "1370470036524126213", "created_at": "2021-03-12T20:21:33.000Z"}, {"text": "Tambi\u00e9n estar\u00eda bien, la creaci\u00f3n de un impuesto armonizado al carbono para los sectores difusos.\n@CristinaNarbona \n@Teresaribera \n@TimmermansEU https://t.co/qo3ikBDCzG", "lang": "es", "id": "1370453187145109505", "created_at": "2021-03-12T19:14:36.000Z"}, {"text": "Verde que te quiero verde.\nAustralia comienza a producir hidr\u00f3geno a partir del carb\u00f3n. https://t.co/piBHSNRe7X", "lang": "es", "id": "1370452150749442052", "created_at": "2021-03-12T19:10:29.000Z"}, {"text": "Mientras el PP se salta toda la \u00e9tica pol\u00edtica, el Gobierno de @sanchezcastejon a lo suyo.\n11.000m\u20ac para aut\u00f3nomos y empresas.\nDiferentes formas de hacer pol\u00edtica. https://t.co/SsuKk6vlRB", "lang": "es", "id": "1370448254954041349", "created_at": "2021-03-12T18:55:00.000Z"}, {"text": "Sin comentarios.\nLos tr\u00e1nsfugas de Ciudadanos firmaron la moci\u00f3n de censura en Murcia hace dos d\u00edas y entrar\u00e1n hoy en el Gobierno de L\u00f3pez Miras https://t.co/Wj69uMFr3H", "lang": "es", "id": "1370424530787778563", "created_at": "2021-03-12T17:20:44.000Z"}, {"text": "Barba, Vela y Superbiola, premiadas en nueva edici\u00f3n de Tierra de Mujeres https://t.co/mATIAmaB4W v\u00eda @efeverde", "lang": "es", "id": "1370399075535839238", "created_at": "2021-03-12T15:39:35.000Z"}, {"text": "El Gobierno inyecta 62 millones adicionales para las CC.AA. para rehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica de edificios. https://t.co/bjPdQTZNrk v\u00eda @epeconomia", "lang": "es", "id": "1370396754739404801", "created_at": "2021-03-12T15:30:21.000Z"}, {"text": "El @Congreso_Es y el @Senadoesp apoyan la protecci\u00f3n del lobo en toda Espa\u00f1a. https://t.co/LrUPjBPXWW", "lang": "es", "id": "1370396035806339073", "created_at": "2021-03-12T15:27:30.000Z"}, {"text": "Ahora se llama convencer.\n La misma corrupci\u00f3n de siempre y los mismos m\u00e9todos. El PP convence a tres diputados de Cs para que la moci\u00f3n en Murcia fracase. https://t.co/LjlHG9BgAD", "lang": "es", "id": "1370384691182907394", "created_at": "2021-03-12T14:42:25.000Z"}, {"text": "Ni nuevo, ni viejo PP.\nEl PP sigue siendo el mismo de siempre. https://t.co/8vJkDS1dXp", "lang": "es", "id": "1370375219974639618", "created_at": "2021-03-12T14:04:47.000Z"}, {"text": "Nace Konposta Araba para impulsar el compostaje de residuos en \u00c1lava. https://t.co/poAtU4bg5c", "lang": "es", "id": "1370370635281629184", "created_at": "2021-03-12T13:46:34.000Z"}, {"text": "La depuradora de Salvatierra pondr\u00e1 fin en un a\u00f1o a los vertidos sin control al Zadorra. https://t.co/jV8dHGWsxx", "lang": "es", "id": "1370370505597988865", "created_at": "2021-03-12T13:46:03.000Z"}, {"text": "Los aparejos de pesca abandonados, perdidos o descartados son un reto que debemos abordar ahora por el bien de nuestro medio ambiente marino y de las personas cuyas vidas y medios de subsistencia dependen de \u00e9l. https://t.co/F2POCFonTB", "lang": "es", "id": "1370317163526041603", "created_at": "2021-03-12T10:14:05.000Z"}, {"text": "Los subproductos y el fin de condici\u00f3n de residuo como alternativas a la gesti\u00f3n tradicional de los residuos son una oportunidad de oro para la industria. https://t.co/ARuTqM8dXe", "lang": "es", "id": "1370317057095503872", "created_at": "2021-03-12T10:13:40.000Z"}, {"text": "No va a ser rentable invertir en energ\u00eda nuclear en el futuro, ni en nuevas centrales nucleares ni en la extensi\u00f3n de las existentes. Teniendo en cuenta que la energ\u00eda nuclear es absolutamente insegura, el mito de amigable con el clima est\u00e1 completamente agotado en s\u00ed mismo. https://t.co/44T3RVN7FM", "lang": "es", "id": "1370316983921745923", "created_at": "2021-03-12T10:13:22.000Z"}, {"text": "Una compa\u00f1\u00eda holandesa \"cosecha\" electricidad de las plantas https://t.co/h7stpWntIF https://t.co/BiG2HmGGYT", "lang": "es", "id": "1370316875582877697", "created_at": "2021-03-12T10:12:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udca7 Espa\u00f1a, el pa\u00eds con poca agua que gasta como si sobrara. Gastamos lo que no hay, \u00bfde d\u00f3nde lo vamos a sacar?\u201d https://t.co/zE77sKLabj", "lang": "es", "id": "1370316796595691523", "created_at": "2021-03-12T10:12:38.000Z"}, {"text": "Cosas de la naturaleza que migraron al entorno humano. Botellas de agua de roc\u00edo y escarabajos de Namibia. #Biom\u00edmesis https://t.co/vWxsRglLk9", "id": "1370316725510623235", "created_at": "2021-03-12T10:12:21.000Z", "lang": "es"}]