[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:11:19.000Z", "text": "Ricardo Chamorro aprovecha la semana santa para seguir atendiendo los problemas de ciudadanos y empresarios https://t.co/gGEr6qMCXD", "id": "1377322632488620033"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:42:34.000Z", "text": "Ayer @VOX_Congreso se reuni\u00f3 con @Pernod_RicardES para conocer de primera mano la actividad que realiza esta empresa y buscar puntos en com\u00fan que beneficien a los espa\u00f1oles.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VOX\u00fatil #S\u00f3loQuedaVOX https://t.co/PSVfyYJFdH", "id": "1377300299149418500"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:01:59.000Z", "text": "Iniciativa de @VOX_Congreso para mantener la estaci\u00f3n de esqu\u00ed del Puerto de Navacerrada. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VOX\u00fatil #S\u00f3loQuedaVOX\n\nhttps://t.co/Fk0X8PL14S", "id": "1377290082688905217"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:59:42.000Z", "text": "\ud83d\udcdd@VOX_Congreso insta al Gobierno a promover, en el marco de un Programa que asegure el desarrollo sostenible d la zona, el inicio de un nuevo procedimiento de concesi\u00f3n administrativa que garantice el mantenimiento d la actividad d la estaci\u00f3n de esqu\u00ed del Puerto de Navacerrada.", "id": "1377289510086672384"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:59:42.000Z", "text": "\u274c El Ministerio la quiere cerrar de forma unilateral, sin contar con ning\u00fan tipo de informe t\u00e9cnico y sin dar audiencia a los actores afectados, a las instituciones y a las administraciones implicadas.\n\nPor todo ello, \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "id": "1377289507989508102"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:59:41.000Z", "text": "\ud83d\udef7 Es la segunda estaci\u00f3n de esqu\u00ed m\u00e1s antigua de Espa\u00f1a y tiene un gran valor hist\u00f3rico, deportivo, cultural y social.\n\nAdem\u00e1s, es el motor econ\u00f3mico del \u00e1rea: por cada euro que se emplea en un forfait de esqu\u00ed se gastan otros 6 en las actividades econ\u00f3micas del entorno.", "id": "1377289505867186176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:59:41.000Z", "text": "\u26f7 Mientras el Gobierno quiere cerrar la estaci\u00f3n de esqu\u00ed del Puerto de Navacerrada, @VOX_Congreso ha presentado una iniciativa para promover el desarrollo sostenible de la zona y mantener as\u00ed la actividad de la estaci\u00f3n.\n\n#S\u00f3loQuedaVOX\n\n\u2b07\ufe0f HILO \u2b07\ufe0f https://t.co/Fefgmc4bjg", "id": "1377289503526809612"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:08:53.000Z", "text": "Iniciativa de @VOX_Congreso para reforzar la presencia de la Guardia Civil en las zonas rurales, dotarles de mejores medios e infraestructuras y combatir la despoblaci\u00f3n.\n\n#VOXConLaEspa\u00f1aRural #S\u00f3loQuedaVOX\n\nhttps://t.co/aM7pSiPaeP", "id": "1377186125609988096"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:27.000Z", "text": "\ud83d\udee0\ud83c\udfe0 Que se lleven a cabo planes espec\u00edficos de gesti\u00f3n de los cuarteles, pabellones y otras dependencias de la Guardia Civil para que puedan ejercer en \u00f3ptimas condiciones su labor en las zonas rurales.\n\n#VOXConLaEspa\u00f1aRural", "id": "1377185261860184076"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:27.000Z", "text": "\ud83d\udcb0 Crear un incentivo econ\u00f3mico en favor de los guardias civiles que haga atractivo el destino en territorios despoblados.", "id": "1377185260400615431"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:27.000Z", "text": "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f  Aumentar el n\u00famero de guardias civiles y la oferta de dichos puestos en las zonas rurales y despobladas de Espa\u00f1a, con mejoras en sus infraestructuras y dotaci\u00f3n de medios suficientes.", "id": "1377185258706141186"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:26.000Z", "text": "En el caso de que los 275 millones de euros del Plan no fuesen suficientes \u27a1\ufe0f llevar a cabo la asignaci\u00f3n de partidas presupuestarias extraordinarias para ejecutar la rehabilitaci\u00f3n de los Cuarteles.", "id": "1377185257204588545"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:26.000Z", "text": "\u2705 Ejecutar el Plan de Infraestructuras para la Seguridad del Estado 2019-2025 aprobado en 2019 con especial \u00e9nfasis en la rehabilitaci\u00f3n de cuarteles de la Guardia Civil en las zonas rurales.", "id": "1377185255610716170"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:26.000Z", "text": "Por tanto, urge resolver esta situaci\u00f3n y dotar a las zonas rurales de efectivos policiales suficientes: reforzar los cuarteles de la Guardia Civil para mejorar sus condiciones y para recuperar poblaci\u00f3n en esas zonas.\n\nPor ello, @VOX_Congreso insta al Gobierno a: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "id": "1377185254033645580"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:25.000Z", "text": "As\u00ed pues, la Espa\u00f1a despoblada es tambi\u00e9n la menos vigilada:\n\n\u274c Se producen una media de 26 robos diarios en explotaciones agrarias.", "id": "1377185251907170308"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:25.000Z", "text": "La mayor parte de los cierres se debe a su mal estado de conservaci\u00f3n por la falta de inversiones para  su mantenimiento que afecta tanto a los guardias civiles como a los ciudadanos.", "id": "1377185249730289672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:24.000Z", "text": "Adem\u00e1s de pocos efectivos, la situaci\u00f3n de estos guardias civiles que todav\u00eda quedan en estos territorios es p\u00e9sima:\n\nM\u00e1s de 88 cuarteles de la Guardia Civil han cerrado en los \u00faltimos quince a\u00f1os. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/f5zsrDVaRS", "id": "1377185247729577987"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:23.000Z", "text": "En diversos estudios se constata la estrecha relaci\u00f3n que hay entre seguridad y organizaci\u00f3n territorial, pero Espa\u00f1a tiene un problema de infradotaci\u00f3n de las plantillas y de distribuci\u00f3n territorial de los efectivos disponibles:\n\nEn la Espa\u00f1a rural hay 1 guardia civil por km2. https://t.co/VjeZnUdnLg", "id": "1377185245221380096"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:22.000Z", "text": "M\u00e1s del 54% del territorio espa\u00f1ol tiene densidades de poblaci\u00f3n inferiores a 10 habitantes/km2 y en muchas zonas inferiores a los 4 habitantes/km2. https://t.co/A4N1pjftVx", "id": "1377185238778974210"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T09:05:20.000Z", "text": "En enero @VOX_Congreso present\u00f3 su Proposici\u00f3n No de Ley para reforzar la presencia y los efectivos de la Guardia Civil en las zonas rurales, con el fin de aumentar la seguridad de las mismas y combatir la #despoblaci\u00f3n de Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\ude9c #VOXConElCampo #Espa\u00f1aDespoblada https://t.co/TCDc3qJQIF", "id": "1377185232638550024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T05:17:06.000Z", "text": "La agenda totalitaria socialcomunista sigue su curso.\nSiempre nos tendr\u00e1n enfrente.\n#SoloQuedaVox https://t.co/zrMlx7pwdt", "id": "1377127794564493312"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-30T16:55:42.000Z", "text": "#SemanaSanta2021 \nCon @VOXCiudadRealpr https://t.co/KAXRXkoFB0", "id": "1376941215086706692"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:37:26.000Z", "text": "Avisan de una situaci\u00f3n cr\u00edtica donde los regantes empiezan a plantearse la desobediencia civil con respecto al agua https://t.co/bIJxbs2Q3Q v\u00eda @AgroCLMdigital", "id": "1376876221313785860"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:21:01.000Z", "text": "\u2705Con Jesus Quir\u00f3s, padre e hijo, pasteleros de Alcazar de San Juan (Ciudad Real)\ud83c\uddea\ud83c\udde6\n\u2705 @PasteLaRosa desde 1917 grandes pasteleros, pasteler\u00eda de autor y premiada en Castilla La Mancha\n\u2714\ufe0fTambi\u00e9n abiertos recientemente en Madrid\n\u2714\ufe0f @vox_es con la #Espa\u00f1aquemadruga @VOXCiudadRealpr https://t.co/cScKwmVPYa", "id": "1376630494759108616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:17:21.000Z", "text": "\u2705Reunidos en la Sede de @VOXCiudadRealpr con Amaya, profesional de artesan\u00eda en confecci\u00f3n y secretaria de la nueva asociaci\u00f3n provincial de artesanos de Ciudad Real \n\u2705Junto a @LuisBlazquezGV y Milagros Calahorra , presidente y vocal de la organizaci\u00f3n provincial de @vox_es https://t.co/cm5scRpN5y", "id": "1376629572398149633"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:13:38.000Z", "text": "\u2705Reunidos con Abel Alcolea y Francisco Navarro Noves\n\u2705Dos j\u00f3venes agricultores de la provincia de Ciudad Real que sufren los desmanes de los recortes irregulares de agua por la Confederaci\u00f3n hidrogr\u00e1fica del Guadiana, la burocracia o las trabas administrativas @VOXCiudadRealpr https://t.co/V4z8L8Bqy2", "id": "1376628637647142917"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:09:45.000Z", "text": "\u2705Reunidos en la sede provincial de @vox_es con Lorenzo Delgado, gerente de la Asociaci\u00f3n de Industrias Vitivin\u00edcolas Europeas (AIVE) con sede en Socuellamos (Ciudad Real)\ud83c\uddea\ud83c\udde6 @VOXCiudadRealpr\n\u2705Asociaci\u00f3n de Industrias Vitivin\u00edcolas Europeas (AIVE) https://t.co/g6wnEjXBPO https://t.co/8pPHxGxSVI", "id": "1376627659694821381"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:57:29.000Z", "text": "No deber\u00edas perd\u00e9rtelo. https://t.co/VKxmgWpFAd", "id": "1376579274774360070"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:52:47.000Z", "text": "El pasmoso silenciamiento de ciertos medios contra el recurso de Vox frente a la Ley Cela\u00e1 https://t.co/nzRDgvXWSB a trav\u00e9s de @ElentirVigo", "id": "1376578093608005639"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:36:53.000Z", "text": "\u274cEste es el PP\n\u274cTu eliges, G\u00e9nova o VOX\n\u274cEl duro ataque de Celia Villalobos a Vox: \"Son profundamente machistas, no me explico que haya mujeres que les voten\" https://t.co/2zwS1GBpXE", "id": "1376272101456371712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:27:03.000Z", "text": "Si el PP se ha distanciado de Vox es porque quiere acercarse al PSOE https://t.co/Tthty858R0 via @larazon_es https://t.co/Tthty858R0", "id": "1376269627693617154"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T21:05:44.000Z", "text": "\u00abQui\u00e9n puede entender que un chino, un franc\u00e9s o un marroqu\u00ed puedan aterrizar en M\u00e1laga, pero no pueda venir un madrile\u00f1o, un barcelon\u00e9s ni un sevillano?\u00bb @Ortega_Smith https://t.co/sR7SBBfIeI v\u00eda @diariosur", "id": "1375916971900960776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:39:14.000Z", "text": "Un \u00e9xito la campa\u00f1a de recogida de alimentos de VOX Ciudad Real https://t.co/m1JXv3CJUk", "id": "1375880105097109509"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:34:48.000Z", "text": "VOX denuncia en Bruselas los efectos de la deslocalizaci\u00f3n de la industria europea https://t.co/9yccH0NgEf", "id": "1375878991576510474"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:29:41.000Z", "text": "Visita de Ricardo Chamorro a Puertollano y Argamasilla de Calatrava https://t.co/EO0xBTXPgP", "id": "1375877700959756291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:18:55.000Z", "text": "Europa es mucho m\u00e1s que un mercado https://t.co/KzfG5pdxvC v\u00eda @wordpressdotcom", "id": "1375874991770767363"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T14:02:23.000Z", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 \u00a1Necesitamos tu ayuda!\nLa pobreza ha aumentado y cada vez hay m\u00e1s gente en las \"colas del hambre\" que necesitan ayuda para sobrevivir.\n En @VOXCiudadRealpr  vamos a llevar a cabo una recogida de alimentos que pondremos a disposici\u00f3n de las Hermanas de la Cruz hoy sabado! https://t.co/QkkGGDGp3b", "id": "1375810435417522176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T12:43:53.000Z", "text": "Jorge Buxad\u00e9, de Vox: \"Salimos a gobernar Madrid\", por @Maiteloureiro_ https://t.co/Z1Y4ek5bD8 v\u00eda @libertaddigital", "id": "1375790679889219584"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T12:35:09.000Z", "text": "Mesa informativa en #Manzanares (Ciudad Real), junto con el presidente @LuisBlazquezGV , compa\u00f1eros, simpatizantes del partido y la Gestora provincial @VOXCiudadRealpr \n\u2714\ufe0fDesde @vox_es trabajamos de cara a los espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\udde6 frente al #GobiernoDeLaRuina. https://t.co/tc1D8p756A", "id": "1375788479972511751"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T10:55:00.000Z", "text": "\u2705Ayer tambi\u00e9n visit\u00e9 las Bodegas El Mesto (@elmesto) en #Puertollano ( Ciudad Real) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nSe componen de una almazara de elaboraci\u00f3n de aceites, una bodega donde elaboran cuidados vinos y un restaurante especializado en bodas.\n#VoxConLaEspa\u00f1aQueMadruga https://t.co/95ZLgkN2Js", "id": "1375763276592607240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T10:48:28.000Z", "text": "\ud83d\udce3  #VOX @VOXCiudadRealpr ha participado este sabado en la manifestaci\u00f3n de Feriantes de #CiudadReal\ud83d\udccd en la que se ha denunciado la precaria situaci\u00f3n del sector \u274c\n\n@rchamode y @LuisBlazquezGV presidente provincial hemos asistido para mostrar nuestro apoyo \ud83d\ude4c\n\n#SOSFeria \ud83d\udc4f https://t.co/IbZ5QGGVCh", "id": "1375761634866692102"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T09:50:25.000Z", "text": "\u2705Ayer visit\u00e9 la fabrica de cuchillos artesanales de caza Muela en Argamasilla de Calatrava (Ciudad Real) con Eladio Muela padre y Eladio Muela Hijo . Orgullosos de nuestros empresarios y nuestras tradiciones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#VoxConLaEspa\u00f1aQueMadruga https://t.co/3C3St0M2Ld", "id": "1375747023719305217"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:59:06.000Z", "text": "VOX Alc\u00e1zar denuncia \u201cla dictadura de personal que el PSOE impone en el Ayuntamiento de Alc\u00e1zar\u201d - Manchainformaci\u00f3n https://t.co/BT6AhoG0Fr v\u00eda @manchainfo", "id": "1375734111915155460"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:59:19.000Z", "text": "En defensa de la democracia, la libertad y la prosperidad.\nFrente al totalitarismo comunista.\n#S\u00f3loQuedaVox https://t.co/lIJdzMj3r1", "id": "1375130185939496960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:03:08.000Z", "text": "D\u00edaz genera el caos en agricultura: exige contratos indefinidos a una actividad de naturaleza temporal https://t.co/CSBIwtbz3U", "id": "1375070745781489670"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:47:39.000Z", "text": "Con @vox_es sabes lo que votas, sin trampa ni cart\u00f3n, sin juegos de trileros, con transparencia y sentido com\u00fan \nSOLO QUEDA VOX https://t.co/6R1MYCHqs7", "id": "1374825261192114183"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:44:31.000Z", "text": "\"ETA no habr\u00eda sido nada sin la complicidad del PNV\" https://t.co/Mj7kkHbnrw", "id": "1374794272520671233"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T17:38:31.000Z", "text": "\u274cLas Agendas globalistas atacan nuestra ganader\u00eda, nuestra agricultura, nuestro mundo rural, nuestros h\u00e1bitos alimentarios, nuestra dieta mediterr\u00e1nea, nuestra concepci\u00f3n social y familiar, nuestro sector productivo, nuestras creencias, nuestra civilizaci\u00f3n\n#SoloQuedaVox https://t.co/0OKMaRSzZ1 https://t.co/LEiinuGdWA", "id": "1374777663534075907"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:35:14.000Z", "text": "\ud83c\udf4a Hoy @VOX_Congreso se ha reunido con la ALIV alarmados por los da\u00f1os del cotonet de Sud\u00e1frica a los c\u00edtricos. \n\nPiden al Gobierno que autorice excepcionalmente el Metil-Clorpirifos para el control de esta plaga (como hizo Italia).\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/L3Chi2Mg9o\n\ufffc\n\ud83d\ude9c #VOXConElCampo", "id": "1374761738181165060"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:33:39.000Z", "text": "\u274cReunido junto a @AlbertoAsarta en el Congreso con la l\u2019Associaci\u00f3 de Llaurador Independents de Vila-real (ALIV), de la Comunidad Valenciana, alarmados por los da\u00f1os de la plaga cotonet de Sud\u00e1frica que arruina sus  explotaciones y su forma de vida \ud83d\ude9c\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf4a\n#voxconelcampo https://t.co/v3m24LR3lc", "id": "1374761336719208453"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:02:26.000Z", "text": "\u26f7 Con motivo del cierre de la estaci\u00f3n de esqu\u00ed de Navacerrada (Madrid), @VOX_Congreso solicit\u00f3 a principios de mes la comparecencia del Secret. de Estado, Hugo Mor\u00e1n.\n\nQueremos saber por qu\u00e9 el Gobierno no va a renovar la concesi\u00f3n de las instalaciones de esqu\u00ed.\n\n#S\u00f3loQuedaVOX https://t.co/wBU33vunMG", "id": "1374753484256518149"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:50:07.000Z", "text": "El otro d\u00eda visit\u00e9 la Escuela de Formaci\u00f3n Agraria de Campo de Criptana (Ciudad Real).\n\n\ud83d\ude9c #VOXConElCampo #S\u00f3loQuedaVOX\n\nhttps://t.co/gHXJxR2Dbq", "id": "1374750382388355079"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-24T15:49:28.000Z", "text": "\ud83d\ude9c #VOXConElCampo #S\u00f3loQuedaVOX\n\nhttps://t.co/9loxQBsvtD", "id": "1374750218625880065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:47:22.000Z", "text": "\u274cLa gesti\u00f3n desastrosa de Parques nacionales de este gobierno continua. \u274cAdem\u00e1s de prohibir de manera absurda e injusta la  gesti\u00f3n cineg\u00e9tica, no cumplen con las obligaciones laborales \n\u274cLas trabajadoras del parque de Caba\u00f1eros se declaran en huelga\nhttps://t.co/5RJCoXWxtC", "id": "1374659094762512386"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:05:11.000Z", "text": "\ud83d\udc3a Los da\u00f1os del lobo a las explotaciones ganaderas. \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/1vREktV36b", "id": "1374406887395848192"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:03:34.000Z", "text": "Mi intervenci\u00f3n en el Congreso de los Diputados ante el ministro Planas para reivindicar y defender a los agricultores, ganaderos y pescadores espa\u00f1oles.\n\n#S\u00f3loQuedaVOX \n\nhttps://t.co/jb4Lx4PAYn", "id": "1374406478845505543"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:02:26.000Z", "text": "\ud83d\udc02 Hace unos d\u00edas @VOX_Congreso estuvo en la presentaci\u00f3n del Instituto Juan Belmonte (@inst_belmonte) de la @ftorodelidia en Madrid.\n\nhttps://t.co/v0UoyeRbyw", "id": "1374406193511161859"}]