[{"text": "La CRUZ, nuestra CRUZ, vuestra CRUZ. El s\u00edmbolo de QUIEN dio SU vida por todos nosotros. Protejamos la CRUZ\n\nGran iniciativa de @qveremos https://t.co/RRKUIhokqc", "id": "1377541352662110209", "created_at": "2021-04-01T08:40:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se lo advertimos el 27 de mayo de 2020. \n\nAs\u00ed de claro se lo dijo nuestra gran @Macarena_Olona \n\n@vox_es claro. https://t.co/5BT0xBT39y", "id": "1377284074784620553", "created_at": "2021-03-31T15:38:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1\u00a1\u00a1El PP de siempre!!!\n\nEl mismo que en lo trascendente est\u00e1 con la izquierda y en lo importante se acomoda al consenso progre. Por mucha seda que compren... https://t.co/34bBL0fWB4", "id": "1377256664215252993", "created_at": "2021-03-31T13:49:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dignidad y valent\u00eda... \n\nGracias @VOX_Cataluna https://t.co/NuBQ0jeohZ", "id": "1377000419952619521", "created_at": "2021-03-30T20:50:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "ESO ES EVIDENTE. SIN VOX GANA LA IZQUIERDA\n\nSolo @vox_es opci\u00f3n segura!!!\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nSantiago Abascal afirma que su candidata Monasterio ha sido m\u00e1s leal con Ayuso que el propio Partido Popular https://t.co/wRC4fyfYUg", "id": "1376834680541097987", "created_at": "2021-03-30T09:52:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En fin ya saben ustedes, el eterno viaje al centro de la nada.\nEn @vox_es estamos centrados en la libertad de los espa\u00f1oles, la unidad de sus gentes y la dignidad de la persona. \n#SoloQuedaVox https://t.co/XWBQ11TgCf", "id": "1375878796168077318", "created_at": "2021-03-27T18:34:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1nimo inquebrantable. Las ideas claras. Amantes de Espa\u00f1a y la Libertad. \nExitazo de la mesa informativa en Princesa/Madrid. Organizada por @VoxMoncloa \n\nCon @monasterioR @madrid_vox @Santi_ABASCAL \n\nAdelante @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/AiG6r9mv7V", "id": "1375865206996340738", "created_at": "2021-03-27T17:40:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Democracia separatista https://t.co/cgnzHyCKYM", "id": "1375811891851788290", "created_at": "2021-03-27T14:08:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He aqu\u00ed la intervenci\u00f3n de @Igarrigavaz en el Parlamento de Catalu\u00f1a. No se la pierdan..., no se la pierdan\n\nAdelante @VOX_Cataluna https://t.co/SRr0NSuY9u", "id": "1375549139367436294", "created_at": "2021-03-26T20:44:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 MA\u00d1ANA NOS VEMOS. https://t.co/GcTZU2OSAT", "id": "1375543870646317059", "created_at": "2021-03-26T20:23:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SoloQuedaVox \nhttps://t.co/abAicJQM26", "id": "1375528068702474240", "created_at": "2021-03-26T19:20:22.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\"...cuarenta a\u00f1os exactos transcurridos desde aquella declaraci\u00f3n que denunciaba la discriminaci\u00f3n de los castellanohablantes y la operaci\u00f3n nacionalista para erradicar el idioma y la cultura espa\u00f1ola en Catalu\u00f1a\" https://t.co/mjiLWhCcn3", "id": "1375493215026036738", "created_at": "2021-03-26T17:01:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues empezamos a saber cu\u00e1l es el voto que m\u00e1s duele a los comunistas, U. Podemos y dem\u00e1s tropa... \nAh\u00ed me quedo. https://t.co/bhXsBfqVcs", "id": "1375490455677370379", "created_at": "2021-03-26T16:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grandeza de @Igarrigavaz y orgullosos @VOX_Cataluna. \nMientras muchos separatistas sal\u00edan de la sala, han tenido que o\u00edr una gran intervenci\u00f3n del portavoz de @vox_es \nImpecable discurso, recordando la histor\u00eda, excesos del nacionalismo y la grave situaci\u00f3n actual\n#SoloQuedaVox https://t.co/Z5b1L7w4Yw", "id": "1375477482946715652", "created_at": "2021-03-26T15:59:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Sr. Casado: \"No somos como ustedes, somos la Espa\u00f1a tranquila. No vamos a ser rehenes de lo que diga Vox\"(22-10-2020 Moci\u00f3n de Censura )\n\nSois rehenes de lo que dice la izquierda. El gran fraude ante el silencio \u201ctranquilo\u201d de la buena gente...\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/XH0MwMTPKm", "id": "1375114500261695494", "created_at": "2021-03-25T15:56:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VOX reclama explicaciones al gobierno de la Generalitat en relaci\u00f3n a una entrevista emitida en TV3 en la que se incita al odio https://t.co/y34hYVG8j4", "id": "1375087646305890307", "created_at": "2021-03-25T14:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por supuesto. Firmada!!!. \n\nGracias @Santi_ABASCAL @FDisenso @vox_es https://t.co/bDWphxoIcr", "id": "1375047122429562884", "created_at": "2021-03-25T11:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A lo nuestro, lo de todos los espa\u00f1oles. \n\n@Santi_ABASCAL \n@monasterioR \n@vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wplrwRHBQF", "id": "1375008266644811778", "created_at": "2021-03-25T08:54:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "L\u00cdDER \ud83d\udc47\n\nSantiago Abascal toma las riendas del 4 M y se convierte en el director de campa\u00f1a de Monasterio https://t.co/Q0PpHedqLd", "id": "1374840826786942979", "created_at": "2021-03-24T21:49:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Candidata, arquitecta, madre, comprometida, amiga, MADRID, alegre, firme, inteligente,VOX, equipo, solidaria, humilde, fuerte, belleza, vida, futuro, MUJER, unidad, Libertad, esposa, sabidur\u00eda, templanza, ROCIO, luchadora, trabajo, ESPA\u00d1A, libre\n\nYo @monasterioR \nNosotros @vox_es https://t.co/DhUFrD4Z7I", "id": "1374840240318390278", "created_at": "2021-03-24T21:47:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VOX se querella contra el Gobierno y los responsables del SEPI por el rescate a la aerol\u00ednea chavista https://t.co/gr1y2YZhLe a trav\u00e9s de @gaceta_es", "id": "1374759565540126720", "created_at": "2021-03-24T16:26:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @MeerRocio, impecable. \u00a1\u00a1SER MADRE!! Cuanto tenemos que agradecerles a todas. Que Dios os bendiga. https://t.co/zGtdFzjrpI", "id": "1374607344471007235", "created_at": "2021-03-24T06:21:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sensacional @InesCanizares  \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/e9NiWJEth4", "id": "1374482997194289164", "created_at": "2021-03-23T22:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Brav\u00edsimo!!! @JCutillasVOX Perseverancia, fidelidad y un gran coraz\u00f3n. Ejemplo para todos. https://t.co/UJ4LPCafsA", "id": "1374075601343107072", "created_at": "2021-03-22T19:08:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aizcorbe, a la ministra D\u00edaz: \"Espa\u00f1a necesita trabajo, seguridad jur\u00eddi... https://t.co/G1GYjoKXlx a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1374044658511327232", "created_at": "2021-03-22T17:05:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seg\u00fan la prensa el Sr. Casado l\u00edder de \n@populares y quien autoriza a @IdiazAyuso\n presentarse a las elecciones a la CAM, tiene una visi\u00f3n peculiar de la unificaci\u00f3n del centro derecha \n\u00bfQuerr\u00e1 formar gobierno de nuevo con C's? o \u00bfquiz\u00e1s con el PSOE? \nhttps://t.co/cJyIGfWng8 https://t.co/ABewC3xJst", "id": "1373347125153705990", "created_at": "2021-03-20T18:54:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "TERRORISTA: Que practica actos de terrorismo\nTERRORISMO: Sucesi\u00f3n de actos de violencia ejecutados para infundir terror\nTERROR: Miedo muy intenso. M\u00e9todo expeditivo de represi\u00f3n revolucionaria o contrarrevolucionaria.\n\nSON TERRORISTAS Y COBARDES \n\nAdelante @VOX_Cataluna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/8jDAqG0YwC", "id": "1373227918780956679", "created_at": "2021-03-20T11:00:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 El hedor de la parca se ha paseado hoy vestida de EUTANASIA por el Congreso de los Diputados\n\n\ud83d\udfe2VOX se compromete a DEROGAR dicha ley que junto al aborto son pilares de la cultura de la muerte. @VOX_Congreso lo ha dicho en un silencio atronador.\n\nSI A LA VIDA\n\n#LaDerogaremos https://t.co/rs3UOAuUWh", "id": "1372666858751549445", "created_at": "2021-03-18T21:50:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfA ver este s\u00e1bado en Madrid que hace la Delegaci\u00f3n del Gobierno?. https://t.co/4ytUSBiRDy", "id": "1372167412938911744", "created_at": "2021-03-17T12:46:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34ES EL MAL\n\nPara combatir el MAL y que triunfe el BIEN, el camino no es el MAL menor sino el BIEN posible. \n\nAdelante @madrid_vox \nAdelante @monasterioR \nAdelante @Santi_ABASCAL https://t.co/a9jXRV1bha", "id": "1371945750976946179", "created_at": "2021-03-16T22:05:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Valiente y disidente campa\u00f1a contra el consenso progre que pasea la pestilencia de la parca vestida de Eutanasia.\n\nMe temo admirado @JaumeVivesVives que la simulaci\u00f3n de los partidos en dichos carteles por desgracia no se har\u00e1 realidad \n\n#GobiernoDeLaMuerte https://t.co/FWmYbWKnCE", "id": "1371942022504939523", "created_at": "2021-03-16T21:50:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se pierdan este hilo de la intervenci\u00f3n de @fjconpe Francisco Contreras. Sensacional. https://t.co/SSqiPlgoOB", "id": "1371940450345574404", "created_at": "2021-03-16T21:44:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias @ElensGuitart , el gran @PresentadorGato https://t.co/AROVhOMGH3", "id": "1371854072731611141", "created_at": "2021-03-16T16:01:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Santa paciencia...., menos mal que estamos en Cuaresma. https://t.co/X3jcRHce6O", "id": "1371853276447129602", "created_at": "2021-03-16T15:58:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Tribunal Constitucional portugu\u00e9s tumba la Ley de Eutanasia https://t.co/AywZqKptpP v\u00eda @gaceta_es", "id": "1371574852897869832", "created_at": "2021-03-15T21:31:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo VOX\nYo ROCIO MONASTERIO\nYo SANTIAGO ABASCAL \n\nSin miedo a nada, ni a nadie. \n\nAdelante @madrid_vox \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/RYNlR7Rkpm", "id": "1371456878069305344", "created_at": "2021-03-15T13:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34SI TIENES UNA PELUQUERIA TE HAS QUEDADO SIN AYUDA DIRECTA. \n\nHe aqu\u00ed la izquierda que no tolera ni la clase media, ni la propiedad\n\n\ud83d\udd34Hace un a\u00f1o que desde @VOX_Congreso estamos exigiendo que indemnicen a quien obligaron a cerrar \n#TodoTrabajoEsEsencial\n\nhttps://t.co/Xo8pnsko8L", "id": "1371376985209987072", "created_at": "2021-03-15T08:25:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mejor explicado, imposible @JuanRamonCalero. \nAs\u00ed es... https://t.co/nM6p7KJS5K", "id": "1371366832012156935", "created_at": "2021-03-15T07:45:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por la aclaraci\u00f3n y la ratificaci\u00f3n D. Teodoro. @TeoGarciaEgea \n\n!He aqu\u00ed el aut\u00e9ntico PP..!\n\nSaludos cordiales \n\n(Aviso a navegantes) https://t.co/PwusBDlD8u", "id": "1371129876611235844", "created_at": "2021-03-14T16:03:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Igualito..., igualito. https://t.co/dZhpmUyRb8", "id": "1371124110147862531", "created_at": "2021-03-14T15:40:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Quien act\u00faa \u00e9ticamente tiene que estar dispuesto a admitir la derrota antes de traspasar el conf\u00edn de su conciencia, sabiendo que esa aparente derrota profesional es una victoria personal.\"... \"el abogado arrienda su inteligencia, pero no su conciencia.\" https://t.co/JlNHJodSs4", "id": "1370681784892022784", "created_at": "2021-03-13T10:22:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffbGrandes!!! \nUn honor que nos represent\u00e9is. Sed pi\u00f1a, lo intentar\u00e1n todo, no desfallezc\u00e1is, mantened la fortaleza de nuestras convicciones, la mirada alta. Y adem\u00e1s sabemos a QUIEN acudir y QUE abrazar. \nAh! Y no est\u00e1is solos \nAdelante @cataluna_vox \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/AI55dmj25H", "id": "1370493153153839113", "created_at": "2021-03-12T21:53:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues eso.... https://t.co/4RRtqa35e2", "id": "1370359500805439496", "created_at": "2021-03-12T13:02:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VOX, una vez m\u00e1s, con los aut\u00f3nomos: \u2018Fuimos nosotros quienes pedimos una indemnizaci\u00f3n\u2019 https://t.co/2dRTi1008h", "id": "1370101291851116546", "created_at": "2021-03-11T19:56:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34IMPRESIONANTE!!!\n\nMiren ustedes en qu\u00e9 se convierte una simple convocatoria a los medios de comunicaci\u00f3n para hacer unas declaraciones. \n\nMurcia abraza a @vox_es y acompa\u00f1a a @Santi_ABASCAL \n\nAl Sr. Casado, ni est\u00e1, ni se le espera.\n\n#SoloQuedaVox https://t.co/Veb7DiNPq3", "id": "1369981015989571584", "created_at": "2021-03-11T11:58:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1ESPA\u00d1A NECESITA TRABAJO, LEY Y ORDEN!\n\nSolo queda @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\"Derecho a la huelga, s\u00ed. Al trabajo, tambi\u00e9n\". Lecci\u00f3n de derecho y dig... https://t.co/czQvJZX0av a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1369955182629502977", "created_at": "2021-03-11T10:15:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un honor querido @Igarrigavaz , en el Congreso echaremos de menos al amigo y al gran diputado. Pero nuestra tierra catalana recupera al mejor, seguiremos codo con codo en la defensa del bien, pediremos protecci\u00f3n a Ntra. Sra. De Montserrat. Que Dios te bendiga. https://t.co/JaVVjT20zu", "id": "1369943732636766208", "created_at": "2021-03-11T09:30:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "SOLO QUEDA VOX \n@vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nHilo del Presidente @Santi_ABASCAL\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/MgASfXI9CG", "id": "1369593160637296649", "created_at": "2021-03-10T10:17:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mujer, madre, amiga, compa\u00f1era \nMujer, hermana, profesional, ejemplo \nMujer, esposa, directiva, femenina \nMujer, abuela, luchadora, campesina \nMujer, nieta, estudiante, profesora \nMujer, cient\u00edfica, monja, voluntaria \nMujer, juez, diputada, camarera \nFeminidad\nMUJER TU ERES VIDA https://t.co/c2ibm2Pkcf", "id": "1368986526122709007", "created_at": "2021-03-08T18:06:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este feminismo es violencia https://t.co/8m74f0eS8n v\u00eda @YouTube", "id": "1368983582144921602", "created_at": "2021-03-08T17:54:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ruega por nosotros... https://t.co/6hi0CcHgkf", "id": "1368832298146291715", "created_at": "2021-03-08T07:53:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos unidos al servicio de los espa\u00f1oles. \nAnte los ataques recibidos nos hab\u00e9is trasmitido vuestra preocupaci\u00f3n.\nTranquilos, no entendemos la desesperanza, nuestra mejor aliada es la alegr\u00eda por el bien. Somos una pi\u00f1a.\n\n\"No os preocupeis por nosotros, rezad por nosotros\". https://t.co/1wBFsSCdaj", "id": "1368175398064885761", "created_at": "2021-03-06T12:23:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos aguantado el insulto, las agresiones, la incomprensi\u00f3n, la manipulaci\u00f3n. Pero sabemos d\u00f3nde acudir y la verdad, la bondad y la belleza nos marca el camino. \nNo estamos solos, ni tenemos miedo a los enemigos nuestra convivencia. \nAmamos lo que defendemos, alejados del odio https://t.co/4mo8w6SmjK", "id": "1368173084335865856", "created_at": "2021-03-06T12:14:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s de alimentar el odio contra @vox_es, pretenden excluirnos, amordazarnos, dejar sin voz a gran parte del pueblo catal\u00e1n. \nNo conocen nuestra fortaleza, pues servimos a Se\u00f1ores que no se nos mueren: \n- ESPA\u00d1A.\n- LA FAMILIA. \n- LA VIDA.\n- LA LIBERTAD.\n- La JUSTICIA.\n- .... https://t.co/Io01mwJ7Vr", "id": "1368168077012123653", "created_at": "2021-03-06T11:54:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora en directo!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/fYYoOjebuU", "id": "1367946671594823684", "created_at": "2021-03-05T21:14:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "ENTREVISTA AL PRESIDENTE NACIONAL DE VOX, SANTIAGO ABASCAL EN L'HORA DOL\u00c7A https://t.co/vT7vExczOQ v\u00eda @YouTube", "id": "1367946253359779840", "created_at": "2021-03-05T21:12:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Abrazo enorme querido compa\u00f1ero @asalvav , hay que tener mucha hombr\u00eda y grandeza para decirlo como lo dices. Eres la imagen de la dignidad. Un honor estar en el Congreso contigo. Muchas gracias por tu ejemplo amigo. https://t.co/eEminhTds1", "id": "1367601857925963776", "created_at": "2021-03-04T22:24:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tremendo!!! No tienen l\u00edmites https://t.co/A4VhXDJEVj", "id": "1367235566597787651", "created_at": "2021-03-03T22:08:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a @MilansAbogados. Gran incorporaci\u00f3n https://t.co/XCOzkjWofW", "id": "1367234308503666692", "created_at": "2021-03-03T22:03:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\uded1Pues ayer en la comparecencia de la Fiscal General del Estado, Sra. Dolores Delgado en la Comisi\u00f3n de Justicia en el Congreso Diputados a la que asist\u00ed, no dijo nada. \ud83e\udd14. No hubiese estado mal decirlo, \u00bfverdad? , como dice @Macarena_Olona \u201cAy Lola, Lola...\u201d https://t.co/BOi4H7TpaH", "id": "1367203900705673223", "created_at": "2021-03-03T20:03:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"ra\u00edces cristianas comunes que representan una herencia que comparte toda Europa...tambi\u00e9n una identidad cat\u00f3lica com\u00fan\"\n\nY la familia, el sol mediterr\u00e1neo, la \"sonrisa\" de sus mujeres, la galanura masculina, la vida, la alegr\u00eda, la vid, la buena mesa...\n\nhttps://t.co/2ucLWCUOic", "id": "1366665263828111361", "created_at": "2021-03-02T08:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abascal: &amp;#8216;Antes los defensores de la libertad est\u00e1bamos descoordinados;  hoy tenemos la &amp;#8216;Carta de Madrid&amp;#8221; https://t.co/8zgIOzadD6 v\u00eda @gaceta_es", "id": "1366644439112908802", "created_at": "2021-03-02T06:59:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34Basta de un Ministro del Interior y Gobierno catal\u00e1n negligente y c\u00f3mplice de los actos de terror. \n\ud83d\udd34Nuestra solidaridad y apoyo a todos las fuerzas y cuerpos de seguirdad en Catalu\u00f1a.\n\nClamor policial contra el aumento de la violencia en las protestas https://t.co/CHwZWiivXy", "id": "1366028172341444611", "created_at": "2021-02-28T14:11:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hilo para leer y aprender. https://t.co/Ye5tCWQRZP", "id": "1365783869715345411", "created_at": "2021-02-27T22:00:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Eh ah\u00ed la imagen de la nueva Espa\u00f1a progresista de los pactos del consenso PPSOE y de la Catalu\u00f1a alternativa que nos ofrecen.\n\nHay que parar esto .\n\n@vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ley y Orden \n\nhttps://t.co/DnB7FxehP0", "id": "1365768004953333760", "created_at": "2021-02-27T20:57:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Negar la existencia de la verdad objetiva supone negar la existencia del bien, de la virtud y, por tanto, eliminar de la vida pol\u00edtica cualquier finalidad m\u00e1s all\u00e1 de la gesti\u00f3n del d\u00eda a d\u00eda.\"\n\nhttps://t.co/PsvysMzJGM", "id": "1365621273494253569", "created_at": "2021-02-27T11:14:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Querido y admirado @Jorge_Belsa pues cuando haya voluntad pol\u00edtica. @vox_es esta dispuesto a ello y tambi\u00e9n a que se cumpla la norma vigente, de ah\u00ed nuestra presentaci\u00f3n de Recurso de Amparo denunciando el baile de disfraces del PPSOE. Como bien dices \u00a1Independencia Judicial! https://t.co/UHW0L2Vlqz", "id": "1365609665992794112", "created_at": "2021-02-27T10:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201c Sr. Presidente, puedo preguntar si hay un siquiatra en la sala...\u201d , finura parlamentaria y clase gratuita de derecho de Jos\u00e9 M\u00aa. S\u00e1nchez @vox_es , \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/aO8KtR179E", "id": "1365599893193113600", "created_at": "2021-02-27T09:49:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Querido @AntonioGalleg0 y la calumnia contra @vox_es tambi\u00e9n el alma del consenso progre de diestra y siniestrada. Antes de llegar a la nada se dar\u00e1n cuenta del inmenso error en el que viven . Nosotros a lo nuestro, vamos por buen camino. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/h4RELhCmIq", "id": "1365588918234677255", "created_at": "2021-02-27T09:05:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desear el mal a alguien como el descrito y desde un medio de comunicaci\u00f3n, en este caso entre otras personalidades a nuestra gran @Macarena_Olona , demuestra lo enferma de parte de una sociedad que se aleja del menor atisbo de bondad y discernimiento. Mucho por hacer... https://t.co/GriBdKF8v5", "id": "1365446865538473985", "created_at": "2021-02-26T23:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sensacional el PP. Difundiendo nuestra posici\u00f3n, sensacional... \nPor eso presentamos recurso de amparo para denunciar el reparto de sillas judiciales del PPSOE y proteger la independencia judicial. Orgullosos de  dar la batalla y agotar todas las v\u00edas legales. Ahora toca al TC. https://t.co/XVSContjPm", "id": "1365432628757815296", "created_at": "2021-02-26T22:44:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adelante querida @MariaEGarciaFu2 trabajaremos unidos en el Congreso y el Parlamento catal\u00e1n en defensa de Espa\u00f1a, la libertad y la dignidad de la persona \nDel covid al Parlament: as\u00ed es la anestesi\u00f3loga de Vox que odia que le llamen \"m\u00e9dica\" - Vozp\u00f3puli https://t.co/OcSxezCYDy", "id": "1365372491963760640", "created_at": "2021-02-26T18:45:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un honor. Esteban G\u00f3mez Rovira (siendo \u00e9l y su familia el blanco del odio por parte de terroristas e independentistas)me apadrin\u00f3 en el ICA Barcelona en la entrega de togas y acreditaci\u00f3n oficial como letrado. Gracias amigo, junto al Se\u00f1or de se\u00f1ores vela para que seamos dignos. https://t.co/EsTljZgT5S https://t.co/EacOe3uCaj", "id": "1364523795881541637", "created_at": "2021-02-24T10:33:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha fallecido hace unas horas ESTEBAN G\u00d3MEZ ROVIRA letrado que defendi\u00f3 a Espa\u00f1a y los derechos de los espa\u00f1oles con valent\u00eda en nuestra Catalu\u00f1a y lo hizo con las \u00fanicas armas de la Constituci\u00f3n y la ley. Mi respeto, homenaje y agradecimiento al amigo y compa\u00f1ero D.E.P. \ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/d631Q2wWk0", "id": "1364481997121466369", "created_at": "2021-02-24T07:47:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin problema.... el PP es de traca... https://t.co/PYq4EOjsGq", "id": "1364337464278740993", "created_at": "2021-02-23T22:12:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los progres de diestra y siniestra desaforados... \n\nSOLO QUEDA @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n(Incluso alguno del PP d\u00e1ndose golpes en el pecho -15\u201d- eh!!! de buen rollo Mario) Tremendo https://t.co/JaJwZVwxPJ", "id": "1364332323794264065", "created_at": "2021-02-23T21:52:28.000Z", "lang": "es"}]