[{"lang": "es", "id": "1376837520298770433", "created_at": "2021-03-30T10:03:39.000Z", "text": "La mentalidad \u201cprohibicionista\u201d de @Teresaribera no es la mejor manera de transformar nuestro tejido productivo y nuestro modo de vida; hay que acompa\u00f1ar a la sociedad y hacer compatible el progreso, el empleo y la sostenibilidad. #economiacircular #empleo @populares @GPPopular https://t.co/h9X0L18300"}, {"lang": "es", "id": "1371836405949825029", "created_at": "2021-03-16T14:51:01.000Z", "text": "Donde dije digo, digo Diego. https://t.co/8111kzUuMr"}, {"lang": "es", "id": "1371422343256477696", "created_at": "2021-03-15T11:25:41.000Z", "text": "Comunismo o Libertad https://t.co/LGVRS27ykL"}, {"lang": "es", "id": "1371067869627355140", "created_at": "2021-03-14T11:57:07.000Z", "text": "Hace falta transparencia. https://t.co/5dL7IOc114"}, {"lang": "es", "id": "1370326643324112896", "created_at": "2021-03-12T10:51:45.000Z", "text": "Aut\u00f3nomos, el motor de nuestra econom\u00eda. @autonomosata https://t.co/QVKiSwydHW"}, {"lang": "es", "id": "1369923425372868610", "created_at": "2021-03-11T08:09:31.000Z", "text": "Espa\u00f1a por culpa del gobierno de Pedro S\u00e1nchez y @Teresaribera que deber\u00eda trabajar m\u00e1s, llega tarde con la aprobaci\u00f3n de la Ley de Cambio Clim\u00e1tico, con la Ley de Residuos, la transposici\u00f3n de Directivas Europeas.. urge dar pasos. @GPPopular @populares #economiacircular https://t.co/GfUEKm8g1o"}, {"lang": "es", "id": "1369917330789183496", "created_at": "2021-03-11T07:45:18.000Z", "text": "Solo juntos vamos derrocar a Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias. El @populares es la casa com\u00fan de los que compartimos la defensa de la libertad y la Espa\u00f1a constitucional. https://t.co/ukMeaX3auN"}, {"lang": "es", "id": "1369642489259429891", "created_at": "2021-03-10T13:33:10.000Z", "text": "Con @BASF_ES hablando de #economiacircular @populares @GPPopular la econom\u00eda que necesita nuestro planeta https://t.co/uw9jm5rbWe"}, {"lang": "es", "id": "1369622413055565824", "created_at": "2021-03-10T12:13:24.000Z", "text": "Llegan tarde a todo. El gobierno me responde que est\u00e1n terminando la \u201cversi\u00f3n final\u201d Del Estudio de Viabilidad del SDDR comprometido para junio de 2020. \u00bfSe estar\u00e1 cocinando para que coincida con sus objetivos en la ley de residuos?@GPPopular @populares #economiacircular"}, {"lang": "es", "id": "1364960676071038980", "created_at": "2021-02-25T15:29:19.000Z", "text": "Un gesto m\u00e1s de falta de transparencia. Hoy el @gpscongreso y @PODEMOS HAN VOTADO en el @Congreso_Es EN CONTRA de la puesta en marcha de un Observatorio de Econom\u00eda Circular para nuestro pa\u00eds. @populares @GPPopular #economiacircular #CambioClimatico"}, {"lang": "es", "id": "1364856801292922881", "created_at": "2021-02-25T08:36:33.000Z", "text": "Hoy debatimos en el @Congreso_Es una propuesta del PP para crear el Observatorio de Econom\u00eda Circular. Un instrumento para mejorar las pol\u00edticas p\u00fablicas y la gobernanza en la estrategia espa\u00f1ola por una econom\u00eda circular. @GPPopular @populares #economiacircular #CambioClimatico"}, {"lang": "es", "id": "1359781815502970880", "created_at": "2021-02-11T08:30:22.000Z", "text": "Por que no hacemos las paces con el planeta de una vez por todas? Se lo debemos! Nos lo debemos .. #UnPocoDeTodos @populares @GPPopular #economiacircular  #medioambiente https://t.co/PLRc5sj0xh"}, {"lang": "ca", "id": "1358030817805668353", "created_at": "2021-02-06T12:32:32.000Z", "text": "A Catalunya l'hosteleria est\u00e0 tancada. No obstant, aix\u00f2 no evitar\u00e0 que hui tinguem el millor aperitiu de la terra, cal\u00e7ots.\n\nPer una Catalunya millor @populares @PPCatalunya @solcruzguzman @alejandroTGN https://t.co/VIO8CWPc7C"}, {"lang": "es", "id": "1354379367154147332", "created_at": "2021-01-27T10:42:58.000Z", "text": "Marca Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  @populares https://t.co/FB15y3tAJP"}, {"lang": "es", "id": "1353382971110268929", "created_at": "2021-01-24T16:43:39.000Z", "text": "El periodismo libre y plural, hace m\u00e1s fuerte nuestra democracia. @populares @GPPopular https://t.co/bj3ESQx7ym"}, {"lang": "es", "id": "1351566953740185601", "created_at": "2021-01-19T16:27:27.000Z", "text": "Estamos preocupados por la situaci\u00f3n en la que se encuentran los cauces de los r\u00edos tras Filomena, y ante las lluvias que se avecinan hemos preguntado al gobierno si van a facilitar a los ayuntamientos que puedan limpiar con agilidad y evitar as\u00ed desgracias. @populares @GPPopular"}, {"lang": "und", "id": "1348579962454994945", "created_at": "2021-01-11T10:38:13.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/WmAb6XQQac"}, {"lang": "es", "id": "1346499929624211456", "created_at": "2021-01-05T16:52:54.000Z", "text": "Hoy he conocido a dos emprendedores que apuestan por que la econom\u00eda haga las paces con el planeta #economiacircular Son Julen y Amaia y est\u00e1n con \u2066@thegravitywave\u2069 en #Calpe Recogen pl\u00e1sticos del mar con voluntarios y pescadores. \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/eVnYZaoNyl"}, {"lang": "es", "id": "1338457923211628544", "created_at": "2020-12-14T12:16:50.000Z", "text": "Esta semana seguimos con reuniones de trabajo. En esta ocasi\u00f3n con la asociacion @AEGCnacional para denunciar la falta de inversi\u00f3n del gobierno en material e infraestructuras para la guardia civil. @populares @GPPopular @alicantepp @aalmodobar @MackMontesinos https://t.co/KfsKOHF7xQ"}, {"lang": "es", "id": "1337790460924977152", "created_at": "2020-12-12T16:04:35.000Z", "text": "Hoy estuvimos apoyando al pueblo venezolano, su democracia y su libertad. @populares https://t.co/FPaCi7OeEd"}, {"lang": "es", "id": "1337756450010042370", "created_at": "2020-12-12T13:49:26.000Z", "text": "Nuestro apoyo al pueblo de Venezuela. @populares @alicantepp #Democracia #Libertad https://t.co/6TVUV48VK9"}, {"lang": "es", "id": "1337017124078968835", "created_at": "2020-12-10T12:51:37.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no merecemos m\u00e1s mentiras. @populares https://t.co/LQAzHFfkVM"}, {"lang": "es", "id": "1335158436472950784", "created_at": "2020-12-05T09:45:51.000Z", "text": "La Constituci\u00f3n. Nuestra historia reciente y nuestro mejor futuro. @populares https://t.co/lUDlxiQBW3"}, {"lang": "es", "id": "1329356094137831424", "created_at": "2020-11-19T09:29:25.000Z", "text": "Lo nuestro. Es de todos #Alicante https://t.co/rJIHX9mpjr"}, {"lang": "es", "id": "1328699504703496192", "created_at": "2020-11-17T14:00:22.000Z", "text": "Os espero!! @populares @GPPopular @alicantepp https://t.co/SUkCeduaeP"}, {"lang": "es", "id": "1328681597617451014", "created_at": "2020-11-17T12:49:13.000Z", "text": "Os espero!!!!!!! https://t.co/C7uUY3TQjn"}, {"lang": "es", "id": "1328318611660926982", "created_at": "2020-11-16T12:46:50.000Z", "text": "Comprometidos con la #ALBUFERA @GPPopular @populares #Valencia https://t.co/mZXinfJjvz"}, {"lang": "es", "id": "1327336312660254722", "created_at": "2020-11-13T19:43:32.000Z", "text": "Hoy es uno de los d\u00edas m\u00e1s tristes. Me siento impotente, como espa\u00f1ol y como pol\u00edtico, de no haber podido hacer m\u00e1s. Pero la realidad es que el PSOE o lo que queda del PSOE y sus socios independentistas tienen m\u00e1s votos en el Congreso. Ojal\u00e1 hubiese elecciones ma\u00f1ana. @populares https://t.co/X9b1mgJ41s"}, {"lang": "es", "id": "1327308104766279681", "created_at": "2020-11-13T17:51:27.000Z", "text": "Espa\u00f1a no est\u00e1 para m\u00e1s impuestos. Hay que ayudar a la gente, no saquear a las clases medias. @populares @GPPopular https://t.co/X6TJE16Oad"}, {"lang": "es", "id": "1326605194696806401", "created_at": "2020-11-11T19:18:20.000Z", "text": "#trabajo en Equipo #work #alicante @MackMontesinos @aalmodobar @alicantepp https://t.co/t9cxrCuBO0"}, {"lang": "es", "id": "1325814109007458304", "created_at": "2020-11-09T14:54:50.000Z", "text": "Nuestra provincia, nuestros pueblos. @populares @alicantepp @MackMontesinos @GPPopular https://t.co/B9xJBb88mk"}, {"lang": "es", "id": "1323286240205164544", "created_at": "2020-11-02T15:29:59.000Z", "text": "Vamos a defender nuestra provincia y a nuestro pa\u00eds. @populares @GPPopular https://t.co/p6SbxTv6Es"}, {"lang": "es", "id": "1322988869067902983", "created_at": "2020-11-01T19:48:20.000Z", "text": "En manos de quien hemos estado. Salvador Illa admite que lleva meses sin reunirse con el Comit\u00e9 creado para asesorar al gobierno. @populares @GPPopular https://t.co/zFZOV3EbUC"}, {"lang": "es", "id": "1322901848383172610", "created_at": "2020-11-01T14:02:33.000Z", "text": "Civismo. @populares https://t.co/170sBEjcjp"}, {"lang": "es", "id": "1321004694165225472", "created_at": "2020-10-27T08:23:56.000Z", "text": "Un gobierno que quiere atentar contra nuestra Libertad seis meses sin control. Que pretende atentar contra nuestra Libertad a la hora de expresarnos en la red, y que hoy presenta unos presupuestos que frien a los espa\u00f1oles a impuestos. Juzguen ustedes"}, {"lang": "es", "id": "1320501030182932481", "created_at": "2020-10-25T23:02:33.000Z", "text": "Leopoldo, estas en casa. Juntos vamos a luchar por una  #Venezuela libre. Bienvenido a Espa\u00f1a #libertad #democracia @leopoldolopez https://t.co/TQzwv2izqi"}, {"lang": "es", "id": "1320368836852568065", "created_at": "2020-10-25T14:17:16.000Z", "text": "La ley debe ser igual para todos. https://t.co/AoHIxD4sNH"}, {"lang": "es", "id": "1320292754438631424", "created_at": "2020-10-25T09:14:57.000Z", "text": "Urge hacer sostenible el medio rural. https://t.co/6z6xHLrO6W"}, {"lang": "es", "id": "1319692962587156486", "created_at": "2020-10-23T17:31:35.000Z", "text": "Centrados en solucionar los problemas de los espa\u00f1oles. https://t.co/EhMVK1GCRZ @DiarioAlicante_ @populares @GPPopular"}, {"lang": "es", "id": "1319519784137052160", "created_at": "2020-10-23T06:03:26.000Z", "text": "Liderazgo y moderaci\u00f3n. @populares https://t.co/RbROBcIRJ2"}, {"lang": "es", "id": "1318248234616262656", "created_at": "2020-10-19T17:50:45.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a la familia de Joan Mesquida, as\u00ed como a sus amigos y compa\u00f1eros de partido. DEP"}, {"lang": "und", "id": "1317203107206582274", "created_at": "2020-10-16T20:37:47.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/obVo9ccD4q"}, {"lang": "es", "id": "1316688637153681408", "created_at": "2020-10-15T10:33:28.000Z", "text": "Una mentira tras otra del gobierno. Suma y sigue. https://t.co/fJou246UHK"}, {"lang": "es", "id": "1315321767448150016", "created_at": "2020-10-11T16:02:01.000Z", "text": "El mejor regalo para #Espa\u00f1a del mejor deportista espa\u00f1ol de todos los tiempos. @RafaelNadal eres \u00fanico. #tenis #RolandGarros https://t.co/Q5lPei5IO5"}, {"lang": "es", "id": "1305464129436688385", "created_at": "2020-09-14T11:11:17.000Z", "text": "En #Lisboa en el Foro Hispano-Portugu\u00e9s. Hoy hablamos de Cambio Clim\u00e1tico y Reto Demogr\u00e1fico y de la importancia de la Econom\u00eda Circular para mejorar el mundo el que vivimos. \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 #economiacircular #CambioClimatico  https://t.co/65HTsS5arV"}, {"lang": "es", "id": "1304709172886491137", "created_at": "2020-09-12T09:11:21.000Z", "text": "Acompa\u00f1ar a la econom\u00eda. Para que nadie quede atr\u00e1s. @populares @GPPopular @Congreso_Es #economia #empleo #sostenibilidad #oportunidades en Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico #automocion https://t.co/mowJOHrUKr"}, {"lang": "es", "id": "1304488677322772485", "created_at": "2020-09-11T18:35:11.000Z", "text": "La intolerancia. El pensamiento \u00fanico. La imposici\u00f3n. El desprecio a la diversidad. El fanatismo. La falta de libertad. Tantas cosas que me motivan cada d\u00eda a seguir librando la batalla por la #Libertad https://t.co/GoOrU891xm"}, {"lang": "es", "id": "1304361344364359681", "created_at": "2020-09-11T10:09:13.000Z", "text": "Nos hemos reunido con la alcaldesa de Santa Pola Loreto Serrano para tratar infraestructuras importantes que necesitan sus vecinos y su preocupaci\u00f3n con las prohibiciones en la pesca que quiere imponer el gobierno socialista. #santapola @MackMontesinos @PabloRuzV @JuandeNavarro https://t.co/4uykCUuw7t"}, {"lang": "es", "id": "1303420449645359105", "created_at": "2020-09-08T19:50:26.000Z", "text": "Todo el apoyo a los que luchan con los incendios para proteger a las familias y nuestro territorio. #IFTijarafe @GPPopular @populares https://t.co/cws1gtkCme"}, {"lang": "und", "id": "1301625956499628032", "created_at": "2020-09-03T20:59:45.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/DGkdNDLJDR"}, {"lang": "es", "id": "1300883303856328705", "created_at": "2020-09-01T19:48:43.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles merecen la verdad. @populares https://t.co/7L9MWqGjHq"}, {"lang": "es", "id": "1299845928187244544", "created_at": "2020-08-29T23:06:33.000Z", "text": "No todo vale. Y Espa\u00f1a todo lo vale. @populares @GPPopular @pablocasado_ https://t.co/snLMWG6fHX"}, {"lang": "es", "id": "1299323691495550977", "created_at": "2020-08-28T12:31:22.000Z", "text": "Mi apoyo total y absoluto a la @guardiacivil https://t.co/0UuFWV9nHN"}, {"lang": "es", "id": "1296950334108192770", "created_at": "2020-08-21T23:20:30.000Z", "text": "Todo mi afecto y cari\u00f1o a los afectados por el  #IFGaraf\u00eda y todo el apoyo y reconocimiento a los profesionales que luchan contra el fuego.  @populares @GPPopular https://t.co/DaQK5rtIw1"}, {"lang": "es", "id": "1296428520604925952", "created_at": "2020-08-20T12:47:00.000Z", "text": "Mi gratitud a @pablocasado_ por su confianza y nombrarme esta ma\u00f1ana en la Junta Directiva Nacional nuevo Secretario Ejecutivo de Pol\u00edtica Auton\u00f3mica de @populares"}, {"lang": "es", "id": "1295998064126234624", "created_at": "2020-08-19T08:16:31.000Z", "text": "Un abrazo enorme a la familia de Alberto, junto a la familia de Joaquin est\u00e1n pasando, como dice @bea_fanjul un aut\u00e9ntico drama humano. Nuestro cari\u00f1o. @GPPopular https://t.co/YJPPYdhkky"}, {"lang": "es", "id": "1295997574776856577", "created_at": "2020-08-19T08:14:34.000Z", "text": "Hay equipo. Hay proyecto. @populares https://t.co/xXjDvlyWYR"}, {"lang": "es", "id": "1295708029137104897", "created_at": "2020-08-18T13:04:01.000Z", "text": "Toda Espa\u00f1a es un lujo y preciosa por tierra, mar y aire @Teresaribera Pero mientras se quema nuestro patrimonio natural y nuestros hombres y mujeres se juegan la vida para protegernos, menos frivolidades y m\u00e1s trabajo. @populares @GPPopular https://t.co/MZVaYG3r2b"}, {"lang": "es", "id": "1295632270536126464", "created_at": "2020-08-18T08:02:59.000Z", "text": "Lo importante. https://t.co/JgSkfMbLQq"}, {"lang": "es", "id": "1294947211969736705", "created_at": "2020-08-16T10:40:48.000Z", "text": "A Pedro S\u00e1nchez puede que un d\u00eda los espa\u00f1oles le perdonen por incapaz, pero por lo que no le perdonar\u00e1n, ser\u00e1 por no haberse dejado ayudar. @populares @pablocasado_ https://t.co/2mTYjXZ9rg"}, {"lang": "es", "id": "1293216622640017409", "created_at": "2020-08-11T16:04:04.000Z", "text": "Menudos personajes. Se les termina la credibilidad. Les queda una tosta. https://t.co/6ok1RsxTsS"}, {"lang": "es", "id": "1293144868391473152", "created_at": "2020-08-11T11:18:56.000Z", "text": "Me lo explique se\u00f1or Iglesias. Usted s\u00ed que va a tener que rendir cuentas ante la justicia. #autozasca https://t.co/J44xKHne1V"}, {"lang": "es", "id": "1292530594568704000", "created_at": "2020-08-09T18:38:02.000Z", "text": "Es una pena en manos de quienes hemos estado. https://t.co/tA6CjYQzus"}, {"lang": "es", "id": "1292146166617047040", "created_at": "2020-08-08T17:10:27.000Z", "text": "Mi recuerdo para el piloto del hidroavi\u00f3n luso fallecido en el incendio de #Lobios en #Ourense y una pronta recuperaci\u00f3n para su compa\u00f1ero herido. En estos momentos de dolor m\u00e1s q nunca nuestro  reconocimiento a los profesionales q luchan contra los #IIFF @populares @GPPopular"}, {"lang": "es", "id": "1292019796888911873", "created_at": "2020-08-08T08:48:18.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles merecen saber toda la verdad. @populares @GPPopular @elconfidencial https://t.co/hpstaGXIG1"}, {"lang": "es", "id": "1291723986649448448", "created_at": "2020-08-07T13:12:52.000Z", "text": "Los ejemplares. @populares @elmundoes https://t.co/pOqFnaGkly"}, {"lang": "es", "id": "1291295634981560320", "created_at": "2020-08-06T08:50:45.000Z", "text": "Yo vecino pago un tributo a una administraci\u00f3n, por un concepto y con un fin definido q es la contraprestaci\u00f3n q yo como ciudadano debo disfrutar. \nSi otra administraci\u00f3n se apropia de dicho tributo para otro fin... y sin pedirme opini\u00f3n, eso se llama... \u201cexpropiar\u201d @populares https://t.co/baKHqn7yqF"}, {"lang": "es", "id": "1290926880019886080", "created_at": "2020-08-05T08:25:27.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez sigue sin censurar a Pablo Iglesias en sus ataques a La Corona. Es c\u00f3mplice. @populares"}, {"lang": "es", "id": "1290648463697485824", "created_at": "2020-08-04T13:59:07.000Z", "text": "La Transici\u00f3n representa los m\u00e1s elevados ideales democr\u00e1ticos y la voluntad de un pueblo por hacer algo juntos, por un futuro mejor, m\u00e1s all\u00e1 de razones pret\u00e9ritas. Todos somos la Transici\u00f3n. https://t.co/GMLqSV3m7B"}, {"lang": "es", "id": "1290199088374267904", "created_at": "2020-08-03T08:13:28.000Z", "text": "La imagen del turismo. El se\u00f1or Sim\u00f3n contento con las cuarentenas a nuestro pa\u00eds y el se\u00f1or @agarzon diciendo que es de bajo valor a\u00f1adido. Esta imagen solo me trae a la cabeza a todos los trabajadores (hoy en paro) del turismo en Espa\u00f1a. @populares @GPPopular https://t.co/GnSs0MOEK1"}, {"lang": "es", "id": "1289273169526894593", "created_at": "2020-07-31T18:54:11.000Z", "text": "No me cansar\u00e9 de preguntar. En manos de quien hemos estado mientras mor\u00edan tantas personas. @populares @GPPopular https://t.co/OIC7e1wO7U"}, {"lang": "es", "id": "1289187006614917125", "created_at": "2020-07-31T13:11:48.000Z", "text": "En manos de quien estuvimos me pregunto. Imagino que tras esta noticia volver\u00e1n al ataque contra @VicenteVallesTV pero se encontrar\u00e1n de frente con el @populares @GPPopular me permito retocar la historia y lo que se dijo - \u201cMueran las mordazas. Viva la libertad\u201d. https://t.co/Q195w1sNjz"}, {"lang": "es", "id": "1288012531634757632", "created_at": "2020-07-28T07:24:52.000Z", "text": "La izquierda no ha entendido que hay que escuchar a la sociedad para legislar. @ppcv @populares @GPPopular https://t.co/JGDbHSPFjJ"}, {"lang": "es", "id": "1287796747373289472", "created_at": "2020-07-27T17:07:25.000Z", "text": "Lo que m\u00e1s favorece a Espa\u00f1a es que t\u00fa dimitas ma\u00f1ana. @ppcv @populares https://t.co/sGJhgONfhm"}, {"lang": "es", "id": "1287429279869960193", "created_at": "2020-07-26T16:47:14.000Z", "text": "Como siempre, somos ciudadanos de segunda para los socialistas. @ppcv @populares https://t.co/VrmRZNJioI"}, {"lang": "es", "id": "1286219015598137344", "created_at": "2020-07-23T08:38:04.000Z", "text": "Reuniones de trabajo en el @GPPopular #TransicionEcologica https://t.co/03YuClACPx"}, {"lang": "und", "id": "1282778259265134592", "created_at": "2020-07-13T20:45:44.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/EzCGrK6KHu"}, {"lang": "es", "id": "1280435008503721985", "created_at": "2020-07-07T09:34:30.000Z", "text": "El socialcomunismo = Fen\u00f3meno #Corrupci\u00f3ndelaCausaNoble \nQue b\u00e1sicamente es hacer o defender cosas que si las hiciese otra persona no te parecer\u00eda bien, pero como tu sabes que eres uno de los buenos para ti es diferente y esta justificado. \n@populares https://t.co/ZyZai2zS1Y"}, {"lang": "es", "id": "1280155333168640000", "created_at": "2020-07-06T15:03:10.000Z", "text": "Yo tb #YoSoyVicenteValles si @PODEMOS y @pnique creen que esto es Venezuela qu\u00e9 se preparen. No habr\u00e1 paz para el pensamiento \u00fanico, que en el caso de los comunistas de marca blanca, es m\u00e1s simple que un botijo. @tjcope https://t.co/6HJJY2BSa0"}, {"lang": "es", "id": "1280151395291840512", "created_at": "2020-07-06T14:47:31.000Z", "text": "He le\u00eddo en el @elpaissemanal \u201cFernando Sim\u00f3n estuvo ah\u00ed\u2026, como dir\u00eda el gran Manuel Chaves Nogales cuando hablaba de los inesperados testigos de la historia a principios del siglo XX\u201d la diferencia es que aquel ilustre sevillano que sufri\u00f3 la guerra civil, nos cont\u00f3 la verdad."}, {"lang": "es", "id": "1278414840726458368", "created_at": "2020-07-01T19:47:04.000Z", "text": "La Libertad se conquista cada d\u00eda, sin descanso. @populares @elmundoes https://t.co/bKJOghrO9m"}, {"lang": "es", "id": "1278255866932756485", "created_at": "2020-07-01T09:15:22.000Z", "text": "De campa\u00f1a en #Bilbao con @carlositurgaiz  y todo su equipo que tiene un Plan para el futuro de esta maravillosa tierra el #paisvasco @populares @bea_fanjul @BelenHoyo @CarlosRojas_PPA @Aglezterol https://t.co/FMCubgdDWQ"}, {"lang": "es", "id": "1273937259100766208", "created_at": "2020-06-19T11:14:45.000Z", "text": "Acabo de dar mi aval a @CarlosMazon40 para presidir @populares de la Provincia de Alicante. Le deseo toda la suerte del mundo en adelante. https://t.co/m47GLDTFcB"}, {"lang": "es", "id": "1272826757087932416", "created_at": "2020-06-16T09:42:01.000Z", "text": "Personaje nefasto de la historia de Espa\u00f1a. Dejo la peor herencia que se puede dejar. Una Espa\u00f1a arruinada y dividida. No le acepto ni una sola lecci\u00f3n de nada. @populares https://t.co/EOmkoefq6k"}, {"lang": "es", "id": "1270420608589987844", "created_at": "2020-06-09T18:20:51.000Z", "text": "Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n en el @Congreso_Es \u201c En los pr\u00f3ximos meses y a\u00f1os, vamos a gastar mucho dinero p\u00fablico, que no tenemos, y que pagar\u00e1n nuestros hijos, al menos invirtamos en cosas que no da\u00f1en el futuro\u201d @populares @GPPopular https://t.co/qhgN8p80Qt"}, {"lang": "es", "id": "1267423026938773507", "created_at": "2020-06-01T11:49:31.000Z", "text": "Mucho por hacer. Cuidemos el planeta. @populares @GPPopular @ecoticiasRED @gmariscalanaya https://t.co/M2hBuaBYRO"}, {"lang": "es", "id": "1267422014215774209", "created_at": "2020-06-01T11:45:30.000Z", "text": "Cuidar con inteligencia. No hay tiempo de espera. Hag\u00e1moslo. @populares @GPPopular @EFEverde @gmariscalanaya https://t.co/Z4EOTy6aSp"}, {"lang": "es", "id": "1267091930376265728", "created_at": "2020-05-31T13:53:52.000Z", "text": "La libertad. Siempre la libertad. https://t.co/1EwCsWTwew"}, {"lang": "es", "id": "1267056639754018822", "created_at": "2020-05-31T11:33:38.000Z", "text": "Seguimos trabajando. Hay que cuidar el planeta, hay que ser inteligentes. @populares @GPPopular @gmariscalanaya https://t.co/BcwxLNAKM5"}, {"lang": "es", "id": "1266138417525673986", "created_at": "2020-05-28T22:44:57.000Z", "text": "Yo tambi\u00e9n estoy al lado de la @guardiacivil y estoy orgulloso de tanto cuanto hacen por Espa\u00f1a. https://t.co/3NcRCon8c3"}, {"lang": "es", "id": "1265754738429173763", "created_at": "2020-05-27T21:20:20.000Z", "text": "Hay una cosa muy sencilla que se llama Transici\u00f3n Justa que viene a significar muchas cosas que yo simplifico en una de ellas. Que nadie quede atr\u00e1s. Y eso parece que no lo entiende este gobierno. @gmariscalanaya @GPPopular @populares https://t.co/ue2EaaiPZg"}, {"lang": "es", "id": "1264211603853058048", "created_at": "2020-05-23T15:08:28.000Z", "text": "Buen trabajo @Aglezterol @populares siempre estaremos al lado de las familias de las v\u00edctimas de #COVID19 https://t.co/uja16UYCoe"}, {"lang": "en", "id": "1264199265485815808", "created_at": "2020-05-23T14:19:27.000Z", "text": "Now You See Me. \ud83d\ude49 https://t.co/PcbfSMkZuA"}, {"lang": "es", "id": "1262727136076533760", "created_at": "2020-05-19T12:49:44.000Z", "text": "Est\u00e1is haciendo un trabajo enorme. #OtraFormaDeHacer @populares @GPPopular https://t.co/nswhLtze8W"}, {"lang": "es", "id": "1261940503018450944", "created_at": "2020-05-17T08:43:56.000Z", "text": "Os dejo mi art\u00edculo de opini\u00f3n en el  Levante. \u201c Los espa\u00f1oles quiz\u00e1s les perdonen alg\u00fan d\u00eda que no sepan. Lo que no les perdonar\u00e1n es que no se dejen ayudar\u201d. https://t.co/HnADg7nyd5 @levante_emv @populares @GPPopular"}, {"lang": "es", "id": "1261668053814784002", "created_at": "2020-05-16T14:41:19.000Z", "text": "No olvidaremos su vehemencia, su pasi\u00f3n por las ideas y el servicio que prest\u00f3 a nuestro pa\u00eds. DEP https://t.co/zyTtttb2ny"}, {"lang": "es", "id": "1261403398135353344", "created_at": "2020-05-15T21:09:40.000Z", "text": "Inaceptables declaraciones de @agarzon No sabe q somos una potencia mundial en turismo, q representa el coraz\u00f3n de nuestra econom\u00eda, d nuestro car\u00e1cter amable y acogedor, d nuestra historia y nuestro talento innovador. Acaso la inteligencia es de bajo valor a\u00f1adido \ud83e\uddd0 @populares https://t.co/OZ8bIheRwh"}, {"lang": "es", "id": "1257580941620457472", "created_at": "2020-05-05T08:00:35.000Z", "text": "As\u00ed no. #OtraFormaDeHacer @populares @GPPopular https://t.co/XAVX4nG8z5"}, {"lang": "es", "id": "1257579979522654208", "created_at": "2020-05-05T07:56:46.000Z", "text": "As\u00ed no. #OtraFormaDeHacer @populares @GPPopular https://t.co/67HBXv1Fnl"}, {"lang": "es", "id": "1257576252304691200", "created_at": "2020-05-05T07:41:57.000Z", "text": "No se puede socializar la improvisaci\u00f3n y el mal gobierno. Los espa\u00f1oles quiz\u00e1s alg\u00fan d\u00eda les perdonen que no sepan, pero no les perdonar\u00e1n que no se dejen ayudar. #OtraFormaDeHacer @populares @GPPopular https://t.co/KIhUQZiNOM"}, {"id": "1257243808317739009", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T09:40:57.000Z", "text": "Hay que abrir la econom\u00eda ya. Hay q poner en marcha el futuro, hoy. @populares @GPPopular #Economia #medioambiente @LaVanguardia  https://t.co/PtKeO1tRyz"}, {"id": "1256872246037135361", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:04:29.000Z", "text": "Hoy @Teresaribera no has estado acertada.Decir que la sociedad en Portugal lo ha hecho mejor q en Espa\u00f1a, es faltar a la verdad y al respeto a los espa\u00f1oles, q han demostrado una unidad,una responsabilidad y una solidaridad mayor q la de su propio gobierno. @populares @GPPopular https://t.co/fEbmYlVLrb"}, {"id": "1256203777805357057", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T12:48:14.000Z", "text": "No es momento de comunismos. @populares https://t.co/jRnSCpR5st"}, {"id": "1255361088696324096", "lang": "es", "created_at": "2020-04-29T04:59:41.000Z", "text": "Test masivos. Y los primeros a todos aquellos que trabajan al servicio p\u00fablico. @populares #TuAbandonoMePuedeMatar https://t.co/KFP1URwa1Z"}, {"id": "1255265774786228224", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T22:40:57.000Z", "text": "Gracias por tu rigurosa aportaci\u00f3n, en un momento de incertidumbre en el q la transparencia ser\u00e1 esencial para ganar la confianza @AliciaRichart \u201cEstablecer los l\u00edmites de manera conjunta, en aras de una protecci\u00f3n necesaria, es el camino q se deber\u00e1 atender a partir de ahora.\u201d https://t.co/Puz3VOdGKO"}, {"id": "1255082187331862528", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T10:31:26.000Z", "text": "No podemos admitir que la Vicepresidenta 4 del Gobierno @Teresaribera siga sin ir al Congreso a dar cuenta de su gesti\u00f3n en Comisi\u00f3n. No pueden seguir evitando el control del @Congreso_Es queremos la verdad y transparencia. @populares @EFEnoticias @europapress @GPPopular https://t.co/dFGx2A3PFH"}, {"id": "1255058211683647488", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T08:56:10.000Z", "text": "Les dimos apoyo. Fuimos leales. Estuvimos al lado del gobierno. Pero los espa\u00f1oles no merecemos esto. Queremos la verdad. @populares https://t.co/QNA2m3QBij"}, {"id": "1254848763799183362", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T19:03:53.000Z", "text": "Casi 38.000 sanitarios contagiados.. Todav\u00eda no me explico como se les ha dejado sin protecci\u00f3n tanto tiempo. Nuestra gratitud ser\u00e1 infinita @populares"}, {"id": "1254838758530301955", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T18:24:08.000Z", "text": "Gracias a @JuandeNavarro por su trabajo. @populares @GPPopular https://t.co/rOu7ddTrMp"}, {"id": "1254838575448940551", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T18:23:24.000Z", "text": "Vuestras necesidades, nuestro compromiso. @populares @GPPopular https://t.co/EjArZYws7q"}, {"id": "1254709173213937665", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T09:49:12.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con #funcionariosdeprisiones de Alicante del \u2066@GPPopular\u2069 y \u2066@PPSenado\u2069 es vergonzoso que no les hagan test y no dispongan de material de protecci\u00f3n y seguridad. \u2066@FuncIIPP\u2069  https://t.co/71bmtU0zvu"}, {"id": "1252714355554164736", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T21:42:31.000Z", "text": "Os comparto lo \u00faltimo de @populares https://t.co/VLTqgKguGf"}, {"id": "1251580124639768582", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T18:35:29.000Z", "text": "Buen art de @Lopez_Carvajal #transparencia https://t.co/HqvoXPwFZQ"}, {"id": "1251129304265695234", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T12:44:05.000Z", "text": "No importa si es tarde. Importa que cada d\u00eda nos sumemos m\u00e1s personas en la defensa de la Libertad en Espa\u00f1a. No podemos permitir q @PabloIglesias  haga de nuestro pa\u00eds su experimento de ingenier\u00eda social comunista. #SOSLibertad  @ristomejide @populares \nhttps://t.co/UUidkPzASt"}, {"id": "1250754355898261505", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T11:54:10.000Z", "text": "As\u00ed empez\u00f3 Venezuela. Tenemos que hacerle frente a la crisis sanitaria, evitar la quiebra econ\u00f3mica, pero sin olvidar que la democracia es la base de la libertad y el bienestar de una sociedad, hoy y ma\u00f1ana. El todo por el pueblo pero sin el pueblo, NO. @populares @abc_es https://t.co/XoXK0XppYT"}, {"id": "1249790447213596673", "lang": "es", "created_at": "2020-04-13T20:03:57.000Z", "text": "Hoy hemos perdido a un amigo. Siempre le tendremos en nuestro recuerdo, Juan Cotino fue una persona excepcional que trabaj\u00f3 toda su vida al servicio de los dem\u00e1s. Juan descansa en Paz."}, {"id": "1248933235792502784", "lang": "es", "created_at": "2020-04-11T11:17:42.000Z", "text": "Respeto y verdad. @populares  Os dej\u00f3 el nuevo #news del Partido Popular https://t.co/mJBMqHfi6P"}, {"id": "1248695954938699779", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T19:34:49.000Z", "text": "Con la que est\u00e1 cayendo y t\u00fa con estas banalidades, te recomiendo \u201cLa vida de Otros\u201d para que veas lo que nunca os dejaremos hacer en Espa\u00f1a los que creemos en la Libertad. @populares https://t.co/L5iQcxNCm7"}, {"id": "1248644454111678464", "lang": "pt", "created_at": "2020-04-10T16:10:11.000Z", "text": "Adelante Presidenta. https://t.co/o8DR9vfTzo"}, {"id": "1248541414851522561", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T09:20:44.000Z", "text": "Apoyaremos al Gobierno para salvar vidas, no para arruinar a Espa\u00f1a. https://t.co/gkEmWaCvLB"}, {"id": "1248168480916082690", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:38:50.000Z", "text": "Lealtad SI. Pero para arruinar el pa\u00eds NO. https://t.co/2zpbWvZkic"}, {"id": "1248164453293731841", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:22:50.000Z", "text": "Hombre de Estado. @populares @GPPopular https://t.co/EZSMitiktN"}, {"id": "1247433355118948352", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T07:57:42.000Z", "text": "No son invisibles. @populares https://t.co/HAmpjeR7LU"}, {"id": "1247234404986105865", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T18:47:09.000Z", "text": "El dinero de los impuestos de todos los espa\u00f1oles. Sin comentarios https://t.co/jIQHBYwZ7N"}, {"id": "1246859781635289090", "lang": "es", "created_at": "2020-04-05T17:58:32.000Z", "text": "Seguimos trabajando. #teletrabajo #yomequedoencasa en Calpe https://t.co/8P5Ube1oEy"}, {"id": "1246767743224905731", "lang": "es", "created_at": "2020-04-05T11:52:48.000Z", "text": "Damos la cara. @IdiazAyuso @populares @ppmadrid #hechos https://t.co/OV4M4t98aL"}, {"id": "1246752404323864576", "lang": "und", "created_at": "2020-04-05T10:51:51.000Z", "text": "#hechos @IdiazAyuso @populares https://t.co/g0a33dkOPv"}, {"id": "1246730840975040512", "lang": "es", "created_at": "2020-04-05T09:26:10.000Z", "text": "Hay alternativa al uso desleal del Estado de Alarma, la censura a la prensa y la mordaza al parlamento querida Adriana, y voy m\u00e1s lejos, incluso si quer\u00e9is contribuir, un camino para salvar a ESPA\u00d1A. Salvar al PSOE, de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias. https://t.co/cS66bXDufO"}, {"id": "1246556220422578177", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T21:52:17.000Z", "text": "Quieren romper Espa\u00f1a y Pedro S\u00e1nchez es su c\u00f3mplice. @populares https://t.co/TijNMlFV1E"}, {"id": "1246375959126818822", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T09:55:59.000Z", "text": "Triste. Pedro S\u00e1nchez con tal de estar en Moncloa y cubrir su ego de poder empieza a destruir la Espa\u00f1a de 1978. https://t.co/lN75vFFAYX"}, {"id": "1246138598933630976", "lang": "en", "created_at": "2020-04-03T18:12:48.000Z", "text": "Newsletter Populares. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://t.co/26JzHlEgCa"}, {"id": "1246036403429007361", "lang": "es", "created_at": "2020-04-03T11:26:43.000Z", "text": "No son invisibles. @populares https://t.co/pYrPR26IGL"}, {"id": "1245663277662822400", "lang": "es", "created_at": "2020-04-02T10:44:03.000Z", "text": "Que no har\u00e1n, mientras la pandemia socava nuestra Salud, nuestra Econom\u00eda y Bienestar. https://t.co/UDxOM7faq8"}, {"id": "1245636373714841601", "lang": "es", "created_at": "2020-04-02T08:57:08.000Z", "text": "Mientras Pedro S\u00e1nchez no responde a la prensa, ni se somete al control parlamentario para q le preguntemos c\u00f3mo lleva su encierro olig\u00e1rquico y vemos como Iglesias asesor d cabecera d los dictadores latinos entra en el CNI. Un amigo del otro lado del charco me dice, eso me suena"}, {"id": "1245298624768204801", "lang": "es", "created_at": "2020-04-01T10:35:03.000Z", "text": "Damos la cara. @populares   https://t.co/0iVQBnj3Rc"}, {"id": "1245070419276816384", "lang": "es", "created_at": "2020-03-31T19:28:14.000Z", "text": "Buena gesti\u00f3n. @populares https://t.co/X3MQrzxnOP"}, {"id": "1244988561977413632", "lang": "es", "created_at": "2020-03-31T14:02:58.000Z", "text": "Cada d\u00eda que pasa temo m\u00e1s que Pedro S\u00e1nchez haya decidido entregar la econom\u00eda y la inteligencia del pa\u00eds a los comunistas bolivarianos de Podemos."}, {"id": "1243889302309867522", "lang": "es", "created_at": "2020-03-28T13:14:54.000Z", "text": "Espero que no hagamos bueno el dicho \u201c que el hombre es el \u00fanico animal que tropieza dos veces con la misma piedra\u201d. @populares https://t.co/YOO1Rxhrsa  Nos jugamos la salud de los espa\u00f1oles."}, {"id": "1243496387192459264", "lang": "es", "created_at": "2020-03-27T11:13:36.000Z", "text": "El equipo m\u00e9dico de que hospital? https://t.co/zkncFj0uRd"}, {"id": "1243496273048678405", "lang": "es", "created_at": "2020-03-27T11:13:09.000Z", "text": "Jam\u00e1s un gobierno en una crisis tuvo tanto apoyo pol\u00edtico y acumul\u00f3 m\u00e1s poder. Y q han hecho? Mentirnos, y poner la ideolog\u00eda por delante de la econom\u00eda de las familias y el bienestar de las personas. @populares https://t.co/t9VY5esIBu El problema de tener un presidente q miente."}, {"id": "1243293621413126148", "lang": "es", "created_at": "2020-03-26T21:47:53.000Z", "text": "Equipo. ESPA\u00d1A es una gran familia. https://t.co/cgn1iNo4Ra"}, {"id": "1242879487588601862", "lang": "es", "created_at": "2020-03-25T18:22:16.000Z", "text": "Risas tristes. @populares https://t.co/kJaLhv8nQA"}, {"id": "1242770445084037121", "lang": "es", "created_at": "2020-03-25T11:08:58.000Z", "text": "Sin palabras. @populares https://t.co/HPxj4De9I0"}, {"id": "1242568727687815169", "lang": "es", "created_at": "2020-03-24T21:47:25.000Z", "text": "Este tipo es un miserable. https://t.co/E6qH7XWnXw"}, {"id": "1242461599698505733", "lang": "es", "created_at": "2020-03-24T14:41:43.000Z", "text": "Triste. Como siempre, donde est\u00e9 tu opini\u00f3n, estar\u00e1 mi atenci\u00f3n y mi inter\u00e9s. Abrazo y \u00e1nimo. @alfonso_ussia @populares https://t.co/GY5S8FXzWS"}, {"id": "1242108514652295169", "lang": "es", "created_at": "2020-03-23T15:18:41.000Z", "text": "Nos alegramos!! Eres siempre ejemplo!! https://t.co/6xrrbPakrT"}, {"id": "1242065182488244224", "lang": "es", "created_at": "2020-03-23T12:26:30.000Z", "text": "Triste. https://t.co/UPgueItnFN"}, {"id": "1241846152523321350", "lang": "es", "created_at": "2020-03-22T21:56:09.000Z", "text": "A Pedro S\u00e1nchez se le deber\u00eda caer la cara de verg\u00fcenza, pero tiene demasiada cara y demasiada poca verg\u00fcenza para q eso ocurra. Todav\u00eda pienso por ejemplo en la UME en las riadas o la enorme labor q est\u00e1 haciendo el ej\u00e9rcito hoy para ayudar a la sociedad. Tu eres el que sobra. https://t.co/DxyF8DviRK"}, {"id": "1241493488249823232", "lang": "es", "created_at": "2020-03-21T22:34:48.000Z", "text": "Cuando la soluci\u00f3n est\u00e1 en manos del problema.... y @sanchezcastejon preocupado por el queroseno. https://t.co/7k0ps3GYEv"}, {"id": "1235144979531681792", "lang": "es", "created_at": "2020-03-04T10:08:05.000Z", "text": "En @IIDMA_ecolaw el pte de la Comisi\u00f3n en el @Congreso_Es @juralde poco respetuoso afirma \u201cno podemos contar con @populares \u201c pues bien, nosotros vamos luchar contra el #CambioClimatico y lo haremos @GPPopular pidiendo inversi\u00f3n y una transici\u00f3n justa @DiegoGagoB @JAngelVillalon https://t.co/H76xQdfDro"}, {"id": "1233122576681127937", "lang": "und", "created_at": "2020-02-27T20:11:47.000Z", "text": "DEP https://t.co/sIVCppMR2l"}, {"id": "1231389255810899968", "lang": "es", "created_at": "2020-02-23T01:24:11.000Z", "text": "Nuestro afecto a las familias que est\u00e1n sufriendo el fuego en Gran Canaria. Y todo el apoyo a los servicios sanitarios, de seguridad y emergencias por su trabajo. @populares @UMEgob #IFTasarte https://t.co/7jmGwtqarX"}, {"id": "1230964997666328576", "lang": "es", "created_at": "2020-02-21T21:18:20.000Z", "text": "Dos a\u00f1os de mucha teor\u00eda y cero inversi\u00f3n para luchar contra el cambio clim\u00e1tico. @populares https://t.co/skxFemAWtO"}, {"id": "1230960703927963649", "lang": "es", "created_at": "2020-02-21T21:01:16.000Z", "text": "Una gran noticia. Enhorabuena amiga @nuriaoliver https://t.co/y146721JUQ"}, {"id": "1230813974779789312", "lang": "es", "created_at": "2020-02-21T11:18:13.000Z", "text": "Todas las conversaciones entre el gobierno y el @eajpnv para desmantelar #espa\u00f1a deben cesar, es una verg\u00fcenza para el @PSOE #espa\u00f1ol y deben poner todos medios para dar seguridad y proteger la salud p\u00fablica y aclarar ya, que ha pasado en #Zaldibar #LasPersonasPrimero @populares"}, {"id": "1230492899256741888", "lang": "es", "created_at": "2020-02-20T14:02:23.000Z", "text": "El gobierno social-comunista no tiene un plan de agua para ESPA\u00d1A. https://t.co/YqVP6L8aPl"}, {"id": "1229373658063417345", "lang": "es", "created_at": "2020-02-17T11:54:55.000Z", "text": "Esta tarde, con nuestro Eurodiputado Jos\u00e9 Manuel Garcia Margallo, en la presentaci\u00f3n de su libro. https://t.co/SA6SDiLTiH"}, {"id": "1227869658511966208", "lang": "es", "created_at": "2020-02-13T08:18:33.000Z", "text": "El gobierno no puede estar constantemente en el autobombo y no cumplir con los espa\u00f1oles. Llevan 18 meses diciendo lo que har\u00e1n y no lo que est\u00e1n haciendo para mejorar las cosas. @populares @agropopular  https://t.co/fGACWkukiQ https://t.co/7FCe2H1jt2"}, {"id": "1227311816864419855", "lang": "es", "created_at": "2020-02-11T19:21:54.000Z", "text": "Defendiendo las ayudas a los que han sufrido los acontecimientos clim\u00e1ticos. https://t.co/yyxMFiHsr7"}, {"id": "1226981445895442435", "lang": "es", "created_at": "2020-02-10T21:29:07.000Z", "text": "Cracks con alcalde a la cabeza! https://t.co/zZ5iSXshMC"}, {"id": "1226490419418140672", "lang": "es", "created_at": "2020-02-09T12:57:57.000Z", "text": "No puedo evitar ser un poco mal hablado. Vayan mis disculpas por delante. Acojonante. https://t.co/Z7YRuN7tLS"}, {"id": "1226063523886903297", "lang": "es", "created_at": "2020-02-08T08:41:37.000Z", "text": "Dejar\u00e1 Espa\u00f1a en la ruina. https://t.co/ViSV2RJLBZ"}, {"id": "1225794919165571072", "lang": "es", "created_at": "2020-02-07T14:54:17.000Z", "text": "En marcha. @GPPopular https://t.co/18WdoRpqvQ"}, {"id": "1225098677280215041", "lang": "es", "created_at": "2020-02-05T16:47:40.000Z", "text": "Necesitamos explicaciones. @populares https://t.co/gDmOIos4Fb"}, {"id": "1222605143130234884", "lang": "es", "created_at": "2020-01-29T19:39:15.000Z", "text": "Orgulloso. https://t.co/e49SrwdCvB"}, {"id": "1220713157263536129", "lang": "und", "created_at": "2020-01-24T14:21:11.000Z", "text": "#salvemosa\u00c1balos https://t.co/mrnow37ztr"}, {"id": "1220690865116581890", "lang": "es", "created_at": "2020-01-24T12:52:36.000Z", "text": "Cuando se jodi\u00f3 el socialismo. https://t.co/uRILyty1Z1 @elmundoes"}, {"id": "1216815810951503877", "lang": "und", "created_at": "2020-01-13T20:14:31.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/lUwVzJbj8X"}, {"id": "1215929649831784448", "lang": "es", "created_at": "2020-01-11T09:33:14.000Z", "text": "Ha vuelto el socialcomunismo del siglo XX. @populares https://t.co/C6NYZbgQ95"}, {"id": "1214193131396255744", "lang": "es", "created_at": "2020-01-06T14:32:55.000Z", "text": "Pactar con el comunismo, con los q quieren romper Espa\u00f1a, con los herederos de ETA, permitir injurias al Rey y a nuestra Democracia y ahora insultar a las v\u00edctimas del terrorismo. #cuandosejodioelsocialismo @populares https://t.co/rRDxFBUgCf @JoseMCaturla"}, {"id": "1213750781272190976", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T09:15:11.000Z", "text": "Hoy vimos en el @PlenoCongreso como el @psoe aplaud\u00eda junto a los herederos de ETA Bildu que se pudiese insultar al Rey. @populares"}, {"id": "1213746050269360129", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T08:56:23.000Z", "text": "Verg\u00fcenza he sentido al escuchar a la representante de Bildu humillar a la @CasaReal, a nuestra #democracia y a las v\u00edctimas del terrorismo .. pero m\u00e1s verg\u00fcenza he sentido al o\u00edrle decir que el @PSOE es el \u00faltimo tren para poner fin a Espa\u00f1a. @populares https://t.co/w1n6on4LeB"}, {"id": "1213529602926272513", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T18:36:18.000Z", "text": "Hoy hemos conocido por Rufi\u00e1n que el  @PSOE ha pactado con los independentistas amnistia y autodeterminacion. Pedro S\u00e1nchez ha vendido Espa\u00f1a a cambio de seguir siendo presidente. #espa\u00f1anosevende @pablocasado_ @populares"}, {"id": "1213158560668037121", "lang": "es", "created_at": "2020-01-03T18:01:54.000Z", "text": "Siempre, siempre defenderemos a Espa\u00f1a de sus enemigos. https://t.co/lFMwnDNjMX"}, {"id": "1211746589104099328", "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:31:14.000Z", "text": "El PSOE ha optado por romper la  Espa\u00f1a que nos dimos en la transici\u00f3n. Es triste que una minor\u00eda, decida el futuro de la mayor\u00eda. No se que opinar\u00e1n de esto los socialistas de Andalucia o de Cantabria o de Castilla o de Extremadura. https://t.co/1YFp1fIK1R"}, {"id": "1211625639301787648", "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T12:30:37.000Z", "text": "Hasta donde vamos a permitir que nos lleven los socialistas de nuevo. @populares @GPPopular @elmundoes https://t.co/qcm0bwqesx"}, {"id": "1211006456914468864", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:30:13.000Z", "text": "Vergonzoso. Espa\u00f1a no merece alguien as\u00ed guiando nuestro destino. https://t.co/e7x4ueGOI9"}, {"id": "1208672748098215936", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T08:56:53.000Z", "text": "Os dejo mi opini\u00f3n en @ESdiarioCV @ESdiario_com https://t.co/Qp0YJdsak5 buen domingo!"}, {"id": "1208331806048759808", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T10:22:06.000Z", "text": "Vamos a liderar social y pol\u00edticamente un Pacto Nacional de Agua y un Plan Hidrol\u00f3gico que garantice inversiones y agua para todos. @populares @GPPopular @elmundoalc @elmundoes https://t.co/H8lLHf7flO"}, {"id": "1208330608126152705", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T10:17:21.000Z", "text": "Vamos a liderar social y pol\u00edticamente un Pacto Nacional de Agua que garantice agua para todos. @populares @GPPopular @valenciaplaza @alicanteplaza https://t.co/YWIsyvIYgV"}, {"id": "1208108137712168961", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T19:33:20.000Z", "text": "Siempre estaremos al lado del di\u00e1logo, trabajando por un Pacto Nacional de Agua y junto a los agricultores que cuidan nuestros campos, ayudan a mejorar nuestro ecosistema y crean empleo y bienestar en nuestra sociedad. @populares @GPPopular https://t.co/0dLKX4VTNv"}, {"id": "1207605139441377281", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T10:14:36.000Z", "text": "No se puede jugar con el futuro de una tierra. Debemos asumir el di\u00e1logo, los puntos de encuentro y un pacto nacional de agua que es m\u00e1s necesario que nunca. https://t.co/wbWlRBF6mS"}, {"id": "1207255580576010242", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:05:34.000Z", "text": "Es muy grave que @ximopuig mienta a los valencianos y use el dinero de nuestros impuestos para reportajes de autobombo, mientras hay recortes en educaci\u00f3n y las listas de espera crecen. Debe pedir perd\u00f3n, y una explicaci\u00f3n en sede parlamentaria. @populares"}, {"id": "1207204248901095424", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:41:36.000Z", "text": "Otra forma de entender la vida.  https://t.co/yJJO3Gm28a"}, {"id": "1206182775214264320", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T12:02:38.000Z", "text": "Mitja Marat\u00f3 a Calp Enhorabuena a todos los organizadores @anasala66 @populares https://t.co/0oXpgtQmyp"}, {"id": "1205509615481479173", "lang": "und", "created_at": "2019-12-13T15:27:44.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/oZ8PNMlPDI"}, {"id": "1205473886948724737", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T13:05:45.000Z", "text": "El PSOE y la izquierda de siempre,  tras la pancarta feminista, hechos machistas. Pedro S\u00e1nchez debe en nombre de su partido una explicaci\u00f3n y una disculpa p\u00fablica a @cayetanaAT @populares"}, {"id": "1204764523493756928", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T14:07:00.000Z", "text": "Vamos #Guerreras https://t.co/54f4FX9Y5r"}, {"id": "1204347278355582976", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T10:29:01.000Z", "text": "Hoy Jornada COP25 en el @congreso_diputados Nuestro compromiso contra el Cambio Clim\u00e1tico y cuidar la casa com\u00fan es total. @populares https://t.co/MyVgvvTq2i"}, {"id": "1202883618160422912", "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T09:32:57.000Z", "text": "Sigamos trabajando por un Espa\u00f1a mejor. https://t.co/fn80cVUtWF"}]