[{"id": "1377557828404137984", "text": "La pandemia y el estado de alarma han convertido la tecnolog\u00eda con el voto telem\u00e1tico en la salvaci\u00f3n del Congreso. \n\nhttps://t.co/G0BGFrjNxM", "created_at": "2021-04-01T09:45:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377176928692531205", "text": "A poco q analices el panorama comprender\u00e1s por qu\u00e9, en la acci\u00f3n pol\u00edtica, la \u00e9tica, la \u00e9pica y la defensa del inter\u00e9s general son imprescindibles para responder a la fatiga y desconfianza que acumula la sociedad ante tanta crisis e incertidumbre. https://t.co/HrrWV2aRTZ", "created_at": "2021-03-31T08:32:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376867547539251202", "text": "La pandemia \u201cpermite\u201d disfrutar de los maravillosos pueblos cercanos a #SanSebastian como #Hondarribia , con la Plaza de Armas y el monumental Parador Nacional, un espacio singular que invito a visitar cuando se pueda viajar. \nFoto panor\u00e1mica de 30-3-21 https://t.co/rPjrR3ljev", "created_at": "2021-03-30T12:02:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376840420227956736", "text": "#AgendaDiputado \n\nReuni\u00f3n a las 10h. en #Hondarribia con los Concejales de \u2066@socialistavasco\u2069 sobre problemas locales. \n\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/PbKL7jlK3l", "created_at": "2021-03-30T10:15:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376606436143345665", "text": "En este art de febrero de 2020 expuse lo que ten\u00eda que contemplar un #CodigoEtico en el marco de la reforma del Reglamento del @Congreso_Es .\n\nhttps://t.co/bvN7MaDXpR", "created_at": "2021-03-29T18:45:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376605459675758605", "text": "Gracias a la Agrupaci\u00f3n del PSE-PSOE de IR\u00daN @socialistasirun y a @jasantano por organiza debates y encuentros virtuales con la militancia socialista. Temas para debatir hay muchos y el PSOE necesita explicar sus pol\u00edticas y los problemas del pa\u00eds.", "created_at": "2021-03-29T18:41:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376558175458066435", "text": "La reforma del Reglamento del Congreso, para mejorar su funcionamiento y darle m\u00e1s credibilidad, lleva a\u00f1os de retraso. He retomado ese trabajo con ganas en estos d\u00edas.", "created_at": "2021-03-29T15:33:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376467503874990082", "text": "Ser\u00e1 un honor debatir esta tarde a las 19h. con los @socialistasirun    \nde la actualidad pol\u00edtica. https://t.co/0tqIOmqqH9", "created_at": "2021-03-29T09:33:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376222765552914432", "text": "'Socialismo o libertad': \nEl lema empleado hasta ahora por Ayuso fue utilizado por Donald Trump y coincide con el del partido de extrema derecha alem\u00e1n. Son LO MISMO. \n\nhttps://t.co/0Z3CtBQATJ", "created_at": "2021-03-28T17:20:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376191347934306308", "text": "Por eso la sociedad civil, las organizaciones sociales, los movimientos democr\u00e1ticos independientes deben actuar, movilizarse y presionar. Los avances de la democracia no dependen s\u00f3lo de los partidos y los pol\u00edticos.", "created_at": "2021-03-28T15:16:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376184378821316616", "text": "En este art de febrero de 2020 expuse lo que ten\u00eda que contemplar un #CodigoEtico dentro del Reglamento del @Congreso_Es . Pero no tuve \u00e9xito. Y ahora arrastramos las consecuencias y los abusos de V0X. \nHabr\u00e1 que insistir sin miedo a ser mal visto. \n\nhttps://t.co/bvN7MaDXpR", "created_at": "2021-03-28T14:48:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376176814180163585", "text": "MISERABLES!! \nNos toman por imb\u00e9ciles y se r\u00eden a la cara de los valores de la democracia. \n\nEl Gobierno de Ayuso concede la Medalla de Oro de la Comunidad de Madrid a Cristina Cifuentes. \n\nhttps://t.co/gcE8Ca8YP7 #", "created_at": "2021-03-28T14:18:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376135004972011522", "text": "Es el colmo !\nV0X incumple el #CodigoEtico del @Congreso_Es -m\u00e1s all\u00e1 de lo q dice esta Info= y no est\u00e1n previstas sanciones !!\nLa Mesa del Congreso debe actuar. Como diputado ya he planteado medidas, entre ellas la reforma del Reglamento.\n\nhttps://t.co/yc10usAl7U v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-03-28T11:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375829656516038661", "text": "\ud83d\udce3 El golpe de Estado de los militares en #Myanmar ya ha provocado 400 asesinatos de civiles.\n\nLa UE, USA y la ONU deben dar respuestas eficaces para defender a la poblaci\u00f3n. \ud83c\udd98 @JosepBorrellF \n#MyanmarSolidarity #MyanmarMilitaryCoup #MyanmarTerroristMilitary\n#FreedomMyanmar", "created_at": "2021-03-27T15:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375828664219222025", "text": "\ud83d\udce3 El golpe de Estado de los militares en #Myanmar (Antigua Birmania) ya ha provocado 400 asesinatos de civiles.\n\nLa UE, USA y la ONU deben dar respuestas eficaces para defender a la poblaci\u00f3n. \ud83c\udd98\n#MyanmarSolidarity #MyanmarMilitaryCoup #MyanmarTerroristMilitary\n#FreedomMyanmar https://t.co/jBdKJgODQb", "created_at": "2021-03-27T15:14:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375785638734217216", "text": "Lo que nos faltaba !! Un poco m\u00e1s de incertidumbre. \n\nEl Constitucional alem\u00e1n paraliza de forma provisional la ratificaci\u00f3n de Alemania del plan de recuperaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea y retrasa el reparto de los fondos. \n\nhttps://t.co/UFgdmzdB35 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-03-27T12:23:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375772455600525314", "text": "El debate en el Congreso sobre el #aeropuerto de #SanSebasti\u00e0n https://t.co/EnS2YH0auv", "created_at": "2021-03-27T11:31:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375685151338942468", "text": "Las patentes del oligopolio farmac\u00e9utico y el negocio de las vacunas. \n\nhttps://t.co/oI0EvXTWAD v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-03-27T05:44:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375594829497966598", "text": "\ud83d\udcfdVeamos esta pel\u00edcula en los cines y saquemos ense\u00f1anzas.\n\n\ud83c\udfac \u2018Nomadland', los desheredados de EEUU tras la crisis / Via \u2066@La_SER\u2069 \n https://t.co/8sKI49drGf", "created_at": "2021-03-26T23:45:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375486733333188612", "text": "Las #Farmac\u00e9uticas ya han obtenido contratos y beneficios m\u00e1s q suficientes para el retorno de su inversi\u00f3n en vacunas. Pero si t\u00fa consideras q una pandemia con millones de vidas en juego ha de permitir una ganancia sin l\u00edmite ni regulaci\u00f3n entonces estamos en bandos diferentes.", "created_at": "2021-03-26T16:36:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375482105384337409", "text": "Gracias a @jesusmarana e @_infoLibre por darme la oportunidad de explicar mis vivencias como diputado. https://t.co/q3dAmKCL1K", "created_at": "2021-03-26T16:17:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375476296961118214", "text": "Conf\u00edo en #GabilondoPresidente  \npero q no olviden que su mejor atributo, + q la seriedad, es ...\nsu HONESTIDAD. \n\n@equipoGabilondo \ud83c\udf39\n\n\u201cGabilondo se reivindica como \"soso, serio y formal\" https://t.co/9W6HcZJ9vE", "created_at": "2021-03-26T15:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375471060062253058", "text": "La funci\u00f3n de un diputado -q tambi\u00e9n procesa la informaci\u00f3n- le lleva a hacerse preguntas y en algunas ocasiones a dudar de lo que vota. \nEs lo q nos diferencia de un robot. Y m\u00e1s a\u00fan en los partidos de la izquierda.", "created_at": "2021-03-26T15:33:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375388726436761601", "text": "El texto del PNV y la enmienda socialista que no casaron. \n#Transparencia https://t.co/1V3KFsUXyG", "created_at": "2021-03-26T10:06:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375388237125062656", "text": "\u201cEl 'caso Mikel Zabalza' y el diputado robot\u201d\n\nSobre las vivencias de un diputado / \nOpinion de Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/AVfC6GfFQY", "created_at": "2021-03-26T10:04:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375195535532040197", "text": "C\u00f3mo cambia Europa ... y lo que veremos !\n\nDel Brexit anti UE a la Guerra de las vacunas con GB. \n\nCon la salida de Merkel qui\u00e9n liderar\u00e1 la uni\u00f3n de la UE?", "created_at": "2021-03-25T21:19:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375111882944692234", "text": "\ud83d\udeeb El Aeropuerto de San Sebasti\u00e1n a debate en el @Congreso_Es .\nSe aprueba una enmienda transaccionada a iniciativa del @gpscongreso\n\nAyer habl\u00e9 con el Dtor del #aeropuerto, Dtor de Lineas de Viajeros de Iberia y Dtor de Comunicaci\u00f3n de Air Nostrum. Nos toca gestionar soluciones. https://t.co/uw5Q3icThc", "created_at": "2021-03-25T15:46:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375042570393358338", "text": "\ud83c\udfdbJueves 16h / Comisi\u00f3n de Transportes en @Congreso_Es \n\n\ud83d\udde3Intervengo en el punto que tratar\u00e1 de la operatividad del #aeropuerto de San Sebasti\u00e1n. \n\n\ud83d\udeeb La oferta de vuelos de Iberia y Vueling est\u00e1 bajo m\u00ednimos. \ud83d\udcc9\n\n\u270d\ufe0f Presento enmienda del @gpscongreso \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/NdM3i7qwwC", "created_at": "2021-03-25T11:11:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374813719784525830", "text": "Las patentes del oligopolio farmac\u00e9utico y el negocio de las vacunas. \n\n\u270d\ufe0f Opini\u00f3n/ Por Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/oI0EvXTWAD v\u00eda @_infoLibre", "created_at": "2021-03-24T20:01:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374707640606076932", "text": "Como si no tuvi\u00e9ramos otras graves preocupaciones, vivimos todav\u00eda entre sobresaltos de #Corrupcion \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/yNrGm3F47h", "created_at": "2021-03-24T13:00:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374673617192169473", "text": "Conf\u00edo y deseo pero no tengo la seguridad de q vaya a ser as\u00ed. https://t.co/jKItgudB7e", "created_at": "2021-03-24T10:45:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374663844556050434", "text": "El caso de Mikel Zabalza , muerto tras ser detenido y torturado en 1985 en Intxaurrondo, se debatir\u00e1 al mediod\u00eda en el Pleno del Congreso.\nEs imprescindible q PNV y PSOE lleguemos a un acuerdo sobre el texto a aprobar.\nPor #Transparencia publico el texto PNV y la enmienda PSOE. https://t.co/dw6O1YbbCE", "created_at": "2021-03-24T10:06:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374640591066259461", "text": "La #SesionDeControl al Gobierno en el @Congreso_Es ya no consiste en Preguntas de control. Es una ceremonia de confusi\u00f3n y descalificaciones solo apta para los muy \u201ccafeteros\u201d.\nPero la democracia parlamentaria no es eso.", "created_at": "2021-03-24T08:33:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374629309076418560", "text": "El PNV y PSOE tenemos que ponernos de acuerdo sobre los t\u00e9rminos de la petici\u00f3n de una investigaci\u00f3n a fondo sobre la muerte por torturas de Mikel Zabalza en 1985. https://t.co/jKItgudB7e", "created_at": "2021-03-24T07:49:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374422858319818759", "text": "Este es un ejemplo de las tareas q un diputado realiza en su circunscripci\u00f3n, en este caso de la mano de los concejales del  @PseHernani Gracias compa\u00f1er@s https://t.co/Nng84J9l6V", "created_at": "2021-03-23T18:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374356606914297859", "text": "#AgendaDiputado \n\nLunes 22 / 10h CEF del PSOE / Preparaci\u00f3n de 3* intervenciones en el Congreso\n\nMartes 23/ 10h Com Hacienda / Pleno 15 h *\n\nMi\u00e9rc 24/ Pleno 09 h / 16 h Com Calidad Democratica *\n\nJueves 25/ Pleno 09h / 15,30 h Com Transportes  y Movilidad *\n\nViernes 26/ Charla https://t.co/BhzzorXCwc", "created_at": "2021-03-23T13:45:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373953310147944448", "text": "\u201cLa calidad de la democracia y sus amenazas\u201d / Opini\u00f3n \n\nDel #populismo ultra nacionalista a la revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica con la IA, la desregulaci\u00f3n de los fondos d inversi\u00f3n, la #desinformaci\u00f3n y los nuevos desaf\u00edos q exigen una #gobernanza global.\n\nhttps://t.co/FPwcuQmKwr @Ethic_", "created_at": "2021-03-22T11:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373588286564802565", "text": "Vivimos un periodo en el que el estado de bienestar deja paso a un mundo de incertidumbres. \nUn tiempo peligroso y propicio para los caudillos y predicadores.", "created_at": "2021-03-21T10:52:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373281533918855168", "text": "Esto es muy serio: Vamos directos a la #CuartaOla .\nSeamos M\u00c1S prudentes y volvamos a confinamientos perimetrales de provincia!\n\nEuropa se sumerge en otra oleada de #covid empujada por las nuevas variantes / V\u00eda \u2066@el_pais\u2069 \n https://t.co/pqkQREQcV7", "created_at": "2021-03-20T14:33:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373184053046808578", "text": "AYUSO + V0X no ofrecen m\u00e1s LIBERTAD \n\n        En realidad se burlan de ella. https://t.co/SotWuefusu", "created_at": "2021-03-20T08:06:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372945164763807745", "text": "Tras la #pandemia , seg\u00fan opini\u00f3n de @tinamonge , en ning\u00fan sitio se est\u00e1n sentando las bases pol\u00edticas para un nuevo multilateralismo capaz de gestionar los grandes retos desde una #GobernanzaGlobal https://t.co/AsmZEMEQeZ", "created_at": "2021-03-19T16:16:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372932393330487296", "text": "Habr\u00eda q aprovechar para incorporar al Reglamento del Congreso, una vez ensayadas las herramientas tecnol\u00f3gicas, nuevas v\u00edas de transparencia informativa y de participaci\u00f3n ciudadana en la vida parlamentaria, con cambios en favor de procesos legislativos abiertos a la sociedad.", "created_at": "2021-03-19T15:26:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372931758870704128", "text": "Es oportuno reflexionar sobre estas experiencias y estudiar \"en caliente\" la adaptaci\u00f3n del Reglamento del Congreso para dar cobertura reglamentaria a f\u00f3rmulas de funcionamiento a seguir en estos escenarios de excepcional gravedad y fuerza mayor.", "created_at": "2021-03-19T15:23:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372882279509454850", "text": "Esto fue posible por la f\u00f3rmula de combinar una asistencia presencial con la virtual y el uso del voto telem\u00e1tico en los Plenos, unido al seguimiento de las sesiones dsd el Canal Parlamento TV en la web del Congreso. As\u00ed, la C\u00e1mara ha podido debatir y votar los RDL del Gobierno.", "created_at": "2021-03-19T12:06:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372881062955773955", "text": "La situaci\u00f3n de emergencia sanitaria, con sus limitaciones a la movilidad y presencialidad de las personas, ha requerido el uso impensable de nuevos sistemas operativos y aplicaciones tecnol\u00f3gicas, as\u00ed como una interpretaci\u00f3n flexible del Reglamento de la C\u00e1mara.", "created_at": "2021-03-19T12:02:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372880815793836033", "text": "Se cumple un a\u00f1o de funcionamiento del Congreso en condiciones extraordinarias y resulta obligada una reflexi\u00f3n sobre los efectos de la pandemia y el estado de alarma en las actividades del Parlamento. Presentar conclusiones es el objeto de este art\u00edculo.", "created_at": "2021-03-19T12:01:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372880507906703360", "text": "Los Plenos h\u00edbridos han sido una opci\u00f3n imprescindible ante los acuerdos de confinamiento general o perimetral y las normas de distancia personal que alcanzan tambi\u00e9n a los diputados. No ensayados hasta ahora, han funcionado razonablemente bien", "created_at": "2021-03-19T11:59:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372880062085787650", "text": "El @Congreso_Es debe dar +cobertura, funcionando en estado de alerta, al teletrabajo de diputados con rendici\u00f3n d cuentas, al voto telem\u00e1tico seguro, a las normas de presencialidad, al uso de aplicaciones tecnol\u00f3gicas para celebrar Plenos y Comisiones ..\ud83d\udc47\ud83c\udfff\nhttps://t.co/vDAcUYAdvk", "created_at": "2021-03-19T11:58:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372841056442720257", "text": "OPINI\u00d3N | Sobre el voto telem\u00e1tico, la asistencia virtual y el funcionamiento del Congreso durante el estado de alarma. \n| Por Od\u00f3n Elorza, Diputado del @PSOE \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/vDAcUYAdvk v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-03-19T09:23:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372838360184684544", "text": "En homenaje al \u00faltimo Presidente de la 2a Rep\u00fablica. \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/jByPYm9OBL", "created_at": "2021-03-19T09:12:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372539324852543490", "text": "Qu\u00e9 sucede en esta farmac\u00e9utica que incumple tantos compromisos de entrega?\nReino Unido afronta nuevos retrasos en el suministro de #vacunas de #AstraZeneca fabricadas en el Instituto Serum, gran productor de vacunas en India. \n\nhttps://t.co/nAdC1Ti8pH v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-03-18T13:24:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372519325635055616", "text": "El Congreso aprueba la ley de eutanasia !! \n\nhttps://t.co/J4hnMoCbkV v\u00eda @La_SER https://t.co/uZA05ybf34", "created_at": "2021-03-18T12:04:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372486444300795910", "text": "Hoy conquistamos otro DERECHO CIVIL , la #Eutanasia, para poder elegir una muerte con DIGNIDAD. \nHoy la sociedad espa\u00f1ola es un poco m\u00e1s humana y goza de m\u00e1s LIBERTAD.", "created_at": "2021-03-18T09:54:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372476132323430401", "text": "La #EUTANASIA , este nuevo derecho civil es fruto de la lucha de personas q quer\u00edan una muerte digna y de personas pioneras concienciadas, as\u00ed como de colectivos que trabajaron durante a\u00f1os por ganar un derecho de libre decisi\u00f3n personal. \nMi reconocimiento.", "created_at": "2021-03-18T09:13:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372473707877302272", "text": "Hoy la Ley de la #Eutanasia para morir con DIGNIDAD se aprobar\u00e1 en el @Congreso_Es y la ciudadan\u00eda contar\u00e1 con un nuevo derecho civil. \nCada persona tendr\u00e1 la LIBERTAD de elegir si se acoge a este derecho. Mientras, la derecha m\u00e1s reaccionarias lo rechaza, como hizo siempre.", "created_at": "2021-03-18T09:03:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372210997428162574", "text": "@PepaBueno @jesusmarana @iescolar @LourdesPerez_DV @xabierfortes @GanbaraEiTB @EPEuskadi @VidalesVega @aliciaguti @javiercasqueiro @gpscongreso @Ethic_ @tinamonge @MJauregiLasa", "created_at": "2021-03-17T15:39:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372210992294326273", "text": "Todo se revuelve en mi interior, del est\u00f3mago a la cabeza, tras asistir al cuarto debate sobre ETA -en solo dos dias- en el Pleno del Congreso. Y aunque han pasado 10 a\u00f1os desde su derrota, ETA est\u00e1 m\u00e1s presente q nunca en ...\n\nhttps://t.co/ilvhKCsF9l", "created_at": "2021-03-17T15:39:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372167381074784264", "text": "De nuevo hoy otro largo y tenso debate sobre ETA, derrotada hace 10 a\u00f1os. Todo mi reconocimiento y cari\u00f1o a las V\u00edctimas del terrorismo. Y el rechazo a la manipulaci\u00f3n, la instrumentalizaci\u00f3n de ETA y las falsas acusaciones al PSOE. \nHay quienes NECESITAN resucitar a ETA.", "created_at": "2021-03-17T12:46:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372142619036413952", "text": "Trabajada y rotunda intervenci\u00f3n de @dvserrada ayer en este debate en el @Congreso_Es . \nS\u00f3lo a\u00f1adir\u00eda la cita a @Maritxu30 , diputada socialista por Bizkaia que luch\u00f3 durante a\u00f1os por la Paz y contra el terrorismo desde su liderazgo en #GestoPorLaPaz .", "created_at": "2021-03-17T11:07:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372124527816245251", "text": "Se interpela al Gobierno en el @Congreso_Es sobre el #CasoMikelZabalza -archivado 2 veces- torturado en Cuartel d la Guardia Civil de Intxaurrondo en 1985 y q apareci\u00f3 muerto en un rio. Se pide la reapertura del caso con los nuevos datos.\n\nhttps://t.co/cUlpClNwlx v\u00eda @eldiarioeus", "created_at": "2021-03-17T09:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372104779049148416", "text": "\u201cEl Gobierno aprobar\u00e1 este a\u00f1o la ley que protege a #denunciantes y alertadores de casos de #corrupci\u00f3n , tras consultar y recibir 40 propuestas ciudadanas\u201d / V\u00eda @_infoLibre\n\nUn compromiso obligado para defender la democracia de corruptos y tr\u00e1nsfugas.\n\nhttps://t.co/DhLlXapnfa", "created_at": "2021-03-17T08:37:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371905712067112961", "text": "Duro debate ahora en el @Congreso_Es promovido por C\u2019s, V0X, UPN y PP sobre ETA, el acercamiento legal de presos y sobre las V\u00edctimas.\nDiez a\u00f1os despu\u00e9s de su DERROTA, la organizaci\u00f3n terrorista ETA parece estar m\u00e1s presente q nunca en este Parlamento. \u00a1Triste manipulaci\u00f3n!", "created_at": "2021-03-16T19:26:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371543363988643840", "text": "Los comportamientos honestos en pol\u00edtica, \nla coherencia entre las convicciones y la pr\u00e1ctica pol\u00edtica \ny una posici\u00f3n de defensa de una democracia participativa y transparente, deben ser tambi\u00e9n factores a valorar por el electorado a la hora de votar.", "created_at": "2021-03-15T19:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371451129943429124", "text": "El proceso de precariedad y de supervivencia de muchos j\u00f3venes les puede llevar a la radicalizaci\u00f3n. La incertidumbre para la #Juventud , q viene desde la crisis de 2008 y aumenta con la pandemia, provoca malestar general y aumenta su desconfianza hacia las instituciones. https://t.co/NsMuxCGJyX", "created_at": "2021-03-15T13:20:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371425747676631042", "text": "Arriesgada decisi\u00f3n de Iglesias pero audaz; aunque parece que la viera como una tabla de salvaci\u00f3n para frenar la p\u00e9rdida de espacio personal y de referencia pol\u00edtica para UP. Valora q pelear con Ayuso le dar\u00e1 mucho juego. https://t.co/PHVcNprRr4", "created_at": "2021-03-15T11:39:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371421795568455681", "text": "Sobre la #precariedad de la #Juventud \n\nOs dejo la Proposici\u00f3n q hemos presentado en el @Congreso_Es sobre la urgencia en aplicar los preceptos constitucionales de empleo, vivienda, formaci\u00f3n, participaci\u00f3n, ocio,.., a la Juventud.\n\nhttps://t.co/t6QrlmdElD @gpscongreso", "created_at": "2021-03-15T11:23:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371420811970682880", "text": "Pablo Iglesias dejar\u00e1 el Gobierno y disputar\u00e1 la presidencia de Madrid a Isabel D\u00edaz Ayuso / Eso tendr\u00eda repercusiones y merece un sosegado an\u00e1lisis. \nSeg\u00fan \u2066@La_SER\u2069  https://t.co/52eXHRYTwf", "created_at": "2021-03-15T11:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371409005306900482", "text": "El Supremo declara que los concejales tr\u00e1nsfugas no pueden asumir nuevos cargos o salarios.  \n\nhttps://t.co/JpaEDvnAZZ v\u00eda @publico_es", "created_at": "2021-03-15T10:32:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371399375281328128", "text": "De Murcia a Madrid, pierde la pol\u00edtica honesta ...\ny gana el Trumpismo de Ayuso  y V0X frente a una pol\u00edtica democr\u00e1tica y de progreso. \n\nhttps://t.co/rGiGCfa8UP", "created_at": "2021-03-15T09:54:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371235114458447877", "text": "NO todo vale en pol\u00edtica, \nel espect\u00e1culo de Murcia y Madrid representa \nla corrupci\u00f3n y la degradaci\u00f3n de los valores de una democracia que se valora como plena siendo tan vulnerable. \n\u00bfSomos conscientes del beneficio para V0X?", "created_at": "2021-03-14T23:01:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371092000808767491", "text": "El populismo, la desinformaci\u00f3n, la corrupci\u00f3n y el ans\u00eda de poder, la revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica con la inteligencia artificial y una globalizaci\u00f3n desregulada son amenazas para la DEMOCRACIA. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/ANQt2ohqM2", "created_at": "2021-03-14T13:33:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371060534058102785", "text": "Cito algunas de las nuevas amenazas en este siglo XXI para un sistema democr\u00e1tico que requiere una reflexi\u00f3n a fondo ante la necesidad de construir instituciones, mecanismos y normas regulatorias que tengan una dimensi\u00f3n planetaria para ser efectivas.", "created_at": "2021-03-14T11:27:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371050124781191170", "text": "Globalizaci\u00f3n desregulada, desaf\u00edos de pandemias y cat\u00e1strofes naturales, el poder de los fondos de inversi\u00f3n, la revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica con inteligencia artificial, ...\nnos obliga a construir una gobernanza democr\u00e1tica con regulaci\u00f3n de \u00e1mbito planetario. https://t.co/ANQt2ohqM2", "created_at": "2021-03-14T10:46:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370824557637079047", "text": "Con esp\u00edritu cr\u00edtico, debemos sacar lecciones de los espect\u00e1culos de Murcia, Madrid, .., que atacan la democracia y convierten la pol\u00edtica en un mercado.  La antipol\u00edtica y los discursos ultras saldr\u00e1n ganando.\n\nhttps://t.co/rGiGCfa8UP", "created_at": "2021-03-13T19:50:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370420687739969537", "text": "\u201c De Murcia a Madrid, pierde la pol\u00edtica \u201c\n\nOpini\u00f3n/ Por Od\u00f3n Elorza / Via blog.\n\nhttps://t.co/RdzC5P4zDn", "created_at": "2021-03-12T17:05:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370398132731838466", "text": "Que despu\u00e9s de 18 a\u00f1os volvamos a hablar del Tamayazo me parece grave para nuestra democracia. Algo habr\u00e1 que hacer! \nAunque es verdad que la corrupci\u00f3n nunca desaparece de la vida pol\u00edtica. \nO qu\u00e9 nos pensamos?", "created_at": "2021-03-12T15:35:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370397934240555015", "text": "Que despu\u00e9s de 18 a\u00f1os volvamos a hablar del Tamayazo me parece grave para nuestra democracia. Algo habr\u00e1 que hacer! \nAunque es verdad que la corrupci\u00f3n nunca desaparece de la vida pol\u00edtica. \nO qu\u00e9 nos pensamos?", "created_at": "2021-03-12T15:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370395172236894209", "text": "Cs , en su corta vida, siempre ha presumido de #transparencia y pureza. \nFalso. Cada vez que han tenido que tomar una decisi\u00f3n pol\u00edtica importante, la deriva derechista oculta o el transfugismo ha desmentido su relato.", "created_at": "2021-03-12T15:24:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370390981342806019", "text": "Pobre democracia plena !! \nEn 24 horas se ha demostrado que la democracia es vulnerable y q sus principios pasan por horas bajas. \n\nhttps://t.co/ANQt2ohqM2", "created_at": "2021-03-12T15:07:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370365854915903488", "text": "Lo previsible. PP compra la disidencia en Cs. Pierde la credibilidad pol\u00edtica y la \u00e9tica en pol\u00edtica; como siempre.", "created_at": "2021-03-12T13:27:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370293826967986176", "text": "Qui\u00e9nes, qu\u00e9 comportamientos y nuevos fen\u00f3menos amenazan la democracia? \n\nhttps://t.co/ANQt2ohqM2", "created_at": "2021-03-12T08:41:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370048974527340549", "text": "Os dejo la intervenci\u00f3n de esta tarde sobre los efectos de la Pandemia y la Declaraci\u00f3n del estado de alarma en el @Congreso_Es que utiliza sistemas tecnol\u00f3gicos para su funcionamiento. https://t.co/AcuSSr84hj", "created_at": "2021-03-11T16:28:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370021716341055492", "text": "Espa\u00f1a y la Ciudadan\u00eda no se merecen tantos descerebrados haciendo antipol\u00edtica y protegiendo ... \nlo suyo. https://t.co/EwexffXnOu", "created_at": "2021-03-11T14:40:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369935183672131585", "text": "Somos conscientes de las nuevas amenazas y desaf\u00edos a los q se enfrenta una democracia cada vez m\u00e1s vulnerable ?  \n\nMi opini\u00f3n en @Ethic_ \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/4SnkBcWQqz", "created_at": "2021-03-11T08:56:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369686181026426882", "text": "\u201cLa calidad de la democracia y sus amenazas\u201d \n\nOpini\u00f3n / Por Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @Ethic_ \n\nhttps://t.co/ANQt2ohqM2", "created_at": "2021-03-10T16:26:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369683125668880390", "text": "M\u00e1s tarde o temprano lo de Murcia y Madrid ten\u00eda que pasar. Vamos a ver qu\u00e9 sucede en ANDALUC\u00cdA con la presi\u00f3n ultra de VOX.", "created_at": "2021-03-10T16:14:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369682020830502916", "text": "Hay q estudiar \u201cen caliente\u201d la adaptaci\u00f3n del Reglamento del Congreso para garantizar, como ha sucedido en estos meses, un funcionamiento democr\u00e1tico y eficaz de una C\u00e1mara en escenarios de gravedad similares al provocado por la crisis sanitaria de la pandemia.", "created_at": "2021-03-10T16:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369640410088345602", "text": "Tras la explosi\u00f3n pol\u00edtica en Murcia, Ayuso se acojona rompe su gobierno y convoca elecciones a la desesperada. \nUfff cuanta irresponsabilidad! https://t.co/qjoG5v8Lzq", "created_at": "2021-03-10T13:24:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369635275786305536", "text": "Tras la experiencia del funcionamiento del Congreso en un #EstadoDeAlarma -por la COVID- hay q estudiar y debatir sobre la ayuda clave de las aplicaciones tecnol\u00f3gicas \ncon las reuniones por videoconferencia y votaciones telem\u00e1ticas. Pero necesitan un soporte reglamentario.", "created_at": "2021-03-10T13:04:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369597630393761794", "text": "Ma\u00f1ana, jueves por la tarde, se debatir\u00e1 en la Comisi\u00f3n Constitucional esta Proposici\u00f3n del @gpscongreso sobre el estudio y regulaci\u00f3n eficaz de un funcionamiento virtual y telem\u00e1tico del @Congreso_Es en una situaci\u00f3n extraordinaria de #EstadoDeAlarma \n\nhttps://t.co/nDruyfQwfG", "created_at": "2021-03-10T10:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369327614721146885", "text": "\u201cLa calidad de la democracia y sus amenazas\u201d\n\nEste art\u00edculo se publica hoy en @Ethic_  y conf\u00edo en que sea \u00fatil en la reflexi\u00f3n sobre los fen\u00f3menos pol\u00edticos y nuevos desaf\u00edos que amenazan una DEMOCRACIA global muy vulnerable. https://t.co/i7MyU3MQiy https://t.co/EOkQAHSU2B", "created_at": "2021-03-09T16:41:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368993215605600260", "text": "#AgendaDiputado\n\n\ud83d\udccc Lunes 8M / Iniciativa sobre Precariedad Juvenil\n\ud83d\udccc Martes 9 / 15 h Pleno\n\ud83d\udccc Mi\u00e9rc   10 / 09 h Pleno / 16 h Com de Calidad Democ / 18h Gobernanza\n\ud83d\udccc Jueves 11 / 09 h Pleno / 16h Com Constitucional\n\ud83d\udccc Viernes 12 / 12h Acto en Univ de Murcia. IRIS y Pepe Molina https://t.co/YEVPuWQlEw", "created_at": "2021-03-08T18:33:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368950366528765953", "text": "La Ministra de Sanidad, Darias, anuncia la llegada de 4,8 millones de #vacunas de Pfizer en abril.  Gran noticia que genera confianza en la ciudadan\u00eda sobre el aumento del ritmo de la vacunaci\u00f3n. \u2602\ufe0f\u2602\ufe0f\n\nhttps://t.co/vcZlQIFhRL v\u00eda @HoyporHoy", "created_at": "2021-03-08T15:42:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368948165953679360", "text": "Recomendable la lectura de su revista. @Ethic_ https://t.co/W0IESDA8Uc", "created_at": "2021-03-08T15:34:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368945249918287877", "text": "16 mujeres pioneras de los nuevos a\u00f1os 20 que pasar\u00e1n a la historia.  \nVia \u2066@Ethic_\u2069 \n https://t.co/VtNgkGyE3j", "created_at": "2021-03-08T15:22:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368944003861864453", "text": "8M  \u2602\ufe0f\u2602\ufe0f\nSu lucha es tambi\u00e9n la nuestra. https://t.co/iEgfdapgun", "created_at": "2021-03-08T15:17:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368257213345718276", "text": "La bronca pol\u00edtica, el sectarismo y la intoxicaci\u00f3n no pueden perjudicar ni malograr una gesti\u00f3n eficaz en la aplicaci\u00f3n de los fondos europeos; en su dimensi\u00f3n transformadora y de transparencia.\n\n\u201cEspacios de debate seguros\u201d / Por @tinamonge / @el_pais https://t.co/WGsNAuJVzE", "created_at": "2021-03-06T17:48:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367879222673473544", "text": "Lo mejor del viernes, la visita al Parque Cristina Enea de #SanSebastian . Un lujo casi desconocido. https://t.co/7G0uBDcTQn", "created_at": "2021-03-05T16:46:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367793499618312193", "text": "Condena a #Sarkozy : El Tribunal considera probado q se vali\u00f3 de la amistad con su abogado y\u00a0un magistrado para obtener ilegalmente informaci\u00f3n sobre investigaciones judiciales en curso. La corrupci\u00f3n no para y ataca al Estado de Derecho.\n\nhttps://t.co/erbYfSOkvG", "created_at": "2021-03-05T11:05:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367497774028255247", "text": "Sobre #Myanmar: \u201cEs abominable usar fuego real contra manifestantes pac\u00edficos\u201d \n\nEsos militares golpistas son unos asesinos despreciables. Solidaridad con el Pueblo de #Myanmar . \ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\n\nhttps://t.co/GNO5sDBpXY v\u00eda @el_pais https://t.co/MCsHm53VT6", "created_at": "2021-03-04T15:30:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cDemocracia y trumpismo : la calidad de la democracia en Espa\u00f1a\u201d\nYa he preparado mi ponencia de ma\u00f1ana jueves en el Foro Debate de @PSOECalatayud . \n\nLas Agrupaciones Locales del @psoe tienen q seguir dinamizando los encuentros y debates con la militancia por v\u00eda telem\u00e1tica \ud83d\udcbb https://t.co/aHWNV4pnSz https://t.co/lupJEfmGw2", "lang": "es", "id": "1367141874016923651", "created_at": "2021-03-03T15:56:37.000Z"}, {"text": "La infanta Elena: \"Se nos ofreci\u00f3 la posibilidad de vacunarnos, a lo que accedimos\" https://t.co/TQ4XpfugXc v\u00eda @La_SER", "lang": "es", "id": "1367114295377604609", "created_at": "2021-03-03T14:07:02.000Z"}, {"text": "El ejemplo de Biden en USA, interviniendo para una MAYOR PRODUCCI\u00d3N de vacunas y forzando la implicaci\u00f3n de m\u00e1s laboratorios, es el ejemplo a seguir por la UE.\ud83d\udc47\ud83c\udfffNoticia de inter\u00e9s. https://t.co/JFVDhy5PFd", "lang": "es", "id": "1367109534309883905", "created_at": "2021-03-03T13:48:07.000Z"}, {"text": "Y otra!! Las infantas Elena y Cristina y el ex del CNI se vacunaron en los Emiratos aprovechando una visita al Rey Em\u00e9rito.\nMe parece una burla insoportable a la ciudadan\u00eda.\n\nhttps://t.co/QzyY2mjUCq", "lang": "es", "id": "1366877595757928451", "created_at": "2021-03-02T22:26:28.000Z"}, {"text": "Vivimos un tiempo de incertidumbres y encrucijadas q requieren tomar cierta distancia para la mejor #reflexi\u00f3n. \nPor eso abro una pausa en unas redes que pueden condicionar ese ejercicio pol\u00edtico necesario.\nOs dejo\ud83d\udc47\ud83c\udfffvarios art\u00edculos y tuits recientes. Hasta pronto! https://t.co/FPrfFMDeYG", "lang": "es", "id": "1363839153285300228", "created_at": "2021-02-22T13:12:47.000Z"}, {"text": "Una ruptura del Gobierno de coalici\u00f3n supondr\u00eda entregar el poder a VOX. La coalici\u00f3n tiene la responsabilidad hist\u00f3rica de saber gestionar una situaci\u00f3n plagada de emergencias, con medidas dirigidas a reforzar la cohesi\u00f3n y los valores de una democracia q ha de seguir avanzando.", "lang": "es", "id": "1363543769388376066", "created_at": "2021-02-21T17:39:02.000Z"}, {"text": "\u201cEl caso Has\u00e9l y los riesgos de una explosi\u00f3n social\u201d\n\nhttps://t.co/aWxhcMPJ07 / V\u00eda blog https://t.co/wsMTKzd9Kq https://t.co/ezCzYv9qQI", "lang": "es", "id": "1363421274890977280", "created_at": "2021-02-21T09:32:17.000Z"}, {"text": "Traduzco que la estrategia de UP pasa por \u201crecuperar\u201den parte su identidad del 15M para volver a conectar con los del asalto al cielo, q hoy tienden a la abstenci\u00f3n terrenal. Pero al tensar el gobierno -para dejar patentes sus posiciones- lo debilita y pone en riesgo.", "lang": "es", "id": "1363083820602429441", "created_at": "2021-02-20T11:11:22.000Z"}, {"text": "Ojo al proceso d radicalizaci\u00f3n d muchos j\u00f3venes ante los efectos d la pandemia en el empleo, las limitaciones a su sociabilidad y las incertidumbres q provoca el sistema en sus proyectos d vida. El caso Has\u00e9l, la bronca pol\u00edtica, la corrupci\u00f3n, .., son chispas para la explosi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1362867622598103056", "created_at": "2021-02-19T20:52:16.000Z"}, {"text": "\u201cSan Sebasti\u00e1n debe apostar por la #bicicleta\u201d \n\n( Mis aportaciones al debate sobre la #bici como ciclista urbano )\n\nhttps://t.co/HYuQZxoeJR https://t.co/FTXOK5ASFI", "lang": "es", "id": "1362731100519469058", "created_at": "2021-02-19T11:49:47.000Z"}, {"text": "Sectores de j\u00f3venes-por muy diferentes razones- aprovechan la controversia sobre la #LibertadDeExpresion para convertirla en v\u00e1lvula de escape en la calle. Hay mucha tensi\u00f3n e incertidumbres vitales en la sociedad y cualquier chispa provoca una explosi\u00f3n en vez d mayor reflexi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1362721641910927360", "created_at": "2021-02-19T11:12:12.000Z"}, {"text": "La libertad de expresi\u00f3n en una democracia no se defiende con actitudes de violencia. Y menos a\u00fan en nombre de la cultura.", "lang": "es", "id": "1362506646430359554", "created_at": "2021-02-18T20:57:53.000Z"}, {"text": "El clima enrarecido entre los socios de gobierno ha llegado al hemiciclo y de repente no intercambiamos aplausos ni nos miramos de frente. Debemos priorizar y revertir la situaci\u00f3n xq los problemas del pa\u00eds a resolver son mucho + importantes q nuestras diferencias.", "lang": "es", "id": "1362297286940905473", "created_at": "2021-02-18T07:05:58.000Z"}, {"text": "\u201cEl hospital Gregorio Mara\u00f1\u00f3n da el alta a Elsa, una paciente ingresada durante 10 meses por coronavirus\u201d \n\nImpresiona cuando la ves y piensas lo que habr\u00e1 luchado y sufrido. \n\nvia @el_pais https://t.co/IQc8yTrJ9t", "lang": "es", "id": "1361772779285213186", "created_at": "2021-02-16T20:21:45.000Z"}, {"text": "Comparto mi intervenci\u00f3n de esta tarde en el Pleno del @Congreso_Es sobre VOX y su estrategia para desestabilizar la democracia. https://t.co/DL5XMnc7w4", "lang": "es", "id": "1361745204819210256", "created_at": "2021-02-16T18:32:11.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado\n\n\ud83d\udccc Lunes 15 feb. 11 h CEF PSOE / 16 h Debate con @TISpain sobre integridad y transparencia del Congreso\n\ud83d\udccc Martes 16. 13 h Costas / 15 h Pleno\n\ud83d\udccc Mierc 17. 09 h Pleno / 12 h M. Justicia / 15 h Com. Constitucional/ 16 h Com de Calidad Democ\n\ud83d\udcccJueves 18. 09 h Pleno https://t.co/WSYUrdkxoi", "lang": "es", "id": "1361325865255190528", "created_at": "2021-02-15T14:45:53.000Z"}, {"text": "La suma de los diputados obtenidos por las derechas espa\u00f1olas (el otro nacionalismo) en las #EleccionesCatalanas \nha pasado de 40 a 20 esca\u00f1os.\nSon contrarios al di\u00e1logo y partidarios permanentes del art. 155.", "lang": "es", "id": "1361290556387827712", "created_at": "2021-02-15T12:25:34.000Z"}, {"text": "Con un 53,5 % de participaci\u00f3n la victoria de #SalvadorIlla en #EleccionesCatalu\u00f1a adquiere a\u00fan m\u00e1s importancia. \n\nPSC     651.027     23 %         33 diputados   \nERC     602.658    21,3 %.     33    \u201c  ( 48. 369 votos menos que PSC)\nJxCat  567.421      20 %.        32   \u201c https://t.co/I5Srer6S1F", "lang": "es", "id": "1361237821877551106", "created_at": "2021-02-15T08:56:01.000Z"}, {"text": "#SalvadorIlla y @socialistes_cat ganan las #EleccionesCataluna\n\nGanan en votos y obtienen los mismos esca\u00f1os que ERC aunque los independentistas suman para formar gobierno ... \n\nFracaso estrepitoso de C\u2019s y PP/Casado, y sorpasso de VOX.\n\nhttps://t.co/I1IoqLGvTM v\u00eda @_infoLibre https://t.co/tLMt9ARBME", "lang": "es", "id": "1361083585604812804", "created_at": "2021-02-14T22:43:09.000Z"}, {"text": "Este fue el impresionante testimonio, desde el hospital, de Pepe Molina @ecoapiedecalle denunciando las vacunaciones por la puerta de atr\u00e1s en Murcia.\nDescansa en paz. https://t.co/p7Iyi5dHie", "lang": "es", "id": "1360856015709872128", "created_at": "2021-02-14T07:38:52.000Z"}, {"text": "No nos pudimos despedir y me siento roto, hundido, cuando me dicen q te acabas de ir. \nEn Murcia eras la voz apasionada d la cultura democr\u00e1tica y la transparencia; all\u00ed ser\u00e1s siempre un referente \u00e9tico.\nEl maldito virus te llev\u00f3 tras luchar pero nos dejas lecciones de humanidad. https://t.co/WBjTF2NQMp", "lang": "es", "id": "1360852116223496193", "created_at": "2021-02-14T07:23:22.000Z"}, {"text": "Sesi\u00f3n de investidura / 4 de enero de 2020\n\nCasado -el hombre de las mil caras- a @sanchezcastejon :\n\n- \u201cEres un soci\u00f3pata y un presidente 'fake\u2019. Este Gobierno ser\u00e1 tu epitafio y te llevar\u00e9 a los tribunales si no act\u00faas contra Torra y aplicas el 155\u201d\n\nhttps://t.co/BTHllj5ws6", "lang": "es", "id": "1360548109860929541", "created_at": "2021-02-13T11:15:21.000Z"}, {"text": "En conclusi\u00f3n, tenemos q fortalecer la #democracia conscientes de q el problema m\u00e1s grave no es la salud de la democracia sino la incapacidad del Estado y sus administraciones para resolver conflictos y atender las necesidades ciudadanas en un tiempo de crisis e incertidumbres. https://t.co/G8QQ28K5cb", "lang": "es", "id": "1360345036123176964", "created_at": "2021-02-12T21:48:25.000Z"}, {"text": "En conclusi\u00f3n, tenemos q fortalecer la democracia conscientes de q el problema m\u00e1s grave no es la salud de la democracia sino la incapacidad del Estado y sus administraciones para resolver conflictos y atender las necesidades ciudadanas en un tiempo de crisis e incertidumbres. https://t.co/hGD4VqdlYH", "lang": "es", "id": "1360344295530725382", "created_at": "2021-02-12T21:45:28.000Z"}, {"text": "\u201c La calidad de la democracia en Espa\u00f1a \u201c\n\nUna pol\u00e9mica desenfocada / Opinion Via blog https://t.co/wsMTKzd9Kq\n\nhttps://t.co/XEspsYuGHk\u2026 https://t.co/6Q1mDAkdtB", "lang": "es", "id": "1360341344095531013", "created_at": "2021-02-12T21:33:45.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce3 El problema clave no es la democracia sino la forma de entender y ejercer la pol\u00edtica.\nEs el desprecio al di\u00e1logo, la mentira como arma de respuesta, la gesti\u00f3n ineficiente, la corrupci\u00f3n y la estrategia de odio y confrontaci\u00f3n lo q da\u00f1a la confianza en el sistema democr\u00e1tico.", "lang": "es", "id": "1360170352068943874", "created_at": "2021-02-12T10:14:17.000Z"}, {"text": "Las acusaciones de Casado a Salvador Illa son un claro \nejemplo de desinformaci\u00f3n, trumpismo y desesperaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1359942655908667397", "created_at": "2021-02-11T19:09:30.000Z"}, {"text": "No conozco ninguna #democracia perfecta y nuestro sistema democr\u00e1tico -por el q tanto luchamos- arrastra problemas, carencias y amenazas. Por eso queremos perfeccionar sus mecanismos de #di\u00e1logo, integridad, transparencia y cohesi\u00f3n . Y fortalecer la credibilidad institucional. https://t.co/ekIas94V1E", "lang": "es", "id": "1359898218289627136", "created_at": "2021-02-11T16:12:55.000Z"}, {"text": "Los nervios ante el #14F llevan a un desesperado Casado a MENTIR, acusando a Illa de haberse vacunado, y a ERC a firmar q no pactar\u00e1 con el #PSC tras haber pactado \u201cayer\u201d Presupuestos, Mesa de di\u00e1logo y leyes con @sanchezcastejon . Paciencia!\n\nhttps://t.co/V4mG4D5oEn v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1359789551498231808", "created_at": "2021-02-11T09:01:07.000Z"}, {"text": "Recomiendo la lectura de este ilustrativo y sencillo art\u00edculo \nporque ayudar\u00e1 a darnos cuenta de los cambios que conlleva esta pandemia en la dimensi\u00f3n de la globalizaci\u00f3n y la extensi\u00f3n del teletrabajo. \n\nV\u00eda @GeoHumana_UV https://t.co/emUljbG0Oc", "lang": "es", "id": "1359487718183612416", "created_at": "2021-02-10T13:01:44.000Z"}, {"text": "\u201cEl Cuartel Militar de #Loiola se convertir\u00e1 en un barrio sostenible de #ViviendaPublica en #SanSebasti\u00e1n\u201d \n\nDefiendo un modelo de barrio ecol\u00f3gico y de cohesi\u00f3n social dentro de la Agenda Urbana Europea. / V\u00eda blog https://t.co/wsMTKzd9Kq \n\nhttps://t.co/ZcEyWfvlmV https://t.co/lfqq8lWoDV", "lang": "es", "id": "1359161028634943494", "created_at": "2021-02-09T15:23:35.000Z"}, {"text": "De poco sirven ya las palabras de un personaje inmoral q nunca declar\u00f3 ante los jueces con intenci\u00f3n de aclarar la verdad y de arrepentimiento, sino con el objetivo de \u201csalvar su culo\u201d. La voluntad real de B\u00e1rcenas de colaborar con la justicia se medir\u00e1 por las pruebas q aporte.", "lang": "es", "id": "1359057227911413761", "created_at": "2021-02-09T08:31:07.000Z"}, {"text": "\u201c B\u00e1rcenas y la vacuna contra el virus de la corrupci\u00f3n \u201c\n\nV\u00eda  blog  https://t.co/wsMTKzd9Kq\n\nhttps://t.co/oDDzxHIVKR https://t.co/Q4KSUJLJ2u", "lang": "es", "id": "1358853120265248770", "created_at": "2021-02-08T19:00:04.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Agenda de Diputado, lunes 8 feb:\n\nLa pandemia nos obliga a celebrar cada d\u00eda reuniones telem\u00e1ticas.\n\n\ud83d\udccc A las 10,30 he participado en la CEF del \u2066@PSOE\u2069\n\n\ud83d\udccc 12 - 14 h. Consultas parlamentarias\n\n\ud83d\udccc A las 18,30 h. Reuni\u00f3n con cargos p\u00fablicos forales y locales de Gipuzkoa https://t.co/mujZjEVG3A", "lang": "es", "id": "1358839147285409801", "created_at": "2021-02-08T18:04:33.000Z"}, {"text": "Un art\u00edculo muy clarificador de @lidiaguinart sobre las #EleccionesCatalanas y el papel de #IllaPresident .\n\nV\u00eda @elobrerodigital https://t.co/I6Dc6tcJXk", "lang": "es", "id": "1358775781716078597", "created_at": "2021-02-08T13:52:45.000Z"}, {"text": "Otra vacuna:\nLa corrupci\u00f3n sist\u00e9mica del PP reaparece con la reciente declaraci\u00f3n d B\u00e1rcenas a la Fiscal\u00eda. Es un problema q amenaza las bases de la democracia porque la corrupci\u00f3n cuestiona la integridad de los partidos, la credibilidad d las instituciones y la \u00e9tica empresarial https://t.co/GVNbdCbceW", "lang": "es", "id": "1358470429225209863", "created_at": "2021-02-07T17:39:24.000Z"}, {"text": "\u201cOtra #vacuna para inocular en la vida pol\u00edtica valores democr\u00e1ticos contra la #corrupci\u00f3n\u201d \n\nEscribo sobre el \u00faltimo escrito de #B\u00e1rcenas , sus consecuencias y el virus de la corrupci\u00f3n.\n\ud83d\udcf2 V\u00eda @Hora_Digital / Por @odonelorza2011 \n\nhttps://t.co/mT5aNrZpV2 https://t.co/xlMQ7yJbXT", "lang": "es", "id": "1358448130400878592", "created_at": "2021-02-07T16:10:47.000Z"}, {"text": "\u201cLas farmac\u00e9uticas y el negocio de las vacunas\u201d\n\nLos Estados, junto a la OMS y la ONU, deben acordar una nueva regulaci\u00f3n d las patentes de vacunas en casos d emergencia, sobre todo si las vacunas tuvieron financiaci\u00f3n p\u00fablica en la fase de investigaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/bS090NZNjV", "lang": "es", "id": "1358111861313576961", "created_at": "2021-02-06T17:54:34.000Z"}, {"text": "Es una gran noticia, esperada hace a\u00f1os, porque esta reforma de ley facilitar\u00e1 algo tan elemental en Democracia como el ejercicio del derecho al voto para 2\u20194 millones de espa\u00f1oles/as que viven en el extranjero. Desaparecer\u00e1 el #VotoRogado . https://t.co/eNRkh6QE47", "lang": "es", "id": "1357759796624191488", "created_at": "2021-02-05T18:35:36.000Z"}, {"text": "Desaparecer\u00e1 el VOTO ROGADO, a iniciativa del @PSOE y UP, que hoy tiene un procedimiento q dificulta gravemente el derecho electoral de #participacion de los espa\u00f1oles en el extranjero. \n\n@mas_demo  #VotoRogado https://t.co/kKyT72YfjM", "lang": "es", "id": "1357756981596028928", "created_at": "2021-02-05T18:24:24.000Z"}, {"text": "La #corrupci\u00f3n reaparece y persigue a este pa\u00eds porque nunca se quiso reconocer.\nLa vacuna deber\u00e1 mezclar: separaci\u00f3n de poderes, protecci\u00f3n de denunciantes, transparencia, medidas de regeneraci\u00f3n y valores de \u00e9tica democr\u00e1tica. \n\nhttps://t.co/ws8QTTpChy v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1357695536380411904", "created_at": "2021-02-05T14:20:15.000Z"}, {"text": "El discurso del odio de la extrema derecha y del trumpismo es contrario al sentido de convivencia en un Pa\u00eds. \nLa responsabilidad en pol\u00edtica exige actuar con \u00e9tica democr\u00e1tica y en defensa del inter\u00e9s general en medio de una pandemia.", "lang": "es", "id": "1357246902945918977", "created_at": "2021-02-04T08:37:32.000Z"}, {"text": "La confesi\u00f3n de #B\u00e1rcenas a la fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n sobre la financiaci\u00f3n ilegal del PP de Rajoy. \n\nEl PP al borde de otro ataque de nervios ante el cambio de actitud de su ex tesorero. \n\nhttps://t.co/1eczamoCoa v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1356992940892188675", "created_at": "2021-02-03T15:48:23.000Z"}, {"text": "Esta Sentencia sobre viviendas sociales le obliga a la trumpista  Ayuso y me alegra un d\u00eda plagado de noticias negativas. / V\u00eda @_infoLibre https://t.co/vpnc6KBspM", "lang": "es", "id": "1356970394759139328", "created_at": "2021-02-03T14:18:48.000Z"}, {"text": "La afirmaci\u00f3n de Von der Leyen obliga a hacer una rigurosa previsi\u00f3n sobre c\u00f3mo lograr una producci\u00f3n masiva de #Vacunas -superando la exclusividad q conceden las patentes a las #Farmac\u00e9uticas - para el caso de q las variantes del virus exijan crear nuevas vacunas. https://t.co/5lFmBO2npS", "lang": "es", "id": "1356939019016413184", "created_at": "2021-02-03T12:14:07.000Z"}, {"text": "La oposici\u00f3n ha convertido la sesi\u00f3n de control al Gobierno en el @Congreso_Es en una aburrida sucesi\u00f3n de peque\u00f1os m\u00edtines. Puro sectarismo.\nLas elecciones en Catalu\u00f1a condicionan casi todo.", "lang": "es", "id": "1356901803095392257", "created_at": "2021-02-03T09:46:14.000Z"}, {"text": "Lo que cuenta mi amigo Pepe Molina, es verdad. Un dem\u00f3crata de profundas convicciones \u00e9ticas y sociales. \nSolo pienso en que resista, ahora en ese hospital, que luche como siempre ha hecho, para superar un momento en el que se juega la vida. https://t.co/p7Iyi5dHie", "lang": "es", "id": "1356693400528052232", "created_at": "2021-02-02T19:58:07.000Z"}, {"text": "Mi respuesta a las 4 preocupaciones de Von der Leyen (ver El Pa\u00eds\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff) : aumentar la capacidad de producir muchas m\u00e1s vacunas superando la exclusividad de las patentes. \n \nhttps://t.co/K5aIo9C98a https://t.co/ftUibgLawH", "lang": "es", "id": "1356646370124455936", "created_at": "2021-02-02T16:51:14.000Z"}, {"text": "Las cuenta$ de las farmac\u00e9uticas NO son mis cuentas.\n\n\u201cLas patentes del oligopolio farmac\u00e9utico y el negocio de las vacunas\u201d\n\nOpini\u00f3n / Por Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/1YwfCx3p9Y", "lang": "es", "id": "1356544850653544448", "created_at": "2021-02-02T10:07:50.000Z"}, {"text": "Es f\u00e1cil resbalar con un tema tan complejo como el de las #Patentes . Pero la izquierda debe alimentar este debate en la UE ahora, con una pandemia que arrastra m\u00e1s de 2\u20192 M de muertos y exige una producci\u00f3n masiva de vacunas. \nLa #VACUNA no puede ser un bien de mercado.", "lang": "es", "id": "1356310857886670849", "created_at": "2021-02-01T18:38:02.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado \n\n\ud83d\udccc Lunes 1 febrero / 11 h. Reuni\u00f3n telem\u00e1tica del GPS en la Comisi\u00f3n de Calidad de la Democracia\n\ud83d\udccc Martes 2 / 15 h. Pleno\n\ud83d\udccc Mierc 3 / 09 h. Pleno / 16 h. Com de Calidad Democ.\n\ud83d\udcccJueves 4 / 09 h. Pleno\n     Viernes 5 / Gesti\u00f3n de Iniciativas parlamentarias https://t.co/qDm9fYDxed", "lang": "es", "id": "1356271277628153864", "created_at": "2021-02-01T16:00:45.000Z"}, {"text": "Es f\u00e1cil resbalar con un tema tan complejo pero la izquierda debe alimentar este debate precisamente ahora. La #VACUNA no puede ser un bien de mercado.", "lang": "es", "id": "1356262362353905669", "created_at": "2021-02-01T15:25:19.000Z"}, {"text": "Diputadas y diputados del \u2066@gpscongreso\u2069 en la Comisi\u00f3n de Calidad de la Democracia \nhemos realizado hoy una reuni\u00f3n telem\u00e1tica con la portavoz \u2066@AriagonaGP\u2069 para preparar objetivos de trabajo. https://t.co/OHj4mb1F1K", "lang": "es", "id": "1356189123145510912", "created_at": "2021-02-01T10:34:18.000Z"}, {"text": "\u201cLas patentes del oligopolio farmac\u00e9utico y el negocio de las vacunas\u201d\n\nhttps://t.co/521d0M2IiI v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1356185693123444738", "created_at": "2021-02-01T10:20:40.000Z"}, {"text": "El Consejo de Europa se\u00f1ala q el art 122 del Tratado de la UE podr\u00eda permitir poderes excepcionales q garanticen el cumplimiento de los contratos de vacunas suscritos por la Comisi\u00f3n, obligando a las farmac\u00e9uticas a subcontratar la mayor producci\u00f3n a otras compa\u00f1\u00edas.", "lang": "es", "id": "1356169487792402436", "created_at": "2021-02-01T09:16:16.000Z"}, {"text": "La exclusividad en la producci\u00f3n de vacunas que otorgan las patentes a las grandes farmac\u00e9uticas, impide garantizar una producci\u00f3n masiva. No olvidemos que las vacunas tambi\u00e9n han de llegar sin dilaci\u00f3n al Tercer Mundo.", "lang": "es", "id": "1356169485523312643", "created_at": "2021-02-01T09:16:16.000Z"}, {"text": "Con millones de vidas en juego,\u00a0la vacuna no puede ser un negocio ni objeto de puja por las grandes farmac\u00e9uticas. Los beneficios ilimitados de las farmac\u00e9uticas y su opacidad, aprovechando la angustia ciudadana, son indecentes.", "lang": "es", "id": "1356169483476414466", "created_at": "2021-02-01T09:16:15.000Z"}, {"text": "Es hora de que los Estados, de la mano de la OMS, la ONU y otras organizaciones m\u00e9dicas y humanitarias, acuerden una nueva regulaci\u00f3n internacional de las patentes de medicamentos, sobre todo si han obtenido financiaci\u00f3n p\u00fablica para la fase de investigaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1356169478917206017", "created_at": "2021-02-01T09:16:14.000Z"}, {"text": "La OMS dice q hay f\u00f3rmulas, en circunstancias excepcionales, para q los Estados liberen, licencien o expropien patentes y consigan una producci\u00f3n masiva de vacunas por laboratorios q dispongan de instalaciones adecuadas. Hay q acelerar su producci\u00f3n y distribuci\u00f3n a precio justo.", "lang": "es", "id": "1356169477101072386", "created_at": "2021-02-01T09:16:14.000Z"}, {"text": "Las vacunas deben ser un bien p\u00fablico universal. Este objetivo choca con una producci\u00f3n limitada derivada de los derechos q dan las patentes a un grupo de empresas q act\u00faan como un oligopolio q marca precios, impide la competencia y considera las vacunas como un bien de mercado.", "lang": "es", "id": "1356169473926062081", "created_at": "2021-02-01T09:16:13.000Z"}, {"text": "La UE invoca poderes excepcionales para intervenir la producci\u00f3n de vacunas. Bruselas se reservar\u00e1 el derecho a prohibir las exportaciones de viales y el Consejo de Europa sopesa imponer medidas a las compa\u00f1\u00edas para expandir la fabricaci\u00f3n de vacunas.", "lang": "es", "id": "1356169472294473731", "created_at": "2021-02-01T09:16:13.000Z"}, {"text": "\u201cLas patentes del oligopolio farmac\u00e9utico y el negocio de las vacunas\u201d\n\n&gt; Comparto mi OPINI\u00d3N en @_infoLibre sobre la #pandemia y las #vacunas . Abro hilo. \n\n https://t.co/Kwc5ns7b0J", "lang": "es", "id": "1356169468733497346", "created_at": "2021-02-01T09:16:12.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana lunes publican mi art\u00edculo en \u2066@_infoLibre\u2069 con el t\u00edtulo:  \n\u201cLas patentes del oligopolio farmac\u00e9utico y el negocio de las vacunas\u201d https://t.co/o4ojOe8N2k", "lang": "es", "id": "1355983871242883072", "created_at": "2021-01-31T20:58:42.000Z"}, {"text": "De inter\u00e9s : La Comisi\u00f3n Europea plantea crear una Agencia ante amenazas sanitarias, con autoridad y competencias jur\u00eddicas y financieras, que pueda \u201cplanificar, coordinar y construir\u201d un ecosistema de respuestas p\u00fablicas y privadas. \n#pandemia\n\nhttps://t.co/te4Kpw1CAI @el_pais", "lang": "es", "id": "1355954635605991427", "created_at": "2021-01-31T19:02:32.000Z"}, {"text": "Entrevista sobre #transparencia al catedr\u00e1tico experto Emilio Guichot. Por @ajsalvador70  / Via @elindepcom \n\n\"Acceder a la informaci\u00f3n es un derecho del ciudadano, no una concesi\u00f3n graciable del Gobierno de turno\" \n\nhttps://t.co/RUM07WoJYC", "lang": "es", "id": "1355949017243541504", "created_at": "2021-01-31T18:40:12.000Z"}, {"text": "Lo q plantea la UE es insuficiente. El fondo del problema reside en el PODER de las farmac\u00e9uticas y en negarse a revisar un sistema de patentes de vacunas -obtenidas con fondos p\u00fablicos en la investigaci\u00f3n- para liberarlas en situaciones extremas de cara a una producci\u00f3n masiva.", "lang": "es", "id": "1355159667081621508", "created_at": "2021-01-29T14:23:36.000Z"}, {"text": "La UE debe adoptar medidas extraordinarias para liberar las patentes de las #Farmaceuticas y permitir una producci\u00f3n masiva de vacunas.\n\nLos a\u00f1os de vista gorda sobre la opacidad y las patentes se vuelven en contra de la UE en la crisis de las vacunas. \nhttps://t.co/c1Lt9q1pxT", "lang": "es", "id": "1355141648171360262", "created_at": "2021-01-29T13:12:00.000Z"}, {"text": "Descubrimos que hay vacunas de 1a y de 2a en funci\u00f3n de marcas y origen, para pa\u00edses ricos y pobres.", "lang": "es", "id": "1355065144318038022", "created_at": "2021-01-29T08:08:00.000Z"}, {"text": "Por qu\u00e9 son ilimitados los beneficios d las grandes #Farmaceuticas y se aprovechan de la #patente -en situaci\u00f3n de emergencia sanitaria con millones d muertos - para impedir la masiva producci\u00f3n de esas vacunas, como un bien p\u00fablico global, por todos los laboratorios del mundo\u2753 https://t.co/al2Wj2MSaW", "lang": "es", "id": "1355064610425102338", "created_at": "2021-01-29T08:05:53.000Z"}, {"text": "Ampliaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/NOMRBW8DhI", "lang": "es", "id": "1354842445524168707", "created_at": "2021-01-28T17:23:05.000Z"}, {"text": "2\u20191 M de muertos por COVID\nCon tanta vida en juego la vacuna NO puede ser un negocio sino un bien p\u00fablico global, sin propiedad de patentes por las #Farmaceuticas\nSer\u00e1 una UTOP\u00cdA pero debemos luchar por ello. Es hora de repensar c\u00f3mo regular con valent\u00eda la producci\u00f3n de #vacunas https://t.co/3bv7qInheG", "lang": "es", "id": "1354837200987430915", "created_at": "2021-01-28T17:02:15.000Z"}, {"text": "#Transparencia\nAlemania No administrar\u00e1 la vacuna AstraZeneca a mayores de 65 a\u00f1os. El Comit\u00e9 Alem\u00e1n considera q \"actualmente no se dispone de datos suficientes para evaluar la eficacia de la vacuna a partir de esa edad\". Y prev\u00e9 10 semanas de retraso.\n\nhttps://t.co/4q8KfVTHVo", "lang": "es", "id": "1354801324546789377", "created_at": "2021-01-28T14:39:41.000Z"}, {"text": "Asqueado de los sinverg\u00fcenzas! \n\nCada d\u00eda salen nuevos casos de vacunaciones indebidas por toda Espa\u00f1a.\nEn Euskadi, en hospitales se vacunaron directores, sindicalistas, sacerdotes y repartidores de vending del centro \nhttps://t.co/G9322TA9SS v\u00eda @radiobilbao", "lang": "es", "id": "1354535346365755400", "created_at": "2021-01-27T21:02:47.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0e Hubo puja entre pa\u00edses en las semanas de desesperaci\u00f3n para comprar epis, mascarillas y respiradores. Ahora podr\u00eda repetirse con las vacunas hasta que la producci\u00f3n se incremente al m\u00e1ximo. Las farmac\u00e9uticas se aprovechan de la falta de #transparencia \n\nhttps://t.co/5AwOZNtm0N", "lang": "es", "id": "1353983372675198977", "created_at": "2021-01-26T08:29:26.000Z"}, {"text": "Bruselas sugiere que AstraZeneca ha vendido a otros las dosis prometidas a la UE \n\nhttps://t.co/5AwOZNtm0N", "lang": "es", "id": "1353854389954486272", "created_at": "2021-01-25T23:56:54.000Z"}, {"text": "No hay mayor negaci\u00f3n de la #transparencia, ni m\u00e1s grave ni m\u00e1s escandalosa que la opacidad de los contratos de la Comisi\u00f3n Europea con las 6 Farmac\u00e9uticas. \nEst\u00e1n por encima de los gobiernos?", "lang": "es", "id": "1353839207689678849", "created_at": "2021-01-25T22:56:34.000Z"}, {"text": "El \u201creparto\u201d de los Fondos Europeos no ser\u00e1 pacifico xq las  derechas y grupos nacionalistas atacar\u00e1n al Gobierno con quejas contradictorias. El Gobierno debe liderar, controlar un proceso transparente y garantizar q los Proyectos cumplen las condiciones.\n\nhttps://t.co/rkSVAjwbbx", "lang": "es", "id": "1353760668277735424", "created_at": "2021-01-25T17:44:29.000Z"}, {"text": "Los defraudadores, la realeza y youtubers como El Rubius, q huyen a Andorra o a un para\u00edso fiscal, contribuyen a demostrar que el fraude a la pol\u00edtica fiscal  es un motor de la desigualdad. \n\n\u201cEl triunfo de la injusticia\u201d. Por @EstefaniaJoaq \nhttps://t.co/xEE7C99DtU v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1353361935811534853", "created_at": "2021-01-24T15:20:04.000Z"}, {"text": "La esperanza y el optimismo por la llegada de la VACUNA se enfr\u00edan ante la confusi\u00f3n provocada por reducciones de producci\u00f3n, retrasos de entrega, jeringuillas inadecuadas, mutaciones del virus y casos de descontrol. \nSe precisa resiliencia junto a gesti\u00f3n eficaz y transparencia.", "lang": "es", "id": "1353301326264991745", "created_at": "2021-01-24T11:19:13.000Z"}, {"text": "\"Agradece que tanta gente tenga un motivo de esperanza\": un padre sobre la vacuna tras perder por un cancer a su hijo en la pandemia.  https://t.co/9U8merPKjD v\u00eda @SER_Gijon", "lang": "es", "id": "1353300496530944001", "created_at": "2021-01-24T11:15:56.000Z"}, {"text": "Dimite el Jefe del Ej\u00e9rcito, Miguel \u00c1ngel Villarroya, tras la pol\u00e9mica por vacunarse de la COVID. \n\nEstaba obligado a dimitir.\n\nhttps://t.co/smoWUpJgTR v\u00eda @La_SER", "lang": "es", "id": "1353007591610322946", "created_at": "2021-01-23T15:52:02.000Z"}, {"text": "Iniciamos el primer Comit\u00e9 Federal telem\u00e1tico del @PSOE con @sanchezcastejon y @salvadorilla en Barcelona. https://t.co/wIP02wwNP7", "lang": "es", "id": "1352919172771155968", "created_at": "2021-01-23T10:00:41.000Z"}, {"text": "Proceso de #vacunacion :\nVivimos una etapa de emergencias y miedo para gran  parte de la sociedad. Y si no hay control riguroso, transparencia total y sanciones a los incumplidores, \nlas instituciones, los pol\u00edticos y la democracia saldr\u00e1n definitivamente desacreditados.", "lang": "es", "id": "1352901316209766400", "created_at": "2021-01-23T08:49:44.000Z"}, {"text": "Aunque se trata de una \u00ednfima cantidad de vacunaciones INMORALES e inaceptables, son m\u00e1s que suficientes para acrecentar la DESCONFIANZA de la sociedad en las instituciones.\nLos populistas que practican la antipol\u00edtica se frotan las manos.\n\nhttps://t.co/Csi9u0MKqE v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1352755702712979459", "created_at": "2021-01-22T23:11:07.000Z"}, {"text": "Se trata de recalificar y reutilizar de modo sostenible, un territorio infrautilizado desde hace a\u00f1os con Cuarteles -que se trasladan a un lugar cercano- creando un #Barrio21 de vivienda p\u00fablica en #SanSebastian junto al r\u00edo en Loiola. https://t.co/ZYBLBlEVGm", "lang": "es", "id": "1352678744301961216", "created_at": "2021-01-22T18:05:18.000Z"}, {"text": "Hoy expuse a la prensa mi visi\u00f3n en favor de un concurso de ideas para un nuevo #Barrio21 de #ViviendaPublica innovador, lider en la Agenda Urbana de la UE, sostenible y de eficiencia energ\u00e9tica, \nen los CUARTELES Militares de Loiola #SanSebastian \n\nhttps://t.co/VrdfPuYIbB https://t.co/xGLAgv0poo", "lang": "es", "id": "1352670013644267522", "created_at": "2021-01-22T17:30:37.000Z"}, {"text": "El \u2066@gpscongreso\u2069 registra su 1a proposici\u00f3n de ley en 2021.. Se trata de la Ley integral para la igualdad de trato y la no discriminaci\u00f3n.\n\nLa conocida como Ley Zerolo ser\u00e1 actualizada, incluye temas de redes sociales e inteligencia artificial y promueve usos \u00e9ticos. https://t.co/Uo24hMiK93", "lang": "es", "id": "1352226614256533507", "created_at": "2021-01-21T12:08:42.000Z"}, {"text": "No est\u00e1 garantizada la DEMOCRACIA : la q se basa en la \u00e9tica y el di\u00e1logo, la de los derechos y libertades, la q lucha contra las desigualdades, la desinformaci\u00f3n y la corrupci\u00f3n, ...\n\nJoe Biden toma posesion con una defensa de la democracia. @_infoLibre https://t.co/HXtgz349sh", "lang": "es", "id": "1351959902885974016", "created_at": "2021-01-20T18:28:53.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nto sinverg\u00fcenza! Son casos de corruptelas. Dimisiones ya! \n\nLa mujer del consejero murciano de Salud tambi\u00e9n se vacun\u00f3 contra la COVID-19 \nhttps://t.co/cNXtLCUgnb v\u00eda @eldiariomurcia", "lang": "es", "id": "1351890503063773185", "created_at": "2021-01-20T13:53:07.000Z"}, {"text": "Las #Tamborradas son la fiesta m\u00e1s alegre, popular y participativa de #SanSebasti\u00e1n. Habr\u00e1 que esperar al a\u00f1o 2022. https://t.co/TBm0XVGEhA", "lang": "es", "id": "1351857318326116353", "created_at": "2021-01-20T11:41:15.000Z"}, {"text": "Hoy 20 de enero est\u00e1n suspendidas las #Tamborradas de celebraci\u00f3n del gran d\u00eda de San Sebasti\u00e1n. \nIm\u00e1genes del 2020 para el recuerdo en medio de la tristeza de los donostiarras por los nuevos datos de fallecidos en esta maldita pandemia.\n\nHabr\u00e1 que esperar a 2022. Gora Donosti ! https://t.co/CUbWqSdHmP", "lang": "es", "id": "1351856402306899970", "created_at": "2021-01-20T11:37:37.000Z"}, {"text": "El Rubius es un fraude. Pero veo que sigue el ejemplo REAL de otros famosos y defraudadores.", "lang": "es", "id": "1351649657928228871", "created_at": "2021-01-19T21:56:05.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza !\nYa est\u00e1 tardando el Consejero de Murcia en DIMITIR por vacunarse. Qu\u00e9 ejemplo damos a la gente que sufre la espera?\n\nEl consejero de Salud de Murcia se vacuna contra el coronavirus incumpliendo el protocolo del Gobierno.  \nV\u00eda @el_pais https://t.co/Sz2Ep2OVFO", "lang": "es", "id": "1351644713321967616", "created_at": "2021-01-19T21:36:26.000Z"}, {"text": "Hay dos planos diferentes y complementarios en una concepci\u00f3n \u00e9tica de la democracia. \nLa v\u00eda del di\u00e1logo en los diferentes \u00e1mbitos de la sociedad -no solo entre partidos- \ny un objetivo b\u00e1sico de la democracia social como es la consecuci\u00f3n de la igualdad.", "lang": "es", "id": "1351508608345927683", "created_at": "2021-01-19T12:35:36.000Z"}, {"text": "La #DEMOCRACIA - en tiempos de emergencia, con crisis, miedos e incertidumbre y con desconfianza de la sociedad hacia la pol\u00edtica -  debe servir para reforzar las v\u00edas de #di\u00e1logo en la b\u00fasqueda de respuestas y para combatir la #desigualdad.", "lang": "es", "id": "1351476505658974210", "created_at": "2021-01-19T10:28:02.000Z"}, {"text": "Discrepo absolutamente con esta afirmaci\u00f3n -en mi opini\u00f3n- \ntan desafortunada de Iglesias. \n\n\u201cPablo Iglesias compara a Puigdemont con los exiliados republicanos durante el franquismo\u201d \n\nhttps://t.co/vQNTMfHPE7 v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1351118534018027525", "created_at": "2021-01-18T10:45:35.000Z"}, {"text": "\u201cSan Sebasti\u00e1n debe ampliar su red para las #bicis en la calzada\u201d \ud83d\udeb2 \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nOPINI\u00d3N /  Estas son las propuestas que hago como ciclista urbano para ampliar la red de carriles #Bicicleta en #SanSebasti\u00e1n \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/ofJqcN8fNY v\u00eda @eldiarionorte https://t.co/MMABW0f2LA", "lang": "es", "id": "1351115329003544586", "created_at": "2021-01-18T10:32:51.000Z"}, {"text": "\u201cPERIODISMO CONSTRUCTIVO\u201d es un art\u00edculo novedoso de @AlfredoCasares como una actitud profesional que favorezca la esperanza frente al miedo de la sociedad. \n\nOpini\u00f3n / Via \u2066@Ethic_\u2069\n https://t.co/i8o8qCaHyn", "lang": "es", "id": "1350910289651372033", "created_at": "2021-01-17T20:58:06.000Z"}, {"text": "No son necios \n\nhttps://t.co/95nbLy5sDC v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1350839107212242944", "created_at": "2021-01-17T16:15:15.000Z"}, {"text": "Es necesaria una reflexi\u00f3n sobre lo q nos pasa y considerar actitudes, conductas y comportamientos q, aunque hoy todav\u00eda puedan parecer inocentes, no auguran nada bueno para el futuro si conducen a debilitar la democracia.\n\nOPiNI\u00d3N , por T. Cuadra Salcedo\nhttps://t.co/CofH25GWHt", "lang": "es", "id": "1350817919521972225", "created_at": "2021-01-17T14:51:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350812533733650437", "created_at": "2021-01-17T14:29:39.000Z", "text": "Atrapados por la desafecci\u00f3n.\n\nPara la reflexi\u00f3n. \n\nhttps://t.co/LkbE1s4coD v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1350777125595439104", "created_at": "2021-01-17T12:08:57.000Z", "text": "La Investigaci\u00f3n en el Congreso del em\u00e9rito, con la batalla de fondo sobre La Corona q buscan algunos grupos, supondr\u00eda abrir otro frente de crispaci\u00f3n en medio del estado de emergencias, confrontaci\u00f3n y polarizaci\u00f3n q desbordan el hartazgo de la sociedad\n\nhttps://t.co/2C0H0bx4aN"}, {"lang": "es", "id": "1350758576046940162", "created_at": "2021-01-17T10:55:15.000Z", "text": "Qu\u00e9 vacunas son necesarias para que una sociedad agitada recupere su confianza cr\u00edtica en unas instituciones que sean democr\u00e1ticamente responsables?"}, {"lang": "es", "id": "1350357737306263554", "created_at": "2021-01-16T08:22:27.000Z", "text": "Pfizer reduce de forma temporal la distribuci\u00f3n de su vacuna en Europa\n\nhttps://t.co/jFMqqEZ5m3"}, {"lang": "es", "id": "1350223562817359874", "created_at": "2021-01-15T23:29:17.000Z", "text": "Confiemos en que la reducci\u00f3n del suministro de vacunas por Pfizer, en un 44%, se limite a una quincena y de nuevo se reanude el env\u00edo de las cantidades acordadas con la empresa. \nSon necesarias explicaciones y que la UE garantice la transparencia."}, {"lang": "es", "id": "1350143521244794880", "created_at": "2021-01-15T18:11:14.000Z", "text": "\u201c La investigaci\u00f3n al em\u00e9rito: entre la crispaci\u00f3n y la inmoralidad \u201c\n\nV\u00eda blog https://t.co/wsMTKzd9Kq  \nhttps://t.co/N9zz36Hilz"}, {"lang": "es", "id": "1350102504755892225", "created_at": "2021-01-15T15:28:15.000Z", "text": "\u201cDemocracia inclusiva\u201d \n\nNo se puede permitir que amplios sectores se sientan sin reconocimiento en la vida pol\u00edtica y queden al albur de cualquier proyecto autoritario. Y eso no se resuelve excluyendo. \n\nPor Josep Ramoneda / V\u00eda @el_pais \n\nhttps://t.co/bvORQrU2Kg"}, {"lang": "es", "id": "1349635801420861443", "created_at": "2021-01-14T08:33:44.000Z", "text": "\ud83d\udd0eEl mundo al rev\u00e9s. \nMe parece inmoral. \n\n\u201cPatrimonio Nacional paga los sueldos y viajes del personal de apoyo desplazado a Emiratos para asistir al rey em\u00e9rito\u201d / V\u00eda @eldiarioes \n\nhttps://t.co/NXxBjDCHdi"}, {"lang": "es", "id": "1349490329867714560", "created_at": "2021-01-13T22:55:41.000Z", "text": "El presidente Trump, que dejar\u00e1 la Casa Blanca en una semana, ser\u00e1 juzgado por \u201cincitaci\u00f3n a la insurrecci\u00f3n\u201d tras el asalto violento al Capitolio. \n\nAs\u00ed se defiende la DEMOCRACIA! https://t.co/90aMhPCRyr"}, {"lang": "es", "id": "1349439902237208577", "created_at": "2021-01-13T19:35:18.000Z", "text": "A las 21 h. desconecto de todo porque toca sufrir con La Real en su partido contra el Bar\u00e7a. #Supercopa2021 \n\nAupa REAL !! https://t.co/4thkMewFih"}, {"lang": "es", "id": "1349426155309461507", "created_at": "2021-01-13T18:40:41.000Z", "text": "Empieza de nuevo el baile. \nB\u00e1rcenas decide tirar de la manta en el \u2018caso P\u00fanica\u2019 y en la caja b del PP. \n\nhttps://t.co/ILIX97pODR v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1349421522054737925", "created_at": "2021-01-13T18:22:16.000Z", "text": "Tengo desde hace meses un tuit fijado en mi perfil donde expongo hasta 3 articulos publicados con propuestas sobre c\u00f3mo actuar en el caso de Dn. Juan Carlos, la Familia Real y La Corona.\nSobre la inviolabilidad y la necesaria transparencia de los patrimonios de la Familia Real."}, {"lang": "es", "id": "1349420828300095494", "created_at": "2021-01-13T18:19:31.000Z", "text": "No veo que una Comisi\u00f3n pol\u00edtica en la que no comparecer\u00edan ni el Em\u00e9rito ni su familia ni amigos fuera de utilidad y s\u00ed un factor de bronca para las derechas y sus medios. \u00bfO no?\n\u00bfNo tenemos ya demasiados frentes abiertos en Espa\u00f1a?"}, {"lang": "es", "id": "1349388003806998529", "created_at": "2021-01-13T16:09:05.000Z", "text": "En mi opini\u00f3n una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n en el Congreso supondr\u00eda abrir otro frente de crispaci\u00f3n para no avanzar nada y ni siquiera lograr la comparecencia de Juan Carlos y c\u00eda. Que investiguen a fondo fiscales y jueces."}, {"lang": "es", "id": "1349387073220968449", "created_at": "2021-01-13T16:05:23.000Z", "text": "Hace falta una Investigaci\u00f3n bronca para saber q Dn Juan Carlos no puede ser em\u00e9rito, q ha abusado de su pretendida inviolabilidad para actuar inmoralmente y actuar en fraude fiscal y q reside en un pa\u00eds reaccionario y no democr\u00e1tico?\nNecesitamos hoy abrir + frentes d crispaci\u00f3n? https://t.co/3YmSMmXn2v"}, {"lang": "es", "id": "1349023717326811140", "created_at": "2021-01-12T16:01:32.000Z", "text": "2. Debemos resituar el control pol\u00edtico y el debate sereno en el Parlamento, en vez de alimentar cada d\u00eda la crispaci\u00f3n en la calle o llevar la confrontaci\u00f3n a unos medios \u00e1vidos de espect\u00e1culo, tanto o m\u00e1s que quienes practican la antipol\u00edtica del populismo."}, {"lang": "es", "id": "1348998905481080847", "created_at": "2021-01-12T14:22:56.000Z", "text": "La pandemia, la vacunaci\u00f3n o la nevada deber\u00edan quedar al margen de la bronca diaria.\nLa gente est\u00e1 harta de tanta crispaci\u00f3n en vez de ver la colaboraci\u00f3n entre los gobiernos.\nLas explicaciones para el control y el debate corresponden al Congreso."}, {"lang": "es", "id": "1348740823580598275", "created_at": "2021-01-11T21:17:25.000Z", "text": "\u2018Filomena\u2019, una cara m\u00e1s del cambio clim\u00e1tico / Por @tinamonge \n\nhttps://t.co/IyWGVWht72 v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1348740405307863040", "created_at": "2021-01-11T21:15:45.000Z", "text": "Gracias a vosotros por montar debates abiertos, libres y participativos que fortalecen al @PSOE en tiempos en los q el autoritarismo y la desinformaci\u00f3n quieren destruir la Democracia.  \n#MasDebate https://t.co/M37zeDdi80"}, {"lang": "es", "id": "1348641863750840321", "created_at": "2021-01-11T14:44:11.000Z", "text": "Hoy lunes a las 19h tendr\u00e9 un debate telem\u00e1tico, abierto y participativo, con las Juventudes Socialistas sobre la actualidad pol\u00edtica. \nSiempre dispuesto a este tipo de encuentros en todo el pa\u00eds con la militancia socialista. https://t.co/TlxZ4A7Wcq"}, {"lang": "es", "id": "1348588909903622145", "created_at": "2021-01-11T11:13:46.000Z", "text": "Que el ruido de la crispaci\u00f3n, la nieve y la COVID no impida VER q los ertes y ayudas sociales, los Presupuestos y las leyes de educaci\u00f3n, eutanasia, Ingreso M\u00ednimo Vital, Memoria Democr\u00e1tica, los Planes digital y verde, el di\u00e1logo con la sociedad ... , son avances decisivos."}, {"lang": "es", "id": "1348582964444205056", "created_at": "2021-01-11T10:50:08.000Z", "text": "#AgendaDiputado \n\n\ud83d\udccc Lunes 11 / 10,30h. CEF del PSOE / 19h Charla telem\u00e1tica con Juventudes Socialistas\n\ud83d\udccc Martes 12 / 11h Reuni\u00f3n virtual de los Socialistas en la Com Constitucional\n\ud83d\udccc Mierc 13 / Entrevistas con colectivos\n\ud83d\udcccJueves 14 / Presentaci\u00f3n de iniciativas parlamentarias https://t.co/N9hYH8CV6q"}, {"lang": "es", "id": "1348354647002652673", "created_at": "2021-01-10T19:42:53.000Z", "text": "Un art\u00edculo imprescindible, clarificador y bien trabajado por @angel_munarriz que explica los comportamientos de los Trumpistas espa\u00f1oles y la amenaza que los ultranacionalistas autoritarios suponen para la democracia. \n\nV\u00eda  @_infoLibre https://t.co/bj0YqlNjrd"}, {"lang": "es", "id": "1347986967275909123", "created_at": "2021-01-09T19:21:52.000Z", "text": "Toma fuerza la posici\u00f3n favorable a regular -con garant\u00edas- en las plataformas digitales la #Desinformacion y #FakeNews q desestabilicen y ataquen la democracia. En la UE ya hay Estados con normativas en marcha.\n\n\u201cRegular las tecnol\u00f3gicas\u201d / Via @el_pais https://t.co/YSRDVGjG2o"}, {"lang": "es", "id": "1347889528145670145", "created_at": "2021-01-09T12:54:40.000Z", "text": "Reforzar la Democracia es la mejor vacuna para frenar el Trumpismo.  En @Ethic_  propongo medidas para una Democracia avanzada. \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/s7Ivk1AajF"}, {"lang": "es", "id": "1347546845451603970", "created_at": "2021-01-08T14:12:58.000Z", "text": "\u201cEl fascismo digital de Trump ataca la democracia\u201c\n\nEl ataque al Capitolio muestra q el #trumpismo es la expresi\u00f3n de un nuevo fascismo en la era digital q usa la desinformaci\u00f3n, las fake news y la manipulaci\u00f3n de la opini\u00f3n p\u00fablica.\n\nhttps://t.co/t7wkEHjkEo v\u00eda @_infoLibre https://t.co/2iBMn9uSBl"}, {"lang": "es", "id": "1347519422324473857", "created_at": "2021-01-08T12:24:00.000Z", "text": "\ud83d\udfe2 Ser\u00eda una gran noticia para m\u00e1s de 755.000 personas la confirmaci\u00f3n de este Preacuerdo entre Gobierno, sindicatos y empresarios para EXTENDER \nlos ERTE hasta el 31 de mayo. \n\nhttps://t.co/ElZ6i9P6uQ"}, {"lang": "es", "id": "1347223698995085313", "created_at": "2021-01-07T16:48:54.000Z", "text": "Gracias por publicarlo. https://t.co/U74TVjqYkl"}, {"lang": "es", "id": "1347213124164841472", "created_at": "2021-01-07T16:06:53.000Z", "text": "\u201c El fascismo digital ataca la democracia \u201d\n\nPor Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @_infoLibre \n\nCuando un m\u00f3vil y Twitter sustituyen a las pistolas y las cr\u00f3nicas golpistas. \n\nhttps://t.co/1o7co9NuYb"}, {"lang": "es", "id": "1347095626950062081", "created_at": "2021-01-07T08:19:59.000Z", "text": "\ud83d\udce3Trump es culpable del asalto fascista al Capitolio, de una estrategia digital basada en la desinformaci\u00f3n, fake news y manipulaci\u00f3n, y de una campa\u00f1a de  crispaci\u00f3n para desestabilizar la democracia.\nY en Espa\u00f1a el #trumpismo tiene sus \u201crepresentantes\u201d q amenazan la democracia. https://t.co/egN2g1eAnA"}, {"lang": "es", "id": "1346976896106586112", "created_at": "2021-01-07T00:28:12.000Z", "text": "Ahora, tras su derrota no aceptada, es cuando Trump ha quedado retratado como lo que es: un fascista de la era digital.\nPero lo que es m\u00e1s grave: los millones de americanos que no creen en la democracia y q suponen un aviso para navegantes en este Planeta. Se impone la reflexi\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1346961269862051842", "created_at": "2021-01-06T23:26:06.000Z", "text": "Para Casado el responsable de lo q est\u00e1 sucediendo en USA es ... el Esp\u00edritu Santo. \nBueno eso hoy. \nMa\u00f1ana echar\u00e1 la culpa a Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/L3g9QdbGsl"}, {"lang": "es", "id": "1346958120988397568", "created_at": "2021-01-06T23:13:35.000Z", "text": "Ahora, tras su derrota no aceptada, es cuando Trump ha quedado retratado como lo que es: un fascista de la era digital. \nPero lo que es m\u00e1s grave: los millones de americanos que no creen en la democracia y que suponen un aviso para navegantes en este Planeta."}, {"lang": "es", "id": "1346957548923080704", "created_at": "2021-01-06T23:11:19.000Z", "text": "Los Trumpistas son la expresi\u00f3n del nuevo fascismo de la era digital; desinformaci\u00f3n, mentiras y manipulaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1346954820314284032", "created_at": "2021-01-06T23:00:29.000Z", "text": "A miserables como t\u00fa bloqueo decenas cada d\u00eda. https://t.co/Rwhh1bGbxD"}, {"lang": "es", "id": "1346924576186507274", "created_at": "2021-01-06T21:00:18.000Z", "text": "El Capitolio de USA ocupado por trumpistas. https://t.co/qAUER2wITl"}, {"lang": "es", "id": "1346921731961843717", "created_at": "2021-01-06T20:49:00.000Z", "text": "El Trumpismo empieza como un fen\u00f3meno populista, nacionalista y autoritario pero acaba en actitudes fascistas. En Espa\u00f1a tiene sus seguidores y constituyen una amenaza para la democracia."}, {"lang": "es", "id": "1346865195411517445", "created_at": "2021-01-06T17:04:20.000Z", "text": "Vamos #Ayuso, menos quejarte de todo y m\u00e1s medidas para salvar vidas\u203c\ufe0fT\u00fa eres la responsable de la mala gesti\u00f3n de la vacunaci\u00f3n en Madrid. \n\n\u201cMadrid inyecta solo el 6% de las vacunas recibidas en la primera semana\u201d https://t.co/MQBfaPdQgR v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1346781122966024197", "created_at": "2021-01-06T11:30:16.000Z", "text": "El Gobierno entrega a https://t.co/CEannR4Lu9 el listado de miembros del comit\u00e9 que evalu\u00f3 el pase de fase de las comunidades en la desescalada tras una petici\u00f3n a trav\u00e9s de la Ley de Transparencia *  https://t.co/xIVfJIaxkp"}, {"lang": "es", "id": "1346760772395921409", "created_at": "2021-01-06T10:09:24.000Z", "text": "Por qu\u00e9 ser\u00e1 q esta imagen habitual \u26bd\ufe0f me recuerda al rey em\u00e9rito en Emiratos? \nY menos mal q la SuperCopa no se juega este a\u00f1o en Arabia Saudita ... \u203c\ufe0f\n\nCoincidencias en Estados no democr\u00e1ticos y negocios varios. https://t.co/ZgNO1TV40o"}, {"lang": "es", "id": "1346407814873419777", "created_at": "2021-01-05T10:46:52.000Z", "text": "Buen enlace para conocer el IV Plan Gobierno Abierto para Espa\u00f1a 2020-2024, desde el Portal de #Transparencia https://t.co/TF0IdcVfcG"}, {"lang": "es", "id": "1346102725319147525", "created_at": "2021-01-04T14:34:33.000Z", "text": "Este es un buen ejemplo, a celebrar esta semana en el Congreso, del necesario tr\u00e1mite de Audiencia participativa para que comparezcan organizaciones de la sociedad ante la Comisi\u00f3n y expliquen su opini\u00f3n ante una propuesta o reforma legal. https://t.co/PV6ZiTDOq7"}, {"lang": "es", "id": "1346100115329658882", "created_at": "2021-01-04T14:24:11.000Z", "text": "En mi opini\u00f3n, es necesario un tipo de oposici\u00f3n \u201ccreativa, efectiva y con un mensaje puramente democr\u00e1tico y no partidista\u201d frente a la irresponsabilidad de la Sra Ayuso."}, {"lang": "es", "id": "1346096061367136256", "created_at": "2021-01-04T14:08:04.000Z", "text": "TODOS los Gobiernos en Espa\u00f1a deben afrontar el reto humanitario de gestionar de modo eficaz -con + agilidad y ritmo intenso- los procesos de vacunaci\u00f3n. \nHay muchas vidas en juego y la #vacuna exige la m\u00e1xima coordinaci\u00f3n y lealtad entre las administraciones ante la 3a ola. https://t.co/iMMOUpqOvt"}, {"lang": "es", "id": "1346082603498172417", "created_at": "2021-01-04T13:14:36.000Z", "text": "Comparto mi intervenci\u00f3n en Comisi\u00f3n Constitucional en defensa de la PNL q present\u00f3 el PSOE sobre el Plan #GobiernoAbierto 2020-2024. \n\n(Aprobada sin votos en contra en sesi\u00f3n del 22 dic 2020) Ver el Plan en https://t.co/CeltjL7S4A\n\nhttps://t.co/ahJuScKxne @gpscongreso"}, {"lang": "es", "id": "1345832899879329796", "created_at": "2021-01-03T20:42:22.000Z", "text": "\u201cMarruecos y S\u00e1hara: Democracia, di\u00e1logo y raz\u00f3n\u201d / Por Bernab\u00e9 Lopez.\n\nDesde el apoyo que mantengo al Pueblo Saharaui frente a la ocupaci\u00f3n marroqu\u00ed del #SaharaOccidental me parece necesario reflexionar sobre este art\u00edculo. \n\nhttps://t.co/inH4jgbjo6 v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1345705132667904001", "created_at": "2021-01-03T12:14:40.000Z", "text": "Qu\u00e9 hacer para que el Congreso funcione con un modelo de democracia m\u00e1s participativa y m\u00e1s abierto a la ciudadan\u00eda. \n\nComparto mi propuesta de medidas. Publicado en https://t.co/H2dqJ031Jp \n\nhttps://t.co/UrT7AMRCua https://t.co/XX5To0r4hr"}, {"lang": "es", "id": "1345695794800820224", "created_at": "2021-01-03T11:37:33.000Z", "text": "Si esta barbaridad -con desprecio a las normas que sigue el resto de la sociedad- se permite durante dos dias, qu\u00e9 se est\u00e1 transmitiendo a la ciudadan\u00eda? Qu\u00e9 contagios provocar\u00e1? https://t.co/S9EZL0RpMS"}, {"lang": "es", "id": "1345641559354707968", "created_at": "2021-01-03T08:02:03.000Z", "text": "\u201c ROJOS \u201c\n\nEl uso perverso de una palabra \npuede dejar al descubierto una vieja mentalidad franquista y \nrecordarnos la importancia de la formaci\u00f3n democr\u00e1tica en las FFAA. \n\n                  \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/hhAZF5yFQG"}, {"lang": "es", "id": "1345348328595345409", "created_at": "2021-01-02T12:36:51.000Z", "text": "As\u00ed lo ponen menos dif\u00edcil para intentar aglutinar en Catalu\u00f1a el voto al @socialistes_cat de toda la gente que est\u00e1 harta de aventuras imposibles que rompen su propio pa\u00eds y de los inmovilistas que no plantean salidas al conflicto."}, {"lang": "es", "id": "1345335366660857858", "created_at": "2021-01-02T11:45:21.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Casado y sus socios -sin propuestas de desbloqueo- centrar\u00e1n su discurso electoral para Catalu\u00f1a en acusaciones : sobre la pandemia y las vacunas, el reparto de los fondos europeos, los indultos y el pacto con los etarras. \nHasta el 14 de febrero jugar\u00e1n a la crispaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1344967172905443328", "created_at": "2021-01-01T11:22:16.000Z", "text": "Me acost\u00e9 todav\u00eda con el impacto q me produjeron los comentarios de #AnaObregon q sin ser santa de mi devoci\u00f3n me impactaron por su humanidad y profesionalidad.\nElla nos hizo vivenciar el dolor de miles de personas y familias en 2020.\nMe alegr\u00e9 de seguir las uvas en @La1_tve"}, {"lang": "es", "id": "1344708280124379136", "created_at": "2020-12-31T18:13:32.000Z", "text": "Excelente mensaje de Illa, constructivo e incluyente. \n\nVUELVE  CATALU\u00d1A \u203c\ufe0f\n\u201cVOLVEMOS\u201d \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/GJ1J1pmyTs"}, {"lang": "es", "id": "1344664737573986304", "created_at": "2020-12-31T15:20:30.000Z", "text": "La foto la hice anteayer desde El Monte Igueldo en d\u00eda de temporal."}, {"lang": "es", "id": "1344610432003280901", "created_at": "2020-12-31T11:44:43.000Z", "text": "Despu\u00e9s de un a\u00f1o negro, \nmucha fuerza e ilusiones \npara vivir y disfrutar 2021 \u2618\ufe0f https://t.co/SoPlAqDfMT"}, {"lang": "es", "id": "1344308272472465408", "created_at": "2020-12-30T15:44:02.000Z", "text": "Siguiendo el ejemplo del Presidente @sanchezcastejon presento la #Rendici\u00f3nDeCuentas de mi trabajo\ud83d\udc47\ud83c\udfff como diputado en 2020.\n\nEn la web https://t.co/wsMTKzd9Kq encontrar\u00e1s las INICIATIVAS y trabajos PARLAMENTARIOS y el Blog de art\u00edculos publicados. \n\nhttps://t.co/3FzM8PL4lD https://t.co/CDz7JYinzJ"}, {"lang": "es", "id": "1344202951473160192", "created_at": "2020-12-30T08:45:32.000Z", "text": "No considero razonable ni le veo salida a una posible propuesta para ampliar de 25 a 35 a\u00f1os el periodo de cotizaci\u00f3n para determinar las pr\u00f3ximas #Pensiones. \nSe abre AHORA un frente inesperado en la b\u00fasqueda de la sostenibilidad del sistema."}, {"lang": "es", "id": "1344194350062907392", "created_at": "2020-12-30T08:11:21.000Z", "text": "\u201c Democracia y participaci\u00f3n en los procesos legislativos del https://t.co/xpsVKVVw3g \u201c\n\nPor Od\u00f3n Elorza / Publicado en @Ethic_ \n\nhttps://t.co/UrT7AMRCua https://t.co/SlgrzyNkYi"}, {"lang": "es", "id": "1344189464600522753", "created_at": "2020-12-30T07:51:56.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Medidas que resumo en @Ethic_ para que la sociedad recupere su confianza en un https://t.co/xpsVKVVw3g abierto a la participaci\u00f3n y que ponga su web al servicio de la transparencia y la relaci\u00f3n de cercan\u00eda entre la ciudadan\u00eda y los diputados.\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/MBp5Wy2Pr7"}, {"lang": "es", "id": "1343927431791579138", "created_at": "2020-12-29T14:30:43.000Z", "text": "El Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069 se somete en rueda de prensa a todo tipo de preguntas de periodistas de diferentes medios tras hacer la #Rendici\u00f3nDeCuentas del a\u00f1o, algunas con mucha retranca. \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/AmrOZwWmFW"}, {"lang": "es", "id": "1343919752134201346", "created_at": "2020-12-29T14:00:12.000Z", "text": "La #Rendici\u00f3nDeCuentas es una pr\u00e1ctica democr\u00e1tica de gobierno que inaugura @sanchezcastejon y que ha llegado para quedarse. \nY para formalizarse cada a\u00f1o, adem\u00e1s, con una aplicaci\u00f3n accesible en internet para el seguimiento, control y evaluaci\u00f3n de los compromisos del Gobierno."}, {"lang": "und", "id": "1343916655714455559", "created_at": "2020-12-29T13:47:54.000Z", "text": "#Rendici\u00f3nDeCuentas  #Cumpliendo2020 https://t.co/8OzCJfsuoE"}, {"lang": "es", "id": "1343915549420642304", "created_at": "2020-12-29T13:43:30.000Z", "text": "\ud83d\udd0e El Presidente @sanchezcastejon ha hecho un ejercicio transparente e innovador en Espa\u00f1a de #Rendici\u00f3nDeCuentas , \nun balance con datos y resultados que se pueden verificar por \nlos medios de comunicaci\u00f3n y la ciudadan\u00eda.  \n\n#Cumpliendo2020  #MasDemocracia  #Transparencia https://t.co/Z8601HRHbX"}, {"lang": "es", "id": "1343876454174621697", "created_at": "2020-12-29T11:08:09.000Z", "text": "Frente a la #Desinformaci\u00f3n y las Fake News : C\u00f3mo actuar desde la democracia y la libertad de expresi\u00f3n. \n\nPor Od\u00f3n Elorza / OPINI\u00d3N \ud83d\udce3 / V\u00eda blog \n\nhttps://t.co/3sOpvxbuTw"}, {"lang": "es", "id": "1343488965375090688", "created_at": "2020-12-28T09:28:24.000Z", "text": "\u201cLa RENDICI\u00d3N de CUENTAS : su significado democr\u00e1tico y la compleja metodolog\u00eda\u201d\n\nEn este informe trato de explicar que la RdC es una obligaci\u00f3n \u00e9tica  y una conquista de la democracia. \n\nhttps://t.co/8hamNgX7Yr https://t.co/7MMESnK2DG"}, {"lang": "es", "id": "1343218302148108289", "created_at": "2020-12-27T15:32:53.000Z", "text": "Veo 4 motivos de moderado optimismo al final de un a\u00f1o nefasto:\n\n1. La llegada de la vacuna contra la #Covid \n2. La actitud solidaria de la UE\n3. La aprobaci\u00f3n de los Presupuestos en Espa\u00f1a \n4. La derrota de Trump https://t.co/VXKqZnDWfC"}, {"lang": "es", "id": "1343215664526471174", "created_at": "2020-12-27T15:22:24.000Z", "text": "\u201cLa Rendici\u00f3n de Cuentas: su significado pol\u00edtico y metodolog\u00eda\u201d \n\nMi an\u00e1lisis sobre la obligaci\u00f3n \u00e9tica de #RendirCuentas de la gesti\u00f3n de modo transparente para fortalecer la Democracia.\n\nhttps://t.co/8hamNgX7Yr https://t.co/OkaDfZWZMu"}, {"lang": "es", "id": "1343142035738537984", "created_at": "2020-12-27T10:29:50.000Z", "text": "\u201c La Rendici\u00f3n de Cuentas : su significado democr\u00e1tico y metodolog\u00eda \u201d\n\nPor Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @Hora_Digital \n\n\ud83d\udd0e #RendicionDeCuentas , balance y examen anual del Gobierno. \n\nhttps://t.co/FNLy9i5Iru"}, {"lang": "es", "id": "1342763263633874945", "created_at": "2020-12-26T09:24:44.000Z", "text": "El Plan Normativo del Gobierno recoge las iniciativas y permite asegurar el cumplimiento de los compromisos program\u00e1ticos, garantizar la participaci\u00f3n ciudadana, y elaborar las leyes en el marco del di\u00e1logo social reforzando el principio de seguridad jur\u00eddica. #Transparencia https://t.co/XDWxVJlMHv"}, {"lang": "es", "id": "1342449667771129857", "created_at": "2020-12-25T12:38:36.000Z", "text": "Mis aportaciones al Plan de #GobiernoAbierto \nsobre un modelo de #Rendici\u00f3nDeCuentas y \nsobre la #transparencia , seguimiento y evaluaci\u00f3n de los Proyectos de Inversi\u00f3n que se presenten a los Fondos Europeos de ayuda a la recuperaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/5nlv6Unn9E"}, {"lang": "es", "id": "1342128877649481730", "created_at": "2020-12-24T15:23:54.000Z", "text": "La Fiscal\u00eda Suiza cifra en 82 M los negocios comunes entre el rey em\u00e9rito y Corinna. Pese a comportamientos nada ejemplares sigue siendo rey em\u00e9rito.\n\nMientras, 4 Fiscales en Espa\u00f1a insin\u00faan un acuerdo pol\u00edtico en su informe sobre indultos.\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/ghna1MSX9o https://t.co/vg6UOZ5hhd"}, {"lang": "es", "id": "1341756383922966529", "created_at": "2020-12-23T14:43:45.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Rindo cuentas de mi trabajo como diputado en 2020.\n\n#Rendici\u00f3nDeCuentas \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/3FzM8PL4lD @gpscongreso @jesusmarana @EPEuskadi @efecongress @socialistavasco @TISpain @tinamonge @LourdesPerez_DV @estherpalomera @PSOE @RadioSnSn @JavierRoldan_DV @javiercasqueiro https://t.co/lUcyNU9FAT"}, {"lang": "es", "id": "1341692323286163457", "created_at": "2020-12-23T10:29:11.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Los cargos p\u00fablicos electos debemos RENDIR CUENTAS, cada a\u00f1o, de nuestra gesti\u00f3n con #Transparencia\n\n\ud83d\udda5 En la web https://t.co/4j1UwEYKdD tienes las INICIATIVAS PARLAMENTARIAS q he presentado en 2020 al Congreso. Y en el blog mis art\u00edculos publicados.\n\nhttps://t.co/3FzM8PL4lD"}, {"lang": "es", "id": "1341665961435394048", "created_at": "2020-12-23T08:44:26.000Z", "text": "Me pregunto si no habr\u00e1 una vacuna contra la mentira sistem\u00e1tica, la crispaci\u00f3n, la injuria gratuita y el discurso del odio\u2753\n\nLa otra vacuna la tenemos q gestionar con informaci\u00f3n, transparencia, planificaci\u00f3n y eficacia. https://t.co/w0c5rSjuFD"}, {"lang": "es", "id": "1341375006509592576", "created_at": "2020-12-22T13:28:17.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Comparto mi intervenci\u00f3n de hoy en la Comisi\u00f3n Constitucional del @Congreso_Es en defensa del Plan Gobierno Abierto, 2020-2024, con 10 compromisos sobre #Transparencia , #Integridad , #DemocraciaParticipativa , #Rendici\u00f3nDeCuentas y #Gobernanza\n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/wEtGXowIB6"}, {"lang": "es", "id": "1341276801797148673", "created_at": "2020-12-22T06:58:03.000Z", "text": "PROPOSICI\u00d3N NO DE LEY sobre el IV Plan Gobierno Abierto de Espa\u00f1a 2020-2024. @gpscongreso \n\nhttps://t.co/xARYJQYQVK"}, {"lang": "es", "id": "1341275110448263174", "created_at": "2020-12-22T06:51:20.000Z", "text": "El Trumpismo de la Pdta Ayuso pasa en 48 horas de manifestarse contra la 'ley Cela\u00e1' a despedir a 388 maestros de educaci\u00f3n especial. \n\nNo todo vale\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/uP9m4iYLBy v\u00eda @_infoLibre"}, {"lang": "es", "id": "1341270631057403909", "created_at": "2020-12-22T06:33:32.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Ya en Madrid para defender en la Comisi\u00f3n Constitucional del @Congreso_Es , a partir de las 11h, la PNL del @gpscongreso sobre el Plan de #GobiernoAbierto para Espa\u00f1a 2020-2024. \n\nVer el IV Plan en https://t.co/CeltjL7S4A https://t.co/nHrVGlYTsg"}, {"lang": "es", "id": "1341040146842587139", "created_at": "2020-12-21T15:17:40.000Z", "text": "#AgendaDiputado \ud83c\udfdb 21 al 26 dic.\n\n\ud83d\udccc Lunes 21 / Redacci\u00f3n de los Informes de gesti\u00f3n y Rendici\u00f3n de Cuentas de 2020\n\n\ud83d\udccc Martes 22 / 11h Comisi\u00f3n Constitucional PNL\u2019s\ud83d\udc47\ud83c\udfff\n16h Comisi\u00f3n de Calidad de la Democracia\n\n\ud83d\udccc Mi\u00e9rc 23 / Publicaci\u00f3n del Informe de Rendici\u00f3n de Cuentas del a\u00f1o. https://t.co/knPjAFZ3Qt"}, {"lang": "es", "id": "1340794524633804806", "created_at": "2020-12-20T23:01:40.000Z", "text": "La nueva cepa del coronavirus que aparece en Reino Unido inquieta a todos los epidemi\u00f3logos . \n\nM\u00e1s razones para extremar las precauciones en Navidad. \n\nhttps://t.co/OW315WtpNY"}, {"lang": "es", "id": "1340620079814340609", "created_at": "2020-12-20T11:28:29.000Z", "text": "\u201c Fraternidad \u201d\n\n\ud83d\udd34 Excelente art\u00edculo de fondo de @santiagoeraso en el que repasa la situaci\u00f3n pol\u00edtica en el mundo, las crisis y amenazas  y los valores a defender. https://t.co/gvYRzywH58"}, {"lang": "es", "id": "1340594910207074305", "created_at": "2020-12-20T09:48:28.000Z", "text": "La derecha en Espa\u00f1a siempre fue reaccionaria. Nunca luch\u00f3 por lograr nuevos derechos para la ciudadan\u00eda. \n\nQu\u00e9 cruz arrastramos con gente con la que tendr\u00edamos que entendernos para avances tan b\u00e1sicos\u203c\ufe0f\n\nLey para una muerte digna."}, {"lang": "es", "id": "1340394766622724097", "created_at": "2020-12-19T20:33:10.000Z", "text": "\ud83d\udda5 Los expertos opinan sobre la Carta de Derechos Digitales: \u201cUn buen punto de partida muy mejorable\u201d. \nUn debate de gran inter\u00e9s.  \n\nhttps://t.co/rWhViqXW0E v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1340312225299480577", "created_at": "2020-12-19T15:05:10.000Z", "text": "De inter\u00e9s. \n\n@gpscongreso @PSOE @carmeartigas @tinamonge @antonigr @ecoapiedecalle @TISpain @VidalesVega"}, {"lang": "es", "id": "1340269873486852098", "created_at": "2020-12-19T12:16:53.000Z", "text": "El borrador de La Carta de Derechos Digitales de Espa\u00f1a, q ha contado con las contribuciones de la sociedad civil, as\u00ed como el trabajo de un grupo de expertos de primer nivel, se somete a\u00a0consulta p\u00fablica. \n\n#Participacion y #transparencia \ud83d\udc47\ud83c\udfff\nhttps://t.co/FEvJYp4Fyp https://t.co/O6nYWdOHem"}, {"lang": "es", "id": "1339584350736642056", "created_at": "2020-12-17T14:52:52.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Aprobado un nuevo DERECHO CIUDADANO para el siglo XXI. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nLa Ley para una muerte mas digna. https://t.co/TVp3TfgOxu"}, {"lang": "es", "id": "1339293284817047561", "created_at": "2020-12-16T19:36:16.000Z", "text": "Hoy estar\u00e9 a las 22h en #LaNoche24h ; del Congreso a @Lanoche_24h de TVE . https://t.co/cIY2KLUS7d"}, {"lang": "es", "id": "1339291810049503232", "created_at": "2020-12-16T19:30:25.000Z", "text": "\u201cDe las vacunas al rey: con esperanza sin convencimiento\u201d \n\nPor Jes\u00fas Mara\u00f1a / V\u00eda @_infoLibre \n\nA\u00f1ado que les duele, les duele mucho que Espa\u00f1a vaya a tener unos Presupuestos y Fondos Europeos. Su derribo al Gobierno ya no ser\u00e1 posible. \n\nhttps://t.co/lm8SSKfZ8q"}, {"lang": "es", "id": "1339280300157890564", "created_at": "2020-12-16T18:44:40.000Z", "text": "El Gobierno del Reino Unido impondr\u00e1 multas millonarias a las tecnol\u00f3gicas que permitan contenido abusivo o ilegal en sus redes.  \n\nhttps://t.co/D31N7aNrI3 v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1338936459986923523", "created_at": "2020-12-15T19:58:22.000Z", "text": "\u201c Perder el miedo \u201c / Por Esther Palomera / V\u00eda @eldiarioes \n\nUna reflexi\u00f3n muy oportuna sobre \u201cla fatiga pand\u00e9mica\u201d \npara actuar con responsabilidad tambi\u00e9n en Navidad. \n\nhttps://t.co/cIPOjF2Nlq  @estherpalomera https://t.co/yDuoC52Jnu"}, {"lang": "es", "id": "1338927805501992962", "created_at": "2020-12-15T19:23:59.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Pinchar en \u00daltimas Noticias , p\u00e1rrafo sobre el Pleno, para conocer el contenido del importante Pleno del @Congreso_Es de larga duraci\u00f3n de martes a jueves. \n\nhttps://t.co/pTTNmcWWuA"}, {"lang": "es", "id": "1338926248475713537", "created_at": "2020-12-15T19:17:48.000Z", "text": "#AgendaDiputado \n\n\ud83d\udccc Lunes 14 / 8,30h Entrevista en Onda Vasca / 19h Charla telem\u00e1tica sobre la Constituci\u00f3n. PSOE-Murcia\n\ud83d\udccc Martes 15 / 15h Pleno\n\ud83d\udccc Mierc 16 / 09h Pleno. 13h @TISpain\u2069. 22h Entrevista en \u2066@Lanoche_24h\u2069\n\ud83d\udcccJueves 17 / 09h Pleno\ud83d\udc47\ud83c\udfff\n https://t.co/pTTNmcWWuA"}, {"lang": "es", "id": "1338921289176780800", "created_at": "2020-12-15T18:58:05.000Z", "text": "Sobre la repetici\u00f3n del juicio por el caso Otegi / Bateragune. \n\n\u2714\ufe0fLa posici\u00f3n pol\u00edtica expresada por el PSE-PSOE me parece acertada y aclaratoria de una decisi\u00f3n compleja. Merece la pena leerla. @socialistavasco \n\nhttps://t.co/Wu1HniDwku https://t.co/ATaDzl5Wf5"}, {"lang": "es", "id": "1338442816498921474", "created_at": "2020-12-14T11:16:49.000Z", "text": "\ud83d\udd0e Me parece m\u00e1s acertado y explicativo hablar de \u201cLey para una muerte digna\u201d que usar la palabra t\u00e9cnica y referirse a la Ley de la eutanasia.  \n\nEsta ley super\u00f3 el jueves un nuevo tr\u00e1mite en el Congreso. Es complementaria a los cuidados paliativos. https://t.co/WvlLMpNR1i"}, {"lang": "es", "id": "1338069334179057665", "created_at": "2020-12-13T10:32:44.000Z", "text": "Combatir el trumpismo exige una actitud ejemplar desde la pol\u00edtica, educar a la ciudadan\u00eda en la capacidad de an\u00e1lisis cr\u00edtico y en los valores democr\u00e1ticos \ny unos medios que informen con rigor, contrastando las noticias sin actuar como reproductores de Fake News."}, {"lang": "es", "id": "1337813697503387655", "created_at": "2020-12-12T17:36:55.000Z", "text": "\u201c #S\u00e1hara olvidado. La ONU deber\u00eda reactivar su esfuerzo diplom\u00e1tico en el territorio africano \u201c \n\nEl editorial de @el_pais refleja la cruda realidad de la justa causa saharaui tras el anuncio de Trump en favor de Marruecos. \n\nhttps://t.co/U8lxldvAYI v\u00eda @el_pais https://t.co/5CSWhigStB"}, {"lang": "es", "id": "1337802887322284032", "created_at": "2020-12-12T16:53:58.000Z", "text": "\u201c De Trump a Ayuso \u201c / Por Josep Ramoneda. \n\nSon lo mismo. \n\n https://t.co/hOw2SnCHRY v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "id": "1337717669395623937", "created_at": "2020-12-12T11:15:20.000Z", "text": "Comportamientos nada ejemplares y tolerados, como los de Trump, Ayuso o el rey em\u00e9rito, hacen que la ciudadan\u00eda no se tome en serio el respeto a unos valores \u00e9ticos que los poderosos desprecian."}, {"lang": "es", "id": "1337003693858828288", "created_at": "2020-12-10T11:58:15.000Z", "text": "Hoy se ha creado en el Congreso una Subcomisi\u00f3n de Estudio sobre las Fake News y la Desinformaci\u00f3n (con la posverdad) que ataquen la soberan\u00eda y la seguridad nacional.\nMi apoyo total. https://t.co/gBzyF9Sg71"}, {"lang": "es", "id": "1336756842144403461", "created_at": "2020-12-09T19:37:21.000Z", "text": "\ud83d\udc51 Algunos a\u00fan dir\u00e1n que ha sido una actitud ejemplar. \n\n\u201c El rey em\u00e9rito paga 678.394 euros a Hacienda para impedir una investigaci\u00f3n penal sobre sus tarjetas opacas \u201c \n\nhttps://t.co/zdhhZFajax v\u00eda @eldiarioes https://t.co/S13z2Toc4Z"}, {"text": "Doy cuenta resumida de mi agenda semanal de tareas en cumplimiento del C\u00f3digo \u00c9tico del @Congreso_Es . @gpscongreso  #Transparencia", "id": "1336695433071108096", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T15:33:20.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 7 al 12 dic\n\n\ud83d\udccc Lunes 7 / Trabajos sobre Rendici\u00f3n de Cuentas\n\ud83d\udccc Martes 8\n\ud83d\udccc Mierc 9 / 16h Comisi\u00f3n de Hacienda\n\ud83d\udcccJueves 10 / 13h Reuni\u00f3n en Vitoria con Delegado del Gob. / 19h Acto sobre E. Lluch en Anoeta\n\ud83d\udcccViernes 11 / Citas parlamentarias en San Sebasti\u00e1n https://t.co/3QsgGg0Rdq", "id": "1336694749714112516", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T15:30:37.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f La Pdta Ayuso tiene la gran \u201cvirtud\u201d de ser muy clara. / Via @diariovasco \n\nCon sus palabras\ud83d\udc47\ud83c\udfffde apoyo a los golpistas virtuales muestra  el juego irresponsable del PP para atraer el voto ultra. \nPP y VoX alimentan el discurso del odio. https://t.co/P8BBGcninI", "id": "1336008785559744515", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T18:04:50.000Z"}, {"text": "\u00bfEst\u00e1n preparadas las plataformas de redes sociales para combatir la ola de #FakeNews y de bulos sobre las #vacunas contra el covid-19? \n\n\u2139\ufe0f Conoce lo que est\u00e1n haciendo los operadores de redes. \n\nhttps://t.co/aM5T4FzXX0 v\u00eda @_infoLibre", "id": "1335969874196238341", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T15:30:13.000Z"}, {"text": "\u201c El ocaso de la verdad y el populismo digital \u201c\n\nPor Mario Garc\u00eda de Castro / Via @Ethic_ / Posverdad y #Desinformaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/vaBWOYpCMe", "id": "1335613077581148160", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T15:52:26.000Z"}, {"text": "Carta de Miguel Lopez, un militar retirado: \u201c Yo soy uno de esos 26 millones de hijos de puta \u201c\n\n\u2714\ufe0f De lectura imprescindible para comprender qu\u00e9 est\u00e1 pasando.\n\n https://t.co/xByAaxU1Ml v\u00eda @_infoLibre", "id": "1335599850839285766", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T14:59:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcd5Celebro el esp\u00edritu de di\u00e1logo q permiti\u00f3 la Constituci\u00f3n. Su necesaria reforma es imposible.\nHoy las prioridades son la profundizaci\u00f3n de los valores democr\u00e1ticos, la ampliaci\u00f3n de los derechos, la derrota de la COVID, la transformaci\u00f3n del modelo econ\u00f3mico y la gobernanza. https://t.co/Sz38FIHisD", "id": "1335593390637977607", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T14:34:13.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0e A lo concreto: \nEstos #Presupuestos eliminan el COPAGO a los pensionistas de rentas +bajas y a sectores muy vulnerables = 6 Millones de beneficiarios. Y a\u00f1aden la atenci\u00f3n progresiva de la salud Buco Dental. \n\nhttps://t.co/rPJ5hQ4Z9e", "id": "1335538435910725632", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T10:55:50.000Z"}, {"text": "\u201cDesinformaci\u00f3n y 'fake news': c\u00f3mo actuar desde la democracia\u201d \n\n\ud83d\udd8d Comparto mi art\u00edculo publicado hoy en @_infoLibre \n\nhttps://t.co/F82yCGfSHj", "id": "1335176718798249984", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T10:58:30.000Z"}, {"text": "\"No me queda m\u00e1s remedio\": \ud83d\udc49\ud83c\udfff la carta del hijo de un militar asesinado por ETA dirigida a los exmilitares del chat. \n\nEn reconocimiento a Pablo Romero, hijo del asesinado,  y a su Padre. \n\nhttps://t.co/yuNnSvmyKH v\u00eda @HoyporHoy", "id": "1334823780921860098", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T11:36:03.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f \u201c El chat de 'La XIX del Aire' tem\u00eda una \"dictadura comunista\" y que S\u00e1nchez e Iglesias ama\u00f1aran las elecciones\u201d  \n\nLas enso\u00f1aciones de los mandos militares franquistas. \nPor @aliciaguti / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/AJW4EC2v8X", "id": "1334780467799863297", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T08:43:57.000Z"}, {"text": "La Espa\u00f1a del chat de 'La XIX'.\n\nInformaci\u00f3n de gran inter\u00e9s para interpretar lo que est\u00e1 pasando. \nPor @jesusmarana / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/PbAq2YFiyF", "id": "1334779592356356096", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T08:40:28.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f \u201cLos promotores de las cartas de militares retirados buscaban el efecto cascada para presionar al Rey\u201d / V\u00eda @el_pais \n\n\u00bfPresionarle para hacer qu\u00e9? \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s del movimiento de las cartas franquistas? \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/D0C00aWTDH", "id": "1334778203987128323", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T08:34:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddf3Vamos a votar S\u00cd los #Presupuesto2021 tras 4 d\u00edas de plenario y 34 horas de debate. \n\nNo est\u00e1n ni han aparecido los sres Casado y Abascal.  El Presidente y el Gobierno presentes. https://t.co/wBQ0SGZhhi", "id": "1334471394902552582", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:15:48.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Donde est\u00e1n Abascal y Casado\u2753\n\n\u23f3 Hoy sumaremos 3 D\u00cdAS y 30 HORAS de duro debate presupuestario en el @Congreso_Es . De momento, ni Abascal ni Casado han aparecido por el Pleno. \nMientras, siguen huidos y empe\u00f1ados en crispar la vida pol\u00edtica y alimentar el odio. https://t.co/9nMA90sZXC", "id": "1334168367691870208", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T16:11:41.000Z"}, {"text": "Mi defensa hoy de la pol\u00e9mica Secci\u00f3n 25 de los #Presupuestos, la de Presidencia, Memoria Democratica y Relaciones con Las Cortes. Invertir en personas  en Moncloa es invertir en ideas, proyectos, planes, leyes, regeneraci\u00f3n y estrategias. \ud83c\udf39 https://t.co/ghEenYOZEt", "id": "1334109293721870337", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T12:16:56.000Z"}, {"text": "Las enso\u00f1aciones golpistas de grupos de militares franquistas, afines a VOX, deben ser motivo de preocupaci\u00f3n en un Estado de Derecho porque extienden el virus del odio. \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/EArPwdeaqe", "id": "1334088645935030272", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T10:54:54.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfaf Estoy entre los 26 Millones de espa\u00f1oles que habr\u00eda que fusilar, sr. Beca General de Divisi\u00f3n? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nEl chat de 'La XIX del Aire': mensajes de altos mandos del Ej\u00e9rcito retirados que sue\u00f1an con fusilamientos y golpes de Estado\n\nhttps://t.co/XK6rAUAYcs v\u00eda @_infoLibre", "id": "1333921622642843651", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T23:51:12.000Z"}, {"text": "Pu\u00f1etas, dig\u00e1moslo claro:  \nEl m\u00e1s interesado en que haya presupuestos es Casado y el PP \nporque si hubiera elecciones ma\u00f1ana VOX se los merienda.", "id": "1333887808784769024", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T21:36:50.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21Madre m\u00eda ! La infraestructura inform\u00e1tica de @Kutxabank no estaba preparada para aguantar el tir\u00f3n del comercio electr\u00f3nico.\n\nLa 'banca on line' de Kutxabank colapsa por su incapacidad para manejar el aluvi\u00f3n de datos .\n\nhttps://t.co/zfJwZsU846", "id": "1333871508050092032", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T20:32:04.000Z"}, {"text": "Es cierto que la desinformaci\u00f3n, como las campa\u00f1as de propaganda y las mentiras en pol\u00edtica, son muy antiguas. La diferencia es q ahora existe internet y las redes sociales son intoxicadas para desestabilizar y confundir a una opini\u00f3n p\u00fablica angustiada por las incertidumbres", "id": "1333680930280648706", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T07:54:47.000Z"}, {"text": "El acuerdo entre el PSOE y UP en el Ayuntamiento de Irun es una decisi\u00f3n inteligente para la estabilidad y coherente con el fortalecimiento del Programa de Gobierno.  @socialistasirun https://t.co/LEAjL2eZu0", "id": "1333483905199067139", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:51:52.000Z"}, {"text": "El Trumpismo y los populismos ultra nacionalistas, de muy diferente orientaci\u00f3n, son un claro ejemplo de las pr\u00e1cticas manipuladoras de la informaci\u00f3n para debilitar la democracia.", "id": "1333453955918139398", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T16:52:52.000Z"}, {"text": "Es cierto que la desinformaci\u00f3n, como las campa\u00f1as de propaganda y las mentiras en pol\u00edtica, son muy antiguas. La diferencia es que ahora existe internet y las redes sociales son manipuladas para desestabilizar y confundir a una opini\u00f3n p\u00fablica angustiada por las incertidumbres.", "id": "1333451671670845445", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T16:43:47.000Z"}, {"text": "Doy cuenta resumida de mi actividad como diputado en cumplimiento del reciente C\u00f3digo Etico aprobado por la Mesa del Congreso. #Transparencia", "id": "1333417686685134848", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T14:28:44.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 30 nov al 5 dic.\n\n\ud83d\udccc Lunes 30 / 12,30h  Homenaje a Ernest Lluch en el Congreso / 15h Pleno sobre Presupuestos 2021\n\ud83d\udccc Martes 1 / 09h Pleno \u00eddem \n\ud83d\udccc Mierc 2 / 09h Idem \n\ud83d\udcccJueves 3 / 09h \u00cddem\n\ud83d\udcccViernes 4 / Reuniones en San Sebasti\u00e1n https://t.co/zpiviGJOCq", "id": "1333417172048236552", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T14:26:42.000Z"}, {"text": "Asisto al acto de homenaje del \u2066@Congreso_Es\u2069 a Ernest Lluch,  asesinado por ETA hace 20 a\u00f1os. \n\nLa sociedad espa\u00f1ola necesita, hoy m\u00e1s q nunca, referentes morales, pol\u00edticos e intelectuales como lo fue el Profesor Ernest Lluch. https://t.co/yApyZnTwCu", "id": "1333379860258058242", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T11:58:26.000Z"}, {"text": "Aprovechan una opini\u00f3n p\u00fablica agitada por incertidumbres (pandemia, recesi\u00f3n, desempleo,..) y la inestabilidad \npara agitar y azuzar el MIEDO. \nCon la #Desinformaci\u00f3n maniobran para q caiga el Gobierno. Pero los #Presupuestos, con sus contradicciones, son la respuesta al miedo. https://t.co/F35i8txkdK", "id": "1333341811675435010", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T09:27:14.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfba Los nost\u00e1lgicos del Franquismo en acci\u00f3n, apoyando el discurso ultra-nacionalista. \n\n\u274c \u201c73 mandos retirados del Ej\u00e9rcito firman una carta al Rey que asume el discurso de Vox\u201d\n\nhttps://t.co/RL51fNgee6 v\u00eda @el_pais", "id": "1333092161445826568", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T16:55:13.000Z"}, {"text": "En q pensamos al escuchar q la #resiliencia es necesaria para afrontar los retos d la humanidad\u2753\nCon una pandemia y un pa\u00eds en crisis ante tanta incertidumbre, algunos s\u00f3lo piensan en impedir un Presupuesto, en c\u00f3mo celebrar la Navidad o en recuperar su libertad para ir d copas? https://t.co/Ad9zUvX4R3", "id": "1333087310116687872", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T16:35:56.000Z"}, {"text": "\u201cContra la desinformaci\u00f3n, ilustraci\u00f3n\u201d / Por Javier Sampedro / V\u00eda @el_pais \n\nAnte informaciones sobre #VacunaCOVID19 , convencer a la poblaci\u00f3n para vacunarse requiere un ejercicio de contraste cient\u00edfico y transparencia.\n\nhttps://t.co/9nw3P2mg9q", "id": "1332725142020091904", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T16:36:49.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Pedro S\u00e1nchez presenta: \"La Espa\u00f1a que nos merecemos 2021/2026\"\n\nUn gobierno y unos presupuestos para transformar el pa\u00eds y avanzar en la inclusi\u00f3n social. https://t.co/VdGuIvIzk4", "id": "1332636916655788032", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T10:46:14.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd3aRecomendable art\u00edculo para una lectura reposada sobre la incidencia de la #pandemia en nuestra forma de vida y los retos que plantea a una d\u00e9bil democracia. \n\n\u201cContra la pandemia... Pandemocracia\u201d \ud83d\udd8c Por \u2066@upebecares\u2069  \ud83d\udd0e V\u00eda \u2066@Ethic_\u2069 \n https://t.co/tMtc3aJQnq", "id": "1332022478483369986", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T18:04:41.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Video del debate - en la Comisi\u00f3n Constitucional del @Congreso_Es -\nsobre la Libertad de Expresi\u00f3n, la #Transparencia y la lucha contra la #Desinformaci\u00f3n . \n\nMi intervenci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udfffen respuesta a VOX y PP ( 19 nov 2020 )  https://t.co/ODDwhmSiSA", "id": "1331972142410424324", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T14:44:40.000Z"}, {"text": "La Ley de protecci\u00f3n para las personas denunciantes de casos de #corrupci\u00f3n es una prioridad legislativa en 2021, en defensa de la democracia. https://t.co/bwPqwewSZd", "id": "1331971524744589314", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T14:42:12.000Z"}, {"text": "Los #Presupuestos son solo un paso, pero decisivo para una recuperaci\u00f3n capaz de frenar el virus del odio y el miedo al futuro. Acordarlos provoca contradicciones q los irresponsables aprovechan para sembrar el virus del odio y\u2795polarizaci\u00f3n. Necesitamos una ola de PANDEMOCRACIA.", "id": "1331926676637442049", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T11:44:00.000Z"}, {"text": "Esfuerzo y desgaste del Pdte @sanchezcastejon por aprobar #Presupuestos q permitan adaptar el modelo econ\u00f3mico y afrontar las transiciones globales.\nVivimos confusos y aturdidos por incertidumbres e intoxicaciones. Pero llegan tiempos d esperanza, DI\u00c1LOGO y regeneraci\u00f3n pol\u00edtica.", "id": "1331921684429942785", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T11:24:10.000Z"}, {"text": "Si de verdad queremos fortalecer la DEMOCRACIA hay q aplicar el IV Plan #GobiernoAbierto 2020-2024.\n \n\ud83c\udfdb En esta PNL que he presentado lo explico. \n\n#Participaci\u00f3n, #Transparencia , #Integridad y #RendicionDeCuentas\n\nhttps://t.co/xARYJQYQVK", "id": "1331620942519431169", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T15:29:07.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado \n\n\ud83d\udccc 09 h. Siguiendo por v\u00eda telem\u00e1tica los debates en la Comisi\u00f3n de Presupuestos 2021.\n\n\ud83d\udda5 Desde Canal Parlamento, accesible en la p\u00e1gina web de https://t.co/QLOwpYARS6 y all\u00ed pinchar en Emisi\u00f3n en directo. https://t.co/qffMslUlYP", "id": "1331512002511073285", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:16:14.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 25 de noviembre, D\u00eda Internacional contra la Violencia de G\u00e9nero. \nPor la eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer, una de las violencias m\u00e1s extendidas en el mundo y con la que hay que terminar definitivamente. \n\nhttps://t.co/DzmIbEdKGQ", "id": "1331326413568413697", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T19:58:46.000Z"}, {"text": "https://t.co/EQFiejeziJ", "id": "1331235417060995075", "lang": "und", "created_at": "2020-11-24T13:57:11.000Z"}, {"text": "Enmienda q present\u00e9 el 5 nov a los Presupuestos 2021 sobre el traslado de los Cuarteles de Loiola para dedicar esos terrenos a #viviendap\u00fablica dentro de un proyecto sostenible de Agenda Urbana.\n\nMe alegro de la decisi\u00f3n del Presidente @sanchezcastejon\n\nhttps://t.co/sOsqibgfiv https://t.co/rjGBBaMulG", "id": "1331225017313583105", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T13:15:51.000Z"}, {"text": "Doy cuenta resumida de mi actividad, en cumplimiento del reciente C\u00f3digo Etico del Congreso.", "id": "1331184311857541120", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T10:34:06.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 23 al 28 nov\n\n\ud83d\udccc Lunes 23 / 10,30h CEF / 16h Vitoria. Visita a sede del Centro Memorial de V\u00edctimas\n\ud83d\udccc Martes 24 / 13h Reuni\u00f3n del Patronato de la Fundaci\u00f3n en Moncloa\n\ud83d\udccc Mierc 25 / 09h Com Presupuestos via telem\u00e1tica\n\ud83d\udcccJueves 26 / \u00cddem\n\ud83d\udcccViernes 27/ Estudios https://t.co/GBJWsUWWJO", "id": "1331182737076723713", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T10:27:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udda5 BORGEN : Esta serie danesa recoge tambi\u00e9n con acierto los problemas, desajustes y deslealtades que se producen en todos los gobiernos de coalici\u00f3n. https://t.co/JP5B86HdRF", "id": "1330994337023488005", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T21:59:13.000Z"}, {"text": "Cristina plantea en su art un necesario debate sobre los partidos pol\u00edticos en medio de la desafecci\u00f3n y las amenazas a la democracia por el populismo nacionalista y el #Trumpismo \n\nCon\u2795democracia interna,  \u2795deliberaci\u00f3n y \u2795relaci\u00f3n con la sociedad, habr\u00e1 partidos \u2795fuertes. https://t.co/7Q3uevcemM", "id": "1330909838919012352", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T16:23:27.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Debate intenso en la Comisi\u00f3n Constitucional del \u2066@Congreso_Es\u2069 \nsobre la Libertad de Expresi\u00f3n, la #Transparencia y la lucha contra la #Desinformaci\u00f3n . \n\nMi intervenci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udfffen respuesta a VOX y PP ( 19 nov 2020 ) \n https://t.co/ODDwhmSiSA", "id": "1330848169769439235", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T12:18:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0d Claves sobre las negociaciones de los #Presupuesto2021 \n\n\ud83d\udd34 \u201cPSOE y Unidas Podemos negocian sobre desahucios para salvar las cuentas\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udfff  \n\nhttps://t.co/SjTcr1YVUI v\u00eda @el_pais", "id": "1330657397224972288", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T23:40:20.000Z"}, {"text": "Hay mucha presi\u00f3n por actitudes y errores que conocemos y porque la derecha juega a enfrentar y romper  los complejos acuerdos presupuestarios. El di\u00e1logo interno y la priorizaci\u00f3n del inter\u00e9s general deben primar y evitar respuestas viscerales.", "id": "1330468056234123265", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T11:07:58.000Z"}, {"text": "DI\u00c1LOGO y nervios de acero ante maniobras extra\u00f1as y el acoso de la derecha. Debemos aprobar unos #Presupuestos q son decisivos para recuperar la econom\u00eda, los negocios y la CONFIANZA d millones d familias.\nEl Gobierno sabe q no puede defraudar a la ciudadan\u00eda, ser\u00eda un suicidio.", "id": "1330456663602704388", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T10:22:41.000Z"}, {"text": "Mi homenaje a #ErnestLluch , un hombre libre, atrevido, culto, honesto, dialogante e ... inc\u00f3modo. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83c\udfa5 Via @socialistes_cat https://t.co/Mi39X8AtuB", "id": "1330117657971011588", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T11:55:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfa Este s\u00e1bado en la 2 de TVE, a las 20,05, pasan el Documental ( 60\u2019 ) sobre #ErnestLluch, libre, atrevido ... e incomodo Profesor asesinado por ETA en el a\u00f1o 2000. \nActivar la Memoria\u203c\ufe0f https://t.co/M69DuSe79a", "id": "1330068526229499910", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T08:40:22.000Z"}, {"text": "El comentario de @jesusmarana y la investigaci\u00f3n de @aliciaguti dejan al descubierto la gran mentira de VOX y PP.\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/rIeTB0YSTm", "id": "1330062251089424391", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T08:15:26.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce3 Y si la derecha se hiciera con el control de @el_pais y @La_SER para que dejen de ser medios de informaci\u00f3n veraz?\nEl consejo de adm\u00f3n de Prisa rechaza la oferta de compra de Blas Herrero. \u00bfAmago o  amenaza real?\n\nhttps://t.co/0U1gWKVWW5 v\u00eda @_infoLibre", "id": "1329917361621757953", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T22:39:42.000Z"}, {"text": "Hablando claro: Marruecos NO cumple sus compromisos - por los q cobra de la UE - para controlar su costa y acabar con las mafias. \n\nMarlaska pide a Marruecos mayor control de sus costas para evitar la salida de cayucos hacia Canarias | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/ofoK3BcyTG", "id": "1329847577731358722", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T18:02:24.000Z"}, {"text": "Las potencialidades de las tecnolog\u00edas permiten el funcionamiento del Parlamento a\u00fan con un confinamiento m\u00e1ximo. El \u2066@Congreso_Es\u2069 nunca puede cerrar. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\n\u2066@PSEGIPUZKOA\u2069 : \u201cOd\u00f3n Elorza pide adaptar el reglamento del Congreso\u201d https://t.co/AA3ZQhHRX9", "id": "1329762200496508930", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T12:23:09.000Z"}, {"text": "\u201cAtr\u00e9vete a PENSAR\u201d fue el lema que incorpor\u00f3 Ernest Lluch cuando fue Rector de la Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo de Santander.", "id": "1329489445997973505", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T18:19:19.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Esta tarde, en la Sala Ernest Lluch del \u2066@Congreso_Es\u2069 , la Comisi\u00f3n Constitucional debate sobre la libertad de expresi\u00f3n, la #transparencia, la condena de los totalitarios y la separaci\u00f3n de poderes. \nCasi nada\u203c\ufe0f Y con PP&amp;VOX soltando barbaridades. https://t.co/RVr4BzqztQ", "id": "1329461360359596035", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T16:27:43.000Z"}, {"text": "\u201cAtreverse a pensar\u201d / Por Carles Francino @laventana \n\nNo dejes de leer el art de Francino en homenaje a Ernest Lluch. V\u00eda @elperiodico \n\nhttps://t.co/PIbZHEokCV", "id": "1329437617415458816", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:53:22.000Z"}, {"text": "\u201cEl nombre de ETA en vano\u201d / Por ERNEST LLUCH / junio 2000\n\nLluch habla en el a\u00f1o 2000, antes de su asesinato, sobre la utilizaci\u00f3n partidista que hac\u00eda la derecha de ETA. No han cambiado. \ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/wJWd2CIsuA v\u00eda @elpais https://t.co/5DGOJ02SYO", "id": "1329067721305165825", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T14:23:32.000Z"}, {"text": "Esta tarde me asomar\u00e9 a La Ventana de @La_SER para hablar de Ernest Lluch. https://t.co/8at6R8ifME", "id": "1329047195165876226", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T13:01:58.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Hoy 435 muertes por la pandemia.\nLas recientes noticias sobre #Vacunas no pueden hacernos olvidar \nla tragedia humana, la responsabilidad colectiva de NO bajar la guardia \nni hacernos ilusiones para la Navidad.\nLa lucha ser\u00e1 larga hasta la disponibilidad efectiva de vacunas. https://t.co/s17oMD2sF7", "id": "1328778396608958465", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T19:13:51.000Z"}, {"text": "Esta Escuela Constitucional telem\u00e1tica nace de la colaboraci\u00f3n entre la Fundaci\u00f3n Para la Democracia , chilena, y la Fundaci\u00f3n Pablo Iglesias @PSOE \nMuy interesante para intercambiar ideas de cara al proceso democr\u00e1tico de reforma de la Constituci\u00f3n de Chile. \nQu\u00e9 envidia\u203c\ufe0f https://t.co/6sXnK5YZks", "id": "1328767572003725312", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T18:30:51.000Z"}, {"text": "Esta Escuela Constitucional telem\u00e1tica nace de la colaboraci\u00f3n entre la Fundaci\u00f3n Para la Democracia , chilena, y la Fundaci\u00f3n Pablo Iglesias. \nMuy interesante para intercambiar ideas de cara al proceso democr\u00e1tico de reforma de la Constituci\u00f3n de Chile. \nQu\u00e9 envidia\u203c\ufe0f", "id": "1328766311070134277", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T18:25:50.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 16 al 21 nov.\n\n\ud83d\udccc Lunes 16 / CEF 10,30h \n\ud83d\udccc Martes 17/ 15h Pleno / 22h Escuela Constitucional via Zoom con Chile\n\ud83d\udccc Mierc 18 / 09h Pleno / 16h ~ En La Ventana de @La_SER\n\ud83d\udcccJueves 19 / 09h Pleno\ud83d\udc47\ud83c\udfff/ 14h ~ Com Constitucional\n\ud83d\udcccViernes 20 /  17h Entrevista TV3. https://t.co/B78tHzAfzE", "id": "1328715951672586241", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T15:05:43.000Z"}, {"text": "Hoy martes a las 22 , hora de Espa\u00f1a, participo en la Escuela Constitucional sobre Democracia, Participacion y Gobierno Abierto. Una actividad dirigida a realizar aportaciones para que Chile incorpore en su reforma Constitucional nuevos derechos sobre la Participaci\u00f3n. https://t.co/802w9IRCHw", "id": "1328688552822059009", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T13:16:51.000Z"}, {"text": "Febrero 2019.\nPP y Cs rechazan con los votos de ERC y BILDU los Presupuestos.\n\ud83d\udcccAlguien vomit\u00f3?\n\ud83d\udcccAlg\u00fan Bar\u00f3n se indign\u00f3 con la derecha por sumar los votos de BILDU y ERC?\n\ud83d\udcccSe avergonz\u00f3 la derecha por provocar nuevas elecciones con los votos de \u201cseparatistas y filoterroristas\u201d? https://t.co/mWdGKew6oh", "id": "1328452431953485824", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T21:38:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfa Documental riguroso y muy emotivo sobre la vida de Ernest Lluch, asesinado por ETA en 2000. \n\n\ud83d\udccc Hoy domingo en ETB2 a las 22,00 h\n\ud83d\udccc Ayer fue en TVE2 a las 20,30 h. https://t.co/IUQGeJ7F70", "id": "1327990880373002241", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T15:04:33.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 importa la \u00e9tica, si la culpa es del populismo! /  Por @tinamonge / Via @_infoLibre \n\nLa importancia en la educaci\u00f3n de la asignatura de \u00c9TICA para afrontar la desinformaci\u00f3n, las Fake News y formar un esp\u00edritu cr\u00edtico en la ciudadan\u00eda.\n\nhttps://t.co/xjs4a5T5qN", "id": "1327692943923286016", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T19:20:39.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 hemos querido ser tan ciegos?   \n\nLa crisis de la democracia estadounidense no termina con la derrota de Donald Trump porque tampoco empez\u00f3 con \u00e9l. El racismo gener\u00f3 el monstruo de la vulnerabilidad social al populismo\n\nhttps://t.co/G0mJ9zNkWy v\u00eda @el_pais", "id": "1327543150370549760", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T09:25:26.000Z"}, {"text": "Discrepo de Page y compa\u00f1\u00eda q hacen el juego a PP&amp;VOX y desprecian los objetivos del Gobierno. \nSi tras la posici\u00f3n de Bildu o ERC hubiera acuerdos indignos o de naturaleza NO presupuestaria, que Page, en vez de vomitar, los explique. Para mi no existen.", "id": "1327334205127352320", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T19:35:09.000Z"}, {"text": "COVID, cierre de negocios, paro, desafecci\u00f3n, trumpismo autoritario, ... demasiadas amenazas para la Democracia. \n\n\ud83d\udd0d C\u00f3mo actuar? Mi opini\u00f3n en este art\ud83d\udc47\ud83c\udfff/ V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/ErBNemqYqF", "id": "1327289590953226242", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T16:37:52.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 La vacuna de la gripe puede potenciar la inmunidad contra el coronavirus. \u25b6\ufe0f V\u00eda @el_pais \n\nEste efecto moderado deber\u00e1 estudiarse m\u00e1s a fondo y contrastarse bien para no levantar expectativas. \n\nhttps://t.co/GOhUPu6vvi", "id": "1327134464116461569", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T06:21:27.000Z"}, {"text": "Muchas veces NO somos conscientes de q actuar y gestionar desde los principios de la democracia [ transparencia, participaci\u00f3n, rendici\u00f3n de cuentas, integridad y colaboraci\u00f3n/gobernanza ] es parte clave en la soluci\u00f3n del problema.\nhttps://t.co/CeltjL7S4A \u25b6\ufe0f IV Plan Gob Abierto", "id": "1326840594258407429", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T10:53:43.000Z"}, {"text": "...\nUna de las v\u00edas para luchar contra la desafecci\u00f3n ciudadana hacia los incumplimientos pol\u00edticos, contra el populismo ultra nacionalista, el trumpismo autoritario y la corrupci\u00f3n \u2013que alimenta estos fen\u00f3menos\u2013, es la aplicaci\u00f3n de la filosof\u00eda de Gobierno Abierto.\n Veamos ...", "id": "1326809596850266112", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T08:50:33.000Z"}, {"text": "\u201cUn Gobierno abierto para una Democracia activa\u201d\n\n\ud83d\udce3 OPINI\u00d3N / V\u00eda @_infoLibre / Por Od\u00f3n Elorza\n\nhttps://t.co/l28e20ZhCP", "id": "1326801824083488769", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T08:19:40.000Z"}, {"text": "Ante la urgencia por hacer un v\u00eddeo corto, ayer tarde, no tuve m\u00e1s remedio que parar el coche en una gasolinera en Burgos y grabar tres ideas. \ud83d\ude01", "id": "1326510940771274753", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T13:03:48.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Los Presupuestos que hoy se debaten en el \u2066@Congreso_Es\u2069 los necesitamos en Gipuzkoa. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83c\udfa5\n\n#PGEDePais2021 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/87SxmEidcN", "id": "1326509705200623616", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T12:58:53.000Z"}, {"text": "\ud83e\udda0El martes el #ConsejoDeMinistros acordar\u00e1 bajar el IVA de las mascarillas del 21 al 4% tras confirmar la UE q no habr\u00e1 sanci\u00f3n por ello.\nEra una decisi\u00f3n de justicia y muy necesaria, gestionada por el Gobierno y reclamada por la oposici\u00f3n y organizaciones sociales. \nBuen paso!", "id": "1326487727811014657", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:31:33.000Z"}, {"text": "Doy cuenta de mi agenda como diputado porque, adem\u00e1s de considerarlo una obligaci\u00f3n \u00e9tica, ahora el C\u00f3digo Etico aprobado por Las Cortes impone hacerlo. El problema es que dicho C\u00f3digo no fue objeto de un proceso participativo deliberativo entre diputados y senadores.", "id": "1325875474346676224", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T18:58:41.000Z"}, {"text": "El IV Plan de Gobierno Abierto puede ser una herramienta \u00fatil para profundizar la calidad del sistema democr\u00e1tico en Espa\u00f1a. Pero es necesario que los diferentes gobiernos y las  administraciones p\u00fablicas se tomen en serio la aplicaci\u00f3n de los compromisos.", "id": "1325874328358039557", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T18:54:08.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd3aMis aportaciones para su inclusi\u00f3n en el IV Plan #GobiernoAbierto sobre el modelo de Rendici\u00f3n de Cuentas y sobre los Proyectos de Inversi\u00f3n acogidos a los Fondos de la UE.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5nlv6Unn9E \n\n\ud83d\udcd9IV Plan \u23e9 https://t.co/Y2wPUM7y46", "id": "1325845222279012352", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T16:58:28.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 9 al 14 nov.\n\n\ud83d\udccc Lunes 9 / Trabajos sobre temas de Gipuzkoa\n\ud83d\udccc Martes 10 / Presentaci\u00f3n iniciativa sobre Cuarteles de Loiola\n\ud83d\udccc Mierc 11 / 10h Comision de Calidad Democratica / 11h Reuni\u00f3n Mesa de la Com. Constitucional / 12h Pleno\n\ud83d\udcccJueves 12 / 09h Pleno\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/k8HfkZvaIf", "id": "1325842635479715840", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T16:48:11.000Z"}, {"text": "Ya sumamos cuatro investigaciones sobre el Rey em\u00e9rito. Pero no pasar\u00e1 nada.", "id": "1325183697578991616", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T21:09:48.000Z"}, {"text": "Tras la victoria de Biden y Harris  a\u00fan queda esperanza en la democracia.", "id": "1325170434682187778", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T20:17:06.000Z"}, {"text": "Hay motivos para celebrarlo \u203c\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/ugoRJ7WD3G https://t.co/0xjKahkcv1", "id": "1325138463587360771", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T18:10:04.000Z"}, {"text": "CELEBRATION\u203c\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/ugoRJ7WD3G", "id": "1325137936816300035", "lang": "en", "created_at": "2020-11-07T18:07:58.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La DEMOCRACIA derrota a Trump: A\u00fan queda esperanza para fortalecer la democracia en el mundo y afrontar los nuevos retos globales del XXI. \n\n#Elecciones2020 / Biden gana Pensilvania y se garantiza la victoria \n\nhttps://t.co/TuWibiRCdB v\u00eda @_infoLibre https://t.co/h4Btj8a3hl", "id": "1325134852459466753", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T17:55:43.000Z"}, {"text": "Ya est\u00e1 muy cerca la ca\u00edda de Trump, hoy pod\u00eda ser su d\u00eda negro. \n\nResultados de las #elecciones en EE UU, en directo | Biden ampl\u00eda su ventaja en Pensilvania, que puede darle la presidencia, Nevada y Georgia \n\nhttps://t.co/m6ym0iZ5Rt v\u00eda @el_pais", "id": "1325038322167771136", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T11:32:08.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Un resumen de mi intervenci\u00f3n de esta ma\u00f1ana en la Comisi\u00f3n de #Presupuestos en defensa de las partidas de gasto para  Presidencia-Moncloa.  \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83c\udfa5 https://t.co/vXpKnycM1N", "id": "1324674027189899265", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T11:24:33.000Z"}, {"text": "Las cuentas en cinco Estados clave acercan al dem\u00f3crata a la presidencia. #eleccion2020 \n\nEl largo camino de Biden y Trump: As\u00ed van los c\u00e1lculos que decidir\u00e1n el ganador.  \n\nhttps://t.co/41XkEtHAc1 v\u00eda @el_pais", "id": "1324671806989631489", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T11:15:44.000Z"}, {"text": "Lo previsto ante la grave situaci\u00f3n de contagio. \nEuskadi cierra toda la Hosteleria y adelanta el toque de queda a las 22h. https://t.co/c7afL0WDgQ", "id": "1324473267948834820", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T22:06:49.000Z"}, {"text": "El gran apoyo a Trump debe llevarnos a l@s dem\u00f3cratas \na una seria reflexi\u00f3n sobre el cambio de paradigmas pol\u00edticos, \nlos errores cometidos y la amenaza q supone para la DEMOCRACIA el populismo ultra y el trumpismo. \n\n#EleccionesUSA2020 https://t.co/5qs9wjOhsF", "id": "1324396925551054848", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T17:03:27.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado #Transparencia \n\n\ud83c\udfdb Participo en la Comisi\u00f3n de Presupuestos del Congreso.\n\n\ud83d\udcccJueves 5 y viernes 6. \nComparecencias de altos cargos responsables de : Memoria Democratica, RTVE, EFE, CIS, Subsecretar\u00eda de Presidencia y Relaciones con Las Cortes.", "id": "1324387661205901314", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T16:26:39.000Z"}, {"text": "\u00bfY ahora qu\u00e9? \nAs\u00ed est\u00e1n los c\u00e1lculos en los Estados decisivos. \n\n#Elecciones2020 \n\n https://t.co/sWEHtFqfHo v\u00eda @el_pais", "id": "1324048992968282114", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T18:00:54.000Z"}, {"text": "Este v\u00eddeo de #Trump encarna la dimensi\u00f3n m\u00e1s fr\u00edvola y pat\u00e9tica de la pol\u00edtica neofascista. \nQu\u00e9 mundo estamos construyendo!\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83c\udfa5\nhttps://t.co/1qQFAVPBQv https://t.co/tF504d7Nf8", "id": "1323622553248780288", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T13:46:23.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 2 a 7 nov.\n\n\ud83d\udccc Lunes 2 / 11,30 Bilbao. Rueda de Prensa sobre PGE\u201921\n\ud83d\udccc Martes 3 / Reuni\u00f3n telem\u00e1tica de Portavoces PSOE sobre PGE\n\ud83d\udccc Miercoles 4 / Encuentros de trabajo en San Sebasti\u00e1n \n\ud83d\udcccJueves 5 / 16h Comisi\u00f3n de PGE en el Congreso\n\ud83d\udccc Viernes 6 / 09h  idem https://t.co/xCl3K8Qztu", "id": "1323574605957705728", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T10:35:51.000Z"}, {"text": "Las quinielas apuestan por alg\u00fan tipo de confinamiento domiciliario. Pero NO queremos volver a la dura experiencia de marzo, a los hospitales saturados, a las UCIS desbordadas. Quiz\u00e1s sea una ingenuidad pensar q a\u00fan depende de nosotr@s evitarlo en estos d\u00edas.\nDebemos intentarlo!", "id": "1323304862772285443", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T16:43:59.000Z"}, {"text": "\u00bfA donde van los abrazos que nos perdemos? \n\nV\u00eda blog https://t.co/wsMTKzd9Kq \n\nhttps://t.co/VGTJ3E9dzk https://t.co/CksDt6UVlK", "id": "1322861242214744068", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T11:21:12.000Z"}, {"text": "(Lo se\u00f1al\u00e9 el 11 de agosto en mi blog \ud83d\udc47\ud83c\udfff)\n\n\u201c La democracia por encima de La Corona \u201d \n\nhttps://t.co/1ToEoXLKhT", "id": "1322593176201400320", "lang": "es", "created_at": "2020-10-31T17:36:00.000Z"}, {"text": "El escudo fiscal y penal del Rey em\u00e9rito -y del Jefe del Estado- se llama inviolabilidad personal, consagrada en el art 56.3 de la Constituci\u00f3n para cualquier delito.\nUn Estado de Derecho no debe admitir la impunidad y la reforma del art es otra asignatura pendiente e imposible. https://t.co/H9dvEP2gWM", "lang": "es", "id": "1322591912952561666", "created_at": "2020-10-31T17:30:59.000Z"}, {"text": "Debemos armarnos de resiliencia y empat\u00eda social para frenar el contagio, hasta q lleguen vacunas efectivas, como un ensayo de cara a afrontar otros retos de supervivencia del planeta. \nPero no lo conseguiremos si la antipol\u00edtica, el populismo y el partidismo extienden su poder.", "lang": "es", "id": "1322471335273127939", "created_at": "2020-10-31T09:31:51.000Z"}, {"text": "La pandemia ataca la salud f\u00edsica y ps\u00edquica, empleos y negocios, la econom\u00eda, las relaciones familiares y sociales, el disfrute del ocio y la cultura.Y afecta la libertad personal q se ve sometida a restricciones y sacrificios NECESARIOS en un estado de alarma para salvar vidas.", "lang": "es", "id": "1322242992355368961", "created_at": "2020-10-30T18:24:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\udeb2 Es muy importante que el Ministerio haya incluido en sus presupuestos una partida de 5 M\u20ac para el desarrollo del Plan Estrat\u00e9gico de la #Bicicleta en Espa\u00f1a.  Felicidades a las entidades que tanto luchan por la bici. https://t.co/vKaDjLrfKB", "lang": "es", "id": "1322105521902596097", "created_at": "2020-10-30T09:18:14.000Z"}, {"text": "Para seguir los Plenos en directo y las Comisiones basta con entrar en la p\u00e1gina web @Congreso_Es y pinchar en \u2018Congreso en Directo\u2019 o seguir en tv \u2018Canal Parlamento\u2019. https://t.co/yqu7hi8u5a", "lang": "es", "id": "1321851572201099269", "created_at": "2020-10-29T16:29:08.000Z"}, {"text": "\u00bfFascismo en Estados Unidos?  \n\nLectura para la reflexi\u00f3n ante las elecciones en USA. \n\nhttps://t.co/bwDmTlJUjC v\u00eda @el_pais.", "lang": "es", "id": "1321799336913678336", "created_at": "2020-10-29T13:01:34.000Z"}, {"text": "\u00bfFascismo en Estados Unidos?  \n\nhttps://t.co/bwDmTlJUjC v\u00eda @el_pais.", "lang": "es", "id": "1321797404782460928", "created_at": "2020-10-29T12:53:53.000Z"}, {"text": "Tratar\u00e9 de seguir a ratos las intervenciones de los colectivos en el Foro de #GobiernoAbierto hoy que se aprueba el IV Plan.  #Transparencia #RendicionDeCuentas y #DemocraciaParticipativa https://t.co/uNTDfVnaD9", "lang": "es", "id": "1321758099615698945", "created_at": "2020-10-29T10:17:42.000Z"}, {"text": "El #EstadoDeAlarma -bajo control democr\u00e1tico del Parlamento- es atacado por los incompetentes y falsos defensores de la libertad, cuando en realidad siguen una estrategia para capitalizar el hartazgo y malestar general.\nLo responsable es salvar vidas y no jugar con la demoscopia.", "lang": "es", "id": "1321750985031692288", "created_at": "2020-10-29T09:49:26.000Z"}, {"text": "\u00bf A donde van los abrazos perdidos ? \n\nhttps://t.co/VGTJ3E9dzk / Blog https://t.co/wsMTKzd9Kq", "lang": "es", "id": "1321733478342447106", "created_at": "2020-10-29T08:39:52.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Felicitaciones a @rtve2  \u2018La 2\u2019 por los dos impresionantes reportajes que est\u00e1n emitiendo esta noche sobre Trump. \nEl fascismo NO puede volver a ganar en USA, est\u00e1 en peligro la Democracia del planeta.", "lang": "es", "id": "1321593835756113921", "created_at": "2020-10-28T23:24:59.000Z"}, {"text": "A la antipol\u00edtica y al populismo trumpista, q se aprovechan de la toxicidad de las redes, hay q responder con POL\u00cdTICAS ancladas en las herramientas de la DEMOCRACIA: transparencia, rendici\u00f3n de cuentas, deliberaci\u00f3n cr\u00edtica, participaci\u00f3n ciudadana  e integridad.\nNo lo olvidemos https://t.co/mw8cX47nuj", "lang": "es", "id": "1321454591356112902", "created_at": "2020-10-28T14:11:40.000Z"}, {"text": "Creo que el Foro deber\u00eda lograr que el IV Plan Gobierno Abierto profundice y concrete los mecanismos y procesos sobre estos dos asuntos \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/aZYAI5NGXq https://t.co/rIubt6Jy15", "lang": "es", "id": "1321392899335081994", "created_at": "2020-10-28T10:06:32.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0dHace d\u00edas present\u00e9\ud83d\udc47\ud83c\udfffobservaciones al IV Plan Gobierno Abierto 20-24 para q concrete compromisos en la Rendici\u00f3nDeCuentas del Gobierno y la difusi\u00f3n para su evaluaci\u00f3n de los Proyectos de inversi\u00f3n con fondos UE.\nLa respuesta insatisfactoria pero el Plan es bueno.\n#Transparencia https://t.co/bohKbc4TEo https://t.co/Yrlpbecui9", "lang": "es", "id": "1321379859386564610", "created_at": "2020-10-28T09:14:43.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb Del 26 al 31 oct.\n\n\ud83d\udccc Lunes 26. Preparar Iniciativas sobre Gipuzkoa\n\ud83d\udccc Martes 27.\nComisi\u00f3n de Hacienda 10h.\nPacto de Toledo 12h.\nPleno 15h.\n\ud83d\udccc Miercoles 28.\nPleno 09h. Sesi\u00f3n de Control\n12h. Reuni\u00f3n sobre el Plan de Rendici\u00f3n de Cuentas\n\ud83d\udcccJueves 29. Pleno 09h https://t.co/a9GNjyg4bm", "lang": "es", "id": "1321112336216838146", "created_at": "2020-10-27T15:31:40.000Z"}, {"text": "Mis felicitaciones m\u00e1s sinceras por el trabajo apasionante y honesto realizado en la Comisi\u00f3n del Pacto de Toledo por las representantes Socialistas @mvalerio_gu y @MercePerea . Gracias compa\u00f1eras\u203c\ufe0f\u270a", "lang": "es", "id": "1321076324748976128", "created_at": "2020-10-27T13:08:34.000Z"}, {"text": "Me cuelo en la Comisi\u00f3n del Pacto de Toledo q culmina hoy su largo trabajo de evaluaci\u00f3n y reforma, aprobando su Informe de Recomendaciones al \u2066@Congreso_Es\u2069 sobre el sistema de #Pensiones de la Seguridad Social.\nOjal\u00e1 acertemos con las propuestas para el di\u00e1logo social. https://t.co/WsaUMEyyst", "lang": "es", "id": "1321061162235080704", "created_at": "2020-10-27T12:08:19.000Z"}, {"text": "Turqu\u00eda se ha convertido en un grave problema diplom\u00e1tico para la UE y el sistema de libertades. \nPor eso la UE debiera analizar medidas de sanci\u00f3n y prohibir la venta de armas a Turqu\u00eda, un pa\u00eds con un Gobierno no democr\u00e1tico. \n\nhttps://t.co/lY5QUcpvld v\u00eda @France24_es", "lang": "es", "id": "1320824611999797250", "created_at": "2020-10-26T20:28:21.000Z"}, {"text": "El IV Plan #GobiernoAbierto 2020-2024 es ambicioso en objetivos y ha seguido un proceso participativo. He aportado en fase de alegaciones tres propuestas. \nEstar\u00eda bien vincular este Plan con el Parlamento para su evaluaci\u00f3n y desarrollo de buenas pr\u00e1cticas. https://t.co/izkY5gRsb3", "lang": "es", "id": "1320809399343108101", "created_at": "2020-10-26T19:27:54.000Z"}, {"text": "\u201c Estado de alerta y resiliencia frente al Trumpismo \u201c\n\n\ud83d\udce3 Opini\u00f3n / Via https://t.co/wsMTKzd9Kq / Blog: \u2018La mirilla de un diputado\u2019\n\nhttps://t.co/VGTJ3E9dzk", "lang": "es", "id": "1320430527086813185", "created_at": "2020-10-25T18:22:24.000Z"}, {"text": "El Gobierno se plantea hoy acordar un estado de alarma que dure varias semanas, en principio sin el confinamiento domiciliario de marzo. \n\n https://t.co/htYYjSGsb2 v\u00eda @el_pais Resumen \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/vupopFrqcv", "lang": "es", "id": "1320277142693957633", "created_at": "2020-10-25T08:12:55.000Z"}, {"text": "A quien no le sobran calendarios fue un dolor perder -por la COVID y el confinamiento- im\u00e1genes y sensaciones de la Primavera. Ojal\u00e1 actuemos tod@s con responsabilidad c\u00edvica para poder vivenciar el Oto\u00f1o y la Navidad. La lucha ha de ser colectiva y solidaria \ud83c\udf41", "lang": "es", "id": "1319925434709139456", "created_at": "2020-10-24T08:55:21.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce3 Informe sobre la Democracia en Espa\u00f1a 2019 /  Por @funalternativas\u2069 \n\nDe lectura imprescindible. \ud83d\udcd5 https://t.co/p4x1odlWxo", "lang": "es", "id": "1319683934918201344", "created_at": "2020-10-23T16:55:43.000Z"}, {"text": "Urge tomar medida estrictas. https://t.co/zlQVSEUMpE", "lang": "es", "id": "1319653807895302144", "created_at": "2020-10-23T14:56:00.000Z"}, {"text": "#CORRUPCION \nPorqu\u00e9 considero urgente la aprobaci\u00f3n de una Ley que proteja a #denunciantes y alertadores de casos de corrupci\u00f3n. El Parlamento y nuestra democracia tienen una deuda con estas personas. \n\nComisi\u00f3n Constitucional, martes 20 oct 2020 \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83c\udfa5 https://t.co/bwPqwewSZd", "lang": "es", "id": "1319650254925553666", "created_at": "2020-10-23T14:41:53.000Z"}, {"text": "Urkullu pide el estado de alarma para Euskadi a @sanchezcastejon\nYa era hora porque en el Pa\u00eds Vasco vamos tarde en la toma de medidas \u2795severas para limitar reuniones sociales e impedir el ocio nocturno. El virus anda descontrolado en muchas zonas y nos falta \u201cdisciplina social\u201d https://t.co/zqDo244I1d", "lang": "es", "id": "1319620437115109376", "created_at": "2020-10-23T12:43:24.000Z"}, {"text": "Los jueces de Euskadi rechazan que el Gobierno Vasco pueda prohibir las reuniones de m\u00e1s de seis personas por carecer de base legal. \nEstos problemas de falta de cobertura legal deben resolverse.  https://t.co/4FqrCSXJXk", "lang": "es", "id": "1319275091595702273", "created_at": "2020-10-22T13:51:07.000Z"}, {"text": "La Moci\u00f3n de Provocaci\u00f3n de la ULTRA derecha ser\u00e1 ampliamente derrotada en el Congreso. \u2714\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2716\ufe0f y \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f hoy andan a la gre\u00f1a.\n\n\ud83d\udd3aAhora, sin p\u00e9rdida de tiempo, toca avanzar en la aprobaci\u00f3n de un Presupuesto social para la recuperaci\u00f3n. https://t.co/FET5kx9wrB", "lang": "es", "id": "1319201843424223232", "created_at": "2020-10-22T09:00:03.000Z"}, {"text": "Ni Ernest Lluch, ni Enrique Casas, ni Juan Mar\u00ed Ja\u00faregi ni otras muchas v\u00edctimas del terrorismo de ETA hubieran permitido ser utilizadas esta tarde por \u2714\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2716\ufe0f\n\u2714\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2716\ufe0finsiste en q ETA sigue viva: dan a entender q la necesitan para justificar su discurso ultra, excluyente y de odio.", "lang": "es", "id": "1318984220988084225", "created_at": "2020-10-21T18:35:18.000Z"}, {"text": "Creo no equivocarme al decir que el Presidente le est\u00e1 dando un repaso de esc\u00e1ndalo (ademas sereno, did\u00e1ctico y riguroso) al candidato Abascal. \n@sanchezcastejon le est\u00e1 dejando en rid\u00edculo sin bajar al barro. https://t.co/v11fhKTTkP", "lang": "es", "id": "1318881733245362181", "created_at": "2020-10-21T11:48:03.000Z"}, {"text": "Sigo de cerca este proceso y present\u00e9 Consideraciones para q Espa\u00f1a cuente con un IV Plan de #GobiernoAbierto . El resultado habr\u00e1 q difundirlo para poner en valor sus compromisos sobre valores democr\u00e1ticos. https://t.co/T3A5Wzdfwz", "lang": "es", "id": "1318878849795543040", "created_at": "2020-10-21T11:36:36.000Z"}, {"text": "Lo esperado. Abascal hace un gran elogio de Trump. \n Madre m\u00eda \u203c\ufe0f", "lang": "es", "id": "1318843005713944576", "created_at": "2020-10-21T09:14:10.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb El discurso de \u2714\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2716\ufe0fresulta aburrido, insultante, victimista, antisocial, populista, antiguo, ultra nacionalista, anti europeo, guerracivilista, militarista, apocal\u00edptico, excluyente, repetitivo y amenazante.\n\nPobre Espa\u00f1a camisa blanca de mi esperanza ...\n\n#MocionDeCensura https://t.co/2iX6Gii1Rq", "lang": "es", "id": "1318840871924731904", "created_at": "2020-10-21T09:05:41.000Z"}, {"text": "Leyendo los datos de Gipuzkoa y las noticias sobre la pandemia  en Euskadi, me pregunto a qu\u00e9 espera el Lehendakari Urkullu para tomar medidas m\u00e1s severas que frenen el contagio.\nVamos con retraso. Hasta cu\u00e1ndo esperar?\nVia @diariovasco https://t.co/LgHOOxirXb", "lang": "es", "id": "1318825441344573440", "created_at": "2020-10-21T08:04:22.000Z"}, {"text": "\u201cLos seguidores de Trump presentan su Moci\u00f3n de Censura\u201d \n\n\ud83d\udd34 OPINI\u00d3N / V\u00eda https://t.co/wsMTKzd9Kq  \n\nhttps://t.co/KCU1dVwZrY https://t.co/oKg7o04ocY", "lang": "es", "id": "1318810550143430656", "created_at": "2020-10-21T07:05:12.000Z"}, {"text": "\u201c Una deseada respuesta a la Moci\u00f3n de Censura de VOX \u201c\n\nOpini\u00f3n / Via blog https://t.co/wsMTKzd9Kq \n\nhttps://t.co/mSEByfJfSm", "lang": "es", "id": "1318623216919826438", "created_at": "2020-10-20T18:40:48.000Z"}, {"text": "Me alegro. S\u00ed. https://t.co/sTpffjFuh4", "lang": "es", "id": "1318614187770146816", "created_at": "2020-10-20T18:04:55.000Z"}, {"text": "Mi defensa hoy en el @Congreso_Es de las personas que asumiendo riesgos y problemas han denunciado o alertado \nsobre casos de #corrupci\u00f3n en Espa\u00f1a. Necesitamos una Ley que les proteja, en l\u00ednea con lo q marca la Directiva Europea de 2019. \n\nV\u00eddeo\ud83d\udc47\ud83c\udfff1\u2019\n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/L2FY8OjnM7 https://t.co/HamDxroy8C", "lang": "es", "id": "1318603597257596930", "created_at": "2020-10-20T17:22:50.000Z"}, {"text": "La Com Constitucional, a propuesta de PSOE, acaba de aprobar\ud83d\udc47\ud83c\udfffq se inste al Gobierno a presentar un Proyecto de Ley q transponga (y m\u00e1s) la Directiva Europea de Protecci\u00f3n a denunciantes y alertadores d casos de corrupci\u00f3n y fraude.\nEl Ministerio de Justicia ya inici\u00f3 el proceso. https://t.co/TpwXSu6AQ7", "lang": "es", "id": "1318510928363741184", "created_at": "2020-10-20T11:14:36.000Z"}, {"text": "Me parece una petici\u00f3n de la OCU @consumidores muy razonable y necesaria. https://t.co/viDRowYx2D", "lang": "es", "id": "1318281828759965710", "created_at": "2020-10-19T20:04:15.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado /  \ud83c\udfdb Semana del 19 al 25 oct.\n\n\ud83d\udccc Martes 20. Comisi\u00f3n Constitucional , 10,30h. \n\ud83d\udccc Martes 20. Pleno,16h. Debate sobre el techo de gasto presupuestario.\n\ud83d\udcccMiercoles 21. Pleno 09h. Moci\u00f3n de Censura de VOX\n\ud83d\udcccJueves 22. Pleno. Votaci\u00f3n \n\n#Transparencia \ud83d\udc47\ud83c\udfffDetalles https://t.co/C3MtJr1sGa", "lang": "es", "id": "1318215815464947713", "created_at": "2020-10-19T15:41:56.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Ma\u00f1ana martes a partir de las 11,30 , en la Comisi\u00f3n Constitucional, intervendr\u00e9 en el debate de esta PNL sobre la presentaci\u00f3n de la ley para la protecci\u00f3n de denunciantes y alertadores de casos de corrupci\u00f3n. \ud83d\udc47\ud83c\udfff@Congreso_Es \ud83d\udda5desde #CanalParlamento\n\nhttps://t.co/w3BlCy8L1C https://t.co/KLOb7JRKCC", "lang": "es", "id": "1318210448953663488", "created_at": "2020-10-19T15:20:36.000Z"}, {"text": "\u201c Depresi\u00f3n pol\u00edtica ante la Moci\u00f3n de Censura de VOX \u201c\n\nArt de Opini\u00f3n / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/f0DzPGCbuV", "lang": "es", "id": "1318127563005448192", "created_at": "2020-10-19T09:51:15.000Z"}, {"text": "\u201cDepresi\u00f3n pol\u00edtica\u201d \n\n\ud83d\udd0d Ante la #MocionDeCensura de VOX comparto mi OPINI\u00d3N v\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/BJAQB7kY1P https://t.co/ybFPGFbF1C", "lang": "es", "id": "1318071478370402305", "created_at": "2020-10-19T06:08:23.000Z"}, {"text": "\u201cUna juez mod\u00e9lica o un modelo de juez\u201d  / Opini\u00f3n / Por Luc\u00eda Ruano (Jueza) \n\nPara ponerse a temblar. No digo m\u00e1s tras leer este art. \n\nhttps://t.co/2zM7445EVC v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1317787436018270208", "created_at": "2020-10-18T11:19:42.000Z"}, {"text": "\ud83d\udeb2 En apoyo a la #Bici en #SanSebastian .\n\nComparto mis propuestas para ampliar la red de bicicletas. \n\nhttps://t.co/vq6hOp5pBb https://t.co/AWnJxHMSYr", "lang": "es", "id": "1317770397576761344", "created_at": "2020-10-18T10:12:00.000Z"}, {"text": "Ante la pandemia del virus y la pandemia de inmoralidad pol\u00edtica Espa\u00f1a entra en depresi\u00f3n: Necesitamos sue\u00f1os, esperanza, ilusiones colectivas, ideas, confianza, certidumbres, empat\u00eda, ... https://t.co/G8Vnydp0Hq", "lang": "es", "id": "1317385905234153472", "created_at": "2020-10-17T08:44:10.000Z"}, {"text": "D\u00eda a d\u00eda, paso a paso nos acercamos al abismo y parece que no nos damos cuenta. \nQu\u00e9 \u2795tiene que pasar para cambiar las actitudes?", "lang": "es", "id": "1317039446320140288", "created_at": "2020-10-16T09:47:28.000Z"}, {"text": "El borrador del IV Plan de #GobiernoAbierto 2020-2024 me parece ambicioso y bien trabajado. \nA\u00fan podemos participar aportando consideraciones a un documento que recomiendo leer. https://t.co/4yhdFHSpXr", "lang": "es", "id": "1317023668048887808", "created_at": "2020-10-16T08:44:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0d Quienes provocan el deterioro institucional, el bloqueo del di\u00e1logo y la crispaci\u00f3n pol\u00edtica,  en tiempos de emergencia para Espa\u00f1a y con millones de familias sufriendo las incertidumbres, pasan de los problemas ciudadanos y matan la esperanza.", "lang": "es", "id": "1317015267784929280", "created_at": "2020-10-16T08:11:23.000Z"}, {"text": "VIVA la Moci\u00f3n de Censura a RAJOY \u203c\ufe0f https://t.co/swJDO2zzJh", "lang": "es", "id": "1316477783279841280", "created_at": "2020-10-14T20:35:37.000Z"}, {"text": "La tuberculosis mat\u00f3 a 1,4 millones de personas en 2019 con 7,1 millones de contagios ese a\u00f1o.  India e Indonesia son los Estados  m\u00e1s afectados.  https://t.co/Qp9L8KsjbL", "lang": "es", "id": "1316427453238304769", "created_at": "2020-10-14T17:15:37.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Pleno del @Congreso_Es / 13 al 15 de octubre. \n\n\ud83d\udce3 Conoce los asuntos y debates del orden del d\u00eda. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\n#Transparencia \n\nhttps://t.co/nCQNnXG0yy https://t.co/Gb294i2kKL", "lang": "es", "id": "1316340574937587712", "created_at": "2020-10-14T11:30:24.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Cada d\u00eda es \u2795doloroso constatar q el Congreso no es un espacio de di\u00e1logo y construcci\u00f3n pol\u00edtica. Es pura confrontaci\u00f3n.\nResulta una burbuja y un retrovisor q nos a\u00edsla y aleja de los problemas y demandas ciudadanas.\nNo salimos de la crispaci\u00f3n y de los discursos de odio.", "lang": "es", "id": "1316338292200280065", "created_at": "2020-10-14T11:21:19.000Z"}, {"text": "Cada vez que escucho al Sr. Almeida, Alcalde de Madrid,  en su papel de sectario portavoz nacional del PP, lamento la falta de respeto al significado del municipalismo y el desprecio a parte del pueblo de Madrid.\nCon esa doble condici\u00f3n incurre en una incompatibilidad \u00e9tica.", "lang": "es", "id": "1316015757260537856", "created_at": "2020-10-13T13:59:41.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Los contenidos del Pleno de estos 3 d\u00edas. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/nCQNnXG0yy https://t.co/psoJdwZLHV", "lang": "es", "id": "1315954625984499714", "created_at": "2020-10-13T09:56:46.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb #AgendaDiputado / Oct 13-15 \n\n\ud83d\udccc Martes 13. Pleno 15h.\n\n\ud83d\udccc Mi\u00e9rcoles 14. \n\n- Pleno 09 h. \n- Reuni\u00f3n de Mesa y Portavoces de la Comisi\u00f3n Constitucional. ~15h. \n- Comisi\u00f3n de Hacienda 15,30h. \n\n\ud83d\udccc Jueves 15. Pleno 09h. https://t.co/nCzwWxWn1O", "lang": "es", "id": "1315953541329162241", "created_at": "2020-10-13T09:52:28.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana dedicada al estudio del borrador del 4 Plan Gobierno Abierto de Espa\u00f1a : \n- Rendici\u00f3n de Cuentas, para facilitar un modelo participativo de seguimiento, evaluaci\u00f3n y control ciudadano de los planes y programas de gobierno. \n\n#GobiernoAbierto #Transparencia https://t.co/3K8swcqNyi", "lang": "es", "id": "1315249050275504131", "created_at": "2020-10-11T11:13:04.000Z"}, {"text": "Cuando la ultra derecha \nse envalentona \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\nla democracia corre peligro\u203c\ufe0f\nSerenidad y respuesta colectiva de l@s dem\u00f3cratas. https://t.co/bfwfoFrJi9", "lang": "es", "id": "1315016941447385088", "created_at": "2020-10-10T19:50:45.000Z"}, {"text": "\u274c El nivel de confrontaci\u00f3n pol\u00edtica es inversamente proporcional \nal grado de bienestar de la ciudadan\u00eda. \nEn tiempos de graves incertidumbres es repugnante \nque algunos pol\u00edticos \nusen la crispaci\u00f3n \ncomo principal arma estrat\u00e9gica.", "lang": "es", "id": "1314845302290026499", "created_at": "2020-10-10T08:28:43.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f El desconcierto y las disputas frente a la pandemia llevan a la gente al hartazgo y a la antipol\u00edtica. \nEl da\u00f1o que hacen Diaz Ayuso y Casado lo pagar\u00e1 la democracia.\nPorque no tod@s somos iguales.", "lang": "es", "id": "1314476402566193152", "created_at": "2020-10-09T08:02:50.000Z"}, {"text": "El TSJM anula las restricciones impuestas por Sanidad en Madrid para frenar los contagios por covid \u203c\ufe0f\n\nVaya desconcierto! \n\nhttps://t.co/uTdvLegxMg v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1314149993524146177", "created_at": "2020-10-08T10:25:48.000Z"}, {"text": "El Presidente Pedro S\u00e1nchez ha aportado un imprescindible \nRELATO \u00e9pico y de patriotismo c\u00edvico al reto de la recuperaci\u00f3n y transformaci\u00f3n econ\u00f3mica para Espa\u00f1a. \nComprometiendo garant\u00edas a la gobernanza y eficaz aplicaci\u00f3n de los fondos europeos.  \n\n#PlanEspanaPuede https://t.co/XHlldiRsC7", "lang": "es", "id": "1313794173720498178", "created_at": "2020-10-07T10:51:54.000Z"}, {"text": "Como diputado por Gipuzkoa, ante noticias y versiones contradictorias, suscitadas ayer en el Senado \nentre el PNV y la Ministra Sra. Maroto sobre #CAF \nante el concurso de suministro de trenes para RENFE, \nestoy trabajando para aclarar la situaci\u00f3n con total #transparencia . https://t.co/Zcx6ayjcml", "lang": "es", "id": "1313789312446668802", "created_at": "2020-10-07T10:32:35.000Z"}, {"text": "Es una hip\u00f3tesis realista.", "lang": "es", "id": "1313770023647875074", "created_at": "2020-10-07T09:15:56.000Z"}, {"text": "TODO pendiente de los #Presupuestos para afrontar la recuperaci\u00f3n, las transiciones y la estabilidad del Gobierno de izquierdas. Requiere encajar peticiones d diferentes Grupos pero ser\u00eda posible aprobarlos con la abstenci\u00f3n de Cs, ERC y Bildu. A partir de ah\u00ed la tensi\u00f3n bajar\u00eda. https://t.co/pq3gxVa6sp", "lang": "es", "id": "1313769330723696640", "created_at": "2020-10-07T09:13:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udda5 Vista  #BORGEN la resumo como un maridaje explosivo entre el poder pol\u00edtico y la prensa, mientras el poder econ\u00f3mico influye en cada paso.\n\nNetflix resucita \u2018Borgen\u2019, una gran serie para estos tiempos. \u00bfUna utop\u00eda o un manual de valores para pol\u00edticos?\n\nhttps://t.co/3LSqTtlVJC", "lang": "es", "id": "1313421460627689473", "created_at": "2020-10-06T10:10:53.000Z"}, {"text": "La pandemia y sus efectos generan una resaca social q alimenta la #antipol\u00edtica.\nC\u00f3mo combatir la antipol\u00edtica y la desafecci\u00f3n? C\u00f3mo actuar para demostrar q no todos los pol\u00edticos somos iguales?\nSe trata d identificar una pol\u00edtica  con la coherencia, gesti\u00f3n eficaz y honestidad.", "lang": "es", "id": "1313064355664191488", "created_at": "2020-10-05T10:31:52.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Las Mesas del Congreso y Senado aprueban un #C\u00f3digo\u00c9tico que supone un avance para regular los comportamientos y obligaciones de los parlamentarios aunque, en mi opini\u00f3n, su contenido es insuficiente. \n\nhttps://t.co/SQtvLlZ7Nd v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1312447409704767490", "created_at": "2020-10-03T17:40:21.000Z"}, {"text": "\u201cLa otra pandemia se llama corruPPci\u00f3n\u201d\n\nOpini\u00f3n / V\u00eda blog https://t.co/wsMTKzd9Kq \n\nhttps://t.co/nYTbmEXMFG https://t.co/SlUOOphSiQ", "lang": "es", "id": "1312327535699668992", "created_at": "2020-10-03T09:44:01.000Z"}, {"text": "Esperanza Aguirre \nIgnacio G\u00f3nzalez \nCifuentes \nDiaz Ayuso \n....\n\nResiste Madrid \u203c\ufe0f", "lang": "es", "id": "1312115319511552000", "created_at": "2020-10-02T19:40:44.000Z"}, {"text": "#Evaluaci\u00f3n de las pol\u00edticas, del impacto de las leyes y de los proyectos para la recuperaci\u00f3n. Evaluaci\u00f3n como metodolog\u00eda a seguir en su elaboraci\u00f3n, gesti\u00f3n y de cara a medir su efectividad en el cumplimiento de objetivos. \nInteresante art\u00edculo de @tinamonge \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/EyDipG4AEc", "lang": "es", "id": "1312107819508719617", "created_at": "2020-10-02T19:10:56.000Z"}, {"text": "Lesmes y el #CGPJ -en funciones dsd hace 2 a\u00f1os-siguen tomando decisiones tras aprobar la Comisi\u00f3n Constitucional su renovaci\u00f3n urgente, lo mismo q pide Bruxelas. Solo falta q el Pleno del Congreso apruebe una exigencia d renuncia; el reto ser\u00e1 avanzar en la separaci\u00f3n d poderes.", "lang": "es", "id": "1311688263023947783", "created_at": "2020-10-01T15:23:46.000Z"}, {"text": "Otro a\u00f1o participando en el Congreso Internacional de #Transparencia con una Comunicaci\u00f3n personal. Este a\u00f1o por v\u00eda telem\u00e1tica pero muy bien organizado y con gran nivel de expert@s. https://t.co/VrHGv3Vs21", "lang": "es", "id": "1311368978212716547", "created_at": "2020-09-30T18:15:03.000Z"}, {"text": "https://t.co/mT2JcQVEnq", "lang": "und", "id": "1311336596948516864", "created_at": "2020-09-30T16:06:22.000Z"}, {"text": "Querida #Mafalda : estoy contigo en este momento triste (sobraban motivos) por la p\u00e9rdida de tu padre, el genial Quino. \nPero tus/sus ideas \u00e1cidas, inconformistas y cr\u00edticas sobre la sociedad y la pol\u00edtica siguen vivas\u2757\ufe0fUn abrazo de un admirador. \n\nhttps://t.co/hGMGG9eYwn @La_SER", "lang": "es", "id": "1311336352726814720", "created_at": "2020-09-30T16:05:24.000Z"}, {"text": "\u201cEl Ayuntamiento de Madrid retirar\u00e1 a propuesta de Vox las calles y estatuas de Largo Caballero e Indalecio Prieto\u201d  \n\nEs la venganza de la extrema derecha y sus socios contra la Ley de Memoria Hist\u00f3rica. Si las tiran ... las volveremos a levantar. \n\nhttps://t.co/jVDlfYh5sp", "lang": "es", "id": "1311309150849314818", "created_at": "2020-09-30T14:17:19.000Z"}, {"text": "\u201cEl Poder Judicial en funciones nombra para el Supremo al \u00fanico juez de la G\u00fcrtel que pidi\u00f3 la absoluci\u00f3n del PP\u201d\n\n\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en el Gobierno - en funciones ya dos a\u00f1os - de los jueces? \n\nhttps://t.co/rWDquZ8OvW v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1311233675284152320", "created_at": "2020-09-30T09:17:24.000Z"}, {"text": "Bien \u203c\ufe0f Una noticia esperada y muy positiva : acuerdo entre el Gobierno y los agentes sociales para la pr\u00f3rroga de los ERTE hasta el 31 de enero. \nSe habla de un coste total de las diferentes ayudas, desde el inicio, de 35.000 Millones de \u20ac. \n\nhttps://t.co/2VfQ96kbxi v\u00eda @La_SER", "lang": "es", "id": "1310900134386040832", "created_at": "2020-09-29T11:12:02.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado  &gt; Martes 29 sept. en el @Congreso_Es \n\n\ud83d\udccc Comisi\u00f3n de Hacienda 10 h. \n\ud83d\udccc Pleno del Congreso 15 h.", "lang": "es", "id": "1310856267972456448", "created_at": "2020-09-29T08:17:43.000Z"}, {"text": "\u201cLa semana en que Lesmes ech\u00f3 un pulso al Gobierno y arrastr\u00f3 a la tormenta a Felipe VI\u201d.\n\n*La versi\u00f3n de \u2066@eldiarioes\u2069  https://t.co/QczWd4GhjR", "lang": "es", "id": "1310478655408271360", "created_at": "2020-09-28T07:17:13.000Z"}, {"text": "Desde la mirilla de un diputado (II): \u201cCrece la desafecci\u00f3n\u201c. \n\n\ud83c\udfdb Via blog https://t.co/wsMTKzd9Kq \n\nhttps://t.co/CPvI9cBN9e\u201ccrece-la-desafecci\u00f3n\u201c.html", "lang": "es", "id": "1310228320043364352", "created_at": "2020-09-27T14:42:29.000Z"}, {"text": "\u201cLa trampa del optimismo\u201d / Por @gonzalezferriz \n\nBuen art para repensar lo acontecido. Creo, entre otras razones, q fallaron los liderazgos pol\u00edticos requeridos para cumplir las expectativas surgidas en los a\u00f1os 90 y triunf\u00f3 la desregulaci\u00f3n sobre el mundo econ\u00f3mico-financiero. https://t.co/gSA0k0hOEB", "lang": "es", "id": "1310210724279574528", "created_at": "2020-09-27T13:32:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 La conferencia virtual de este s\u00e1bado para los Socialistas de Cabra (C\u00f3rdoba) es otra v\u00eda  para dinamizar la vida del @PSOE y activar la participaci\u00f3n y el debate. Gracias compa\u00f1er@s\u2757\ufe0f\nA disposici\u00f3n de las Agrupaciones. https://t.co/F95KGxSoag", "lang": "es", "id": "1309863885869064198", "created_at": "2020-09-26T14:34:21.000Z"}, {"text": "\u201cCrujir de huesos\u201d  /  Por @pkaltzada \n\n* Mi lectura sentida y gratificante, mientras veo llover, en compa\u00f1\u00eda de un largo y arom\u00e1tico t\u00e9. https://t.co/rgZSZkPllg", "lang": "es", "id": "1309806642796658689", "created_at": "2020-09-26T10:46:53.000Z"}, {"text": "\u201cInviolabilidad regia y democracia\u201d \n\nOpini\u00f3n / Por  Eva S\u00e1enz Royo / Profesora titular de Derecho Constitucional. Universidad de Zaragoza / V\u00eda @_infoLibre \n\nhttps://t.co/uhbQx26Dw2", "lang": "es", "id": "1309542956358144000", "created_at": "2020-09-25T17:19:05.000Z"}, {"text": "Acto de la judicatura en Barcelona: seguro q el Gobierno tiene una muy buena raz\u00f3n para que el rey no haya asistido. Mientras, la derecha estalla y se aprovecha de la falta de explicaci\u00f3n, los medios ponen la lupa y La Corona se deja querer.\nLa desafecci\u00f3n crece con la bronca. \ud83c\udfa7", "lang": "es", "id": "1309488627702018050", "created_at": "2020-09-25T13:43:12.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc41 La desesperanza abre camino a la desafecci\u00f3n pol\u00edtica. \nCuando nos enfrentamos a tantas incertidumbres, cuando dicen q las instituciones fallan y tarda la eficacia de las medidas, entonces avanza un discurso ultraliberal rancio, mezcla de juego sucio, populismo y nacionalismo.", "lang": "es", "id": "1309457266119188482", "created_at": "2020-09-25T11:38:35.000Z"}, {"text": "En medio de las emergencias q sufrimos vuelve al indigesto men\u00fa informativo el conflicto en Catalu\u00f1a, con los indultos a tratar, la reforma d la sedici\u00f3n, la visita Real fallida o la inhabilitaci\u00f3n del President Torra.\nAcabaremos con acidez de est\u00f3mago y con las noticias a dieta.", "lang": "es", "id": "1309414438282432514", "created_at": "2020-09-25T08:48:24.000Z"}, {"text": "Ayer, en el debate de la Comisi\u00f3n Constitucional del @Congreso_Es sobre el bloqueo a la renovaci\u00f3n de \u00d3rganos Constitucionales, realic\u00e9 mi homenaje a la jueza Ruth Ginsburg. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nMientras, Casado se parece cada vez m\u00e1s a Trump: Juego sucio y mentiras.\n\nhttps://t.co/akGefTxiE6 https://t.co/3e2L4MuF22", "lang": "es", "id": "1309215362618191873", "created_at": "2020-09-24T19:37:21.000Z"}, {"text": "El Congreso insta a la renovaci\u00f3n  \"urgente\" de los \u00f3rganos constitucionales \n\nhttps://t.co/kuq66fckLc v\u00eda @PSOE", "lang": "es", "id": "1309060002863341570", "created_at": "2020-09-24T09:20:00.000Z"}, {"text": "El PSOE acusa al PP en el Congreso de ser un \"alumno aventajado de Trump\" por bloquear la renovaci\u00f3n del CGPJ, Tribunal Constitucional y otros \u00f3rganos claves en un Estado de Derecho.\n\nhttps://t.co/uVHjmJ9tSn", "lang": "es", "id": "1309059475983282178", "created_at": "2020-09-24T09:17:54.000Z"}, {"text": "Duro debate esta tarde en la Comisi\u00f3n Constitucional sobre las razones de Casado y sus socios ultras para bloquear la renovaci\u00f3n de los \u00d3rganos Constitucionales. \n\nSon de \u201cla escuela\u201d de Trump. \n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/Ui166Py1hg", "lang": "es", "id": "1308776815004188678", "created_at": "2020-09-23T14:34:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdbJuego sucio de TRUMP en el Tribunal Supremo\n\nGracias al sistema electoral, Trump accedi\u00f3 a la Casa Blanca con 3 millones de votos menos q Hillary Clinton, y los 53 senadores republicanos tuvieron 13 millones de votos menos q los 47 senadores dem\u00f3cratas.\n\nhttps://t.co/3MdHw8Di5b", "lang": "es", "id": "1308463070272983045", "created_at": "2020-09-22T17:48:00.000Z"}, {"text": "Hago p\u00fablicas mis propuestas para ampliar la red de #bicicletas en San Sebasti\u00e1n y promover una movilidad sostenible. \ud83d\udeb2\n\n\ud83d\udccc Dia Europeo de la Ciudad sin coches. #CambioClimatico \n\nhttps://t.co/vq6hOp5pBb https://t.co/pvvSZF4mWV", "lang": "es", "id": "1308426414425886720", "created_at": "2020-09-22T15:22:21.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc41 A\u00fan con tantas banderas (pocas me parecen) es imposible no distinguir la enorme mediocridad de la Sra Presidenta. Que\u2795para MADRID\u203c\ufe0f https://t.co/nGKl0Y8NxM", "lang": "es", "id": "1308148424714354690", "created_at": "2020-09-21T20:57:43.000Z"}, {"text": "El objetivo para Casado y Trump es el mismo: CONTROLAR al \u00f3rgano supremo. All\u00ed se llama Tribunal Supremo, aqu\u00ed Tribunal Constitucional y CGPJ. \nEl bloqueo del PP a las renovaciones de los \u00f3rganos es m\u00e1s JUEGO SUCIO contra la democracia.  #Ginsburg\n https://t.co/GjmAUnBy4Z", "lang": "es", "id": "1308099540273201155", "created_at": "2020-09-21T17:43:28.000Z"}, {"text": "Comienzo el OTO\u00d1O en la mejor terraza del mundo, contemplando las esculturas de Eduardo #Chillida en su parque de @Chillida_Leku . Hernani/San Sebasti\u00e1n \nNo hay mejor sitio para encontrar paz y preparar el Pleno de ma\u00f1ana en el @Congreso_Es  @gpscongreso https://t.co/ZMykpHhNng", "lang": "es", "id": "1308044048733818880", "created_at": "2020-09-21T14:02:58.000Z"}, {"text": "Esta propuesta de actuaciones al Ayuntamiento es mi aportaci\u00f3n, como #ciclista urbano, para ampliar la #RedBicis de San Sebasti\u00e1n . https://t.co/QJg2AyNdn0", "lang": "es", "id": "1308025616843800577", "created_at": "2020-09-21T12:49:43.000Z"}, {"text": "\u201cSan Sebasti\u00e1n y la red de bicis en calzada\u201d \ud83d\udeb2\n\nOpini\u00f3n /  Mis propuestas para ampliar la Red de #Bicicletas en San Sebasti\u00e1n (22, D\u00eda Europeo sin coches) \n\nhttps://t.co/ofJqcN8fNY v\u00eda \u2066@eldiarionorte https://t.co/M92IIRHVhc", "lang": "es", "id": "1307989396696764417", "created_at": "2020-09-21T10:25:48.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce3Hoy inicio en la web https://t.co/wsMTKzd9Kq una secci\u00f3n semanal fija en mi blog para contar una visi\u00f3n personal de la vida y experiencia parlamentaria. Ha de ser un tanto discreta y a la vez rigurosa. Pero en la idea de q resulte de inter\u00e9s. \n\u201cDesde la mirilla de un diputado\u201d.", "lang": "es", "id": "1307685852181659649", "created_at": "2020-09-20T14:19:37.000Z"}, {"text": "Desde la mirilla de un diputado ( I ): EL ODIO. \n\nhttps://t.co/Qb0Fa1wLF0", "lang": "es", "id": "1307641757438488576", "created_at": "2020-09-20T11:24:24.000Z"}, {"text": "\u201cMaldita pandemia que pone de manifiesto la recesi\u00f3n de la democracia y la fatiga ciudadana\u201d \n\nOpini\u00f3n / V\u00eda https://t.co/wsMTKzd9Kq \n\nhttps://t.co/Yrf6FA06Yr https://t.co/tGqRRo4YpW", "lang": "es", "id": "1307618860787433472", "created_at": "2020-09-20T09:53:25.000Z"}, {"text": "CHILLIDA y Bach. https://t.co/VVlXmtcDt6", "lang": "es", "id": "1307352603144212482", "created_at": "2020-09-19T16:15:24.000Z"}, {"text": "Hoy celebramos el 20 aniversario de #CHILLIDALEKU con un concierto de Jazz con m\u00fasica de JS Bach en medio del Parque natural de esculturas de Eduardo Chillida. \nMaravilloso! https://t.co/LtrDJHitFi", "lang": "es", "id": "1307352315469406208", "created_at": "2020-09-19T16:14:16.000Z"}, {"text": "\u201cEl maltrato a la democracia y los abusos de poder\u201d \n\nMi opini\u00f3n sobre la permanencia de la corrupci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/nYTbmEXMFG", "lang": "es", "id": "1307326739950039041", "created_at": "2020-09-19T14:32:38.000Z"}, {"text": "Vox anuncia q recurrir\u00e1 la Ley d Memoria: \"Quieren ganar lo q perdieron en el campo de batalla\"\u2753\n\nOjo! El Mundo OMITE q la portavoz de VOX dijo \u201cquieren ganar una guerra q ...\u201c\nEs una locura la campa\u00f1a de odio q levanta la extrema derecha.\n\nhttps://t.co/00277KcY0w v\u00eda @elmundoes", "lang": "es", "id": "1306613776188350472", "created_at": "2020-09-17T15:19:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0d En 2020 la DEMOCRACIA debe reflexionar ante estos montajes.\n\n\u201cLos polic\u00edas de Jusapol desaf\u00edan al Congreso gritando all\u00ed Gobierno dimisi\u00f3n y ETA asesina. Con los himnos de la Guardia Civil y Espa\u00f1a a todo volumen y en compa\u00f1\u00eda de diputados de VOX\u201d\n https://t.co/khW7wNzzjs", "lang": "es", "id": "1306250659407200259", "created_at": "2020-09-16T15:16:40.000Z"}, {"text": "Las #mascarillas militares proliferan en el Congreso con la bandera de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y algunas acompa\u00f1adas de textos o anagramas de la ARMADA, CNP, Paracaidistas, etc. Pues eso. \nCon la misma libertad hago uso de un regalo con colores donostiarras, aunque miren raro. https://t.co/uzJCe8Anbi", "lang": "es", "id": "1306203240720195586", "created_at": "2020-09-16T12:08:15.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfad La sesi\u00f3n de control al Gobierno se vuelve a convertir hoy en un di\u00e1logo d sordos con preguntas e intervenciones de PP &amp; VOX crispadas y alejadas de la b\u00fasqueda de un poco de concordia y entendimiento \ud83c\udfdb para as\u00ed responder a una situaci\u00f3n de emergencia. El odio gana terreno.", "lang": "es", "id": "1306140765157023744", "created_at": "2020-09-16T07:59:59.000Z"}, {"text": "Una iniciativa del PSOE obligada para devolver, mediante una Ley de Memoria Democr\u00e1tica, la dignidad a tantas v\u00edctimas republicanas asesinadas por la dictadura franquista y abandonadas en fosas y cunetas. https://t.co/aHBXx75QYH", "lang": "es", "id": "1305857940608503810", "created_at": "2020-09-15T13:16:09.000Z"}, {"text": "Un trabajo largo y obligado para devolver la dignidad a tantas v\u00edctimas de la dictadura franquista que por fin dar\u00e1 frutos. https://t.co/g5rw6orEWs", "lang": "es", "id": "1305784917016674306", "created_at": "2020-09-15T08:25:59.000Z"}, {"text": "\u201cImpuestos: un pa\u00eds en n\u00fameros rojos\u201d \n\nLectura de inter\u00e9s de cara al debate presupuestario. \n\nhttps://t.co/5TYTIPLCTv v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1305764723548467201", "created_at": "2020-09-15T07:05:44.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado \ud83c\udfdb\n\n\ud83d\udccc Martes 15 sept. Congreso \n\n\ud83d\udccc 12,30 h. Mesa y Junta de Portavoces de la Comisi\u00f3n Constitucional. \n\n\ud83d\udccc 15 h. Pleno (hasta el jueves) https://t.co/0p3OSE1jX9", "lang": "es", "id": "1305763764030050305", "created_at": "2020-09-15T07:01:55.000Z"}, {"text": "\u201cEl peor Gobierno en 80 a\u00f1os, seg\u00fan Abascal\u201d\nPor @tinamonge\n\nVOX, como extrema derecha, intenta no ahuyentar votantes, pero anula la diferencia entre un sistema democr\u00e1tico y el franquismo q no lo era, despojando de valor al hecho de vivir en democracia.\n\nhttps://t.co/DMWgfNKmjA", "lang": "es", "id": "1305479002061246464", "created_at": "2020-09-14T12:10:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udccc CEF del \u2066@PSOE\u2069 \n\ud83d\udccc Lunes 14 sept 11h . \n\ud83d\udccc En debate participativo. https://t.co/UylOZthmoL", "lang": "es", "id": "1305444773457780738", "created_at": "2020-09-14T09:54:22.000Z"}, {"text": "\u201cEl maltrato a la democracia y los abusos de poder\u201d\n\n\ud83d\udce3 Comparto mi OPINI\u00d3N. \n\nLa regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica no finaliz\u00f3 con la exitosa moci\u00f3n de censura a Rajoy. Lo pone de manifiesto la imperiosa necesidad de afrontar nuevas medidas anti corrupci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/nYTbmEXMFG", "lang": "es", "id": "1305438261817597954", "created_at": "2020-09-14T09:28:30.000Z"}, {"text": "\u201cExtremismos y conspiraciones\u201d/ Por Julia Ebner \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f \n\n\u2018Las redes extremistas y de teor\u00edas conspiranoicas se han dedicado a debilitar la fe en las instituciones, no solo pol\u00edticas, sino tambi\u00e9n period\u00edsticas y, lo q es peor, acad\u00e9micas y cient\u00edficas ..\u2019\nhttps://t.co/ijcQlVmVBc", "lang": "es", "id": "1305267478721855488", "created_at": "2020-09-13T22:09:52.000Z"}, {"text": "\u201cLa recesi\u00f3n de la democracia y la fatiga ciudadana\u201d \n\nOPINI\u00d3N  /  Por Od\u00f3n Elorza  /  Via blog. \n\nhttps://t.co/Yrf6FA06Yr", "lang": "es", "id": "1304819628791803906", "created_at": "2020-09-12T16:30:16.000Z"}, {"text": "El pleno del Congreso rechaz\u00f3 este jueves las enmiendas a la totalidad de PP y Vox a la proposici\u00f3n de ley org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la #Eutanasia . \n\nEl derecho c\u00edvico a una muerte digna m\u00e1s cerca de su aprobaci\u00f3n. \n https://t.co/JAZdvtneYE", "lang": "es", "id": "1304712341536243713", "created_at": "2020-09-12T09:23:57.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a empieza a quererse un poco m\u00e1s. \nPero hay un elemento q sigue lastrando la percepci\u00f3n interna del pa\u00eds. Se trata del d\u00e9ficit en \u00e9tica y transparencia, en alusi\u00f3n a la calidad democr\u00e1tica de la pol\u00edtica y las instituciones.\n#Autoestima \n\nhttps://t.co/zpnuFFy7YO v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1304468317177077761", "created_at": "2020-09-11T17:14:17.000Z"}, {"text": "Asist\u00ed a la intervenci\u00f3n del Ministro en la Comisi\u00f3n del Pacto de Toledo y me pareci\u00f3 de gran inter\u00e9s lo que dijo y que refleja @laura_olias https://t.co/WieM3o7gal", "lang": "es", "id": "1304437300538073089", "created_at": "2020-09-11T15:11:02.000Z"}, {"text": "La Audiencia Nacional condena al excoronel y exviceministro de El Salvador, Orlando Montano, a la pena de 133 a\u00f1os d c\u00e1rcel por ASESINAR al ide\u00f3logo de la Teor\u00eda d la Liberaci\u00f3n, Ignacio #Ellacur\u00eda, y a otros 4 jesuitas en 1989 en El Salvador.\n\nhttps://t.co/73si32EXEI @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1304421229735161858", "created_at": "2020-09-11T14:07:10.000Z"}, {"text": "Entre el coronavirus, las incertidumbres para millones de familias y la CORRUPCI\u00d3N, el ambiente pol\u00edtico se vuelve irrespirable.\nEs desalentador para el sistema democr\u00e1tico en Espa\u00f1a la aparici\u00f3n de m\u00e1s casos graves de corrupci\u00f3n que implican a altas instancias del Estado.", "lang": "es", "id": "1304411428804329473", "created_at": "2020-09-11T13:28:14.000Z"}, {"text": "\u201cEl maltrato a la democracia y los abusos de poder\u201d \n\nOPINI\u00d3N / Por Od\u00f3n Elorza / Via blog. \n\nhttps://t.co/nYTbmEXMFG", "lang": "es", "id": "1304374960845131776", "created_at": "2020-09-11T11:03:19.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0d Los siete \u201cK\u201d del espionaje a B\u00e1rcenas: confidentes utilizados para la Operaci\u00f3n Kitchen. \n\n\u26ab\ufe0f Un  caso de CORRUPCI\u00d3N y abuso de poder que pone al PP de nuevo contra las cuerdas. \n\nhttps://t.co/t7PMDHgqpF v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1304050820959424512", "created_at": "2020-09-10T13:35:18.000Z"}, {"text": "INCRE\u00cdBLE LA LECTURA DE ESTA NOTICIA del 21 de ABRIL DE 2015: \n\n\u201cLa Polic\u00eda ve compatibles los negocios privados de Villarejo con su funci\u00f3n policial !!\nY el Gobierno de Rajoy ... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/k8VEXrPm9B", "lang": "es", "id": "1303786594944589833", "created_at": "2020-09-09T20:05:22.000Z"}, {"text": "Qui\u00e9n dijo q con la moci\u00f3n de censura a Rajoy se logr\u00f3 la #RegeneracionDemocratica ? De eso nada. \nLa CORRUPCI\u00d3N tiene ra\u00edces y protagonistas q fueron claves en todo el entramado del Estado. \nHoy me sigo emocionando por no haber votado a favor de la investidura de Rajoy.", "lang": "es", "id": "1303774867658076163", "created_at": "2020-09-09T19:18:46.000Z"}, {"text": "#AgendaDiputado \ud83c\udfdb Asistencia \n\n\ud83d\udccc Miercoles 9-9-20. 16h. \n\ud83d\udccc Comisi\u00f3n del Pacto de Toledo \n\ud83d\udccc Comparecencia del Ministro de la Seguridad Social, Sr. Escriv\u00e1, y debate posterior. \n\ud83d\udccc Asunto: Incertidumbres, pandemia, sistema de #Pensiones y sostenibilidad. https://t.co/nV9IDj15jt", "lang": "es", "id": "1303701394826973184", "created_at": "2020-09-09T14:26:48.000Z"}, {"text": "Mi respuesta de hoy en el Pleno a la provocaci\u00f3n de la ultraderecha -VOX- al Gobierno de izquierdas y al PSOE. Es necesario defender la democracia y el Estado de Derecho frente a los ataques de VOX &amp; PP. https://t.co/8PEYpZpyNj", "lang": "es", "id": "1303686075689336832", "created_at": "2020-09-09T13:25:56.000Z"}, {"text": "Te invito a leer una propuesta innovadora para conocer mejor y controlar la importante tarea de los diputados y diputadas. La publiqu\u00e9 en @Ethic_ https://t.co/gpr3DbGH13", "lang": "es", "id": "1303673996408500226", "created_at": "2020-09-09T12:37:56.000Z"}, {"text": "Documentos hasta ahora secretos desvelan que Villarejo negoci\u00f3 con el PP una \"estrategia jur\u00eddica\" para dinamitar el 'caso G\u00fcrtel' \n\nhttps://t.co/s6djLbzDF5 v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1303399186927423493", "created_at": "2020-09-08T18:25:56.000Z"}, {"text": "El PP ataca al Estado de Derecho y desprecia los valores de la democracia al bloquear la renovaci\u00f3n de los \u00d3rganos Constitucionales. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/ab1zjye84l https://t.co/mPOrJ90dAE", "lang": "es", "id": "1303358760312766464", "created_at": "2020-09-08T15:45:18.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce3 Atenci\u00f3n a este asunto del PP tan feo en el que uno de los implicados est\u00e1 cantando todo. #EspionajePP \n\nFrancisco Mart\u00ednez: El ex \u2018n\u00famero dos\u2019 de Interior del PP: \u201cMi grand\u00edsimo error fue ser leal a miserables como Jorge, Rajoy o Cospedal\u201d https://t.co/UCu8G4lzkI", "lang": "es", "id": "1303322721284169728", "created_at": "2020-09-08T13:22:05.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb #AgendaDiputado \n\n\ud83d\udccc Martes 8-9-20 / Pleno / Contin\u00faa el mi\u00e9rcoles y jueves. \n\n\ud83d\udccc Intervenci\u00f3n en el punto 7 de hoy. https://t.co/MEfOcbEjky", "lang": "es", "id": "1303284849051131904", "created_at": "2020-09-08T10:51:36.000Z"}, {"text": "Gracias a @_infoLibre por la publicaci\u00f3n de este art\u00edculo comprometido en defensa de la Democracia en Espa\u00f1a tras el bloqueo de la renovaci\u00f3n de los \u00d3rganos Constitucionales por el PP. https://t.co/ZNYiRCsRG8", "lang": "es", "id": "1302564368262062081", "created_at": "2020-09-06T11:08:40.000Z"}, {"text": "\u201cPablo Casado es la mejor imitaci\u00f3n de Cayetana\u201d\n\nArt\u00edculo / Por Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @_infoLibre / #OrganosConstitucionales \n\nhttps://t.co/zN5v6CE1kC", "lang": "es", "id": "1302520370709360641", "created_at": "2020-09-06T08:13:50.000Z"}, {"text": "La situaci\u00f3n de la #COVID\u30fc19 en Euskadi al d\u00eda de hoy. \n\nV\u00eda @diariovasco  / https://t.co/buxrj3Pdin https://t.co/0J1J9ZZpjO", "lang": "es", "id": "1301823982606393345", "created_at": "2020-09-04T10:06:38.000Z"}, {"text": "El PP ATACA la Constituci\u00f3n y las bases del Estado democr\u00e1tico cuando BLOQUEA la elecci\u00f3n de \u00f3rganos como el Tribunal Constitucional, CGPJ, Tribunal de Cuentas, Consejo de #Transparencia, etc\n\n\u201cPor qu\u00e9 Casado se niega a renovar el Poder Judicial\u201d\n@iescolar https://t.co/KEGSuHjDYX", "lang": "es", "id": "1301482679981035520", "created_at": "2020-09-03T11:30:25.000Z"}, {"text": "La actitud FACHA del PP es una provocaci\u00f3n a lo establecido en la Constituci\u00f3n sobre los \u00d3rganos constitucionales y un ataque a los principios b\u00e1sicos de la DEMOCRACIA \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\n\u201cCasado rechaza renovar los \u00f3rganos constitucionales mientras est\u00e9 Podemos\u201d  \n\nhttps://t.co/nWvKvBtBK0", "lang": "es", "id": "1301184064922284033", "created_at": "2020-09-02T15:43:50.000Z"}, {"text": "\u00bfDiputados visibles o invisibles? \n\n\ud83d\udd0d Propongo una herramienta para dar a conocer, con rigor y #transparencia , el trabajo y las opiniones de los diputados as\u00ed como para rendir cuentas. \n\nhttps://t.co/n4rtjLlqfd\u00bfdiputados-visibles-o-invisibles.html \n@gpscongreso @Congreso_Es https://t.co/3vTKIgh9qw", "lang": "es", "id": "1301087899761496064", "created_at": "2020-09-02T09:21:43.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez: \u201cSolo podremos abordar este desaf\u00edo con la m\u00e1xima unidad. Si Espa\u00f1a quiere, Espa\u00f1a puede\u201d \n\n\ud83d\udccc https://t.co/DcLhQideC7 v\u00eda @PSOE\n\n\ud83d\udce3 Resumen de la conferencia de @sanchezcastejon hoy lunes.", "lang": "es", "id": "1300445973680975873", "created_at": "2020-08-31T14:50:55.000Z"}, {"text": "\u00bfDiputados visibles o invisibles? \n\nPor Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @Ethic_ \n\nEsta reflexi\u00f3n sobre la visibilidad de la tarea de diputad@s del @Congreso_Es guarda relaci\u00f3n con la reforma de su Reglamento y con la apuesta por una metodolog\u00eda de trabajo transparente desde una pag. web propia https://t.co/wQ6s6uc9DR", "lang": "es", "id": "1300409933561827328", "created_at": "2020-08-31T12:27:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb #AgendaDiputado / Lunes 31 agosto. \n\n\ud83d\udccc Reuni\u00f3n virtual de la CEF del \u2066@PSOE\u2069 a las 10,30h. \nInicio del curso pol\u00edtico.\n\n\ud83d\udccc Comisi\u00f3n de Hacienda -presencial- a las 16,30 h. en el Congreso. \nSobre el acuerdo Gobierno-FEMP. https://t.co/BGv5zTAIaG", "lang": "es", "id": "1300354112492535810", "created_at": "2020-08-31T08:45:54.000Z"}, {"text": "El relator especial de la ONU sobre la pobreza destaca que m\u00e1s de la mitad de los espa\u00f1oles no llega a fin de mes. \nLa COVID empeora el grado de pobreza y exclusi\u00f3n aunque el Gobierno responde con \u201cel escudo de medidas sociales\u201d.\n\nVia \u2066@Ethic_\u2069  https://t.co/lRQ5mAiSSv", "lang": "es", "id": "1300083241668534274", "created_at": "2020-08-30T14:49:33.000Z"}, {"text": "El veto mutuo a negociar entre Podemos y Cs es precipitado e ignora la situaci\u00f3n de emergencia, adem\u00e1s de la gran dificultad de otras alternativas para aprobar un Presupuesto justo.\nLo que me gustar\u00eda es una cosa bien diferente a lo posible. \n\nhttps://t.co/sqzgluHbD0 v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1299666535389302784", "created_at": "2020-08-29T11:13:43.000Z"}, {"text": "Marta Peirano: \u00abLas tecnolog\u00edas para controlar a las personas no nos salvar\u00e1n del coronavirus\u00bb : V\u00eda \u2066@Ethic_\u2069 \n\nEntrevista que nos ayuda a entender mejor el papel de la tecnolog\u00eda y las plataformas.  https://t.co/yzQgS8Kv5b", "lang": "es", "id": "1299652623511977984", "created_at": "2020-08-29T10:18:26.000Z"}, {"text": "Antoni Guti\u00e9rrez-Rub\u00ed: \u201cVacuna emocional contra la crisis permanente\u201d\n\nhttps://t.co/R6VXusF9sD #elliberocl", "lang": "es", "id": "1299001273753231361", "created_at": "2020-08-27T15:10:12.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce3 Conoce las 29 MEDIDAS y 5 recomendaciones acordadas entre el Gobierno y las autonom\u00edas  para #LaVueltaAlCole segura.  \nTODAS las partes deben hacer el m\u00e1ximo esfuerzo para cumplirlas. \n\nhttps://t.co/kksHApvGV2 v\u00eda @La_SER", "lang": "es", "id": "1298967760169586688", "created_at": "2020-08-27T12:57:02.000Z"}, {"text": "Info de inter\u00e9s \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n\nLos colegios solo cerrar\u00e1n si la transmisi\u00f3n del virus se descontrola en varios grupos de convivencia o #clases.\nSanidad propone q todos los integrantes de un grupo burbuja cumplan una cuarentena si se descubre un positivo en la clase.\n\nhttps://t.co/xeMIqc9k6K", "lang": "es", "id": "1298965199693721606", "created_at": "2020-08-27T12:46:51.000Z"}, {"text": "Simplificando, a una parte de la actual estaci\u00f3n de Atocha se le superpone una plataforma, a modo de cubierta accesible como plaza, para una parte de la playa de v\u00edas con sus accesos. Ni se soterra ni cambia el trazado de la Y vasca.\nComo diputado informo de lo acordado en 2019. https://t.co/19UyUbTKPf", "lang": "es", "id": "1298907491368140800", "created_at": "2020-08-27T08:57:33.000Z"}, {"text": "La estaci\u00f3n remodelada de Atocha/San Sebasti\u00e1n, prevista para la llegada del AVE (2028 ?) no ser\u00e1 soterrada ni habr\u00e1 nueva penetracion ferroviaria, a diferencia de Bilbao y Vitoria. Deben conocerse la previsi\u00f3n de costes en cada caso.\n\nEn tiempo de COVID priorizar inversiones \ud83d\udd0d https://t.co/IzLUXJNNJj", "lang": "es", "id": "1298904472685613056", "created_at": "2020-08-27T08:45:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udeeb Con el horario de salida tard\u00eda por las ma\u00f1anas y en d\u00edas alternos que han puesto a los vuelos a Madrid -que as\u00ed no interesan a nadie ni generan demanda- @Iberia acabar\u00e1 provocando el cierre del #aeropuerto de #SanSebastian https://t.co/qDarS8DakM", "lang": "es", "id": "1298653339903823873", "created_at": "2020-08-26T16:07:38.000Z"}, {"text": "\u201cLa recesi\u00f3n de la democracia\u201d / Por Od\u00f3n Elorza\n\nNos enfrentamos a una fatiga de la democracia y de la sociedad. Lo q provoca fatiga en la poblaci\u00f3n es el hast\u00edo de ciertas pol\u00edticas, las decepciones acumuladas y el da\u00f1o q hacen los mensajes populistas. \n\nhttps://t.co/583xD2Hp4h", "lang": "es", "id": "1298636962782478341", "created_at": "2020-08-26T15:02:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udeeb La COVID y una p\u00e9sima regulaci\u00f3n horaria de \u2066@Iberia\u2069 en las l\u00edneas a Madrid y Barcelona dejan al #aeropuerto de San Sebasti\u00e1n bajo m\u00ednimos en septiembre y octubre. \n\n#AgendaDiputado \u2066\n@DonostiAir\u2069 \u2066@AirNostrumLAM\u2069 \u2066@DenisItxaso\u2069\n\nhttps://t.co/8E90au4SCO https://t.co/00A4B3UZY1", "lang": "es", "id": "1298218991840878593", "created_at": "2020-08-25T11:21:42.000Z"}, {"text": "\u201cLa recesi\u00f3n de la democracia\u201d\n\nOPINI\u00d3N/ Por Od\u00f3n Elorza / V\u00eda @publico_es \n\nOtra consecuencia de la pandemia, el hast\u00edo ciudadano y los errores de la pol\u00edtica. \n\n https://t.co/h39mOvGnHZ", "lang": "es", "id": "1298162236138180609", "created_at": "2020-08-25T07:36:10.000Z"}]