[{"id": "1377539385340665856", "text": "\u00bfComunismo o libertad? Marlaska, un ministro del Interior al borde de la ilegalidad: purgas, 'patadas en la puerta' y monitorizar a la prensa https://t.co/cqMCkaYep6", "created_at": "2021-04-01T08:32:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377276261815492608", "text": "La Justicia restituye al coronel @guardiacivil P\u00e9rez de los Cobos mientras Marlaska acerca a Txapote, el asesino de nuestro compa\u00f1ero Miguel \u00c1ngel Blanco.\n#MarlaskaDimisi\u00f3n", "created_at": "2021-03-31T15:07:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376633625689653250", "text": "Ni la ministra de Educaci\u00f3n ni el Gobierno deben elegir por ti. No pueden abandonar a las familias, ni limitar el derecho de los padres a elegir qu\u00e9 educaci\u00f3n beneficia a sus hijos.\n\n\ud83d\udd35 Hemos recurrido la Ley Cela\u00e1 ante el Tribunal Constitucional. https://t.co/gTsE0S11jq", "created_at": "2021-03-29T20:33:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376282560272203783", "text": "Lo indecente en pol\u00edtica es dar tantos bandazos que acabas enga\u00f1ando a los propios.  Edmundo Bal: \u201cLa jornada de puertas abiertas del PP a tr\u00e1nsfugas es indecente\u201d https://t.co/bXPz4cksER v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-03-28T21:18:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376279617967943682", "text": "Aunque este a\u00f1o las im\u00e1genes no recorrer\u00e1n nuestras calles, vamos a sentir estas fechas con devoci\u00f3n y sentimiento.\n\nQueremos que compartas tus recuerdos, tus tradiciones y aquello que hace que esta at\u00edpica Semana Santa sea especial para ti. https://t.co/h7H0kmzRGH", "created_at": "2021-03-28T21:06:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375961340150484996", "text": "Gracias amigo.  Del bosque disfrutando de los beneficios que reporta visitar #Calanda.  Abrazos https://t.co/4DR83LYH2Q", "created_at": "2021-03-28T00:02:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375768576972439552", "text": "\ud83d\udd34 El PSOE pretende continuar con su af\u00e1n recaudatorio, esta vez aplicando el Impuesto sobre el Patrimonio de los Presupuestos de S\u00e1nchez que vulnera los art\u00edculos 31 y 134.7 de la Constituci\u00f3n. https://t.co/0XEKtW2KnL", "created_at": "2021-03-27T11:16:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375766562829897733", "text": "Normal la deriva de Cs..... No hay otra.  Comunismo o libertad. https://t.co/9WlDLS2vpG", "created_at": "2021-03-27T11:08:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374764847292878854", "text": "El nivel de \u00e9ste gobierno es el que vemos d\u00eda tras d\u00eda.  El problema es la imagen que traslada al mundo de la sociedad #espa\u00f1ola https://t.co/Pd2O2G72TI", "created_at": "2021-03-24T16:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374707022520848386", "text": "Excusatio non petita, accusatio manifesta.  Dinero publico espa\u00f1ol para gobiernos chavistas #AbalosDimision https://t.co/7z3k4qt38p", "created_at": "2021-03-24T12:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374679385329037314", "text": "Ayer, a propuesta del PP, se aprob\u00f3 bajar el IVA de barber\u00edas, peluquer\u00edas y centros de est\u00e9tica. L\u00e1stima que #psoe y #podemos votaran en contra", "created_at": "2021-03-24T11:08:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374471838521159684", "text": "Ir\u00e1n y Venezuela son pa\u00edses mucho m\u00e1s seguros.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/5E1nblOX2g", "created_at": "2021-03-23T21:23:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374109392694575104", "text": "En pol\u00edtica lo que se gana en la calle no se tiene que perder en los despachos.  #Libertad 2-#Socialcomunismo 0. Gracias a @pablocasado_ y @TeoGarciaEgea \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/7SHeQOcpxC", "created_at": "2021-03-22T21:23:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373910767771213834", "text": "Hoy, hace un a\u00f1o que Pedro S\u00e1nchez cre\u00f3 el comit\u00e9 de expertos.  En la foto, saludando a uno de ellos.  #GobiernoDeLaMentira https://t.co/VuRktyVGUG", "created_at": "2021-03-22T08:13:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373694844254752768", "text": "Mi reconocimiento a todos vosotros.  #SoisGrandes https://t.co/cOv4Sy3s8F", "created_at": "2021-03-21T17:55:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373274916217352197", "text": "Mientras, es tiempo que pierden nuestros bares, restaurantes, comercios, aut\u00f3nomos en recuperar la econom\u00eda de nuestro pa\u00eds. #Vacunagate #Verguenza Desaparecen otras 7.020 vacunas de Pfizer del \u00faltimo informe de Sanidad - Vozp\u00f3puli https://t.co/T2FTzLy9KI", "created_at": "2021-03-20T14:07:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373219607432036354", "text": "Que va a hacer una campa\u00f1a salvaje todos lo saben.  Lo que no sabe \u00e9l es que ya no enga\u00f1a m\u00e1s ni a #madrile\u00f1os ni #espa\u00f1oles https://t.co/vnuYHgOx7y", "created_at": "2021-03-20T10:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372998542306988038", "text": "#FelizD\u00edaDelPadre https://t.co/L23VxV6Ds3", "created_at": "2021-03-19T19:48:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372674721800716290", "text": "O la reunificaci\u00f3n del centro derecha en #Espa\u00f1a.....o continua Sanchez en la Moncloa.  No hay m\u00e1s..... https://t.co/ZHIBlgaHNA", "created_at": "2021-03-18T22:22:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372533990838657025", "text": "Rechazada la moci\u00f3n de censura de Murcia contra el gobierno de @populares.\nA favor: 21\nEn contra: 23\nAbst: 1\nTriunfa la libertad y estabilidad frente al socialismo, la inestabilidad y las mentiras. Hoy los murcianos volver\u00e1n a dormir tranquilos.  Enhorabuena a @LopezMirasF.", "created_at": "2021-03-18T13:02:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372515680906530819", "text": "La muerte ha vencido a la vida con la aprobaci\u00f3n de la Ley de la Eutanasia. Como sociedad la soluci\u00f3n excepcional se convierte en un fracaso.  Como siempre, pagar\u00e1n los m\u00e1s vulnerables. https://t.co/29DAyfKQA2", "created_at": "2021-03-18T11:50:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372248590337343488", "text": "Fracasa la moci\u00f3n de las mentiras.  Triunfa la Libertad. https://t.co/MXeHDNendA", "created_at": "2021-03-17T18:08:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372240571335606276", "text": "Reuni\u00f3n del comite direcci\u00f3n de @popularesteruel.  Tenemos claro lo que #Espa\u00f1a y nuestra provincia necesita.  \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/Rgw7gG5Fxz", "created_at": "2021-03-17T17:37:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371867269635186698", "text": "Tenia raz\u00f3n @IdiazAyuso. Despu\u00e9s de la moci\u00f3n de Murcia, llegaba la de Madrid. Y algunos intentaban seguir enga\u00f1ando....Algo que a\u00f1adir @ignacioaguado?\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/n6V5z9UobO", "created_at": "2021-03-16T16:53:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371584449117306884", "text": "Gracias @IdiazAyuso por sacarnos a Iglesias de la #Moncloa.  No tengo claro si los vallecanos est\u00e1n contentos por la vuelta de su vecino al barrio de #Vallecas. https://t.co/mToCPKnety", "created_at": "2021-03-15T22:09:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371182713181499394", "text": "\"Espa\u00f1a no va a tener m\u00e1s de alg\u00fan caso diagnosticado\".\nFernando Sim\u00f3n.\n\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/LV0k26gGCm", "created_at": "2021-03-14T19:33:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371170070479704068", "text": "Hace ya un tiempo que algunos del psoe y/o pp decidieron irse a Cs.  \u00bfResult\u00f3 que fuisteis comprados por aquel entonces? \u00bfAbristeis alguna caja? \u00bfSe vendieron? No sigas haciendo el rid\u00edculo @BalEdmundo.  Ni sois centro, ni sois regeneraci\u00f3n ni libertad.  Os hab\u00e9is quedado en nada https://t.co/RvrhN1dO17", "created_at": "2021-03-14T18:43:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370860313768300546", "text": "Bienvenido @FranHervias a @populares.  La casa del centro derecha espa\u00f1ol. https://t.co/525BXXILHl", "created_at": "2021-03-13T22:12:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370695693501890560", "text": "Blanco y negro, si y no en la misma frase y sin ruborizarse.  https://t.co/OmYlKDjizM", "created_at": "2021-03-13T11:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370692471261433857", "text": "La traici\u00f3n de Cs no pasa desapercibida para nadie.  El PP y Vox superar\u00e1n con holgura la mayor\u00eda absoluta en Madrid https://t.co/P8pmH8Yig4 v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-03-13T11:05:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370678590317207556", "text": "No insistas, el rid\u00edculo que est\u00e1is haciendo es demasiado. https://t.co/kRdpN5PLCO", "created_at": "2021-03-13T10:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370502947281514502", "text": "Es compa\u00f1ero de esca\u00f1o, no de partido pol\u00edtico.  Yo soy PP https://t.co/mcd9dJdh1y", "created_at": "2021-03-12T22:32:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370499797514326026", "text": "D\u00e9jalo ya compa\u00f1ero.  La dignidad es m\u00e1s importante que intentar vender una falsedad que ya no cree nadie. https://t.co/F9Lg9Ga2wB", "created_at": "2021-03-12T22:19:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370340172856971268", "text": "Tergiversar las palabras es una falta de respeto a los #espa\u00f1oles y #turolenses.  Se\u00f1ora Perez quien debe rectificar es usted. https://t.co/OvdwaGfLxC", "created_at": "2021-03-12T11:45:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370092604998750212", "text": "Dice @InesArrimadas que han llevado 3 gigas de documentaci\u00f3n al juzgado y por ello ponen la moci\u00f3n en Murcia.  \u00bfAlg\u00fan caso concreto? Especifique.  Excusa irrisoria y de mal pagador, sin concreci\u00f3n y triste que llevar\u00e1 a @CiudadanosCs a donde merece.  La nada.", "created_at": "2021-03-11T19:21:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370072792515891207", "text": "Prioridades de este gobierno.                 La salud de Marlaska por encima de la del resto de #espa\u00f1oles. https://t.co/uz9svmDCg8", "created_at": "2021-03-11T18:03:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370066957039505408", "text": "#11marzo.  Muchas inc\u00f3gnitas todav\u00eda.  Queremos saber la verdad.  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/oirIaLe2lW", "created_at": "2021-03-11T17:39:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370025554888384516", "text": "Pues eso.  #YoConAyuso https://t.co/jKvqr9mMVp", "created_at": "2021-03-11T14:55:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369903578022825985", "text": "Nada m\u00e1s que a\u00f1adir se\u00f1or\u00eda. https://t.co/R6GyH724Tx", "created_at": "2021-03-11T06:50:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369707828538146826", "text": "#YoConAyuso https://t.co/sx7t4Uk9aC", "created_at": "2021-03-10T17:52:48.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1369584920465731585", "text": "Arrimadas pacta con Iglesias y S\u00e1nchez arrebatar el gobierno de Murcia a @populares.  C\u2019s ya es historia.  Una historia triste para #Espa\u00f1a. https://t.co/8l9eoVqAyo", "created_at": "2021-03-10T09:44:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369564151798972417", "text": "Y dicen que es la televisi\u00f3n de todos.  No extra\u00f1a que sea la televisi\u00f3n espa\u00f1ola menos vista de la historia.  La dimisi\u00f3n por los hechos ser\u00eda lo m\u00e1s justo. https://t.co/j4C4fwNMFB", "created_at": "2021-03-10T08:21:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369040967718866944", "text": "Gracias a las #MujeresPioneras que rompieron techos de cristal, tambi\u00e9n en pol\u00edtica con el PP.\n\nPor algo somos el Partido de las Personas. https://t.co/lgsDSoASUx", "created_at": "2021-03-08T21:42:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368859109546749952", "text": "Feliz d\u00eda de la Mujer.  \u00bfAlgo que decir al respecto se\u00f1ores del #psoe y #podemos? La defensa de las mujeres es mucho m\u00e1s que ir detr\u00e1s de una pancarta. https://t.co/PeMWzYrBvB", "created_at": "2021-03-08T09:40:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368353506864816128", "text": "Enhorabuena por ese Goya a  #LasNi\u00f1as.  El cine aragon\u00e9s al frente del cine espa\u00f1ol.  \u00a1\u00a1Felicidades!! https://t.co/za23AtLyhP", "created_at": "2021-03-07T00:11:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367858762820780033", "text": "Cuando se ha dicho tantas veces y no se hace caso, es lo que pasa. #VOXDerechitaNovata https://t.co/i0e3VVObtm", "created_at": "2021-03-05T15:25:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367555943991570441", "text": "\u27a1\ufe0f Destruir armas no destruye los pactos del Gobierno con Bildu.\n\n\u27a1\ufe0f El Partido Popular es la \u00fanica fuerza pol\u00edtica que plantea una alternativa seria al desgobierno actual. https://t.co/tyrTPhsgIR", "created_at": "2021-03-04T19:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367158162147672065", "text": "DEP amigo.   Gracias por tanto y por todo.  No te olvidamos. https://t.co/qPm8CJ0yFG", "created_at": "2021-03-03T17:01:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367115409321840640", "text": "\ud83d\udd34 RTVE se\u00f1ala a la princesa Leonor y a la infanta Sof\u00eda cuando se refiere a las infantas Elena y Cristina, intentando poner en jaque la familia del rey Felipe VI confundiendo a su p\u00fablico. https://t.co/1rSGFEcHLZ", "created_at": "2021-03-03T14:11:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367067659137875971", "text": "Orgulloso del alcalde de Madrid.  @AlmeidaPP_   Cercano, jovial y directo. https://t.co/aEbFxNC0I9", "created_at": "2021-03-03T11:01:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366397941280354305", "text": "El reparto de los fondos UE aprobado incomprensiblemente por Vox recibe el informe en contra y demoledor del Consejo de Estado.   Lo @populares venimos denunci\u00e1ndolo.  No se puede repartir 140.000 millones \u20ac a dedo y sin control alguno.", "created_at": "2021-03-01T14:40:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365930570539290625", "text": "\u00bfY el presidente del Gobierno? \u00bfDonde est\u00e1? https://t.co/fIrt9YNgVb", "created_at": "2021-02-28T07:43:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365779255645401090", "text": "Todo mi apoyo a las fuerzas y cuerpos de seguridad de nuestro pa\u00eds.  Mientras haya partidos pol\u00edticos que defiendan esta \u201clibertad de expresi\u00f3n\u201d no seremos referencia ni creceremos como naci\u00f3n. https://t.co/PFZCVNYqBK", "created_at": "2021-02-27T21:42:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365773271778664457", "text": "Los aut\u00f3nomos en #Espa\u00f1a.  Superh\u00e9roes sin capa abandonados por #Sanchez.  @populares seguimos reivindicando a ingresos 0, impuestos 0. https://t.co/AlmmwSmQHi", "created_at": "2021-02-27T21:18:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365343993979146241", "text": "Y  as\u00ed, con todo. \ud83d\ude16 https://t.co/TX9ygOiBgX", "created_at": "2021-02-26T16:52:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365211315053211648", "text": "Acudir a la hemeroteca es algo sencillo y barato para desarmar las mentiras que algunos, de forma populista y a base de gritos, pretenden instaurar en las instituciones. https://t.co/rvKj8yGtur", "created_at": "2021-02-26T08:05:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364945735427440643", "text": "Hay que ser mala persona para desear a alguien una enfermedad.  Algunos, son tan pobres, que su ideolog\u00eda la manifiestan por encima de los seres humanos. https://t.co/IT7sPy1I9z", "created_at": "2021-02-25T14:29:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364288631930843147", "text": "\ud83d\udcf2  #40a\u00f1os23F\nDiscurso del Rey Felipe VI. https://t.co/bkEqt1seYF", "created_at": "2021-02-23T18:58:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364268388420378624", "text": "Frente a los que atacan el Estado de Derecho, arremeten contra la Justicia y amparan la violencia, reivindicamos nuestro sistema democr\u00e1tico, la Constituci\u00f3n y la Monarqu\u00eda, cuya defensa de las libertades, hoy hace 40 a\u00f1os, hizo fracasar el intento de golpe de Estado. #23Febrero https://t.co/11K2xDjjMh", "created_at": "2021-02-23T17:38:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363548566740996097", "text": "#YoDefiendoALaPolicia https://t.co/r23ZASpCrZ", "created_at": "2021-02-21T17:58:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1363548355897491461", "text": "\u27a1\ufe0f Con Podemos en el Gobierno y la complicidad de S\u00e1nchez, vienen tiempos muy duros y muy dif\u00edciles. https://t.co/ono59WK7cF", "created_at": "2021-02-21T17:57:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363096172559294464", "text": "#MiApoyoAlaPolicia https://t.co/HG9oXZXN4e", "created_at": "2021-02-20T12:00:27.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1362867720979701771", "text": "\u27a1\ufe0f Se\u00f1or Marlaska, \u00bftanto le cuesta rechazar el tuit de Echenique y pedir que se investigue? https://t.co/G5P7Prg3vH", "created_at": "2021-02-19T20:52:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362169578873315329", "text": "Verguenza ajena. #Espa\u00f1a no te merece. https://t.co/Sv51oYj9sD", "created_at": "2021-02-17T22:38:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361758381896327173", "text": "\u201cEl Partido Popular ha presentado enmiendas de adici\u00f3n para dar transparencia a la acci\u00f3n del Gobierno: pongan a disposici\u00f3n de los miembros de esta comisi\u00f3n el expediente de intervenci\u00f3n de Air Europa\u201d. https://t.co/b3Y1mtDpUH", "created_at": "2021-02-16T19:24:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361693550333861889", "text": "\"No solo debemos seguir en la centralidad, tambi\u00e9n debemos hacer que Espa\u00f1a lo est\u00e9 para que las elecciones vuelvan a ganarse ah\u00ed, y no en los extremos. Ni queremos ganar en la radicalidad, ni a Espa\u00f1a le servir\u00eda de nada que gan\u00e1ramos ah\u00ed\".\nhttps://t.co/PEMfrhQBFf", "created_at": "2021-02-16T15:06:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361410138465316865", "text": "Mucho \u00e1nimo al Presidente de Arag\u00f3n, Javier Lamb\u00e1n. https://t.co/YTY5hmSRLZ", "created_at": "2021-02-15T20:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361000524406005761", "text": "\ud83d\uddf3 Alejandro Fern\u00e1ndez: \"Si no vas a votar, otros decidir\u00e1n por ti\".\n\n\ud83d\udcfa @alejandroTGN\n#UnaCatalu\u00f1aMejor #Elecciones14F https://t.co/dBS4vzeYHG", "created_at": "2021-02-14T17:13:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360896869929541634", "text": "En Terrassa esperando que #Catalu\u00f1a recupere la normalidad e ilusi\u00f3n por un futuro mucho mejor.  @alejandroTGN eres el mejor!! https://t.co/3RVkmt2sMv", "created_at": "2021-02-14T10:21:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360593725433520128", "text": "Los fondos de recuperaci\u00f3n \nen Italia ser\u00e1n dirigidos por 4 nuevos ministros: el ex dir gral. del Banco Central, el ex CEO de Vodafone, el dir. gral. Instituto p\u00fablico de IA. y un cat. de Infraestructuras.  En #Espa\u00f1a y gracias a la abstenci\u00f3n de @vox los dirige Sanchez.  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "created_at": "2021-02-13T14:16:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360356187754147841", "text": "La bajeza moral del alcalde de Valladolid no tiene l\u00edmites.  En pol\u00edtica no todo vale.  Los vallisoletanos merecen mucho m\u00e1s. El alcalde de Valladolid llama \"gordo\" a un diputado del PP https://t.co/FLCl1KoDB1", "created_at": "2021-02-12T22:32:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359978556684656641", "text": "\ud83d\udc49 Alejandro Fern\u00e1ndez: \u201dNunca me hubiera imaginado la falta de compa\u00f1erismo de Illa.\u201d\n\n#L6ElDebat @alejandroTGN https://t.co/qqtbzZ2Bkj", "created_at": "2021-02-11T21:32:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359550141330583555", "text": "El ex ministro de Sanidad, Salvador Illa, se neg\u00f3 a hacerse una PCR antes del debate de TV3.\n\nEsto es muy raro. https://t.co/evHS9qAENJ", "created_at": "2021-02-10T17:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359518704711700482", "text": "Planas, Montero y Ribera salpicados ahora por la trama Isofot\u00f3n.\n\nDe tanta salpicadura, este Gobierno hace tiempo que hace aguas.\n\n#Tr\u00edoIsofot\u00f3n https://t.co/CTpxR2XZqE", "created_at": "2021-02-10T15:04:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359270804735803392", "text": "\ud83c\udfa5@alejandroTGN nos cuenta las incongruencias del populismo de Vox\ud83d\udc47\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor #DebatTV3 https://t.co/VLEqr8WOcJ", "created_at": "2021-02-09T22:39:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359191504712052736", "text": "Un chavista nunca puede dar lecciones de democracia. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/hhUA5VsjH0", "created_at": "2021-02-09T17:24:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358789355045814274", "text": "Reuni\u00f3n con mi compa\u00f1ero de @populares, el senador c\u00e1ntabro, Felix de las Cuevas con @CONAIF para dar soluci\u00f3n a los problemas generados por #Sanchez a los instaladores. https://t.co/WUGM4ZbH8J", "created_at": "2021-02-08T14:46:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358547298133938178", "text": "Todos con @alejandroTGN por #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/I4rxKZEBwq", "created_at": "2021-02-07T22:44:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358469651404120066", "text": "La violencia nunca debe utilizarse para intentar hacer pol\u00edtica.  Si esa pol\u00edtica viene con mentiras y demagogias estamos ante un populismo barato. @vox_es #As\u00edNo https://t.co/ccsNdVrpmD", "created_at": "2021-02-07T17:36:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358170815058104327", "text": "Mi condena a las agresiones recibidas por @vox_es en Vic.    Es una verg\u00fcenza el odio que recibimos los partidos pol\u00edticos como @populares que no compartimos ideas independentistas.  La libertad de opini\u00f3n es la base de la democracia. #EleccionesCatalanas", "created_at": "2021-02-06T21:48:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357767215127420929", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc @alejandroTGN: \u201cQueremos solucionar lo que est\u00e1 pasando en Catalu\u00f1a\u201d\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/hPEPhkcPUS", "created_at": "2021-02-05T19:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357038373840519172", "text": "\ud83d\udd34 @sanchezcastejon, @PabloIglesias, \n\nCONTESTAD:\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el informe del Consejo de Estado? https://t.co/iuIMSZsCOc", "created_at": "2021-02-03T18:48:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356521175984316416", "text": "Brillante @pablocasado_ https://t.co/cv9CEYELCY", "created_at": "2021-02-02T08:33:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356026090511364096", "text": "Un gobierno mejor para una Catalu\u00f1a mejor.\n\nVota @alejandroTGN #DebateCATrtve https://t.co/thDOD9SSdg", "created_at": "2021-01-31T23:46:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354932976124121098", "text": "Este #14F vota @alejandroTGN por #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/eTkobRQPxA", "created_at": "2021-01-28T23:22:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354875459960524804", "text": "Y lo peor de todo que lo dice sin re\u00edrse https://t.co/eaAJGcawqi", "created_at": "2021-01-28T19:34:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354370726573338628", "text": ".@miqueliceta, Ministro del Gobierno de Espa\u00f1a. \ud83d\ude05 https://t.co/C3x4sSgVxf", "created_at": "2021-01-27T10:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354112531300823042", "text": "En el @Congreso_Es.  Definici\u00f3n de Comit\u00e9 de Expertos para el #psoe.  Dicese de personas pseudo profesionales inexistentes, irreales que dirigen las ineficaces pol\u00edticas sanchistas para dirigir temas menores de nuestro pa\u00eds.  #Covid_19 y energ\u00eda. \u00bfAlgo que a\u00f1adir @Teresaribera? https://t.co/iUC97bXzgJ", "created_at": "2021-01-26T17:02:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353091043374325761", "text": "XIII Congreso Extraordinario PP #Teruel @populares #Ilusion #Futuro #Optimismo. https://t.co/6gbAT93ui1", "created_at": "2021-01-23T21:23:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352934915407552512", "text": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffc \"Ya es hora de que la basura empiece a fluir por donde tiene que ir, que es por las cloacas\", as\u00ed se refer\u00eda Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez al brazo pol\u00edtico de ETA.\n\nHoy, 23 de enero, 26 a\u00f1os despu\u00e9s de su asesinato por ETA. No olvidamos. https://t.co/4OFlpf14cB", "created_at": "2021-01-23T11:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352772261384744962", "text": "Vaya... https://t.co/7rRG3y2GwK", "created_at": "2021-01-23T00:16:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351633823637909511", "text": "Sumergidos en plena tercera ola y el Ministro de Sanidad dedicado exclusivamente a la campa\u00f1a electoral. \n\n\u00bfDonde est\u00e1 la c\u00e1mara oculta? https://t.co/B292R6OJVn", "created_at": "2021-01-19T20:53:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351632682611044354", "text": "La Cruz siempre prevalecer\u00e1. \u00a1Viva Cristo Rey! https://t.co/YFZBitiEfo", "created_at": "2021-01-19T20:48:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349823628913868804", "text": "#AyusoEsAs\u00ed https://t.co/k0W5Kkcw69", "created_at": "2021-01-14T21:00:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1349106284218486784", "text": "Un l\u00edder. Futuro presidente de #Espa\u00f1a.  Gracias @pablocasado_ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/l5Mk5FbtGr", "created_at": "2021-01-12T21:29:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348949597520072704", "text": "\ud83d\udca1El precio de la luz sigue batiendo r\u00e9cords.\n\n\u00bfDonde est\u00e1is @PabloIglesias @IreneMontero? https://t.co/zlqDT1PrEZ", "created_at": "2021-01-12T11:07:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348571762238365697", "text": "ALMEIDA, sin m\u00e1s. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/RguOUdNyzj", "created_at": "2021-01-11T10:05:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348373892142919682", "text": "En momentos de cara a la galer\u00eda est\u00e1 todo el mundo.  En situaciones complicadas s\u00f3lo est\u00e1n los aut\u00e9nticos l\u00edderes. https://t.co/Ma0s6U3627", "created_at": "2021-01-10T20:59:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348341889230106624", "text": "Pablo Casado ha acudido este domingo a varios centros de salud de la Comunidad de Madrid y del Ayuntamiento de la capital para ayudar con las tareas de retirada de nieve. https://t.co/8HlH2oU9K5", "created_at": "2021-01-10T18:52:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348221453192278018", "text": "Otra vez la labor de la UME enorgullece a todos los espa\u00f1oles.  El desconocimiento de qui\u00e9n es hoy presidente del Gobierno lo dice todo. https://t.co/4QCJKdy2g5", "created_at": "2021-01-10T10:53:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Inadmisible la actitud de esta \"gente\" en la Plaza de Callao. \n\nTodo mi apoyo a la @policiademadrid @BomberosMad @AlmeidaPP_ https://t.co/o04RDlR7hl", "lang": "es", "id": "1348067002590650369", "created_at": "2021-01-10T00:39:53.000Z"}, {"text": "No dejaremos a nadie detr\u00e1s.\nLa luz sube 27%\nEl gas sube 6%\nAut\u00f3nomo sube 0,3%\nBebidas azucaradas sube 11%\nEnvases pl\u00e1sticos sube 11%\nMatriculaci\u00f3n, entre 4,75% y 14,75%\nDiesel sube 3,8cts por litro.\nSeguros sube 2%\nTodas las autov\u00edas de pago.\nLa culpa de franco, del PP yde Ayuso", "lang": "es", "id": "1347909373385957377", "created_at": "2021-01-09T14:13:32.000Z"}, {"text": "El populismo es esto.  Decir lo que luego no pueden cumplir.  #GobiernoDeLaMentira https://t.co/tHYm4XcZHH", "lang": "es", "id": "1347867998237941761", "created_at": "2021-01-09T11:29:07.000Z"}, {"text": "Los que iban a bajar el precio de la luz ...\ud83d\udca1\ud83d\udd0c https://t.co/v22HnzZMqi", "lang": "es", "id": "1347680751236624384", "created_at": "2021-01-08T23:05:04.000Z"}, {"text": "Llegan al Gobierno de Espa\u00f1a y la luz ha subido un 27%.\n\nTranquilos, se la subir\u00e1n solo a los ricos. \n\nTranquilos de nuevo, la subir\u00e1 es para todo el mundo, incluso para los votantes de Pedro S\u00e1nchez \ud83e\udd76 https://t.co/0Nv8jUIBmj", "lang": "es", "id": "1347278808966176768", "created_at": "2021-01-07T20:27:53.000Z"}, {"text": "Hoy 2 de enero de 2021, hace 529 a\u00f1os (1492) de la conquista de Granada gracias a los Reyes Cat\u00f3licos.\n\n\u00a1Feliz 2 de Enero! #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Zxs2a0gtFH", "lang": "es", "id": "1345308155555827713", "created_at": "2021-01-02T09:57:13.000Z"}, {"text": "Feliz 2021 #Adios2020 https://t.co/ULpRE0T2AI", "lang": "es", "id": "1344806255798480896", "created_at": "2021-01-01T00:42:51.000Z"}, {"text": "Bienvenida @Lroldansu a la casa de todos. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/X8GvvJdvtU", "lang": "es", "id": "1344377447341576199", "created_at": "2020-12-30T20:18:55.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Solo un ministro de Sanidad de este Gobierno pod\u00eda abandonar su puesto durante la vacunaci\u00f3n y en puertas de una 3\u00aa ola, para ser candidato a unas elecciones a las que dijo que no se presentar\u00eda. https://t.co/0CRlIixcGD", "lang": "es", "id": "1344370365510905857", "created_at": "2020-12-30T19:50:46.000Z"}, {"text": "Ya lo dijo @TeoGarciaEgea.\n\nLa fijaci\u00f3n que ten\u00eda @salvadorilla con Madrid era m\u00e1s inter\u00e9s electoral de cara a las elecciones catalanas que solucionar algo de su desastrosa gesti\u00f3n frente al COVID-19. https://t.co/SZZRj2bdYQ", "lang": "es", "id": "1344325148757942272", "created_at": "2020-12-30T16:51:06.000Z"}, {"text": "Un Ministro de Sanidad que en plena pandemia y con la tercera ola asom\u00e1ndose por la esquina, prefiere priorizar en ser el candidato de @socialistes_cat a la Generalitat, que solucionar de una vez algo de su desastrosa gesti\u00f3n ante la COVID-19. \n\nEspa\u00f1a no merece esto.", "lang": "es", "id": "1344324333397807109", "created_at": "2020-12-30T16:47:52.000Z"}, {"text": "#GobiernoSuspenso\n\n\u25b6\ufe0f Este es el verdadero examen al Gobierno: \u00bfC\u00f3mo se pueden perder 463 d\u00edas en un solo a\u00f1o? https://t.co/GNsLqK20XG", "lang": "es", "id": "1343897810836598786", "created_at": "2020-12-29T12:33:01.000Z"}, {"text": "La Fundaci\u00f3n Centro Bu\u00f1uel Calanda mantiene su colaboraci\u00f3n con Caja Rural de #Teruel. https://t.co/ilPZoNq7Cf\u2026 @ruralteruel https://t.co/bc6yr0HxGN", "lang": "es", "id": "1343837414549319681", "created_at": "2020-12-29T08:33:01.000Z"}, {"text": "Esto dijo el ministro Illa hace 6 meses.\n\nHoy, en la ponencia del Proyecto de Ley sobre la nueva normalidad, han rechazado todas las enmiendas de los grupos de la oposici\u00f3n.\n\n\ud83d\udd34 El 'Gobierno del bulo' lo ha vuelto a hacer. https://t.co/oKGUAqwZ0n", "lang": "es", "id": "1343837137351880704", "created_at": "2020-12-29T08:31:55.000Z"}, {"text": "La realidad: https://t.co/v9MPVFGL33", "lang": "es", "id": "1343587597931655170", "created_at": "2020-12-28T16:00:20.000Z"}, {"text": "Cuando lo \u00fanico importante para el gobierno de #S\u00e1nchez es el marketing.  Menos mal que quien verdaderamente lo ha comprado y gestionado ha sido la @UNIONEUROPEA.  #GobiernoDeLaMentira https://t.co/G3kqxTnhgj", "lang": "es", "id": "1343107793801383938", "created_at": "2020-12-27T08:13:46.000Z"}, {"text": "No se puede calificar tal aberraci\u00f3n.  Se desea en su felicitaci\u00f3n navide\u00f1a que jueces y pol\u00edticos no independentistas \"se ahoguen con el turr\u00f3n\". La #Catalu\u00f1a noble, pr\u00f3spera y trabajadora es mucho m\u00e1s.  L\u00e9elo en: @cronicaglobal https://t.co/anfCHqoTtd", "lang": "es", "id": "1342917738948395012", "created_at": "2020-12-26T19:38:33.000Z"}, {"text": "Legan tarde, mal y nunca.  Ahora pretender\u00e1n echar la culpa a @IdiazAyuso, pero no.  El Gobierno de #Sanchez.  El gobierno de la verg\u00fcenza.  El Gobierno de la mentira.  #GobiernoDimision https://t.co/QDVAF4r3wk", "lang": "es", "id": "1342852812930166784", "created_at": "2020-12-26T15:20:34.000Z"}, {"text": "Feliz Navidad \ud83c\udf84 https://t.co/2Ghgc2vJSU", "lang": "es", "id": "1342276407993446404", "created_at": "2020-12-25T01:10:08.000Z"}, {"text": "Excelente discurso del Rey de #Espa\u00f1a.  Nunca nos hemos venido abajo, no lo vamos hacer ahora.  Orgulloso de nuestra Corona.  Orgulloso del #ReyFelipeIV.  Viva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/evzJK6HlbA", "lang": "es", "id": "1342202250509299712", "created_at": "2020-12-24T20:15:28.000Z"}, {"text": "\"Con la 'Ley Cela\u00e1' se vulnera la libertad que tienen los padres para elegir la educaci\u00f3n para sus hijos\".\n\n\"En cuanto al castellano como lengua vehicular, es un respeto a la Constituci\u00f3n, adem\u00e1s del deber de aprender castellano\". https://t.co/Nz9VgOXp6N", "lang": "es", "id": "1341126658418487297", "created_at": "2020-12-21T21:01:26.000Z"}, {"text": "\"El Gobierno no est\u00e1 haciendo absolutamente nada para escuchar a estas familias, que hoy se manifiestan pidiendo libertad\".\n\n\"El Gobierno es experto en causar problemas en vez de resolverlos, porque aqu\u00ed no hab\u00eda un problema\".\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/V4aSZP6ZUi", "lang": "es", "id": "1340646269178552323", "created_at": "2020-12-20T13:12:33.000Z"}, {"text": "Gracias por la aclaraci\u00f3n @La1_tve https://t.co/59IyMlpsBL", "lang": "es", "id": "1339981846323621888", "created_at": "2020-12-18T17:12:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Creemos en la libertad y queremos que los padres puedan elegir libremente el centro de educaci\u00f3n que quieren para sus hijos\n#StopLeyCela\u00e1\n\n\ud83d\udc47 @cucagamarra  \ud83d\udc47https://t.co/6RnsdW4kaD", "lang": "es", "id": "1339901159084048384", "created_at": "2020-12-18T11:51:45.000Z"}, {"text": "Un Gobierno d\u00e9bil en una Espa\u00f1a que necesita urgentemente un gobierno fuerte.\n\nEn @populares estamos preparados. https://t.co/LxEk41vZ2e", "lang": "es", "id": "1339297993581883396", "created_at": "2020-12-16T19:54:59.000Z"}, {"text": "\u201cDebemos ser humildes\u201d Pedro Sanchez Castej\u00f3n, 16 de Diciembre de 2020, desde la Tribuna del @Congreso_Es.  Am\u00e9n. https://t.co/2KYIz9TLfy", "lang": "es", "id": "1339129902554099713", "created_at": "2020-12-16T08:47:03.000Z"}, {"text": "\u00bfLecciones del @psoe? Esto es una broma.  Un partido condenado por financiaci\u00f3n ilegal e implicado en el mayor caso de corrupci\u00f3n de Europa. Los ERES de los ministros Planas, Montero y Calvo.  Los ERES de Andalucia. https://t.co/1eB9On4NDm", "lang": "es", "id": "1338799749378551813", "created_at": "2020-12-15T10:55:08.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce1@TeoGarciaEgea: \"Desde el PP vamos a seguir moviliz\u00e1ndonos para impedir que la peor Ley Educativa, siga adelante. En las CCAA donde gobernamos hemos iniciado una resistencia c\u00edvica, para que la Ley Cela\u00e1 minimice su impacto en los ciudadanos\" https://t.co/SqPVMimOxr", "lang": "es", "id": "1338529037757669376", "created_at": "2020-12-14T16:59:25.000Z"}, {"text": "Necesario para el desarrollo de la movilidad en nuestro pa\u00eds.  @populares trabajando por el inter\u00e9s general. https://t.co/VrXBa2UA27", "lang": "es", "id": "1338477818041208832", "created_at": "2020-12-14T13:35:54.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Hoy se cumplen 14 a\u00f1os del fallecimiento de Loyola de Palacio, secretaria general fundadora de @NNGG_Es.\n\nTodo un referente. DEP. https://t.co/5R9PM8PXcq", "lang": "es", "id": "1338228897297653762", "created_at": "2020-12-13T21:06:46.000Z"}, {"text": "Agradecida podr\u00eda estar quien es hoy ministra de Transici\u00f3n Ecologica y Reto Demogr\u00e1fico @Teresaribera quien descubri\u00f3 el cambio clim\u00e1tico cuando trabaj\u00f3 en la Oficina de CC creada por el gobierno del PP, lo mismo q su actual Directora, y la actual SdE de Energ\u00eda. \ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ePoPZo8Csg", "lang": "es", "id": "1338215611198033923", "created_at": "2020-12-13T20:13:59.000Z"}, {"text": "Por si algun@s olvidan las fechas en que se produjeron la firma de los grandes cambios que se est\u00e1n produciendo y de quien gobernaba en nuestro pa\u00eds.  Hablar del cambio clim\u00e1tico es hablar de @populares https://t.co/nVaZiGFZ8U", "lang": "es", "id": "1337720430816325638", "created_at": "2020-12-12T11:26:19.000Z"}, {"text": "Cuenta oficial en instagram. \n\n#Instagram \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/abD3wpxFG8", "lang": "es", "id": "1337113231513559043", "created_at": "2020-12-10T19:13:31.000Z"}, {"text": "\u00bfTendr\u00e1 algo que decir el Ministro? https://t.co/STHHNI9cku", "lang": "es", "id": "1336971424255381506", "created_at": "2020-12-10T09:50:01.000Z"}, {"text": "La foto de la verg\u00fcenza. https://t.co/fgwU0bnUBr", "lang": "es", "id": "1336641365241978881", "created_at": "2020-12-09T11:58:29.000Z"}, {"text": "Adivina cu\u00e1l es la imagen que a la izquierda le molesta y critica. \n\n\ud83e\udd14 https://t.co/Mnwo0b8fUK", "lang": "es", "id": "1336412014999199747", "created_at": "2020-12-08T20:47:08.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Felicidades a la #Infanter\u00eda del @EjercitoTierra en el d\u00eda de su #Patrona, la Inmaculada Concepci\u00f3n. #InmaculadaConcepci\u00f3n https://t.co/zx3LqnSh5f", "lang": "es", "id": "1336301172601270274", "created_at": "2020-12-08T13:26:41.000Z"}, {"text": "Feliz D\u00eda de la Constituci\u00f3n. #LaConstituci\u00f3nQueNosUne #UnaConstituci\u00f3nParaTodos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/b02hBvkPmj", "lang": "es", "id": "1335551810598211584", "created_at": "2020-12-06T11:48:59.000Z"}, {"text": "Le dijo la sart\u00e9n al mango #IglesiasDimision.  Iglesias sit\u00faa al PP \u201cfuera de la democracia\u201d y defiende que Bildu y ERC nombren vocales del CGPJ https://t.co/DhzuEPPeMT v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "id": "1335372776383918080", "created_at": "2020-12-05T23:57:34.000Z"}, {"text": "A quienes denigran de #Europa, desconocen que gracias a su paraguas, #Espa\u00f1a no llegar\u00e1 a ser #Venezuela.  https://t.co/oQCgjBb0iG", "lang": "es", "id": "1335010163623931904", "created_at": "2020-12-04T23:56:40.000Z"}, {"text": "Debatiendo en el XIV Congreso Anual @AcogenOficial sobre el futuro de la cogeneraci\u00f3n en #Espa\u00f1a.  El sector de la industria necesita seguridad, certidumbre y medidas a corto plazo para la renovaci\u00f3n de sus plantas. https://t.co/VPtob6EgIw", "lang": "es", "id": "1334128432528109570", "created_at": "2020-12-02T13:32:59.000Z"}, {"text": "No permitiremos desde el @populares el ataque del Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias a la libertad de informaci\u00f3n. #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/N2LQ6Ss7Oi", "lang": "es", "id": "1333786916815216641", "created_at": "2020-12-01T14:55:56.000Z"}, {"text": "\u00bfTe imaginas un pa\u00eds en el que el Gobierno controle los medios de comunicaci\u00f3n?\n\n\ud83d\udd34 Pedro S\u00e1nchez s\u00ed.\n\n#MinisterioDeLaVerdad https://t.co/z1uq1nWlX1", "lang": "es", "id": "1333743752985407488", "created_at": "2020-12-01T12:04:25.000Z"}, {"text": "\u26a0\ufe0fEsta cuenta ha sido censurada por el #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/ulvIEMvciv", "lang": "es", "id": "1333743038015938563", "created_at": "2020-12-01T12:01:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ya no podr\u00e1n ocultarlo m\u00e1s. https://t.co/Z5krSA9aKd", "lang": "es", "id": "1333690626127376384", "created_at": "2020-12-01T08:33:18.000Z"}, {"text": "Cuando alguien como un ministro es capaz de afirmar tal    expresi\u00f3n nada de lo que nos ocurre es de extra\u00f1ar.  #GobiernoDimision https://t.co/D2wSd7VRdI", "lang": "es", "id": "1333348460372897793", "created_at": "2020-11-30T09:53:40.000Z"}, {"text": "Esto tiene m\u00e1s credibilidad que el CIS de Tezanos.\n\nLa Espa\u00f1a real y no lo que te cuenta Tezanos desde las cocinas del CIS. https://t.co/zQl08yNzCo", "lang": "es", "id": "1332769440220520455", "created_at": "2020-11-28T19:32:50.000Z"}, {"text": "La Espa\u00f1a real y no la que te cuentan. https://t.co/aaQ7GnPc92", "lang": "es", "id": "1332274860215644161", "created_at": "2020-11-27T10:47:33.000Z"}, {"text": "Hoy, #25N, celebramos el D\u00eda Internacional para la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer. https://t.co/TKbfNMUaPo", "lang": "es", "id": "1331604383189135363", "created_at": "2020-11-25T14:23:19.000Z"}, {"text": "Cs ya es historia.  Historia breve, pero historia.  No s\u00e9 que m\u00e1s puede hacer #Sanchez para descolgar a @CiudadanosCs.Los #espa\u00f1oles ya se han dado cuenta de ello.  Hay estamos los @populares para seguir trabajando por mejorar nuestro pa\u00eds.  Con moderaci\u00f3n,respeto y contundencia. https://t.co/mMIGLJxMMc", "lang": "es", "id": "1331589247619506177", "created_at": "2020-11-25T13:23:11.000Z"}, {"text": "Mis felicitaciones a la nueva teniente coronel de la provincia de #Teruel, @SilviaGil27.  Como alcalde de Calanda y diputado en el @Congreso_Es, a tu disposici\u00f3n para seguir colaborando y trabajando por nuestro territorio.  Enhorabuena!!", "lang": "es", "id": "1331370617514422272", "created_at": "2020-11-24T22:54:25.000Z"}, {"text": "Joven preparada y muy necesaria en la pol\u00edtica actual. \n\nMucha suerte compa\u00f1era @bea_fanjul https://t.co/FKpAQY29ji", "lang": "es", "id": "1331325576423088130", "created_at": "2020-11-24T19:55:26.000Z"}, {"text": "A algunos ya se les ven las costuras.  Coherencia escasa.  Demagogia mucha.  Trabajo escaso.  Sin tapujos, libertad plena a las familias para decidir sobre la educaci\u00f3n de sus hijos. #StopLeyCelaa https://t.co/w19bOQTDRE", "lang": "es", "id": "1330990691355418624", "created_at": "2020-11-23T21:44:44.000Z"}, {"text": "Esta Ley tiene que pararse.\n\nAlto y claro, #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/6xILAFBH2Z", "lang": "es", "id": "1330925739957432325", "created_at": "2020-11-23T17:26:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd36 Hoy nos volv\u00edamos a manifestar en Alca\u00f1iz, en contra de la Ley Cela\u00e1.  \n\nEs injusto quitar a los padres el derecho de decidir sobre la formaci\u00f3n educativa de sus hijos.  \n\nTodos unidos para parar esta ley injusta.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/f46FVRL4zi", "lang": "es", "id": "1330547085410787333", "created_at": "2020-11-22T16:22:00.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd38Este domingo... nos movilizamos contra la Ley Cela\u00e1 y en favor de la libertad de educaci\u00f3n.\n\n\ud83e\udd1a\ud83c\udffb#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/pNqe20UimB", "lang": "es", "id": "1329893495407058952", "created_at": "2020-11-20T21:04:52.000Z"}, {"text": "Sin comentarios. https://t.co/n1tveEJLGE", "lang": "es", "id": "1329475059950510080", "created_at": "2020-11-19T17:22:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hoy es el d\u00eda en que @PSOE vende la educaci\u00f3n en Espa\u00f1a a cambio de un pu\u00f1ado de votos. \n\n-Mi apoyo a la educaci\u00f3n concertada.\n-Mi apoyo a la educaci\u00f3n especial.\n-Mi apoyo a la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n de sus hijos.\n\nSiempre LIBERTAD. https://t.co/y0y0iBPEgH", "lang": "es", "id": "1329355780575940609", "created_at": "2020-11-19T09:28:10.000Z"}, {"text": "Mandamos nuestra solidaridad a los 6.500 trabajadores que han denunciado la externalizaci\u00f3n del programa que va a dirigir Jes\u00fas Cintora.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbRTVE no depende del Gobierno sino del Parlamento. https://t.co/LDulgK0e8e", "lang": "es", "id": "1329355008534515714", "created_at": "2020-11-19T09:25:06.000Z"}, {"text": "Calvo dec\u00eda 'no vamos a apoyar a Bildu, es una l\u00ednea roja'. \"\u00bfPor qu\u00e9 la l\u00ednea roja es ahora invisible?\".\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\"Un Pablo Iglesias fund\u00f3 el PSOE y otro Pablo Iglesias acabar\u00e1 con \u00e9l. Han vendido su alma al diablo, al menos, tengan las agallas de reconocerlo\". https://t.co/o3H7o4mmPO", "lang": "es", "id": "1328992379748151297", "created_at": "2020-11-18T09:24:09.000Z"}, {"text": "Lo f\u00e1cil es criticar y no proponer nada.  Lo sencillo es no trabajar y no intentar ayudar a quienes tienen su peque\u00f1o negocio, comercio e industria.  Pol\u00edtica de bolsillo.  Vox renuncia a presentar enmiendas a los Presupuestos y se focaliza en hacer v\u00eddeos https://t.co/WTgY6eiehG", "lang": "es", "id": "1328782557345951744", "created_at": "2020-11-17T19:30:23.000Z"}, {"text": "Se lav\u00f3 las manos.  Los mayores nunca le importaron.  Arreglar el jard\u00edn de Galapagar le come el tiempo. #Dimisi\u00f3n Iglesias reconoce que solo presidi\u00f3 una reuni\u00f3n para frenar el avance del virus en las residencias https://t.co/RrmZvhdWHU v\u00eda @ABC_Conocer", "lang": "es", "id": "1328584021597630465", "created_at": "2020-11-17T06:21:29.000Z"}, {"text": "Hab\u00eda muy pocas dudas, hoy ya no queda ninguna.  @abalosmeco no tiene dignidad ni moral ni \u00e9tica para justificar lo injustificable. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/SOi4x3cgV9", "lang": "es", "id": "1327998550916157446", "created_at": "2020-11-15T15:35:02.000Z"}, {"text": "Por dignidad moral no cabe otra cosa.  @SimancasRafael deber\u00eda dimitir y pedir perd\u00f3n a los espa\u00f1oles.  #ConBilduNo #GobiernoDeLaMentira https://t.co/uRwgnnY0cG", "lang": "es", "id": "1327134196335333377", "created_at": "2020-11-13T06:20:24.000Z"}, {"text": "#ConBilduNo https://t.co/GLbfxyPT6a", "lang": "und", "id": "1326977665035853827", "created_at": "2020-11-12T19:58:24.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Por memoria\n\u26ab\ufe0f Por decencia moral\n\u26ab\ufe0f Por nuestra historia m\u00e1s reciente\n\u26ab\ufe0f Por su falta de humanidad\n\u26ab\ufe0f Para no blanquear a los asesinos \n\u26ab\ufe0f Para no humillar a las v\u00edctimas\n\nPor todos los que ya no est\u00e1n, #ConBilduNO https://t.co/xBrYil48qo", "lang": "es", "id": "1326977599608860672", "created_at": "2020-11-12T19:58:08.000Z"}, {"text": "Las tr\u00e1galas de #Sanchez con los etarras saldr\u00e1 muy caro a los #espa\u00f1oles.  No me creo que el #psoe moderado comparta sus fechor\u00edas.  #ConBilduNo Bildu ense\u00f1a sus cartas: \u00abVamos a Madrid a tumbar definitivamente el r\u00e9gimen\u00bb https://t.co/ZJLOrLNIkt v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1326963829704708096", "created_at": "2020-11-12T19:03:25.000Z"}, {"text": "\"El pr\u00f3ximo martes, llevaremos al Congreso una ley para dotar a las CC.AA. de instrumentos jur\u00eddicos sin necesidad del estado de alarma para luchar contra el virus; porque ya hemos visto para qu\u00e9 lo utiliza S\u00e1nchez\".\n\n\ud83d\udcfa @TeoGarciaEgea https://t.co/AiDGDYEVfw", "lang": "es", "id": "1326869293355704321", "created_at": "2020-11-12T12:47:46.000Z"}, {"text": "Hace tiempo que amigos #socialistas detestan el cambio de rumbo emprendido por Sanchez hacia el precipicio moral y de los valores constitucionales.  El PSOE no es un partido democr\u00e1tico, es el partido de S\u00e1nchez https://t.co/a1rqFqJ9JD v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "id": "1326775693531811844", "created_at": "2020-11-12T06:35:50.000Z"}, {"text": "La ministra de la verdad manifiesta en tribuna que el paro y destrucci\u00f3n de empleo no es culpa de su gobierno.  Nada m\u00e1s que decir.  #GobiernoDeLaMentira. https://t.co/Zf04TuUDLg", "lang": "es", "id": "1326542732102307843", "created_at": "2020-11-11T15:10:07.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de manifestar la ministra por activa y pasiva que no se podr\u00eda reducir el IVA de las mascarillas, hoy y despu\u00e9s de la insistencia de @populares lo anuncia en pleno.  \u00a1\u00a1Bienvenida!!  Y gracias por aceptar nuestra propuesta.   Mas vale tarde que nunca. \u00a1\u00a1Lo merecemos!! https://t.co/HwYXnP8mjX", "lang": "es", "id": "1326486441631883265", "created_at": "2020-11-11T11:26:27.000Z"}, {"text": "La organizaci\u00f3n del centro derecha espa\u00f1ol es la clave para la recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds.  S\u00f3lo vendr\u00e1 de la mano de @populares en #Espa\u00f1a. https://t.co/Ma1zeKdYru", "lang": "es", "id": "1326253235779342337", "created_at": "2020-11-10T19:59:46.000Z"}, {"text": "Menudo desgobierno. https://t.co/B1AyWKxoBq", "lang": "es", "id": "1326135032226975745", "created_at": "2020-11-10T12:10:04.000Z"}, {"text": "El problema de los #espa\u00f1oles es que el Gobierno de Sanchez nunca tuvo ning\u00fan plan.  El PP lleva al Pleno del Congreso su \u00abPlan B\u00bb para suplir el estado de alarma https://t.co/y8nxNyifwB v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1326033655903490049", "created_at": "2020-11-10T05:27:14.000Z"}, {"text": "\"La 'Ley Cela\u00e1' pretende una ideologizaci\u00f3n del sistema educativo y ataca la libertad de elecci\u00f3n\".\n\n\"Proponemos un plan alternativo donde se garantice la libertad de elecci\u00f3n de centro de los padres y se defienda el castellano como lengua vehicular\". https://t.co/Yhcy4JFBHu", "lang": "es", "id": "1325440870821355522", "created_at": "2020-11-08T14:11:43.000Z"}, {"text": "Marca PSOE https://t.co/bmArWYLcwV", "lang": "es", "id": "1324677410801946624", "created_at": "2020-11-06T11:38:00.000Z"}, {"text": "\u201cHachazo fiscal a los espa\u00f1oles para maquillar los Presupuestos Generales del Estado 2021\u201d.  En el @Congreso_Es con los compa\u00f1eros @populares de la Comision de #Industria, #Comercio y #Turismo. https://t.co/q8zA4tqv36", "lang": "es", "id": "1323951422183002112", "created_at": "2020-11-04T11:33:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde8\ufe0f @pablocasado_: \"Somos la alternativa moderada, reformista, europe\u00edsta y comprometida. Las elecciones tienen que volver a ganarse con propuestas de unidad, hay que poner fin a tensiones y rupturas\". https://t.co/TbcuUysxLb", "lang": "es", "id": "1323668507142344705", "created_at": "2020-11-03T16:48:59.000Z"}, {"text": "Menudo sinverguenza est\u00e1s hecho.  Defraudas al estado pagando en B, demonizas a los FFyCC cuando gobierna @populares y ahora tienes la poca decencia de culpar a otros grupos pol\u00edticos de los desmanes que est\u00e1is provocando con vuestras nefastas pol\u00edticas. https://t.co/5yxBaLQvrr", "lang": "es", "id": "1322972622217502721", "created_at": "2020-11-01T18:43:47.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Este a\u00f1o #D\u00edaDeTodosLosSantos quiero recordar a los que se han ido, pero especialmente a los fallecidos por COVID.\n\nDEP https://t.co/OGCQWqhjbK", "lang": "es", "id": "1322870243895791616", "created_at": "2020-11-01T11:56:58.000Z"}, {"text": "La cuenta oficial de la @EmbSpainUK al servicio de @PODEMOS \n\n\u00bfPedir\u00e1n perd\u00f3n p\u00fablicamente? https://t.co/eb1uc1X0Oa", "lang": "es", "id": "1322869766713999363", "created_at": "2020-11-01T11:55:04.000Z"}, {"text": "\u25b6\ufe0f @LuismaBeamonte explica los cuatro nuevos modelos en los \u00e1mbitos sanitario, educativo, social y econ\u00f3mico que propone para recuperar Arag\u00f3n. https://t.co/cFAUTf1unH", "lang": "es", "id": "1322461007676100613", "created_at": "2020-10-31T08:50:49.000Z"}, {"text": "S\u00f3lo con esta propuesta de @populares ayudamos a los espa\u00f1oles.  Lo  contrario, los #espa\u00f1oles ya lo conocemos.  \u00a1\u00a1!Siempre que gobierna la izquierda se repite la misma historia!!\u00a1 https://t.co/W0Y2eeNeSn", "lang": "es", "id": "1322284830785179654", "created_at": "2020-10-30T21:10:45.000Z"}, {"text": "Irene Montero, en dos versiones diferentes. https://t.co/bSaaczqzTZ", "lang": "es", "id": "1322242606349324288", "created_at": "2020-10-30T18:22:58.000Z"}, {"text": "La impronta de este nefasto gobierno.  Ahorcar a todos aquellos quienes trabajan y sacan a #Espa\u00f1a adelante. https://t.co/UuY0xbNEe7", "lang": "es", "id": "1322046907892596736", "created_at": "2020-10-30T05:25:19.000Z"}, {"text": "Brillante @pablocasado_ \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/cI6UnO1k6R", "lang": "es", "id": "1321947616847056898", "created_at": "2020-10-29T22:50:47.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfa \"Menos Al\u00f3 Presidente y m\u00e1s venir al Congreso\". https://t.co/WPsHRV91V0", "lang": "es", "id": "1321535305082691584", "created_at": "2020-10-28T19:32:24.000Z"}, {"text": "Los agricultores y quienes tienen veh\u00edculos di\u00e9sel no celebran que hay\u00e1is subido 3,6 cts/litro de gasoil. https://t.co/LlInpugnnd", "lang": "es", "id": "1321340171946786816", "created_at": "2020-10-28T06:37:00.000Z"}, {"text": "Seguiremos trabajando para unir la derecha espa\u00f1ola.  Sanchez estaba encantado con la presentaci\u00f3n de la moci\u00f3n de Vox y sigue disfrutando. Si queremos echar a Sanchez, pensemos y midamos la situaci\u00f3n.  Reflexionemos!! https://t.co/AlwJSvG23Q", "lang": "es", "id": "1321197256087867394", "created_at": "2020-10-27T21:09:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 La Fiscal\u00eda rechaza que se investigue a \u00c1balos por el \u00abDelcygate\u00bb\n\nDolores Delgado salva al ministro @abalosmeco https://t.co/MICWitW1H1 v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1321035263506829312", "created_at": "2020-10-27T10:25:25.000Z"}, {"text": "Los populismos de la derecha e izquierda s\u00f3lo viven del enga\u00f1o a la gente. https://t.co/WkZkk3rozU", "lang": "es", "id": "1320985776633643009", "created_at": "2020-10-27T07:08:46.000Z"}, {"text": "Rueda de prensa en #Alca\u00f1iz con compa\u00f1eros @populares.  El nuevo estado de alarma conlleva graves problemas a los turolenses, ah\u00ed estamos para darles voz.  \u00a1Seguimos! https://t.co/pSVPnFWAtZ", "lang": "es", "id": "1320843786210168835", "created_at": "2020-10-26T21:44:33.000Z"}, {"text": "La crecida continua del Partido Popular y el apoyo de los ciudadanos en la #Moci\u00f3nDeCensura, nos pone en empate t\u00e9cnico con el PSOE. https://t.co/6bPlkkOwwW", "lang": "es", "id": "1320701557688729600", "created_at": "2020-10-26T12:19:23.000Z"}, {"text": "#siaespananoavox.  Hoy l\u00edder de la oposici\u00f3n, ma\u00f1ana presidente del Gobierno de Espa\u00f1a.  Gracias presidente.  Gracias @pablocasado_ https://t.co/TS0JIhrteQ", "lang": "es", "id": "1319361052761640961", "created_at": "2020-10-22T19:32:42.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #S\u00edaEspa\u00f1aNoaVOX https://t.co/bQGn5UZpbx", "lang": "und", "id": "1319207497845100544", "created_at": "2020-10-22T09:22:31.000Z"}, {"text": "Votamos NO a la moci\u00f3n porque no resuelve la situaci\u00f3n en #Espa\u00f1a.  SI a familia, j\u00f3venes, igualdad mujeres, cambio clim\u00e1tico, bajada impuestos, a Europa.  SI pero con cabeza.  Con libertad y tolerancia.", "lang": "es", "id": "1319201595964391424", "created_at": "2020-10-22T08:59:04.000Z"}, {"text": "Una moci\u00f3n de censura en que lo \u00fanico que quieren conseguir es debilitar al Partido Popular y dar a conocer al candidato de VOX en Catalu\u00f1a. \n\nUna pena este circo con la cantidad de gente en paro, en ERTE y con empresas cerrando. \n\nEspa\u00f1a no est\u00e1 para p\u00e9rdidas de tiempo.", "lang": "es", "id": "1318840062663065600", "created_at": "2020-10-21T09:02:28.000Z"}, {"text": ".@Macarena_Olona deber\u00eda de rectificar en su desafortunado tweet. Ella sabe perfectamente que los @populares hemos votado en contra. \n\nMacarena, no te pega mentir. https://t.co/CQh2vxdhtJ", "lang": "es", "id": "1318618846518009857", "created_at": "2020-10-20T18:23:26.000Z"}, {"text": "Hoy el PP ha votado en contra de subir el sueldo a los diputados.\n\nEn la situaci\u00f3n tan cr\u00edtica que est\u00e1 atravesando nuestro pa\u00eds, ser\u00eda una irresponsabilidad por nuestra parte votar a favor. @populares @GPPopular", "lang": "es", "id": "1318517954141691904", "created_at": "2020-10-20T11:42:31.000Z"}, {"text": "Donde dice digo dice Pedro. \ud83d\ude30 https://t.co/Bzt3jKOktD", "lang": "es", "id": "1318452618398760960", "created_at": "2020-10-20T07:22:54.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia: exentas de IVA\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Francia: lo reduce al 5,5%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Portugal: al 6%\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a: 21%\n\n\u00a1Claro que si @mjmonteroc! https://t.co/SZpkoVi6kT", "lang": "es", "id": "1317544224699666433", "created_at": "2020-10-17T19:13:16.000Z"}, {"text": "El PP logra abrir el frente europeo contra la reforma que dejar\u00eda en manos del Gobierno el Poder Judicial https://t.co/fDZK76UquZ v\u00eda @elespanolcom", "lang": "es", "id": "1317154965526372353", "created_at": "2020-10-16T17:26:29.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Comunicado de @marianorajoy https://t.co/ZOY5qj1qDZ", "lang": "pt", "id": "1316649504976891904", "created_at": "2020-10-15T07:57:58.000Z"}, {"text": "Hoy mi amigo Ramon Celma Escuin ha presentado su candidatura a presidir el @PPdeZaragoza \n\nMi m\u00e1s sincera enhorabuena y mis mejores deseos para tal exigente tarea.\n\nEl Partido Popular en Arag\u00f3n est\u00e1 de enhorabuena. \u00a1\u00a1Felicidades!! https://t.co/YdGWMnc8yz", "lang": "es", "id": "1316460962581544961", "created_at": "2020-10-14T19:28:46.000Z"}, {"text": "\"El aforado Iglesias dice que no concibe que se le abra una causa penal, pero simult\u00e1neamente presiona al Tribunal Supremo para que no le impute\".\n\n\ud83d\udc49 @cucagamarra en la #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/aWSafGZDkh", "lang": "es", "id": "1316308555998343168", "created_at": "2020-10-14T09:23:10.000Z"}, {"text": "Quienes le regalaron con su voto \u201cGratis\u201d la presidencia a S\u00e1nchez son los culpables.  #AcusacionConstitucional #Hugo Ch\u00e1vez cambi\u00f3 la ley en 2004 para controlar el Poder Judicial como quieren PSOE y Podemos: https://t.co/28rJtn7LRr", "lang": "es", "id": "1316270066141405187", "created_at": "2020-10-14T06:50:13.000Z"}, {"text": "\"Cuando ustedes gobiernan, se\u00f1ores del PSOE, adem\u00e1s de generar paro y destrucci\u00f3n de empleo, generan un d\u00e9ficit en el sistema el\u00e9ctrico, que luego tiene que venir a recuperar el Gobierno del Partido Popular\". https://t.co/U4bKDnT8u7", "lang": "es", "id": "1315966332358270977", "created_at": "2020-10-13T10:43:17.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfed En la Comisi\u00f3n de Industria, Turismo y Comercio.\n\nUn d\u00eda at\u00edpico, ya que en Calanda celebramos nuestra fiesta local en honor a San Miguel Arc\u00e1ngel.\n\nEl empleo y la industria de nuestro pa\u00eds est\u00e1 en juego, no es tiempo de medias tintas sino de dar cada uno lo mejor de nosotros. https://t.co/66LuKKMyKL", "lang": "es", "id": "1315966181438824449", "created_at": "2020-10-13T10:42:41.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Feliz d\u00eda de la Hispanidad. Feliz d\u00eda del Pilar. Feliz 12 de octubre, d\u00eda de la Fiesta Nacional. #12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/eLDgihK2fa", "lang": "es", "id": "1315563878269452289", "created_at": "2020-10-12T08:04:05.000Z"}, {"text": "Ya estamos en el #12deOctubre \n\n\u00a1Feliz d\u00eda de la Hispanidad! Viva Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/sJdcvpH2XO", "lang": "es", "id": "1315418883457777665", "created_at": "2020-10-11T22:27:55.000Z"}, {"text": "Con esta exhibici\u00f3n te llevas tu 13\u00ba #RolandGarros  y ya van 20 Grand Slams.\n\nCampe\u00f3n, l\u00edder, leyenda... se quedan corto con estos calificativos. Enhorabuena @RafaelNadal https://t.co/hqxI3ohAwf", "lang": "es", "id": "1315335525247614976", "created_at": "2020-10-11T16:56:41.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49 \"Pedro S\u00e1nchez pretende, de manera inquisitoria y dictatorial, cerrar Madrid\".\n\n@anadebande en @elprogramadear https://t.co/PaI875SeDx", "lang": "es", "id": "1314559370332647429", "created_at": "2020-10-09T13:32:31.000Z"}, {"text": "Que tiempos aquellos, \u00bfverdad @PabloIglesias? #IglesiasDimision https://t.co/pjVzT7g1nm", "lang": "es", "id": "1314279355003088898", "created_at": "2020-10-08T18:59:51.000Z"}, {"text": "As\u00ed de r\u00e1pido y as\u00ed de concreto.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/ZTe2F4Gv9i", "lang": "es", "id": "1313865281014558720", "created_at": "2020-10-07T15:34:28.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias, cierre al salir. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/kgRbjVsR02", "lang": "es", "id": "1313837635404791808", "created_at": "2020-10-07T13:44:36.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a a la deriva...\n\nBrotes verdes lo llamaban. https://t.co/VALy5t7VAJ", "lang": "es", "id": "1313792560977117184", "created_at": "2020-10-07T10:45:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb \"Para que la moci\u00f3n salga adelante, Bildu, la CUP o ERC la tendr\u00edan que apoyar y eso no va a pasar. Si tuvi\u00e9ramos los votos para que la moci\u00f3n de censura prosperara, ser\u00eda el Partido Popular quien la habr\u00eda presentado\".\n\n@pablocasado_ en @esRadio https://t.co/OSkkYK5GzS", "lang": "es", "id": "1313391883541008384", "created_at": "2020-10-06T08:13:21.000Z"}, {"text": "\"...entre Enero y Marzo.\"\n\nEste Gobierno sigue sin decir la verdad sobre lo que SAB\u00cdAN de la COVID-19. \n\n\u00bfComisi\u00f3n de investigaci\u00f3n al Gobierno @Adrilastra? https://t.co/0JVDj7Jb19", "lang": "es", "id": "1313049712950423552", "created_at": "2020-10-05T09:33:41.000Z"}, {"text": "Dice la OMS que \"no sabe qu\u00e9 est\u00e1 fallando en Espa\u00f1a\"\n\nYo tampoco lo entiendo. \ud83e\udd14 https://t.co/7HgaIA5xYK", "lang": "es", "id": "1312100801255370753", "created_at": "2020-10-02T18:43:03.000Z"}, {"text": "Hola @ivanedlm\n\nParece que has tenido en @LaHoraTVE un ataque de sinceridad. \n\nEsta moci\u00f3n de censura, ustedes y toda Espa\u00f1a, sabe perfectamente que va contra el Partido Popular y no, contra este gobierno socialcomunista.\n\nGracias por la aclaraci\u00f3n. https://t.co/zsB5lUTEDM", "lang": "es", "id": "1312037087038898183", "created_at": "2020-10-02T14:29:52.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Brutal intervenci\u00f3n de mi compa\u00f1era del @GPPopular, @anadebande \n\nVean este v\u00eddeo y difunde. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/3ZS6g2EcoJ", "lang": "es", "id": "1311674435343183872", "created_at": "2020-10-01T14:28:49.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez dijo que el Estado de Alarma era el \u00fanico instrumento para evitar la movilidad. \n\nPero ahora saca una \u201cresoluci\u00f3n sanitaria\u201d dictada por Illa, con m\u00e1s intereses pol\u00edticos que sanitarios.", "lang": "es", "id": "1311592123746127875", "created_at": "2020-10-01T09:01:45.000Z"}, {"text": "Brillante, compa\u00f1era @anadebande.\n\nEste Gobierno debe de cambiar de actitud y centrarse, de una vez, en dar explicaciones sobre sus actos y gobernar. https://t.co/W3HLjOCF7n", "lang": "es", "id": "1311365433514221568", "created_at": "2020-09-30T18:00:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 ALUCINANTE actitud de la presidenta del @Congreso_Es, @meritxell_batet, amparando al diputado Rufi\u00e1n en sus ataques al Rey, y censura a Casado y Arrimadas.\n\n#COMPARTE y haz que se vea la realidad de este gobierno. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/LqHnFkJ0f4", "lang": "es", "id": "1311272346578235395", "created_at": "2020-09-30T11:51:04.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe6 Brillante repaso de @TeoGarciaEgea al Vicepresidente @PabloIglesias.\n\nPor estas cosas, y muchas m\u00e1s, es urgente un cambio de gobierno. Espa\u00f1a merece un Gobierno sensato, estable y que gobierne para todos. https://t.co/R6ChpvCMU7", "lang": "es", "id": "1311220841091403777", "created_at": "2020-09-30T08:26:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Muy bien dicho Ministra. Nunca antes hab\u00edas dicho una verdad como un templo, pero hoy, tengo que aplaudirte.\n\nHoy, ma\u00f1ana y siempre, los @populares estaremos cumpliendo siempre la Constituci\u00f3n. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/0i1DvWltlN", "lang": "es", "id": "1310977815400140800", "created_at": "2020-09-29T16:20:42.000Z"}, {"text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que PSOE, Podemos y sus socios vetan la creaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la gesti\u00f3n del Gobierno en la pandemia?\n\nPues no os lo imagin\u00e9is, porque es lo que hoy acaba de suceder en el @Congreso_Es #DIFUNDE @populares @GPPopular @pablocasado_", "lang": "es", "id": "1310932436289757184", "created_at": "2020-09-29T13:20:23.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo a la presidenta @IdiazAyuso ante el acoso pol\u00edtico que est\u00e1 recibiendo. \n\nSalvador Illa debe dejar de dar \u201crecomendaciones\u201d pol\u00edticas y hacer que, el Gobierno de Espa\u00f1a colabore con la @ComunidadMadrid de una vez. https://t.co/s1WyGugAIB", "lang": "es", "id": "1310661990671622146", "created_at": "2020-09-28T19:25:44.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Gracias a la denuncia del PP ante la Junta Electoral Central, Torra ha sido inhabilitado por el Tribunal Supremo.\n\n@populares @GPPopular @pablocasado_ @MargaProhens", "lang": "es", "id": "1310545071645884416", "created_at": "2020-09-28T11:41:08.000Z"}, {"text": "\u2615\ufe0f Buenos d\u00edas #Calanda #Teruel #Espa\u00f1a \u00a1Comenzamos la semana! https://t.co/VCLhCTTAlR", "lang": "es", "id": "1310454889328324608", "created_at": "2020-09-28T05:42:47.000Z"}, {"text": "\u201cPortavoz\u201d independiente y esas cosas... https://t.co/YpkfCogxzF", "lang": "es", "id": "1310332328452018176", "created_at": "2020-09-27T21:35:46.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Por los m\u00e1s de 53.000 compatriotas que perdieron su vida por la COVID-19.\n\nEl Gobierno no dice la realidad de esta pandemia, pero el pueblo no os olvida. DEP. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/gWaRnZPWY0", "lang": "es", "id": "1310286811143507971", "created_at": "2020-09-27T18:34:54.000Z"}, {"text": "Mis felicitaciones al @CVTeruel por su nueva Supercopa de #Espa\u00f1a.  \u00a1\u00a1Enhorabuena!! https://t.co/ozbqehE5tA", "lang": "es", "id": "1310200575674454019", "created_at": "2020-09-27T12:52:14.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49  @pablocasado_: \u201cAsistimos a una terrible erosi\u00f3n de las instituciones democr\u00e1ticas del Gobierno de S\u00e1nchez, que ha hecho que dos socialistas como Lamb\u00e1n y Felipe Gonz\u00e1lez hayan alzado la voz ante los ataques a la Jefatura del Estado\u201d. https://t.co/2b4AlCgeGv", "lang": "es", "id": "1309808935998763008", "created_at": "2020-09-26T10:56:00.000Z"}, {"text": "La falsedad de tu lealtad te convierte en un fraude para nuestro estado de derecho.   https://t.co/CRyk6Qh2jc", "lang": "es", "id": "1309616597372407813", "created_at": "2020-09-25T22:11:42.000Z"}, {"text": "Si, Sr. Ministro. \u00a1Viva el Rey! #VERDE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/z4KezNrieE", "lang": "es", "id": "1309538190370447361", "created_at": "2020-09-25T17:00:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe0 Todo no vale Se\u00f1ores de Ciudadanos.\n\nArrimadas seguir\u00e1 negociando los Presupuestos a pesar de los indultos prometidos por S\u00e1nchez. https://t.co/UDoNxiSk2h", "lang": "es", "id": "1309053025336668163", "created_at": "2020-09-24T08:52:16.000Z"}, {"text": "\u2696\ufe0fCasado anuncia un recurso ante el Supremo si se aprueban los indultos.\n\n\ud83d\udd35El PP defender\u00e1 siempre los intereses de los espa\u00f1oles. https://t.co/cSs9wU3K86", "lang": "es", "id": "1308760701033422851", "created_at": "2020-09-23T13:30:41.000Z"}, {"text": "Brillante @TeoGarciaEgea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/yFcGpmgHnk", "lang": "es", "id": "1308693207052701696", "created_at": "2020-09-23T09:02:29.000Z"}, {"text": "Que si S\u00e1nchez que si.  Los #espa\u00f1oles nos quedamos en casa 3 meses encerrados porque nos apetec\u00eda.  #sanchezmentiroso https://t.co/oIsgrf18WC", "lang": "es", "id": "1308650789955612672", "created_at": "2020-09-23T06:13:56.000Z"}, {"text": "Doble cara del @PSOE en un titular. https://t.co/tyhbbj7uBC", "lang": "es", "id": "1308173338049761280", "created_at": "2020-09-21T22:36:43.000Z"}, {"text": "Hoy, en el #DiaMundialDelAlzheimer, quiero acordarme de los enfermos, de sus cuidadores, y de la gran labor que hacen las asociaciones. En Espa\u00f1a hay 1.200.000 personas diagnosticadas.\n\nNo lo olvides, no los olvides. https://t.co/vbkxHDChxf", "lang": "es", "id": "1308019064586096640", "created_at": "2020-09-21T12:23:41.000Z"}, {"text": "\ud83d\udda4 DEP querido amigo Juan Jos\u00e9 de Fernando. \n\nTodo mi p\u00e9same para los familiares y amigos. https://t.co/L8EDcRgIr0", "lang": "es", "id": "1307637425183825920", "created_at": "2020-09-20T11:07:11.000Z"}, {"text": "100 a\u00f1os de la Legi\u00f3n. \ud83d\udc64\n\nDesde aqu\u00ed mi reconocimiento por los servicios prestados, siempre pensando en Espa\u00f1a y por Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Vf3EfuQg2d", "lang": "es", "id": "1307636686575337473", "created_at": "2020-09-20T11:04:15.000Z"}, {"text": "Ayer nos visitaba en #Calanda D. Alfredo Rela\u00f1o, durante muchos a\u00f1os Director del diario AS.\n\nUna persona muy reconocida, y quien quiso conocer de primera mano el municipio y nuestro producto estrella, el melocot\u00f3n.\n\nGracias por tu tiempo y tus sabias experiencias. https://t.co/tE8UychIMM", "lang": "es", "id": "1306887277486972930", "created_at": "2020-09-18T09:26:22.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo Resines.\n\nTe criticar\u00e1n por alzar la voz de lo que Espa\u00f1a est\u00e1 sufriendo con este gobierno. https://t.co/dtb9Q82jJI", "lang": "es", "id": "1306532710765088768", "created_at": "2020-09-17T09:57:27.000Z"}, {"text": "El okupa de la Moncloa dando ejemplo.  Por esto @populares presentamos la #leyantiocupas. #IglesiasAPrision https://t.co/vqKVWwIThB", "lang": "es", "id": "1306491378512408576", "created_at": "2020-09-17T07:13:12.000Z"}, {"text": "\"Los espa\u00f1oles saben que los Gobiernos del Partido Popular son sin\u00f3nimo de creaci\u00f3n de empresas, de empleo y de generaci\u00f3n de nuevas oportunidades\". https://t.co/nP88Vx3Qb0", "lang": "es", "id": "1306335293105033216", "created_at": "2020-09-16T20:52:59.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f @herrerobono:\n\n\"Los espa\u00f1oles saben que los Gobiernos del Partido Popular son sin\u00f3nimo de creaci\u00f3n de empresas, de empleo y de generaci\u00f3n de nuevas oportunidades\". https://t.co/nP88VwMfjs", "lang": "es", "id": "1305938605731385346", "created_at": "2020-09-15T18:36:41.000Z"}, {"text": "La inmoralidad de #S\u00e1nchez no tiene l\u00edmites.  Desconoce lo que significa la palabra dignidad.  #SanchezTraidor https://t.co/UT6SWbAzA8", "lang": "es", "id": "1305766363089244161", "created_at": "2020-09-15T07:12:15.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 @Jorge_Azcon en #Teruel :\n\n\u201cRectifiquen y asuman responsabilidades\u201d. https://t.co/U20tmyzHt2", "lang": "es", "id": "1304828864133320705", "created_at": "2020-09-12T17:06:58.000Z"}, {"text": "Los ahorros de nuestros municipios son de nuestros vecinos y de nadie m\u00e1s.  #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/j4zuJkkUOv", "lang": "es", "id": "1304304167767465984", "created_at": "2020-09-11T06:22:01.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/l5QbZYXMzN", "lang": "und", "id": "1303971660559798272", "created_at": "2020-09-10T08:20:45.000Z"}, {"text": "La foto de la verg\u00fcenza. Diputados socialistas aplaudiendo la idea de expoliar a los ayuntamientos todo su dinero, para seguir manteniendo a los 23 ministerios que tiene este gobierno, junto con su interminable n\u00famero de asesores. \n\n#MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/A62HjRhvrr", "lang": "es", "id": "1303965866787319808", "created_at": "2020-09-10T07:57:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfed\ud83c\udfd5\ud83d\uddfa Seguimos la jornada en la comisi\u00f3n de industria, turismo y comercio, en el @Congreso_Es https://t.co/NwDpaMWdkK", "lang": "es", "id": "1303769048979734530", "created_at": "2020-09-09T18:55:38.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f @TeoGarciaEgea: \u201cTenemos 3.8 millones de parados, 800.000 en ERTE, somos el \u00fanico pa\u00eds con indicadores negativos, n\u00famero uno en paro juvenil, sanitarios infectados. \n\u00bfQu\u00e9 responsabilidad tiene el Gobierno por ser qui\u00e9n peor ha gestionado la pandemia?\u201d https://t.co/UXLFAfQw4O", "lang": "es", "id": "1303610710895857666", "created_at": "2020-09-09T08:26:28.000Z"}, {"text": "No existe calificativo para definir esta vergonzosa intervenci\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez. \n\nHoy m\u00e1s que nunca, mi apoyo y respaldo a las v\u00edctimas de ETA. https://t.co/PqHdMAQgNh", "lang": "es", "id": "1303458463180259330", "created_at": "2020-09-08T22:21:29.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcda Reuni\u00f3n de la Vicesecretar\u00eda Nacional de Organizaci\u00f3n, con @abeltran_ana al frente. \n\nSeguimos trabajando y explicando el proyecto alternativo que s\u00f3lo @populares puede ofrecer a la ciudadan\u00eda. #ActivemosEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/cAijQRHAfg", "lang": "es", "id": "1303369238191706114", "created_at": "2020-09-08T16:26:56.000Z"}, {"text": "\ud83d\udccd Reuni\u00f3n en el ayuntamiento, con la directora de Innovaci\u00f3n y Desarrollo Agroalimentario, Carmen Urbano y comercializadores calandinos.\n\n\ud83c\udf51 El melocot\u00f3n de #Calanda nos ocupa y nos preocupa. https://t.co/27mzbTOIT4", "lang": "es", "id": "1303302159665180672", "created_at": "2020-09-08T12:00:23.000Z"}, {"text": "#EncuestaAntena3Noticias \n\nSeguimos subiendo. \u2b06\ufe0f\ud83d\udfe6 https://t.co/86C4Ixyhy5", "lang": "es", "id": "1302881988735635456", "created_at": "2020-09-07T08:10:47.000Z"}, {"text": "Supone much\u00edsimo para las arcas del Estado, pero supone todav\u00eda un coste mayor a los #espa\u00f1oles.  El Gobierno de coalici\u00f3n con Podemos cuesta 10 millones de euros m\u00e1s s\u00f3lo en altos cargos: https://t.co/1MSC14lKpA.", "lang": "es", "id": "1302592995221557248", "created_at": "2020-09-06T13:02:25.000Z"}, {"text": "Ayer en #Alca\u00f1iz, celebrando el 50 aniversario de la ruta del tambor y el bombo.\n\nUna ceremonia que ha servido para renovar el compromiso de los 9 pueblos que formamos la ruta.\n\nGracias a su presidente, Fernando Galve y a todos aquellos que han trabajado para llegar hasta aqu\u00ed. https://t.co/W0TvzLUgbQ", "lang": "es", "id": "1302530035488874496", "created_at": "2020-09-06T08:52:14.000Z"}, {"text": "Caixabank y Bankia estudian su fusi\u00f3n con Goirigolzarri de presidente.  Cuando los populistas hablaban de nacionalizar la banca, llevarnos al corralito y hacer de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, una nueva \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/gTyg844AML v\u00eda @ABCeconomia", "lang": "es", "id": "1301912585235836928", "created_at": "2020-09-04T15:58:43.000Z"}, {"text": "La ignorancia es muy atrevida.  No es una gripe y no son 6000 muertes.  Son casi ya 50.000 decesos.  Adem\u00e1s de malecudado, ignorante y falt\u00f3n.  https://t.co/dJA5ALlEiB", "lang": "es", "id": "1301764154869645312", "created_at": "2020-09-04T06:08:54.000Z"}, {"text": "Afirmaciones como \u00e9sta demuestra que el gobierno toma por tontos a todos los #espa\u00f1oles. https://t.co/oqUDeoLfLV", "lang": "es", "id": "1301548709021454339", "created_at": "2020-09-03T15:52:48.000Z"}, {"text": "Tenemos un Gobierno de Espa\u00f1a ineficaz y capaz de crear una \u201csegunda ola\u201d de contagios y seguir sin hacer nada al respecto.\n\n\u00a1Buenos d\u00edas, comenzamos la jornada! \ud83d\ude37 https://t.co/KCMpETd623", "lang": "es", "id": "1301418579800346625", "created_at": "2020-09-03T07:15:43.000Z"}, {"text": "Comparar asesinos con asesinados es lo moralmente m\u00e1s deplorable que vive nuestra sociedad.  Ocultar la verdad es condenarnos a volver a repetirla. https://t.co/ic3Rp8A3Iu", "lang": "es", "id": "1301043272324915200", "created_at": "2020-09-02T06:24:22.000Z"}, {"text": "Generar oportunidades de #empleo es la medida social m\u00e1s importante para los #bajoaragoneses.  Una empresa deja Tecnopark de Alca\u00f1iz para instalarse en Calanda con planes de duplicar la plantilla https://t.co/iVhCQc9E5e v\u00eda @heraldoes", "lang": "es", "id": "1300681137497534465", "created_at": "2020-09-01T06:25:23.000Z"}, {"text": "Es mi compromiso como alcalde: ayudar, colaborar y facilitar a que industrias se instalen en nuestro territorio.\n\nNo hay mejor ayuda a los turolenses que la implantaci\u00f3n de empresas y por ende que generen oportunidades y empleo. https://t.co/rdhd1JeEfP", "lang": "es", "id": "1300432894561845248", "created_at": "2020-08-31T13:58:57.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_: \u201cNo se puede pedir a @populares apoyar unos Presupuestos de Podemos\u201d \u27a1 Ante el cese de \u00c1lvarez de Toledo recuerda que \u00ablo dif\u00edcil no es invocar la libertad de cada uno, lo valiente es defender la de todos\u00bb. https://t.co/yTUUJWYXWO", "lang": "es", "id": "1300026063343542272", "created_at": "2020-08-30T11:02:21.000Z"}, {"text": "De \"hay que salir a la calle y disfrutar, hemos doblegado la curva\" a \"la evoluci\u00f3n de la curva es muy preocupante\", un mes despu\u00e9s.\n\n\ud83d\udd34 Por medio: mentiras, incompetencia, tres semanas de vacaciones y la m\u00e1s absoluta dejaci\u00f3n de funciones. https://t.co/qpgNuf4gf0", "lang": "es", "id": "1298909983745114112", "created_at": "2020-08-27T09:07:27.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Siento la p\u00e9rdida de D. Jos\u00e9 Asensio Lamiel, calandino e hijo predilecto de nuestra villa.\n\nPintor, dibujante y escultor de reconocido prestigio que ha llevado el nombre de Calanda por todo el mundo.  \n\nUn abrazo a su mujer e hijo Julio.  D.E.P. https://t.co/VeYIhIXfEM", "lang": "es", "id": "1298698877609156611", "created_at": "2020-08-26T19:08:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce1 @cucagamarra en @EspejoPublico: \"Los ministros de Universidades y de Educaci\u00f3n se han dado a la fuga y la vuelta a las aulas necesita unas normas comunes para todos los espa\u00f1oles y eso es competencia suya\". https://t.co/fdXGB3n0rU", "lang": "es", "id": "1298553394504904705", "created_at": "2020-08-26T09:30:29.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Arag\u00f3n ha detectado 164 casos nuevos de #coronavirus tras analizar 1.651 pruebas PCR. Por provincias:  93 casos se han dado en Zaragoza, 62 en Huesca y 6 en Teruel. Del total,  el 65% no presentaba s\u00edntomas.", "lang": "es", "id": "1298536563555655680", "created_at": "2020-08-26T08:23:37.000Z"}, {"text": "Mucho estaba tardando el Alcalde de #Valladolid @Oscar_Puentes_ en bloquear. Esto es cuando el @PSOE afronta los problemas. \n\nAdem\u00e1s de tener un comentario machista con @IdiazAyuso es de cobarde no afrontar los comentarios que uno hace. https://t.co/qi6xX2YEhh", "lang": "es", "id": "1298011740710612997", "created_at": "2020-08-24T21:38:09.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo para la presidenta @IdiazAyuso ante el ataque machista recibido por el Alcalde de #Valladolid, @oscar_puente_ https://t.co/ElYQuwdix9", "lang": "es", "id": "1297991266576326656", "created_at": "2020-08-24T20:16:48.000Z"}, {"text": "La caja B de @PODEMOS, la de la solidaridad extracomunitaria y de salvaci\u00f3n de la humanidad terrestre. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/NgITPSTaSD", "lang": "es", "id": "1297836303573229568", "created_at": "2020-08-24T10:01:02.000Z"}, {"text": "Toda #Espa\u00f1a preocupada por el #COVID\u30fc19 y quien debe decidir....de vacaciones y sin preocupaciones.  #SanchezVeteYa.  Sanchez ha tenido m\u00e1s vacaciones con la pandemia que el a\u00f1o pasado cuando negociaba su investidura https://t.co/d2H0VLBszN v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1297632901950058496", "created_at": "2020-08-23T20:32:47.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @SevillaFC \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/5S3iwQlDCy", "lang": "es", "id": "1296963945090228227", "created_at": "2020-08-22T00:14:35.000Z"}, {"text": "\u201cEl proyecto del Partido Popular est\u00e1 firme y consolidado. Hace dos a\u00f1os todos hablaban del sorpasso de Cs al PP, hace uno del sorpasso de VOX al PP; y ahora solo se habla del sorpasso del PP al PSOE\u201d.\n\n\ud83d\udd35  @pablocasado_ analiza y resume nuestros logros. https://t.co/bkXVHKJ3Jg", "lang": "es", "id": "1296471118937759746", "created_at": "2020-08-20T15:36:16.000Z"}, {"text": "Hay partido. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/67dRYlUGNw", "lang": "es", "id": "1296185365490012160", "created_at": "2020-08-19T20:40:47.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 As\u00ed es recibido Pedro S\u00e1nchez en Matalasca\u00f1as (Huelva).\n\nPara el pr\u00f3ximo CIS Tezanos aumentar\u00e1 la victoria del PSOE en 210 diputados. \ud83e\udd14 https://t.co/TWsltxJLFm", "lang": "es", "id": "1296145316295712771", "created_at": "2020-08-19T18:01:39.000Z"}, {"text": "Desde la prepotencia e incapacidad de no saber todav\u00eda qui\u00e9n es y lo que representa. https://t.co/h4ysO23gM5", "lang": "es", "id": "1296049306093395971", "created_at": "2020-08-19T11:40:08.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan Pablo Iglesias lo que sufri\u00f3 el otro d\u00eda fue un ataque de la ultra derecha, pero lo que sufri\u00f3 @ccifuentes en presencia de sus hijos lo considera jarabe democr\u00e1tico. \n\n\ud83e\udd14... https://t.co/90l80Fi8xP", "lang": "es", "id": "1295810637122211840", "created_at": "2020-08-18T19:51:45.000Z"}, {"text": "Gracias @cayetanaAT por tu trabajo al frente del @GPPopular y mi enhorabuena para la nueva portavoz, @cucagamarra\n\nTambi\u00e9n quiero desear lo mejor en sus nuevas responsabilidades, @anapastorjulian como vicesecretaria acci\u00f3n social y @AlmeidaPP_ como portavoz nacional. https://t.co/LwsSeljVP7", "lang": "es", "id": "1295499903045640193", "created_at": "2020-08-17T23:17:00.000Z"}, {"text": "El pasado 4 de Abril en el Congreso,#Sanchez anunci\u00f3 que iba a sentarse con todo el espectro pol\u00edtico y alumbrar los nuevos \u201cPactos de la Moncloa\u201d para afrontar la situaci\u00f3n. No ha tenido tiempo.Sus vacaciones y despiporre est\u00e1n por encima de nuestros problemas.  #SanchezDimision", "lang": "es", "id": "1294902308376055808", "created_at": "2020-08-16T07:42:23.000Z"}, {"text": "Ya tenemos al culpable #Franco!!.... como si lo viera.  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ZxqoQTzAon", "lang": "es", "id": "1294300009404534784", "created_at": "2020-08-14T15:49:03.000Z"}, {"text": "Ser\u00eda ya el segundo comit\u00e9.  El que nunca existi\u00f3 y se nos enga\u00f1\u00f3 a todos los #espa\u00f1oles y \u00e9ste. #GobiernoDeLaMentira Seraf\u00edn Romero: \u00abNecesitamos ya un comit\u00e9 de expertos independiente y Sim\u00f3n no debe liderarlo\u00bb https://t.co/LBDYtxAVWA v\u00eda @ABC_Conocer", "lang": "es", "id": "1294189697229557761", "created_at": "2020-08-14T08:30:43.000Z"}, {"text": "No ser\u00eda de extra\u00f1ar que la dimisi\u00f3n de @PabloIglesias estuviera al caer.  El ex abogado de Podemos denuncia que Pablo Iglesias conoc\u00eda la presunta trama de financiaci\u00f3n irregular https://t.co/0XLx9Fb66y", "lang": "es", "id": "1294022704648065024", "created_at": "2020-08-13T21:27:09.000Z"}, {"text": "Cierre la puerta al salir @PabloIglesias https://t.co/sGZjnoK1Ht", "lang": "es", "id": "1293662887001706496", "created_at": "2020-08-12T21:37:22.000Z"}, {"text": "Ahora ya sabemos todos lo que significaba para la coalici\u00f3n de gobierno Psoe-Podemos el \u201cescudo social\u201d https://t.co/g3gQHnc2g3", "lang": "es", "id": "1293459467506458624", "created_at": "2020-08-12T08:09:03.000Z"}, {"text": "Buenas noches @PODEMOS https://t.co/R3lx3NErdq", "lang": "es", "id": "1293322195050156033", "created_at": "2020-08-11T23:03:34.000Z"}, {"text": "C\u00ed\u00f1ase a sus palabras y cumpla su compromiso.  https://t.co/Us4i5XcbXv", "lang": "es", "id": "1293266980791816192", "created_at": "2020-08-11T19:24:10.000Z"}, {"text": "Mis mejores deseos de recuperaci\u00f3n a mi compa\u00f1ero en el @Congreso_Es @ivanedlm.  Mucho \u00e1nimo!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/SPQ8WyhLyz", "lang": "es", "id": "1293102942908755978", "created_at": "2020-08-11T08:32:20.000Z"}, {"text": "\u25b6 @Aglezterol anuncia que los ediles del PP se movilizar\u00e1n contra el decreto expropiatorio del Gobierno y pide a S\u00e1nchez que recapacite. https://t.co/j4GY8XIRYv", "lang": "es", "id": "1292833928382906368", "created_at": "2020-08-10T14:43:22.000Z"}, {"text": "Lo que viene a resumir que el 59% del resto de los votantes del PSOE est\u00e1n de vacaciones. https://t.co/12lkOCmUt6", "lang": "es", "id": "1292571122144354304", "created_at": "2020-08-09T21:19:04.000Z"}, {"text": "https://t.co/tZTfFpQZTx", "lang": "und", "id": "1292451892304449537", "created_at": "2020-08-09T13:25:18.000Z"}, {"text": "Al menos ya sabemos para que quieren confiscar el dinero de los ayuntamientos.  El Gobierno de coalici\u00f3n dispara el gasto en altos cargos con Espa\u00f1a en crisis: 46 millones en 6 meses: https://t.co/ck1SXpJlgz", "lang": "es", "id": "1292065013906264067", "created_at": "2020-08-08T11:47:59.000Z"}, {"text": "Y dec\u00eda @sanchezcastejon que sal\u00edamos m\u00e1s fuertes...#GobiernoDeLaMentira. Espa\u00f1a sufre la mayor recesi\u00f3n de todo el mundo por la crisis del coronavirus | Econom\u00eda | Cinco D\u00edas https://t.co/u9DojcFyGV", "lang": "es", "id": "1292036826119786500", "created_at": "2020-08-08T09:55:58.000Z"}, {"text": "Excelente iniciativa de @Jorge_Azcon contra el atraco de #Sanchez al municipalismo.  No va de ideolog\u00eda sino de sentido com\u00fan.  Los municipios no socialistas se unen para acabar con el acuerdo que permite al Gobierno usar su super\u00e1vit https://t.co/XDrD6i1PD9 v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "id": "1291799328793780225", "created_at": "2020-08-07T18:12:15.000Z"}, {"text": "En defensa siempre de los ayuntamientos. https://t.co/LQmKoZeudM", "id": "1291752145793015808", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T15:04:45.000Z"}, {"text": "Habiendo un comit\u00e9 de expertos como afirmaban @sanchezcastejon y #Simon no se para qu\u00e9 evaluaci\u00f3n externa.  \u00a1Ahh que era #mentira! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fVeinte cient\u00edficos piden una evaluaci\u00f3n externa e independiente de la gesti\u00f3n de la pandemia en Espa\u00f1a https://t.co/BCoM6zVhts v\u00eda @ABC_Conocer#", "id": "1291683484579303424", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T10:31:55.000Z"}, {"text": "Mi apoyo y fuerza a la familia Alierta, a su hermano Mariano por la complicada situaci\u00f3n de quien es uno de los aragoneses m\u00e1s representativos y de mayor \u00e9xito.  #FuerzaC\u00e9sar C\u00e9sar Alierta, en coma inducido https://t.co/gjrV5ENeZP v\u00eda @diarioas", "id": "1291664905045774336", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T09:18:05.000Z"}, {"text": "Ech\u00e9monos a temblar.  Ahora si que lamentablemente una segunda ola va a ser realidad. https://t.co/z6YuU18Hrn", "id": "1291605432658800641", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T05:21:46.000Z"}, {"text": "No caben m\u00e1s mentiras en menos tiempo por una misma persona.  Los #espa\u00f1oles merecemos que nos digan la verdad.  \u00bfHasta cuando? #GobiernoDeLaMentira https://t.co/4od7AB8rpN", "id": "1291426522629378051", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T17:30:51.000Z"}, {"text": "Sin comentarios.  Lo dice todo \u00e9l.   https://t.co/KFVF2sBucN", "id": "1291376341451968514", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T14:11:27.000Z"}, {"text": "Si con la ayuda de 300.000M\u20ac de la UE solo eres capaz de afirmar que la crisis econ\u00f3mica finalizar\u00e1 no antes de 2023, das por hecho que tu incapacidad de gesti\u00f3n econ\u00f3mica de la crisis es total. https://t.co/XKj56HvW0Q", "id": "1291325897245589504", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T10:51:00.000Z"}, {"text": "Pide 20.000M a UE para pagar ERTE/aut\u00f3nomos, roba  15.000M a los Aytos saneados y tiene a 7M de espa\u00f1oles sin poder trabajar.  #ZP=#Sanchez=#RuinaTotal https://t.co/T7imSctr5U", "id": "1290874794611748870", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T04:58:28.000Z"}, {"text": "Cuando ellos lo dicen....ech\u00e9monos a temblar.  Volveremos los @populares a sacar a #Espa\u00f1a de esta situaci\u00f3n.  # https://t.co/gxSaga8gwM", "id": "1290709202604888065", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T18:00:28.000Z"}, {"text": "Si tuvieras decencia declarar\u00edas en el @Congreso_Es por el caso de extorsi\u00f3n m\u00e1s grave de #Espa\u00f1a, el caso Dina. Te salvaron quienes te auparon a la vicepresidencia del Gobierno. https://t.co/DyOdAokCdd", "id": "1290596603208904709", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T10:33:02.000Z"}, {"text": "#Sanchez e #Iglesias expropian el dinero de los ciudadanos para seguir anteponiendo su ideolog\u00eda a las necesidades de los #espa\u00f1oles.  Hacienda se sale con la suya: utilizar\u00e1 el remanente de ayuntamientos y diputaciones https://t.co/DYaU9N49hq", "id": "1290388720844263424", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T20:46:59.000Z"}, {"text": "Como Alcalde de #Calanda me parece inaceptable que el dinero del que disponemos los ayuntamientos para el beneficio de los vecinos sean requisados por culpa de la mala gesti\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/EIBEBZQUjv", "id": "1290326520003780608", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T16:39:50.000Z"}, {"text": "#Sanchez nos roba el dinero de los ciudadanos a trav\u00e9s de nuestros ayuntamientos para pagar el gobierno m\u00e1s caro de la historia.  #Verg\u00fcenza https://t.co/wtOm3nHNxG", "id": "1290320051585921024", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T16:14:07.000Z"}, {"text": "Entiendo que @rtve est\u00e9 en sus horas m\u00e1s bajas de audiencia.  Falsear, blanquear y obviar noticias tiene un coste alto para los #espa\u00f1oles. https://t.co/qc4EGqVpQt", "id": "1289939121377435649", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T15:00:27.000Z"}, {"text": "Nunca hubo Comit\u00e9 de Expertos, pero s\u00ed #Comit\u00e9DeLaMentira. https://t.co/yadxFMxeWs", "id": "1289831088043388928", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T07:51:09.000Z"}, {"text": "La trasparencia y dignidad de este gobierno est\u00e1 contrastada.  No veo manifestaciones ni escraches en las sedes socialistas de #Espa\u00f1a.  Estoy convencido que si fuera @populares no podr\u00edamos decir lo mismo.  # https://t.co/auBmpCYgvW", "id": "1289493522471464960", "lang": "es", "created_at": "2020-08-01T09:29:48.000Z"}, {"text": "Mientras la sociedad espa\u00f1ola centra el foco en la responsabilidad del gobierno por las in\u00fatiles decisiones que afectan al turismo en #Espa\u00f1a, Vox le da aire y gira el foco medi\u00e1tico con una moci\u00f3n populista. https://t.co/kjpq1iNm6p", "id": "1288547954513645568", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T18:52:27.000Z"}, {"text": "Nada m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/XHOjndg3Ry", "id": "1288504183964995585", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T15:58:31.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s de hacer perder 3 d\u00edas a todos los espa\u00f1oles, no encuentro beneficio alguno.  Bueno, uno si, reforzar a #Sanchez.  @populares trabajamos para crear empleo y oportunidades a los #espa\u00f1oles.    Partidos serios, medidas reales https://t.co/2GT4NDw606", "id": "1288438650909466624", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T11:38:07.000Z"}, {"text": "No lo entiende nadie.  Desde @populares no estamos dispuestos a que este gobierno siga burl\u00e1ndose de los #espa\u00f1oles. https://t.co/63OtlOrImH", "id": "1288406322862596097", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T09:29:39.000Z"}, {"text": "Desconozco por qu\u00e9 aplauden los diputados socialistas.  No s\u00e9 si es por el nuevo mill\u00f3n de nuevos desempleados (Datos EPA 2* trimestre).  No s\u00e9 si es porque ya no van a venir turistas ingleses, belgas, holandeses.  Tampoco s\u00e9, si es porque celebran la debacle econ\u00f3mica en #Espa\u00f1a https://t.co/eanX4WuBWH", "id": "1288370364192522240", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T07:06:46.000Z"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a, el aliado perfecto para la destrucci\u00f3n de empleo. https://t.co/T5cSZTUbHC", "id": "1288166894277713920", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T17:38:15.000Z"}, {"text": "El problema posterior de la pandemia del #coronavirus no esconde la nefasta gesti\u00f3n que ven\u00eda desarrollando el gobierno social-comunista.  La izquierda es sin\u00f3nimo de paro, destrucci\u00f3n de empleo y p\u00e9rdida de empresas. https://t.co/NyYy1RE11u", "id": "1288032954942394368", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T08:46:01.000Z"}, {"text": "El nefasto gobierno social-comunista sigue trabajando sin descanso para llevar a #Espa\u00f1a hasta el desastre final del turismo. (13% PIB de la econom\u00eda espa\u00f1ola) https://t.co/zOHwJgqaMR", "id": "1287978570934083584", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T05:09:55.000Z"}, {"text": "El Gobierno, en vez de plantear medidas y soluciones frente a los rebrotes, los justifica. https://t.co/9eTZrXmRqt", "id": "1287851695284920323", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T20:45:45.000Z"}, {"text": "La nefasta reuni\u00f3n \"bilateral\" Espa\u00f1a-Gibraltar provoca un alto coste para el turismo en #Espa\u00f1a.  El gobierno brit\u00e1nico endurece su discurso y recomienda no viajar a ning\u00fan lugar de Espa\u00f1a, https://t.co/kOVkhLMziR v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1287839736141352966", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T19:58:14.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n compa\u00f1eros @Congreso_Es en la Comisi\u00f3n Transicion Ecol\u00f3gica.  Desde @populares proponemos 25 comparecientes para mejorar la Ley del Cambio Clim\u00e1tico. Una ley clave para nuestro futuro y se va a quedar sin ser escuchada por colectivos, asociaciones y empresas.  #Verg\u00fcenza https://t.co/qZk7ZRBJcn", "id": "1287774968714067973", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T15:40:52.000Z"}, {"text": "Masterchef Tezanos sigue cocinando exuberantes platos minimalistas al servicio de Moncloa. El CIS coloca al PSOE 13 puntos por encima del PP, pese al fracaso en las elecciones gallegas y vascas https://t.co/aXZLWgltVf v\u00eda @ABCespana", "id": "1287772429687947266", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T15:30:47.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @CarloAngrisano.  Un abrazo!! https://t.co/d9bhyIEL3T", "id": "1287728967403868160", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T12:38:05.000Z"}, {"text": "Si lo dice hasta El Pa\u00eds... https://t.co/m7igtiQ30a", "id": "1287428932195803136", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T16:45:51.000Z"}, {"text": "Cuando el Gobierno de Espa\u00f1a no se toma en serio al turismo, lo ningunea y no tiene plan B para afrontar los posibles rebrotes, el turismo nos abandona.  @populares solicitamos alargar y flexibilizar los ERTEs, ayudas fiscales para salvaguardar a nuestras pymes y empresarios. https://t.co/1iIIo42K7I", "id": "1287381379345534977", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T13:36:53.000Z"}, {"text": "Mientras #S\u00e1nchez se encuentra desaparecido se confirman las mentiras de este gobierno.  #Espa\u00f1a no se merece un gobierno que en la #mentira encuentre su modo de gobernar. https://t.co/jIiNiThqI6", "id": "1287314934502752257", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T09:12:52.000Z"}, {"text": "Cuando gobierna la izquierda, ser aut\u00f3nomo en #Espa\u00f1a es sin\u00f3nimo de apaleamiento, atraco y derribo.  Los aut\u00f3nomos siempre son los m\u00e1rtires de las pol\u00edticas #social-#comunistas. https://t.co/uTJKQsMoQx", "id": "1287284684204978177", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T07:12:39.000Z"}, {"text": "La aprobaci\u00f3n de los estados de alarma adem\u00e1s de limitar la acci\u00f3n de los restantes #espa\u00f1oles acercaba a los asesinos a sus familias...la culpa de la #oposici\u00f3n.  Interior ha acercado ya al Pa\u00eds Vasco a uno de cada cuatro presos etarras https://t.co/xiwgwygM8l v\u00eda @ABCespana", "id": "1287278132798656512", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T06:46:37.000Z"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo @noelia_.  No nos callar\u00e1n. https://t.co/Bw4RMKgbEB", "id": "1286398271120973830", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T20:30:22.000Z"}, {"text": "Esta es la \u201cnueva normalidad\u201d del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/F16a5WzOEE", "id": "1286327469470101505", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T15:49:02.000Z"}, {"text": "Nada que nadie supiera ya.  La gente empieza a saber para que vinieron.  En #Galicia ya le ense\u00f1aron la puerta de salida.  Solo falta que en el @Congreso_Es le hagan cerrar la puerta al salir. https://t.co/a54DKN0rH1", "id": "1286207231202131968", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T07:51:15.000Z"}, {"text": "Dos a\u00f1os de trabajo incansable, defendiendo el inter\u00e9s general.\n\nGracias a nuestro presidente, Pablo Casado, por estos #DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n \ud83d\udc99 https://t.co/EBLT9sJrRn", "id": "1285628556626796545", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T17:31:48.000Z"}, {"text": "Hace dos a\u00f1os ya apostamos por el futuro del @populares, hoy son ya muchos m\u00e1s quienes  ven a @pablocasado_ c\u00f3mo el futuro presidente para paliar esta grave crisis.  \u00a1\u00a1Go!! https://t.co/tsEAAzrciR", "id": "1285476232797270016", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T07:26:31.000Z"}, {"text": "No es una opini\u00f3n, es la realidad.  Trabajemos todos juntos para que los #espa\u00f1oles volvamos a la senda de la confianza, \u00e9xito.  La #Espa\u00f1a de las oportunidades, la de todos. @populares https://t.co/nOOhKQSFBw", "id": "1284962629384011776", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T21:25:38.000Z"}, {"text": "https://t.co/iB1EoSv6UH", "id": "1284536075910864896", "lang": "und", "created_at": "2020-07-18T17:10:40.000Z"}, {"text": "\u201cAznar dando la nota\u201d, lo dem\u00e1s optaron por la sobriedad oscura m\u00e1s absoluta. \n\nSi, si... https://t.co/1oxNudpvmj", "id": "1283805932506484744", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T16:49:20.000Z"}, {"text": "El ministro Montoro solo reserv\u00f3 y guard\u00f3 el dinero en las cuentas de los ayuntamientos.  La ministra Montero directamente nos lo quiere robar. https://t.co/wFxb9WdvoM", "id": "1283669346099896320", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T07:46:36.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Hoy quiero recordar a Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00edn Carpena, concejal de @populares asesinado por ETA hace 20 a\u00f1os.\n\nAyer, hoy y siempre: memoria, dignidad y justicia. https://t.co/lCr6UELAdW", "id": "1283419813864448001", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T15:15:03.000Z"}, {"text": "Siempre que los #espa\u00f1oles nos han pedido que les sac\u00e1ramos de una dif\u00edcil situaci\u00f3n, el @populares siempre hemos estado ah\u00ed.  Lo volveremos a hacer.  #PP https://t.co/5RiqFLkmpT", "id": "1283353641647255553", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T10:52:06.000Z"}, {"text": "En el #Comit\u00e9EjecutivoNacionalPp analizando la resaca electoral de #Galicia y #PaisVasco.  Un claro perdedor, el #sanchismo.  Pol\u00edticas denostadas que impulsan los nacionalismos.  #Seguimos conquistando el futuro de #Espa\u00f1a y de los espa\u00f1oles. https://t.co/GGvX2To4Fa", "id": "1283349166173937664", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T10:34:19.000Z"}, {"text": "Asistiendo a la reuni\u00f3n del @GPPopular de la comisi\u00f3n de #industria #turismo #comercio \ud83c\udfed\ud83d\udeeb\ud83c\udfe2 https://t.co/eCX4Dl90ML", "id": "1283123416942481409", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T19:37:16.000Z"}, {"text": "Obviar el cambio clim\u00e1tico en nuestro planeta es vivir de espaldas a nuestra sociedad.  Por ello, @populares votamos NO a la enmienda a la totalidad de la ley de Cambio Climatico que ha presentado VOX.  Centralidad, sentido com\u00fan y coherencia.  Gracias @DiegoGagoB.  \u00a1\u00a1Seguimos!!", "id": "1283063518107967490", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T15:39:15.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo y \u00e1nimo para mi compa\u00f1era del @GPPopular, @MariMarBlanco_, por el duro aniversario del asesinato de su hermano en el que se sum\u00f3 la ausencia por la p\u00e9rdida de sus padres. Mucho \u00e1nimo. https://t.co/VxzG0eqYf2", "id": "1283042064838598663", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T14:14:00.000Z"}, {"text": "\u201cEl sanchismo se estrella y relanza el nacionalismo\u201d El imparable ascenso del nacionalismo vasco: el constitucionalismo s\u00f3lo logr\u00f3 ganar en un municipio https://t.co/w6FPU8LdCb", "id": "1282911413384683520", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T05:34:50.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude37 Desde hoy es obligatorio el uso de mascarillas en #Arag\u00f3n, aunque se pueda garantizar la distancia de seguridad. \n\nDesde aqu\u00ed quiero hacer un llamamiento a la responsabilidad de todos para parar esto entre todos. #MascaraSalva https://t.co/VSHTS3jVyZ", "id": "1282752772635492353", "lang": "es", "created_at": "2020-07-13T19:04:28.000Z"}, {"text": "23 a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Miguel \u00c1ngel Blanco. V\u00edctimas eran las culpables, los asesinos los h\u00e9roes. #Memoria, #dignidad y #justicia.  Blanquear a Bildu significa olvidar el pasado.  No te olvidamos.  \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/aST6d3MCAh", "id": "1282676017484767233", "lang": "es", "created_at": "2020-07-13T13:59:28.000Z"}, {"text": "Gracias al @PPVasco por vuestra acogida durante estos d\u00edas.  Esto solo es el comienzo de algo importante.  Memoria, dignidad y justicia.  \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/eRdytOMrQy", "id": "1282562239640346624", "lang": "es", "created_at": "2020-07-13T06:27:21.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddf3 En el Colegio Jesuitas Indautxu de #Bilbao acompa\u00f1ando a los compa\u00f1eros de la coalici\u00f3n @PPmasCs \n\n\u00a1A por todas @carlositurgaiz! #UnPlanParaElFuturo #Elecciones12J https://t.co/z0xqHlZSh3", "id": "1282258403247763457", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T10:20:01.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude37 Muy preocupado por las noticias que llegan desde L'Hospitalet.\n\nPor favor: mascarillas y distanciamiento social. Seamos responsables. https://t.co/lISH0NHcfr", "id": "1281934954138677249", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T12:54:44.000Z"}, {"text": "\u26bd\ufe0f Hoy d\u00eda 11 de Julio, se cumplen exactamente diez a\u00f1os del mayor logro futbol\u00edstico de la historia de nuestro pa\u00eds. La selecci\u00f3n espa\u00f1ola conquist\u00f3 el Campeonato del Mundo. \n\nHoy, adem\u00e1s de Embajador del Melocot\u00f3n de Oro en mi pueblo, es un gran amigo.\n\nTodo mi reconocimiento. https://t.co/DaTlGYdjWe", "id": "1281896203131727873", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T10:20:45.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc74\ud83c\udffc\ud83d\udc75\ud83c\udffc Ayer en el sal\u00f3n de plenos del ayuntamiento de #Calanda aprobamos la concesi\u00f3n de la medalla de la ciudad al Centro Residencial Calanda.\n\nEnhorabuena a los trabajadores, voluntarios y todo el personal por el gran trabajo realizado y sobre todo, en los momentos de la pandemia https://t.co/y4OqS5BjJk", "id": "1281661594779430914", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T18:48:30.000Z"}, {"text": "Hoy hace 23 a\u00f1os desde que ETA secuestrara al concejal de @populares, Miguel \u00c1ngel Blanco. Ni olvido ni perd\u00f3n.", "id": "1281649833590190080", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T18:01:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe6Un plan para el futuro del Pa\u00eds Vasco de la mano de @carlositurgaiz y @PPmasCs \n\n#UnPlanParaElFuturo https://t.co/SWBkTeNQHu", "id": "1280980709189001229", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T21:42:55.000Z"}, {"text": "Un presidente que no visit\u00f3 a los contagiados y que no acudi\u00f3 a la gran morgue que se habilit\u00f3 en el Palacio de Hielo no nos debemos de asombrar que ahora tampoco acuda al Funeral de Estado por las v\u00edctimas de #coronavirus.\n\nUna vez m\u00e1s el Gobierno de Espa\u00f1a NO est\u00e1 a la altura.", "id": "1280175763082350599", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T16:24:21.000Z"}, {"text": "Inventarse un viaje para no ir a La Almudena a homenajear a las v\u00edctimas.  #Sanchez dimisi\u00f3n. https://t.co/pie03p2Xlg v\u00eda @elespanolcom", "id": "1280148587763073025", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T14:36:21.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd37\ud83d\udd36 Nunca antes una uni\u00f3n de constitucionalistas fue tan importante para el futuro del Pa\u00eds Vasco. \n\n\ud83c\udf33 Hoy, bajo el \u00e1rbol de Gernika, hay un #UnPlanParaElFuturo con @carlositurgaiz https://t.co/J62TgjCO0b", "id": "1279724430416121857", "lang": "es", "created_at": "2020-07-05T10:30:54.000Z"}, {"text": "En #Gernika apoyando la candidatura de #UnPlanParaElFuturo de @PPmasCs, liderado por mi gran amigo @carlositurgaiz.\n\n\ud83d\udd37\ud83d\udd36 Hoy, acto principal de campa\u00f1a con @InesArrimadas y @pablocasado_   \n\n#VotaPorLaLibertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/dCRJIqMnUy", "id": "1279721615627104258", "lang": "es", "created_at": "2020-07-05T10:19:43.000Z"}, {"text": "Esto es simplemente vergonzoso. \n\nTodo mi apoyo para @VicenteVallesTV por este ataque de los que no entienden el significado de informaci\u00f3n libre. https://t.co/fqrk6fZ6fG", "id": "1279696855581052929", "lang": "es", "created_at": "2020-07-05T08:41:20.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd37\ud83d\udd36 Acompa\u00f1ando al equipo de @PPmasCs que encabeza mi gran amigo, @carlositurgaiz. \n\nMagnifico acto de campa\u00f1a en el Palacio Miramar de #Donostia\n\n#UnPlanParaElFuturo #EleccionesVascas #12J #VotaPPCs https://t.co/YEEUo8pFRo", "id": "1279357847264997376", "lang": "es", "created_at": "2020-07-04T10:14:14.000Z"}, {"text": "Brillante una vez m\u00e1s Vicente Vall\u00e9s. Desenmascarando con argumentos sin despeinarse. \n\n#COMPARTE \ud83d\udd01 https://t.co/KhsFZGP4yN", "id": "1279325736923521025", "lang": "es", "created_at": "2020-07-04T08:06:39.000Z"}, {"text": "Unir el voto entorno al @ppdegalicia supondr\u00eda una victoria clara del centro-derecha.\n\nSe tiene que tener muy claro que si divides el voto, ellos ganan. #GaliciaGaliciaGalicia https://t.co/AuDa4PwLrA", "id": "1279065218803544070", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T14:51:26.000Z"}, {"text": "El modelo econ\u00f3mico de Pedro @sanchezcastejon creo que est\u00e1 bastante claro.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Dentro v\u00eddeo: https://t.co/N9TaLtmvn0", "id": "1279037808292835331", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T13:02:31.000Z"}, {"text": "\u00a1\u00a1La justicia espa\u00f1ola y Amancio Ortega est\u00e1n fuera de la ley!!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9iNlLXl3Ix", "id": "1278908440707051526", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T04:28:27.000Z"}, {"text": "Mientras este gobierno trate a nuestros aut\u00f3nomos y PYMEs como delincuentes, #Espa\u00f1a no podr\u00e1 salir adelante.  Para el @populares nuestros empresarios y generadores de empleo son h\u00e9roes. https://t.co/ZmzCPodu9N", "id": "1278578352488677376", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T06:36:48.000Z"}, {"text": "En la presentaci\u00f3n de BNI Teruel Abundancia.  Una reuni\u00f3n con m\u00e1s de 100 empresarios.  La ilusi\u00f3n que transmiten es el reflejo de que #Teruel tiene futuro.  Enhorabuena!! https://t.co/fiylUeud0Q", "id": "1278570963945340929", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T06:07:27.000Z"}, {"text": "Vale que si...que la izquierda mira por el pueblo.  Blablabla https://t.co/e897CXqnTx", "id": "1278051652529000450", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T19:43:53.000Z"}, {"text": "Algunos intentan vendernos ya brotes verdes....y es cuando uno empieza ya a temblar.  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/uGIhw0IvEQ", "id": "1277886010970591232", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T08:45:41.000Z"}, {"text": "Libertad.  Respeto.  Ejemplo para el mundo. \ud83d\udc4f\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude18\ud83d\udc4f #felizdiadelorgullo https://t.co/JlYXFEaIro", "id": "1277245263070072833", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T14:19:35.000Z"}, {"text": "Es intolerable que la diputada @MeerRocio sufra el brutal ataque de algunos indeseables en Sestao.\nTodav\u00eda se est\u00e1 esperando la condena del lehendakari, Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias.  La democracia no se crea ni se destruye, s\u00f3lo se respeta y se defiende https://t.co/ICheRijc82", "id": "1276746932787052544", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T05:19:24.000Z"}, {"text": "Siempre que el Psoe tienda la mano ah\u00ed estar\u00e1 @populares proponiendo ideas y propuestas.  C\u00f3mo nos han sido aceptadas, apoyamos el decreto de nueva normalidad.  Cuando el Psoe rectifica ganamos todos los espa\u00f1oles.  Por #Espa\u00f1a y los #espa\u00f1oles", "id": "1276637107319123968", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T22:02:59.000Z"}, {"text": "Otra vez contradicen a este gobierno socialcomunista.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fEl informe de Seguridad Nacional da la raz\u00f3n a Ayuso: los aeropuertos son \u00absensibles\u00bb en las pandemias: https://t.co/iLoGy0XYQC", "id": "1276553105732222979", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T16:29:12.000Z"}, {"text": "Intentan, sin \u00e9xito, culpar al @populares por querer hacer pol\u00edtica con los fallecidos por #COVID19. Me pregunto si, realmente, \u00bfquien hace pol\u00edtica con ello? -Quienes preguntan por el n\u00famero real de fallecidos o -quienes tratan de ocultarlos.  #IllaDimision \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1276120609689346053", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T11:50:37.000Z"}, {"text": "Quiz\u00e1s salimos del confinamiento con 2-3 kgs de m\u00e1s, pero m\u00e1s fuertes como dice #S\u00e1nchez.....imposible.  # https://t.co/lBktSSEnC7", "id": "1276044569944227845", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T06:48:27.000Z"}, {"text": "\u201cNo es ninguna conspiraci\u00f3n del pp\u201d como ha dicho S\u00e1nchez que , el aeropuerto de Barajas se convierta el nuevo 8M.  Pasen y vean.  El gobierno sin enterarse todav\u00eda. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/dOdcNTQJb5", "id": "1275823171019644928", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T16:08:42.000Z"}, {"text": "Se\u00f1ora Maroto, \u00bfcu\u00e1ndo se dar\u00e1 cuenta este gobierno socialcomunista que en la industria no hay bandos?\nAyude a Alcoa y a sus trabajadores.  Alcoa no se cierra, no es ninguna opci\u00f3n\u201d.", "id": "1275738230281945089", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T10:31:10.000Z"}, {"text": "Quien le ha visto y quien lo ve.  \u00a1Que decepci\u00f3n! #MarlaskaDimision https://t.co/gdulevfyuV", "id": "1275001877906829313", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T09:45:10.000Z"}, {"text": "#D\u00edaMundialContralaELA Mi apoyo a las familias y personas que padecen esta enfermedad. https://t.co/MoMTnVGCeW", "id": "1274475534232293377", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T22:53:40.000Z"}, {"text": "Mis disculpas por el error de mi anterior tweet.  Soy una persona liberal que respeto todas las condiciones personales de cada uno.  Quien me conoce sabe que ha sido un error que no pod\u00eda rectificar por no disponer de acceso a mi cuenta.  Mil perdones por ello.  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1274422642595049480", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T19:23:30.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s de no tener escr\u00fapulos no tiene verg\u00fcenza.  Tranquilos madrile\u00f1os...//S\u00e1nchez le har\u00e1 dimitir....\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fFranco desvela a los alcaldes del PSOE el plan anti-Ayuso: \u00abTenemos que retorcer el tema de las residencias\u00bb: https://t.co/nRuFCazBHQ", "id": "1273854804557733890", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T05:47:07.000Z"}, {"text": "Cuando unos dicen que el dinero p\u00fablico es de todos. Yo digo que el dinero es \u00fanica y exclusivamente de las personas.  Solo as\u00ed me gusta la pol\u00edtica. https://t.co/Ph5H1tMlKp", "id": "1273503514979942400", "lang": "es", "created_at": "2020-06-18T06:31:13.000Z"}, {"text": "Tender puentes en beneficio de los #vascos y #espa\u00f1oles.  Ese es nuestro fin.  @populares https://t.co/JlWHZtI3A1", "id": "1272897085768192007", "lang": "es", "created_at": "2020-06-16T14:21:29.000Z"}, {"text": "El @deportegob tiene que justificar su manipulaci\u00f3n en favor de @LuisRubiales.  @IkerCasillas merece el mismo trato para poder presidir la @rfef.  #GobiernoDimisionYa https://t.co/XGr7Rsqsex", "id": "1272752146958757888", "lang": "es", "created_at": "2020-06-16T04:45:33.000Z"}, {"text": "Meritocracia, formaci\u00f3n, experiencia y capacidad de gesti\u00f3n.  \u00a1\u00a1Que nadie se quede atr\u00e1s!!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #ElGobiernoDelBulo https://t.co/bUc8LBVxy3", "id": "1272091779790188549", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T09:01:29.000Z"}, {"text": "Por m\u00e1s que intenten ocultarlo, todos saben que el Gobierno minti\u00f3 a los #espa\u00f1oles.  Eso es un delito, ser\u00e1n juzgados por ello. #GobiernoDimision https://t.co/m8RnzF3AWk", "id": "1271455193025196039", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T14:51:55.000Z"}, {"text": "Una l\u00e1stima que antepongan su ideolog\u00eda al inter\u00e9s general de los #espa\u00f1oles.  El resultado, la fuga de #Nissan y la p\u00e9rdida de 3000 puestos de trabajo directos.  \u00bfY ahora que? #reflexionemos https://t.co/8ilJylYlal", "id": "1271419314499977217", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T12:29:21.000Z"}, {"text": "Lo peor no es la crisis econ\u00f3mica.  Sino el c\u00f3mo y con quien se afronta.  #ActivemosEspana https://t.co/8V6aBEwTNc", "id": "1271032945978085376", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T10:54:03.000Z"}, {"text": "Ahora resulta que ese medio metro que hemos ganado ha sido gracias a los cient\u00edficos y epidemiologos que bajo f\u00f3rmulas emp\u00edricas resulta viable que la distancia entre personas estemos  a 1,4978 mts, por seguridad 1,5 mts.  Gracias por tanto.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6GRezU64cD", "id": "1270604271201878018", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T06:30:39.000Z"}, {"text": "La nueva \u201cpolic\u00eda patri\u00f3tica\u201dque ellos defienden es la de la represi\u00f3n al pueblo a merced del gobierno comunista.  #Venezuelaishere. Iglesias defiende desde el atril de la Moncloa \u00abla desmilitarizaci\u00f3n del la Guardia Civil\u00bb: https://t.co/nbkbr3oopn", "id": "1270574834511220736", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T04:33:41.000Z"}, {"text": "Comit\u00e9 Direcci\u00f3n Regional de @populares.  Ideas, propuestas e iniciativas para mejorar la vida de los aragoneses. https://t.co/3cBgrGs7yl", "id": "1270296852676718594", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T10:09:05.000Z"}, {"text": "Mis felicitaciones a la @guardiacivil por la detenci\u00f3n en Andorra del \u201cRambo de Requena\u201d. Sois un ejemplo de responsabilidad, ayuda y defensa de nuestros derechos fundamentales.  #vivalaguardiacivil", "id": "1270101588103827456", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T21:13:10.000Z"}, {"text": "Junta Directiva Nacional de @populares con nuestro presidente @pablocasado_ y secretario general @TeoGarciaEgea.  #ActivemosEspana https://t.co/JKsuJCukEf", "id": "1269944762934661121", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T10:50:00.000Z"}, {"text": "Cuando S\u00e1nchez habla de que la sanidad no estaba tan cuidada s\u00f3lo deber\u00eda ir a datos reales y dejarse de demagogia barata que ya nadie cree.  #SanchezMentiroso https://t.co/PK37ORtUxb", "id": "1269649830730698752", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T15:18:03.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez tiene que explicar lo que ha averiguado su ministro Marlaska sobre la \u201cpolic\u00eda patri\u00f3tica\u201d.  Si es tan grave, que tenga narices de tirar de la manta.  #MarlaskaDimision", "id": "1269516720571650049", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T06:29:07.000Z"}, {"text": "Yo que cre\u00eda que como S\u00e1nchez result\u00f3 ser presidente \u201cin extremis\u201d los turolenses \u00edbamos a salir muy beneficiados...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.  Hacienda primar\u00e1 m\u00e1s la poblaci\u00f3n para repartir el fondo de 16.000 millones a las comunidades https://t.co/avlPes3KLo v\u00eda @ABCeconomia", "id": "1269392686978654209", "lang": "es", "created_at": "2020-06-06T22:16:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269189381824413696", "created_at": "2020-06-06T08:48:23.000Z", "text": "Es una l\u00e1stima que adem\u00e1s de no tener ni pol\u00edtica industrial, comercial, ni tur\u00edstica, la ministra Maroto mienta en sede parlamentaria.  #GobiernoDimision https://t.co/oYL9yZa4Xt"}, {"lang": "es", "id": "1269151110822068227", "created_at": "2020-06-06T06:16:19.000Z", "text": "Cientificos, comit\u00e9 de expertos, epidemiologos, Sanchez...Sanchez??? No Sanchez no es responsable nunca y de nada.  #Covid_19 https://t.co/BXtQpmxv4a"}, {"lang": "es", "id": "1268862436599386113", "created_at": "2020-06-05T11:09:13.000Z", "text": "Garzon anima a consumidores a denunciar a empresas y pedir indemnizaciones por los retrasos y cancelaciones derivados del #COVID\u30fc19. Entre marzo y abril cerraron 133.757 empresas.  \u00bfAs\u00ed se  fomenta el empleo y consumo Sr. Garzon? \u00bfAs\u00ed se gana la confianza de futuros inversores?"}, {"lang": "es", "id": "1268536497730465793", "created_at": "2020-06-04T13:34:03.000Z", "text": "Que nadie....\u201dde los vuestros\u201d se quede atr\u00e1s. https://t.co/s5SU3hEtpl"}, {"lang": "es", "id": "1268423492212531206", "created_at": "2020-06-04T06:05:01.000Z", "text": "El gobierno de la desilusi\u00f3n, enga\u00f1\u00f3 y mentira toca a su fin.  No hay mejor futuro para #Espa\u00f1a que la marcha de S\u00e1nchez y c\u00eda. https://t.co/MGWzhr5gTW"}, {"lang": "es", "id": "1267901612992925697", "created_at": "2020-06-02T19:31:15.000Z", "text": "No puede estar ni un minuto m\u00e1s en el cargo.  #MarlaskaDimisionYa https://t.co/z3wqVp3FFB"}, {"lang": "es", "id": "1267703371173150721", "created_at": "2020-06-02T06:23:31.000Z", "text": "La \u00fanica diferencia entre Ifema y las im\u00e1genes es que en Ifema era un acto del gobierno de Madrid y \u00e9ste es de la izquierda de este pa\u00eds.  Por lo tanto el primero  fue una verg\u00fcenza y \u00e9ste estuvo muy bien.  https://t.co/L3QtqR8Nm6"}, {"lang": "es", "id": "1267699523134070789", "created_at": "2020-06-02T06:08:13.000Z", "text": "La izquierda privativa el paro en #Espa\u00f1a.  Trabajo contrata ahora a una empresa p\u00fablica para gestionar los ERTE https://t.co/nZ8N9GdYS3 v\u00eda @libertaddigital"}, {"lang": "es", "id": "1267584144151887874", "created_at": "2020-06-01T22:29:45.000Z", "text": "El \u00fanico gobierno que hace sobrevivir a los muertos.  Y piden lealtad, apoyo y comprensi\u00f3n a esta mentira de gobierno.  Nos quieren hacer comulgar con ruedas de molino. \u00a1\u00a1Venga ya!!#ElGobiernoDeLaCensura https://t.co/0pOr4L1MAe"}, {"lang": "es", "id": "1267420642242113536", "created_at": "2020-06-01T11:40:03.000Z", "text": "Primero no se pod\u00eda saber. Despu\u00e9s no se pod\u00eda decir.  Solo hay un \u00fanico irresponsable.  Es el gobierno social comunista de #Espa\u00f1a. #MonteroDimision https://t.co/kmCDna71i5"}, {"lang": "es", "id": "1267152831129300993", "created_at": "2020-05-31T17:55:52.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles hemos ido claramente a peor, solo #S\u00e1nchez quiere hacer vernos que salimos mas fuertes.  No veo ninguna fortaleza que hayamos adquirido en estos dos a\u00f1os. https://t.co/aDRyNnFHrJ"}, {"lang": "es", "id": "1266417125243138049", "created_at": "2020-05-29T17:12:26.000Z", "text": "Ha tardado 5 d\u00edas en contradecirle.  \u00bfSer\u00e1 que lo ha preparado para ocultar el requerimiento que le hizo? O tambi\u00e9n pretende enga\u00f1arnos? Marlaska: \u00abNi yo ni nadie solicit\u00f3 al se\u00f1or P\u00e9rez de los Cobos ni el informe ni acceder a su contenido\u00bb https://t.co/JwAJokdRrk v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1266349927967457281", "created_at": "2020-05-29T12:45:25.000Z", "text": "El objetivo no es otro que menospreciar todo que huela a las bases democr\u00e1ticas de nuestro estado.  Zarzuela aclara que Felipe VI no llevaba ayer un tricornio de pin en la solapa https://t.co/8i7TyBafpU v\u00eda @larazon_es"}, {"lang": "es", "id": "1266249066096148481", "created_at": "2020-05-29T06:04:37.000Z", "text": "Y mientras Iglesias intentando desviar la atenci\u00f3n con \u201clos golpes de estado de Vox\u201d.  El problema es que con \u00e9l en el gobierno, #Espa\u00f1a sufre varapalos econ\u00f3micos, sociales e institucionales. https://t.co/0XtK8ZBF1V"}, {"lang": "es", "id": "1266078399757463552", "created_at": "2020-05-28T18:46:27.000Z", "text": "Gracias por despejar las dudas.  Estar\u00eda preocupado si hubieras dicho lo contrario.  Es una m\u00e1xima que cumples a rajatabla.  Afirmas lo contrario de lo que en realidad est\u00e1 pasando.  #GobiernoDimison https://t.co/R6LD6OX8pO"}, {"lang": "es", "id": "1266000067493859329", "created_at": "2020-05-28T13:35:11.000Z", "text": "Los socialcomunistas ofrecen la nacionalizaci\u00f3n de la industria para atraer a los inversores ante el cierre de Nissan y Alcoa.  S\u00f3lo con pronunciarlo aceleran la descomposici\u00f3n a la que nos est\u00e1n llevando. #GobiernoDimison"}, {"lang": "es", "id": "1265755143850598406", "created_at": "2020-05-27T21:21:57.000Z", "text": "El socialcomunismo sigue haciendo de las suyas.  Y mientras #Sanchez haciendo vernos que salimos m\u00e1s fuertes.  Yo me pregunto, \u00bfm\u00e1s fuertes de qu\u00e9? #Nissan hace oficial el cierre de su planta de Barcelona https://t.co/uUCvwhLTEo"}, {"lang": "es", "id": "1265513958577930240", "created_at": "2020-05-27T05:23:34.000Z", "text": "El socialcomunismo instalado despeja las dudas a quienes quieren invertir en #Espa\u00f1a.  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f#Macron se lleva a Francia la producci\u00f3n de coches el\u00e9ctricos de PSA y Renault https://t.co/G9kZk7bMWK"}, {"lang": "es", "id": "1265376903621488645", "created_at": "2020-05-26T20:18:58.000Z", "text": "El gobierno de Espa\u00f1a pretende con migajas contentar a la @guardiacivil despu\u00e9s de hacer dimitir y entrometerse en el funcionamiento independiente e implecable del cuerpo de la benem\u00e9rita.  #MarlaskaDimision"}, {"lang": "es", "id": "1265271952299765761", "created_at": "2020-05-26T13:21:55.000Z", "text": "A pesar de este #GobiernoDelBulo siempre est\u00e1 la dignidad de la  @guardiacivil. #MarlaskaDimision https://t.co/fSc86UZAku"}, {"lang": "es", "id": "1265020614198394880", "created_at": "2020-05-25T20:43:12.000Z", "text": "Otra l\u00ednea roja que traspasa el Gobierno de S\u00e1nchez.  #Espa\u00f1a necesita un gobierno que respete sus competencias y las de organismos tan importantes y fundamentales como la @guardiacivil.  #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/i6bKESWcUd"}, {"lang": "es", "id": "1264913420429733888", "created_at": "2020-05-25T13:37:15.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a no puede estar por encima del bien y del mal. #MarlaskaDimision El PP pide la comparecencia de Marlaska tras cesar al jefe de la Guardia Civil en Madrid https://t.co/V8HtoQS1sP"}, {"lang": "es", "id": "1264668987889201152", "created_at": "2020-05-24T21:25:57.000Z", "text": "La incapacidad de S\u00e1nchez impide atraer a #Espa\u00f1a turistas europeos.  #GobiernoDimison. El Gobierno franc\u00e9s no recomienda reservar vacaciones en Espa\u00f1a por la pol\u00edtica contradictoria de S\u00e1nchez https://t.co/iy0cWODHBQ v\u00eda @ABCeconomia"}, {"lang": "es", "id": "1264602403921448961", "created_at": "2020-05-24T17:01:22.000Z", "text": "#ActivemosEspana.  Hay equipo  en @populares para afrontar la crisis social, pol\u00edtica y econ\u00f3mica que nos dejan. https://t.co/G4Eow2kOiw"}, {"lang": "es", "id": "1264602058755379201", "created_at": "2020-05-24T17:00:00.000Z", "text": "Los socios del Psoe, Bildu y Batasuna, los mismos que pactan la reforma laboral y la liberaci\u00f3n de asesinos con S\u00e1nchez.  Los mismos que quieren romper #Espa\u00f1a.  Gracias a nuestra compa\u00f1era @populares @abeltran_ana por defender a #Navarra y a todos los #espa\u00f1oles. https://t.co/2Aos6ufkIe"}, {"lang": "es", "id": "1264502044796297216", "created_at": "2020-05-24T10:22:35.000Z", "text": "Los domingos tambi\u00e9n son d\u00edas para seguir trabajando los compa\u00f1eros @populares junto a nuestra portavoz @cayetanaAT para dise\u00f1ar la agenda de comisiones y participaci\u00f3n en los \u00f3rganos del congreso.  #ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/QERhwXTpfd"}, {"lang": "es", "id": "1264307713984602113", "created_at": "2020-05-23T21:30:23.000Z", "text": "Es \u00e9l.  El caos de Espa\u00f1a.  El culpable. https://t.co/nWHduIba0m"}, {"lang": "es", "id": "1264116627060203520", "created_at": "2020-05-23T08:51:04.000Z", "text": "Adem\u00e1s de perder la dignidad has perdido el respeto de muchos espa\u00f1oles.  Estar callado es m\u00e1s inteligente que hablar con esa desidia.  #SimancasMiserable https://t.co/zjFiTtX5ZE"}, {"lang": "es", "id": "1263547223062822919", "created_at": "2020-05-21T19:08:28.000Z", "text": "Pongamos que hablo del Alcalde de Madrid.  \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f@AlmeidaPP_  @populares https://t.co/RW3jju7C4V"}, {"lang": "es", "id": "1263223096204558339", "created_at": "2020-05-20T21:40:30.000Z", "text": "El acuerdo m\u00e1s da\u00f1ino para el peor momento de nuestro pa\u00eds.  +paro -flexibilidad empresas +cierre empresas -ingreso de impuestos +listas de desempleados.  \u00bfY Arrimadas que dice de todo esto?  #GobiernoDimison #ActivemosEspana.  @populares https://t.co/rUZIecY42w"}, {"lang": "es", "id": "1263116768643514370", "created_at": "2020-05-20T14:37:59.000Z", "text": "Tus amenazas ya no cuelan.  No tenemos elegir entre el caos o vosotros porque vosotros ya sois el caos.  Incentiv\u00e1steis los escraches y ahora los denost\u00e1is.        #ElGobiernoDeLaCensura.  #GobiernoDimison https://t.co/X440gEXWGh"}, {"lang": "es", "id": "1263032952407101440", "created_at": "2020-05-20T09:04:56.000Z", "text": "Mientras unos alardeaban de \u201cjarabe democr\u00e1tico\u201d nosotros denunciamos los escraches vengan de donde vengan.  @populares @pablocasado_ https://t.co/Imb4VbY4tu"}, {"lang": "es", "id": "1262875393905823752", "created_at": "2020-05-19T22:38:51.000Z", "text": "Gracias a Tezanos la dignidad que tenemos como pa\u00eds, la estamos perdiendo.  Dejen ya de hacer el rid\u00edculo. https://t.co/jnDS6VzfwP"}, {"lang": "es", "id": "1262713756699811841", "created_at": "2020-05-19T11:56:34.000Z", "text": "MasterChefTezanos. 5 estrellas michelin.  Igual te prepara un huevo frito, que te cocina una encuesta a la carta.  El CIS de Tezanos refuerza al PSOE con casi 11 puntos por encima del PP y relega a Vox al cuarto puesto https://t.co/gPLKf6fthE v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1262430378733772800", "created_at": "2020-05-18T17:10:31.000Z", "text": "Que alguien como usted se preocupe por @populares dice mucho de la deriva que lleva su gobierno.  #COVID19 https://t.co/sd0cGLsgjI"}, {"lang": "es", "id": "1262010337223720960", "created_at": "2020-05-17T13:21:26.000Z", "text": "\u00bfAlguien esperaba lo contrario? El problema es que dentro de nada ya no habr\u00e1 dinero ni para unos ni para otros.  #COVID https://t.co/yMBQunasvF"}, {"lang": "es", "id": "1261714628154982401", "created_at": "2020-05-16T17:46:23.000Z", "text": "El pasado jueves y sin informarnos el presidente de la comisi\u00f3n echaba en falta en la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecologica al diputado de #TeruelExiste.  Mis disculpas al compa\u00f1ero diputado Tomas Guitarte.  Espero y deseo tu pronta recuperaci\u00f3n. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"}, {"lang": "und", "id": "1261710751473045504", "created_at": "2020-05-16T17:30:59.000Z", "text": "D.E.P https://t.co/6N7BaHS4gf"}, {"lang": "es", "id": "1261710275184668675", "created_at": "2020-05-16T17:29:05.000Z", "text": "Partido a partido hasta el desastre final.  \u00bfDonde est\u00e1n los que le dieron el gobierno?\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/hxplF3UahP"}, {"lang": "es", "id": "1261618816636915712", "created_at": "2020-05-16T11:25:40.000Z", "text": "\u00bfDonde est\u00e1n quienes pusieron a este gobierno? https://t.co/3UZ0itYhwV"}, {"lang": "es", "id": "1261618142285103109", "created_at": "2020-05-16T11:22:59.000Z", "text": "Ayuso anuncia que recurrir\u00e1 a los tribunales si el Gobierno no da \u00abcriterios objetivos\u00bb https://t.co/hQg8P7ACRN v\u00eda @ABC_Madrid"}, {"lang": "es", "id": "1261235655482408961", "created_at": "2020-05-15T10:03:07.000Z", "text": "Orgulloso de la gesti\u00f3n de @IdiazAyuso.  Ojal\u00e1 el gobierno de Aragon hubiera copiado al menos una de sus iniciativas.  Mientras todos los madrile\u00f1os tienen su mascarilla en Aragon, sanitarios y vecinos tenemos que buscarnos la vida.  #ElGobiernoDelBulo https://t.co/aB9MlSg1bg"}, {"lang": "es", "id": "1260891130205556738", "created_at": "2020-05-14T11:14:06.000Z", "text": "Hoy la Vicepresidenta cuarta del cierre de la #T\u00e9rmicadeAndorra del poder Ejecutivo (Gobierno) se dirige en sede parlamentaria como \u00f3rgano Consultivo, es decir divagando con reflexiones acad\u00e9micas que de nada sirven.  No menosprecie m\u00e1s a los #espa\u00f1oles.  Ded\u00edquese a ejecutar. https://t.co/d55kFdp1vw"}, {"lang": "es", "id": "1260837192093650950", "created_at": "2020-05-14T07:39:46.000Z", "text": "Despu\u00e9s de 27.104 fallecidos y familias destrozadas, la vicepresidenta del Gobierno de Espa\u00f1a tiene las agallas de anunciar que estamos en \u201cla gama alta de \u00e9xito\u201d.  Al menos no nos trate a los espa\u00f1oles por tontos. https://t.co/BhJzyyQSI9"}, {"lang": "es", "id": "1260681153587154948", "created_at": "2020-05-13T21:19:43.000Z", "text": "El Plan B para Espa\u00f1a que no tiene el inoperante #Sanchez, lo tenemos en @populares y @pablocasado_.  #SalvemosEspa\u00f1a https://t.co/qenm3sMgnZ"}, {"lang": "es", "id": "1260678216936759296", "created_at": "2020-05-13T21:08:03.000Z", "text": "Mientras el mando \u00fanico del Gobierno de Espa\u00f1a fracasa en la gesti\u00f3n sanitaria del #COVID\u30fc19, El #PSOE trata de socializar las culpas para sacar r\u00e9dito pol\u00edtico.  #SimancasMiserable https://t.co/obaeFDtgly"}, {"lang": "es", "id": "1260092970478469120", "created_at": "2020-05-12T06:22:30.000Z", "text": "La falta de transparencia, las mentiras y la incapacidad en su gestion, son los tres valores que definen a este #gobiernofake. #coronavirus S\u00e1nchez vuelve a mentir: dijo que el PIB bajar\u00e1 un \u00ab9,2 %\u00bb pero en los datos enviados a Bruselas dan un 14,3%: https://t.co/jQjwDPC5i0"}, {"lang": "es", "id": "1259527296144285697", "created_at": "2020-05-10T16:54:42.000Z", "text": "S\u00e1nchez minti\u00f3, Illa corrobora la mentira.  El estudio de Johns Hopkins, no existe.  Se\u00f1ores, no hay m\u00e1s que hablar.  #ElGobiernodelBulo. #COVID__19 https://t.co/g0q0RooXzj v\u00eda @ABC_Conocer"}, {"lang": "es", "id": "1259379045508288512", "created_at": "2020-05-10T07:05:37.000Z", "text": "Vergonzoso querer lavar la imagen de un tipo que ha mentido con datos de fallecidos, infravalor\u00f3 la enfermedad (En \ud83c\uddea\ud83c\uddf8habr\u00e1 solo casos concretos), y alarde\u00f3 que no eran necesarias las mascarillas.  https://t.co/YIpHriwyg3 v\u00eda @marca"}, {"lang": "es", "id": "1259244436271349760", "created_at": "2020-05-09T22:10:43.000Z", "text": "Estos son los que quieren unidad y ninguna cr\u00edtica al gobierno de Espa\u00f1a.  Menos mal que el mando \u00fanico de gobierno que alardean, les hace presos y ser los responsables de sus palabras y hechos.  #ElGobiernoDeLaCensura #elgobiernodelbulo https://t.co/sWuNhUP3Jp"}, {"lang": "es", "id": "1259182611961913348", "created_at": "2020-05-09T18:05:03.000Z", "text": "Me pregunto que hubiera pasado si esta consejera del gobierno de Arag\u00f3n, fuera con un gobierno de @populares . Es una l\u00e1stima que la \u201cmarea blanca\u201d est\u00e9 desaparecida y todav\u00eda a estas horas no se reivindiquen.  \u00bfsabr\u00edais decirme el por qu\u00e9? https://t.co/UG4Y3eKn4t"}, {"lang": "es", "id": "1258857644409921538", "created_at": "2020-05-08T20:33:45.000Z", "text": "No hac\u00eda falta hacer test masivos, tampoco nos hacen falta mascarillas....con tal de ocultar los datos, salimos airosos de \u00e9sta.  Gracias #elgobiernodelbulo https://t.co/tvDeXqMxj6"}, {"lang": "es", "id": "1258781487341551618", "created_at": "2020-05-08T15:31:08.000Z", "text": "Est\u00e1 claro que la transparencia de este gobierno no es su mejor virtud.  #elgobiernodelbulo #COVID19 https://t.co/56hmLFdUCi"}, {"lang": "es", "id": "1258262669519446017", "created_at": "2020-05-07T05:09:32.000Z", "text": "Mientras Alemania ayuda a sectores para su reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, #Sanchez pone trabas y problemas para acelerar su cierre. Para @populares los sectores economicos son la base de nuestro futuro econ\u00f3mico inmediato.  #COVID19 https://t.co/5b2aan8phU"}, {"lang": "es", "id": "1257967454686511106", "created_at": "2020-05-06T09:36:27.000Z", "text": "Firme y convincente.  Desde la coherencia de los m\u00faltiples muertos que todav\u00eda hoy tenemos a las medidas econ\u00f3micas necesarias para ayudar a la sociedad espa\u00f1ola.  #ElGobiernoDeLaCensura #elgobiernodelbulo #COVID19 https://t.co/aSQvIcPPjV"}, {"lang": "es", "id": "1257962279167016960", "created_at": "2020-05-06T09:15:53.000Z", "text": "El Plan B del gobierno se reduce a mendigar con partidos sin direcci\u00f3n propia.  No extra\u00f1a el desplome del mismo.  \u00bfA cambio de qu\u00e9? #COVID https://t.co/HCUWSjevvg"}, {"lang": "es", "id": "1256923832226656257", "created_at": "2020-05-03T12:29:28.000Z", "text": "O es que vuelve a mentir el Presidente S\u00e1nchez o la Ministra de Industria, Comercio y Turismo nos enga\u00f1a o lo que es peor, no se enteran de lo aprobado en el Consejo de Ministros.  #Covid_19; #ElGobiernoDelBulo https://t.co/ydpJUNzxDw"}, {"lang": "es", "id": "1256642639547510785", "created_at": "2020-05-02T17:52:07.000Z", "text": "Gracias por la aclaraci\u00f3n Sr. S\u00e1nchez.  El problema es que tampoco hay plan A, ni plan C, ni plan D.  Detr\u00e1s de su gobierno fake, solo hay cinismo, prepotencia y oscurantismo.  #COVID__19 #elgobiernodelbulo https://t.co/kQXYoUf8ia"}, {"lang": "es", "id": "1255939779449012224", "created_at": "2020-04-30T19:19:12.000Z", "text": "Soy optimista por voluntad pero muy pesimista por la realidad a la que este gobierno nos lleva.  #ElGobiernoDelBulo.  #COVID\u30fc19 La 'soluci\u00f3n' de Ribera para los hosteleros: \"El que no se sienta c\u00f3modo, que no abra\" https://t.co/hKnEgKuw7I v\u00eda @libertaddigital"}, {"lang": "es", "id": "1255617674824101888", "created_at": "2020-04-29T21:59:16.000Z", "text": "Cuando un gobierno no tiene estrategia ni t\u00e1ctica para cumplir un objetivo definido, llega tarde y mal al mercado de los epis.   Lo malo no es la estafa que sufre sino el n\u00famero de espa\u00f1oles que han perdido la vida por su incompetencia.  #ElGobiernoTeMiente #COVID\u30fc19 https://t.co/P3XBUr0oCS"}, {"lang": "es", "id": "1255419159539744769", "created_at": "2020-04-29T08:50:26.000Z", "text": "Bulo tras bulo.  Sois todo una mentira.  Mal que os pese el Sistema P\u00fablico de Salud en Espa\u00f1a lo instaur\u00f3 Francisco Franco, a quien tuvisteis las agallas de sacarle Del Valle de los Ca\u00eddos por pura discrepancia ideol\u00f3gica.  #ELGOBIERNODELBULO https://t.co/vYEHdsNhdX"}, {"lang": "es", "id": "1255255738852749315", "created_at": "2020-04-28T22:01:04.000Z", "text": "Las mentiras y los bulos del gobierno de S\u00e1nchez no se sostienen por ning\u00fan lado.  #ELGOBIERNODELBULO.  #ElGobiernoTeMiente Pedro S\u00e1nchez alardea de los datos de test pese a que la OCDE ya los corrigi\u00f3 por err\u00f3neos https://t.co/RxsKsrlSeh v\u00eda @ABC_Conocer"}, {"lang": "es", "id": "1255049858987286528", "created_at": "2020-04-28T08:22:58.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles necesitamos seguridad y confianza en la desescalada del #covid19ESP.  D\u00edganos si hay alg\u00fan plan y expl\u00edquenoslo. https://t.co/CF9YiJT04G"}, {"lang": "es", "id": "1254042864054677504", "created_at": "2020-04-25T13:41:32.000Z", "text": "Los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no pueden opinar sobre la gesti\u00f3n de este gobierno porque son perseguidos y censurados.  En cambio, Iglesias si puede insultar o menospreciar a la Casa Real y el poder judicial porque es \u201clibertad de expresi\u00f3n\u201d. #COVID19 #ElPeorPresidenteDeLaHistoria https://t.co/FbSXbtwimS"}, {"lang": "es", "id": "1253438269351657474", "created_at": "2020-04-23T21:39:05.000Z", "text": "Lo \u00fanico que le ha funcionado a #Sanchez ha sido el esfuerzo de todos los espa\u00f1oles por quedarse en casa.  Todo lo dem\u00e1s ha fracasado.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/o51MvwHYVk"}, {"lang": "es", "id": "1252940584706363393", "created_at": "2020-04-22T12:41:28.000Z", "text": "Despu\u00e9s de 21.717 muertos tiene que ser @pablocasado_ quien honre y recuerde a todos los fallecidos.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/Ie8NQtaOtZ"}, {"lang": "es", "id": "1252872485604745217", "created_at": "2020-04-22T08:10:52.000Z", "text": "\u201cNo est\u00e1n pecando de prudencia sino de incompetencia\u201d  Excelente @pablocasado_.  Poniendo contra las cuerdas al #PeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/lDEEDGkYlb"}, {"lang": "es", "id": "1252710850818977801", "created_at": "2020-04-21T21:28:35.000Z", "text": "Viendo las soluciones que est\u00e1n adoptando....ser\u00eda la mejor soluci\u00f3n.  Los espa\u00f1oles ganar\u00edamos en seguridad, estabilidad y confianza.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/NcgrxcPOmr"}, {"lang": "es", "id": "1252522919315587077", "created_at": "2020-04-21T09:01:49.000Z", "text": "Gobierno fake.  Lo saben.  #ElGobiernoDelBulo #ElGobiernoTeMiente https://t.co/UjmWqIMtib"}, {"lang": "es", "id": "1251862336043986945", "created_at": "2020-04-19T13:16:54.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Lo \u00faltimo!!.  Lo que faltaba.  Boicotear y maniatar desde el gobierno a los FCSE.  Con este nefasto gobierno la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 en serio peligro. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/yVZZX0QCrI"}, {"lang": "es", "id": "1251439597755785216", "created_at": "2020-04-18T09:17:05.000Z", "text": "El gobierno #fake vuelve a transmitirnos seguridad afirmando \u201cque igual si pero no\u201d.  Los #espa\u00f1oles no tenemos ninguna duda, sois #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/tnPOqz1GOM"}, {"lang": "es", "id": "1250876789242691589", "created_at": "2020-04-16T20:00:41.000Z", "text": "El deporte tiene que volver a ser el soporte b\u00e1sico en nuestra sociedad.  El #Covid_19 pone de manifiesto que es fundamental.  Es un bien de primera necesidad.  Reuni\u00f3n de @populares con @depespana.  Nuevas ideas y propuestas. https://t.co/vvztTxpEO4"}, {"lang": "es", "id": "1249602650921893888", "created_at": "2020-04-13T07:37:43.000Z", "text": "Los pactos de la Moncloa no son fiables con este gobierno.  11 pactos ofreci\u00f3 @pablocasado_ a #S\u00e1nchez para mejorar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Dos a\u00f1os detr\u00e1s de \u00e9l y solo un portazo en la puerta es lo que encontramos. https://t.co/bIbM0jKNxn"}, {"lang": "es", "id": "1249600593762619392", "created_at": "2020-04-13T07:29:32.000Z", "text": "#XabierFortes el servilismo al gobierno le hace ser un director mediocre y enga\u00f1oso.  \u201cSacamos los  ata\u00fades de Espa\u00f1a en tv cuando tenemos im\u00e1genes\u201d.  Es normal que el share de @telediario_tve est\u00e9 bajo m\u00ednimos.  #ElGobiernoDelBulo https://t.co/cTCz5PQunO"}, {"lang": "es", "id": "1249447606452924416", "created_at": "2020-04-12T21:21:37.000Z", "text": "Imagino que habr\u00e1 desacreditado ya a Adriana Lastra. \u00bfQue hacemos con los ataques de sus disc\u00edpulos a Isabel D\u00edaz Ayuso? \u00bfVa a seguir informando con datos falsos? Por cierto, \u00bfde sus ataques a Rajoy con el \u00e9bola (0 personas muertas,1 perro muerto) que hacemos? #ElGobiernoDelBulo https://t.co/YoRDe1Eh65"}, {"lang": "es", "id": "1248330716322070530", "created_at": "2020-04-09T19:23:30.000Z", "text": "Este se\u00f1or no representa nada.  Es un don nadie.  Es lo m\u00e1s rastrero y vergonzante de la pol\u00edtica espa\u00f1ola.  De tal astilla...no puede haber nunca un buen presidente.  #GobiernoDelBulo #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/Xclzow9fTH"}, {"lang": "es", "id": "1248155020849184769", "created_at": "2020-04-09T07:45:21.000Z", "text": "Ya no cree ni le despierta inter\u00e9s lo que diga su presidente.  Otro mitin que ya no conmueve ni a los suyos. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/ALh1id26xi"}, {"lang": "es", "id": "1247774753789632516", "created_at": "2020-04-08T06:34:18.000Z", "text": "Cuando el gobierno habla de los  expertos, habla de \u00e9stos.  Ahora ya me quedo m\u00e1s tranquilo.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria Paj\u00edn asesora a S\u00e1nchez en el Covid desde un 'think tank' subvencionado por el Gobierno https://t.co/2JkB0yVJio"}, {"lang": "es", "id": "1247524544350277639", "created_at": "2020-04-07T14:00:03.000Z", "text": "Es una burla a todos los espa\u00f1oles.\nNinguna sesi\u00f3n de control al Gobierno de Espa\u00f1a.  S\u00e1nchez no comparece para dar las explicaciones del Consejo de Europa.  Plazos de enmiendas paralizados.  El parlamento no puede estar hibernando ni en guerra ni en esta situaci\u00f3n de pandemia. https://t.co/5iVFDAsx0k"}, {"lang": "es", "id": "1247265901096898561", "created_at": "2020-04-06T20:52:18.000Z", "text": "Juegan al victimismo, a ser los m\u00e1rtires y los d\u00e9biles.  Es una estrategia para sedar y aniquilar a los espa\u00f1oles. #VerguenzaNacional.  Unidas Podemos denuncia en la Fiscal\u00eda una \u00aborganizaci\u00f3n criminal\u00bb que crea bulos para atacar al Gobierno https://t.co/CVmOQZYvY7 v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1247107364303638529", "created_at": "2020-04-06T10:22:20.000Z", "text": "El gobierno m\u00e1s infame en la historia de Espa\u00f1a.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria.  #ElGobiernoTeMiente. #SanchezDimisionYa El Gobierno alert\u00f3 a su personal de los riesgos del coronavirus una semana antes de avisar a toda la poblaci\u00f3n https://t.co/MYhOEehi7d v\u00eda @20m"}, {"lang": "es", "id": "1246879086879924229", "created_at": "2020-04-05T19:15:14.000Z", "text": "Muchas gracias Taiw\u00e1n!!! Gracias por vuestra ayuda y colaboraci\u00f3n en estos dif\u00edciles momentos para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.  #TaiwanEnEspa\u00f1a. https://t.co/0JsI3mGWMm"}, {"lang": "es", "id": "1246794141436121091", "created_at": "2020-04-05T13:37:42.000Z", "text": "El despotismo en un estado democr\u00e1tico.  La @laSextaTV es la mayor estafa comunicativa que todo espa\u00f1ol puede recibir.  https://t.co/r0kKJdjNaE"}, {"lang": "es", "id": "1246781520108556288", "created_at": "2020-04-05T12:47:33.000Z", "text": "La grandeza del l\u00edder de la oposici\u00f3n @pablocasado_ .  Ojal\u00e1 Rajoy en el 2014 se hubiera encontrado con una oposici\u00f3n tan leal como la que ha hecho @populares.  A partir de ahora es ya tiempo de pedir responsabilidades a este desgobierno mentiroso, cruel e ineficaz. https://t.co/Y2uXhL4bW2"}, {"lang": "es", "id": "1246217108129746946", "created_at": "2020-04-03T23:24:46.000Z", "text": "Si alguien no sabe protegerse a s\u00ed mismo es muy complicado que proteja a los dem\u00e1s.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/diyDYR9ntX"}, {"lang": "es", "id": "1246193385783865346", "created_at": "2020-04-03T21:50:30.000Z", "text": "Tener un plan dise\u00f1ado para llegar al objetivo marcado es la diferencia con quien no sabe bien lo que uno hace.  #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/KhYk8975Oc"}, {"lang": "es", "id": "1245827764080521216", "created_at": "2020-04-02T21:37:39.000Z", "text": "Porque se lo ganan, porque se est\u00e1n jugando la vida y porque gracias a su esfuerzo, m\u00e1s pronto que tarde volveremos a la normalidad.  Orgulloso de mi presidente @pablocasado_ https://t.co/r8fVCuUGEu"}, {"lang": "es", "id": "1245609546279571457", "created_at": "2020-04-02T07:10:32.000Z", "text": "Se acabaron los bulos y nos topamos con la realidad.  #ElGobiernoTeMiente. Los feudos del PP subieron el gasto sanitario un 13% y los bastiones del PSOE lo recortaron un 4% - Libre Mercado https://t.co/mW4SpcxcuZ"}, {"lang": "es", "id": "1245350884919463941", "created_at": "2020-04-01T14:02:43.000Z", "text": "Mientras el gobierno social-comunista, el \u201cdel pueblo\u201d que dicen ellos, saca del bolsillo de los humildes autonomos 283\u20ac, mete 15M\u20ac en el bolsillo de los magnates de empresas privadas de TV para controlar todas las noticias de este pa\u00eds.\u00bfalguien en este pa\u00eds que lo entienda?"}, {"lang": "es", "id": "1245285961476562945", "created_at": "2020-04-01T09:44:44.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a mi compa\u00f1era y amiga  @MariMarBlanco_ por la muerte de su madre Chelo  por #coronavirus.  D.E.P."}, {"lang": "es", "id": "1244985390110584832", "created_at": "2020-03-31T13:50:22.000Z", "text": "Seg\u00fan el ministro Pedro Duque ya lo sab\u00edan.  Tambi\u00e9n lo confirma este informe.  Antepusieron la ideolog\u00eda de partido a la realidad de los t\u00e9cnicos que expon\u00edan la suspensi\u00f3n de la manifestaci\u00f3n del 8M.  Se exculpan en los t\u00e9cnicos y cient\u00edficos y cuando no, los ignoran. https://t.co/7g7yI2F3Td"}, {"lang": "es", "id": "1244930236896219136", "created_at": "2020-03-31T10:11:12.000Z", "text": "Reunidos con el grupo de Organizaci\u00f3n de @populares.  Nuestra preocupaci\u00f3n por todos los espa\u00f1oles en esta situaci\u00f3n nos empuja a seguir trabajando.  \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/tBFtJE1vFN"}, {"lang": "es", "id": "1244703440913289216", "created_at": "2020-03-30T19:10:00.000Z", "text": "Sin cachondeo, este tio merece el respeto de todos.  Fue capaz de llevar a Espa\u00f1a a la ruina en un abrir y cerrar de ojos. https://t.co/3FkTGqgqqD"}, {"lang": "es", "id": "1244291911860527104", "created_at": "2020-03-29T15:54:44.000Z", "text": "Datos falsos, mentiras dirigidas y enga\u00f1o a los espa\u00f1oles.  Siguen con el mantra, el relato falso y caduco.  Es lo que tiene volver a entrevistar en los medios a un activista de @PODEMOS y  que dice ser enfermero.  #SanchezDimisionYa.  #\n https://t.co/9KQnOwi1pC"}, {"lang": "es", "id": "1244206846237442048", "created_at": "2020-03-29T10:16:43.000Z", "text": "Intentando salvar a soldado S\u00e1nchez: \u201cha querido decir desde hace 3 semanas y no desde hace 3 meses \u00bfno?\u201d\nPolic\u00eda: \u201cNo. Hace dos meses el director general de Polic\u00eda nos encarg\u00f3 la compra de mascarillas y guantes\u201d.  \nPues eso..... avergonzados de este gob.\nhttps://t.co/0W6L1fDcS7"}, {"lang": "es", "id": "1243936413374124034", "created_at": "2020-03-28T16:22:06.000Z", "text": "Aun siendo preguntas filtradas, este es el nivel de respuesta del gobierno espa\u00f1ol.  #VerguenzaNacional https://t.co/4l8ERrPaXC"}, {"lang": "es", "id": "1243897462458384384", "created_at": "2020-03-28T13:47:20.000Z", "text": "El gobierno de Espa\u00f1a volver\u00e1 a informar sobre el no trabajo del desarrollo del transcurso de la epidemia. En este caso, lo har\u00e1 el hijo del primo de la mujer del ujier que hace 10 a\u00f1os trabaj\u00f3 en Moncloa.  #VerguenzaNacional el uso de los medios p\u00fablicos. https://t.co/GIUSAeWWqo"}, {"lang": "es", "id": "1242745712078729216", "created_at": "2020-03-25T09:30:41.000Z", "text": "Es deplorable y mezquino la actitud de @laSextaTV y de \u00e9ste d\u00edcese comentarista.  Un respeto a todas familias de los fallecidos.  https://t.co/wxw2eqzn7i"}, {"lang": "es", "id": "1242313783038664704", "created_at": "2020-03-24T04:54:21.000Z", "text": "El orgullo de Espa\u00f1a.  Gracias!!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/eKvKCDVcf9"}, {"lang": "es", "id": "1241747719959597059", "created_at": "2020-03-22T15:25:01.000Z", "text": "\u00bfEn los medios todos d\u00edas y a todas horas para seguir sin decir nada? \u201cExcusatio non petita acusatio manifesta\u201d.  Nadie hizo tanto da\u00f1o en tan poco tiempo.  #SanchezDimision https://t.co/5yfplyQ5mt"}, {"created_at": "2020-03-22T15:03:50.000Z", "text": "Para solo leer y no decir nada podr\u00eda dar ese documento a los medios y ahorrarnos el aburrimiento de su vac\u00eda comparecencia.  Ni un dato, ni n\u00fameros ni compromisos.  #SanchezDimisionYa https://t.co/g6FYvykVwn", "id": "1241742388831424512", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-22T13:44:52.000Z", "text": "Un pa\u00eds nunca saldr\u00e1 adelante sino hay detr\u00e1s un presidente  l\u00edder.  Lamentablemente en Espa\u00f1a no lo tenemos.  #SanchezDimisionYa https://t.co/zwDg2l2qmW", "id": "1241722515518611456", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-22T08:28:33.000Z", "text": "Mientras se pide \u201cunidad\u201d para vencer a esta pandemia, este gobierno indecente nos mete por la puerta de atr\u00e1s y mediante decreto el derecho al indulto de aquellos que pretenden romper \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.  #SanchezDimision https://t.co/6jEMNUuXR3", "id": "1241642911059578880", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-21T08:54:51.000Z", "text": "Si ya lo sab\u00edan el 2 de Febrero que alguien del gobierno explique  por qu\u00e9 permitieron la manifestaci\u00f3n del 8-M.  https://t.co/bPVUN5GQXR", "id": "1241287144708157440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-20T17:17:08.000Z", "text": "Los parlamentarios de @populares continuamos las reuniones de la comision de #transicionecologica a trav\u00e9s de la digitalizaci\u00f3n.  #YoMeQuedoEnCasa trabajando!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/sAZL9sU2nC", "id": "1241051160523558914", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-20T14:58:44.000Z", "text": "Irresponsabilidad.  Con toda informaci\u00f3n que ya ten\u00eda en la mano el gobierno antepusieron su ideolog\u00eda a la salud de todos los espa\u00f1oles.  Hoy, 12 d\u00edas de aquella manifestaci\u00f3n 832 fallecidos.. y mientras Iglesias haciendo apolog\u00eda ideol\u00f3gica. #SanchezDimision https://t.co/BCw9dl1q3y", "id": "1241016329135706112", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-18T12:54:37.000Z", "text": "Deplorable.  Mientras @populares muestra lealtad al gobierno de Espa\u00f1a, #sanchez intenta enga\u00f1ar a la poblaci\u00f3n con mensajes de reconstrucci\u00f3n de la sanidad. El estado de los servicios b\u00e1sicos fue reconstituido por Rajoy despu\u00e9s de la crisis que nos dej\u00f3 Zapatero en 2011.", "id": "1240260317722148869", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-18T10:57:53.000Z", "text": "Agradecemos que S\u00e1nchez haya considerado varias de las medidas que propusimos\n\n-L\u00ednea de avales p\u00fablicos de 100.000 mill/\u20ac\n-Protecci\u00f3n a los trabajadores\n-Desbloqueo del super\u00e1vit                  #QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s https://t.co/0atQwfbcEL", "id": "1240230943283175425", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-18T10:08:39.000Z", "text": "\u201cEsta batalla la afrontamos juntos\u201d.  Tiene el apoyo de @populares.  Ya habr\u00e1 tiempo de buscar responsabilidades.  #QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s https://t.co/v13Lpu5kei", "id": "1240218552394747904", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-18T08:25:17.000Z", "text": "Esto da muestras de la bajeza moral del gobierno fake de S\u00e1nchez.  El gobierno  'maquilla' los datos de contagios por coronavirus a costa de disparar la tasa de mortalidad: https://t.co/qysNF4eTYx", "id": "1240192537417187329", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-12T22:57:31.000Z", "text": "La sectaria @rtve haciendo un uso deplorable, mezquino y manipulador de la crisis sanitaria que estamos viviendo.  #SanchezDimision https://t.co/mDo6NMMLVq", "id": "1238237714434097152", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-11T15:21:58.000Z", "text": "Mucho \u00e1nimo querida @anapastorjulian.  Estamos contigo.  Nos trasmites  seguridad y confianza.  \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/GW9bw1d477", "id": "1237760684345233409", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-10T15:50:35.000Z", "text": "No quiero que @sanchezcastejon me diga las medidas que va a tomar ahora sino las medidas que tom\u00f3 durante los \u00faltimos quince d\u00edas.  Ninguna.  #SanchezDimision https://t.co/zuR6ogqFiS", "id": "1237405497617195013", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-10T12:08:06.000Z", "text": "Por fin, la primera medida tomada por el gobierno irresponsable de S\u00e1nchez para paliar el coronavirus.  Culpar al @populares. #GobiernoDelFraude. https://t.co/EfnwKF3Huz v\u00eda @el_pais", "id": "1237349510331973635", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-09T18:19:33.000Z", "text": "Comite ejcutivo provincial de @popularesteruel. https://t.co/TJmWrop6Li", "id": "1237080601213186050", "lang": "pt"}, {"created_at": "2020-03-02T06:51:24.000Z", "text": "Gobierna  el Psoe y se crea inestabilidad, inseguridad e incertidumbre.  Consecuencia: \u2b07\ufe0fEconomia.  En @elconfidencial: El caos pol\u00edtico frustra la venta de 150\u2024000 veh\u00edculos desde que gobierna el PSOE https://t.co/Pr2zioZk3I", "id": "1234370707854909441", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-27T19:20:03.000Z", "text": "Ya tenemos el pago de la primera factura del gobierno de Sanchez al independentismo catalan.  Gracias #TeruelExiste por contribuir a ello. https://t.co/vheir6FyI0", "id": "1233109559776043008", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-27T07:39:55.000Z", "text": "La foto de la verg\u00fcenza.  +Independentismo-Espa\u00f1a -Teruel.  Y mientras quienes le dieron el gobierno a S\u00e1nchez miran para otro lado.  Teruel tiene futuro a pesar de #TeruelExiste https://t.co/KdDpi2vto3", "id": "1232933364728025089", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-25T08:37:46.000Z", "text": "En el desayuno de #NewEconomyForum con @FeijooGalicia.  \u201cA los pol\u00edticos no los tiene que limitar los mandatos.  Lo que les tienen que limitar son las derrotas\u201d dixit Paco Vazquez. https://t.co/068FqEl6Fd", "id": "1232223147161772032", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-24T16:41:13.000Z", "text": "Que nadie se lleve las manos a la cabeza si Trump emplea los aranceles al aceite y vino espa\u00f1ol como media de presi\u00f3n a qu\u00e9 Iglesias dirija el CNI en favor de gobiernos chavistas y rusos. https://t.co/TAyOusBjMG", "id": "1231982425045131266", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-24T08:49:47.000Z", "text": "Enhorabuena por aceptar este enorme desaf\u00edo!! https://t.co/RIqPI2ehzK", "id": "1231863785184428033", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-19T21:59:37.000Z", "text": "\u201cSolidarizarnos con nuestros compatriotas chinos\u201d.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02. Menudo cuento chino nos ha contado la \u201cministra cierraindustrias\u201d @MarotoReyes https://t.co/NiIvsdNCJ6", "id": "1230250611439996929", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-18T19:13:53.000Z", "text": "T\u00edo!!!! Sal y cuenta ya la verdad @abalosmeco.  Las siete primeras versiones no nos convencen.  #abalosdimisi\u00f3n https://t.co/ececIKP5zA", "id": "1229846516766040070", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-18T17:20:21.000Z", "text": "No se donde est\u00e1 el gobierno de del Psoe pero todav\u00eda m\u00e1s grave es la ausencia de #TeruelExiste.  Siguen arrodillados a #S\u00e1nchez sin querer nada para \u201csu tierra amada\u201d que abandonaron. https://t.co/1sTjtYNRJK", "id": "1229817946073071617", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-13T13:34:24.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de portavoces de @populares en el @Congreso_Es  preparando comisiones de #TransicionEcologica e #Industria.   La econ\u00f3mica de nuestro pa\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 est\u00e1 en riesgo. https://t.co/4MsMRLkXXO", "id": "1227949142443462656", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-12T09:36:45.000Z", "text": "El gobierno progresista comunista de #Espa\u00f1a abandona a @abalosmeco.  En el parlamento nadie ha mentido m\u00e1s en menos tiempo.  #AbalosDimision https://t.co/76IK8vHWte", "id": "1227526948508897282", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-11T09:22:59.000Z", "text": "Compartiendo desayuno con @abeltran_ana en el foro @directivosAdea en Zaragoza.\n La divisi\u00f3n de Espa\u00f1a y la anexi\u00f3n de Navarra al Pa\u00eds Vasco son los frenos para el desarrollo econ\u00f3mico de nuestra naci\u00f3n. https://t.co/2tnW8Al4PZ", "id": "1227161096768933888", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-09T21:49:52.000Z", "text": "Felicidades al @CVTeruel por esa nueva Copa del Rey conquistada al Unicaja Almeria.  \u00a1\u00a1Enhorabuena \ud83d\ude0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d!! https://t.co/YN8X9gMYij", "id": "1226624278331842565", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-09T14:03:36.000Z", "text": "Gracias a @NNGGAragon por dejarme participar junto con @AnaAlos y @TomasCabezon en la escuela de invierno de #Jaca #ManuelGimenez para hablar de un tema clave en el futuro de la #Espa\u00f1adelasOportunidades, la #despoblaci\u00f3n https://t.co/WzorBygcvI", "id": "1226506937954656257", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-06T17:13:45.000Z", "text": "Am\u00e9n.  Con este #GobiernoFake no s\u00f3lo est\u00e1bamos arrodillados a los independentistas que ahora tambi\u00e9n le hacemos la reverencia.  #SanchezDimision https://t.co/vbXodkkbTg", "id": "1225467626933104640", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-02-06T08:45:40.000Z", "text": "La primera medida del gobierno del PSOE avalado por #TeruelExiste lleva al #paro a cientos de trabajadores de la #Espa\u00f1aVaciada.  https://t.co/lYFgn59uX2", "id": "1225339765836468224", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-29T15:25:45.000Z", "text": "A quien s\u00ed que da de comer, tal y como se ha demostrado es a sus compa\u00f1eros de #podemos quit\u00e1ndoles el pan a los #venezolanos y dej\u00e1ndoles en la m\u00e1s absoluta miseria. #Gobiernodelaverguenza https://t.co/ppAl4TNXHu", "id": "1222541347703398400", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-26T20:46:32.000Z", "text": "Los que amamos el @BaloncestoESP @RMBaloncesto estamos de luto.  Hasta siempre #KobeBryant.  Fuiste y ser\u00e1s el m\u00e1s grande.  D.E.P https://t.co/QnHYchCpoo", "id": "1221534911263363075", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-26T13:10:50.000Z", "text": "Una verg\u00fcenza tras otra.  \u00bfHasta cuando? El gobierno del cambio.  El gobierno progresista comunista. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#sanchezdimision S\u00e1nchez retir\u00f3 el helic\u00f3ptero que buscaba al desaparecido de Mallorca para usarlo \u00e9l https://t.co/7xJbKhC88I v\u00eda @ABCespana", "id": "1221420231165403136", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-24T14:17:23.000Z", "text": "#Sentenciado. No puedes ser Ministro de #Espa\u00f1a ni un d\u00eda m\u00e1s.  #Miente, se entrevista con un miembro del gobierno que no respeta los derechos humanos y que tiene prohibida la entrada en #Europa.  #AbalosDimision https://t.co/4AP9a3C5oN", "id": "1220712201037778946", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-24T07:56:57.000Z", "text": "El gobierno de la verg\u00fcenza arrodillado a sus socios golpistas de Podemos para tener contentos al gobierno chavista de Venezuela.  #Verguenza.  \u00c1balos se reuni\u00f3 con la vicepresidenta de Venezuela en Barajas la madrugada del lunes https://t.co/aZ7LGadCXT", "id": "1220616464245448704", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-22T06:42:15.000Z", "text": "Ahora es cuando te das cuenta que no cabe un tonto m\u00e1s dentro de este gobierno frankistein.  #sanchezdimision.      nuevo jefe de Inspecci\u00f3n de Trabajo pide que el Estado contrate a todo el mundo \u201cpara erradicar el paro\u201d: https://t.co/i5i5MEiTtQ", "id": "1219872890516115456", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-20T21:00:36.000Z", "text": "El gobierno comunistaprogresista sentencia a #Teruel.  -Cierre Central T\u00e9rmica Andorra\n-De 7.500M\u20ac fondo Europea Transicion, Espa\u00f1a s\u00f3lo recibir\u00e1 300M\u20ac. \n-Denegaci\u00f3n Estudio IMA A-40 -Cierre l\u00ednea bus Casas Bajas-Teruel. @abalosmeco y @Teresaribera #afavordespoblacion.", "id": "1219364125907791879", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-20T16:11:01.000Z", "text": "En los pa\u00edses democr\u00e1ticos, los padres educan y los colegios ense\u00f1an. #pedro&amp;pablo el gobierno del adoctrinamiento.  https://t.co/StiNc7U0qD v\u00eda @ABCespana", "id": "1219291249179615235", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-18T21:43:05.000Z", "text": "La ministra y General del Estado.  Este gobierno es una ruina.  Esto es una broma de mal gusto para los #espa\u00f1oles. https://t.co/1FACWY64lH", "id": "1218650041289781248", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-18T09:45:00.000Z", "text": "Un ejemplo de gobierno totalitario y comunista.  Se apropian hasta de los hijos ajenos. https://t.co/ZmMjapQKqT", "id": "1218469327881502720", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-13T11:16:51.000Z", "text": "La justicia del Psoe en #Espa\u00f1a a medida de lo que pidi\u00f3 ERC.  Algunos dijeron...dejemos andar a este gobierno.  Pasado ma\u00f1ana ya ser\u00e1 tarde. #SanchezTraidor #FiscaliaGeneralDelPsoe https://t.co/kZpSCxkkDf", "id": "1216680504440827905", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-12T10:53:44.000Z", "text": "Los #espa\u00f1oles pasan factura a la traicion de Sanchez a #Espa\u00f1a.  Las cesiones de S\u00e1nchez dejan al PSOE en 109 esca\u00f1os y al PP en 103 https://t.co/HJiy5eWBHH v\u00eda @ABCespana", "id": "1216312297955741698", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-07T11:38:28.000Z", "text": "Dos no pactan por #Espa\u00f1a si uno no quiere.  Hay que recordar que s\u00f3lo horas  despu\u00e9s del #10N, Sanchez e Iglesias ya estaban fundidos en un abrazo.  Sanchez jam\u00e1s quiso pactar con @populares.  Con comunistas, independentistas y etarras.  Con  el benepl\u00e1cito de #TeruelExiste.", "id": "1214511615061692416", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-07T07:08:51.000Z", "text": "De verdad que nadie va a recapacitar?  Es la hora, es el momento y es el lugar.  No hay excusas ante tal atropello a #Espa\u00f1a y la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola.  #SanchezTraidor https://t.co/IRwdbvpBLq", "id": "1214443766397964288", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-05T12:50:50.000Z", "text": "\u00bfSeguro que todos de #TeruelExiste quer\u00edan este gobierno con #EHBildu  \u00bfconsultasteis  a las bases del partido pol\u00edtico #TeruelExiste? \u00bfSegu\u00eds afirmando que sois apol\u00edticos? 19.696 turolenses votantes de TE se sienten defraudados.(El no se vot\u00f3 por estar empadronado en Valencia) https://t.co/jGlB3B07h6", "id": "1213805051208175616", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-05T08:54:12.000Z", "text": "Gracias #AdolfoSuarez por mantener la dignidad y dar la espalda a quienes como @EHBilduCongreso quieren romper #Espa\u00f1a.  Estos son los socios de Sanchez y \u00bflos que de verdad van apoyar #TeruelExiste? Gracias a @coalicion y @prcantabria por mantener la dignidad. https://t.co/rufvQEQAje", "id": "1213745500933042177", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-05T08:40:23.000Z", "text": "En la investidura de @sanchezcastejon y sus socios de EH Bildu, me pregunto si queda algo de dignidad dentro del Psoe.  Apelo a los Vara, Lamb\u00e1n y Page porque no puedo creerlo, o los de #TeruelExiste tambi\u00e9n podr\u00edan dar un paso al frente.  Por dignidad. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/rPyXDXZhTW", "id": "1213742022475046913", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T19:22:08.000Z", "text": "Al menos ERC no enga\u00f1a.  Lo que ustedes se\u00f1ores de #TeruelExiste no dijeron es que iban a decir SI a todo esto que expone Rufi\u00e1n.  \u00bfPara esto quer\u00edan a los 19.696 #turolenses? https://t.co/TiXKh2r8tA", "id": "1213541136465219584", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T18:37:11.000Z", "text": "Rufi\u00e1n expone como base de su acuerdo Erc-Psoe la aprobaci\u00f3n de la amnist\u00eda.  Arrodillado S\u00e1nchez ante tal desprop\u00f3sito, ma\u00f1ana comprobaremos c\u00f3mo #TeruelExiste votar\u00e1 tambi\u00e9n a favor de ello.  Para \u00e9sto no os votaron 19.696 turolenses enga\u00f1ados y estafados.", "id": "1213529827623485440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T18:30:03.000Z", "text": "Despu\u00e9s de explicar Rufi\u00e1n el acuerdo ERC-PSOE, que dice Sanchez acerca de la Amnist\u00eda que ha expuesto el l\u00edder de ERC??? #SanchezVendeEspana ,#SanchezTraidor", "id": "1213528030490103808", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T17:52:25.000Z", "text": "Vendidos por cuatro migajas a cambio de romper #Espa\u00f1a.  El victimismo de #TeruelExiste solo pretende esconder el enga\u00f1o que hicieron a 19.696 turolenses.  Seguiremos trabajando por Teruel y por Espa\u00f1a.  Sin distinci\u00f3n, sin mentiras y sin ambajes", "id": "1213518561152524288", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T12:32:20.000Z", "text": "11 pactos ofrecidos para abstenernos los  @populares y todav\u00eda sin respuesta.  En 12h abrazado a Iglesias a etarras e independentistas.  Ese es el proyecto por el que S\u00e1nchez trabaj\u00f3 desde el primer minuto.  Y a ese proyecto para #Espa\u00f1a se subi\u00f3 #TeruelExiste. https://t.co/adTBO3SLEF", "id": "1213438008466247681", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T09:47:08.000Z", "text": "Por fin hemos conocido el programa definitivo y profundo para la Espa\u00f1a federal de naciones del trilero Sanchez.  Todo para todos.  Sin l\u00edmite.  Barra libre.  Eso si, invito yo pagas t\u00fa.  Y lo m\u00e1s importante, el Pacto nacional para romper\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Gracias crack. #SanchezTraidor", "id": "1213396436156665856", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T09:26:02.000Z", "text": "Y dice S\u00e1nchez, desde la tribuna, sin poder levantar la vista y mirar a los ojos, cara a cara, frente a frente, a todos los espa\u00f1oles:  No voy a romper #Espa\u00f1a.  #SanchezTraidor https://t.co/sXUqcp7WT4", "id": "1213391124624216064", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T07:01:41.000Z", "text": "L\u00e1stima no saber si queda alguien as\u00ed en el Psoe de hoy en d\u00eda.  #SanchezTraidor https://t.co/N2IFrJm9qt", "id": "1213354797702795264", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-04T04:56:11.000Z", "text": "La valent\u00eda de este Psoe es descomunal. Quemar banderas, contenedores, montar barricadas, paralizar una ciudad, maniatar a la polic\u00eda y GC de nuestro pa\u00eds, sin problema.  Manifestarte con nuestra bandera nacional y hacerlo de forma pac\u00edfica, censura.  #SanchezTraidor https://t.co/Ozv2GMWTFz", "id": "1213323216321679360", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-03T22:17:27.000Z", "text": "Ni el mejor Eugenio hace mejor chiste.  Dice el de #TeruelExiste que por \u201cresponsabilidad\u201d vota a S\u00e1nchez para defender \u201cun pacto nacional\u201d de la #Espa\u00f1aVaciada\u201d.  Teruel no somos ellos.  Los #turolenses somos mucho m\u00e1s y no tan ingenuos como ellos nos han vendido.", "id": "1213222871247532032", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-03T20:35:56.000Z", "text": "Ante las palabras huecas....hechos.  Los de @populares que gracias al recurso presentado, la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola y nuestras instituciones publicas, Torra y Junqueras inhabilitados. https://t.co/Mxfl4E6dr9", "id": "1213197323175682048", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-03T18:03:56.000Z", "text": "No sab\u00eda que quien dec\u00eda trabajar por la #Espa\u00f1avaciada de lo que realmente hablaba era de romper Espa\u00f1a y darles todav\u00eda m\u00e1s privilegios a catalanes y vascos.  Hoy 19.969 turolenses se sienten ultrajados y defraudados por quienes se vendieron como \u201capol\u00edticos\u201d. https://t.co/YHEghdgetl", "id": "1213159072247304194", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-30T23:46:35.000Z", "text": "El #Psoe consuma su venganza a #Espa\u00f1a.  #Sanchez pone la abogac\u00eda del Estado al servicio de los separatistas.  #SanchezTraidor. https://t.co/ZM2S8PstPr", "id": "1211795748544827392", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T12:16:55.000Z", "text": "Las pol\u00edticas sociales de S\u00e1nchez vuelven a congelar las pensiones de nuestros mayores.  La primera vez en 2010 con Zapatero y ahora otra vez.  \u00bfQue te han hecho nuestros mayores para merecer \u00e9sto? #SanchezTraidor #SanchezCongelaLasPensiones", "id": "1211259801642119168", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-27T07:10:14.000Z", "text": "Es muy complicado explicar a los #espa\u00f1oles que les has enga\u00f1ado.  Nos lleva dos veces a elecciones por beneficio propio y ahora pactas con quienes quieren romper #Espa\u00f1a.  S\u00e1nchez rompe la tradici\u00f3n  y no har\u00e1 balance de fin de a\u00f1o https://t.co/WkRdZ2fWSS v\u00eda @larazon_es", "id": "1210457845046611970", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-19T21:07:04.000Z", "text": "La mayor traici\u00f3n que se le puede hacer un pa\u00eds.  Ah\u00ed lo tenemos. https://t.co/EZfP0JmpzC", "id": "1207769341011398680", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-16T05:18:04.000Z", "text": "La v\u00eda C\u2019s, la v\u00eda del s\u00ed pero no, la v\u00eda de hoy blanco y ma\u00f1ana negro es la que os lleva a la desaparici\u00f3n.  #Seriedad, #Compromiso y #Seguridad somos @populares. #SanchezDimisi\u00f3n https://t.co/fORi74u2kE", "id": "1206443351316336640", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-11T15:46:12.000Z", "text": "S\u00e1nchez no est\u00e1 formando un Gobierno, est\u00e1 encabezando un Proceso contra el sistema constitucional de 1978.  #DondeEstaElPsoeConstitucionalista", "id": "1204789489849315333", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-06T08:11:47.000Z", "text": "Feliz d\u00eda de #LaConstitucionEspa\u00f1ola.  Quienes pretenden romper Espa\u00f1a quieren modificarla.  La Constituci\u00f3n del 78 es el marco perfecto para una #Espa\u00f1a mejor. https://t.co/OQHRH2VUf1", "id": "1202863192399065088", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-03T13:13:04.000Z", "text": "Gracias al populismo y egocentrismo de VOX, no ocupar\u00e1 la mesa del Congreso el diputado de Cs y si lo har\u00e1 Pissarello de En Com\u00fa Podem.   En pol\u00edtica, para ganar, ceder.  #NoAprendemos mientras....Sanchez campa a sus anchas.", "id": "1201851848833064960", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-03T10:10:28.000Z", "text": "Hoy tomo posesi\u00f3n en defensa de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y de #Teruel.  S\u00f3lo con estabilidad se puede crear empleo.  Solo creando empleo y nuevas empresas se generan ingresos.  As\u00ed de este modo llegar\u00e1n las insfraestructuras que #Teruel necesita. Sobra #demagogia y falta #responsabilidad.  @populares https://t.co/NZxeT94G2L", "id": "1201805894486568960", "lang": "es"}]