[{"id": "1375128456715980809", "text": "Avui a la Comissi\u00f3 de Sanitat des del @Pdemocratacat hem plantejat a la ministra que el Gobierno autoritzi la producci\u00f3 de la vacuna russa Sputnik V, amb una efectivitat del 92% i que podria fabricar-se en laboratoris de Catalunya, tal i com reclama @AntoniCanete i @pimec. https://t.co/lGgpyPUJwH", "created_at": "2021-03-25T16:52:27.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1373918261847408642", "text": "Gran p\u00e8rdua, el m\u00e9s sentit condol a la fam\u00edlia i amics. https://t.co/4g89WsvJid", "created_at": "2021-03-22T08:43:34.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1371867900081025027", "text": ".@Congreso_Es  Els partits @Pdemocratacat @JuntsXCat @Esquerra_ERC i @cupnacional juntament amb @omnium i @Amnistia_ALL presentem iniciativa per la Llei d'Amnistia. Soluci\u00f3 pol\u00edtica a un problema pol\u00edtic. https://t.co/nLrfXEnVSr", "created_at": "2021-03-16T16:56:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370118182233636867", "text": "Vivim en una anormalitat democr\u00e0tica, per\u00f2 no deixarem de denunciar-ho. https://t.co/tVfTCAZfK5", "created_at": "2021-03-11T21:03:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370007087015723010", "text": "Als pobles i a les ciutats el comer\u00e7 de proximitat contribueix a condicionar la vida social, aporta una determinada qualitat de vida, representa llocs de treball i presta un gran servei a les persones. https://t.co/AuFTXKeTRB", "created_at": "2021-03-11T13:41:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1369684803142967299", "text": ".@museudelleida la societat que comporta fets com el viscut avui amb la sortida de les \u00faltimes 42 obres d'art origin\u00e0ries de la Franja t\u00e9  molt a meditar i feina a fer. Tot el suport als treballadors del Museu i al Cercle d'Amics del Museu de #Lleida. https://t.co/kTOnyRtYqj", "created_at": "2021-03-10T16:21:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1369256282113327108", "text": "Vergonya!!! #AmnistiaPresosPol\u00edtics https://t.co/Dt4CfhTvtN", "created_at": "2021-03-09T11:58:31.000Z", "lang": "sv"}, {"id": "1359264962523324416", "text": "Assegurar el futur dels nostres joves \u00e9s sin\u00f2nim d'erradicar un dels problemes m\u00e9s importants que patim alguns municipis, el despoblament!! #DebatTV3 #PDeCAT #SiThoPensesPDeCAT #defensemlonostre https://t.co/h0TRAwcDK8", "created_at": "2021-02-09T22:16:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1352196155124363265", "text": "Tot el meu suport HC @bernatsole. Seguim instaurats en la injust\u00edcia, els alcaldes i alcaldesses l'1-O vam seguir \u00fanicament la voluntat del poble catal\u00e0!!! https://t.co/0ipmixOCKN", "created_at": "2021-01-21T10:07:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1341443522789068802", "text": "Comissi\u00f3 de Sanitat @Congreso_Es aprovem per unanimitat PNL per considerar malaltia professional la baixa laboral del personal que presta servei als centres sanitaris i sociosanitaris, resid\u00e8ncies i centres per persones discapacitades contagiades per #COVID19 @Pdemocratacat https://t.co/desi5BBIJa", "created_at": "2020-12-22T18:00:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1339216953563619333", "text": "Un reconeixement m\u00e9s que merescut. Gr\u00e0cies per la feina ben feta i pels vincles sorgits en l'\u00e0mbit territorial. #PAM#NOGUERA https://t.co/8gCuKDbOYP", "created_at": "2020-12-16T14:32:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1336985513920704512", "text": "Esmenes al servei de les #TerresdeLleida #AltPirineu i #Aran presentades pel @Pdemocratacat  als #PGE2021 https://t.co/GaF3zr7Re2", "created_at": "2020-12-10T10:46:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1334809091496157185", "text": "Tot el meu suport @solsona_marc, les Terres de Lleida, l'Alt Pirineu i l'Aran seran molt ben representades. @Pdemocratacat https://t.co/VreewXXyQW", "created_at": "2020-12-04T10:37:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1316072792899686400", "text": "He votat NO a la Proposici\u00f3 de Llei presentada per @podemos al Congr\u00e9s dels Diputats referent a la coordinaci\u00f3 dels serveis de prevenci\u00f3 d'incendis. Tot el suport al Cos de Bombers de la Generalitat, tot el suport al Cos de Bombers Voluntaris. @ANC_Bombers\n#CentremElPa\u00eds https://t.co/Og5arzDZ2b", "created_at": "2020-10-13T17:46:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1310678567014068226", "text": "#T\u00e9rmens Concentraci\u00f3 davant la Casa de la Vila per mostrar el nostre ferm rebuig a la sent\u00e8cia d'inhabilitaci\u00f3 del MHP @QuimTorraiPla. #llibertatpresospoliticsiexiliats https://t.co/4cvcid5v5i", "created_at": "2020-09-28T20:31:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1306589038661570560", "text": ".@QuimTorraiPla tot el meu suport President. El fet de penjar una pancarta no \u00e9s motiu per inhabilitar el President de la Generalitat de Catalunya. La democr\u00e0cia ha de ser un Estat real i no hipot\u00e8tic!! https://t.co/CtrqXKFT3P", "created_at": "2020-09-17T13:41:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1288860438705385473", "text": "Vergonya de just\u00edcia, suspenen el tercer grau dels consellers @jorditurull i @joseprull #LlibertatPresosPoliticsiexiliats https://t.co/Q9ATM0lISI", "created_at": "2020-07-30T15:34:09.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285988364752232450", "text": "Avui hem acompanyat a @lborras  al Tribunal Suprem, dono fe de la seva gran\u00edtica defensa de la just\u00edcia, la democr\u00e0cia i la llibertat!!!! https://t.co/Bh2pYaPMr0", "created_at": "2020-07-22T17:21:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285584276881317889", "text": "2. Als EPIs d'un sol \u00fas se'ls hi aplica IVA zero, per quina ra\u00f3 no se'ls hi aplica el mateix tipus impositiu als\u00a0EPIs\u00a0reutilitzables?", "created_at": "2020-07-21T14:35:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285584275295870977", "text": "Comissi\u00f3 de Sanitat al @Congreso_Es compareix Maria Jes\u00fas\u00a0Lamas, Dir. de @AEMPSGOB li preguntem per:\n1. El\u00a0RDL15/2020\u00a0aplicaci\u00f3\u00a0IVA zero a determinats productes sanitaris fins al 31/07/20, amb els rebrots actuals de la #COVID19  contempla el Gob. la prorroga\u00a0d'aquestes mesures?", "created_at": "2020-07-21T14:35:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285580855361101827", "text": "2. Als EPIs d'un sol \u00fas se'ls hi aplica IVA zero, per quina ra\u00f3 no se'ls hi aplica el mateix tipus impositiu als\u00a0EPIs\u00a0reutilitzables?", "created_at": "2020-07-21T14:22:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285577023461744640", "text": "2. Per quina ra\u00f3 als EPIs reutilitzables  no se'ls hi aplica el tipus impositiu IVA 0?", "created_at": "2020-07-21T14:07:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1285549851384651778", "text": "Tot el meu suport a la Mesa que va permetre el debat al @parlamentcat Molta for\u00e7a companys!!! Llu\u00eds Corominas, Ramona Barrufet, @lluisguino @AnnaSimo @yeyaboya https://t.co/uOpMo5AUpQ", "created_at": "2020-07-21T12:19:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1283740399635505153", "text": "Des de @JuntsXCat entrem preguntes al @Congreso_Es les empreses, els comer\u00e7os, els aut\u00f2noms, les explotacions i els municipis afectats pel rebrot #COVID19 de la comarca del #Segri\u00e0 necessiten mesures concretes i urgents per sobreviure a les conseq\u00fc\u00e8ncies del 2n confinament. https://t.co/yKItUPFeCg", "created_at": "2020-07-16T12:28:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1278982877611470849", "text": "For\u00e7a Laura!!! https://t.co/jYHZHq53eJ", "created_at": "2020-07-03T09:24:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1276165384102690817", "text": "*s'hi", "created_at": "2020-06-25T14:48:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1276159218232504320", "text": ".@LauraBorras molta for\u00e7a i \u00e0nims!!! Crec fermament que en pol\u00edtica no tot si val. Avui, he sentit tristesa i vergonya en escoltar (a porta tancada) certs discursos al @Congreso_Es. Seguim!!!! https://t.co/lxbTi9sGxT", "created_at": "2020-06-25T14:24:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1273241294513606656", "text": "Preguntem a la ministra .@CarolinaDarias per qu\u00e8 no compleixen el que s\u2019aprova al @Congreso_Es i tamb\u00e9 li demanem un cop m\u00e9s que els ajuntaments puguem utilitzar els romanents de tresoreria per fer pol\u00edtiques socials i de reactivaci\u00f3 econ\u00f2mica. @JuntsXCat https://t.co/KLHEe0gyMp", "created_at": "2020-06-17T13:09:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1273202059437903875", "text": "Com alcaldessa i com a diputada demano la derogaci\u00f3 de LRSAL, Llei que va suposar un cop dur per l'autonomia local:\n\u26d4 P\u00e8rdua de compet\u00e8ncies.\n\u26d4 Limitacions en la presa de decisions.\nEls ajuntaments s\u00f3n les administracions + properes als ciutadans, donem resposta al minut 0. https://t.co/sriQ3WdckB", "created_at": "2020-06-17T10:33:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1271437159329906689", "text": "Avui al @Congreso_Es hem gaudit de l'an\u00e0lisi, les explicacions i les propostes per reformar el sistema sanitari amb la compareixen\u00e7a del doctor @jaumepadros Gr\u00e0cies!!! https://t.co/ikJNERU7Ik", "created_at": "2020-06-12T13:40:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268625794596732936", "text": "#Juntsxcat demanem al @Congreso_Es i al ministre @salvadorilla un  increment de sou o paga extraordin\u00e0ria en concepte de reconeixement a l'esfor\u00e7 fet per tot el m\u00f3n sanitari (metges, infermers, administratius, auxiliars, zeladors, etc...) durant la pand\u00e8mia del #COVID\u30fc19 https://t.co/lmXXqK3NE6", "created_at": "2020-06-04T19:28:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1268609224474574855", "text": "https://t.co/N72jIPNQCl", "created_at": "2020-06-04T18:23:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1266359559993602048", "text": "Compareixen\u00e7a telem\u00e0tica del president de @pimec en Josep Gonz\u00e1lez i Sala al @Congreso_Es. Compartim, la necessitat de disposar d\u2019un r\u00e8gim sancionador per erradicar la morositat de les empresas. https://t.co/SwFR1RKEAs", "created_at": "2020-05-29T13:23:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1266017394469867520", "text": "Agra\u00efm al ministre la modificaci\u00f3 de l'ordre SND/403/2020 publicada 11 de maig. #juntsxcat https://t.co/jMAuS4rZxG", "created_at": "2020-05-28T14:44:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1266017197685706753", "text": "Preguntem al ministre @salvadorilla :\n\u2714 Es planteja el ministeri crear una paga extraordin\u00e0ria o un increment salarial als prof. sanitaris?\n\u2714 Turisme, el Gobierno amb les dades actuals preveu flexibilitzar la quarantena per agilitzar l'activaci\u00f3 del sector? https://t.co/GgXatPkndu", "created_at": "2020-05-28T14:43:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1265985401493377026", "text": "#juntsxcat\u00a0sol\u00b7licitem\u00a0la compareixen\u00e7a de la ministra @MarotoReyes un cop l'empresa #nissanbarcelona ha anunciat el tancament de les seves plantes de treball a Catalunya. https://t.co/UaNcOJ0WYy", "created_at": "2020-05-28T12:36:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1263890840314920960", "text": "Molts \u00e0nims i for\u00e7a @LauraBorras https://t.co/ZkHbQGTF3E", "created_at": "2020-05-22T17:53:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1260944436458147849", "text": "#juntsxcat compareixen\u00e7a ministre .@salvadorilla:\n\u2705 Els ajuntaments volem disposar dels romanents de tresoreria per desenvolupar pol\u00edtiques per ajudar i activar la recuperaci\u00f3 del territori.\n\u2705 Li transmetem la queixa de diferents sectors en vers la manca de protocols. https://t.co/Tm3COjcYCv", "created_at": "2020-05-14T14:45:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1259848489124663306", "text": "#juntsxcat preguntem al Ministre .@agarzon pel sector de l'\u00e0mbit de la cultura i del lleure, li proposem que els organitzadors de festivals, concerts i espectacles teatrals afectats pel #COVID19 puguin emetre bons als consumidors amb una validesa d'un any. https://t.co/t7Bi2VsG2i", "created_at": "2020-05-11T14:11:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1258413515011997699", "text": "https://t.co/XkVanL3HmG", "created_at": "2020-05-07T15:08:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1258413363773784064", "text": "#juntsxcat preguntem al  Ministre de Sanitat @salvadorilla per:\n\u2714 El Gov. de l'Estat parla de prov\u00edncies i fixa en 14 dies poder canviar de fase en la desescalada, el Gov. Generalitat parla de regions sanit\u00e0ries i no fixa temps per passar de fases. El territori vol decidir. https://t.co/SEmsTYHomF", "created_at": "2020-05-07T15:08:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1256872241473687553", "text": "Sortir a caminar i trobar-te al pare amb for\u00e7a per seguir gaudint del que ha estat la seva vida; el camp, el tros, la terra.....  t'ESTIMO per moltes coses per\u00f2 principalment pels valors que ens has transmet (esfor\u00e7, treball, sacrifici, lleialtat, etc...) https://t.co/KUKzjCBq1k", "created_at": "2020-05-03T09:04:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1255976325984247809", "text": ".@salvadorilla demanem la realitzaci\u00f3 de test a tota la poblaci\u00f3 no simptom\u00e0tica. Test + a\u00efllament positiu = - contagis.\n#juntsxcat https://t.co/3fA2PvF4vv", "created_at": "2020-04-30T21:44:25.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1255936819830706176", "text": "Tamb\u00e9 preguntem i mostrem la nostra preocupaci\u00f3 per les traves que s'estan donant amb els ajuts a les empreses: ICO, instruments de liquiditat a les PIMES i possibles ajuts a fons perdut. https://t.co/WHfDkVxmmv", "created_at": "2020-04-30T19:07:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1255936667288064000", "text": "Preguntem a la ministra @MarotoReyes per:\n\u2714 Sector comer\u00e7.\n\u2714 Sector turisme.\n#juntsxcat https://t.co/5BXG5YESZg", "created_at": "2020-04-30T19:06:50.000Z", "lang": "ca"}]