[{"text": "\u201cTenim la responsabilitat d donar estabilitat a la legislatura i aquesta passa per un acord q vagi m\u00e9s enll\u00e0 de la investidura. Amb @Esquerra_ERC estem d\u2019acord en aspectes generals per\u00f2 necessitem concreci\u00f3 en la implementaci\u00f3 d\u2019estrategies, pol\u00edtiques, mesures...\u201d @elsa_artadi https://t.co/5NPB0p6NdO", "created_at": "2021-03-28T08:38:59.000Z", "id": "1376091435909414912", "lang": "ca"}, {"text": "Felicitats a tot l'equip de @JuntsxCatBCN https://t.co/g2PX2i7E6y", "created_at": "2021-03-25T10:26:08.000Z", "id": "1375031237446881281", "lang": "ca"}, {"text": "Gran intervenci\u00f3 del Senador @jlcleries parlant del cas Zabalza https://t.co/VUjvjLp3XT", "created_at": "2021-03-24T21:10:37.000Z", "id": "1374831039458205698", "lang": "ca"}, {"text": "Ara, per\u00f2, haurem de fer seguiment de les seves respostes davant les nostres reivindicacions amb la cultura i l\u2019esport catalans. Ha agafat el comprom\u00eds de respondre el que ha quedat pendent. Seguim!", "created_at": "2021-03-24T21:10:37.000Z", "id": "1374831037679828995", "lang": "ca"}, {"text": "I tamb\u00e9 ha deixat clar que aplaudeix les declaracions de comprom\u00eds amb les llibertats i amb la transversalitat del President blaugrana https://t.co/i9bdCEpWgc", "created_at": "2021-03-24T21:10:36.000Z", "id": "1374831034697711619", "lang": "ca"}, {"text": "I s\u00ed, s\u2019ha parlat de @JoanLaportaFCB. De motu propi el Ministre Rodr\u00edguez Uribe ha volgut ampliar i matisar les declaracions que va fer sobre el nou president del @FCBarcelona https://t.co/2cfIQ0lZmS", "created_at": "2021-03-24T21:08:31.000Z", "id": "1374830511915474945", "lang": "ca"}, {"text": "Hem demanat que, d\u2019una vegada per totes,  es formalitzi, amb la firma del President P. S\u00e1nchez el suport a la candidatura Barcelona-Pirineus 2030 pels JJOO i Paral\u00edmpics d\u2019hivern. Tamb\u00e9  hem parlat de l\u2019iva, d\u2019avals al Bar\u00e7a, d suport a les seleccions catalanes i de Kosovo! https://t.co/ymMsyRAfF4", "created_at": "2021-03-24T20:10:31.000Z", "id": "1374815915536232452", "lang": "ca"}, {"text": "I recordat el ministre que les \u00faniques ajudes que ha rebut l\u2019esport a Catalunya, des de l\u2019inici de la pand\u00e8mia, han estat els m\u00e9s de 80 MM provinents del Govern de la Generalitat. https://t.co/MZoaTTVrhx", "created_at": "2021-03-24T20:10:05.000Z", "id": "1374815806182277129", "lang": "ca"}, {"text": "Hem intervingut denunciant la vulneraci\u00f3 a la llibertat d\u2019expressi\u00f3 en casos com el de Pablo Hasel, que preocupen la comiss\u00e0ria del Consell d\u2019Europa de Drets Humans https://t.co/3xNM8cgWbm", "created_at": "2021-03-24T20:09:45.000Z", "id": "1374815722581409792", "lang": "ca"}, {"text": "Hem reclamat al govern espanyol pel d\u00e8ficit i el deute hist\u00f2ric amb els equipaments culturals de Catalunya en els que s\u00f3n part del consorci https://t.co/XDhqjAl518", "created_at": "2021-03-24T20:09:30.000Z", "id": "1374815656579887107", "lang": "ca"}, {"text": "M\u00e9s de 4 hores de compareixen\u00e7a de Jos\u00e9 Manuel Rodr\u00edguez Uribes, Min. Cultura i Esport espanyol, on hem parlat dels estralls de la pand\u00e8mia, de la falta d\u2019ajudes de l\u2019estat...comen\u00e7at amb un comprom\u00eds amb el fairplay i un gr\u00e0cies @LauraBorras https://t.co/Ld5KBOgaQC", "created_at": "2021-03-24T19:59:15.000Z", "id": "1374813080992018439", "lang": "ca"}, {"text": ".@rtvenoticias, a esto se le llama informar \u201ca la espa\u00f1ola\u201d o catalanofobia? https://t.co/nE7HVvNSGx", "created_at": "2021-03-24T07:56:40.000Z", "id": "1374631236258385922", "lang": "es"}, {"text": "Felicitats Ariadna i \u00c1lvaro! Energia jove i imparable! #elfutur\u00e9svostre #femEquip #Junts https://t.co/Y59YQUh0wA", "created_at": "2021-03-22T14:52:46.000Z", "id": "1374011174816247821", "lang": "ca"}, {"text": "Va ser un constructor d'esperan\u00e7a pels malalts de c\u00e0ncer per\u00f2 se l'ha emportat una malaltia que no en t\u00e9. Per aix\u00f2 la seva fam\u00edlia ha posat en marxa una campanya per recollir fons per la seva investigaci\u00f3 https://t.co/gv8wIaFOn7", "created_at": "2021-03-22T09:13:57.000Z", "id": "1373925907891621888", "lang": "ca"}, {"text": "\"Que un diputat tingui dret a vot est\u00e0 en les bases de la democr\u00e0cia. No veig perqu\u00e8 no ha de poder fer-ho el Conseller @LluisPuigGordi \" @LauraBorras @elsmatins https://t.co/0wEiuKaYQW", "created_at": "2021-03-22T07:52:33.000Z", "id": "1373905422965469186", "lang": "ca"}, {"text": "Et felicitem Conseller @jordiPuignero per l'\u00e8xit de l'\"Enxaneta\" i ens felicitem, tamb\u00e9 com a pa\u00eds! https://t.co/13E8IglC86", "created_at": "2021-03-22T07:48:47.000Z", "id": "1373904475623133184", "lang": "ca"}, {"text": "70\u2019 0-5 Dembel\u00e9", "created_at": "2021-03-21T21:31:00.000Z", "id": "1373749005805625347", "lang": "hu"}, {"text": "55' i 0-4 de Messi!!!!", "created_at": "2021-03-21T21:15:58.000Z", "id": "1373745223147401219", "lang": "en"}, {"text": "Pionera, silenciada per ser dona. Aquesta \u00e9s la Sara, alias \u201cMarat\u00f3n\u201d (woman)// La voz sin voz del periodismo deportivo https://t.co/1aERnbwxh5 via @el_pais", "created_at": "2021-03-21T19:59:58.000Z", "id": "1373726094914949120", "lang": "es"}, {"text": "Una not\u00edcia de gran impacte. Per tots aquells que van allargar les seves vides gr\u00e0cies a la seva contribuci\u00f3 al tractament del c\u00e0ncer i per tots els que l\u2019admir\u00e0vem. El m\u00e9s sentit condol a la fam\u00edlia del Dr. Josep Baselga https://t.co/tqMU7xsWIf", "created_at": "2021-03-21T16:31:35.000Z", "id": "1373673654261841920", "lang": "ca"}, {"text": "Felicitats a @asociacioninvi per la campanya de visibilitzaci\u00f3 que esteu fent per avan\u00e7ar el diagn\u00f2stic i millorar la investigaci\u00f3 del c\u00e0ncer de mama mascul\u00ed. \ud83d\udc97\ud83d\udc99/ Hombres con c\u00e1ncer de mama piden que se investigue su tumor https://t.co/havLYRyEt6", "created_at": "2021-03-18T16:45:19.000Z", "id": "1372589947299958791", "lang": "ca"}, {"text": "Gr\u00e0cies a la @LauraBorras i al @JACS_JaumeACS , dels q som relleu amb el @jpagesm ,  i a la @miriamnoguerasM i la @MarionaID Tots ells referents d la bona feina parlament\u00e0ria.  I gr\u00e0cies S\u00edlvia, Nerea i Isabel per acompanyar-nos amb un somriure en aksta nova etapa. #Junts ! \ud83d\udc9b", "created_at": "2021-03-18T14:19:56.000Z", "id": "1372553360558190598", "lang": "ca"}, {"text": "Despr\u00e8s dels plens, vull tenir, de nou, un record  pels presos pol\u00edtics i exiliats, als que tinc tantes ganes de recordar-los, personalment, que s\u00f3n el nostre referent de llibertat, malgrat la seva situaci\u00f3.", "created_at": "2021-03-18T14:19:56.000Z", "id": "1372553359320825861", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta ha estat la meva primera setmana al @Congreso_Es Una setmana marcada per la lluita pels drets de les persones, amb la presentaci\u00f3 i registre de la llei d\u2019 #Amnistia o de la Llei Trans  i l\u2019aprovaci\u00f3 definitiva, avui,  de la llei de l\u2019eutan\u00e0sia. @JuntsxCatMadrid", "created_at": "2021-03-18T14:19:55.000Z", "id": "1372553357555023874", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cNo es pot donar ja per fet que ens entendrem per fer govern\u201d https://t.co/G83Qyx4atn", "created_at": "2021-03-18T10:09:13.000Z", "id": "1372490263210393603", "lang": "ca"}, {"text": "Per vosaltres @jordialapreso @jorditurull @quimforn @joseprull  @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati @LluisPuigGordi @ForcadellCarme @dolorsbassac @raulromeva @jcuixart @junqueras  @martarovira @AnnaGaSabate i tots els represaliats https://t.co/5Rzj7JZAEP", "created_at": "2021-03-16T14:18:53.000Z", "id": "1371828319952453643", "lang": "ca"}, {"text": "La Lliga? Cosa de tres!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/J3qHgcU3On", "created_at": "2021-03-15T22:03:29.000Z", "id": "1371582853222400009", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cHi va haver un moment en que Espanya va decidir prescindir de Catalunya \u00a0-la recentralitzaci\u00f3 i la reacci\u00f3 amb l\u2019Estatut- i des de llavors que no se\u2019n surten\u201d. @jordibarbeta // \nAltre cop les dues Espanyes. I no se'n surten via @elnacionalcat https://t.co/suAFrPr30b", "created_at": "2021-03-14T14:05:49.000Z", "id": "1371100254364442627", "lang": "ca"}, {"text": "Quin goig veure la Bego\u00f1a Alberdi rebent aquest homenatge del @FAQSTV3 i gr\u00e0cies al programa perqu\u00e8 , a trav\u00e9s de la pantalla, tamb\u00e9 nosaltres hem pogut agrair-li el seu cant solidari\ud83d\udc9d https://t.co/zytE3v3PbT", "created_at": "2021-03-13T21:56:11.000Z", "id": "1370856237882085377", "lang": "ca"}, {"text": "\u2066@JuntsxCatBCN\u2069 demana un pla de rescat pel centre esportiu municipal Mundet. De refer\u00e8ncia en l\u2019 esport per a persones discapacitades.  https://t.co/wBkeWBFTaQ", "created_at": "2021-03-13T12:06:53.000Z", "id": "1370707936180367361", "lang": "ca"}, {"text": "Seguint la presentaci\u00f3 de la nova criatura d\u2019 @Antoni_Gelonch \u201c Napole\u00f3, la revoluci\u00f3 i els catalans\u201d @OnaLlibres @xgraset https://t.co/TA2Ql7bUyt", "created_at": "2021-03-11T18:26:35.000Z", "id": "1370078714747314186", "lang": "ca"}, {"text": "Meritxell Serret torna de l'exili https://t.co/mf55hjMhLm", "created_at": "2021-03-11T09:59:27.000Z", "id": "1369951092059017217", "lang": "ca"}, {"text": "La fiscalia refor\u00e7ant el di\u00e0leg... // Demanen processar tres c\u00e0rrecs m\u00e9s del Govern per l'1-O i ampliar els delictes https://t.co/pFOs2X5r9V", "created_at": "2021-03-11T07:51:39.000Z", "id": "1369918929058021378", "lang": "ca"}, {"text": "La regidora d' @AdaColau , @galapita, segons l'alcaldessa \"t\u00e8cnica humil, honesta, \u00edntegra i q ha dedicat tota la seva vida al b\u00e9 com\u00fa i deixant-se la pell com a regidora\"  resulta que va \"subvencionar\" el seu propi lloc de treball amb diners de l' @bcn_ajuntament https://t.co/1n8XetO1Qq", "created_at": "2021-03-10T09:53:50.000Z", "id": "1369587289651896321", "lang": "ca"}, {"text": "Primer pas per la remuntada (potser la d\u2019avui, segur la de la crisi q arrosseguem): fer equip! @JoanLaportaFCB \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/wLKlU6FuQt", "created_at": "2021-03-10T07:25:34.000Z", "id": "1369549978482466817", "lang": "ca"}, {"text": "I ara formant part de la Federaci\u00f3 de Junts a BCN! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#JuntsSomBarcelona https://t.co/F3CUsKz3rf", "created_at": "2021-03-10T07:13:35.000Z", "id": "1369546962924625923", "lang": "ca"}, {"text": "Amb l\u2019 @elsa_artadi , vicepresidenta de @JuntsXCat , en l\u2019acte en suport als presos pol\u00edtics el dia q els han revocat el 3er grau, rebregant un cop m\u00e9s la llei. Recordem a tothom que l\u2019 autodeterminaci\u00f3 no \u00e9s delicte. #Independencia https://t.co/HvUWs34KBn", "created_at": "2021-03-09T19:12:49.000Z", "id": "1369365576204890121", "lang": "ca"}, {"text": "Un 36% en contra i un 6% d\u2019abstenci\u00f3, el \u201cvot particular\u201d que NO ha donat suport a la retirada de la immunitat de @krls @toni_comin i @ClaraPonsati  https://t.co/Tv8Ve6184D", "created_at": "2021-03-09T08:18:51.000Z", "id": "1369201001547395073", "lang": "ca"}, {"text": "Hi ha vict\u00f2ries que tenen sabor de derrota i que, amb el pas del temps, ho acaben sent. Amb vosaltres President! \n@toni_comin\n \n@ClaraPonsati https://t.co/3klu8RiwLI", "created_at": "2021-03-09T07:48:35.000Z", "id": "1369193384011763716", "lang": "ca"}, {"text": "Ja hem votat, amb el meu fill, pel futur president del @FCBarcelona_cat  Visca el Bar\u00e7a! https://t.co/VE1s6u6Pai", "created_at": "2021-03-07T13:34:40.000Z", "id": "1368555700230754304", "lang": "ca"}, {"text": "El \u201c momentum Jan\u201d del debat: @JoanLaportaFCB a @victor_font \u201c no m\u2019agraeixis tant i vota\u2019m. Et portar\u00e9 la papereta\u201d #DebatBarcaTV3 https://t.co/l5axIk2nK0", "created_at": "2021-03-05T22:29:36.000Z", "id": "1367965545119776770", "lang": "ca"}, {"text": "Un comiat digne que mereix l\u2019agra\u00efment m\u00e9s sincer Pep https://t.co/1dJWf0GVkJ", "created_at": "2021-03-05T20:43:14.000Z", "id": "1367938776954265603", "lang": "ca"}, {"text": "Som-hi! // 52 ex-eurodiputats demanen al Parlament Europeu que defensi la immunit https://t.co/QHpNqpZj2R", "created_at": "2021-03-05T14:28:11.000Z", "id": "1367844393525329928", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta vegada ha estat un home, @marcrosich qui, amb el seu text, ha fet just\u00edcia a la faraona i a la dona. Gr\u00e0cies a tots dos, director i artista, per acostar-nos la llibertat de Cleopatra. I a Dani Espasa per la direcci\u00f3 musical @teatrepoliorama", "created_at": "2021-03-04T08:48:27.000Z", "id": "1367396507905851392", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffbUna defensa d la dona lliure, \nIntel\u2022ligent i culta q viu en Cleopatra, q entra en escena a prop del 8M i denuncia la manipulaci\u00f3 del personatge hist\u00f2ric en mans dels homes. Cantada i teatralitzada  per @MARIABAYOFICIAL https://t.co/t3QUB1380A", "created_at": "2021-03-04T08:48:26.000Z", "id": "1367396506014253057", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cFAITHwaite\u201d i el @FCBarcelona_cat a la final d copa! Com heu lluitat avui campions! B\u00e9 Demb\u00e9l\u00e9, gran TerStegen, enorme Piqu\u00e9. Aquest \u00e9s el nostre Bar\u00e7a! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "created_at": "2021-03-03T22:33:46.000Z", "id": "1367241819948515333", "lang": "ca"}, {"text": "Enyoran\u00e7a de #SantMedir. Ganes de viure la festa m\u00e9s dol\u00e7a! @JuntsxcatGracia https://t.co/r58JMPl2W7", "created_at": "2021-03-03T16:02:00.000Z", "id": "1367143228793839617", "lang": "ca"}, {"text": "Amb tu @jpagesm i amb tots els #Sindics1OAbsolucio @LauraBorras @francescd @JACS_JaumeACS https://t.co/IX5G9Z98xq https://t.co/COp2y4ZuuV", "created_at": "2021-03-03T08:19:12.000Z", "id": "1367026760282476544", "lang": "ca"}, {"text": "El Pisuerga y Valladolid... / Las infantas Elena y Cristina se vacunaron en Emiratos aprovechando una visita a Juan Carlos I https://t.co/d3kB5BFIHw", "created_at": "2021-03-02T21:46:26.000Z", "id": "1366867520611897349", "lang": "es"}, {"text": "\u201chem estat molt cr\u00edtics amb el govern Colau-Collboni perqu\u00e8 enmig de la pand\u00e8mia no \u00e9s moment de posar diners en picar pedra sin\u00f3 en aixecar persianes del comer\u00e7 i restauraci\u00f3 locals\u201d @elsa_artadi via @beteve https://t.co/So8pjuM0nS", "created_at": "2021-03-02T20:02:14.000Z", "id": "1366841295130546176", "lang": "ca"}, {"text": "S\u00f2cia, penyista i durant 26 anys cobrint la informaci\u00f3 del @FCBarcelona_cat  a @CatalunyaRadio,  @tv3cat i @sport  Diumenge anir\u00e9 a votar amb comprom\u00eds i amb il\u00b7lusi\u00f3, perqu\u00e8 amb el meu vot li estic dient al m\u00f3n que  em sento orgullosa del meu club. Malgrat tot. \u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "created_at": "2021-03-02T07:24:58.000Z", "id": "1366650723807735808", "lang": "ca"}, {"text": "Shhhhh, pareu atenci\u00f3. Se la mereixen... https://t.co/aDCyTUACxa a trav\u00e9s de @YouTube", "created_at": "2021-03-01T15:59:30.000Z", "id": "1366417823325634562", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta porteria queda molt lluny... \u2066@JoanLaportaFCB\u2069  \u2066@victorfont63\u2069 @tonifreixa\u2069 // El lent cam\u00ed del Bar\u00e7a cap a la paritat via \u2066@diariARA\u2069  https://t.co/OmVN8TjKzC", "created_at": "2021-02-28T19:05:06.000Z", "id": "1366102141237145601", "lang": "ca"}, {"text": "13 dies despr\u00e9s d les votacions! https://t.co/IbrXlHk2en", "created_at": "2021-02-28T08:48:23.000Z", "id": "1365946942933581825", "lang": "ca"}, {"text": "La viol\u00e8ncia o el pillatge exercits per una minoria ni poden ni deuen imposar-se. Com m\u00e9s avan\u00e7a el vandalisme, m\u00e9s cedeix la ra\u00f3. Suport a la @GUBBarcelona , als comerciants q no podran pujar la persiana amb normalitat per les destrosses i a la gent q lluita d manera pac\u00edfica. https://t.co/qJZM79XBBW", "created_at": "2021-02-27T21:04:49.000Z", "id": "1365769882239987713", "lang": "ca"}, {"text": "Molt\u00edssimes felicitats companys! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/rx4CYymwrD", "created_at": "2021-02-27T18:41:58.000Z", "id": "1365733934466818057", "lang": "ca"}, {"text": "Potser que li recordin a l'@adacolau que dos informes de la Gu\u00e0rdia Urbana (anteriors a l'accident mortal del motorista Mart\u00ed Estela, de 28 anys, al carrer Balmes) advertien de la perillositat dels blocs...Veure LV del 25.12.20 \ud83d\udc47https://t.co/Brg92ArHhD https://t.co/M1muPj8uyw", "created_at": "2021-02-25T12:34:05.000Z", "id": "1364916578152820737", "lang": "ca"}, {"text": "i fa un \"bueno, molt b\u00e9. Pues adi\u00f3s...\" Caram, que s'expressi com vulgui! \ud83d\udc4f https://t.co/cYT8xBiYxF", "created_at": "2021-02-25T09:17:47.000Z", "id": "1364867174947557383", "lang": "ca"}, {"text": "La @cambrabcn q\u00fcestiona l'augment (d fins a un 50%) d la quota dels aut\u00f2noms. Enmig d'una de les crisis econ\u00f2miques m\u00e9s importants de la hist\u00f2ria, centenars de milers d\u2019aut\u00f2noms poden veure, com el Gob\u00d1 els apuja d 289\u20ac als 433\u20ac la quota, q ja \u00e9s la m\u00e9s alta d'Europa. https://t.co/rkg1bjcfSi", "created_at": "2021-02-25T09:00:08.000Z", "id": "1364862733028573185", "lang": "ca"}, {"text": "Seguint la confer\u00e8ncia \u2018Llibertat d\u2019expressi\u00f3 i codi penal: conceptes antag\u00f2nics?\u201d a l\u2019 @ateneubcn amb el company a la Federaci\u00f3 de Barcelona de @JuntsXCat @Sergiblazquezq de @DretsCat Tamb\u00e9 presents en Pep Cruanyes i Maria Dolors Feliu, experts en la mat\u00e8ria de debat https://t.co/3NNNsxawOq", "created_at": "2021-02-24T17:40:06.000Z", "id": "1364631198987862021", "lang": "ca"}, {"text": "Felicitats David, @handsolooficial pel teu triomf en el Boston Science Fiction Film// 'Mr. Hand Solo', mejor documental del festival https://t.co/43RPqGWofK a trav\u00e9s de @epcatalunya", "created_at": "2021-02-23T18:04:42.000Z", "id": "1364275003068469249", "lang": "ca"}, {"text": "Ben fet!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9b https://t.co/s7sCzmcywM", "created_at": "2021-02-23T13:32:21.000Z", "id": "1364206465859387395", "lang": "tr"}, {"text": "Sempre \u00e9s interessant parar atenci\u00f3 a l\u2019an\u00e0lisi del @francescabad: '14F: resultats, valoraci\u00f3 de la projecci\u00f3 demosc\u00f2pica, elements inquietants i escenaris pol\u00edtics' https://t.co/mzym80k6oA via @racocatala", "created_at": "2021-02-23T13:17:04.000Z", "id": "1364202618617290752", "lang": "ca"}, {"text": "No es perdeu la mirada sobre el \"Salveu el soldat Espa\u00f1a\" de l'Iu// No, no \u00e9s per la unitat de la p\u00e0tria via @elnacionalcat https://t.co/2jVTapRpEf", "created_at": "2021-02-22T09:15:15.000Z", "id": "1363779373208395778", "lang": "ca"}, {"text": "Segur que no, Jordi! Amb 74 escons i el 51,7% dels vots en favor de la independ\u00e8ncia? // El pacte ERC-Comuns amb abstenci\u00f3 de PSC i JXCat via @elnacionalcat https://t.co/GDmGNkJj2k", "created_at": "2021-02-22T09:12:12.000Z", "id": "1363778606527377409", "lang": "ca"}, {"text": "Amb el nus a la gola i el sentiment que omple el pit quan un es connecta amb el millor del ser hum\u00e0. Aix\u00ed me'n vaig anar a dormir ahir despr\u00e9s de veure #vitals Imprescindible per entendre que l'amor cura, fins i tot quan un final tr\u00e0gic \u00e9s inevitable. Perqu\u00e8 sana el m\u00f3n... https://t.co/H8StGZFGFf", "created_at": "2021-02-22T07:59:48.000Z", "id": "1363760388781785089", "lang": "ca"}, {"text": "Hi ha una consigna generalitzada de voler equiparar-nos amb qui  vulnera drets quam som exemple de la lluita pels mateixos. Gr\u00e0cies per aixecar la teva veu @toniaira https://t.co/cfbrmbQgKl", "created_at": "2021-02-19T23:25:47.000Z", "id": "1362906253446574080", "lang": "ca"}, {"text": "No nom\u00e9s callen elles, sin\u00f3 tothom! Un partit on hi ha @jordialapreso o exmembres d\u2019ER com @josepcosta! https://t.co/tbmC5B8Rgf", "created_at": "2021-02-19T20:21:20.000Z", "id": "1362859835247775744", "lang": "ca"}, {"text": "Gaireb\u00e9 un 52% volem la independ\u00e8ncia. Estem d\u2019acord: fer un govern q no sigui independentista seria absolutament irresponsable! https://t.co/F3DhlB1EYw", "created_at": "2021-02-18T14:07:01.000Z", "id": "1362403247537979393", "lang": "ca"}, {"text": "Puigdemont presentar\u00e0 queixa formal a Sassoli per la filtraci\u00f3 de l\u2019informe sobre el suplicatori https://t.co/1YZJwqdHSW", "created_at": "2021-02-18T11:51:40.000Z", "id": "1362369188120170496", "lang": "ca"}, {"text": "Ni de conya. L\u2019 @elsa_artadi ser\u00e0 sempre nostra! https://t.co/RqVbbqWRjm", "created_at": "2021-02-17T19:17:21.000Z", "id": "1362118961366790146", "lang": "it"}, {"text": "\u201cSi se calla el cantor, calla la vida. Porque la vida misma es todo un canto. Si se calla el cantor, mueren de espanto la esperanza, la luz y la alegr\u00eda...se quedan solos los humildes gorriones de los diarios...\u201d Mercedes Sosa/ Pablo Has\u00e9l detingut https://t.co/IzUqN07UUi", "created_at": "2021-02-16T08:12:52.000Z", "id": "1361589349750562819", "lang": "es"}, {"text": "Trobo q \u00e9s un comentari molt \u201catrevit\u201d https://t.co/SAVIBQY9DY", "created_at": "2021-02-16T08:01:01.000Z", "id": "1361586365905920003", "lang": "ca"}, {"text": "Hem guanyat a 4 dels 10 districtes de Barcelona: Eixample, Les Corts, Sarri\u00e0-Sant Gervasi i Gr\u00e0cia per\u00f2 tots els coordinadors, els dels 10 districtes, els voluntaris, apoderats, afiliats... heu fet una gran feina! Tenim molt cam\u00ed a rec\u00f3rrer. Gr\u00e0cies #FemEquip! @JuntsxCatBCN https://t.co/0dZLVfW7aE", "created_at": "2021-02-15T18:45:35.000Z", "id": "1361386188263817216", "lang": "ca"}, {"text": "Elsa Artadi (Junts): \"Volem fer un acord de legislatura posant en valor aquest 50% dels vots que tenim els independentistes\" https://t.co/QArx1oZasZ", "created_at": "2021-02-15T18:34:07.000Z", "id": "1361383305019547651", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cFins ara el @pp del @parlamentcat cabia en un taxi, ara ells i @CiutadansCs podran compartir un minibus\u201d.  Pel q fa a l\u2019entrada de @vox, q ve del PP, \u201cel seu \u2018ja em passat\u2019 preocupa pel guerracivilisme q implica davant el \u2018No pasar\u00e1n\u2019\u201d @jordiborras fotoperiodista @totesmoutv3", "created_at": "2021-02-15T16:57:54.000Z", "id": "1361359091277398025", "lang": "ca"}, {"text": "El 21D17 va ser la llista de pa\u00eds, despr\u00e9s va mantenir-se com a projecte transversal d tot l\u2019independentisme i ara, nom\u00e9s 7 mesos despr\u00e9s del seu neixement com a partit, sense drets, amb l\u2019aval i el cr\u00e8dit d la gent, ha fet un gran resultat. Gr\u00e0cies \ud83d\udc9b Seguim @JuntsXCat ! https://t.co/S9GspPskIM", "created_at": "2021-02-15T09:57:37.000Z", "id": "1361253323215618048", "lang": "ca"}, {"text": "\u27a1\ufe0f aquest 14F: 1\ufe0f\u20e3 per primer cop s\u2019aconsegueix un @parlamentcat amb m\u00e9s del 50% de vot independentista 2\ufe0f\u20e3 creix fins a 74 la majoria d\u2019escons per la Rep\u00fablica Catalana 3\ufe0f\u20e3 l\u2019extrema dreta es converteix en la 4a for\u00e7a a CAT. Alg\u00fa dubta de com i per a qu\u00e8  governar? https://t.co/ickhVT9FaK", "created_at": "2021-02-14T23:40:42.000Z", "id": "1361098068519776256", "lang": "ca"}, {"text": "Sobres oberts! Ara a pel recompte! https://t.co/wdaEacjTdk", "created_at": "2021-02-14T20:01:46.000Z", "id": "1361042972624769037", "lang": "ca"}, {"text": "Al col\u2022legi electoral Espai Per la Gent Gran Montserrat Olivella els membres de les meses ja s\u2019 han posat els seus EPIs per garantir el dret de vot  dels positius Covid amb seguretat per tothom! #Votarem https://t.co/LMwIuo4Soc", "created_at": "2021-02-14T18:16:25.000Z", "id": "1361016460143955969", "lang": "ca"}, {"text": "Quin goig veure la gent exercint el seu dret pol\u00edtic! Potser hi ha una mica de cues, per\u00f2 la gent ve carregada de paci\u00e8ncia. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/fIfKbde6Ja", "created_at": "2021-02-14T13:08:40.000Z", "id": "1360939013578911744", "lang": "ca"}, {"text": "Les 5 taules del col.legi on far\u00e9 d\u2019apoderada d Junts, Espai de Gent Gran Montserrat Olivella de BCN, han quedat constitu\u00efdes. Tot a punt per celebrar la democr\u00e0cia! #Votarem https://t.co/pkQIwNOyH8", "created_at": "2021-02-14T08:02:35.000Z", "id": "1360861985823481856", "lang": "ca"}, {"text": "Ei, i per assegurar-se aixeca el cap i mira el nom! \ud83d\ude02 https://t.co/U4z9GgOBux", "created_at": "2021-02-13T11:34:14.000Z", "id": "1360552859285258241", "lang": "ca"}, {"text": "Avui!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/fwkaJDlnPd", "created_at": "2021-02-13T10:09:04.000Z", "id": "1360531428514156546", "lang": "ca"}, {"text": "Aprofito la jornada de reflexi\u00f3 per convidar-vos a aquesta entrevista q d ben segur tamb\u00e9 ens far\u00e0 reflexionar a tots...sobre la vida. Juan Carlos Unzu\u00e9, q va ser  a#ElSuplent un gtan exemple pels nens i nenes, segur q amb el Pere ser\u00e0 un gran titular! Com sempre! https://t.co/n7X29SkSLH", "created_at": "2021-02-13T09:50:32.000Z", "id": "1360526763080749057", "lang": "ca"}, {"text": "La Robles s\u2019est\u00e0 guanyant un rap. Ho sap prou b\u00e9 @PabloHasel https://t.co/JxTyVjEEpu", "created_at": "2021-02-13T08:23:14.000Z", "id": "1360504792913739776", "lang": "ca"}, {"text": "Sou molt grans! https://t.co/ADMQAe7GB4", "created_at": "2021-02-12T21:48:13.000Z", "id": "1360344984860446729", "lang": "ca"}, {"text": "Anirem a votar amb la convicci\u00f3 q derrotarem l'Estat. Els q hem estat a pres\u00f3 i exili hem intentat mantenir la dignitat per\u00f2 ara necessitem q l'independentisme guanyi a les urnes. I perqu\u00e8 aix\u00f2 passi ha de guanyar Junts. Som la garantia d'un govern independentista. @jordialapreso", "created_at": "2021-02-12T18:43:21.000Z", "id": "1360298462168965124", "lang": "ca"}, {"text": "A la gent que dubta de si ha d'anar o no a votar. Clar que hi hem d'anar. Perqu\u00e8 tenim un futur a guanyar q nom\u00e9s ser\u00e0 possible si el comprom\u00eds democr\u00e0tic es fa evident a les urnes.", "created_at": "2021-02-12T18:43:20.000Z", "id": "1360298460952592387", "lang": "ca"}, {"text": "Les eleccions del 14F no s\u00f3n administratives sin\u00f3 un repte de pa\u00eds. Ens hi juguem molt. No nom\u00e9s com a partit pol\u00edtic, aix\u00f2 \u00e9s el menys important. Volem guanyar per\u00f2 ens comprometem, des de la vict\u00f2ria  a treballar per la unitat que fins ara no ha estat possible.", "created_at": "2021-02-12T18:43:20.000Z", "id": "1360298459690119175", "lang": "ca"}, {"text": ".@jordialapreso: vull posar en valor els milers de persones que ens han acompanyat a tot el pa\u00eds en aquesta aventura. Poc hauria imaginat despr\u00e9s de tantes nits a les cel\u00b7les em trobaria un estat d'\u00e0nim tan similar al que vaig viure abans de l'1-O.", "created_at": "2021-02-12T18:43:20.000Z", "id": "1360298458066878466", "lang": "ca"}, {"text": ".@JordiTurull: cada vegada que CAT ha reclamat els seus drets, l'Estat ens ha dit \"ens veiem als Jutjats\" i nosaltres els hem dit \"ens veiem a les urnes\".El 14F ens juguem que sigui un s\u00ed clar. No us demanem un vot de resist\u00e8ncia, ni un vot pel q ens han fet sin\u00f3 pel q hem de fer https://t.co/JsPQHzId7v", "created_at": "2021-02-12T18:43:19.000Z", "id": "1360298455751614467", "lang": "ca"}, {"text": "\"Aquesta campanya ens han sentit les mares, \u00e0vies, nenes... El 14F una dona pot ser la Presidenta de la Generalitat. Per totes les dones que ens han precedit i per les que no hi s\u00f3n, el 14F \u00e9s un dia d'esperan\u00e7a i canvi. Des de CAT canviem la societat\" @elsa_artadi", "created_at": "2021-02-12T18:28:14.000Z", "id": "1360294658652397569", "lang": "ca"}, {"text": "Moment de donar gr\u00e0cies a tota la gent de @JuntsXCat , a tot l'equip. El que ha sortit a fer paradetes, a recollir firmes, a encartellar, a fer ruta en furgoneta pel territori portant materials als companys. #FemEquip, un equip que diumenge guanyar\u00e0! #LauraPresidenta https://t.co/c0xp4R1cZJ", "created_at": "2021-02-12T18:28:13.000Z", "id": "1360294656454635521", "lang": "ca"}, {"text": "3\ufe0f\u20e3 Aqu\u00ed tens el m\u00e9s destacat de les intervencions del nostre col\u2022loqui animalista \ud83d\udc38\ud83e\udd81\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc30\ud83d\udc37\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f amb el Conseller @joseprull i els candidats @MagdaOranich @JACS_JaumeACS i Anna Mul\u00e0 i el regidora @jmartigalbis https://t.co/xSWfsvbnJY", "created_at": "2021-02-12T13:37:35.000Z", "id": "1360221516227575812", "lang": "ca"}, {"text": "Aix\u00f2 acostuma a passar en entorns on hi ha viol\u00e8ncia de g\u00e8nere, especialment dins l\u2019\u00e0mbit familiar. 2\ufe0f\u20e3 Som l\u2019\u00fanic partit q reconeix expressament q la protecci\u00f3 dels animals \u00e9s una pol\u00edtica p\u00fablica, donant cobertura a totes les mesures q garanteixin la seva protecci\u00f3 efectiva.", "created_at": "2021-02-12T13:37:35.000Z", "id": "1360221514801573890", "lang": "ca"}, {"text": "Si ets animalista @JuntsxCat \u00e9s la teva opci\u00f3\u2757\ufe0f1\ufe0f\u20e3El nostre Programa desenvolupa mesures de detecci\u00f3 i eradicaci\u00f3 de qualsevol tipus de viol\u00e8ncia envers els animals i les persones quan el maltractament animal esdevingui mitj\u00e0 de viol\u00e8ncia o coacci\u00f3 cap a les persones.", "created_at": "2021-02-12T13:37:35.000Z", "id": "1360221512867938304", "lang": "ca"}, {"text": "Bon dia, ahir em vaig trobar amb els companys de la  \n@JNCatalunya fent encartellada. Vaig fer una foto i la vaig penjar per\u00f2 no vaig posar el perfil correcte de la xarxa aix\u00ed que hi torno! Ara s\u00ed companys, gr\u00e0cies per tant. Vosaltres feu m\u00e9s f\u00e0cils les campanyes \ud83d\udc9b@jncSSG https://t.co/zXyqZ3FZK4", "created_at": "2021-02-12T08:01:20.000Z", "id": "1360136894244401155", "lang": "ca"}, {"text": "Amb el Conseller @quimforn i els candidats @josep_rius  @gloriafreixav i @QuimJubert1 per parlar de drets i futur. @JuntsXCatSSTG https://t.co/1In145A3xk", "created_at": "2021-02-11T17:01:20.000Z", "id": "1359910403577442306", "lang": "ca"}, {"text": "L\u2019\u00faltim debat de la primera Presidenta #14F #132 #LauraPresidenta #PresidentPuigdemont @JuntsXCat @laSextaTV https://t.co/JwuceS8e37", "created_at": "2021-02-11T16:31:49.000Z", "id": "1359902973623754753", "lang": "ca"}, {"id": "1359895473801359363", "lang": "ca", "text": "Com diu el meu qu\u00e0ntic preferit, @xcassanyes , ells tamb\u00e9 van #Junts https://t.co/5Lrq0gcuHt", "created_at": "2021-02-11T16:02:01.000Z"}, {"id": "1359846639821873156", "lang": "ca", "text": "\u201cAmb la pand\u00e8mia gestionem la incertesa per\u00f2 per Sant Jordi voldr\u00edem poder fer una obertura total de la cultura. Els epidemi\u00f2legs ens diuen q podria ser... El Dr. Clotet \u00e9s molt optimista pensant en els tests de saliva, m\u00e9s econ\u00f2mics, i potser acabarem portant un carnet de salut\u201d", "created_at": "2021-02-11T12:47:58.000Z"}, {"id": "1359846637422727169", "lang": "ca", "text": "\u201cLes escoles d m\u00fasica i dansa estan sota el departament d\u2019educaci\u00f3 perqu\u00e8 s\u00f3n ensenyament regulat i he d dir q, malauradament, no han estat ateses. Nosaltres, des de cultura, els hem at\u00e8s malgrat q no tenim ni els recursos ni el personal per ajudar-los, per\u00f2 els hem escoltat\u201d", "created_at": "2021-02-11T12:47:57.000Z"}, {"id": "1359846635753381888", "lang": "ca", "text": "\u201cDimarts es va aprovar pel govern les l\u00ednies d suport a les activitats culturals q no es poden fer. Els ajuts s\u00f3n ja efectius des d\u2019avui\u201d", "created_at": "2021-02-11T12:47:57.000Z"}, {"id": "1359844195217899520", "lang": "ca", "text": "\u201cSent a Gr\u00e0cia no podem deixar d parlar d cultura popular. A pocs dies de Sant Medir, encara menys. I per aix\u00f2 celebrem la pres\u00e8ncia d les associacions culturals del districte...Estem treballant, justament, en un pla d represa d\u2019aquesta cultura popular, incorporant-hi la dansa\u201d.", "created_at": "2021-02-11T12:38:15.000Z"}, {"id": "1359844192399278084", "lang": "ca", "text": "\u201c diuen q parlar d diners fa d pobre, per\u00f2 com la cultura ja ho \u00e9s, n\u2019hem d parlar. I dir q volem arribar al 2% no \u00e9s fer volar coloms sin\u00f3 q ha d ser comprom\u00eds ferm d tots els partits q puguin governar\u201d", "created_at": "2021-02-11T12:38:14.000Z"}, {"id": "1359844190386089986", "lang": "ca", "text": "\u201c El sector cultural s\u2019ha aliat amb el sanitari. Per aix\u00f2 les reunions les hem fet amb els Drs. Argimon i Clotet. Europa, on la cultura est\u00e0 tancada, ens est\u00e0 mirant per saber com hem fet possible mantenir-la oberta malgrat les restriccions. I \u00e9s q la cultura \u00e9s segura\u201d", "created_at": "2021-02-11T12:38:14.000Z"}, {"id": "1359844188683194370", "lang": "ca", "text": "\u201cFa pocs dies acompany\u00e0vem el Jordi F\u00e0bregas en el seu comiat. I el record\u00e0vem amb el seu amic , el Cons. @LluisPuigGordi M\u2019ha emocionat entrar en aquest espai i recordar-lo...\u201d @angelsponsa", "created_at": "2021-02-11T12:38:13.000Z"}, {"id": "1359839606762577920", "lang": "ca", "text": "\u201cCiudadanos, i ara s\u2019hi han afegit altres partits, han convertit la promoci\u00f3 del catal\u00e0 en un atac al castell\u00e0. Doncs la nostra resposta ha d ser m\u00e9s promoci\u00f3 de la nostra llengua, posant el catal\u00e0, desacomplexadament, en el centre d les nostres vides\u201d @PepRieraFont", "created_at": "2021-02-11T12:20:01.000Z"}, {"id": "1359838753108410370", "lang": "ca", "text": "Amb un sentit record a Jordi F\u00e0bregas, traspassat recentment i \u00e0nima mater del @tradicionarius , comen\u00e7a un acte en defensa d la llengua i  cultura catalanes, amb la Cons. @angelsponsa , el diputat @PepRieraFont , a llistes pel 14F, i la coord. d @JuntsxcatGracia @nuriabalada https://t.co/RVQWMyRwEo", "created_at": "2021-02-11T12:16:37.000Z"}, {"id": "1359785827614752769", "lang": "es", "text": "Sobre el pacto independentista de no gobernar con el PSC @PabloIglesias : \"Me llama la atenci\u00f3n q ER diga tan claramente al electorado q quiere gobernar con @LauraBorras y con @JuntsXCat ...en campa\u00f1a electoral se firman muchos papeles y luego quedan en papel mojado\"", "created_at": "2021-02-11T08:46:19.000Z"}, {"id": "1359783913586110465", "lang": "es", "text": "\"Esa nostalgia por el bipartidismo, por ese deseo de q siempre manden PP o PSOE, no soporta q nosotros hayamos sido capaces de cancelar los gobiernos d partido \u00fanico, d coalici\u00f3n. Prueba d q estamos consiguiendo cosas es q recibimos m\u00e1s ataques en Podemos q el socio mayoritario\"", "created_at": "2021-02-11T08:38:43.000Z"}, {"id": "1359783912415895555", "lang": "es", "text": "\"La derecha espa\u00f1ola est\u00e1 vampirizada por la ultraderecha y en Catalu\u00f1a estamos viendo que, en la derecha, la guerra la est\u00e1 ganando VOX...\"", "created_at": "2021-02-11T08:38:42.000Z"}, {"id": "1359783911040176131", "lang": "es", "text": "\"...justamente las cr\u00edticas demuestran que lo que dije es verdad y que no hay plena normalidad democr\u00e1tica...Las verdades ofenden. No va de ranquing, no va de si la democracia espa\u00f1ola es mejor que la rusa... El debate es q tenemos una democracia muy mejorable\" @PabloIglesias", "created_at": "2021-02-11T08:38:42.000Z"}, {"id": "1359783909802856449", "lang": "ca", "text": "Alguns barons del @PSOE demanen la destituci\u00f3 de @PabloIglesias com a vicepresident per les seves declaracions sobre la inhabilitaci\u00f3 de @QuimTorraiPla,  l'exili de @KRLS Puigdemont i la injust\u00edcia comesa contra els presos pol\u00edtics \"seguir\u00e9 diciendo la verdad... \"", "created_at": "2021-02-11T08:38:42.000Z"}, {"id": "1359781368021082112", "lang": "ca", "text": "Escoltant @PabloIglesias a @elmonarac1 , la r\u00e0dio, sempre la r\u00e0dio!", "created_at": "2021-02-11T08:28:36.000Z"}, {"id": "1359765643084587009", "lang": "ca", "text": "Doncs el q hauria de fer @salvadorilla \u00e9s un test serol\u00f2gic per demostrar que NO s'ha vacunat, saltant-se els protocols. El @socialistes_cat ja han anunciat que si avui tornen a demanar test ant\u00edgen pel debat de @laSextaTV, ell no se'l far\u00e0 \"per coher\u00e8ncia\" (via @elmonarac1 ) https://t.co/exqwE5E9VV", "created_at": "2021-02-11T07:26:07.000Z"}, {"id": "1359653581020934158", "lang": "ca", "text": "Els partits independentistes signen un document d\u2019una associaci\u00f3 en qu\u00e8 es comprometen a no formar govern amb el PSC https://t.co/rUp6Py7srd", "created_at": "2021-02-11T00:00:49.000Z"}, {"id": "1359615837506859024", "lang": "ca", "text": "Una ve\u00efna de Gr\u00e0cia em fa arribar  la foto del \u201cnostre fanal ins\u00edgnia\u201d feta ara mateix \ud83d\ude09 Seguim! https://t.co/i9WdbzyKoT https://t.co/VR4iA540A8", "created_at": "2021-02-10T21:30:50.000Z"}, {"id": "1359512352295694340", "lang": "ca", "text": "El dir. TV3, VicentSanchis, explica q \u201ca \u201cEls matins\u201d hi ha molta menys gent al plat\u00f3 d la q hi havia al debat. A m\u00e9s v\u00e0rem estar 3 hores, 10 persones i sense mascareta. Era una recomanaci\u00f3,no els pod\u00edem obligar.\u201d @Catmigdia", "created_at": "2021-02-10T14:39:37.000Z"}, {"id": "1359509216885620737", "lang": "ca", "text": "S\u00ed, en el \ud83d\udc9b de la UE, all\u00e0 on m\u00e9s li dol a l\u2019 Estat espanyol q li destapin les vergonyes, @ClaraPonsati treu el seu paper, el planta al faristol i converteix la seva veu en arma de destrucci\u00f3 \u201cmassiva\u201d: massa drets vulnerats, massa rescatar la banca, massa oblidar el ciutad\u00e0... https://t.co/SAATUCw9AG", "created_at": "2021-02-10T14:27:10.000Z"}, {"id": "1359467499167825924", "lang": "ca", "text": "Creiem en el 50-50, un empat que, per a totes nosaltres, \u00e9s una VICT\u00d2RIA, en femen\u00ed, amb sororitat i sonoritat! Perqu\u00e8 a Catalunya, o a Madrid, o on faci falta, les dones de @JuntsXCat ens fem i farem sentir! @LauraBorras Presidenta #132 #FemHoJuntes https://t.co/jqsR3gwvUO", "created_at": "2021-02-10T11:41:24.000Z"}, {"id": "1359444679893397505", "lang": "ca", "text": "O sigui q si el Comit\u00e8 de Salut de TV3 mirant per la seguretat dels seus treballadors demana un test, la vostra resposta \u00e9s \u201cno\u201d? Caram, quina responsabilitat! I voleu governar CAT? https://t.co/kkmL9rwA89", "created_at": "2021-02-10T10:10:43.000Z"}, {"id": "1359443964294795269", "lang": "ca", "text": "\u201c el President Puigdemont va confiar en l\u2019 Estat , en que voldria seure a negociar. Ara ja sabem q no. Guanyar amb +50% ens interpel\u2022laria a fer el possible per anar cap a la independ\u00e8ncia\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:52.000Z"}, {"id": "1359443962612899843", "lang": "ca", "text": "\u201c el qu\u00e8, activar la independ\u00e8ncia, el tenim clar. Ara es tracta d fer totes les passes perqu\u00e8 quan fem aquest pas el puguem mantenir\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:52.000Z"}, {"id": "1359443960939360257", "lang": "ca", "text": "\u201cQuan parlo d fer un govern fort vol dir q els actes q fem es puguin sostenir. El nostre marc mental \u00e9s el de l\u2019obedi\u00e8ncia a la sobirania catalana no a la q marca l\u2019 Estat espanyol\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:52.000Z"}, {"id": "1359443959051919363", "lang": "ca", "text": "\u201c es va tallar la declaraci\u00f3 en qu\u00e8 parlava d l\u2019acusasi\u00f3 d corrupci\u00f3 als presos pol\u00edtics, com Junqueras.\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:51.000Z"}, {"id": "1359443957265149953", "lang": "ca", "text": "\u201cEm molesta q la claveguera faci acte d pres\u00e8ncia amb el seu lawfare, perseguint la dissid\u00e8ncia pol\u00edtica, i q ens vulgui posar en el seu marc mental\u201d.", "created_at": "2021-02-10T10:07:51.000Z"}, {"id": "1359443955033788427", "lang": "ca", "text": "\u201cCameron va dir q era m\u00e9s dem\u00f2crata q brit\u00e0nic i va donar l\u2019oportunitat a Esc\u00f2cia. Aix\u00f2 volem. Ara hi ha una foto d\u2019una taula de di\u00e0leg q nom\u00e9s s\u2019ha reunit un cop. No renunciem a cap via pq no renunciem a la independ\u00e8ncia\u201c", "created_at": "2021-02-10T10:07:50.000Z"}, {"id": "1359443953108602884", "lang": "ca", "text": "\u201cCompto amb tots els independentistes q vulguin avan\u00e7ar cap a la independ\u00e8ncia i si sumem m\u00e9s 50% dels vots voldr\u00e0 dir q la ciutadania ho vol. Haurem de treballar per fer-ho possible\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:50.000Z"}, {"id": "1359443951137267712", "lang": "ca", "text": "\u201c @JuntsXCat vol presidir tot. Govern i Parlament. El q no ens podem permetre \u00e9s un @parlamentcat segrestat, sense sobirania, sucursal del TC. Com \u00e9s possible q li retiressin preventivament l\u2019acta de diputat al Pres. @QuimTorraiPla ?", "created_at": "2021-02-10T10:07:49.000Z"}, {"id": "1359443949576998915", "lang": "ca", "text": "\u201cPacte de la DIBA ? Tothom sap quin \u00e9s el meu posicionament per\u00f2 tamb\u00e9 q \u00e9s un pacte fruit d pactes previs\u201d @LauraBorras", "created_at": "2021-02-10T10:07:49.000Z"}, {"id": "1359443947781775364", "lang": "ca", "text": "\u201cUn vot val el mateix q un altre per\u00f2 no serveix pel mateix. Per saber qu\u00e8 far\u00e0 ER li ha d preguntar a @perearagones Nosaltres treballarem per guanyar i presidir, per\u00f2 ja li dic q si guany\u00e9s ell tindria suport en un govern INDEPENDENTISTA\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:49.000Z"}, {"id": "1359443946066358273", "lang": "ca", "text": "\u201cNosaltres no acceptarem ni per passiva ni per activa els vots del 155. Volem un govern independentista, no \u00e9s la nostra prioritat tenir al govern partits q no ho s\u00f3n\u201d", "created_at": "2021-02-10T10:07:48.000Z"}, {"id": "1359443943415566337", "lang": "ca", "text": "\u201c per poder protegir el bon nom del cos dels @mossos hem d\u2019identificar aquells q, en determinades actuacions, el taquen\u201d @LauraBorras", "created_at": "2021-02-10T10:07:48.000Z"}, {"id": "1359437247385391104", "lang": "ca", "text": "\u201cVaig conv\u00e8ncer Josep Maria Argimon per ser Conseller de Sanitat, si guanyo les eleccions, en un dinar la setmana passada. Ell \u00e9s un professional independent molt competent. I jo vull tenir els millors https://t.co/ymM0r2xYgj ell q ha donat seguretat a la gent\u201d @elmonarac1", "created_at": "2021-02-10T09:41:11.000Z"}, {"id": "1359436464719876098", "lang": "ca", "text": "\u201cNaturalment q em vaig fer el test d\u2019ant\u00edgen pel debat, tal i com ens demanava el Comit\u00e8 de Salut de @tv3cat . M\u2019ha sorpr\u00e8s q @salvadorilla s\u2019hi negu\u00e9s, temerari havent estat el Ministre de Sanitat. La seva incompet\u00e8ncia abans es suma a la seva irresponsabilitat ara\u201d @LauraBorras", "created_at": "2021-02-10T09:38:04.000Z"}, {"id": "1359432151842881537", "lang": "ca", "text": "Avui en dia els programes es fan amb m\u00ednima pres\u00e8ncia dins dels plat\u00f3s. Justament per evitar riscos! Per\u00f2, a m\u00e9s, d'un candidat a President s'espera: responsabilitat, exemple, flexibilitat i seny!", "created_at": "2021-02-10T09:20:56.000Z"}, {"id": "1359431761592274944", "lang": "ca", "text": "Diu Illa: \"al mat\u00ed vaig ser en una entrevista a TV3 i no em van fer el test. Per qu\u00e8 al mat\u00ed s\u00ed i a la tarda no?\" Doncs perqu\u00e8 hi havia MOLTES persones dins del plat\u00f3. El regidor, els operadors de c\u00e0mera, els 9 candidats, el presentador...Cosa q no passa en altres programes!", "created_at": "2021-02-10T09:19:23.000Z"}, {"id": "1359427282243375104", "lang": "ca", "text": "Diuen ara ( via Rac1) que Illa est\u00e0 \"molt enfadat\" perqu\u00e8 s'ha fet p\u00fablica la informaci\u00f3 i que es fa PCR quan ho determinen els protocols. Anar a la TV amb tanta gent dins d'un plat\u00f3 sense mascareta i, el m\u00e9s important, DONAR EXEMPLE, no \u00e9s important?", "created_at": "2021-02-10T09:01:35.000Z"}, {"id": "1359420587110727680", "lang": "ca", "text": "El candidat @salvadorilla , va ser l'\u00fanic que es va negar a fer-se un test d'ant\u00edgen ahir abans del debat de TV3 (confirmat per la TV via @elmonarac1). Malgrat que no portava resultat de PCR pr\u00e8via tal i com van fer altres. Ep, i fins ara ha estat Ministre de Sanitat.", "created_at": "2021-02-10T08:34:59.000Z"}, {"id": "1359412984901165058", "lang": "ca", "text": "El primer que m\u2019ha \u201cportat\u201d Twitter avui. La tristor i l\u2019amor m\u00e9s profunds en una imatge de comiat. Per damunt de tot, estimem-nos! Al final \u00e9s l\u2019\u00fanic que ens reconforta l\u2019\u00e0nima. https://t.co/Y6mM9RTvd9", "created_at": "2021-02-10T08:04:46.000Z"}, {"id": "1359293056286142464", "lang": "ca", "text": "Un minut per un vot \u00fatil, comprom\u00e8s amb la independ\u00e8ncia i amb la gesti\u00f3 que ens ajudi a sortir de la pand\u00e8mia @JuntsXCat #LauraPresidenta #PresidentPuigdemont #DebatTV3 https://t.co/YfST7V4U8l", "created_at": "2021-02-10T00:08:13.000Z"}, {"id": "1359276813965492228", "lang": "ca", "text": "Relaci\u00f3 de Catalunya amb l\u2019 Estat? Des de l\u2019 1-O , l\u2019 \u201ca por ellos\u201d . @LauraBorras https://t.co/f4yYo68P1y", "created_at": "2021-02-09T23:03:41.000Z"}, {"id": "1359275865591451649", "lang": "ca", "text": "\u201cNo estamos en las cruzadas ni usted ni yo somos caballeros templarios\u201d A.Fern\u00e1ndez del PP a I. Garriga de VOX per retreure-li els atacs xen\u00f2fobs contra els immigrants d\u2019origen isl\u00e0mic https://t.co/voOimNlF6a", "created_at": "2021-02-09T22:59:55.000Z"}, {"id": "1359273606166020098", "lang": "ca", "text": "I, mentrestant, festeig del tripartit... https://t.co/h8HKqG1Iib", "created_at": "2021-02-09T22:50:56.000Z"}, {"id": "1359264888720392192", "lang": "es", "text": "\u201cAqu\u00ed se pelean pero sabemos q lo q preparan es el Tri-par-ti-to! Ustedes q son el peor gobierno para Espa\u00f1a, Sr Illa, con los Comunes y los separatistas de Esquerra\u201d\u2019 https://t.co/IX2S2VjduO", "created_at": "2021-02-09T22:16:18.000Z"}, {"id": "1359263663216087047", "lang": "ca", "text": "ENQUESTA | Quin candidat est\u00e0 guanyant el debat de TV3? https://t.co/kNd3mc0Mlr", "created_at": "2021-02-09T22:11:25.000Z"}, {"id": "1359262957121777667", "lang": "ca", "text": "Estelar el zasca de la @lauraborras a un @salvadorilla q ha fracassat com a Ministre de Sanitat https://t.co/xG0Tg4Y985", "created_at": "2021-02-09T22:08:37.000Z"}, {"id": "1359257231527727104", "lang": "es", "text": "\u201csr Illa dice usted q las competencias de Sanidad sn de las CCAA, entonces qu\u00e9 hac\u00eda usted de Ministro de Sanidad?\u201d @alejandroTGN https://t.co/PtYcgXcTJF", "created_at": "2021-02-09T21:45:52.000Z"}, {"id": "1359253961690263553", "lang": "ca", "text": "\u201cHem estat sols a Madrid reclamant els diners d la llei de depend\u00e8ncia, q no hi s\u00f3n en uns pressupostos q nosaltres no v\u00e0rem aprovar. I anuncio q si s\u00f3c presidenta el Conseller de Salut ser\u00e0 Josep Maria Argim\u00f3n\u201d @lauraborras https://t.co/xYuymh8Win", "created_at": "2021-02-09T21:32:52.000Z"}, {"id": "1359251886919077894", "lang": "ca", "text": "@salvadorilla vol \u201crefor\u00e7ar l\u2019ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Catalunya\u201d .Els seus assessors ja li han explicat q existeix perqu\u00e8 l\u2019altre dia la volia crear! https://t.co/5WJtVlZ3Lp https://t.co/tMbb8ASYlP", "created_at": "2021-02-09T21:24:38.000Z"}, {"id": "1359250805069602817", "lang": "ca", "text": "I la primera frase de la @LauraBorras , (en l\u2019 \u00faltim torn inicial)\u201c Els \u00faltims seran els primers\u201d \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/ayiU5gxZyt", "created_at": "2021-02-09T21:20:20.000Z"}, {"id": "1359248535343013890", "lang": "en", "text": "Som-hi #DebatTV3 #LauraPresidenta https://t.co/aqkLt2Pjcp", "created_at": "2021-02-09T21:11:19.000Z"}, {"id": "1359118660326076418", "lang": "ca", "text": "Si ets animalista, el vot \u00e9s per Junts! https://t.co/vvxLN94QKC", "created_at": "2021-02-09T12:35:14.000Z"}, {"id": "1359077910196477953", "lang": "ca", "text": "I s\u00ed, cert! Amb el President @KRLS  i la @LauraBorras Presidenta a punt de comen\u00e7ar #UnNouCiclePerGuanyarLaIndepend\u00e8ncia! Seguim! https://t.co/CLGRDm8qKU https://t.co/HWBp50auhn", "created_at": "2021-02-09T09:53:18.000Z"}, {"id": "1358850941764706304", "lang": "ca", "text": "Aquest fanal s\u2019ha convertit en el nostre pal de bandera! Si cada dia ens treuen el cartell de la @LauraBorras o del president @KRLS , cada dia el tornarem a posar! Som els del #NoSurrender https://t.co/LBn3n5j4bk", "created_at": "2021-02-08T18:51:25.000Z"}, {"id": "1358707509222125569", "lang": "ca", "text": "Estic molt orgullosa de les persones que tant heu fet per la defensa dels drets dels animals. \u00c9s una sort tenir-vos a @JuntsXCat @joseprull @MagdaOranich @JACS_JaumeACS @jmartigalbis i Anna Mul\u00e0! https://t.co/yjRbT3GhWP", "created_at": "2021-02-08T09:21:28.000Z"}, {"id": "1358449841668554752", "lang": "ca", "text": "D\u2019aqu\u00ed a una estoneta, Junts Per la protecci\u00f3 i el benestar animal\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2d\ud83d\udc3c\ud83d\udc3b\ud83e\udd8a\ud83d\udc39\ud83d\udc37\ud83d\udc30\ud83d\udc28\ud83d\udc38 18:00 https://t.co/fyVWgVE4Sm", "created_at": "2021-02-07T16:17:35.000Z"}, {"id": "1358385200590430208", "lang": "fr", "text": "\u201cContra VOX, VOTS!\u201d @LauraBorras https://t.co/NLVMy1NTeV", "created_at": "2021-02-07T12:00:44.000Z"}, {"id": "1358384757625688064", "lang": "ca", "text": "Pensant en els joves, en la gent gran, en la independ\u00e8ncia...@LauraBorras https://t.co/0b4U0Aedb8", "created_at": "2021-02-07T11:58:58.000Z"}, {"id": "1358382038873743361", "lang": "ca", "text": "\u201cBorrell i Illa tenen algunes coses en com\u00fa i una \u00e9s la DUI\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@KRLS https://t.co/0tavjKqtcB", "created_at": "2021-02-07T11:48:10.000Z"}, {"id": "1358377035702362114", "lang": "ca", "text": "\u201cDels 10 pa\u00efsos q s\u2019estan sortint de la pand\u00e8mia, 7 estan governats per dones. La @LauraBorras tamb\u00e9 \u00e9s el vot per l\u2019 efici\u00e8ncia i la gesti\u00f3\u201d @JACS_JaumeACS", "created_at": "2021-02-07T11:28:17.000Z"}, {"id": "1358376298792517634", "lang": "ca", "text": "\u201cTu ets el vot \u00fatil @LauraBorras per sortir de la crisi i per fer de Catalunya un estat lliure d\u2019Europa\u201d @salvaverges https://t.co/fGXSdePLlH", "created_at": "2021-02-07T11:25:21.000Z"}, {"id": "1358375340977045504", "lang": "ca", "text": "\u201cEns diuen q hem d tenir seny, per\u00f2 el seny no \u00e9s ni rendir-nos ni claudicar sin\u00f3 guanyar la independ\u00e8ncia. I tu @LauraBorras ets la dona del seny, de la llibertat i l\u2019esperan\u00e7a\u201d @joseprull https://t.co/VhkvPGsiul", "created_at": "2021-02-07T11:21:33.000Z"}, {"id": "1358373084521259015", "lang": "ca", "text": "\u201cQue no es perdi cap vot i q tots siguin \u00fatils. El d @JuntsXCat val per ser m\u00e9s del 50% d vots independentistes, perqu\u00e8 guanyi un projecte q ho \u00e9s i pq, per primer cop, una dona guanyi la Presid\u00e8ncia de Cat\u201d @albertbatet https://t.co/ZKNvhEGXav", "created_at": "2021-02-07T11:12:35.000Z"}, {"id": "1358373077864882180", "lang": "ca", "text": "\u201cNo hem pogut triar millor ciutat per fer aquest acte de campanya. Pq volem un vot \u201cVIC\u201d , amb V de vict\u00f2ria, I d\u2019independ\u00e8ncia i C de Catalunya! I tots els vots q no vagin a Junts faran president d Cat el pitjor Ministre d Salut d la UE\u201d  @GemmaGeis https://t.co/Bp4AAqASNe", "created_at": "2021-02-07T11:12:33.000Z"}, {"id": "1358373066934476801", "lang": "ca", "text": ".@ramontremosa \u201cTres xifres pels indecisos: PIB 2019 a CAT: 250mil milions, r\u00e9cord hist\u00f2ric. Impostos q han arribat a CAT entre 75mil i 80mil milions, pressupost del Govern Generalitat, 28mil milions. Votem @JuntsXCat\u201d", "created_at": "2021-02-07T11:12:31.000Z"}, {"id": "1358369893045968896", "lang": "ca", "text": "\u201cDiuen q volen condicionar la nostra llibertat al q passi el 14F. Doncs us dic, i parlo a t\u00edtol individual, q la nostra llibertat personal no es ven per la llibertat de CAT. Volem aconseguir una vict\u00f2ria important q ens permeti negociar amnistia i autodeterminaci\u00f3\u201d @jordialapreso https://t.co/TFwcdxIDoW", "created_at": "2021-02-07T10:59:54.000Z"}, {"id": "1358368850396471303", "lang": "ca", "text": "\u201cOn s\u00f3n els valor republicans , @jessicaalbiach , de qui va ensenyar la papereta en la votaci\u00f3 de la DUI al parlament, deixant en evid\u00e8ncia els qui votaven a favor?\u201d", "created_at": "2021-02-07T10:55:45.000Z"}, {"id": "1358367834624172033", "lang": "ca", "text": "\u201cAltres, q nom\u00e9s saben parlar de valor respublicans en abstracte, no saben sortir a dir q no acceptaran els vots de VOX...I on s\u00f3n els valors republicans dels qui es dediquen a treure els cartells de Junts a la capital? \u201c @jordialapreso", "created_at": "2021-02-07T10:51:43.000Z"}, {"id": "1358367249938210817", "lang": "ca", "text": "\u201csi alguna persona es perfila com a presidenta a partir del 14F, no nom\u00e9s per les enquestes sin\u00f3 pels atacs \u00e9s la @LauraBorras Mentre altres porten al programa un pragmatisme malent\u00e8s q en realitat \u00e9s una ren\u00fancia\u201d @jordialapreso https://t.co/1AQHt34DiD", "created_at": "2021-02-07T10:49:24.000Z"}, {"id": "1358364004876484611", "lang": "ca", "text": "\u201c en honor a l\u2019 alcaldessa de Vic  l\u2019 @Anna_Erra , us dir\u00e9 q el 14F ens juguem quina Erra volem q guanyi. Si la erra de Rep\u00fablica o la erra de Rendici\u00f3. Voteu @JuntsXCat \u201c @jorditurull https://t.co/H3G6L54gH7", "created_at": "2021-02-07T10:36:30.000Z"}, {"id": "1358363011673653249", "lang": "ca", "text": "Des de la capital, @elsa_artadi ens recorda la for\u00e7a de la gent de @JuntsXCat \u201cavui tornarem a sortir a encartellar ,  a posar tots els cartells que ens han tret a les \u00faltimes hores a BCN\u201d https://t.co/GCTJmTfeJ0", "created_at": "2021-02-07T10:32:33.000Z"}, {"id": "1358361661464313864", "lang": "ca", "text": "\u201cNosaltres no passem p\u00e0gina de l\u2019 1-O, som els del punt i seguit. Perqu\u00e8 com deia Marti Pol, \u201csi nosaltres callem, qui parlar\u00e0?\u201d @Anna_Erra https://t.co/QC0tf3Z0G5", "created_at": "2021-02-07T10:27:11.000Z"}, {"id": "1358358658942394368", "lang": "ca", "text": "\u00daltimes instruccions abans de comen\u00e7ar l\u2019 Acte Central de @JuntsXCat a #Vic  #JuntsPerFer #JuntsPerSer https://t.co/GH8DslJX2V", "created_at": "2021-02-07T10:15:16.000Z"}, {"id": "1358128364050145283", "lang": "ca", "text": "Yep! Per\u00f2 el cartell q els quedar\u00e0 el 14F no el podran retirar per molt q tallin les brides! https://t.co/nIApIWSmf0", "created_at": "2021-02-06T19:00:09.000Z"}, {"id": "1358125912986894336", "lang": "ca", "text": "Acte de Junts, a La Rambla: \"All\u00f2 que l\u2019Estat no vol que s\u00e0pigues sobre el 17A https://t.co/dtXlIi8INk via @YouTube", "created_at": "2021-02-06T18:50:25.000Z"}, {"id": "1358114812597788673", "lang": "ca", "text": "For\u00e7a pel Jordi i \u00e0nims per tu Joel! Esperem que el teu amic d\u2019\u00e0nima es recuperi ben aviat!\ud83d\udc9b https://t.co/DlghYOonuY", "created_at": "2021-02-06T18:06:18.000Z"}, {"id": "1358112426793795584", "lang": "ca", "text": "Aquest diumenge (18:00) no et perdis el Zoom \"Junts pels Drets dels Animals\" amb el Conseller @joseprull @JACS_JaumeACS @MagdaOranich Anna Mul\u00e0 i @jmartigalbis Un acte molt especial que farem acompanyats de les nostres mascotes \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83e\uddae https://t.co/UUdM9LnSN1 https://t.co/YW0WrsEQ5W", "created_at": "2021-02-06T17:56:49.000Z"}, {"id": "1358100777991098370", "lang": "ca", "text": "Elsa, aqu\u00ed tenim del @socialistes_cat tamb\u00e9! https://t.co/NT4o2h7WGj https://t.co/2RJ8AbfTT3", "created_at": "2021-02-06T17:10:32.000Z"}, {"id": "1357808523825004552", "lang": "ca", "text": "Merci beaucoup, moltes gr\u00e0cies! https://t.co/eDCXyjG9pa", "created_at": "2021-02-05T21:49:13.000Z"}, {"id": "1357803631811194881", "lang": "ca", "text": "L'ambaixada espanyola a Irlanda impedeix que els residents catalans votin via @elnacionalcat https://t.co/hGC2rPdbua", "created_at": "2021-02-05T21:29:47.000Z"}, {"id": "1357778920540676097", "lang": "ca", "text": "I nosaltres a tu, company! https://t.co/yk6V2JzuVJ", "created_at": "2021-02-05T19:51:35.000Z"}, {"id": "1357778746653220864", "lang": "ca", "text": "A les #BorgesBlanques planten cara al feixisme. No crec q aquests vulguin tornar a la Pla\u00e7a de l\u20191 d\u2019Octubre ( abans Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3) https://t.co/gfu5gGmn2A", "created_at": "2021-02-05T19:50:54.000Z"}, {"id": "1357626189096091648", "lang": "ca", "text": "ara a les 11:00 parlarem de \"El combat amb l'Estat\". En aquest enlla\u00e7 https://t.co/4eE9J7IDqk https://t.co/Kz5BuffMn7", "created_at": "2021-02-05T09:44:41.000Z"}, {"id": "1357600991407964161", "lang": "ca", "text": "\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2708\ufe0f\ud83d\udec2Recordeu: quan el rebeu a casa, podreu realitzar el vot en el mateix moment en q el carter us lliuri la documentaci\u00f3.\n\u26a0\ufe0fNo oblideu introduir-hi:\n\u2709\ufe0fel sobre tancat amb el vot\n\ud83d\udcc3El certificat d vot per correu \n\ud83d\udc8c I TOT dins el sobre per emetre el vot per correu\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9", "created_at": "2021-02-05T08:04:34.000Z"}, {"id": "1357600989461831685", "lang": "ca", "text": "\u203c\ufe0f *RECORDEU* \u203c\ufe0f\nAVUI s'acaba el termini per sol.licitar el vot per correu\n\ud83d\udd51a les *14h.*\n\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\ud83d\udce9\nHo podeu fer a\n\ud83c\udfeaQualsevol oficina de correos \n\ud83c\udf10mitjan\u00e7ant la mateixa web de https://t.co/VDN5IwLdTH _si disposeu de certificat digital_", "created_at": "2021-02-05T08:04:33.000Z"}, {"id": "1357594542468440064", "lang": "ca", "text": "Tant si t\u2019ho mires pel CIS com si t\u2019ho mires pel DYM, @JuntsXCat est\u00e0 en clar ascens. La millor enquesta \u00e9s l\u2019 observaci\u00f3: tots van contra la @LauraBorras Presidenta! https://t.co/XHBvtlmx1m", "created_at": "2021-02-05T07:38:56.000Z"}, {"id": "1357593323935043585", "lang": "ca", "text": "Laminant compet\u00e8ncies... https://t.co/LhFGVP8OsE", "created_at": "2021-02-05T07:34:05.000Z"}, {"id": "1357320117177225223", "lang": "es", "text": "Que s\u00ed, que no... \ud83c\udf3c https://t.co/EjC260BDZT", "created_at": "2021-02-04T13:28:28.000Z"}, {"id": "1357319381294981121", "lang": "ca", "text": "Per damunt de tot, cuideu-vos! \ud83c\udf80 #WorldCancerDay", "created_at": "2021-02-04T13:25:32.000Z"}, {"id": "1357288869213921284", "lang": "fr", "text": "Bon dia! \ud83d\udc4f https://t.co/ER75hUeI4t", "created_at": "2021-02-04T11:24:18.000Z"}, {"id": "1357252348150763520", "lang": "ca", "text": "\"Jo no he rebuit mai ni un sol euro d pensi\u00f3 com a expresident. Si Carmen Calvo es refereix a l'oficina d'expresident \u00e9s una oficina regulada per la llei i amb despeses controlades.Aix\u00f2 ho fa el Rei? Presenta mem\u00f2ria d'activitats? La Sra. Carmen Calvo hauria d tenir m\u00e9s dec\u00e8ncia\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:10.000Z"}, {"id": "1357252346661765120", "lang": "ca", "text": "\"L'espai hegem\u00f2nic i pol\u00edtic en el que tamb\u00e9 volem Mas o Mas Colell es diu @JuntsXCat El President @QuimTorraiPla\nest\u00e0 en una posici\u00f3 institucional, fent d'expresident, per\u00f2 la \n@LauraBorras sap que ens t\u00e9 a tots al darrera, donant-li suport\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:10.000Z"}, {"id": "1357252345147625472", "lang": "ca", "text": "\"Fa un parell de dies vaig parlar amb @junqueras Vam parlar de pres\u00f3 i exili, de les nostres vides, no tant de pol\u00edtica. Com a \u00e9ssers humans, pares de fam\u00edlia. Des de l'empatia que es pot tenir amb una persona que est\u00e0 passant pel que est\u00e0 passant ell...\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:10.000Z"}, {"id": "1357252343625093122", "lang": "ca", "text": "\"No hi serem en una taula \"de di\u00e0leg\", sin\u00f3 en una taula d'aliats, no de rivals. Hem de respectar els companys de la independ\u00e8ncia, seure tots plegats i reorientar tot el q s'ha de fer i proposar un programa de govern q respecti el mainstream q hi ha i q vol q Cat sigui un estat\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:09.000Z"}, {"id": "1357252341582475264", "lang": "ca", "text": "\"No em faig il\u00b7lusions. L'amnistia \u00e9s un unicorni, els partits espanyols no la pensen ni debatre. Per\u00f2 voldria una amnistia pels 3000 represaliats i si jo m'he de quedar fora perqu\u00e8 no accepten que pugui circular per Espanya, doncs s'haur\u00e0 d'acceptar\" \n@KRLS", "created_at": "2021-02-04T08:59:09.000Z"}, {"id": "1357252340139573248", "lang": "ca", "text": "\"Ni no arribem al 50% per\u00f2 hi ha una majoria independentista, el proc\u00e9s d'independ\u00e8ncia queda legitimat i haurem de cobrir etapes. Evidentment no com si s'aconsegu\u00eds m\u00e9s del 50% dels vots\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:09.000Z"}, {"id": "1357252338747142144", "lang": "ca", "text": "\"Vam, fer un refer\u00e8ndum v\u00e0lid q ens habilita a fer un estat i el q diem \u00e9s: agafem les coses on las vam deixar. Si superem el 50% ,t\u00e9 valor pol\u00edtic. Es pot fer la mateixa pol\u00edtica si s'aconsegueix? No. Tindrem el mandat i la legitimitat per desplegar el q no vam desplegar el 27O\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:08.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1357252336977125376", "created_at": "2021-02-04T08:59:08.000Z", "text": "\"La just\u00edcia espanyola t\u00e9 la intenci\u00f3 de decapitar els rivals pol\u00edtics i ara la @LauraBorras \u00e9s la rival a abatre, m\u00e9s q cap altre. Demano als altres independentistes q vagin a la font i no s'escoltin nom\u00e9s un tall. Ella no va comparar el seu cas al d @junqueras\" via @elmonarac1"}, {"lang": "ca", "id": "1357252334741557249", "created_at": "2021-02-04T08:59:07.000Z", "text": "\"Si volem ser independents hem d tenir sobirania mental i negar-nos a acceptar el marc mental q ens volen imposar. La independ\u00e8ncia la volem per viure en un pa\u00eds on la just\u00edcia sigui justa i no en un pa\u00eds on un jutge decidir\u00e0 el teu dest\u00ed en base a si ets independentista\" \n@KRLS https://t.co/Tk8rqWdr7E"}, {"lang": "ca", "id": "1357087244029489152", "created_at": "2021-02-03T22:03:07.000Z", "text": "Et proposo q #FemEquip Junts, que m\u2019ajudis a defensar la netedat del proc\u00e9s electoral el 14F. Ens hi juguem molt i per aix\u00f2 necessitem tenir un gran equip d\u2019apoderats. @JuntsXCat https://t.co/2LD9xEaCA5"}, {"lang": "ca", "id": "1357083256571723776", "created_at": "2021-02-03T21:47:16.000Z", "text": "A veure qui IGUALAda aix\u00f2! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/DATp5rfRBL"}, {"lang": "es", "id": "1357082421997494272", "created_at": "2021-02-03T21:43:57.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udce3El q no vol llegir @Esquerra_ERC: \u201cEn la misma entrevista, @LauraBorras ha concretado despu\u00e9s que se refer\u00eda a que las euro\u00f3rdenes tramitadas desde el Supremo para los l\u00edderes independentistas \u201cven\u00edan marcadas por el delito de corrupci\u00f3n\u201d https://t.co/Ugaomo6CBQ"}, {"lang": "ca", "id": "1356951539957583873", "created_at": "2021-02-03T13:03:52.000Z", "text": "Parlar d'esport femen\u00ed \u00e9s parlar de desigualtat i de comunicaci\u00f3 sexista. Avui ho far\u00e9, coincidint amb la campanya de @JuntsXCat a Lleida. Us convido a ser presents, us convido a canviar el futur! https://t.co/Kt1AAlhOUH"}, {"lang": "ca", "id": "1356611020987510784", "created_at": "2021-02-02T14:30:46.000Z", "text": "Sabater rectifica el rebuig a investir @LauraBorras: \"L\u2019\u00fanic veto que hem posat \u00e9s a un govern del 155 i a continuar amb la par\u00e0lisi del Govern actual\" Doncs ho celebrem, recordant les abstencions q van impedir @jorditurull ser president https://t.co/5vjDAfvG1z via @diariARA"}, {"lang": "pt", "id": "1356140234195542016", "created_at": "2021-02-01T07:20:02.000Z", "text": "Seguim! https://t.co/RAMd5PamCL"}, {"lang": "ca", "id": "1355904219388243968", "created_at": "2021-01-31T15:42:12.000Z", "text": "La @LauraBorras la m\u00e9s ben valorada per reagrupar l\u2019espai independentista.#JuntsPeFer #JuntsPerSer https://t.co/6BNS8X4E2h"}, {"lang": "es", "id": "1355869782491455489", "created_at": "2021-01-31T13:25:21.000Z", "text": "La copa \ud83d\ude05"}, {"lang": "ca", "id": "1355869112006832131", "created_at": "2021-01-31T13:22:41.000Z", "text": "S\u00ed!!!!!!!!! Tenim un femen\u00ed com a copa d\u2019un pi! https://t.co/3kY9VTzOQI"}, {"lang": "es", "id": "1355863418595586052", "created_at": "2021-01-31T13:00:04.000Z", "text": "Vinga, a fer l\u2019empenta q demana el President! https://t.co/r1qnZnWfVH"}, {"lang": "ca", "id": "1355846124528160768", "created_at": "2021-01-31T11:51:21.000Z", "text": "De ruta per Barcelona, amb els companys de @juntsxcatCV @mchaconsalvador @TatoCantin @JNCCiutatVella https://t.co/jKhRFP5Bmg"}, {"lang": "ca", "id": "1355806052500049920", "created_at": "2021-01-31T09:12:07.000Z", "text": "\"La dreta est\u00e0 arribant als poders i hem de blindar-nos contra aix\u00f2\" @lluis_llach \ud83d\udc9b https://t.co/qLeTnXkxXk"}, {"lang": "ca", "id": "1355795537333805060", "created_at": "2021-01-31T08:30:20.000Z", "text": "Sab\u00edem q era el millor pagat, per\u00f2 veure negre sobre blanc el detall del contracte impacta. Especialment en temps de pand\u00e8mia. Podr\u00edem dir que \u00e9s el \"primer penal\" que haur\u00e0 d'aturar el nou president del @FCBarcelona https://t.co/71k2sot3le"}, {"lang": "ca", "id": "1355790524540710912", "created_at": "2021-01-31T08:10:25.000Z", "text": "Si hi ha un dia que em sap greu no poder ser al camp, \u00e9s avui. El primer #cl\u00e0ssic de la hist\u00f2ria arriba al Johan Cruyff. A demostrar que sou unes campiones! #\u00c9sFutbol\u00c9sFemen\u00ed https://t.co/mqbFNlfQ4H"}, {"lang": "ca", "id": "1355642686414467077", "created_at": "2021-01-30T22:22:57.000Z", "text": "\u201cM\u2019han donat facilitats per viatjar, quan en la condemna anterior m\u2019ho havien prohibit, per veure si marxava a l\u2019exili, perqu\u00e8 a l\u2019Estat no l\u2019interessa q entri a pres\u00f3. Saben q generar\u00e0 m\u00e9s lluita\u201d @PabloHasel #FAQSnit150TV3"}, {"lang": "es", "id": "1355500234126876678", "created_at": "2021-01-30T12:56:54.000Z", "text": "BOTA Abrazo/ C's ordena la retirada inmediata de la campa\u00f1a 'Vota abrazo' de las elecciones catalanas 2021 https://t.co/9w2mYXKI7G"}, {"lang": "en", "id": "1355481390482124800", "created_at": "2021-01-30T11:42:01.000Z", "text": "Junts Som INVENCIBLES! #JuntsPerFer #JuntsPerSer @joseprull @jordialapreso @quimforn @jorditurull @KRLS @LauraBorras https://t.co/pTwxuYaUHd"}, {"lang": "ca", "id": "1355479524067176450", "created_at": "2021-01-30T11:34:36.000Z", "text": "\u201cSi revalidem la majoria independentista, el govern espanyol ja no tindr\u00e0 m\u00e9s excuses a seure a negociar. Perqu\u00e8 permetin un refer\u00e8ndum acordat, el definitiu. Per\u00f2 ens cal un govern fort per prendre les decisions unilaterals q corresponguin. Sempre no violentes\u201d"}, {"lang": "ca", "id": "1355478949418184704", "created_at": "2021-01-30T11:32:19.000Z", "text": "\u201cEl #14F ha d ser un canvi d\u2019etapa i, en la majoria q superem el 50% dels vots, els actors de l\u2019 independentisme ens haurem de comprometre en activar la Declaraci\u00f3 d\u2019Independ\u00e8ncia, en fer-la efectiva\u201d"}, {"lang": "ca", "id": "1355478523889254401", "created_at": "2021-01-30T11:30:38.000Z", "text": "\u201cFaig l\u2019en\u00e8sima crida a la unitat perqu\u00e8 separats hi perdem tots! I, si soc la presidenta d\u2019aquest pa\u00eds, el 1er q far\u00e9 ser\u00e0 trucar a les forces independentistes per formar un govern fort i independentista q vagi endavant...( fil) @LauraBorras https://t.co/uf9g2hXT7v"}, {"lang": "ca", "id": "1355472785703899136", "created_at": "2021-01-30T11:07:50.000Z", "text": "\u201cAra fa 3 anys v\u00e0rem viure un dels moments m\u00e9s tristos al Parlament amb la no investidura del President Puigdemont...\u201d @jordialapreso https://t.co/kOO454ZtxS"}, {"lang": "ca", "id": "1355469391018782724", "created_at": "2021-01-30T10:54:20.000Z", "text": "\u201cLes societats canvien sense demanar perm\u00eds i sense demanar perd\u00f3...i farem de la @LauraBorras la Primera Presidenta de Catalunya el #14F! No volen caldo? Dues tasses: una dona i independentista!\u201c @jorditurull https://t.co/5NFidrVaKj"}, {"lang": "ca", "id": "1355468994191437824", "created_at": "2021-01-30T10:52:46.000Z", "text": "Vivim en un estat...Qu\u00e8 gran @jorditurull ! https://t.co/3dsbMvZ9zy"}, {"lang": "ca", "id": "1355467165470777346", "created_at": "2021-01-30T10:45:30.000Z", "text": "\u201cVam fer la 1a llei del canvi clim\u00e0tic del sud de la UE perqu\u00e8 ens vol\u00edem comparar amb les grans nacions i l\u2019 Estat Espanyol la va tec\u00f3rrer al TC q la va retallar!\u201d @joseprull https://t.co/fKuKCmgT8G"}, {"lang": "ca", "id": "1355463869720887296", "created_at": "2021-01-30T10:32:24.000Z", "text": "\u201cNo volem la via \u00e0mplia espanyola sin\u00f3 la via \u00e0mplia europea que ens porti al progr\u00e9s\u201d @albertbatet @JuntsXCat https://t.co/GWxCFRJqbp"}, {"lang": "ca", "id": "1355457824130801664", "created_at": "2021-01-30T10:08:23.000Z", "text": "En directe! Junts per fer el millor pa\u00eds. Junts per ser lliures - 30.01.2021 https://t.co/fqgq8q9kHw via @YouTube"}, {"lang": "ca", "id": "1355177269644451843", "created_at": "2021-01-29T15:33:33.000Z", "text": "Jo, la \u201cpura\u201d, la dels 8 cognoms catalans (modo ironia), la q t\u00e9 dues lleng\u00fces maternes ( la d la meva mare i la q li vaig ensenyar al meu fill) soc fundadora del projecte del MHP @krls Puigdemont. El transversal, el q practica la unitat, el q aparta l\u2019insult El #14F  @JuntsXCat https://t.co/pKPCXZro9q"}, {"lang": "ca", "id": "1355143758598332417", "created_at": "2021-01-29T13:20:24.000Z", "text": "El TSJC imposa que les eleccions siguin el 14-F. Doncs, a fer de la @LauraBorras la 132 Presidenta! via @elnacionalcat https://t.co/ew8qqLBgaj"}, {"lang": "ca", "id": "1354739824788463616", "created_at": "2021-01-28T10:35:18.000Z", "text": "Concedit 3er grau a 8 dels 9 presos pol\u00edtics a partir d dem\u00e0 (pendent resoluci\u00f3 @ForcadellCarme). Un paliatiu a la injust\u00edcia q pateixen des d fa m\u00e9s d 3 anys. @joseprull @jorditurull @raulromeva\n@dolorsbassac @quimforn @junqueras @jcuixart @jordialapreso"}, {"lang": "ca", "id": "1354550649824940045", "created_at": "2021-01-27T22:03:35.000Z", "text": "Colau aposta pel pacte ERC-Comuns-PSC a la Generalitat, descartat a BCN perqu\u00e8 aleshores \u201cel debat nacional era molt intens\u201d. Queda clar...  https://t.co/iuRHryOgnC"}, {"lang": "es", "id": "1354392722640146434", "created_at": "2021-01-27T11:36:03.000Z", "text": "Aqu\u00ed el meu article d\u2019 opin\u00f3a  @larepublicacat \u201cInter\u00e9s p\u00fablico muy intenso\u201d https://t.co/vrr6JdkfJ4"}, {"lang": "ca", "id": "1354150024750501888", "created_at": "2021-01-26T19:31:39.000Z", "text": "Sort q no manar\u00e0 i, per tant, no podr\u00e0 demostrar la mateixa inefici\u00e8ncia!!// S\u00e1nchez despide a Illa: \"Supo lo que necesitaba el sistema de Salud y sabe lo que necesita Catalunya\" https://t.co/xzAALmK9ZA"}, {"lang": "ca", "id": "1354016109574451203", "created_at": "2021-01-26T10:39:31.000Z", "text": "Bon dia Vueling, doncs la pregunta \u00e9s: per qu\u00e8 s'accepta una PCR en castell\u00e0 i no una en catal\u00e0 si cap dels dos s\u00f3n idiomes v\u00e0lids en els tests dels PCRs? https://t.co/y9VYhdKHYH"}, {"lang": "es", "id": "1353981975468666882", "created_at": "2021-01-26T08:23:53.000Z", "text": "Unos con el agua al cuello y Patrimonio hist\u00f3rico y cultural pagando 500 mil euros extra por el mantenimiento de tres piscinas de la Casa Real https://t.co/lbMJA8VR2S via @eldiarioes"}, {"lang": "ca", "id": "1353973364390567936", "created_at": "2021-01-26T07:49:40.000Z", "text": "\"El Govern ens envia a votar a empentes i Illa \u00e9s una operaci\u00f3 d'Estat per impedir un govern independentista a Cataluunya\" / L'an\u00e0lisi d'@antonibassas: 'Pedro S\u00e1nchez t\u00e9 pressa amb Salvador Illa' https://t.co/ToPft2zQin a trav\u00e9s de @diariARA"}, {"lang": "ca", "id": "1353849513530810368", "created_at": "2021-01-25T23:37:31.000Z", "text": "\u201cL\u2019 Hosp. Cl\u00ednic ha redu\u00eft la mortalitat per covid-19 d'un 11,6% a un 1,4% , una d les taxes de mortalitat hospital\u00e0ria m\u00e9s baixes de tot el m\u00f3n\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/FfqV0M6U7w"}, {"lang": "ca", "id": "1353821759137570816", "created_at": "2021-01-25T21:47:14.000Z", "text": "L\u2019ex-director general dels Mossos denuncia que Vueling no l\u2019ha deixat volar perqu\u00e8 duia la PCR en catal\u00e0 https://t.co/nvb8eRGhQI"}, {"lang": "ca", "id": "1353818145069428736", "created_at": "2021-01-25T21:32:53.000Z", "text": "Un panorama molt dif\u00edcil per qui agafi la presid\u00e8ncia del @FCBarcelona_cat Ser\u00e0 important que sigui capa\u00e7 de crear un projecte que il\u2022lusioni i que faci gesti\u00f3 austera als despatxos i de contenci\u00f3 al vestidor del 1er equip\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/XQsjZQRiQj"}, {"lang": "ca", "id": "1353672505861550080", "created_at": "2021-01-25T11:54:10.000Z", "text": "Live! Presentaci\u00f3 de la imatge de campanya per a les eleccions del 14-F #JuntsPerFerJuntsPerSer https://t.co/1uHj0opZOa a trav\u00e9s de @YouTube"}, {"lang": "ca", "id": "1353387793876201473", "created_at": "2021-01-24T17:02:49.000Z", "text": "Avui la @LauraBorras ha enfilat el carrer de la Hist\u00f2ria. Ara toca caminar fins al n\u00famero 132. Mb @krls @GemmaGeis @albertbatet @ramontremosa @elsa_artadi  @jcanadellb @JACS_JaumeACS i tots els candidats del 14F d @JuntsXCat , i amb @jordialapreso com a Secretari General. https://t.co/dBy2azQ2yg"}, {"lang": "es", "id": "1353122586272669699", "created_at": "2021-01-23T23:28:59.000Z", "text": "Ten\u00e9is que repetirlo! Bravo por ti y por @luciasainzp , Numbers One los dos! https://t.co/r86xoJDGkU"}, {"lang": "ca", "id": "1353049573091143680", "created_at": "2021-01-23T18:38:51.000Z", "text": "Amb el president @KRLS i els candidats @LauraBorras, @albertbatet, @GemmaGeis i @ramontremosa\n\n\ud83d\uddd3 Diumenge, 24 de gener\n\ud83d\udd5a 11 hores\n\ud83d\udccc En directe a https://t.co/Z4zAmDkWNo\u2026\n\n#JuntsperGuanyar"}, {"lang": "ca", "id": "1353049358812520448", "created_at": "2021-01-23T18:38:00.000Z", "text": "Dem\u00e0 comen\u00e7a el cam\u00ed cap a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat. Tenim un bon cartell, una candidatura extraordin\u00e0ria, per\u00f2 el m\u00e9s gran \u00e9s la gent que sempre ha fer costat al President @KRLS i que ara acompanyar\u00e0 la @LauraBorras fins al 132 de la hist\u00f2ria #JuntsPerGuanyar @JuntsXCat https://t.co/ChGINCQx2g"}, {"lang": "fr", "id": "1353030209478529024", "created_at": "2021-01-23T17:21:54.000Z", "text": "b\u00e9 Chon, donant exemple! https://t.co/nLc1LzSZhx"}, {"lang": "ca", "id": "1353011588522008577", "created_at": "2021-01-23T16:07:55.000Z", "text": "El general Villarroya dimiteix per no perjudicar la imartge de les forces armades per l'esc\u00e0ndol de la vaccinaci\u00f3. Ha fet salat... https://t.co/oWTs7KnUZM"}, {"lang": "ca", "id": "1352948229810364418", "created_at": "2021-01-23T11:56:09.000Z", "text": "Amb aquesta joventut, imparables! Anem amb la 132! @LauraBorras Presidenta! #FemHistoriaJunts https://t.co/cdQYEYKhlj"}, {"lang": "ca", "id": "1352892033988517893", "created_at": "2021-01-23T08:12:51.000Z", "text": "Moltes felicitats @JoanQueralt  El teu aniversari s\u00ed que t\u00e9 un \"inter\u00e8s p\u00fablic intens\"! Per molts anys m\u00e9s amb el teu saber i el teu bon humor!  @vialliure"}, {"lang": "ca", "id": "1352739794456096768", "created_at": "2021-01-22T22:07:54.000Z", "text": "Com t\u2019esper\u00e0vem Francesc! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/pzEx1vguxR"}, {"lang": "ca", "id": "1352738066528669700", "created_at": "2021-01-22T22:01:02.000Z", "text": "Els q es posaven medalles ara han decidit posar-se vacunes. Per\u00f2 recordeu #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/lkaL0KHlnD"}, {"lang": "ca", "id": "1352586006936088576", "created_at": "2021-01-22T11:56:48.000Z", "text": "\u201cAix\u00f2 no \u00e9s un problema de dret, q s\u2019arregla amb nous recursos, sin\u00f3 la mateixa persecuci\u00f3 de la mateixa just\u00edcia espanyola q empresona, envia a l\u2019exili,  inhabilita...Sembla q contra els catalans tot val. I ara l\u2019operaci\u00f3 d\u2019Estat es diu Illa\u201d @elsa_artadi @JuntsXCat https://t.co/pluBmPyC62"}, {"lang": "ca", "id": "1352554139402821632", "created_at": "2021-01-22T09:50:10.000Z", "text": ".@JuntsXCat  \u00e9s l'\u00fanica for\u00e7a amb projecte de pa\u00eds en aquest camp. Gr\u00e0cies @jordiPuignero  / Puigner\u00f3 propone una estrategia basada en ciberseguridad, 5G y fibra \u00f3ptica ante las elecciones https://t.co/yMt42JnJhz a trav\u00e9s de @epcatalunya"}, {"lang": "ca", "id": "1352524316500520960", "created_at": "2021-01-22T07:51:40.000Z", "text": "Una conversa per entendre quina pot ser la resposta d'Europa davant el conflicte Catalunya-Espanya. No me la perdo! https://t.co/UrLrbb73kp"}, {"lang": "ca", "id": "1352409417619288082", "created_at": "2021-01-22T00:15:06.000Z", "text": "Segons \u201cThe Times': Jap\u00f3 assumeix la cancel\u2022laci\u00f3 dels seus JJOO  https://t.co/x6AopNS86k"}, {"lang": "ca", "id": "1352386338130157570", "created_at": "2021-01-21T22:43:23.000Z", "text": "Si no les omplim de comprom\u00eds amb l\u2019 1-O, guanyar\u00e0 el 155 https://t.co/5VEVIRkzgS"}, {"lang": "ca", "id": "1352372253724454922", "created_at": "2021-01-21T21:47:25.000Z", "text": "Exiliats republicans a M\u00e8xic fan com Iglesias i reconeixen l'exili de Puigdemont via @elnacionalcat https://t.co/dc0AoR4VoF"}, {"lang": "ca", "id": "1352232427578667011", "created_at": "2021-01-21T12:31:48.000Z", "text": "Per\u00f2 pinta q el 14F tindrem comicis... https://t.co/XNGgeEMioo"}, {"lang": "ca", "id": "1352231450339397633", "created_at": "2021-01-21T12:27:55.000Z", "text": "El TSJC mant\u00e9 cautelarment el 14-F despr\u00e9s de les al\u00b7legacions de la Generalitat. Cap sorpresa. L\u2019important \u00e9s qu\u00e8 diuen \u201cen el fons\u201d! https://t.co/IVfjtzKjCu via @ARApolitica"}, {"lang": "ca", "id": "1352227443462057984", "created_at": "2021-01-21T12:12:00.000Z", "text": ".@IdiazAyuso diu q \u00e9s v\u00edctima de la premsa a @VanityFair per\u00f2, en realitat, \u00e9s v\u00edctima d\u2019ella mateixa. Enmig d pand\u00e8mia i temporal, una d moda i estilisme... https://t.co/VATRqDc8uS"}, {"lang": "ca", "id": "1352028444733927430", "created_at": "2021-01-20T23:01:15.000Z", "text": "\u201cSom al cim del Broad Peak, des d\u2019on es veu el seu germ\u00e0 gran, el K2\u201d \u00c9s Sergi Mingote, en el documental \u201c72 dies al l\u00edmit\u201d on, aquest germ\u00e0 gran de l\u2019alpinisme, explica reptes i somnis. Va perdre la vida fa 4 dies all\u00e0 on la va viure amb m\u00e9s intensitat: el K2. #MingoteTV3 https://t.co/ZwIvHRJPuR"}, {"lang": "ca", "id": "1352005988635856896", "created_at": "2021-01-20T21:32:01.000Z", "text": "Amb les seves perles, honorant les dones afroamericanes que han aconseguit arribar a llocs de poder, aix\u00ed arrenca l\u2019 #efecteKamala #AlphaKappaAlphaSororityIncorporated https://t.co/98VNXgh6sZ"}, {"lang": "ca", "id": "1351847357898498049", "created_at": "2021-01-20T11:01:40.000Z", "text": "d'aix\u00f2 res. Tot i que veure un Ministre de Sanitat demanant fer eleccions enmig d'un rebrot de la pand\u00e8mia FA POR! https://t.co/xjFxQb3xrB"}, {"lang": "ca", "id": "1351808791461900294", "created_at": "2021-01-20T08:28:25.000Z", "text": "Antoni Bayona, exlletrat @parlamentcat \"el m\u00e9s probable \u00e9s q el TSJC mantingui la suspensi\u00f3 del Decret del Govern i q les eleccions siguin el 14F. El Tribunal no entra en el tema de fons, es planteja els perjudicis legals q es poden derivar de l'ajornament\" via @elmonarac1"}, {"lang": "es", "id": "1351797384624410624", "created_at": "2021-01-20T07:43:06.000Z", "text": "Menys @AdaColau i m\u00e9s @PabloIglesias! \"Si lo que pretenden algunos es que yo me sume a la criminalizaci\u00f3n del independentismo, para eso ya tienen a muchos pol\u00edticos. A m\u00ed no\" https://t.co/p5JGCN1nSP"}, {"lang": "ca", "id": "1351667114604716033", "created_at": "2021-01-19T23:05:27.000Z", "text": "Quan era adolescent, Jasikevicius va viure la independ\u00e8ncia del seu pa\u00eds, Litu\u00e0nia, el primer a deixar de formar part de la Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica. Ara,  l'exjugador i entrenador del Bar\u00e7a de b\u00e0squet parla  en favor de l'autodeterminaci\u00f3 de Catalunya. D\u0117koju, gr\u00e0cies! via @totcosta, https://t.co/83B8XvMQHa"}, {"lang": "in", "id": "1351524226210131973", "created_at": "2021-01-19T13:37:40.000Z", "text": "alerta wallapop! https://t.co/w1BL6k6lYt"}, {"lang": "ca", "id": "1351523223154913283", "created_at": "2021-01-19T13:33:41.000Z", "text": "Messi, sancionat amb dos partits i les eleccions del Bar\u00e7a que segueixen sent el 7 de mar\u00e7. Que tal i com estan les coses, tamb\u00e9 \u00e9s not\u00edcia https://t.co/sEPSnREWWw"}, {"lang": "ca", "id": "1351515979231199234", "created_at": "2021-01-19T13:04:54.000Z", "text": "Doncs s\u00ed, @RicardUstrell  \ud83d\ude09 la can\u00e7\u00f3, del 1979, \u00e9s de Francis Cabrel i la versi\u00f3 original era francesa \"Je l'aime \u00e0 mourir\" M\u00edtica!  https://t.co/btc0xY66fq"}, {"lang": "ca", "id": "1351478947641511938", "created_at": "2021-01-19T10:37:45.000Z", "text": "La coacci\u00f3 https://t.co/3nhHJHJd6r via @ARAopinio"}, {"lang": "ca", "id": "1351124260585156612", "created_at": "2021-01-18T11:08:21.000Z", "text": "Tamb\u00e9 presentar\u00e0 recurs, diuen, altres propers a PSC, els Federalistes d\u2019Esquerres. A m\u00e9s d VOX, esclar..."}, {"lang": "ca", "id": "1351123471011606528", "created_at": "2021-01-18T11:05:12.000Z", "text": "Una pista: van estar negociar anar junts a eleccions... https://t.co/4LsvYpubmI"}, {"lang": "es", "id": "1351101117535555590", "created_at": "2021-01-18T09:36:23.000Z", "text": "Lo de ver la paja en ojo ajeno y no la viga en el propio... https://t.co/CMTRpLzOVd"}, {"lang": "ca", "id": "1351078330146172928", "created_at": "2021-01-18T08:05:50.000Z", "text": "Quan els \"sherpa\" van treballar pel seus somnis...//El orgullo de Nepal, un trabajo en equipo https://t.co/cBpMzmlF3G a trav\u00e9s de @el_pais"}, {"lang": "ca", "id": "1351077421164978177", "created_at": "2021-01-18T08:02:13.000Z", "text": "A m\u00e9s de ser un homenatge a l'alpinista catal\u00e0 Sergi Mingote, aquest article tamb\u00e9 honora la mem\u00f2ria de tots els que, al llarg de la hist\u00f2ria, s'han acostat al drama en el salvatge K2... https://t.co/icU3y87leK a trav\u00e9s de @el_pais"}, {"lang": "ca", "id": "1351074545936048131", "created_at": "2021-01-18T07:50:48.000Z", "text": "Doncs s\u00ed, resulta que pel @FCBarcelona_cat  avui s\u00ed que \u00e9s el #BlueMonday Ganes de reset i d'iniciar un cicle nou / https://t.co/WFIu6dyKAJ a trav\u00e9s de @el_pais @rbesac"}, {"lang": "ca", "id": "1351065852439834625", "created_at": "2021-01-18T07:16:15.000Z", "text": "Un @PabloIglesias valent, dient el que hauria de ser un clam compartit per qualsevol dem\u00f2crata: \u201cels presos han d\u2019estar lliures i representant els seus votants...Puigdemont \u00e9s un exiliat com els del franquisme\u201d. https://t.co/Wvv7NhC7pO"}, {"lang": "ca", "id": "1350844711318261761", "created_at": "2021-01-17T16:37:31.000Z", "text": "\u00c9s molt el que l\u2019@aleixsarri ha fet per la causa, a Catalunya i a l\u2019exili. Molt m\u00e9s el que espero pugui fer en el futur, en aquest projecte que ens ha fet caminar #Junts// La pol\u00edtica internacional catalana: una mirada personal https://t.co/ixwxgyqc44"}, {"lang": "ca", "id": "1350765123049304067", "created_at": "2021-01-17T11:21:15.000Z", "text": "Ventilar o no ventilar, aquesta \u00e9s la q\u00fcesti\u00f3 @larepublicacat https://t.co/Yw5oBaYYTc"}, {"lang": "ca", "id": "1350458424430125056", "created_at": "2021-01-16T15:02:33.000Z", "text": "S\u2019ha mort l\u2019alpinista Sergi Mingote despr\u00e9s de patir una caiguda al K2 . DEP \ud83d\udda4https://t.co/OW3afD0Xg8"}, {"lang": "ca", "id": "1349616371383087109", "created_at": "2021-01-14T07:16:32.000Z", "text": "Per evitar que es bugui presentar en un futur, la Cambra de Representants aprova el segon \u2018impeachment\u2019 contra Trump https://t.co/WV0GxB6MIZ a trav\u00e9s de @ARA_mon"}, {"lang": "ca", "id": "1349613630376042500", "created_at": "2021-01-14T07:05:38.000Z", "text": "#JojaHiSoc en el nou canal de telegram del President @krls https://t.co/RmM6JWbDeZ"}, {"lang": "ca", "id": "1348906409174433794", "created_at": "2021-01-12T08:15:24.000Z", "text": "- Si el PSC pot fer govern, quina \u00e9s la seva prioritat?\n- Els Comuns\n- Per\u00f2 J\u00e9ssica Albiach diu que no hi haur\u00e0 prou...\n- Ens entendrem amb qui sigui, si ens posem d'acord en acci\u00f3 govern...Amb qui digui que torna a ser la legislatura per fer la independ\u00e8ncia o el refer\u00e8ndum, no. https://t.co/oIPjtWLW5k"}, {"lang": "ca", "id": "1348902920100732929", "created_at": "2021-01-12T08:01:32.000Z", "text": "- Lidia Heredia: la gent ent\u00e9n que un ministre de sanitat abandoni el seu c\u00e0rrec en plena pand\u00e8mia? Quan Espanya t\u00e9 un dels pitjors n\u00fameros a nivell mundial?\n- @miqueliceta: Ho ent\u00e9n i HO AGRAEIX, perqu\u00e8 si no, les enquestes no li serien favorables. @elsmatins https://t.co/YsC1ZcDUbU"}, {"lang": "ca", "id": "1348899498450415617", "created_at": "2021-01-12T07:47:56.000Z", "text": "4 candidats, un favorit clar: @JoanLaportaFCB , que converteix les seves 10.000 signatures en un nou cop d'efecte, despr\u00e9s del \"Ganas de volver a veros\" a prop del Bernab\u00e9u. Ara, per\u00f2, cal esperar a saber si les eleccions mantenen data! https://t.co/0rF9LVSqg8  @diariARA"}, {"lang": "ca", "id": "1348576800692166658", "created_at": "2021-01-11T10:25:39.000Z", "text": "Quin govern de la Generalitat prefereixes? via @elnacionalcat https://t.co/pJYrEMWOct"}, {"lang": "ca", "id": "1348543880665427974", "created_at": "2021-01-11T08:14:50.000Z", "text": "\"Ens hem de considerar aliats d'un mateix combat i \u00e9s fonamental la restuituci\u00f3 de la confian\u00e7a i el respecte entre els socis. Pot i ha de funcionar b\u00e9. I el pa\u00eds ho necessita. Tenim una responsabilitat i, a m\u00e9s, els reptes van creiexent. \u00d1 est\u00e0 a la cua d'ocupaci\u00f3 a la UE...\""}, {"lang": "ca", "id": "1348543315977895936", "created_at": "2021-01-11T08:12:35.000Z", "text": "\"Per\u00f2 primer hem d ser la proposta que guanyi el 14F. El q es decideixi al @parlamentcat \u00e9s el q ens vincula. I si hi ha d'haver un govern entre els mateixos socis, ha d ser sobre el respecte i la lleialtat... I no oblidant q aquest govern post 155 ho ha tingut molt dif\u00edcil\""}, {"lang": "ca", "id": "1348542155615305728", "created_at": "2021-01-11T08:07:59.000Z", "text": "\"Si superem el llindar del 50% de vots, li hem de donar sentit pol\u00edtic. No es fa igual pol\u00edtica amb el 47,5 o si tens un vot m\u00e9s. Hem de reprendre el que es va fer l'1-O. Amb el m\u00e0xim suport Parlamentari, fent el necessari per desplegar  la Rep\u00fablica. \""}, {"lang": "ca", "id": "1348541107374870528", "created_at": "2021-01-11T08:03:49.000Z", "text": "\"A Catalunya ens hem de preguntar si qualsevol que sigui president (independentista) podr\u00e0 acabar el mandat...Per\u00f2 la @LauraBorras \u00e9s l'\u00fanica candidata i no ens plantegem substitucions (futures) perqu\u00e8 ens hi plantarem de cara al que es faci (des de tribunals)\""}, {"lang": "ca", "id": "1348540203787550722", "created_at": "2021-01-11T08:00:13.000Z", "text": "\"Vaig a llistes per continuar lluitant per l'objectiu. I perqu\u00e8, per coher\u00e8ncia, em semblava que no m'hi podia desentendre. M'hauria estat m\u00e9s dif\u00edcil explicar no ser-hi. Tamb\u00e9 per suport a la @LauraBorras . Em fa molta il\u00b7lusi\u00f3 que per primera vegada una dona sigui Presidenta\""}, {"lang": "ca", "id": "1348539160316047361", "created_at": "2021-01-11T07:56:05.000Z", "text": "\"Aix\u00f2 ho va comen\u00e7ar el govern \u00d1 q t\u00e9 les eines executives i legislatives per prendre decisions. Jo avui, si fos @sanchezcastejon, signaria els indults i posaria en marxa una llei d'amnistia, que avui s'aprovaria en el congr\u00e9s del diputats. Dep\u00e8n de la seva voluntat pol\u00edtica...\""}, {"lang": "ca", "id": "1348538038553620482", "created_at": "2021-01-11T07:51:37.000Z", "text": "\"Persegueixen que deixem de ser eurodiputats. Per\u00f2 saben que no hi ha cam\u00ed per aquesta sent\u00e8ncia d'extradici\u00f3 perqu\u00e8 a B\u00e8lgica ja s'hi han negat. La just\u00edcia belga diu que el tribunal no era competent i que el procediment ha vulnerat els drets fonamentals\" @KRLS via @elsmatins"}, {"lang": "ca", "id": "1348537432065642498", "created_at": "2021-01-11T07:49:13.000Z", "text": "\"Dijous als eurodiputats els recordarem que, tal i com han dit els tribunals belgues en la sent\u00e8ncia del Conseller @LluisPuigGordi , hi ha en risc el nostre dret a la presumpci\u00f3 d'innoc\u00e8ncia...El suplicatori no es demana per poder-nos jutjar sin\u00f3 per poder-nos ingressar a pres\u00f3\" https://t.co/uZwmRFcT52"}, {"lang": "ca", "id": "1348535702934454273", "created_at": "2021-01-11T07:42:20.000Z", "text": "Ara mateix, en directe a @elsmatins https://t.co/SiocmyOzrw"}, {"lang": "ca", "id": "1348361950900707338", "created_at": "2021-01-10T20:11:55.000Z", "text": "\u201cBen aviat Trump ser\u00e0 tan irrellevant com un tuit antic\u201d (Conan-Terminator) https://t.co/FFqlogLLMt"}, {"lang": "ca", "id": "1347969343615807491", "created_at": "2021-01-09T18:11:50.000Z", "text": "Ell, el que en el seu llibre diu que la \"confrontaci\u00f3 intel\u00b7ligent\" que pregona JxCat \u00e9s \"n\u00edtidament ca\u00efnita\", ell, paradigma de la germanor... https://t.co/SnmKyPvQcI"}, {"lang": "ca", "id": "1347908138968743936", "created_at": "2021-01-09T14:08:37.000Z", "text": "Al teu costar @miriamnoguerasM ! / Nogueras substituir\u00e0 Borr\u00e0s com a portaveu de JxCat al congr\u00e9s espanyol https://t.co/sU4G1Z99Lq"}, {"lang": "ca", "id": "1347652511285567490", "created_at": "2021-01-08T21:12:51.000Z", "text": "Van fer vaga de fam, van patir una condemna, van guanyar-se el perm\u00eds ( quan els corresponia la llibertat), els van tornar a la pres\u00f3 i ara juguen a fet i amagar amb els seus indults (quan cal l\u2019amnistia). Els drets s\u00f3n fora d\u2019 Espanya... https://t.co/gO2x3P0eLA"}, {"lang": "ca", "id": "1347643158092525572", "created_at": "2021-01-08T20:35:41.000Z", "text": "Que un partit de registre nou -com es @JuntsXCat- no tingui drets electorals, ni \u00e9s not\u00edcia ni t\u00e9 m\u00e9s hist\u00f2ria. El que ho ser\u00e0 \u00e9s que aquest mateix partit  guanyi les eleccions al @parlament Ho farem amb @krls i @LauraBorras al capdavant. #FemHistoriaJunts https://t.co/3yxotiswXV"}, {"text": "Europa i Just\u00edcia, dues paraules que, #Juntes, ens porten esperan\u00e7a. Aquest dissabte ( 18:00)  ens en parlen la candidata a la Presid\u00e8ncia del \u2066@govern\u2069 i el Conseller \u2066@LluisPuigGordi\u2069 A l\u2019instagram Live https://t.co/L9IdsmqNLq", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-08T20:26:57.000Z", "id": "1347640961443246086"}, {"text": "Des d la Federaci\u00f3 de Barcelona de \n@JuntsXCat hem organitzat una trobada amb l'HC \n@jordiPuignero per parlar d com construir La Rep\u00fablica Digital de la Gent Gran i per la Gent Gran. Connectats som m\u00e9s forts. Fem d la tecnologia una finestra d'oportunitat i no una barrera. #Junts https://t.co/uqCnEz5jTr", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-08T11:35:54.000Z", "id": "1347507316002795522"}, {"text": "No ha dit aix\u00f2, @jcanadellb ha dit q NO s\u2019ho plantejava. Com s\u00ed han reprodu\u00eft correctament a EP https://t.co/e1TmH7SQ74 https://t.co/tqgfn3WrtO", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-07T23:27:58.000Z", "id": "1347324127250702344"}, {"text": "Brussel\u00b7les no extradir\u00e0 l'exconseller Llu\u00eds Puig a Espanya com volia el Suprem \nhttps://t.co/qlPZgRVals  via @324cat", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-07T14:02:16.000Z", "id": "1347181761646759936"}, {"text": "5-0 per celebrar els 50 anys del primer derbi @FCBfemeni - @RCDEFemeni  Amb la capitana obrint el marcador, amb TOT el futbol femen\u00ed fent hist\u00f2ria. #\u00c9sFutbol\u00c9sFemen\u00ed https://t.co/VX9XOtjz1f", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-07T08:03:15.000Z", "id": "1347091413390008320"}, {"text": "Estados Unidos | Partidarios de Trump asaltan el capitolio, en directo https://t.co/goMZJw2Mlx", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:26:08.000Z", "id": "1346931079605755905"}, {"text": "Un m\u00e9s dels nostres havent d\u2019acomiadar-se dels seus estimats des de l\u2019exili. Que la terra li sigui lleu a la teva mare Josep @valtonyc https://t.co/kudxF8B1Fc", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-06T20:40:50.000Z", "id": "1346919676555759619"}, {"text": "Ha estat un plaer formar part dels voluntaris i encara celebrarem m\u00e9s la vict\u00f2ria el #14F! https://t.co/LoJWEiDPkL", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-06T12:46:01.000Z", "id": "1346800186299985923"}, {"text": "La for\u00e7a de la gent, la for\u00e7a de la transversalitat, les ganes de democr\u00e0cia i de treballar #Junts #14F https://t.co/qBB8tpuUIr", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-05T19:28:53.000Z", "id": "1346539185172336647"}, {"text": "52.000 gr\u00e0cies! #14F #JuntsXCat https://t.co/7qRqcThh88", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-05T11:16:45.000Z", "id": "1346415335893823488"}, {"text": "La justicia brit\u00e1nica rechaza la extradici\u00f3n de Julian Assange a EE.UU. por motivos de salud https://t.co/I8zDvsf36b", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T13:54:38.000Z", "id": "1346092680447729664"}, {"text": "Liverpool plora la mort del m\u00edtic cantant Gerry Marsden #YoullNeverWalkAlone RIP Gerry Marsden https://t.co/Wy0x4aDNcS", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-04T07:50:51.000Z", "id": "1346001131177185282"}, {"text": "\"...perill\u00f3s quan s\u2019accepta com si res que un govern independentista a CAT \u00e9s un factor de bloqueig per ell mateix. Qui \u00e9s que bloqueja? Per molt independentista q sigui, el Govern ser\u00e0 el que decideixin els ciutadans\" / La gran amena\u00e7a via @elnacionalcat https://t.co/tXbAYsCJPk", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-03T20:48:04.000Z", "id": "1345834336738795521"}, {"text": "#JuntsSomBCN @juntsxcatCV @JxCatEixample @JuntsxcatGracia @juntsxcatlcorts @JuntsxCatSants @JuntsXCatSSTG @juntsxcatSM @JuntsxStAndreu @JXCatNouBarris @JuntsXCatHG", "lang": "und", "created_at": "2021-01-03T16:37:22.000Z", "id": "1345771245984505856"}, {"text": "A @JuntsXCat avui tanquem la recollida d\u2019avals per poder presentar-nos a les eleccions al @parlamentcat Gr\u00e0cies a tots els ciutadans que ens heu fet costat. Amb vosaltres ho tenim molt clar: #FemEquip https://t.co/2tFkrqgn0t", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-03T16:17:13.000Z", "id": "1345766172063657985"}, {"text": "Amb els companys de @juntsxcatCV @mchaconsalvador ( coordinadora) , @alex_gzlez , l\u2019 Alexia i en Josep\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#FemEquip #JuntsSomBCN #Firmes x #Junts https://t.co/afjjVOxdJj", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-02T12:46:35.000Z", "id": "1345350778282790914"}, {"text": "Ras i curt https://t.co/jwVXxEXDxM", "lang": "en", "created_at": "2021-01-02T08:25:55.000Z", "id": "1345285178139226113"}, {"text": "\u00daltims dos dies de recollida d'avals. Avui far\u00e9 costat al companys de @juntsxcatCV que seran a la Pla\u00e7a Vila de Madrid de 12h a 18h. #FemEquip #JuntsSomBCN https://t.co/381sdmCtlh", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-02T08:17:59.000Z", "id": "1345283182812405761"}, {"text": "Felicitats Chon, amb la teva pres\u00e8ncia l'objectiu de millorar el Benestar i la salut estar molt ben representat! https://t.co/ISD1cY935N", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-02T08:06:23.000Z", "id": "1345280263107055617"}, {"text": "Gr\u00e0cies Rosario. Per\u00f2, mentrestant, tenim  molta feina a fer durant la Campanya pel 14F i per la Federaci\u00f3 de Barcelona, amb tu i aquest gran equip que tinc! ( a la foto falta l'@aleixramia!) https://t.co/XNbj0adFgy", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-01T13:57:18.000Z", "id": "1345006186580627457"}, {"text": "I , per acabar, desitjar a tothom que comparteix l'anhel de llibertat, especialment als presos pol\u00edtics i exiliats, que tingueu un molt bon any 2021. Any de reptes, any d'objectius! #FemEquip", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-01T12:13:49.000Z", "id": "1344980145313107969"}, {"text": "Desitjo tota la sort als candidats que han quedat escollits pels afiliats i afiliades. #FemEquip i, com a Coordinadora de la Federaci\u00f3 de Barcelona de @JuntsxCat tindreu tot el meu suport en aquesta campanya especialment dif\u00edcil per la pand\u00e8mia. #FemHoJunts", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-01T12:10:30.000Z", "id": "1344979309497344000"}, {"text": "Vaig acompanyar la @Lauraborras com a 7 per Barcelona a les generals del 10N19 i em sento honorada de poder  representar a Madrid els independentistes que sentin que des de #Junts defensem els interessos del pa\u00eds, com tant b\u00e9 han fet la Laura i el @JACS_JaumeACS.", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-01T12:09:35.000Z", "id": "1344979077317472256"}, {"text": "Amb aquest 9\u00e8 lloc absolut i aplicant la paritat, podia suposar-se que seria en llocs de sortida a les eleccions del 14F. Per\u00f2 el President @krls i el Secretari General @jordialapreso m\u2019han demanat que vagi a Madrid a ocupar un dels escons que quedaran lliures al @Congreso_Es", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-01T12:08:21.000Z", "id": "1344978766234333184"}, {"text": "Aquest fil \u00e9s per donar gr\u00e0cies i explicacions. Especialment a les 473 persones que, amb el seu suport, em van convertir en la tercera dona m\u00e9s votada de les prim\u00e0ries de @JuntsXCat i que en les darreres hores s'han preguntat per qu\u00e8 no formo part de les llistes al @parlamentcat https://t.co/O87EZcXTjq", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-01T12:07:52.000Z", "id": "1344978645748690945"}, {"text": "Tota la for\u00e7a Eusebio. Quina recta final d\u2019aquest male\u00eft 2020!/,Eusebio, en coma inducido https://t.co/l8iN8QPeEP", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-31T18:56:00.000Z", "id": "1344718968670584832"}, {"text": "Seguim recollint avals. Avui amb els companys de @juntsxcatSM @fgcarvajal @judithtoronjo @mariaarenillasp #FemEquip Fem un projecte guanyador amb el President @KRLS i la futura MHP 132 @LauraBorras \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9b https://t.co/N28NLNxJy5", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-31T10:18:31.000Z", "id": "1344588739188817920"}, {"text": "Fent equip amb els companys de Sant Andreu. Seguim recollint avls pel projecte del President @KRLS i de la @LauraBorras https://t.co/9IyTrU1pst", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T20:03:12.000Z", "id": "1344373492771418114"}, {"text": "Recuperar el territori...per la gent Gr\u00e0cies per les teves reflexions, ara fem que #Junts puguin ser realitats https://t.co/sd1kjhS4iW", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T08:06:56.000Z", "id": "1344193238580809728"}, {"text": "Un documental que ens emociona i acompanya en el cam\u00ed de la lluita per la vida del Tito, que li fa just\u00edcia com a entrenador i que ens apassiona perqu\u00e8 ens acosta l\u2019esperit del millor Bar\u00e7a, aquell que volem recuperar \ud83d\udc99\u2764\ufe0f felicitats als creadors del #100x100Tito https://t.co/5ebJUmJt9J", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-29T22:21:31.000Z", "id": "1344045911975071748"}, {"text": "Gr\u00e0cies pel vostre comprom\u00eds! Seguim #FemEquip https://t.co/8s2BSEfANn", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-29T12:30:11.000Z", "id": "1343897100493459460"}, {"text": "\"No os ha pasao?\" \"No les han ense\u00f1ao\" Pues vaya, Sra, Forqu\u00e9, usted precisamente no me est\u00e1 dando ejemplo de hablar un buen espa\u00f1ol. https://t.co/eqZjXXj1FM", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T19:17:12.000Z", "id": "1343637139066650624"}, {"text": "I tanquem a Sarri\u00e0 amb @JACS_JaumeACS @damiacalvet @gloriafreixav @MontseCantinMas ... #FemEquip! https://t.co/6l44ZHm0Wg", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T17:07:54.000Z", "id": "1343242214617579521"}, {"text": "Seguim amb la @LauraBorras Ara amb els companys de @juntsxcatlcorts @agonzalezm53  i Miquel \u00c0ngel P\u00e9rez https://t.co/XF0NmkdDWa", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T12:43:04.000Z", "id": "1343175567458381824"}, {"text": "Amb l\u2019 equip de @JxCatEixample @LauraBorras @joanrportell @francescd @aleixsarri @Francina_Vila @elisend66551964 i @laiadcampmajo i Claudi Fatj\u00f3 https://t.co/QuRI8MGqdH", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T11:37:37.000Z", "id": "1343159095684177921"}, {"text": "Ja som a la Pla\u00e7a Eivissa! #FemHoJunts @JuntsXCat  amb @LauraBorras  @francescd i @PepRieraFont https://t.co/IqoYLfTCPl", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T10:20:41.000Z", "id": "1343139734944690176"}, {"text": "Avui recollim avals per presentar @JuntsXCat el 14F amb @LauraBorras i @francescd a les 11:00 a Horta-Guinard\u00f3 (P\u00e7a. Eivissa) 12:00 a Eixample (Sagrada Fam\u00edlia) i 13:00 a Les Corts (P\u00e7a. Conc\u00f2rdia) i aquesta tarda amb @damiacalvet  a les 17:00 a Sarri\u00e0-StGervasi (P\u00e7a. de Sarri\u00e0) https://t.co/LBSeiZhJVu", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T08:08:58.000Z", "id": "1343106585980243969"}, {"text": "Avui comencem la recollida de firmes per presentar @JuntsXCat a les eleccions del 14F21 al @parlamentcat Troba aqu\u00ed ( agenda) els punts de recollida de firmes https://t.co/wyQ2Gq2Tcl", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T07:05:46.000Z", "id": "1343090682353881088"}, {"text": "La Gu\u00e0rdia Urbana havia advertit pels blocs de formig\u00f3 d\u2019 @AdaColau \u201ces detecta un possible increment de risc per als usuaris de motocicletes associat a una situaci\u00f3 d\u2019impacte amb les arestes verticals dels blocs de formig\u00f3\u201d. Ara q li ho expliquin als pares del nano mort a Balmes https://t.co/Tbj47ybLHQ", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-26T13:26:01.000Z", "id": "1342823985315254273"}, {"text": "Impressionant! No us el perdeu!", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-25T22:10:08.000Z", "id": "1342593497002598406"}, {"text": "De sortida familiar buscant la m\u00e0gia... #NadaEsImposible https://t.co/C498bAMiqu", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-25T19:29:38.000Z", "id": "1342553104772947969"}, {"text": "Al damunt dels nostres cants aixequem una senyera que ens far\u00e0 m\u00e9s triomfants. Au companys, enarborem-la! \ud83d\udc9b https://t.co/Axx3SUfiYq", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-25T12:51:25.000Z", "id": "1342452891030851584"}, {"text": "Parla de principis morals i \u00e8tics q estan per sobre de qualsevol i ni una paraula de la corrupci\u00f3 de l\u2019em\u00e8rit. O m\u2019he perdut alguna cosa? https://t.co/eJBPI9pgOb", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-24T20:18:42.000Z", "id": "1342203064296603649"}, {"text": "Som-hi! #FemEquip https://t.co/sVNchmSaEX", "lang": "en", "created_at": "2020-12-24T16:56:55.000Z", "id": "1342152283749044227"}, {"text": "Quina tristor Oriol... seguim tenint un gen destructiu que no evoluciona... https://t.co/Q8yzViZOO7", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-24T16:54:39.000Z", "id": "1342151713625694209"}, {"text": "Des de la \u2018Penya Dracs Units, xinesos pel Bar\u00e7a\u2019, us desitgem Bones Festes! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/uQqr1CPjBW", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-24T14:40:32.000Z", "id": "1342117961407094786"}, {"text": "Gr\u00e0cies Albert per ser-hi present ! https://t.co/dT0MuXRRUR", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-23T21:03:33.000Z", "id": "1341851963311439873"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9b\ud83c\udf97Puigdemont encap\u00e7alar\u00e0 la candidatura de JxCat el 14-F https://t.co/8by3xiTuSq", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-23T17:52:35.000Z", "id": "1341803908671352832"}, {"text": "Fa 3 anys... https://t.co/gil1Ac6EVp", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-21T22:08:38.000Z", "id": "1341143567587225600"}, {"text": "La pand\u00e8mia ens treu l'oportunitat de veure  en viu el @FCBfemeni - @RCDEFemeni en commemoraci\u00f3 del 1er derbi femen\u00ed jugat fa 50 anys.  Per\u00f2 aquestes esportistes i les q van ser pioneres es mereixen una gran audi\u00e8ncia el 6 de gener! https://t.co/Xnwy22w3sq", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-21T08:06:27.000Z", "id": "1340931626977685504"}, {"text": "\u201cEl caso Otegi no solo va contra \u00e9l sino contra los pol\u00edticos catalanes porque est\u00e1n diciendo \u201c id a Europa a buscar justicia porque yo voy a hacer aqu\u00ed lo que quiera\u2019", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T22:55:06.000Z", "id": "1340430485395288065"}, {"text": "\u201cEs una demostraci\u00f3n m\u00e1s de que lo que est\u00e1 haciendo Espa\u00f1a es una persecuci\u00f3n pol\u00edtica\u201d", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T22:52:32.000Z", "id": "1340429838876897280"}, {"text": "\u201cNo voy a dar un paso atr\u00e1s porque s\u00e9 que estoy en el lado correcto de la historia y voy a defender, a seguir defendiendo, a los pol\u00edticos catalanes\u201d", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T22:50:42.000Z", "id": "1340429378107392002"}, {"text": "\u201cPreocupado? No, m\u00e1s bien cabreado. Me tratan como a enemigo, como a los catalanes. Y uno no sabe c\u00f3mo puede ir en la Audiencia Nacional (li poden demanar entre 6-12 anys x presumpte blanqueig d capitals )Intentan desestabilizar la defensa d @krls\u201d @boye_g  #FAQScorralTV3 https://t.co/9shDW0scfg", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T22:49:23.000Z", "id": "1340429047092948993"}, {"text": "Salvar el Nadal? Salvem vides https://t.co/WdRjf0nL8H", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-19T21:40:09.000Z", "id": "1340411622548975617"}, {"text": "Fa setmanes negaven la perillositat... https://t.co/dwIiyf46RT https://t.co/1f3Zj3QI7I", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-19T08:34:51.000Z", "id": "1340213997707157509"}, {"text": "Felicitats per l\u2019 acord @jordialapreso i @judithtoronjo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/pQt9fzEtBr", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T21:38:16.000Z", "id": "1340048763101077516"}, {"text": "Molt gran @luciasainzp ! Visca l\u2019esport femen\u00ed! https://t.co/v8XuUPn051", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T14:22:18.000Z", "id": "1339939047595253762"}, {"text": "Ja a  2-3 escons i retallant dist\u00e0ncies... com el 21D17! #Juntes #Junts Guanyarem! / ERC guanyaria les eleccions i l'independentisme superaria el 50% del vot, segons el CEO https://t.co/2pa8twQ8rI", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T11:18:19.000Z", "id": "1339892748200136704"}, {"text": "All\u00e0 hi serem! Defensant que SEMPRE ho ha de ser! \ud83c\udf97\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/z7omG7yqkq", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T11:15:47.000Z", "id": "1339892110338777089"}, {"text": "\u26a0\ufe0fEl BOE huele a chamusquina: \"El permanente incremento de las relaciones jur\u00eddicas en el \u00e1mbito internacional ha hecho necesario reforzar la cooperaci\u00f3n jur\u00eddica con las autoridades de B\u00e9lgica...\" https://t.co/cfiklPKlAS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T08:46:14.000Z", "id": "1339492086668771328"}, {"text": "Hist\u00f2ric! Multen l'Ajuntament de Par\u00eds per nomenar \"massa dones\" en c\u00e0rrecs directius https://t.co/2rMrsGIGxu", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T08:43:00.000Z", "id": "1339491270952153088"}, {"text": "'\u00e9s com si cada dia a l'Estat s'estavell\u00e9s un avi\u00f3 tipus Airbus 320 (els dies millors) o un Boeing 747 (els dies pitjors)\"/Ultim\u00e0tum dels quatre grans hospitals de Barcelona per controlar la tercera onada https://t.co/6zrwpNWGmy a trav\u00e9s de @ARAsocietat", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T07:21:09.000Z", "id": "1339470672918175744"}, {"text": "gr\u00e0cies Pilar per fer-nos mem\u00f2ria de la mort de Marisela, una mare desesperada i trencada que vol just\u00edcia per la seva filla morta i que \u00e9s ignorada per l\u2019estat, el poder judicial i la societat del seu pa\u00eds. \ud83d\udda4 Netflix ens acosta la hist\u00f2ria https://t.co/UYZybdIoDZ https://t.co/EBVFC9qiUt", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T21:15:27.000Z", "id": "1339318246672113667"}, {"text": "Argimon alerta que \"\u00e9s molt important\" que baixi la incid\u00e8ncia abans de vacunar \nhttps://t.co/MiCMi7Heia  via @324cat", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T09:41:38.000Z", "id": "1339143641932189697"}, {"text": "del \"abans de final d'any o al gener\" al \"no t\u00e9 data\" . I , mentrestant, les preses i presos a la pres\u00f3... https://t.co/ngjooDy4oA", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T07:19:33.000Z", "id": "1339107884970422273"}, {"text": "\"Quieren mandar un mensaje a los independentistas vascos, pero sobre todo a los independentistas catalanes, para q quede claro q, digan lo que digan en Europa, la sart\u00e9n por el mango la manejan ellos\" @elisabeni  Otegi, el juicio sin final @elnacionalcat_e https://t.co/3AFmcYEr4n", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T07:17:04.000Z", "id": "1339107257032830976"}, {"text": "Uns parlen de provocaci\u00f3, jo de genialitat. Quan, a m\u00e9s, llegim en catal\u00e0 el seu \"Estimem el Bar\u00e7a\". Enmig de la crisi que pateix el club, s'agraeix aquesta variable del \"Que no estamos tan mal!\" @JoanLaportaFCB   https://t.co/jRANsXiToB a trav\u00e9s de @marca", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T12:57:29.000Z", "id": "1338830541131571200"}, {"text": "\u201cEns haurem d\u2019acostumar a explicar dues comptabilitats: la que tenim, gestionant la mis\u00e8ria dins d\u2019 Espanya, i la que tindr\u00edem si f\u00f3ssim un estat propi. Aix\u00f2 \u00e9s confrontaci\u00f3 intel\u2022ligent\u201d @jcanadellb @Mes_324 @JuntsXCat https://t.co/3Bpg4L0Y3J", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T22:14:44.000Z", "id": "1338608387198738432"}, {"text": "I tant! Tota ajuda \u00e9s important! https://t.co/WFm85aUiyx", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T19:55:59.000Z", "id": "1338573471996063744"}, {"text": "Ho deia fa hores en la meva carta i ho reitero ara. Ha guanyat @JuntsXCat ! Gr\u00e0cies a tots els que m\u2019heu fet confian\u00e7a i als que heu participat. #FemEquip https://t.co/odFqzMaYM0", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T22:29:02.000Z", "id": "1338249599379714049"}, {"text": "En menys de dues hores es tanquen les urnes de #Prim\u00e0riesJunts. Mentre esperem resultats, he escrit aquesta carta als afiliats i afiliades tot recordant que, passi el que passi, 'Ha guanyat Junts' #FemEquip  https://t.co/ZLRQvAdWz9", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T17:12:07.000Z", "id": "1338169846022987776"}, {"text": "6-3 al segon, i mestres! grans, molts grans! https://t.co/Rfbjz1A11r", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T11:01:32.000Z", "id": "1338076585111465987"}, {"text": "6-4 al primer set per elles!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9c Anem a pel segon!", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T10:18:13.000Z", "id": "1338065683104616449"}, {"text": "Seguint la final femenina del  @WorldPadelTour . Grans @luciasainzp i @gemmatriay , les n\u00famero 1 indiscutibles!!!!!! https://t.co/6XlW8CbQMx", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T09:40:52.000Z", "id": "1338056283195404296"}, {"text": "Hoy a @JoanQueralt , que sabe lat\u00edn, hay que compartirlo en castellano. Para que no se lo pierdan los espa\u00f1oles hartos de mantener esta monarqu\u00eda corrupta. / Quousque tandem abutere, Ioannes Carolus, patientia nostra? v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/kYey1Ldvc0", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T07:59:19.000Z", "id": "1338030727124938752"}, {"text": "Impactada. Impotent. \ud83d\udda4/ Ir\u00e1n ejecuta al periodista disidente Ruhol\u00e1 Zam https://t.co/XayB9xRyCG", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T20:38:53.000Z", "id": "1337859489404424192"}, {"text": "Ha estat un plaer! juntes #FemEquip https://t.co/GTZpXXKFAm", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T20:30:57.000Z", "id": "1337857494039863296"}, {"text": "El farem David! Molta for\u00e7a per Badalona!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #FemEquip https://t.co/f9MKH85TwS", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T12:59:11.000Z", "id": "1337743803323658246"}, {"text": "Ara, a les 12:00 a l\u2019 Instagram LIVE  Pilar Calvo i Joan Canadell tanquem campanya de prim\u00e0ries parlant d'empresa https://t.co/MmsRhmykm9 https://t.co/xfbHAcDZsk", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T09:36:10.000Z", "id": "1337692714196996096"}, {"text": "avui a les 12:00! #FemEquip https://t.co/xfbHAcDZsk", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T08:13:53.000Z", "id": "1337672004795834368"}, {"text": "@pilarcalvo13  @lciuro @Anna_Erra @rosariopalomi71 @ATarresSincro @Aurora_Madaula @MontseGirbi @salwa_elgharbi @judithtoronjo @elsa_artadi @gloriafreixav @Fortelena @ennatuhun @DolorsBorau @xalenski @lauramass  i Silvia P., M\u00f2nica M., Judith G., M\u00aa Teresa C., Ester V. \ud83d\udcaa", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T08:08:51.000Z", "id": "1337670737440727040"}, {"text": "Un 30% de les candidatures a #Prim\u00e0riesJunts a BCN s\u00f3n de dones. Seguim en minoria per\u00f2 avui, a les 18:00 ens farem sentir totes #JUNTES. Perqu\u00e8 constru\u00efm un partit nou, que posa en valor la pol\u00edtica en femen\u00ed, veritablement igualit\u00e0ria. #FEMequip \ud83d\udc9c https://t.co/xC37HlkqpQ https://t.co/7PFw3o7XlT", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T07:49:55.000Z", "id": "1337665974267473920"}, {"text": "A dem\u00f2crates no ens guanya ning\u00fa. I prova d\u2019aix\u00f2 el 9-N14 o l\u2019 1-O17... Ara a Junts tenim cita amb les urnes d  #Prim\u00e0ries14F21 Per\u00f2 hi ha una cosa q m\u2019importa m\u00e9s q un vot, q #FemEquip ara i sempre! https://t.co/TZAJWtf1Cc", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T19:56:31.000Z", "id": "1337486441618829312"}, {"text": "Avui no ha estat possible per la jornada de dol davant la trag\u00e8dia a Badalona, per\u00f2 dem\u00e0 el @jcanadellb i jo t\u2019esperem per parlar del potencial empresarial de Catalunya. Vull que em coneguis m\u00e9s  enll\u00e0 de la comunicaci\u00f3 i el periodisme! Instagram LIVE a les 12:00! https://t.co/XT2SkHcq06", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T19:51:01.000Z", "id": "1337485057821450240"}, {"text": "Ayer las conexiones de Instagram Live tuvieron problemas a nivel mundial. Pero hay medios que, en lugar de informarse primero, infoxican directamente. Y le llaman periodismo https://t.co/d8fsNqsdDc  @ecd_", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T10:16:03.000Z", "id": "1337340360562008064"}, {"text": "Acte anul\u00b7lat per la jornada de dol decretada pel Govern de Catalunya per les morts de Badalona i seguida per la sindicatura electoral de @JuntsXCat  en les #PrimariesJunts \ud83d\udda4 https://t.co/rp21m6iYKA", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-10T21:28:02.000Z", "id": "1337147085787947010"}, {"text": "M\u00e9s enll\u00e0 de la pol\u00edtica, @QuimTorraiPla \u00e9s un gran home de petits detalls, com esperar-se una hora per fer l'Instagram Live que tenia comprom\u00e8s amb mi (pels problemes t\u00e8cnics a l'hora programada). Junts, #FemEquip  Mil gr\u00e0cies per la paci\u00e8ncia President! https://t.co/tjwr4TOxvC https://t.co/I2DKBIZPr8", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-10T20:42:58.000Z", "id": "1337135741650997248"}, {"text": "Dem\u00e0 a les 18:00, amb @jcanadellb, parlarem amb els afiliats i afiliades de Barcelona i presentarem les nostres candidatures a #Prim\u00e0riesJunts 14F21 #FemEquip https://t.co/DyAQEpVvzG", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-10T17:20:41.000Z", "id": "1337084837438627847"}, {"text": "Aquest dijous, a les 17:10 presento candidatura #Primaries14F20 Junts amb 'Reunim-nos' #FemEquip https://t.co/noB4gji6tb https://t.co/7tOSn5Pcsf", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T21:15:29.000Z", "id": "1336781536495087616"}, {"text": "Aquest dijous, a les 12:00 Sit&amp;Talk amb el President Torra a l'Instagram Live @pilarcalvo13 - @quimtorra https://t.co/Vmndy2nTtS https://t.co/UT5yT6y8iJ", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T21:13:30.000Z", "id": "1336781038010372099"}, {"text": "Gr\u00e0cies per compartir-ho Montse! https://t.co/EnRWjJoqDl", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T22:53:39.000Z", "id": "1336443853608456193"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/GSxNk99AE8", "lang": "und", "created_at": "2020-12-08T20:04:04.000Z", "id": "1336401178096185346"}, {"text": "recordeu! a les 19:30 fem un instagram live amb el @JordiPina1 #PrimariesJunts #FemEquip https://t.co/bFVCz7ETrI", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T17:03:52.000Z", "id": "1336355828543184902"}, {"text": "Toma con el KARMA! / Espa\u00f1a, Grecia y Georgia no reconocen a Kosovo: los cuatro pa\u00edses son rivales en la fase de grupos del Mundial de Qatar via @el_pais https://t.co/GJHdF2hP8e", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T14:17:08.000Z", "id": "1336313868688101376"}, {"text": "Vinga Sergi! Ei, \u00e9s del meu equip a la Federaci\u00f3 de Barcelona! Un crack! https://t.co/Mx5Nlt8NEW", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T09:48:07.000Z", "id": "1336246170042109954"}, {"text": "El @vpartal explicant molt b\u00e9 el joc de sempre.../El  feixisme com a espantall per a sostenir el r\u00e8gim https://t.co/G1IkIlKJ0Z", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T08:31:55.000Z", "id": "1336226990643404801"}, {"text": "Avui he volgut explicar una mica m\u00e9s de mi en aquesta Carta als afiliats de Junts #Prim\u00e0ries 14F21 #FemEquip https://t.co/lh2H34ZT8Q https://t.co/akHciaZS3S", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T06:05:36.000Z", "id": "1336190172111785984"}, {"text": "m'ha costat 2 mesos i mig veure #Patria i un minut, des que he arribat al final, recomanar-la. Volia posposar el patiment de reviure aquell temps de dolor, sense saber que hi trobaria tanta recompensa... Obra mestra.", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T23:44:33.000Z", "id": "1336094275268964352"}, {"text": "Llu\u00eds, sempre endavant! #FemEquip https://t.co/RYFwWZGDV8", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T23:34:48.000Z", "id": "1336091820430942210"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T19:25:16.000Z", "text": "V\u00e0rem fer equip amb el @JordiPina1  durant la vaga de fam dels presos pol\u00edtics i ha quedat una relaci\u00f3 d\u2019amistat que m\u2019honora. Aquest dimarts a les 19:30 compartir\u00e9 el \u2018Sit&amp;Talk\u2019 amb ell a l'Instagram Live! Candidatura a Prim\u00e0ries #PilarCalvo #FemEquip https://t.co/ggyW9iGYFI", "id": "1336029025882558466"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T17:05:31.000Z", "text": "Aquest \u00e9s el meu debut a OPINI\u00d3 de @LaRepublicaCat / \"La humiliaci\u00f3 del camale\u00f3\" https://t.co/sP7dPV3W6u", "id": "1335993857088114692"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T16:10:21.000Z", "text": "Amb tu al costat Chon! https://t.co/Uu0shIk2HS", "id": "1335979971966349320"}, {"lang": "fr", "created_at": "2020-12-07T10:50:00.000Z", "text": "Ben aviat, #FemEquip! https://t.co/Z57NF9auNd", "id": "1335899353815388160"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T09:19:38.000Z", "text": "no puc estar m\u00e9s orgullosa del meu equip! #JuntsSomBarcelona #FemEquip https://t.co/NurtJlfpgR", "id": "1335876611602849798"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T08:47:37.000Z", "text": "Moltes gr\u00e0cies Lali! Com tu! https://t.co/aliOEQW31G", "id": "1335868557226356737"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T07:57:51.000Z", "text": "Moltes gr\u00e0cies Rosario! Tamb\u00e9 per a tu! Som-hi! https://t.co/eMhnI8twuX", "id": "1335856032891904001"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T07:21:26.000Z", "text": "#FemEquip? Candidata Prim\u00e0ries @JuntsXCat 14F21 Parlament https://t.co/iAhlDm7oei", "id": "1335846868459384832"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T05:00:00.000Z", "text": "Tres anys despr\u00e9s que un fet inesperat em canvi\u00e9s la vida, tinc l'oportunitat de participar en les prim\u00e0ries 14F21 de @JuntsXCat al Parlament. Al llarg dels propers dies us explicar\u00e9 qu\u00e8 puc aportar a la pol\u00edtica institucional. Ara, us demano que #FemEquip https://t.co/AtOtFdb49t", "id": "1335811274790170624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T19:15:34.000Z", "text": "a veure, i per qu\u00e8 no el truquen ja? //\u201cEl rey em\u00e9rito no est\u00e1 huido. Si le llamaran no tardar\u00eda en venir\u201d https://t.co/TBo5GmJbiX a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1335664194335764486"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-06T15:20:54.000Z", "text": "Dem\u00e0 comencem les sessions \"Sit&amp;Talk\" de Prim\u00e0ries de @JuntsXCat per les eleccions al Parlament de Catalunya del 14F21  amb el tamb\u00e9 candidat @JACS_JaumeACS T'esperem a l'Instagram Live #FemEquip https://t.co/0klr3vZ8dY", "id": "1335605139047116802"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T22:19:33.000Z", "text": "\u201c... la aparici\u00f3n de VOX ha sido nefasta. Los rojos y los fachas ten\u00edamos una relaci\u00f3n relativamente buena pero con la entrada de Vox, intentando movilizar al ej\u00e9rcito, ha surgido el odio entre nosotros\u201d", "id": "1335348108385980419"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T22:18:05.000Z", "text": "\u201cEn el ej\u00e9rcito, los dem\u00f3cratas somos minor\u00eda. As\u00ed que vamos a recoger menos firmas que los militares retirados que han presentado el manifiesto... \u201c Jos\u00e9 Ignacio Dom\u00ednguez, Tinent Coronel de l\u2019 Ex\u00e8rcit de l\u2019aire retirat #FAQSestampidaTV3 https://t.co/sYvFpV4OqB", "id": "1335347741761957893"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T21:31:38.000Z", "text": "\u201c\u00c9s una pand\u00e8mia de solidaritat i importa molt la nostra actitud, m\u00e9s enll\u00e0 de la dels responsables del govern\u201d Josep Maria Argimon, Secretari de Salut P\u00fablica #FAQsestampidaTV3 https://t.co/cgl0aw4AB9", "id": "1335336051393634305"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T10:18:22.000Z", "text": "la ra\u00f3 i la possibilitat de salvar la dignitat de l'independentisme. Que amb tanta humiliaci\u00f3 al Congreso i al Supremo, fa molta falta! https://t.co/ue6P2K7xDw", "id": "1335166618482126855"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T22:40:17.000Z", "text": "Difama, que algo queda. Un da\u00f1o irreparable para @LauraBorras https://t.co/geBuQsnXtv", "id": "1334628550763286533"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-03T17:53:42.000Z", "text": "Qualificacions de \u201cpatriotismo\u201d del PSOE agra\u00efnt els vots d\u2019 @Esquerra_ERC i @Pdemocratacat Un elogi enverinat... https://t.co/PbPooM7Zkb", "id": "1334556431970934784"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-12-03T16:41:09.000Z", "text": "Som-hi! https://t.co/gJzbxFPBzl", "id": "1334538171141529607"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-02T11:31:33.000Z", "text": ".@elsa_artadi  \u201cTenim l\u2019esperan\u00e7a que vulguin escoltar i que el lideratge que no tenen @AdaColau  ni @jaumecollboni , el puguem exercir nosaltres des de l\u2019oposici\u00f3\u201d @JuntsxCatBCN   https://t.co/gFsalfr5F7", "id": "1334097871851950081"}, {"lang": "in", "created_at": "2020-12-01T22:14:00.000Z", "text": "Vinga companya! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf97 https://t.co/1bQuydvkHn", "id": "1333897159347933186"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-30T13:22:32.000Z", "text": "Membre de l'equip a la Federaci\u00f3 de Barcelona de Junts. Bravo Sergi, tot el meu suport! #FemEquip14F https://t.co/oTqnjaNslA", "id": "1333401024657305602"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-11-30T13:11:03.000Z", "text": "I tant #JuntesFemEquip! \ud83d\udc9b https://t.co/R5uSQxYRi9", "id": "1333398135188688903"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-30T08:14:42.000Z", "text": "Acabo de presentar la meva candidatura a @JuntsXCat per anar a llistes al @parlamentcat Sort i encerts a totes les persones que han decidit fer aquest pas. #Junts  #FemEquip14F https://t.co/YmCET9YxGb", "id": "1333323557280100352"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T22:08:51.000Z", "text": "Felicitats per la part que et toca, President! https://t.co/ZvzzlpdCsn", "id": "1333171090093387779"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T21:42:35.000Z", "text": "\u201cDividits, som hist\u00f2ria. Junts, farem hist\u00f2ria\u201d @LauraBorras @JuntsXCat https://t.co/2uoQKirQiY", "id": "1333164479627005954"}, {"lang": "it", "created_at": "2020-11-29T21:09:41.000Z", "text": "Bravo Dami\u00e0! https://t.co/sYFfBsT1XW", "id": "1333156198011514882"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T19:44:51.000Z", "text": "L\u2019 #EfecteKamala tot just acaba de comen\u00e7ar a Catalunya! Vinga @LauraBorras , a per la Presid\u00e8ncia! @JuntsXCat #FemHistoriaJunts #Juntes https://t.co/G3orvttYZO", "id": "1333134849411047425"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T19:37:08.000Z", "text": ".@elsa_artadi anuncia que @lauraborras ser\u00e0 la candidata de @JuntsXCat a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat havent obtingut el  75,8% dels vots. Hi ha hagut una participaci\u00f3 important\u00edssima, de m\u00e9s del 76% #FemHist\u00f2riaJunts https://t.co/IIPRV3vUKC", "id": "1333132910522757121"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T19:21:50.000Z", "text": "Aqu\u00ed ho tenim! https://t.co/2KE9GUhxsM", "id": "1333129057731563528"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T18:06:41.000Z", "text": "Aquest 2020 molts haurem tingut la sort d superar la Covid-19, per\u00f2 altres hauran marxat, sense poder tenir al costat la fam\u00edlia. Malgrat tot, ha estat l\u2019any en qu\u00e8 hem  apr\u00e8s a somriure amb els ulls. I vull pensar q a partir d\u2019ara #SeremMesForts @la_marato #TocaATothom https://t.co/EvJ3QyWEgj", "id": "1333110145581199363"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T17:33:14.000Z", "text": "S'ajorna la vista pel suplicatori contra Puigdemont, Ponsat\u00ed i Co https://t.co/lZ0kQVdMyK", "id": "1333101728112254982"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T17:19:45.000Z", "text": "Semblava impossible de fer. Per\u00f2 parlem d Messi. Calcar un gol de #Maradona portant la mateixa samarreta amb la que aquest el va fer, la de l\u2019equip q va veure n\u00e9ixer futbol\u00edsticament a Messi: Newell\u2019s Old Boys, avui, contra Osasuna, en l\u2019homenatge del D\u00e9u 10 a qui ja DEP https://t.co/tDdXlqHvSk", "id": "1333098333360025610"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-29T12:57:11.000Z", "text": "De compres en el Mercat de Nadal de Pedralbes @JuntsxCatBCN https://t.co/bnGlOZoExb", "id": "1333032256299028484"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-28T22:56:01.000Z", "text": "\u201cSi al mes d\u2019abril Espanya hagu\u00e9s fet cas al President @QuimTorraiPla i hagu\u00e9s tancat 15 dies abans, com Gr\u00e8cia, segur que s\u2019haurien salvat milers de vides. No sabrem exactament quantes\u201d @jcanadellb #FAQSlilaTV3", "id": "1332820569717354496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T22:33:36.000Z", "text": "Empreses! ( correcci\u00f3)", "id": "1332814929787838464"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-28T22:31:28.000Z", "text": "\u201cA dia d\u2019avui han tancat 19k enpreses, un 7%. No arribar al 30% dependr\u00e0 de com fem les coses. Imagina qu\u00e8 podr\u00edem haver fet amb els 16k milions d\u2019\u20ac de d\u00e8ficit de cada any... \u201d @jcanadellb President de @cambrabcn #FAQSlilaTV3", "id": "1332814394594627584"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-28T21:47:43.000Z", "text": "\u201cM\u2019han condemnat a 11 anys per presidir l\u2019 @assemblea . El meu judici era el de la Mesa del @parlamentcat al TSJC i com a Presidenta del Parlament\u201d @ForcadellCarme #FAQSlilaTV3 https://t.co/tqXyd9Xw5n", "id": "1332803381459611648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T19:35:17.000Z", "text": "afiliats/des a @JuntsXCat , a votar el candidat/ta a la Presidencia el 14F21.  Jo ja ho he fet ! https://t.co/nMswKSdKdS", "id": "1332407665696395267"}]