[{"id": "1377538411393863688", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl pr\u00f3ximo 7 de abril tendr\u00e9 el honor de participar en el programa sobre Posicionamiento de Espa\u00f1a en la actualizaci\u00f3n de la legislaci\u00f3n europea de medicamentos hu\u00e9rfanos, en la mesa redonda institucional. \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/63Wgn6tILQ https://t.co/lNxicq29nI", "created_at": "2021-04-01T08:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377236165556846592", "text": "\ud83d\udc89\u00bfQu\u00e9 vacunas tendremos disponibles en Espa\u00f1a contra la #COVID19?\n\nAPROBADAS:\n1\u20e3Pfizer/BioNTech\n2\u20e3Moderna\n3\u20e3AstraZeneca/Oxford\n4\u20e3Janssen/J&amp;J\n\nROLLING REVIEW\n\u25b6\ufe0fNovavax\n\u25b6\ufe0fCurevac\n\n#YoMeVacuno   https://t.co/tnV79ti97j", "created_at": "2021-03-31T12:27:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1377232632220635142", "text": "El \u2018cazaut\u00f3grafos\u2019 Pablo Escudero se interesa por el escritor lucense Jordi Cicely #Lugo  https://t.co/0i73b95WoA", "created_at": "2021-03-31T12:13:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377197379934425091", "text": "Equidad, inclusi\u00f3n e igualdad, en \u2066@Farodevigo\u2069 por \u2066@olgaalonso62\u2069  https://t.co/g07Fx2htdt", "created_at": "2021-03-31T09:53:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376982631766757383", "text": "\ud83d\ude80Un muralista lugu\u00e9s opta \u00e1 final do concurso da Liga Nacional de Graffiti #Lugo https://t.co/CjEE38yUt2", "created_at": "2021-03-30T19:40:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376980144624123908", "text": "Un muralista lugu\u00e9s opta \u00e1 final do concruso da Liga Nacional de Graffiti #Lugo  https://t.co/CjEE38yUt2", "created_at": "2021-03-30T19:30:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376516682403962884", "text": "\u2139 Hoy lunes ha comenzado a distribuirse entre las Comunidades Aut\u00f3nomas un total de 1.066.350 dosis de vacuna contra la #COVID19 \n\n\ud83d\udccc 672.750 dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech\n\ud83d\udccc 393.600 dosis de la vacuna de Moderna\n\n#YoMeVacuno https://t.co/guTEV7BULB", "created_at": "2021-03-29T12:48:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1376516638602883072", "text": "\u2139 Hoy lunes ha comenzado a distribuirse entre las Comunidades Aut\u00f3nomas un total de 1.066.350 dosis de vacuna contra la #COVID19 \n\n\ud83d\udccc 672.750 dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech\n\ud83d\udccc 393.600 dosis de la vacuna de Moderna\n\n#YoMeVacuno https://t.co/79MJXX5Zeo", "created_at": "2021-03-29T12:48:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1376277901084139520", "text": "El tema, en el Congreso\u27a1\ufe0fLa familia de Ordes que promueve la revisi\u00f3n de una prestaci\u00f3n: \u00abLucas non curou porque fixese 18 anos\u00bb https://t.co/muhdM9udL0", "created_at": "2021-03-28T20:59:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376086335111450628", "text": "As\u00ed es Nenea, una pionera escuela en la naturaleza #Lugo donde se aprende en directo \n\ud83d\udcdd\ud83d\udcda\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b\ud83c\udf44\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udc67\ud83d\udd17https://t.co/0VUErVMJtd", "created_at": "2021-03-28T08:18:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375581453631823872", "text": "\u267b\ufe0f\ud83d\udcc8La actualizaci\u00f3n est\u00e1 basada en la experiencia acumulada y la evidencia cient\u00edfica e introduce peque\u00f1os cambios metodol\u00f3gicos para definir de forma m\u00e1s sensible los niveles de alerta.", "created_at": "2021-03-26T22:52:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375580639328624650", "text": "\u203c\ufe0fEntre las recomendaciones m\u00e1s destacadas, se encuentran las referidas a los espacios interiores y exteriores en restaurantes, los grupos de reuni\u00f3n y las zonas interiores de espacios deportivos no profesionales. https://t.co/qM5kM9ykQx", "created_at": "2021-03-26T22:49:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375580103724335104", "text": "\ud83d\udcf2Actualizado el Documento de Actuaciones de Respuesta Coordinada para el control de la transmisi\u00f3n de COVID-19\n\ud83d\udd17https://t.co/cRTuB8bBfp https://t.co/ZSxzOUeUVm", "created_at": "2021-03-26T22:47:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375462028169596930", "text": "\u270d\ufe0fUna realidad silenciada\n\u00a0\nLa salud mental es fundamental para el bienestar y una vida sana y feliz. La incertidumbre causada por pandemia tiene un enorme impacto en los problemas de salud mental, en adultos, en la infancia y adolescencia\n\n\ud83d\udcf0En @elprogreso_Lugo https://t.co/Fgfb54vMoJ", "created_at": "2021-03-26T14:57:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375394390596796418", "text": "\ud83d\udde3Ana Prieto pide al PP que se sume \"a la esperanza\" porque \"es aqu\u00ed donde Espa\u00f1a les espera\" en la lucha contra el virus https://t.co/zLyoXhMrmR", "created_at": "2021-03-26T10:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375017876877365249", "text": "El ministro del @interiorgob Grande Marlaska, inaugura la jornada \u201cLa sanidad penitenciaria\u201d,  agradeciendo el m\u00e9rito (al que me sumo) de los profesionales de prisiones durante la #COVID19 #SOSsanidadpenitenciaria \n@cesida_esp https://t.co/2hgCFzUCu3 https://t.co/Avv9MlebOe", "created_at": "2021-03-25T09:33:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374659865315049472", "text": "El Congreso adopta una declaraci\u00f3n institucional de apoyo a todas las personas con trastornos de #SaludMental y expresa su voluntad de impulsar y respaldar medidas que den una soluci\u00f3n a este problema de salud p\u00fablica. https://t.co/Mcf2xiLZEN", "created_at": "2021-03-24T09:50:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374433291084779520", "text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/AP7zMQDjeM", "created_at": "2021-03-23T18:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374428973338222594", "text": "\ud83d\udcf0 El Gobierno aprueba el reparto a las CCAA de los primeros 581 M\u20ac del Plan de Recuperaci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2X1Lk6wpDW", "created_at": "2021-03-23T18:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373975386627964930", "text": "El Gobierno trabaja en la nueva Pol\u00edtica del agua\ud83d\udca6 \n\nNuestro manifiesto en el #D\u00edaMundialDelAgua\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/L21dpml6Nq", "created_at": "2021-03-22T12:30:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373739584375373833", "text": "Los padres de Baamonde #Lugo siguen luchando para evitar el cierre del colegio\u2757\ufe0f https://t.co/r1TXdklLix", "created_at": "2021-03-21T20:53:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373724346577981445", "text": "Campeona \u2665\ufe0f\n\nNueva proeza de Xela Mart\u00ednez: campeona de Espa\u00f1a y r\u00e9cord en los 1.000\nGracias Xela, por llevar con tu esfuerzo  a #Lugo a lo m\u00e1s alto\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/4T9V3EDIt5", "created_at": "2021-03-21T19:53:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373657667445661698", "text": "Fin de semana intenso de trabajo\ud83d\udc49\ud83c\udffbS\u00e1bado con @G_Caballero_M en #Santiago, y domingo en #Lugo preparando la semana parlamentaria en Madrid\ud83d\udcdd\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb https://t.co/VIxGBqtcWa", "created_at": "2021-03-21T15:28:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373644689879019531", "text": "Astros y fuentes y flores, no murmur\u00e9is de mis sue\u00f1os,\nSin ellos, \u00bfc\u00f3mo admiraros ni c\u00f3mo vivir sin ellos?\n\nRosal\u00eda De Castro\n#D\u00edaMundialDeLaPoes\u00eda", "created_at": "2021-03-21T14:36:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373305361340448768", "text": "Hoxe, #interparlamentaria en #SantiagodeCompostela con @G_Caballero_M que insta ao \u201cdi\u00e1logo na procura da mellor cogobernanza\u201d\n\n\ud83d\udccd \u201cTraballaremos co goberno de Espa\u00f1a e da Xunta para a reactivaci\u00f3n que os galegos e galegas necesitan\u201d https://t.co/eKFxiC3ZDm", "created_at": "2021-03-20T16:08:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373164133294739459", "text": "\u00bfC\u00f3mo afectan las vacunas frente al COVID-19 a ni\u00f1os, embarazadas y madres lactantes?\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83e\udd30\ud83d\udc67\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\n\n#VocesExpertas\n#YoMeVacuno\n\nhttps://t.co/VBsQ0vWQAJ https://t.co/rr41PkfwzY", "created_at": "2021-03-20T06:46:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372999220295258115", "text": "https://t.co/yytAU0ctUD", "created_at": "2021-03-19T19:51:37.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372911611636240388", "text": "Luc\u00eda Mart\u00ednez reina en la vuelta del circuito gallego de #surf en sub-14 y sub-16 #Viveiro #Lugo \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/l7CIk4orun", "created_at": "2021-03-19T14:03:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372846353051713541", "text": "Un a\u00f1o de pandemia \n\u2615\ufe0f\ud83d\uddde\ud83d\udcddMi art\u00edculo en \u2066@_infoLibre\u2069   https://t.co/3awPDCQscL", "created_at": "2021-03-19T09:44:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372838429663318018", "text": "Dignidad.\nLibertades civiles.\nDerechos sociales.\nLibertad.\n \nEl Parlamento \ud835\uddf5\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude06 \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddee #\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddee.\n \n\ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83e\uddcd\ud83c\udffd\ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\uddcd\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nHoy, Espa\u00f1a es un pa\u00eds mejor.\n \n#LaLibertadDeElegir https://t.co/fjFxYkoULZ https://t.co/nzqoflrwIl", "created_at": "2021-03-19T09:12:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372837973448912896", "text": "\ud83d\udcf0 El Parlamento ha hecho historia con la aprobaci\u00f3n de una ley pionera que lleva sello socialista, la ley que regula la #Eutanasia. https://t.co/rh3KZViXUv https://t.co/f8JBKKhDEd", "created_at": "2021-03-19T09:10:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372797879085981698", "text": "D\u00f3nde quedar\u00e1 registrado que me he puesto la #vacuna\u2753\n\n\ud83d\udcdd\ud83d\udda5\u2328\ufe0fQuedar\u00e1 registrado en los sistemas de informaci\u00f3n que mantienen las autonom\u00edas y en el historial cl\u00ednico de cada persona https://t.co/HSgYAmXcOV", "created_at": "2021-03-19T06:31:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372574253887975426", "text": "\ud83c\udfdbEn Comisi\u00f3n de Interior. \n\ud83d\udcf9Comparecencia de la Directora General de la @guardiacivil, primera  mujer en este cargo. En la conquista de los derechos de las mujeres, todo hubo que pelearlo; quedan muchas batallas por librar en el camino al impulso del talento femenino. Seguimos! https://t.co/uv42cAYhLa", "created_at": "2021-03-18T15:42:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372477713273999361", "text": "Hoy, Espa\u00f1a contar\u00e1 con un nuevo derecho: el de la libertad para morir con dignidad. \n\n\ud83c\udf39 Las mujeres y los hombres socialistas volvemos a ser pioneros en la conquista de un nuevo derecho y avanzamos en la consolidaci\u00f3n de los derechos y libertades.\n\n#LaLibertadDeElegir", "created_at": "2021-03-18T09:19:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372477233047162880", "text": "\ud83d\udcddComparto en este hilo mi art\u00edculo publicado en el diario de #Lugo @elprogreso_Lugo sobre la ley de eutanasia y derecho a decidir en libertad\ud83d\udc65\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbHoy,  la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la eutanasia saldr\u00e1 adelante en el @Congreso #LaLibertadDeElegir https://t.co/on0hGktvAY", "created_at": "2021-03-18T09:17:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371910635781505024", "text": "Se\u00f1or\u00edas de la derecha, al PSOE ni una sola lecci\u00f3n sobre ETA, sobre lucha antiterrorista y sobre pol\u00edtica penitenciaria.\n\nNi a Patxi L\u00f3pez, ni a Od\u00f3n Elorza, ni a los cientos de compa\u00f1eros que durante a\u00f1os combatieron el terrorismo de ETA.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@dvserrada\u2069 https://t.co/ANu485b6w2", "created_at": "2021-03-16T19:45:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371797271252193287", "text": "Este jueves se votar\u00e1 la ley de eutanasia.\n\nUna ley para el supuesto en el que una persona, sin posibilidad de curaci\u00f3n y en circunstancias concretas, pueda combinar el derecho a la vida, el derecho a la libertad y a la autonom\u00eda de la persona.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/rMXiE9BAuj", "created_at": "2021-03-16T12:15:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371737943191207940", "text": "\ud83c\udf1fLa lucense Xela Mart\u00ednez bate los r\u00e9cords de Espa\u00f1a sub-16 y sub-18 de los 3.000 metros\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f#Lugo  https://t.co/DtgmCOhklh", "created_at": "2021-03-16T08:19:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371407903182221313", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udc89@EMA_News recomienda la autorizaci\u00f3n de la cuarta #vacuna frente a la #COVID19. \n\n\u2705Se trata de la \u00fanica de las cuatro #vacunas autorizadas que se administrar\u00e1 en una sola dosis. https://t.co/T39Ee1DPMI", "created_at": "2021-03-15T10:28:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371020768201605120", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon cumple con #Lugo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfdb\n\nEste es un nuevo compromiso con nuestra provincia @desdelamoncloa\n\nQuiero agradecer el impulso dado por el ministro de @justiciagob  @Jccampm a la creaci\u00f3n en #Lugo del nuevo juzgado de lo social\u2696\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f https://t.co/erpNbPQZPO", "created_at": "2021-03-14T08:49:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370718140703911937", "text": "Si quieres saber c\u00f3mo funcionan las #vacunas \ud83d\udc89\ud83e\udda0presta atenci\u00f3n a esta publicaci\u00f3n de @sanidadgob \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/iaUhPZcXRy", "created_at": "2021-03-13T12:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370715591250739210", "text": "Gracias al Gobierno de @sanchezcastejon (que despu\u00e9s de a\u00f1os en los que los gobiernos del PP olvidaron #Lugo) que ha puesto en la agenda de nuestra provincia las inversiones ferroviarias, con 546 millones de inversi\u00f3n en el corredor Ourense-Monforte-Lugo \ud83d\udee4\ud83d\ude88@mitmagob @abalosmeco https://t.co/9EL2u6B1OE", "created_at": "2021-03-13T12:37:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370509094906396673", "text": "Adif invertir\u00e1 546 millones en modernizar el corredor Ourense-Monforte-#Lugo \u2066@Adif_es\u2069 \ud83d\udee4 https://t.co/bYEPXvvHnE", "created_at": "2021-03-12T22:56:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370326202200784898", "text": "Terminando la semana en el @Congreso_Es. Viernes en la Comisi\u00f3n de #interior con @AnaBotellaPSOE presidenta de la Comisi\u00f3n. https://t.co/X1nnKcNIs6", "created_at": "2021-03-12T10:50:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370117739956862982", "text": "Ana Prieto pregunta \u2753al PP \"cu\u00e1ndo se sumar\u00e1 a la esperanza\" en lugar de \"atacar todo lo que el Gobierno hace\" https://t.co/BawEgruHmK", "created_at": "2021-03-11T21:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369918007426813952", "text": "#11M Siempre en nuestro recuerdo. Nuestra memoria con las v\u00edctimas de aquellos terribles atentados. https://t.co/lGFIKNO8PJ", "created_at": "2021-03-11T07:47:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369537954373382144", "text": "\ud83d\udcddNo hay sombra de duda de que esta pandemia es un tsunami que marca un antes y un despu\u00e9s en nuestras vidas \u2066@GacetaMedicaCom\u2069  https://t.co/uVlR4lnTvB", "created_at": "2021-03-10T06:37:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369246304249974787", "text": "\ud83d\udcddLa Comisi\u00f3n de Sanidad aborda dos iniciativas del \u2066@gpscongreso\u2069    sobre #igualdad y pol\u00edtica sanitaria\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fAcerca del fomento de la perspectiva de g\u00e9nero en la pol\u00edtica p\u00fablica sanitaria y sobre #endometriosis #SerMujerEsAlgoGrande  https://t.co/Cx5GTPJAtI", "created_at": "2021-03-09T11:18:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369028419850280965", "text": "Noraboa @apeleteirob \u2665\ufe0f https://t.co/Re71HiOPj9", "created_at": "2021-03-08T20:53:05.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1368623305637457923", "text": "Parab\u00e9ns a @apeleteirob por esa medalla de prata\ud83e\udd48\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#Torun2021 https://t.co/oD1Cm15frm", "created_at": "2021-03-07T18:03:18.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1368483429550063617", "text": "Madre e hija investigadoras cient\u00edficas: dos generaciones, el mismo techo de cristal #Lugo #8M2021\n https://t.co/FEcHLDQKNd", "created_at": "2021-03-07T08:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368316404362080264", "text": "\u270a\ud83d\udc9c #8M\n\n\ud83d\udeba \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Queremos unha SOCIEDADE MELLOR e m\u00e1is XUSTA na que as mulleres ocupemos o espazo que nos corresponde\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Este 8M reivindicamos que as mulleres somos imprescindibles e imparables\n\n#FeminismoConMemoria \n\n#8M2021 \u25b6\ufe0f https://t.co/Fpe6s9BbeK", "created_at": "2021-03-06T21:43:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368232912231993350", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffbPor un futuro igualitario no mundo da Covid-19 #Imprescindibles #Imparables #8M2021 #FeminismoConMemoria \ud83d\udc9c@G_Caballero_M https://t.co/UMnVnKmZ0N", "created_at": "2021-03-06T16:12:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368232260655267841", "text": "Somos conscientes de todos os desaf\u00edos e obxetivos que temos por alcanzar. E tam\u00e9n reco\u00f1ecemos o cami\u00f1o xa percorrido e de quen nos precedeu #Imparables #Imprescindibles #8M2021 https://t.co/x3bq7lWHTe", "created_at": "2021-03-06T16:09:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368231759679287299", "text": "E compromet\u00e9monos con mill\u00f3ns de mulleres no mundo que ainda te\u00f1en negado o dereito a interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo #Imparables #Imprescindibles #8M2021 https://t.co/mozrASgwmp", "created_at": "2021-03-06T16:07:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368230234483531777", "text": "Velaremos polos dereitos humanos das  mulleres e nenas en todo o mundo, reclamando estratexias internacionais que combatan a mutilaci\u00f3n xenital feminina e os matrimonios forzados de nenas #Imprescindibles #Imparables #8M2021 https://t.co/Z0PuiFW57t", "created_at": "2021-03-06T16:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368229871579766784", "text": "Dende o @PSdeG seguiremos loitando polas mulleres que nalguns pa\u00edses a\u00ednda non alcanzaron nin sequera a igualdade formal cos homes.\n#Imprescindibles #Imparables #8M #8M2021 https://t.co/y4M4W1WjCo", "created_at": "2021-03-06T15:59:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368098081217085441", "text": "\ud83d\udcf0 Avanzar en igualdad\n\n\ufffc\ud83e\ude7a\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfe5En los sistemas de Salud no debe haber sesgos de g\u00e9nero \n\n\ud83c\udf39 #8M Las portavoces socialistas y colectivos de mujeres analizan los avances impulsados \n\n\ud83d\uddde\ufe0f Enlaces a #LaSocialista:\nISSUU: https://t.co/CBt06fQYVI\nPDF: https://t.co/EhcoxUXgad https://t.co/S5O3MyjTVP", "created_at": "2021-03-06T07:16:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367595707624919041", "text": "\ud83c\udfdbMoncloa lanza un plan nacional Xacobeo 2021-2022 para potenciar el Camino https://t.co/AAj0A2jyTc", "created_at": "2021-03-04T22:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367068501807161347", "text": "Solo es raro lo desconocido. \n\n\u270d\ufe0f\ud83d\udcf0\ud83d\udc53\u2615\ufe0f\nMi art\u00edculo en @elprogreso_Lugo sobre #EnfermedadesRaras https://t.co/lYKG0NZeu3", "created_at": "2021-03-03T11:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367064025012535300", "text": "La Asociaci\u00f3n de Vecinos de Baamonde #Lugo: \u00abO alcalde (do PP) deixounos sen centro social por protestar contra o peche do colexio\u00bb  https://t.co/HyCNvV0fmv", "created_at": "2021-03-03T10:47:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366802234554646534", "text": "Influir en Europa - La Uni\u00f3n Europea de la Salud\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\ude7a\ud83d\udc89\n\nGracias a Mila Candela, Miguel Angel Aguilar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb y a la Fundaci\u00f3n Carlos de Amberes.\n\nInteresante reuni\u00f3n, con grandes ponentes, pero en especial mi compa\u00f1ero @nicogoncas https://t.co/0712Q4gNrE", "created_at": "2021-03-02T17:27:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366712188417822720", "text": "\ud83d\udcf0 Mejorar la calidad de la atenci\u00f3n que reciben las personas enfermas de #c\u00e1ncer y sus familias, objetivo de la Actualizaci\u00f3n de la Estrategia en C\u00e1ncer 2021 del #SNS \n\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 https://t.co/xsdjgj6HWG\n\n\ud83d\udcc4 Accede a la actualizaci\u00f3n de la Estrategia \ud83d\udc49 https://t.co/pI55iWzGfr https://t.co/vQuwAgYShJ", "created_at": "2021-03-02T11:29:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366705590580506624", "text": "\u270d\ufe0fOs dejo mi art\u00edculo sobre los acuerdos para reconstruir el Sistema Sanitario P\u00fablico Espa\u00f1ol publicado por @diariofarma en el Informe de Pol\u00edtica Farmac\u00e9utica 2020. https://t.co/iSBRDIlAIu", "created_at": "2021-03-02T11:02:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366330270060863495", "text": "\ud83d\udde3El PSOE pide en el Congreso el impulso a la Estrategia en Enfermedades Raras del SNS | @diariofarma \u2066@FEDER_ONG\u2069 \u2066@FEGEREC\u2069  https://t.co/5tPD1MGwoj", "created_at": "2021-03-01T10:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366329932322906113", "text": "\ud83d\udd34El PSOE plantea un nuevo enfoque de las enfermedades raras \u2066@FEDER_ONG\u2069 \u2066@FEGEREC\u2069  https://t.co/INWX7GWibU", "created_at": "2021-03-01T10:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366291176417087489", "text": "Vivir en pareja, la primera brecha laboral para la mujer https://t.co/O0FwxRIV5K", "created_at": "2021-03-01T07:36:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366287800556019717", "text": "Mar\u00eda Neira: \u201cEl 70% de los \u00faltimos brotes epid\u00e9micos han comenzado con la deforestaci\u00f3n\u201d | Ciencia | EL PA\u00cdS https://t.co/kz8II9Fr1i", "created_at": "2021-03-01T07:22:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365998234922061826", "text": "Feliz #D\u00edadeAndaluc\u00eda a todas las andaluzas y andaluces \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9asobre todo a quienes est\u00e1is lejos de vuestra tierra.", "created_at": "2021-02-28T12:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365772170132131840", "text": "Consulta todas las medidas de contenci\u00f3n frente al #COVID19 activas en cada territorio en este mapa interactivo de @sanidadgob\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/bSbrTwkv2M", "created_at": "2021-02-27T21:13:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365716465593315330", "text": "En el @Congreso, con motivo del #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras, que se conmemora el 28 de febrero, quisimos agradecer la labor de @FEDER_ONG, dando lectura a una Declaraci\u00f3n Institucional. Gracias\u2665\ufe0fa todos los grupos por el apoyo y el compromiso. https://t.co/Akg9parwni", "created_at": "2021-02-27T17:32:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365625915464638465", "text": "Susana Ferreiro: \u00abBegonte (#Lugo) tiene el \u00fanico alcalde de Espa\u00f1a que quiere cerrar un colegio\u00bb https://t.co/zogrDj6jUs", "created_at": "2021-02-27T11:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365409775685664772", "text": "La OMS publica la nueva 'receta' de la vacuna de la gripe https://t.co/m46yAgHHUT", "created_at": "2021-02-26T21:13:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365252768403972101", "text": "El @gpscongreso defiende que se impulse la Estrategia en Enfermedades Raras del Sistema Nacional de Salud.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEn Espa\u00f1a viven 3 millones de personas con alguna de estas dolencias, cuya vulnerabilidad se ha visto agravada por la covid \ud83d\udd17https://t.co/ValKhHmJPH @FEGEREC @FEDER_ONG", "created_at": "2021-02-26T10:49:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365027567368105990", "text": "Con moito socialismo.  F\u00edsicamente en Madrid pero o coraz\u00f3n \u2764\ufe0fen Galicia. As\u00ed remata o xoves, ca xuntanza da Executiva Nacional Galega, con @G_Caballero_M \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffb https://t.co/lO9c2clXMN", "created_at": "2021-02-25T19:55:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364852511136448512", "text": "Educaci\u00f3n asume el cierre del colegio de Baamonde (#Lugo) propuesto por el alcalde, del PP\ud83d\ude22 https://t.co/b5YWLglQbt", "created_at": "2021-02-25T08:19:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364568987204521985", "text": "\"La tramitaci\u00f3n de la norma en Galicia no condiciona ni cambia el enfoque actual del plan de vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a\", se\u00f1ala Ana Prieto Nieto, diputada por Lugo y portavoz de Sanidad del Grupo Parlamentario Socialista.  https://t.co/viZb79PhF5", "created_at": "2021-02-24T13:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364541431092834304", "text": "Dicen que no hablan las plantas, ni las fuentes, ni los p\u00e1jaros, \nNi el onda con sus rumores, ni con su brillo los astros, \nLo dicen, pero no es cierto, pues siempre cuando yo paso, \nDe mi murmuran y exclaman \nhttps://t.co/dQ2DjNHtFH https://t.co/uQoHE27DTH", "created_at": "2021-02-24T11:43:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364484645581164550", "text": "\ud83c\udf1e Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb\ufe0fEl presidente del gobierno, Pedro S\u00e1nchez, comparece en el Congreso para informar sobre la declaraci\u00f3n del estado de alarma.\n\n\u23f0 A partir de las 9:00h\n\n\ud83d\udcf6 S\u00edguelo en las redes sociales.\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/CLJs6xsl88", "created_at": "2021-02-24T07:57:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364477827291222016", "text": "La firma de \u00c0ngels Barcel\u00f3: La unidad de todos contra la ultraderecha | Hoy por Hoy | Actualidad | Cadena SER https://t.co/yQt8BGAfpE", "created_at": "2021-02-24T07:30:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364472978155720712", "text": "\ud83c\udf39\ud83c\udfdb\ufe0f Todos los grupos parlamentarios, a excepci\u00f3n de PP y Ciudadanos, hemos le\u00eddo en el pleno los nombres de todas las mujeres v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero en contestaci\u00f3n a la Proposici\u00f3n de ley de Vox sobre violencia intrafamiliar https://t.co/R6ppj7uzA5", "created_at": "2021-02-24T07:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364348620909277184", "text": "Importante el puesto que ocupa Espa\u00f1a, uno de los primeros\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/XMVrhAYzNV", "created_at": "2021-02-23T22:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364243383502442499", "text": "Noraboa @NoelinhaNoe \u2665\ufe0f https://t.co/OczKim726s", "created_at": "2021-02-23T15:59:03.000Z", "lang": "eu"}, {"id": "1363574848518299648", "text": "Noraboa Ana Peleteiro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbcampeona de Espa\u00f1a de triple salto\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd47 https://t.co/VMUNyx7Wx5", "created_at": "2021-02-21T19:42:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363436793807462403", "text": "Evoluci\u00f3n convergente  https://t.co/QchdhfnZnj", "created_at": "2021-02-21T10:33:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363422880139272197", "text": "El PSOE, por la perspectiva de g\u00e9nero en pol\u00edtica sanitaria \u2066@lauraberja86\u2069  https://t.co/acCuU4wEyj", "created_at": "2021-02-21T09:38:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363422756042387458", "text": "\ud83d\udd34PSOE pide evaluar el impacto de g\u00e9nero de la sanidad \u2066@lauraberja86\u2069  https://t.co/lvcr7vsJaK", "created_at": "2021-02-21T09:38:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363237246749523968", "text": "Despu\u00e9s de una semana intensa (donde las haya) en #Madrid, ya de vuelta a casa en #Lugo, he puesto la segunda temporada de #Hierro, y disfrutando mucho gracias al talento de dos lucenses @jorgecoira y @JoseCoira1 https://t.co/RGtvzxsTro", "created_at": "2021-02-20T21:21:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363160928339038215", "text": "Meu absoluto rexeitamento o ataque contra a vicepresidenta @carmencalvo_ , un apisonamento en bruto contra a tolerancia e o respecto #as\u00ednon  https://t.co/C64nVPhHpm", "created_at": "2021-02-20T16:17:46.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1363088449776082944", "text": "\ud83d\udd34Avanzando en el Plan para la Protecci\u00f3n de la Salud frente a las #Pseudoterapias\n\n\u274c No se recomienda el uso con fines sanitarios de la magnetoterapia est\u00e1tica, la dieta macrobi\u00f3tica, el masaje tailand\u00e9s y la sanaci\u00f3n espiritual activa https://t.co/Wq8Kd7rMYM", "created_at": "2021-02-20T11:29:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363056380924620801", "text": "O Goberno de @sanchezcastejon presenta os informes territoriais de #Cumpliendo2020 nas Comunidades Aut\u00f3nomas. \n\n\u00c1 disposici\u00f3n dos cidad\u00e1ns galegos toda a informaci\u00f3n relacionada cos compromisos asumidos en Galicia\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/EV1Xty8FL8", "created_at": "2021-02-20T09:22:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362821619115323395", "text": "El @gpscongreso defiende el fomento de la incorporaci\u00f3n de la perspectiva de g\u00e9nero en la pol\u00edtica p\u00fablica sanitaria \n\n\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc67\ud83e\ude7a\ud83c\udfe5\n\n\ud83d\udcddMediante una proposici\u00f3n no de ley que han impulsado las portavoces de Sanidad, @anaprietonieto, y de Igualdad, @lauraberja86 https://t.co/vIgmY37SB2", "created_at": "2021-02-19T17:49:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362710564477284352", "text": "El viaje de la vacuna \u2066@elpais_espana\u2069  https://t.co/uwPeZtwRyn", "created_at": "2021-02-19T10:28:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362515390769807363", "text": "Hoy #DiaInternacionalAsperger quiero mostrar mi reconocimiento y apoyo a las personas con #Asperger #TEA y sus familias. https://t.co/yGtlZ2oI4i", "created_at": "2021-02-18T21:32:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362458675567329283", "text": "En palabras de Ana Prieto \u201cVox ha demostrado una falta de respeto coherente con lo que nos exhibe la extrema derecha. La falta de respeto a la ministra es coherente con sus posicionamientos pol\u00edticos sobre las libertades\u201d https://t.co/9p11duWgr2", "created_at": "2021-02-18T17:47:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362458571741536258", "text": "\u201cTrabajamos, avanzamos y echamos en falta otra vez la necesaria generosidad de la oposici\u00f3n\u201d, sentenci\u00f3 la portavoz socialista. https://t.co/9p11duWgr2", "created_at": "2021-02-18T17:46:51.000Z", "lang": "es"}]