[{"text": "\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f GOOL de Ferran Torres. Minuto 37'. Al-\u00c1ndalus 2-0 Equipo Kosovar.", "created_at": "2021-03-31T19:24:57.000Z", "id": "1377341162290245634", "lang": "es"}, {"text": "Democracia Plena - kosovo https://t.co/f1lgqjZyFY", "created_at": "2021-03-31T18:56:24.000Z", "id": "1377333977057390596", "lang": "cs"}, {"text": "M. Kosovo", "created_at": "2021-03-31T18:42:34.000Z", "id": "1377330497840369678", "lang": "lt"}, {"text": "Un refer\u00e9ndum en Catalunya es un golpe de Estado y 4 nazis en Coslada es jarabe democr\u00e1tico.\n\nEntendido.", "created_at": "2021-03-31T13:07:48.000Z", "id": "1377246250022662144", "lang": "es"}, {"text": "Lo poquito que les cuesta llamar feminazi a una mujer con una reivindicaci\u00f3n feminista y lo mucho que les cuesta llamar nazi a un hombre con un brazo alzado.", "created_at": "2021-03-31T08:07:26.000Z", "id": "1377170660380700675", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Nazis interrumpen un acto p\u00fablico\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Nazis interrumpen un acto p\u00fablico\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nazis interrumpen un acto p\u00fablico\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Nazis interrumpen un acto p\u00fablico\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Nazis interrumpen un acto p\u00fablico\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Nazis interrumpen un acto p\u00fablico\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 J\u00f3venes manifestantes interrumpen un acto p\u00fablico", "created_at": "2021-03-30T17:25:38.000Z", "id": "1376948745896660994", "lang": "es"}, {"text": "Figo es Zozulya con mejor representante.", "created_at": "2021-03-30T14:31:47.000Z", "id": "1376904996164354055", "lang": "es"}, {"text": "Molt Honorable President Pere Aragon\u00e9s. https://t.co/9aDu8D7SIs", "created_at": "2021-03-30T11:36:06.000Z", "id": "1376860784958058504", "lang": "ca"}, {"text": "Tampoc va con\u00e8ixer mai la cita.\n\n\u00c9s una cita atribu\u00efda a Abraham Lincoln sense cap prova documental que la verifiqui.\n\nCal ser cur\u00f3s amb aquestes coses per evitar fer el rid\u00edcul. https://t.co/davP5rSPYL", "created_at": "2021-03-30T09:37:53.000Z", "id": "1376831034390683650", "lang": "ca"}, {"text": "Ya sabes m\u00e1s de la salida del Gobierno por unas elecciones de Pablo Iglesias que de la entrada en el PP por dinero de unos tr\u00e1nsfugas.", "created_at": "2021-03-30T09:10:38.000Z", "id": "1376824177332776962", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 La LOMLOE NO fixa quotes de castell\u00e0. \n\n\ud83d\udd34 La LOMLOE BLINDA el catal\u00e0 com a llengua vehicular.\n\n\ud83d\udd34 El TSJC FA el que sempre ha fet: anticatalanisme.\n\n\ud83d\udd34 El TC NO impugna la immersi\u00f3.\n\n\ud83d\udd34 El Govern CONTINUAR\u00c0 aplicant la Llei Educativa Catalana.\n\nLa resta \u00c9S intoxicaci\u00f3.", "created_at": "2021-03-29T21:56:47.000Z", "id": "1376654597679427586", "lang": "ca"}, {"text": "Y m\u00e1s madrile\u00f1o que Toni Cant\u00f3. https://t.co/HXIT3bRKdn", "created_at": "2021-03-29T14:39:04.000Z", "id": "1376544442828664832", "lang": "es"}, {"text": "Sabemos m\u00e1s de un barco lleno de contenedores en el Canal de Suez que de barcos llenos de refugiados en el Mediterr\u00e1neo.", "created_at": "2021-03-28T13:00:01.000Z", "id": "1376157127044182021", "lang": "es"}, {"text": "A Miguel Hern\u00e1ndez lo detuvieron, condenaron y pasearon unos golpistas fascistas y asesinos por c\u00e1rceles infectas durante meses hasta matarlo. \n\n79 a\u00f1os despu\u00e9s a \u00e9l a\u00fan le leemos y a ellos a\u00fan les combatimos. https://t.co/lQ7UPxEWOg", "created_at": "2021-03-28T09:14:25.000Z", "id": "1376100354148941826", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Que algunos Ministros de UP tengan dinero en el banco.\n\n\u2714\ufe0f Que TODOS los diputados de VOX se nieguen a declarar sus bienes.", "created_at": "2021-03-27T12:13:48.000Z", "id": "1375783108507750400", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed un grupo de franceses de turismo cultural recreando 'La Libertad guiando al pueblo' de Eug\u00e8ne Delacroix en las calles de Madrid. https://t.co/r8QBCloEwr", "created_at": "2021-03-27T08:59:41.000Z", "id": "1375734257797234689", "lang": "es"}, {"text": "Me flipa. https://t.co/ZTyk8DfIJN", "created_at": "2021-03-26T21:52:21.000Z", "id": "1375566318192197634", "lang": "en"}, {"text": "Museo del Praaaado la la la la la la la la la la la Museo del Praaaadooo la la la la la la la la la la laaaaaa https://t.co/d5qvEBb1ab", "created_at": "2021-03-26T21:41:46.000Z", "id": "1375563652217061376", "lang": "es"}, {"text": "No. No tienen verg\u00fcenza. https://t.co/Rv6qVv4qIN", "created_at": "2021-03-25T17:06:58.000Z", "id": "1375132108449050624", "lang": "es"}, {"text": "De nada. \nhttps://t.co/WsGpeHV74P https://t.co/by94MP2Ltn", "created_at": "2021-03-25T10:47:49.000Z", "id": "1375036694358024197", "lang": "pt"}, {"text": "Igual es que el representante de Toni Cant\u00f3 es Mino Raiola.", "created_at": "2021-03-24T19:52:48.000Z", "id": "1374811455304896512", "lang": "es"}, {"text": "J\u00f3venes franceses euf\u00f3ricos tras ver el Guernica en el Reina Sof\u00eda. https://t.co/NqHXAlehwp", "created_at": "2021-03-24T10:06:21.000Z", "id": "1374663872611762176", "lang": "es"}, {"text": "Una de las mejores personas que he conocido en pol\u00edtica y una de las mejores cabezas que hay en pol\u00edtica. \n\nSi van a por \u00e9l, el siguiente puedes ser t\u00fa.\n\nEstem amb tu @NUET. https://t.co/hLevRhqnaZ", "created_at": "2021-03-24T09:17:08.000Z", "id": "1374651487079575552", "lang": "es"}, {"text": "Oskar Matute es uno de los mejores parlamentarios que ha visto esa C\u00e1mara. Y se dice poco. https://t.co/BNFsf2M1dF", "created_at": "2021-03-24T07:25:28.000Z", "id": "1374623383472766976", "lang": "es"}, {"text": "'Javier Are'                  Una \nen los papeles           anarquista\nde B\u00e1rcenas               italiana quem\u00f3\nes Javier                     un furg\u00f3n \nArenas                        porque\n                                    ten\u00eda un \n                                    mechero https://t.co/KIHnNHMOSG", "created_at": "2021-03-23T16:16:30.000Z", "id": "1374394634177187840", "lang": "es"}, {"text": "Lo de Diego Movell\u00e1n a Yolanda D\u00edaz es solo una m\u00e1s. \n\nSe escuchan cosas similares (y peores) en cada pleno desde hace a\u00f1os. Y siempre desde los esca\u00f1os de las derechas a mujeres y a quienes defienden ideas progresistas. \n\nSobre todo despu\u00e9s de la comida. \n\nQue se vaya sabiendo.", "created_at": "2021-03-22T18:22:46.000Z", "id": "1374064021188571138", "lang": "es"}, {"text": "Analog\u00eda miserable hasta para ti, Ignasi. https://t.co/LbexP0Ht08", "created_at": "2021-03-22T09:49:59.000Z", "id": "1373934975595208704", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por la valent\u00eda. https://t.co/bRqdDqqZva", "created_at": "2021-03-22T07:34:15.000Z", "id": "1373900817930055693", "lang": "es"}, {"text": "El periodismo no es decir que unos dicen que la tierra plana y otros que no lo es. El periodismo es decir que unos mienten y otros no.\n\nEl periodismo no es decir que hay discrepancias por la regulaci\u00f3n de los alquileres. El periodismo es decir que unos incumplen y otros no.", "created_at": "2021-03-21T13:44:11.000Z", "id": "1373631526101995523", "lang": "es"}, {"text": "Jo, qu\u00e9 raro que esto no haya sido noticia. https://t.co/XoF6LeC3y0", "created_at": "2021-03-21T09:08:00.000Z", "id": "1373562022948974592", "lang": "es"}, {"text": "Hola cargo del PP que estabas intentando comprar a alguien de Cs por whatsapp.\n\nEspera un poco o sigue por twitter.", "created_at": "2021-03-19T18:00:32.000Z", "id": "1372971262952243202", "lang": "es"}, {"text": "Queda un poco chapas pero he abierto esto por si quer\u00e9is echarle un vistazo y comentar alguna cosa...\ud83d\ude2c\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/v7L3vQ6gQJ", "created_at": "2021-03-19T10:56:47.000Z", "id": "1372864622093537281", "lang": "es"}, {"text": "Una medalla, un plus y dos pistolas. https://t.co/xeHldX9rHS", "created_at": "2021-03-18T10:30:38.000Z", "id": "1372495655441215492", "lang": "es"}, {"text": "Es lo m\u00e1s salvaje que he visto en 5 a\u00f1os. https://t.co/EWexARNIP9", "created_at": "2021-03-18T07:09:20.000Z", "id": "1372444994787799043", "lang": "es"}, {"text": "Hoy ha habido concierto de B\u00e1rcenas en el Congreso. https://t.co/E2kMZs6AXF", "created_at": "2021-03-17T20:24:32.000Z", "id": "1372282724799672328", "lang": "es"}, {"text": "Pues hoy se ha votado la moci\u00f3n de censura de Murcia y su Parlamento ya parece un casino. https://t.co/Pbjle4Pi8X", "created_at": "2021-03-17T18:38:58.000Z", "id": "1372256161853026310", "lang": "es"}, {"text": "Toni, https://t.co/Ta3sqWkQMH\n\nDe nada. https://t.co/8mGxkc50zq", "created_at": "2021-03-17T12:43:36.000Z", "id": "1372166730861182978", "lang": "es"}, {"text": "Lo hacen cada semana y sobre todo contra mujeres. Aut\u00e9nticas salvajadas que aqu\u00ed todo el mundo sabe.\n\nLa pregunta es si lo sienten realmente o simplemente esta vez les han pillado.\n\nY tras 5 a\u00f1os aqu\u00ed s\u00e9 perfectamente la respuesta. https://t.co/ISTaFU6NQG", "created_at": "2021-03-17T10:43:48.000Z", "id": "1372136580891181059", "lang": "es"}, {"text": "El outlet de la derecha. https://t.co/qyMx8y5rAh", "created_at": "2021-03-17T08:59:44.000Z", "id": "1372110390230978567", "lang": "es"}, {"text": "S\u00cd\nhttps://t.co/9jnzF4OMma", "created_at": "2021-03-16T10:30:57.000Z", "id": "1371770957199720450", "lang": "und"}, {"text": "2016. https://t.co/AeaatoexoV", "created_at": "2021-03-15T17:51:39.000Z", "id": "1371519477381226498", "lang": "und"}, {"text": "2021 https://t.co/qi1Ev6m7OM", "created_at": "2021-03-15T11:25:43.000Z", "id": "1371422354409205769", "lang": "und"}, {"text": "1. Salvajada.\n\n2. Centro de atenci\u00f3n. \n\n3. Los tuyos te jalean, tu prensa te blanquea y tus adversarios se obsesionan.\n\n4. Todos hablan de ti y nadie de ellos.\n\n5. Vuelve al punto 1. https://t.co/bFDKZzbkqo", "created_at": "2021-03-15T09:54:25.000Z", "id": "1371399376707461122", "lang": "es"}, {"text": "Que el en\u00e9simo intento del PSOE por revivir a Cs ha fracasado, s\u00ed.\n\nQue cada vez que lo intenta los titulares de 'Esquerra se debilita en Madrid\u2019 se repiten, tambi\u00e9n. \n\nQue lo seguir\u00e1 intentando y que TODA la izquierda debe ayudar mucho m\u00e1s en que siga fracasando, m\u00e1s a\u00fan.", "created_at": "2021-03-12T12:58:46.000Z", "id": "1370358605849841671", "lang": "es"}, {"text": "Se nos ofreci\u00f3 y accedimos.\nhttps://t.co/1dQhZ1PCNj", "created_at": "2021-03-12T12:23:54.000Z", "id": "1370349831458275329", "lang": "es"}, {"text": "Pues aqu\u00ed lo vuelvo a decir. https://t.co/huQFQOaedU https://t.co/QrpTGulojP", "created_at": "2021-03-11T18:44:14.000Z", "id": "1370083158922780678", "lang": "es"}, {"text": "#BoschNoSeCierra https://t.co/VlC7YbDDIO", "created_at": "2021-03-11T15:07:17.000Z", "id": "1370028560728006662", "lang": "und"}, {"text": "Benvinguda, estimada @MeritxellSerret https://t.co/Ops5qrnSXB", "created_at": "2021-03-11T12:22:59.000Z", "id": "1369987213245767690", "lang": "ca"}, {"text": "11-M\n\n1 hecho y 1 pregunta. \n\n17 a\u00f1os despu\u00e9s aquel se\u00f1or de la guerra sigue dando lecciones de democracia y haciendo entrevistas en las que blanquear su conciencia.\n\n\u00bf17 a\u00f1os despu\u00e9s aquella prensa valiente que destap\u00f3 la mentira de un gobierno miserable hoy tambi\u00e9n lo har\u00eda?", "created_at": "2021-03-11T08:51:32.000Z", "id": "1369933999070732298", "lang": "es"}, {"text": "Un aviso madrile\u00f1os.\n\nSi al final esto de Ayuso lo deciden los jueces hay elecciones en Madrid, se vota hasta en los bares, el recuento lo hace Tamayo en el Zendal y se ampl\u00eda el censo a los franceses.", "created_at": "2021-03-10T19:08:25.000Z", "id": "1369726855557812233", "lang": "es"}, {"text": "Que l\u00edo lo de los catalanes el 14F. https://t.co/fzoFeogUPJ", "created_at": "2021-03-10T15:22:54.000Z", "id": "1369670102040408076", "lang": "es"}, {"text": "Que comiencen los Septuag\u00e9simos Cuartos Juegos de las Mociones de Censura. Que la suerte est\u00e9 siempre, siempre de vuestra parte, queridos tributos! https://t.co/Y8iOSxmMpL", "created_at": "2021-03-10T14:04:21.000Z", "id": "1369650336185585668", "lang": "es"}, {"text": "Yo creo que no le caigo bien. https://t.co/G4XkicfLBp", "created_at": "2021-03-10T11:16:56.000Z", "id": "1369608204615876615", "lang": "es"}, {"text": "Si yo lo he le\u00eddo vosotros tambi\u00e9n. https://t.co/vWipIpO7ix", "created_at": "2021-03-09T19:11:12.000Z", "id": "1369365169294483464", "lang": "es"}, {"text": "Hartos. https://t.co/6UgwwHom4C", "created_at": "2021-03-09T11:47:45.000Z", "id": "1369253570323881986", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Votar en contra de que a un rey fugado en Emiratos se le pueda juzgar e investigar por mordidas y corruptelas durante 40 a\u00f1os. \n\n\u2714\ufe0fVotar a favor de que a 3 dem\u00f3cratas electos se les pueda extraditar y detener por un refer\u00e9ndum.", "created_at": "2021-03-09T08:33:40.000Z", "id": "1369204726319955968", "lang": "es"}, {"text": "VOX se\u00f1ala, el fascismo act\u00faa y sus medios blanquean. https://t.co/B7btd2mjv3", "created_at": "2021-03-08T08:48:11.000Z", "id": "1368845991798050821", "lang": "es"}, {"text": "Esto s\u00ed                    /                    Esto no https://t.co/KsOuMBCFdY", "created_at": "2021-03-07T18:00:53.000Z", "id": "1368622699183018001", "lang": "es"}]