[{"lang": "es", "id": "1376170937922564097", "text": "Ayer fui a ver #Qu\u00e9LocuraEnamorarmeYoDeTi. Leer a @gabrielawiener es siempre una sacudida de importantes proporciones, pero es que escucharla y verla en escena es adem\u00e1s un mandato ineludible de que hay que seguir viviendo, en la pena tambi\u00e9n, siempre viviendo. https://t.co/nca9pFSo1m", "created_at": "2021-03-28T13:54:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374750157657477123", "text": "Un honor haber formado parte de tu equipo, @PabloIglesias https://t.co/60IDSsYhD2", "created_at": "2021-03-24T15:49:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373762558969122816", "text": "Orgullo de amiga, @sarargallardo https://t.co/9SbAZFfXhh", "created_at": "2021-03-21T22:24:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372891767658385409", "text": "Por cierto, que muy pronto @HermanosCubero en concierto en Barcelona. Vayamos todas, con mascarilla, pero todas.\n\nhttps://t.co/SmDMOImhm7", "created_at": "2021-03-19T12:44:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372890962536624133", "text": "Autoayuda, pero de la bonita. @HermanosCubero https://t.co/MbnhMAfg8M", "created_at": "2021-03-19T12:41:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372840535459762176", "text": "Y como todo el mundo, supongo que hay cosas que no habr\u00e9 hecho bien en este proceso de crianza y separaci\u00f3n. Sirva este tuit imp\u00fadico para mandarle las disculpas que me cuestan cara a cara, que ando sensible.", "created_at": "2021-03-19T09:21:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372840533974994945", "text": "Pues ya que dicen que es el d\u00eda del padre, quiero mucho al de los m\u00edos. No solo porque es el mejor padre que podr\u00eda desear, sino porque gracias a su disposici\u00f3n he podido viajar a Madrid y continuar siendo diputada pese a ser madre separada. Ojal\u00e1 todos como \u00e9l. @TelmoBraun", "created_at": "2021-03-19T09:21:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372601254732517378", "text": "Luchar por una educaci\u00f3n afectivo sexual. Eso hace @joanmena, maestro comprometido con la educaci\u00f3n p\u00fablica. A la extrema derecha alentada por el PP eso le le parece de pervertidos. Me remito al refranero feminista, que nunca falla: saquen sus rosarios de nuestros ovarios. https://t.co/NaJYydthKG", "created_at": "2021-03-18T17:30:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372149085176741897", "text": "Hoy me pierdo el concierto de Paco Ib\u00e1\u00f1ez porque estar\u00e9 en el Congreso. Ib\u00e1\u00f1ez es muchas cosas para m\u00ed, pero sobre todo es la memoria de mi padre y su lucha por un mundo mejor. Mis hermanos estar\u00e1n en el concierto, tarareando por m\u00ed que a galopar, siempre.https://t.co/IAAAU9GGxc", "created_at": "2021-03-17T11:33:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372133968393437187", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para seguir a cuentas de activistas en salud mental. A m\u00ed me ayudan cada d\u00eda. @j_relano, @Lo_co_mun @Gacela1980 @Demesura_ @_likearolling @sarargallardo @Kimika_Onirika @rebecagibanez @OrgulloLocoMad https://t.co/hXU9rQROVB", "created_at": "2021-03-17T10:33:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372129463463514114", "text": "No salgo de mi asombro ni de mi pena ante estas palabras.Aunque el improperio del diputado @cromeroher muestra el estigma y el desprecio del que somos blanco las personas con sufrimiento psicol\u00f3gico, tambi\u00e9n en el Congreso.Cinco a\u00f1os ya vivi\u00e9ndolo como diputada y no me acostumbro https://t.co/Ft5OdrTkr7", "created_at": "2021-03-17T10:15:31.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371926897454686208", "text": "\u00c9s imperatiu llegit aquest fil per entendre a qu\u00e8 respon aquesta campanaya d\u2019assetjament i desprestigi a entitats que lluiten pels drets de totes i a companyes de @bcnencomu honestes i treballadores. Tot el suport. https://t.co/Li22xUvwOu", "created_at": "2021-03-16T20:50:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371476107648774144", "text": "Tambi\u00e9n hay que decir que @ionebelarra, con la que he colaborado mucho en mi experiencia parlamentaria es una trabajadora infatigable que ser\u00e1 una gran ministra. Enhorabuena.", "created_at": "2021-03-15T14:59:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371459053176643588", "text": "La esperanza se abre en Madrid y con ella en todo el Estado. Madrid ser\u00e1 la tumba del fascismo. Generoso y valiente @PabloIglesias.Y demos la bienvenida a una gran vicepresidenta, @Yolanda_Diaz_, comprometida, solvente y de principios inquebrantables. As\u00ed, s\u00ed se puede.", "created_at": "2021-03-15T13:51:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370018072808001541", "text": "Y ahora que me escucho, me doy cuenta de c\u00f3mo llevo dentro el oficio de editora. Hablando del libro Cuidadoras, de @ernestcanada, se me escapa un \u201clectura estremecedora e imprescindible\u201d. Cu\u00e1ntas contras redactadas con mi maestra @elenarari :)", "created_at": "2021-03-11T14:25:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370018068009730060", "text": "Hoy en el Congreso he querido dar voz a las mujeres precarias que nos cuidan, porque en esta semana del 8M, todas las semanas, debemos reivindicar su trabajo, sus derechos. Desde el privilegio, y desde la verg\u00fcenza por todo lo que a\u00fan les debemos, espero haber contribuido en algo https://t.co/OqNp0w4THG", "created_at": "2021-03-11T14:25:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370004237267173379", "text": "La poeta @sarargallardo, de Ponferrada, firma un texto fundamental sobre el caso Nevenka: da voz a las mujeres ponferradinas, a las que lo vivieron y a las nuevas generaciones, que nos explican por qu\u00e9 es tan importante escuchar a Nevenka https://t.co/PjnvYlltGQ", "created_at": "2021-03-11T13:30:38.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369740166856839177", "text": "Poques persones tan \u00edntegres com @galapita han passat per la pol\u00edtica. Dir que ha fet \u00fas de les portes girat\u00f2ries \u00e9s mentir. No tot s\u2019hi val. Tot el meu suport, Gala. https://t.co/UeYnveqZVD", "created_at": "2021-03-10T20:01:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369245180973432833", "text": "Y los de @elmundotoday lo han vuelto a hacer. Gracias. https://t.co/v5ZdOaqVDF", "created_at": "2021-03-09T11:14:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369243338952630279", "text": "Y a las que se escandalizaron ayer con las palabras de Audre Lorde que ley\u00f3 Daniela Santiago, leed esto, por dios, leedlo si quer\u00e9is entender de qu\u00e9 estamos hablando.", "created_at": "2021-03-09T11:07:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369242212773531648", "text": "Este libro me tiene llorando desde la primera p\u00e1gina.Leer a estas mujeres, que nos sostienen y a las que nadie sostiene, es una cuesti\u00f3n de justicia.Justicia es tambi\u00e9n que se aborden urgentemente sus demandas. No hay excusa.El pr\u00f3logo maravilloso es de @laurapcastano https://t.co/KaXLtjf2ii", "created_at": "2021-03-09T11:02:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369221663670276099", "text": "Hace tiempo que hay algo que me chirr\u00eda con el uso extendido del argumento de que ser LGTBI no se elige para defender la ley trans, pero no sab\u00eda ponerle palabras a mi incomodidad. Suerte que hay gente m\u00e1s lista que yo. https://t.co/VqUu3OhhI6", "created_at": "2021-03-09T09:40:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369064398204059653", "text": "Siempre con Audre Lorde. Le\u00e1mosla m\u00e1s, por favor. https://t.co/uIosvx2fHg", "created_at": "2021-03-08T23:16:03.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1368921561667887104", "text": "Quina emoci\u00f3 haver participat amb m\u00fasiques brillants en aquesta can\u00e7\u00f3 del #CorRebel. I encara m\u00e9s emocionant que el v\u00eddeo, de @_katorse, el protagonitzi una treballadora de la neteja, una de les imprescindibles invisibiltzades a les que va homenatjar la Donna Summer! #8M2021 https://t.co/VSP66HWaVt", "created_at": "2021-03-08T13:48:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368906434742747144", "text": "En el mundo editorial hay mujeres maravillosas. Trabajadoras, honestas, brillantes, buenas compa\u00f1eras. Apoyemos sus proyectos, porque eso tambi\u00e9n es feminismo. Arantxa Mar\u00ednez y @kindbergeditor son un gran ejemplo. #8M2021 https://t.co/54uH9VK15L", "created_at": "2021-03-08T12:48:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368903516903903235", "text": "Este es un 8 de marzo dif\u00edcil. Me cuesta vivirlo lejos de tantas mujeres que quiero cerca, con tantas tareas pendientes, tanta memoria por recuperar, tanta justicia por devolver. Pero leer a esta mujer me da vida. Gracias, @AinaVS \n\nhttps://t.co/tdt0095N5M", "created_at": "2021-03-08T12:36:46.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1368587650358259715", "text": "Un orgull passejar pels carrers d\u2019una ciutat que comen\u00e7a a fer just\u00edcia a la mem\u00f2ria de les dones. https://t.co/kgg1CYZV5f", "created_at": "2021-03-07T15:41:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368513647719424000", "text": "Del documental de #Nevenka adem\u00e1s de con su testimonio me quedo con las palabras de @JuanJoseMillas:\u201dSi consigo contar bien la historia de Nevenka estar\u00e9 contando la historia de tantas Nevenkas\u201d.El poder de los libros para hacer justicia a las olvidadas,esa peque\u00f1a gran esperanza", "created_at": "2021-03-07T10:47:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367195994530660352", "text": "A ra\u00edz de este interesante texto de @RamDelCastilloS, me surge la necesidad imperiosa de indagar sobre el s\u00edndrome del impostor en relaci\u00f3n a la clase social, y especialmente en el medio cultural y art\u00edstico. Sugerencias? https://t.co/LbwYZCuPj7", "created_at": "2021-03-03T19:31:41.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1366859035354402816", "text": "Text urgent i necessari de @joanmena. https://t.co/mtbldWgNLl", "created_at": "2021-03-02T21:12:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366854899498168329", "text": "Mi madre tiene 75 a\u00f1os, diabetes y enfisema pulmonar. Est\u00e1 esperando como toda la ciudadan\u00eda a que le toque el turno para vacunarse. Pero vive con miedo. Hasta cu\u00e1ndo vamos a aguantar que los privilegiados vivan a costa del miedo ajeno? La Rep\u00fablica est\u00e1 al llegar, no tengo duda. https://t.co/eRyaS0IjDK", "created_at": "2021-03-02T20:56:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364538968168136704", "text": "Ha fallecido Concha Quir\u00f3s. Qu\u00e9 pena. Su valios\u00edsimo trabajo en favor del libro permanece.\n\nhttps://t.co/y2HxN88b1H", "created_at": "2021-02-24T11:33:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364534724551729152", "text": "Esta campa\u00f1a de @IgualdadGob para el #8M me parece una maravilla. https://t.co/ZoBIGSP2eU", "created_at": "2021-02-24T11:16:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364268797411098625", "text": "Frente al negacionismo de la violencia machista de VOX, hoy los grupos parlamentarios en el Congreso hemos le\u00eddos los nombres de las 1081 mujeres asesinadas desde 2003. Agradecida por la unidad que hemos mostrado en defensa de las mujeres, hoy recobro un poco la esperanza. https://t.co/r1MfRq8UYm", "created_at": "2021-02-23T17:40:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364166518251155458", "text": "No solo es respetar lo pactado, es acabar con el sufrimiento de tantas personas que no ven garantizado su derecho a la vivienda. El @PSOE debe decidir con qui\u00e9n est\u00e1, si con la gente que sufre o con la gente que se beneficia de ese sufrimiento. https://t.co/9HNLI3y6Wr", "created_at": "2021-02-23T10:53:37.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1363950152948539397", "text": "Moltes fam\u00edlies en aqueta situaci\u00f3 necessiten respostes. I \u00e9s urgent donar-lis. https://t.co/mWzksRpgaR", "created_at": "2021-02-22T20:33:52.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1363231470760972291", "text": "Els meus fills s\u2019han quedat atrapats a pla\u00e7a Lesseps en mig dels aldarulls. Tenen cinc anys i m\u2019expliquen plorant que tenien molta por perqu\u00e8 la pol\u00edcia disparava i els manifestants tiraven pedres. Tota la solidaritat amb el fons de la protesta, per\u00f2 hem de parar la viol\u00e8ncia.", "created_at": "2021-02-20T20:58:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362388990670815235", "text": "No s\u00e9 si estoy en la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso o en una clase de ciencias naturales de una escuela del Opus. La diputada de VOX nos acaba de soltar un rollo sopor\u00edfero sobre las diferencias biol\u00f3gicas entre hombres y mujeres. \u00bfPor qu\u00e9 les costar\u00e1 tanto hablar de cultura?", "created_at": "2021-02-18T13:10:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361802864205643776", "text": "Actual estado de \u00e1nimo. Me voy. Qu\u00e9 poco esp\u00edritu, compa\u00f1eras.\n\nhttps://t.co/fsrAo1DAlJ", "created_at": "2021-02-16T22:21:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361663044712095749", "text": "No podemos callar. Por eso, yo tambi\u00e9n canto: libertad de expresi\u00f3n, que retumben las prisiones, los borbones son unos ladrones. #LibertadPabloHasel \n\nhttps://t.co/GF5kzBKl8d", "created_at": "2021-02-16T13:05:42.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1361095997296943108", "text": "Des de l\u2019esquerra i per a la gent comuna, @jessicaalbiach i @EnComu_Podem treballaran per un govern progressista, inclusiu i que deixi fora a la xenof\u00f2bia. Amb un Parlament amb majoria aclaparadora d\u2019esquerres no s\u2019entendria que Catalunya no avanc\u00e9s cap a la just\u00edcia social. https://t.co/TbNmbV5LYr", "created_at": "2021-02-14T23:32:28.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1361025028171718657", "text": "Tristesa. Aquesta no \u00e9s la llibertat per la que van lluitar els meus avis contra el feixisme. Tot el suport i amor a la @jessicaalbiach. No pasaran. https://t.co/nWvEvfmroQ", "created_at": "2021-02-14T18:50:27.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360943568874012675", "text": "Per la cultura, per l\u2019educaci\u00f3 i la sanitat p\u00fablica, per un m\u00f3n feminista, pels drets LGTBI, per la rep\u00fablica, per la fraternitat entre els pobles, pels drets laborals, per tantes coses, i per l\u2019honestadat i valentia de la @jessicaalbiach, #JoEnCom\u00faPodem i #JoJessica https://t.co/TGaXgRxtxd", "created_at": "2021-02-14T13:26:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360319400491044867", "text": "Admiro su trabajo de recuperaci\u00f3n y visibilizaci\u00f3n de escritoras, y sus an\u00e1lisis de los discursos sobre la maternidad. Discrepo mucho con ella en su visi\u00f3n de la ley trans. Espero que un d\u00eda podamos discutir de otra forma en el feminismo. Yo estoy intentando aprender a hacerlo.", "created_at": "2021-02-12T20:06:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360319398700068877", "text": "Quer\u00eda agradecer a @LauraFreixas  que haya rectificado un tuit estigmatizante para las personas psiquiatrizadas. Me ha bloqueado y lo siento, porque valoro mucho su gesto. Ojal\u00e1 m\u00e1s gestos as\u00ed en la batalla campal que es tuiter. Espero que le llegue el mensaje", "created_at": "2021-02-12T20:06:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359991495219150856", "text": "En un debate crispado y con escasa empat\u00eda, @jessicaalbiach pone humanidad defendiendo a las precarias que cuidan. https://t.co/BPXIGrZs13", "created_at": "2021-02-11T22:23:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359606287873540098", "text": "De verdad que mientras profesionales de la ense\u00f1anza, familias y activistas luchan por la igualdad educativa tiene que venir una monarqu\u00eda pija a ejemplificar con la educaci\u00f3n elitista que nadie puede permitirse? Pijos as\u00ed no me representan. Leonor no reinar\u00e1s. #RepublicaYa", "created_at": "2021-02-10T20:52:53.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359272922892955648", "text": "Que representada em sento per aquesta dona en temps tan dif\u00edcils. Honestat, humiltat i contund\u00e8ncia. @jessicaalbiach \u00e9s la candidata revelaci\u00f3 d\u2019aquestes eleccions. Gr\u00e0cies. #DebatTV3 #jesswecan https://t.co/n8LqNj2MY3", "created_at": "2021-02-09T22:48:13.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359259951634513926", "text": "En el #DebatTV3, @jessicaalbiach diu clarament que el projecte de Junts i Laura Borr\u00e0s \u00e9s el mateix que el d\u2019Ayuso, una Andorra del Sud on els qui m\u00e9s tenen no contribueixin de forma justa a la societat.", "created_at": "2021-02-09T21:56:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358478298758709253", "text": "Me sumo a la petici\u00f3n de sosiego y debate que lanza @el_pais en su editorial para sacar adelante una ley que reconozca los derechos de las personas trans desde un marco despatologizador\n\nhttps://t.co/gMOihnnCDf", "created_at": "2021-02-07T18:10:40.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1357463474054586369", "text": "Gr\u00e0cies, @AinaVS https://t.co/4IJBk2PWj2", "created_at": "2021-02-04T22:58:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1355873675686404103", "text": "Sortim emocionades de veure #ElMagicdOz al @Teatre_Condal. Teatre valent, del que et conmou i et canvia. Gr\u00e0cies, @labrutal. #LaCultura\u00c9sSegura https://t.co/wHcDBmKOo3", "created_at": "2021-01-31T13:40:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355159755921227777", "text": "Draga-Espacio Feminista y LGTBI est\u00e1 siendo v\u00edctima de acoso por organizar una charla de Georgina Orellano. Siempre defender\u00e9 un feminismo para todas, tambi\u00e9n para las trabajadoras sexuales. Todo mi apoyo. #PorUnFeminismoSinCensura #TaguriLibre https://t.co/kV57q8827I", "created_at": "2021-01-29T14:23:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353710646152589313", "text": "No entiendo un feminismo que no sea un #FeminismoParaTodas y que no sea transinclusivo. Por eso doy mi apoyo a la #LeyTransYa", "created_at": "2021-01-25T14:25:43.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1353703662409936898", "text": "Ens mereixem un canvi, i nom\u00e9s pot venir de la m\u00e0 d\u2019@EnComu_Podem i d\u2019una dona valenta com la @jessicaalbiach. #ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/VnB3rn5DEC", "created_at": "2021-01-25T13:57:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351933733901840386", "text": "He firmado este manifiesto, porque \u201cmejorar las condiciones de vida de las personas trans profundiza y amplia la democracia, mejora nuestra sociedad y fortalece nuestra lucha contra unas normas de g\u00e9nero que nos limitan\u201d #FeministasPorDerechosTrans \n\nhttps://t.co/K45n7tqlWu", "created_at": "2021-01-20T16:44:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350556932923392000", "text": "El nivel de acoso y difamaci\u00f3n al que someten a @AdaColau es inaudito. No le perdonan que sea mujer, humilde y alcaldesa de la gente com\u00fan. https://t.co/xErNCn9RsK", "created_at": "2021-01-16T21:33:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348725520717000707", "text": "Esta persona est\u00e1 en una situaci\u00f3n de vulnerabilidad extrema. En estos tiempos dif\u00edciles, m\u00e1s que nunca, debemos tejer redes y ayudar en lo que sea posible, por favor. Un abrazo, amiga. Aqu\u00ed estamos. https://t.co/12hiNhI5pe", "created_at": "2021-01-11T20:16:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346742286265233409", "text": "Esto es hermoso. https://t.co/29WriqzIFc", "created_at": "2021-01-06T08:55:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346439485790281728", "text": "En el debate sobre maternidad que han abierto los permisos iguales e intransferibles, los hilos y opiniones de @RequenaAguilar me representan bastante, como madre y feminista, dos atributos que no pueden usarse con exclusividad y como unificadores en este debate. https://t.co/i0HufCQ5p2", "created_at": "2021-01-05T12:52:43.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1346429716715237382", "text": "Malgrat que aquest any no hem tingut cavalcada, gr\u00e0cies a @bcn_ajuntament hem pogut difrutar al F\u00f2rum d\u2019una experi\u00e8ncia preciosa amb La M\u00e0gia d\u2019Orient. Enhorabona i gr\u00e0cies a l\u2019organitzaci\u00f3 https://t.co/sDs7giRcPs", "created_at": "2021-01-05T12:13:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1344741407395868672", "text": "Cada 31 de diciembre comparto este poema de Erri de Luca. Este a\u00f1o me parece m\u00e1s certero que nunca. Feliz a\u00f1o. @Erriders https://t.co/xX4XvHGIVo", "created_at": "2020-12-31T20:25:10.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1344602528768471044", "text": "Per un #2021feminista. Perqu\u00e8 les lleis LGTBI i trans siguin una realtitat. Perqu\u00e8 la lluita per la diversitat de g\u00e8nere \u00e9s tamb\u00e9 una lluita feminista. https://t.co/qOFeqRaOcE", "created_at": "2020-12-31T11:13:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1344223054138892288", "text": "Acabar el a\u00f1o as\u00ed. Con la fuerza del feminismo unido, conquistando derechos, cambiando la historia. Enhorabuena, compa\u00f1eras argentinas. Por fin lo podemos gritar, #EsLey https://t.co/2t8ilc5DCN", "created_at": "2020-12-30T10:05:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1343157718958415872", "text": "Cada vez que mi hijo e hija se van con su padre unos d\u00edas, como acaba de suceder, me entra la melancol\u00eda y la culpa. Dichosa melancol\u00eda y culpa que no puedo desligar de la maternidad. \u00bfLe pasa a otras madres? \u00bfLe pasa a otras padres? #AVueltasConLaMaternidad https://t.co/pZDA6IeHI8", "created_at": "2020-12-27T11:32:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1343155498745532416", "text": "Hace muchos a\u00f1os, vi en VHS un documental sobre #LeonardCohen en el que sal\u00eda un corte de un concierto donde contaba que curioseando en las librer\u00edas de Montreal descubri\u00f3 un libro de Lorca, y que ese libro le destroz\u00f3 la vida. No encuentro ese documental por ning\u00fan lado. \u00bfAyuda?", "created_at": "2020-12-27T11:23:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1343134000756375558", "text": "Pues yo en Araceli veo a mi madre, un poco a todas las madres y padres, abuleos y abuelas, a todas las personas vulnerables que estos meses han sufrido tanto, y qu\u00e9 quer\u00e9is que os diga, me emociono. https://t.co/rzYWZ6hNN8", "created_at": "2020-12-27T09:57:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1340443330744868865", "text": "Las campa\u00f1as de linchamiento en redes no son feministas. @IreneMontero es una ministra valiente que est\u00e1 mostrando su compromiso con los derechos de las personas trans, y tiene a toda una sociedad detr\u00e1s. Demostremos que no est\u00e1 sola. #TodasConIrene", "created_at": "2020-12-19T23:46:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339707581661650945", "text": "Alguien sabe por qu\u00e9 Foucault es trending topic?", "created_at": "2020-12-17T23:02:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339602298419363843", "text": "Personas como estas son las que de verdad hacen pol\u00edtica, personas como estas son las que cambian la historia, y a personas como estas les debemos d\u00edas hist\u00f3ricos como los de hoy. Que no os digan que la pol\u00edtica no vale para nada. Ellos son pol\u00edtica y vaya si valen. Lo valen todo https://t.co/uwzw619mKs", "created_at": "2020-12-17T16:04:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339590354647928836", "text": "Aprobada la ley de la eutanas\u00eda en un d\u00eda hist\u00f3rico. Y es momento de reconocer a aquellos que pelearon por este derecho y no pudieron ejercerlo. Mar\u00eda Jos\u00e9 Carrasco, Maribel Tellaetxe o Ram\u00f3n Sampedro. Su lucha y la de de los que les quer\u00edan no ha sido en vano. https://t.co/4SgD0HeLhk", "created_at": "2020-12-17T15:16:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339570105781547010", "text": "S\u00ed, pija y mala persona. Eso es @MeerRocio, y le agradezco a @joanbaldovi que hable as\u00ed de claro. #PijaYMalaPersona https://t.co/ReELaYL8gG", "created_at": "2020-12-17T13:56:15.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1339549422557011969", "text": "Fils preciosos i valents com aquests demostren perqu\u00e8 \u00e9s tan important que s\u2019aprovi #LaLleiM\u00e9sInclusiva contra la viol\u00e8ncia masclista. I que les campanyes d\u2019assetjament contra les diputades que hi votaran a favor no fan m\u00e9s que reafirmar-nos. https://t.co/GFPof9U3RU", "created_at": "2020-12-17T12:34:04.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1339357834962755584", "text": "Molt orgullosa de les companyes al Parlament. https://t.co/LkI6LsOPAS", "created_at": "2020-12-16T23:52:46.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1337848271943987204", "text": "Som davant ses portes de l\u2019infern,\nm\u2019\u00e9s igual la mar infinita \nnavegant a dins sa fosca,\nsom a ses portes de l\u2019infern per tu \ni tenc plans de futur.\n@nantoniafont", "created_at": "2020-12-12T19:54:18.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1337697307115073539", "text": "Moltes felicitats a @OCL_H. Entitat pionera en els drets de les persones  LGTBi. 12 anys trencant barreres. 12 anys de lluita contra la LGTBIf\u00f2bia. Moltes gr\u00e0cies per la feina i que siguin molts anys m\u00e9s. #12anysOCH https://t.co/mtz1fUAhxb", "created_at": "2020-12-12T09:54:25.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1337694046849036291", "text": "Avui comen\u00e7a la meva fira del llibre preferida, @LiteralBCN. I tot i que aquest any no hi ha mercat del llibre, pots comprar a la seva web, i jo ja tinc en cam\u00ed La semilla, sobre infertilitat i feminisme. #UnLlibreUnRefugi https://t.co/nRCqGfsGoA", "created_at": "2020-12-12T09:41:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337485667832635392", "text": "Ten\u00e9is que leer esto. Por favor. Porque @Demesura_ explica con palabras justas que pedir justicia para Andreas es velar por los derechos de todas las que alguna vez hemos vivido sufrimiento ps\u00edquico extremo y hemos querido buscar ayuda. \n\nhttps://t.co/Hg06Kg9eC0", "created_at": "2020-12-11T19:53:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337473480363831298", "text": "Ma\u00f1ana mismo, conferencia de la autora, presentada por @platerin, en @LiteralBCN. No me lo pierdo.", "created_at": "2020-12-11T19:05:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337471724707868676", "text": "Maravillosa edici\u00f3n de @Bellaterra_ed en una nueva etapa prometedora. Y maravillosa traducci\u00f3n como de costumbre de @hartza69", "created_at": "2020-12-11T18:58:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337471722233229314", "text": "Por fin he podido leer este libro. Un libro que, en un momento cr\u00edtico del feminismo, puede ser un lugar de encuentro. Un lugar en el que nunca hemos estado y que bien puede convertirse en la casa de muchas. Yo de momento me quedo sin duda unos d\u00edas admirando cada rinc\u00f3n. https://t.co/0PvbtAide6", "created_at": "2020-12-11T18:58:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337454059062767620", "text": "Gracias a las compa\u00f1eras argentinas. Desde el otro lado del mundo, vuestra lucha es nuestra lucha. #SeraLey https://t.co/f3VGU1TPGJ", "created_at": "2020-12-11T17:47:51.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1337321124045197313", "text": "Gr\u00e0cies, @jessicaalbiach, per donar aquest pas. I m\u00e9s en un moment tan complicat. La pol\u00edtica \u00e9s millor quan hi ha dones com tu. Em representes. Ens representes. https://t.co/oP8dIxvetF", "created_at": "2020-12-11T08:59:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337134453362225154", "text": "\u00bfAlguien puede decirme d\u00f3nde puedo leer el manifiesto y la lista de firmantes completos?\n\nhttps://t.co/LswZn5pbYg", "created_at": "2020-12-10T20:37:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337127779528286209", "text": "Sobre \u00fateros, donaciones y hermanas. A vueltas con el debate de la maternidad.\n\nhttps://t.co/1QA8tS5cTZ", "created_at": "2020-12-10T20:11:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337060544042455041", "text": "Es el d\u00eda  de los derechos humanos, y no se me ocurre mejor forma de conmemorarlo que con este libro escrito por un refugiado en su celda. Unas memorias que son testimonio y denuncia y, lamentablemente, de total  actualidad. El s\u00e1bado podremos escuchar al autor en el @cececebe https://t.co/Z6IG1SucEn", "created_at": "2020-12-10T15:44:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1337000842625474561", "text": "Estas son las consecuencias de las pol\u00edticas de precariedad. Las consecuencias de no garantizar el derecho constitucional a una vivienda. Las consecuencias de los discursos y pol\u00edticas antiinmigraci\u00f3n. Y estas muertes tienen culpables. No lo olvidemos. https://t.co/ArxlivBWwV", "created_at": "2020-12-10T11:46:55.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1335989121756639236", "text": "No puc estar m\u00e9s d\u2019acord amb @i_elpidio. Aquestes eleccions, recordem que defensa els drets de les persones trans, que, recordem, son drets humans. https://t.co/B1CDpOQhcF", "created_at": "2020-12-07T16:46:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1335312009982840835", "text": "#BorisVian Morir\u00e9 de un c\u00e1ncer en la columna vertebral https://t.co/4Zf9NLg92i", "created_at": "2020-12-05T19:56:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333861593973714950", "text": "Muchas gracias, @IreneMontero. https://t.co/PXwQbkIqWK", "created_at": "2020-12-01T19:52:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333828971939704835", "text": "Esto demuestra que la sociedad est\u00e1 preparada y apoya una ley trans. Y este es un Ministerio valiente que lucha por la justicia social de todas y seguir\u00e1 haci\u00e9ndolo. https://t.co/CotiEZbfQX", "created_at": "2020-12-01T17:43:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333433088211378177", "text": "Este hilo, imprescindible para conocer la historia de Andreas. https://t.co/1EefV4eiRD", "created_at": "2020-11-30T15:29:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333414187733831683", "text": "La historia de Andreas muestra la vulneraci\u00f3n de derechos  a la que siguen sometidas las personas psiquiatrizadas. Nunca nos cansaremos de apoyar a su familia. https://t.co/SYBLrLDMep", "created_at": "2020-11-30T14:14:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333066898238541824", "text": "Hoy reflexionamos con @laurapcastano sobre c\u00f3mo el feminismo puede ser verdaderamente transformador, y sobre c\u00f3mo las medidas punitivistas o aquellas que excluyen a ciertas mujeres s\u00f3lo consiguen ahondar en el machismo.\n\nhttps://t.co/SoPRX6HMva", "created_at": "2020-11-29T15:14:50.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1332637035836956679", "text": "Que important aquest projecte de l\u2019Ajuntament de Barcelona. I preci\u00f3s el v\u00eddeo que li posa paraule. #prevenci\u00f3su\u00efcidi #TelSu\u00edcidiBCN https://t.co/EmytmtfP8k", "created_at": "2020-11-28T10:46:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332029820939759616", "text": "Consulta relacionada: \u00bflibrer\u00edas en Barcelona o Madrid con secci\u00f3n de maternidad y/o secci\u00f3n de psiquitr\u00eda? Que no sean desde la perspectiva de la autoayuda, por favor.", "created_at": "2020-11-26T18:33:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332029819576578048", "text": "Y a pesar de eso, de estar en todas las redes y seguir la actualidad editorial, no sab\u00eda de su existencia. Esta es la vigencia de ir de librer\u00edas. Y la importancia del oficio de librera.", "created_at": "2020-11-26T18:33:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332029816850309126", "text": "Una visita reciente a @Lib_Mujeres me descubri\u00f3 el libro Mothersplaining. Toca un tema sobre el que investigo, est\u00e1 escrito desde una perspectiva por la que siento bastante afinidad y tiene un planteamiento muy original en la avalancha de libros sobre maternidad. https://t.co/i7Tau6SUun", "created_at": "2020-11-26T18:33:50.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1332025060161429506", "text": "Reveladora lectura de Maternitats en vaga: la for\u00e7a i conseq\u00fc\u00e8ncies de les nostres decisions respecte de la maternitat en l\u2019esdevenir de la hist\u00f2ria i el potencial feminista d\u2019aquesta consci\u00e8ncia. Excel\u2022lent edici\u00f3 de @TigrePaper amb pr\u00f2leg de Federicci i traducci\u00f3 d\u2019@annallis https://t.co/q3dI9HwC9T", "created_at": "2020-11-26T18:14:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331681274189279233", "text": "Es 25N y hoy, precisamente hoy, ha salido el primer volumen de las cartas completas de Sylvia Plath. Una haza\u00f1a editorial de @TresHermanasLib y traducci\u00f3n de @graniterainbow que ya est\u00e1 en mi casa. Quiero m\u00e1s. https://t.co/eMKoKFPvu0", "created_at": "2020-11-25T19:28:51.000Z"}, {"text": "Hoy l\u00e1grimas es trending topic. Y a m\u00ed me pilla leyendo esto. Maravilla. https://t.co/FNm1fNcWBU", "id": "1331680164942589956", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T19:24:27.000Z"}, {"text": "Un feminisme de i per a totes  per acabar amb les viol\u00e8ncies masclistes. Un feminisme del 99%, inclusiu i capa\u00e7 de transformar la societat. Tamb\u00e9 amb les dones trans. Juntes i diverses. Aqu\u00ed les companyes de @catalunyaencomu ho diem clar #25NFeminismePerAl99 https://t.co/9P3pXwyhYD", "id": "1331560972239179776", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-25T11:30:49.000Z"}, {"text": "He cumplido mi sue\u00f1o de salir en @elmundotoday. Porque a veces su humor explica mejor las cosas que cualquier telenoticias, y su cr\u00edtica inteligente me representa. \u00a1Gracias! https://t.co/hZlaTUjNeO", "id": "1329419228693340164", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T13:40:18.000Z"}, {"text": "Hoy, que despertamos con la noticia del suicidio de Rosario Porta, la madre de Asunta, no puedo dejar de recomendar la obra de @mariaharker Mater Amat\u00edsima, una reflexi\u00f3n sobre la maternidad en la que el juicio a Rosario Porta desempe\u00f1a un papel importante https://t.co/LrxAzJFvMH", "id": "1329135033509089280", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T18:51:00.000Z"}, {"text": "Hace unos d\u00edas sab\u00edamos que le otorgaban a @Vuelan_Palomas el #PremioElOjoCr\u00edtico de Artes Pl\u00e1sticas. Hoy es @c_tangana quien lo recibe por su m\u00fasica. Premios ambos muy merecidos y que en lo personal me alegran mucho. Aqu\u00ed el v\u00eddeo de su proyecto en com\u00fan \nhttps://t.co/l6qRMycpbE", "id": "1329064017382535168", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T14:08:49.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de los beb\u00e9s prematuros. Casi cinco a\u00f1os despu\u00e9s de que nacieran mis mellizos, quiero dar las gracias a las profesionales de la unidad de neonatos de @vallhebron, que nos acompa\u00f1aron y cuidaron en d\u00edas duros pero tambi\u00e9n felices. #DiaMundialdelaPrematuridad", "id": "1328745709739401217", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T17:03:58.000Z"}, {"text": "\u00daltimament s\u2019ha posat de moda defenestrar les campanyes valentes, que ens treuen de la nostra zona de confort o que ens deixen fora de lloc generacionalment. Aplaudeixo aquesta campanya contra la viol\u00e8ncia masclista digital, que ens sacseja i ens omple de refer\u00e8ncies. https://t.co/54r3s2Gs6s", "id": "1328729694028648453", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-17T16:00:20.000Z"}, {"text": "Moltes ganes de Literal! https://t.co/q98w36TY6S", "id": "1328685298335748101", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-17T13:03:55.000Z"}, {"text": "Muy recomendable art\u00edculo de Javier P\u00e9rez Royo que defiende, tanto desde el punto de vista constitucional como pol\u00edtico, una #LeyTrans que recoja el derecho a la identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero. https://t.co/y5TkFa73O2", "id": "1328357609242587138", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T15:21:48.000Z"}, {"text": "Cal  reobrir la cultura. Amb les restriccions que calgui, per\u00f2 \u00e9s vital per mantenir la diversitat del teixit cultural i que la ciutadania segueixi disfrutant de la cultura com a dret. Ens sumem a la petici\u00f3 de l\u2019alcaldessa @AdaColau. #LaCultura\u00c9sSegura https://t.co/3fuitePBRq", "id": "1327968590037966848", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-15T13:35:58.000Z"}, {"text": "Todo el apoyo a @aitanafergo y su familia, que llevan tiempo denunciando mala praxis en el caso de su hermana Andreas, que falleci\u00f3 despu\u00e9s de una cotenci\u00f3n mec\u00e1nica atada a una cama en un hospital psiqui\u00e1trico de Oviedo. https://t.co/7aUL2guReY", "id": "1327354584025718791", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T20:56:08.000Z"}, {"text": "Y tambi\u00e9n sobre cine de terror con perspectiva de g\u00e9nero, he le\u00eddo esto de @xavipargon. Muy recomendable y preciosa edici\u00f3n ilustrada de @hermenaute https://t.co/RpvfX3DgHk", "id": "1327219941041463298", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T12:01:07.000Z"}, {"text": "No soy de pel\u00edculas de terror, pero da igual, esto es una joya. A trav\u00e9s de las pel\u00edculas que la han marcado, @DesireedeFez nos refiere sus miedos, en una mezcla de cr\u00edtica cinematogr\u00e1fica con perspectiva feminista y confesi\u00f3n. Muy emocionante para m\u00ed su retrato de la maternidad. https://t.co/M8zOG1Al9L", "id": "1327218511152898048", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T11:55:26.000Z"}, {"text": "Mi admirada @Rocio_Niebla escribe art\u00edculos que ponen en la mesa temas no siempre f\u00e1ciles pero siempre necesarios y que arrojan  luz sobre temas poco conocidos, como este https://t.co/LtuY5wWaWw", "id": "1326925904149422086", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T16:32:43.000Z"}, {"text": "Esta nueva ola en contra de los derechos de las personas trans se basa en fomentar miedos a partir de informaci\u00f3n falsa. Si quer\u00e9is debate, empecemos por ser veraces. https://t.co/lAK62Naq2L", "id": "1326925368993968129", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T16:30:35.000Z"}, {"text": "Perdonadme, pero yo estoy harta. Harta de que haya gente que pueda tener una yegua mientras otros no tienen qu\u00e9 llevarse a la boca. Pero es que encima la yegua podr\u00eda haber sido comprada con dinero sucio. \u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a aguantar un mundo sin justicia social? #Rep\u00fablicaYa https://t.co/zPf6KG5AxN", "id": "1325437114486550528", "lang": "es", "created_at": "2020-11-08T13:56:48.000Z"}, {"text": "Creo que cuando alguien se arroga la propiedad de la palabra feminismo deja de ser feminista.", "id": "1324430055062360066", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T19:15:06.000Z"}, {"text": "No me puedo alegrar m\u00e1s de este Premio Nacional de Narrativa. Porque Juan Bonilla es un autor que lo merece, y porque @Seix_Barral es una editorial que sigue apostando por la literatura y los buenos libros.\n\nhttps://t.co/niW81nY2up", "id": "1321814995278155777", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T14:03:47.000Z"}, {"text": "Hay que celebrar, y mucho m\u00e1s en un momento de ofensiva a los derechos trans, que estas tres mujeres hayan protagonizado una serie como esta y hayan sido justamente premiadas. Enhorabuena a Daniela Santiago, Isabel Torres y Jedet. https://t.co/MW1E5R9ulj", "id": "1321758652349456384", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T10:19:54.000Z"}, {"text": "Para cumplir con los principios de verdad, justicia y reparaci\u00f3n debemos modificar un C\u00f3digo Penal que act\u00faa como muro de impunidad de los cr\u00edmenes del franquismo. \n\nGracias a @Ce_AQUA por marcarnos el camino. https://t.co/iXnCz5iPRi", "id": "1321507890876895235", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T17:43:28.000Z"}, {"text": "He intervenido en el Congreso para hablar de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que llegan no acompa\u00f1ados a nuestro pa\u00eds. Si apostamos por pol\u00edticas que respeten los derechos humanos y les permitan arraigarse, debemos cerrar los CIEs,lugares crueles de privaci\u00f3n de libertad. #CIEsNO https://t.co/SPi2IHatDG", "id": "1321499425588600835", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T17:09:49.000Z"}, {"text": "Pues a m\u00ed este tuit me ha hecho hoy muy feliz. Gracias, @OAyuso https://t.co/BlCKbKsess", "id": "1321367091384066048", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T08:23:59.000Z"}, {"text": "Querides, a veces hasta la RAE acierta. https://t.co/mW8Y4r7MpO", "id": "1321200323021754375", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T21:21:18.000Z"}, {"text": "Spotify\nhttps://t.co/Eq3zd64XqT", "id": "1321059242288230401", "lang": "en", "created_at": "2020-10-27T12:00:42.000Z"}, {"text": "Apple Podcasts\nhttps://t.co/keDwWR3jFg", "id": "1321059240824475651", "lang": "en", "created_at": "2020-10-27T12:00:41.000Z"}, {"text": "iVoox (podcast)\nhttps://t.co/yFH38L53os", "id": "1321059239343828992", "lang": "und", "created_at": "2020-10-27T12:00:41.000Z"}, {"text": "YouTube https://t.co/TUnuT2YBrG", "id": "1321059237880016899", "lang": "en", "created_at": "2020-10-27T12:00:41.000Z"}, {"text": "Ya est\u00e1 online la charla Pol\u00edticas trans para la transformaci\u00f3n social, con @MarinaSaentz, @laurapcastano y @platerin. En hilo el link a las diferentes plataformas. https://t.co/LFUplotXK3", "id": "1321059235627749380", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T12:00:40.000Z"}, {"text": "Regulaci\u00f3n de alquileres, subida de impuestos a quien m\u00e1s tiene, mejoras en el ingreso m\u00ednimo vital y ampliaci\u00f3n del escudo social. Estos son los presupuestos del gobierno de coalici\u00f3n. Las cosas est\u00e1n  cambiando y seguiremos luchando para que cambien a\u00fan m\u00e1s. #PGE2021 https://t.co/J78RufGReU", "id": "1321057169501028353", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T11:52:27.000Z"}, {"text": "Molt bona not\u00edcia. L\u2019Ajuntament de Barcelona avan\u00e7a en el reconeixement de le persones que tenen formes no normatives de sentir el g\u00e8nere.\n\nhttps://t.co/4MKkxWWkVb", "id": "1320083363571662848", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-24T19:22:54.000Z"}, {"text": "A las seis empezamos este acto. Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed:\n\nhttps://t.co/4iL5i7IPLc", "id": "1319674335360131072", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T16:17:34.000Z"}, {"text": "Esta tarde hay que escuchar con much\u00edsima atenci\u00f3n a @platerin, @MarinaSaentz y @laurapcastano. Para m\u00ed, un honor poder moderarlas. https://t.co/6UzPA4duLI", "id": "1319589005885952001", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T10:38:30.000Z"}, {"text": "Me encanta. Voy a pasarle el link a unos cuantos cientos de miles de compa\u00f1eros. Gracias por invitarme a participar. https://t.co/6QRsmIHD7M", "id": "1319313290053505025", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T16:22:54.000Z"}, {"text": "Pues yo, para celebrar la estrepitosa derrota de @vox_es en el Congreso, me voy de librer\u00edas. Nada mejor que un libro contra el fascismo. Se aceptan sugerencias.", "id": "1319252586852196353", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T12:21:41.000Z"}, {"text": "\u201cEn nuestro miedo mandamos nosotras.\u201d Pocas palabras me han representado tanto como estas de @AinaVS en la moci\u00f3n de censura de VOX. Hoy es el d\u00eda del no a Abascal y el fascismo, pero del s\u00ed a mujeres como Aina Vidal, a su feminismo y valor, a su humanidad. https://t.co/nQeHlWgvvV", "id": "1319245591273230340", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T11:53:54.000Z"}, {"text": "Ella es luz en una moci\u00f3n de censura sombr\u00eda. @AinaVS puede con el c\u00e1ncer y con el fascismo. Bienvenida de nuevo, compa\u00f1era. https://t.co/iQcqaWYYRg", "id": "1318813574307942400", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T07:17:13.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed una senadora del @PPSenado ejemplificando c\u00f3mo una mujer puede ser tan machista como un hombre. Aqu\u00ed una senadora del PP intentando humillar a una mujer. Y aqu\u00ed un aviso, de mujer a mujer: los y las machistas como usted acabar\u00e1n en el pozo de la historia. Y si no, al tiempo https://t.co/E8LPOax1XM", "id": "1318626297178918917", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T18:53:02.000Z"}, {"text": "En el #diadelasescritoras quiero recomendar a una autora a\u00fan poco le\u00edda en nuestro pa\u00eds. @lsjamison, en @AnagramaEditor, escribe textos \u00fanicos entre el ensayo y las memorias. En dos d\u00edas estar\u00e1 en librer\u00edas su nuevo libro, La huella de los d\u00edas, un ensayo sobre las adicciones https://t.co/jWLGP1m8sh", "id": "1318205866420600839", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T15:02:24.000Z"}, {"text": "A la #BiennaldePensament, escoltant Valerie Miles, @CarlosDelclos i @stollekristen a la sessi\u00f3 Cap nom \u00e9s innocent, sobre les potencialitats pol\u00edtiques del llenguatge. https://t.co/EoDQ04TSYq", "id": "1317532046928084998", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-17T18:24:53.000Z"}, {"text": "He defendido en el Pleno del Congreso una memoria hist\u00f3rica y republicana que, desde el feminismo, sea capaz de hacer justicia a tantos a\u00f1os de ignominia. Y eso pasa por dejar atr\u00e1s una monarqu\u00eda heredera del franquismo. #VivaLaRep\u00fablica https://t.co/EIU0zHXhop", "id": "1316403555792826368", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T15:40:39.000Z"}, {"text": "Hoy las ministras @IreneMontero y @Yolanda_Diaz_ aprueban dos medidas que son un paso fundamental para conseguir la #IgualdadEnElEmpleo y en el camino a una sociedad m\u00e1s justa. https://t.co/lAbEHmWyck", "id": "1315987963118059520", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T12:09:14.000Z"}, {"text": "Avui t\u00e9 lloc el judici contra les encausades per protestar leg\u00edtimamemt a una manifestaci\u00f3 de l\u2019Orgull. La den\u00fancia ve de @CiutadansCs, que tot i vestir-se de LGTBI firendly mostra la seva intransig\u00e8ncia en els moments m\u00e9s importants. Tot el suport #Absoluci\u00f3EncausadesLGTBI https://t.co/4nDIRykr1p", "id": "1315972599638372352", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-13T11:08:11.000Z"}, {"text": "La ciudadan\u00eda lo tiene claro: quiere votar y quiere Rep\u00fablica. Los resultados del estudio muestran adem\u00e1s como la juventud es republicana. \u00bfHasta cu\u00e1ndo se puede hacer o\u00eddos sordos a este clamor? #encuestamonarquia  https://t.co/a45E1MMiFb", "id": "1315581707962249216", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T09:14:56.000Z"}, {"text": "Si esto es en serio, demos la bienvenida a la Rep\u00fablica. https://t.co/DozmRheM2L", "id": "1315423316786786304", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T22:45:32.000Z"}, {"text": "Esto deber\u00eda verlo toda persona que se considere feminista. Gracias, @IrantzuVarela https://t.co/GQcVBNcIQq", "id": "1314658560756920320", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T20:06:40.000Z"}, {"text": "Entre tanto odio, ver que voces del mundo del libro muestran su apoyo a las personas que tienen otra forma de relacionarse con el g\u00e9nero me produce una paz inmensa.", "id": "1314639924809863175", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T18:52:37.000Z"}, {"text": "\u201cQueremos contribuir a que la historia se incline del lado de la justicia y la equidad y decimos: las personas no binarias son no binarias, las mujeres trans son mujeres, los hombres trans son hombres, los derechos trans son derechos humanos.\u201d https://t.co/En4WdYw4dg", "id": "1314637191293870080", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T18:41:45.000Z"}, {"text": "Avui hem estat amb les companyes de Podem a la inauguraci\u00f3 del festival de #Sitges2020. Hem pogut comprobar que #LaCultura\u00c9sSegura i disfrutar de la pel\u2022l\u00edcula Malnazidos. Perqu\u00e8 la cultura \u00e9s un b\u00e9 essencial i seguim necessitant el cinema a les nostres vides. https://t.co/mgll7xIRE7", "id": "1314316144531173376", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-08T21:26:02.000Z"}, {"text": "Participo en aquestes jornades amb gent a la que admiro molt\u00edssim. Moltes ganes d\u2019escoltar-les i seguir aprenent. https://t.co/n9RPyh386h", "id": "1314172348103372800", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-08T11:54:38.000Z"}, {"text": "Pues ma\u00f1ana se anuncia el Premio Nobel de Literatura, y mi eterno candidato es Pere Gimferrer. Porque lo adoro, a \u00e9l y a su poes\u00eda. (Foto de Lisbeth Salas) https://t.co/CkQOLQ1VB7", "id": "1313963019068678146", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T22:02:50.000Z"}, {"text": "El compromiso de @IreneMontero y el gobierno es claro: \u201cEspa\u00f1a es un pa\u00eds diverso, y su bandera es tambi\u00e9n la bandera arco iris.\u201d", "id": "1313888593480474625", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T17:07:06.000Z"}, {"text": "Hoy en el Congreso, en la comparecencia de la Ministra @IreneMontero, hemos hablado de derechos LGTBI y del necesario libro de @RubenSerranoM, No estamos tan bien. Una lectura que abre los ojos sobre la vulnerabilidad de las personas LGTBI. Necesitamos una #LeyLGTBI estatal ya https://t.co/bY4MBdGfDa", "id": "1313887179412733953", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T17:01:29.000Z"}, {"text": "Ja tinc les meves entrades per a la Biennal de Pensament. Amb moltes ganes de veure i escoltar a gent a la que admiro com @sergiodelmolino, @aliciakopf, @CarlosDelclos o @crendueles. \n\nhttps://t.co/dAWDMRmCT2", "id": "1311998988472725505", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-02T11:58:29.000Z"}, {"text": "Me ha hecho pensar en otro libro de la autora, A Life\u2019s Work, una especie de memorias de maternidad honestas y divertidas, en las que Cusk verbaliza como nadie tantas cosas que las madres hemos pensado y no nos hemos atrevido a decir. https://t.co/VOwknn8AJJ", "id": "1311253022320852992", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T10:34:17.000Z"}, {"text": "Despojos, de Rachel Cusk, es una historia nada complaciente sobre el fin del amor, pero tambi\u00e9n sobre la maternidad, el feminismo y la literatura. Quiz\u00e1s las cuatro cosas que m\u00e1s me han marcado en la \u00faltima decada. Y as\u00ed me hallo despu\u00e9s de su lectura, traspuesta y agradecida. https://t.co/yMROUfpfb6", "id": "1311251538183155712", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T10:28:23.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 importante escuchar todas las voces, incluidas las trabajadoras sexuales. Este curso les da voz, junto a profesionales que trabajan el tema de la prostituci\u00f3n. Y en un momento donde el acoso es la respuesta, qu\u00e9 valiente y necesaria es @fundacomunes https://t.co/Y83yCTRaff https://t.co/1UWphBkQa1", "id": "1311247134080012288", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T10:10:53.000Z"}, {"text": "Extranjeros a la democracia y a la paz. Racismo y violencia. Eso es VOX. @G_Pisarello, en cambio, es  una persona con prinicipios que lucha cada d\u00eda por mejorar la vida de la gente, venga de donde venga.  Adivinen qui\u00e9n mancilla. https://t.co/LkefWkFwVv", "id": "1309909089380687881", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T17:33:58.000Z"}, {"text": "Aix\u00f2 \u00e9s una gran not\u00edcia! https://t.co/LJywdCf9vh", "id": "1309540028255698947", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-25T17:07:27.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de la #VisibilidadBisexual, y quiero recomendar dos ensayos para m\u00ed imprescindibles: Bifobia, de @i_elpidio, publicado por @editorialegales, y Las intermitencias del deseo, de Michael Amherst, publicado por @melusinaed. Felices lecturas bisexuales! https://t.co/GStBTHXyi2", "id": "1308795169123307520", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T15:47:39.000Z"}, {"text": "Vam dir que ven\u00edem per oferir solucions, i aqu\u00ed estan. La feina del @Jaumeasens en favor del di\u00e0leg \u00e9s, una vegada m\u00e9s, admirable. https://t.co/A9YAM2tcSF", "id": "1308710139969576961", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-23T10:09:46.000Z"}, {"text": "Hoy recordamos que la forma de hacer frente a la explotaci\u00f3n sexual y tr\u00e1fico de personas es cambiar la Ley de Extranjer\u00eda. La criminalizaci\u00f3n, victimizaci\u00f3n, el prohibicionismo o el paternalismo profundizan en la discriminaci\u00f3n y restringen los derechos de las mujeres. https://t.co/0v1oszU43F", "id": "1308709718907670529", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T10:08:06.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 necesaria la PNL presentada hoy en el Congreso por la #Regularizaci\u00f3nYa de todas las personas migrantes. Cuando a una le preguntan por qu\u00e9 se meti\u00f3 en esto de ser diputada, pues para poder contribuir a iniciativas como \u00e9sta. Ahora a exigir que de PNL pase a realidad.", "id": "1308510506957893635", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T20:56:30.000Z"}, {"text": "Como madre feminista, no deja de soprenderme que desde cierto feminismo se defienda una visi\u00f3n tan esencialista de la maternidad y tan tradicional de la familia.\n\nhttps://t.co/DqzW72nHE7", "id": "1306716489903493120", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T22:07:43.000Z"}, {"text": "A juzgar por el nuevo programa de Iker Jim\u00e9nez (@navedelmisterio), #InformeCovid en @telecincoes, la medicina y el covid es cosa de hombres. Un poco harta ya de repetir siempre lo mismo, un poco harta de todo.", "id": "1306700194361282562", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T21:02:58.000Z"}, {"text": "Hoy damos apoyo al sector de la cultura en directo, muy estigmatizado y en una situaci\u00f3n de crisis alarmante. #LaCulturaEsSegura y debemos apoyarla con todos los medios. #AlertaRoja #HacemosEventos #RedAlert #WeMakeEvents #Apoyo17S https://t.co/i7sQKuuues", "id": "1306530295261388800", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T09:47:51.000Z"}, {"text": "En esta emergencia sanitaria est\u00e1 siendo muy revelador leer a @javierpadillab. Despu\u00e9s de las actitudes racistas y clasistas del gobierno de Madrid, se hace muy necesaria la informaci\u00f3n y perspectiva de un experto comprometido como \u00e9l. https://t.co/GOuVo4Y4QX", "id": "1306153770951344140", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T08:51:40.000Z"}, {"text": "El mismo d\u00eda que se aprueba la tramitaci\u00f3n de la Ley de Memoria Democr\u00e1tica, @jaumeasens defiende los valores y legado republicanos https://t.co/GRmiolbI5A", "id": "1305923050991497218", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T17:34:52.000Z"}, {"text": "Molt contenta amb la tornada del meu fill i filla a l\u2019escola. Amb nervis i pors l\u00f2giques, per\u00f2, complint amb totes les normes i confiant amb un professorat que ho est\u00e0 donant tot, conven\u00e7uda que \u00e9s el millor lloc on poden estar. #EscolaP\u00fablica", "id": "1305423033860063234", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-14T08:27:59.000Z"}, {"text": "Hoy se han presentado los resultados de la macroencuesta de violencia contra la mujer, y los datos nos indican que debemos seguir luchando por #Todas. Imperativo estar informadas. https://t.co/DziMI0LHNn", "id": "1303989813431992320", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T09:32:53.000Z"}, {"text": "Ahora resulta que ponernos animal print es animalizarnos, y no es feminista. Creo que lo que no es feminista es este art\u00edculo. Al contrario, hace mucho da\u00f1o a la causa, adem\u00e1s de analizar las expresiones culturales bajo par\u00e1metros muy simplistas.  https://t.co/sAIU1spxDs", "id": "1303104749101895680", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T22:55:57.000Z"}, {"text": "Muere David Graeber, y nos deja muy solos en un momento en que su compromiso y sabidur\u00eda van a ser m\u00e1s necesarios que nunca. https://t.co/kdSmKnDucP", "id": "1301597308266651648", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T19:05:55.000Z"}, {"text": "Como dice Lluis Llach, les perseguir\u00e1n nuestras memorias. Hoy responde ante la justicia Mart\u00edn Villa por sus cr\u00edmenes. Frente a la traici\u00f3n de los poderosos, la dignidad de la gente humilde que no renuncia a la memoria. #RompamosLaImpunidad https://t.co/miPZu5IjOm", "id": "1301473239273791488", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T10:52:55.000Z"}, {"text": "Indignaci\u00f3n, tristeza, sorpresa, miedo. Todo esto me produce el acoso al que est\u00e1n siendo sometidos @IreneMontero y @PabloIglesias. Todo el apoyo, todo el \u00e1nimo, todo el calor y, por supuesto, #MiCasaEsLaTuya", "id": "1295845056600051713", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T22:08:31.000Z"}, {"text": "Mi p\u00e9same y un abrazo fuerte a su familia y amistades, y a toda la comunidad del activismo LGTBI. Una noticia trist\u00edsima para todxs. https://t.co/5VjmZqJ6nE", "id": "1293501815439462400", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T10:57:19.000Z"}, {"text": "Art\u00edculo de Rebecca Solnit: \u201cTrans women do not pose a threat to cis-gender women, and feminism is a subcategory of human rights advocacy, which means, sorry, you can\u2019t be a feminist if you\u2019re not for everyone\u2019s human rights, notably other women\u2019s rights.\u201d\nhttps://t.co/aLajmbz79W", "id": "1293131978334711810", "lang": "en", "created_at": "2020-08-11T10:27:43.000Z"}, {"text": "No es el feminismo el que promueve la campa\u00f1a contra @IreneMontero y el Ministerio de Igualdad. Es la transfobia. Y hay que decirlo claro. Porque en nombre del feminismo no se pueden vulnerar los derechos de las personas trans.", "id": "1292014270964785152", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T08:26:21.000Z"}, {"text": "Yo no s\u00e9 c\u00f3mo agradecerle a @marikazetari que haga un retrato tan certero de lo que tantas hemos sufrido. Y viendo c\u00f3mo comparten el art\u00edculo muchas compa\u00f1eras, creo que el agradecimiento es colectivo. Ya era hora que alguien tuviera la valent\u00eda https://t.co/rmfEUlcrUs", "id": "1289232640898240513", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T16:13:09.000Z"}, {"text": "Jo no s\u00e9 si \u00e9s que avui estic especialment sensible, per\u00f2 \u00e9s veure aquest v\u00eddeo i la bandera LGTBI ondejant a #Prades i em v\u00e9nen ganes boges de c\u00f3rrer cap all\u00e0 i abra\u00e7ar fort a l\u2019Isaac i al seu pare i fer-los saber quant em representen. https://t.co/cJYn6XioUB", "id": "1289222185534423042", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-31T15:31:36.000Z"}, {"text": "Moltes ganes de participar aquesta tarda en aquest debat. https://t.co/ed4OBzVTYd", "id": "1288388570265325568", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-29T08:19:06.000Z"}, {"text": "Bona nit. https://t.co/mt3IG8DBBw", "id": "1286791425041014785", "lang": "en", "created_at": "2020-07-24T22:32:37.000Z"}, {"text": "A todas las que reivindic\u00e1is el debate desde el feminismo sobre el tema trans, es esto lo que llevamos mucho tiempo dici\u00e9ndoos: vuestros datos sesgados y tuits manipulados con la excusa del debate producen odio, esta es la realidad. Y el odio, amigas, no es feminismo. https://t.co/j5EgmumcFJ", "id": "1286623519359590400", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T11:25:25.000Z"}, {"text": "La llibreria @Synusia_  recomana, entre d\u2019altres, el llibre LGTBI: claus b\u00e0siques, publicat per  @SembraLlibres i al qual@vaig contribuir. https://t.co/cLgjs08cff", "id": "1286303149289017344", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-23T14:12:23.000Z"}, {"text": "En este at\u00edpico #DiaDelLibro, que me pilla en Madrid, mi autorregalo comprado en la librer\u00eda Antonio Machado: Heridas abiertas, de Bego\u00f1a M\u00e9ndez, un ensayo sobre los diarios \u00edntimos de mujeres. Valiente apuesta, como siempre, de @wunderkammer_ed. https://t.co/af7e48w4CZ", "id": "1286239918839214080", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T10:01:08.000Z"}, {"text": "Una entrevista valiente a @VeraNoelia, que muestra la faceta m\u00e1s abierta y diversa del feminismo: \u201cLos derechos humanos no se\ncuestionan, son los que son y nosotras como poderes p\u00fablicos tenemos que garantizarlo y trabajar para ello.\u201d\n\nhttps://t.co/SGiFOViQBt", "id": "1285915199749398528", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T12:30:49.000Z"}, {"text": "Hilo muy interesante sobre lo conseguido en Europa. https://t.co/VBKv5CSPtA", "id": "1285586889735643136", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T14:46:14.000Z"}, {"text": "Bars i botigues oberts, per\u00f2 la Generalitat obliga a aturar les activitats culturals, tot i que la cultura \u00e9s un b\u00e9 essencial, tot i que compleix les mesures de seguretat. La cultura, una de les grans perjudicades de la crisi, no es mereix aquest tracte https://t.co/acFlRIGBOQ", "id": "1284919327817453568", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-19T18:33:35.000Z"}, {"text": "Me gusta esta foto de Juan Mars\u00e9, con su familia a punto de recoger el Premio Cervantes. Cu\u00e1nto legado. https://t.co/Ir1bNHAHYp", "id": "1284914578367946752", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T18:14:42.000Z"}, {"text": "El nivell de viol\u00e8ncia i assetjament, fake news i insults a les xarxes \u00e9s realment insoportable. Ni tan sols en moments tan dif\u00edcils com aquest podeu posar per davant all\u00f2 que ens uneix? Sento tristesa i incomprensi\u00f3", "id": "1284540480336932873", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-18T17:28:10.000Z"}, {"text": "La cultura est\u00e0 sent una de les grans perjudicades d\u2019aquesta crisi sanit\u00e0ria. Gr\u00e0cies, @AdaColau, per posar-la al centre i reivindicar-la. https://t.co/sFGJklwmlq", "id": "1284252694966874114", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-17T22:24:37.000Z"}, {"text": "A veces leo algo que intu\u00eda pero era incapaz de procesar o expresar.Y me pasa sobre todo con lo relacionado a la crianza de mis hijos. La piel de @sergiodelmolino est\u00e1 plagado de esos momentos.Y aunque no sepa transmitir su grandeza, corred a librer\u00edas.Libros como este hay pocos. https://t.co/qDq6PDIL9x", "id": "1283479671259238400", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T19:12:54.000Z"}, {"text": "Una ciutat \u00e9s menys ciutat quan perd centres culturals com els cinemes M\u00e8lies. Durant una \u00e8poca dif\u00edcil de la meva vida vaig viure just al costat. Tantes tardes disfrutant del cinema al carrer Villarroel, on vaig trobar un veritable refugi. https://t.co/Xv1NVjGKNO", "id": "1283067847086931971", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-14T15:56:27.000Z"}, {"text": "Una dona de 21 anys assassinada per viol\u00e8ncia masclista a Barcelona. Aquesta tarda i dem\u00e0, hi ha diverses convocat\u00f2riea per mostrar el nostre rebuig. https://t.co/4IvMB1ucEn", "id": "1283066641983643683", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-14T15:51:40.000Z"}, {"text": "Escuchando en el pleno del @Congreso_Es el negacionismo de @vox_es sobre el cambio clim\u00e1tico cuesta creer que no sean pura parodia. Y todo aderazado con una jerga pseudocient\u00edfica que deja lo del primo de Rajoy en un juego de ni\u00f1os.  Si no fuera tan grave, resultar\u00eda c\u00f3mico.", "id": "1283047927301185541", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T14:37:18.000Z"}, {"text": "Aquests poemes de Maria-Merc\u00e8 Mar\u00e7al dedicats a la seva filla em tenen fascinada. Alg\u00fa que conegui b\u00e9 l\u2019autora em podria ajudar a ubicar-los en la seva obra? https://t.co/bWxjUrEAX0", "id": "1282694087318089728", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-13T15:11:16.000Z"}, {"text": "Esto que le est\u00e1 pasando a @elsaruizcomica me pone muy triste. Los disensos se debaten con argumentos, no con el pasado como arma arrojadiza. Y que esto venga de filas feministas, a\u00fan m\u00e1s triste. Pocas lecciones de sororidad y cuidados podemos dar. #ElsaRuizEstamosContigo", "id": "1280604568699748352", "lang": "es", "created_at": "2020-07-07T20:48:16.000Z"}, {"text": "Este hilo es magistral. Por favor, leedlo. https://t.co/1AQlxt2lue", "id": "1278423473065472002", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T20:21:22.000Z"}, {"text": "El primer d\u00eda de casal, mi hija Elisa de 4 a\u00f1os llora como si fuera el primer d\u00eda de guarder\u00eda. Y yo con ella. Nos hemos acostumbrado tanto a estar juntas que lo que antes era normal ahora es extra\u00f1\u00edsimo.  Qu\u00e9 poco me gusta que sus l\u00e1grimas formen parte de la nueva normalidad.", "id": "1277537786577457153", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T09:41:58.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nto tiempo esperando para escuchar estas palabras de boca de una ministra. \u00a1Feliz Orgullo! https://t.co/hmx6dqdxpZ", "id": "1277280000966905856", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T16:37:37.000Z"}, {"text": "Y, por supuesto, este de @AitzoleAraneta https://t.co/04PMNDVClL", "id": "1276963306205478912", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T19:39:11.000Z"}, {"text": "Me entero que ha muerto @BelenBermejo y pienso qu\u00e9 gran p\u00e9rdida para la edici\u00f3n, para el optimismo, para la vitalidad. Abrazo fuerte para familia y amigos.", "id": "1276949979320500224", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T18:46:14.000Z"}, {"created_at": "2020-06-26T18:18:05.000Z", "text": "de @__erosgarcia, https://t.co/q1iR7Dghz6", "id": "1276580508546334720", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T18:13:12.000Z", "text": "de @MarcosVA91, https://t.co/vjrPTqeuYI", "id": "1276579281108336644", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T18:11:31.000Z", "text": "De @Vissibles, https://t.co/kXF4dEnect", "id": "1276578854468038656", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T18:08:03.000Z", "text": "de @Pam_Angela_ , https://t.co/y7Zmntn2tT", "id": "1276577981260083200", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T17:12:01.000Z", "text": "y este editorial de @ctxt_es, https://t.co/mtiVEhBnC6", "id": "1276563879837921286", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-26T17:11:58.000Z", "text": "de @Clara_Serra_, https://t.co/HjNpNNyR1H", "id": "1276563870715387905", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T17:11:58.000Z", "text": "de @cecidelaserna, https://t.co/aBh6MAuP9D", "id": "1276563868999987201", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T17:11:58.000Z", "text": "de @nlopeztrujillo, https://t.co/4iAPQrX7pk", "id": "1276563867309654021", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T17:11:56.000Z", "text": "de @nu_alabao, https://t.co/jK960pLl7I", "id": "1276563859109806080", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T17:11:55.000Z", "text": "de @RequenaAguilar, https://t.co/Voftlr7cdk", "id": "1276563857507573764", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-06-26T17:11:55.000Z", "text": "En este  debate que se ha abierto sobre los derechos de las personas trans y el feminismo, varias periodistas han publicado art\u00edculos interesantes, que exponen una visi\u00f3n compleja y valiente del tema. Abro hilo con enlaces. Si me falta alguno, os agradecer\u00eda que me lo se\u00f1alarais.", "id": "1276563856010117123", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-26T15:46:40.000Z", "text": "Hoy en @vanitatis varixs diputadxs LGTBI contamos si hemos encontrado discriminaci\u00f3n en nuestra labor pol\u00edtica y c\u00f3mo todav\u00eda queda mucho camino por recorrer en la visibilidad LGTBI en la pol\u00edtica institucional.\n\nhttps://t.co/6rIQTTVMqR", "id": "1276542401746788353", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-25T14:52:20.000Z", "text": "Yo ya he firmado #LGBTIxRBU https://t.co/sib5SmCsXV", "id": "1276166341746139141", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-24T16:28:47.000Z", "text": "Me sumo a la campa\u00f1a  #OrgulloEsCultura con dos propuestas sobre la bisexualidad, tan olvidada a veces: el libro Bifobia, de @i_elpidio (publicado por @editorialegales), y la serie The Bisexual, de @akhavandesiree, y que puede verse en @Filmin. https://t.co/mfJPhSHiGb", "id": "1275828226925920257", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-23T18:41:45.000Z", "text": "Admito que el discurso de VOX negando la violencia machista me ha dejado muy tocada. Durante mi intervenci\u00f3n sus se\u00f1or\u00edas de VOX se re\u00edan, y a m\u00ed me temblaban las piernas. Espero que pese a eso mi intervenci\u00f3n haya conseguido de alguna manera honrar la memoria de las v\u00edctimas. https://t.co/ORpt9L9hPj", "id": "1275499301792288768", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-23T18:25:07.000Z", "text": "Admitida a tr\u00e1mite por unanimidad en Canarias una ley que incorpora la autodeterminaci\u00f3n de g\u00e9nero. Un logro para las personas trans y para toda la sociedad. Seguimos luchando https://t.co/hwGN3xrybg", "id": "1275495116149579776", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-22T12:29:01.000Z", "text": "Merece mucho la pena leer esta entrevista a @isaserras \n\nhttps://t.co/Nuc58sFMiG", "id": "1275043112063324160", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-19T20:09:46.000Z", "text": "Coses com aquesta donen una alegria immensa. Perqu\u00e8 s\u00f3n el premi a la feina constant i l'honestedat. Felicitats, companya @ConchiAbellan_ . Em tindr\u00e0s al costat. https://t.co/kdooxrLF4m", "id": "1274071897186148352", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-06-19T12:38:14.000Z", "text": "Revolucion\u00f3 el mundo editorial y cre\u00f3 multitud de lectores. Su p\u00e9rdida produce una pena inmensa. Que la tierra te sea leve, Carlos Ruiz Zaf\u00f3n. https://t.co/pH81c4Fmm6", "id": "1273958266582827010", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T20:39:51.000Z", "text": "No poder m\u00e1s con la vida. Tal cual. Gracias, @IreneMontero. https://t.co/RNEmerdgzK", "id": "1273717083713474561", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T20:12:59.000Z", "text": "Todo el apoyo a @BeatrizGimeno1, a @PabloIglesias, @IreneMontero y todxs aquellos que, pese a luchar cada d\u00eda por un mundo mejor, tienen que soportar amenazas y violencia.", "id": "1273710321509826561", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T14:10:07.000Z", "text": "C\u00f3mo no haber entendido nada de la teor\u00eda queer. O querer manipularla, que todo puede ser. https://t.co/1kpZPwWSdp", "id": "1273619002309447681", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T10:30:52.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Infancia, @fjmartosm, director de @unicef_es, destaca c\u00f3mo se ha visto afectada la salud mental de ni\u00f1os y ni\u00f1as durante el confinamiento, y la importancia de cuidarla como ya ha pedido el Comit\u00e9 de los Derechos del Ni\u00f1o.", "id": "1273563826559037441", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T10:23:03.000Z", "text": "Lidia Falc\u00f3n y el supuesto \u201cfeminismo\u201d tr\u00e1nsfobo escribiendo en un medio de ultra derecha y apoyando el autob\u00fas tr\u00e1nsfobo de Hazte O\u00edr. Como dir\u00eda mi querida @la_prohibida, qu\u00e9 barbaridad. https://t.co/8epd77K1s0", "id": "1273561859413639168", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-16T16:33:52.000Z", "text": "Y he defendido que los derechos de las mujeres presas trans son derechos humanos, y que seguiremos luchando por los derechos de todas las personas trans. #TransRightsAreHumanRights https://t.co/vhQhZgxATI", "id": "1272930401493889030", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-16T16:26:23.000Z", "text": "Hoy en el pleno del Congreso he denunciado el racismo en nuestro pa\u00eds, tambi\u00e9n el institucional, y he defendido una pol\u00edtica feminista y antirracista tambi\u00e9n en el sistema penitenciario. https://t.co/9V3PGxYyXD", "id": "1272928519178379265", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-15T17:35:16.000Z", "text": "Es momento de #EcharRa\u00edces, construir un Podemos fuerte en el territorio. Mi apuesta es por el equipo de @ConchiAbellan_  y @PabloIglesias . https://t.co/A0Nijo26yo", "id": "1272583468065722368", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-14T20:15:33.000Z", "text": "A Podem Catalunya estem escollint propera secret\u00e0ria general. El meu vot \u00e9s per @ConchiAbellan_ i el seu equip. Aqu\u00ed pots escoltar-la en el minut d\u2019or del debat d\u2019avui. https://t.co/0Cunet8zUU", "id": "1272261415953457152", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-06-11T16:13:05.000Z", "text": "Hoy vuelvo a pisar mi despacho del Congreso y me encuentro esta bandera que lucimos en @PODEMOS el pasado orgullo. Qu\u00e9 ganas, hoy m\u00e1s que nunca, de volver a ondearla junto a las hermanas trans en calles e instituciones. #TransRightsAreHumanRights #StopTransfobia https://t.co/IkQ7MTL0wz", "id": "1271113234897043463", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-10T14:15:18.000Z", "text": "No vamos a dejar solas a las mujeres trans. Porque somos feministas. Porque creemos en la justicia social. Desde la tristeza y la decepci\u00f3n, lo digo: quien quiera vulnerar lo derechos de las personas trans, me encontrar\u00e1 enfrente. https://t.co/8BLCBdfDLf", "id": "1270721205293559808", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-09T20:32:35.000Z", "text": "En un art\u00edculo @harari_yuval dec\u00eda que viene una regresi\u00f3n de derechos LGTBI incluso en pa\u00edses avanzados en este tema. Lo sorprendente es que no venga solo de la ultraderecha, sino de supuestas feministas. NO es feminista vulnerar los derechos humanos de las personas trans.", "id": "1270453761287299073", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-09T15:06:28.000Z", "text": "Hoy es un gran d\u00eda. Una ley tan necesaria, tan urgente para nuestra infancia ve la luz. Pienso en todas las entidades que lo han hecho posible, y solo puede darles las gracias en nombre de mis hijos y los de todas. https://t.co/Pmw2wiqdrb", "id": "1270371694381805570", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-08T18:12:13.000Z", "text": "Aquest fil sobre literatura xinesa al que arribo a trav\u00e9s de l\u2019@annaguife, imprescindible. https://t.co/bdl06IlxaV", "id": "1270056051182899200", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-06-08T17:47:46.000Z", "text": "Avui neix l\u2019institut  @sobiranies, un espai de reflexi\u00f3 des del catalanisme d\u2019esquerres. Jo participo en el primer n\u00famero de la revista amb un article sobre sofriment ps\u00edquic en el context de la pand\u00e8mia. Podeu llegir-lo a https://t.co/5x6hDujFVL\n\nhttps://t.co/6TaqeUYdHX", "id": "1270049895873904644", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-06-06T18:47:43.000Z", "text": "Ens veiem dem\u00e0 a pla\u00e7a Sant Jaume. Amb tota la prud\u00e8ncia, mantenint les dist\u00e0ncies, per\u00f2 deixant clar que ara i sempre #BlackLivesMatter https://t.co/LvvRyJ594L", "id": "1269340207020720129", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-06-06T10:39:47.000Z", "text": "Hoy @babelia_elpais elige Entre el mundo y yo, de Ta-Nehisi Coates, como uno de los diez libros para entender qu\u00e9 est\u00e1 pasando en Estados Unidos. Es un libro maravilloso, uno de los que m\u00e1s me enorgullezco de haber contratado en @Seix_Barral. Lo recomiendo much\u00edsimo. https://t.co/zYZTtP8qSb", "id": "1269217414857789440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-29T11:49:33.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico. El #IngresoMinimoVital es un paso important\u00edsimo para erradicar la pobreza en nuestro pa\u00eds. Medidas pol\u00edticas valientes como esta demuestran que #S\u00edSePuede https://t.co/nbBSe7sJAv", "id": "1266335871625842700", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-23T20:05:46.000Z", "text": "Hace unos d\u00edas me entrevist\u00f3 este interesante medio, @ElArmarioQueer. Muchas gracias. https://t.co/Yu5aiXNVqk", "id": "1264286419234836484", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-22T08:54:44.000Z", "text": "Felicidades a @PabloIglesias, que seguir\u00e1 siendo nuestro secretario general en estos momentos tan cr\u00edticos. Yo empiezo esta nueva etapa en el consejo ciudadano con mucha ilusi\u00f3n. https://t.co/587kUjzeeb", "id": "1263755161840881665", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-21T19:51:48.000Z", "text": "En estos d\u00edas en que Lorca salta a la actualidad pol\u00edtica, interesante leer lo que esribe V\u00edctor Fern\u00e1ndez sobre su pensamiento pol\u00edtico.\n\nhttps://t.co/BgxD7WopHJ", "id": "1263558128265768962", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-20T19:23:33.000Z", "text": "Hoy le he dicho esto a @vox_es en el Congreso. Basta de azuzar el odio, basta de usar el nombre de Lorca en sus tramposas argumentaciones. https://t.co/DHM5Mo4OGn", "id": "1263188631298158592", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-20T11:41:49.000Z", "text": "Hoy estoy presencialmente en el #pleno del Congreso. Debatimos la pr\u00f3rroga del estado de alarma. Los insultos y amenazas de los pocos diputados presentes de PP y VOX son constantes cuando intervienen oradores de otro signo pol\u00edtico. Asusta este nivel de violencia.", "id": "1263072435148029952", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-19T18:38:52.000Z", "text": "Mi compa\u00f1era @SofCastanon escribe este bello y necesario texto sobre la situaci\u00f3n de la cultura en plena pandemia y sobre el Real Decreto de medidas para el \u00e1mbito cultural que debatiremos ma\u00f1ana en el pleno.\n\nhttps://t.co/erVKVpo3jr", "id": "1262815000974032897", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-19T08:22:56.000Z", "text": "En Podemos puedes elegir qui\u00e9n quieres que te represente. @1podemoscontigo para una direcci\u00f3n plural y feminista, y @podemetstu  para un Parlament catal\u00e1n que luche por la justicia social y de g\u00e9nero. Puedes votar hasta el jueves en https://t.co/pjbDwWuGcG https://t.co/i6hHFbgOQd", "id": "1262659995612655616", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-18T20:42:21.000Z", "text": "A todos los negacionistas de la violencia machista deber\u00edamos ponerles esta respuesta de la Ministra de Igualdad a las diputadas de VOX. Gracias, @IreneMontero \n\nhttps://t.co/h9ev9JPQHE", "id": "1262483688698384386", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-17T12:49:50.000Z", "text": "#JulioVive https://t.co/7GxK75gyQX", "id": "1262002385532137476", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-05-17T12:34:35.000Z", "text": "Imprescindible art\u00edculo sobre los derechos LGTBI en el mundo. Datos que debemos recordar el #DiaInternacionalContraLGTBIfobia y siempre porque, como dice @JesusGenerelo, \u201cla empat\u00eda y la comprensi\u00f3n nos har\u00e1n grandes de manera individual y como sociedad\u201d\nhttps://t.co/oLO7Rv33ub", "id": "1261998550323531777", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-17T12:25:05.000Z", "text": "En el #DiaInternacionalContraLGBTIfobia ho tornem a dir, no podran amb nosaltres, perqu\u00e8 l\u2019amor guanya l\u2019odi. Avui i sempre, afirmem rotundament el comprom\u00eds de Podemos i Comuns en la defensa de la diversitat. https://t.co/EKJ9GGUYP2", "id": "1261996158383202306", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-05-16T10:00:56.000Z", "text": "Qu\u00e9 tristeza. Se va Julio Anguita, un referente. Qu\u00e9 necesarias sus ideas, coherencia y elocuencia en esta crisis que nos viene. Quedan sus obras. \n\nhttps://t.co/O3wjDaYSiF", "id": "1261597491746791426", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-15T20:20:24.000Z", "text": "Avui l\u2019Ajuntament de Barcelona ha anunciat noves mesures per la cultura per fer front a la crisi derivada del Covid-19. Entre elles, aquesta tan interessant de m\u00fasica. Gr\u00e0cies, @subirats9 i @eldanigranados \n\nhttps://t.co/8vlunI7jbs", "id": "1261390999869435904", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-05-15T10:38:35.000Z", "text": "Desde hoy y hasta el jueves 21 de mayo puedes votar en la 3\u00aa Asamblea Ciudadana de Podemos en https://t.co/pjbDwWuGcG. Yo me presento en el equipo @1podemoscontigo, encabezado por @PabloIglesias. Para salir de esta crisis con  feminismo y la justicia social como principios. https://t.co/9DxBhSNbLQ", "id": "1261244578721660931", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-06T18:09:09.000Z", "text": "As\u00ed de contundente es la Dir.LGTBI contra la agresi\u00f3n tr\u00e1nsfoba en Benidorm. Me enorgullece tener un gobierno que lucha por los DD.HH. de las personas trans.Pero me entristece que supuestas feministas aprovechen incluso esto para atacar a la comunidad trans y dividir el feminismo https://t.co/4ov7E1XjMn", "id": "1258096477043335168", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T15:15:13.000Z", "text": "Todo esto se ha conseguido gracias a la movilizaci\u00f3n del sector cultural. Hay que seguir luchando, hoy m\u00e1s que nunca, contra la precariedad en la cultura. Solo as\u00ed conseguiremos que una cultura diversa sea un derecho para la ciudadan\u00eda.", "id": "1257690317769318401", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T14:15:05.000Z", "text": "Se incluye tambi\u00e9n una importante medida de universidades: se deroga el sistema Wert de precios, eliminando el sistema de horquillas que provoc\u00f3 aumentos de hasta el 67% de las tasas dificultando el acceso a la universidad.", "id": "1257675187534925824", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T14:15:05.000Z", "text": "En el caso del sector de libro, es una muy buena noticia que vayan a destinarse 5 millones de euros en ayudas a las librer\u00edas independientes, las m\u00e1s tocadas por esta crisis.", "id": "1257675184485605376", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T14:15:04.000Z", "text": "Se establece una serie de ayudas directas para el sector de las artes esc\u00e9nicas y musicales, las artes cinematogr\u00e1ficas, el arte contempor\u00e1neo y el sector del libro.", "id": "1257675182900117509", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T14:15:04.000Z", "text": "Tambi\u00e9n se crea una l\u00ednea de cr\u00e9dito espec\u00edfica para el sector cultural a trav\u00e9s de la Sociedad de Garant\u00eda Rec\u00edproca Audiovisual Finanzas SGR.", "id": "1257675181285421058", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T14:15:03.000Z", "text": "Una de las medidas m\u00e1s destacadas es que los trabajadores y trabajadoras de la cultura intermitentes podr\u00e1n tener acceso a una prestaci\u00f3n por desempleo con 20 d\u00edas de cotizaci\u00f3n el a\u00f1o anterior.", "id": "1257675179779665924", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-05T14:15:03.000Z", "text": "Hoy se ha presentado en el Consejo de Ministros un RDL de medidas extraordinarias para el sector cultural. Es un buen primer paso, pero debemos seguir trabajando para lograr m\u00e1s medidas que garanticen el derecho a una #cultura diversa, como la renta b\u00e1sica universal. Abro hilo", "id": "1257675176847736834", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-04T13:58:59.000Z", "text": "Quina alegria anar llegint que les llibreries poc a poc tornen a la vida. Ens trobareu amb moltes de ganes de literatura. https://t.co/417AOOAXo5", "id": "1257308747954679813", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-05-04T09:47:19.000Z", "text": "Qu\u00e9 tristeza. Toda una vida descubriendo m\u00fasica en estas p\u00e1ginas. Gracias por tanto. https://t.co/aG4ZTEbOha", "id": "1257245413599518720", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-04T09:46:29.000Z", "text": "Suscribo este manifiesto firmado por profesionales de la cultura y gente que los apoya. Una renta b\u00e1sica universal es la mejor manera de luchar contra la precariedad en la cultura y garantizar el derecho al acceso a una cultura diversa.\n\nhttps://t.co/F4YcruQcXH", "id": "1257245204035317765", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-02T10:07:51.000Z", "text": "Hoy publico este art\u00edculo, y me emociona especialmente porque es lo primero que escribo en el @ElSaltoDiario, pero tambi\u00e9n porque es un texto en el que me desnudo y a partir de mi experiencia defiendo el valor de la melancol\u00eda en tiempos de crisis.\n\nhttps://t.co/vZ6VP1vsr4", "id": "1256525805322190848", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-01T17:53:20.000Z", "text": "Los hechos sucedidos en Valencia son intolerables. Deben ser investigados y deben tomarse medidas. La #transfobia es una grave vulneraci\u00f3n de los derechos humanos. https://t.co/OUzhBV0joA", "id": "1256280559204081668", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-01T14:02:20.000Z", "text": "Feli\u00e7 1 de maig. Combatiu sempre. #1deMaigEssencial #1deMaig https://t.co/iFkdAWuCPO", "id": "1256222425437605889", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-29T14:24:02.000Z", "text": "Aunque no sorprenda, no deja de ser preocupante que el PP se sume a VOX y no apoye el Real Decreto contra la violencia de g\u00e9nero en esta crisis sanitaria. Hay una pol\u00edtica que en su lucha por atizar el odio ha olvidado a las mujeres. No lo olvidemos.\n\nhttps://t.co/OSnp6XGshN", "id": "1255503110589513732", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-29T12:49:51.000Z", "text": "Y hoy tambi\u00e9n ha vuelto al Congreso mi compa\u00f1era @SofCastanon, que hace maravillas con las palabras, escritas y pronunciadas, y defiende como pocas el feminismo que nos hace grandes. Gracias. https://t.co/UzwpiTlnmX", "id": "1255479407663362049", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-29T11:01:53.000Z", "text": "Hoy ha vuelto @IreneMontero al Congreso, y lo ha hecho defendiendo con su energ\u00eda y elocuencia habitual el Real Decreto de medidas contra la violencia de g\u00e9nero. Qu\u00e9 paz da escuchar todo aquello que hasta ahora tan poco se hab\u00eda nombrado en esta c\u00e1mara. https://t.co/lYo4Jx5xwS", "id": "1255452236987207680", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-29T09:48:20.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Sabies que el 70% del personal sanitari en primera l\u00ednia contra el COVID-19 s\u00f3n dones? Les crisis no ens afecten igual i aix\u00f2 vol dir que hem de saber donar respostes espec\u00edfiques. \n\nAqu\u00ed ho explico \ud83d\udc47 https://t.co/LgNMcdl878", "id": "1255433730510016514", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-27T23:25:02.000Z", "text": "Qu\u00e9 identificada me siento con este tuit. https://t.co/zS89L12n9K", "id": "1254914482477899776", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-26T10:51:48.000Z", "text": "En el d\u00eda de la #VisibilidadL\u00e9sbica, sabias palabras de una lesbiana visible y luchadora, @btcpd, que ha abierto caminos: \u201cNos hemos construido a golpe de intuici\u00f3n y rebeld\u00eda, sin referentes, sin memoria. A pesar de tantos pesares, nos ver\u00e1s valientes.\u201d https://t.co/DoHSmgS6VM", "id": "1254362536620638215", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-23T12:43:33.000Z", "text": "Com deia l'escriptor John Updike, \"les llibreries s\u00f3n fortaleses solit\u00e0ries que il\u00b7luminen els nostres carrers\". Defensem-les. #SantJordi #DiaDelLlibre https://t.co/VXQGxu6U3t", "id": "1253303498172764162", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-23T12:38:30.000Z", "text": "En este extra\u00f1o  #diadellibro2020, estas palabras de uno de los libros que m\u00e1s me han marcado: \u201cNo hay nada m\u00e1s subversivo que la literatura, que se ocupa de devolvernos a la verdadera vida al exponer lo que la vida real y la Historia sofocan\u201d #Feli\u00e7SantJordi #VilaMatas https://t.co/TXxzExUweB", "id": "1253302225662816256", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-22T22:43:04.000Z", "text": "Porque manifestarse no es delito, porque la vivienda es un derecho, yo estoy con @isaserras #CondenaInjustaIsaSerra https://t.co/nkcZtqNzZA", "id": "1253091983645716482", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-22T11:09:19.000Z", "text": "Todo mi apoyo y afecto a @isaserras.  Esta sentencia por defender un derecho constitucional como la vivienda sienta un peligroso precedente. Seguiremos luchando.\n\nhttps://t.co/DnxqWGHtDc", "id": "1252917394080698368", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-20T19:27:26.000Z", "text": "Por el dolor que nos tiene cautivos,\npor la sangre que mana de la herida\n\u00a1alegr\u00eda en el nombre de la vida! \n(Jos\u00e9 Hierro)", "id": "1252317973131517952", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-20T13:20:53.000Z", "text": "Hoy se cumplen diez a\u00f1os de la muerte de mi padre. El fil\u00f3sofo Ernst Bloch dijo que \"no hay entrada al para\u00edso sin la sombra de la p\u00e9rdida\". Contin\u00fao buscando mis peque\u00f1os para\u00edsos con la certeza de que su ausencia me acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Feliz d\u00eda, especialmente a mis hermanas. https://t.co/v8HV6yHo72", "id": "1252225727405195270", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-15T09:15:16.000Z", "text": "Siguiendo desde casa el #pleno de sesi\u00f3n de control al gobierno del @Congreso_Es. Gracias a las profesionales que hoy est\u00e1n haciendo posible que la c\u00e1mara que nos representa a todas no pare. Puedes seguir el pleno aqu\u00ed. https://t.co/J1EHFPLxWX", "id": "1250351979106201602", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-14T12:56:07.000Z", "text": "Feli\u00e7 14 d\u2019abril  #14Abril https://t.co/YO6MwIgmdA", "id": "1250045168008474625", "lang": "tr"}, {"created_at": "2020-04-13T21:00:15.000Z", "text": "Estoy viendo @MasterChef_es y no me acostumbro al formato de los talent shows. Esa forma de romper las ilusiones en cuesti\u00f3n de segundos, de cambiarte o no la vida (en palabras de los propios jueces) con esa ligereza y frivolidad, no puede ser buena.", "id": "1249804618621747201", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-10T10:32:00.000Z", "text": "Sobre despedidas. Sobre qu\u00e9 importantes son. Escribe y conmueve @MiquiOtero \n\nhttps://t.co/55TvOUhV3U", "id": "1248559348843982848", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-10T09:08:59.000Z", "text": "Estos d\u00edas en que el arte nos salva, no podemos olvidar que para que la cultura sea un derecho es necesario garantizar desde ya los derechos de las personas que la hacen. De esto hablamos con mi querida compa\u00f1era @SofCastanon en este art\u00edculo. https://t.co/FuNHjbSNTm", "id": "1248538456206331904", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-09T18:26:23.000Z", "text": "Me ha gustado este art\u00edculo de @G_Pisarello, que dibuja c\u00f3mo podemos salir fortalecidos de esta crisis, sin renunciar a libertades y construyendo en com\u00fan. https://t.co/C8Jvku3xFp", "id": "1248316345105743874", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-09T12:02:25.000Z", "text": "Debe reconocerse el trabajo del Ministerio de Igualdad. M\u00e1s all\u00e1 de partidismos, m\u00e1s all\u00e1 del tipo de feminismo con el que comulguemos, el trabajo de la ministra @IreneMontero y su equipo durante esta crisis debe llenarnos de esperanza.\n\nhttps://t.co/h8HaZFToqY", "id": "1248219715450929155", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-08T15:00:33.000Z", "text": "Quines s\u00f3n les conseq\u00fc\u00e8ncies de les retallades tamb\u00e9 en educaci\u00f3, i per qu\u00e8 ara \u00e9s el moment d\u2019acompanyar a l\u2019alumnat emocionalment i no de examinar-lo. Ho explica en aquest article @joanmena \n\nhttps://t.co/BQlzn0a1et", "id": "1247902154636939267", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-08T14:46:19.000Z", "text": "\u201cNo concibo una cultura separada de la vida.\" Antonin Artaud", "id": "1247898571841523721", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-07T09:06:19.000Z", "text": "Sempre, sempre s\u2019obre una finestra. #DiaMundialDeLaSalut #EnsEnSortiremEnCom\u00fa https://t.co/yE1dt30Q2u", "id": "1247450623785816064", "lang": "it"}, {"created_at": "2020-04-06T20:12:58.000Z", "text": "Algunas librer\u00edas lanzan iniciativas para vender libros en el confinamiento y recogerlos despu\u00e9s. La imprescindible @Synusia_  lanza \u00e9sta, con fiesta incluida. Yo ya he pedido dos novelas que estoy ansiosa por leer, Boulder, de Eva Baltasar, y Libro de familia, de @GalderReguera https://t.co/pu7ZezJXGT", "id": "1247256002447187968", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-06T19:43:29.000Z", "text": "\" Hay que proteger lo com\u00fan, hay que proteger lo que es de todos, a los que nos cuidan.\" En esta entrevista,  @PabloIglesias cuenta los objetivos de este gobierno para que esta crisis no la paguen las de siempre, entre ellos un ingreso vital m\u00ednimo. \nhttps://t.co/uCnbNSr2Ww", "id": "1247248584246001665", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-06T11:46:12.000Z", "text": "El #covid19 s\u2019end\u00fa Josep Maria Benet i Jornet,  un dels dramaturgs m\u00e9s importants de Catalunya. Impossible oblidar la seva Revolta de bruixes i els seus personatges de dones lluitadores. Seves s\u00f3n tamb\u00e9 algunes  de les s\u00e8ries m\u00e9s emblem\u00e0tiques de TV3. Que la terra et sigui lleu.", "id": "1247128468762083328", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-04T12:58:01.000Z", "text": "Hay que leer a Siri Husvedt: \u201cEl virus ha convertido nuestra interdependencia en algo evidente. Todos somos seres naturales, vulnerables a la enfermedad y a la muerte. Las plagas son unos igualadores maravillosos, siempre que les hagamos caso.\u201d\n\nhttps://t.co/a4PS8PIzWc", "id": "1246421769747079169", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-04T11:50:51.000Z", "text": "Ha muerte Luis Eduardo Aute. A m\u00ed, como tantas otras cosas, sus canciones me recuerdan a mi padre. Cu\u00e1nto vamos a necesitar sus palabras en este luto enorme. \n\nhttps://t.co/Sxr2wKaHTW", "id": "1246404866378993664", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-04T11:03:54.000Z", "text": "Para los que se empe\u00f1an en buscarle algo positivo al virus, quiz\u00e1s aqu\u00ed haya algo. No solo en que se recupere La peste y con ello  a Camus, si no en si este aletargamiento del tiempo nos permitir\u00e1 tener debates cr\u00edticos sobre literatura.\n\nhttps://t.co/FGoJsKmTL1", "id": "1246393049770582016", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-04-01T19:41:06.000Z", "text": "La doctrina del shock a 1,99 d\u00f3lares. https://t.co/fly8RPyelX", "id": "1245436042007756813", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-31T13:18:22.000Z", "text": "En el #D\u00edaDeLaVisibilidadTrans cabe m\u00e1s que nunca recordar que los derechos de las personas trans son derechos humanos, y que en momentos como este son necesarias pol\u00edticas contra la vulnerabilidad de la comunidad trans, que ya antes de la crisis contaba con un 85% de desempleo https://t.co/HQIGzf4JIn", "id": "1244977338904911873", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-29T19:51:47.000Z", "text": "Avui \u00e9s un dia trist. Hem sabut de la mort del militant per la mem\u00f2ria hist\u00f2rica Chato Galante. Per\u00f2 avui tamb\u00e9 llegeixo aquesta entrevista a la companya @AinaVS i m\u2019omplo d\u2019esperan\u00e7a. Aina, ets una valenta. Amb tu al costat la por sembla m\u00e9s d\u00f2cil. https://t.co/D2P6zzFsNt", "id": "1244351569015066625", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-28T20:58:12.000Z", "text": "Hay que leer a Paul B. Preciado: \u201cCalais te explota ahora en la cara. La nueva frontera es la mascarilla.El aire que respiras debe ser solo tuyo. La nueva frontera es tu epidermis. El nuevo Lampedusa es tu piel.\u201d\nhttps://t.co/lULwxYbQYT", "id": "1244005894733680641", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-27T15:18:48.000Z", "text": "Para que esta crisis no deje a nadie atr\u00e1s, el gobierno ampl\u00eda las medidas del #EscudoSocialCoronavirus y establece la prohibici\u00f3n del despido. En este v\u00eddeo lo explica la Ministra de trabajo, @Yolanda_Diaz_ #ProhibidoDespedir https://t.co/C59Zj7s2Wa", "id": "1243558093092466690", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-26T13:12:30.000Z", "text": "Los que temblamos https://t.co/qc7B1eeLyA", "id": "1243163920363331586", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-03-25T19:45:30.000Z", "text": "En d\u00eda de #pleno, merece la pena escuchar en este v\u00eddeo al presidente del grupo confederal, @Jaumeasens, en el que defiende suspender el pago de alquileres y una renta m\u00ednima. Seguimos luchando por el #EscudoSocialCoronavirus https://t.co/qQJZ05P6g3", "id": "1242900434228035586", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T14:37:46.000Z", "text": "Ahora mismo en el #pleno,  @Yolanda_Diaz_ defiende el Real Decreto que pone fin al despido por baja justificada: \u201cEnvi\u00e9mosle un mensaje claro a la sociedad: si est\u00e1s enfermo, qu\u00e9date en casa. Valoremos nuestra salud, es nuestro bien m\u00e1s preciado.\u201d #FinDespidoPorBaja", "id": "1242822991282614272"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-22T18:55:45.000Z", "text": "L\u2019Ajuntament de Barcelona est\u00e0 fent una feina impressionant per garantir que les persones m\u00e9s vulnerables no es quedon soles durant aquesta crisi. https://t.co/Orkuf16ilP", "id": "1241800751854366721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T19:24:02.000Z", "text": "En el #DiaMundialDeLaPoesia, recomiendo estos dos libros de dos poetas y amigas: Ex Vivo, de @sarargallardo, y La memoria en el espejo, de @fandishaenmeki, ambos publicados por @casimiroparker https://t.co/Y6PaAgdsTF", "id": "1241445483857563649"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-20T19:40:11.000Z", "text": "Un dia m\u00e9s, aplaudim a les que m\u00e9s treballen, a les que no defalleixen, a les persones de la sanitat que mouen el m\u00f3n. Gr\u00e0cies #ResistireEnCasa #joemquedoacasa https://t.co/ZXAcf483s7", "id": "1241087157051232266"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T20:16:39.000Z", "text": "Espectacular #cacerolada en mi barrio. Unidas a por la #Rep\u00fablica y contra la #MonarquiaCorrupta https://t.co/mJib5uicKS", "id": "1240371559686189056"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-18T18:09:01.000Z", "text": "Per a qu\u00e8 tornin el que han robat, per a qu\u00e8 tots i totes siguem iguals i sense privilegis. Per a la just\u00edcia social, jo avui faig #Cacerolada. https://t.co/FwRaOMHD3m", "id": "1240339438829535235"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-18T17:58:17.000Z", "text": "L\u2019Ajuntament de Barcelona anuncia mesures espec\u00edfiques pel sector cultural. En el cas del llibre, un mili\u00f3 d\u2019euros per adquirir fons per a les biblioteques a trav\u00e9s de les llibreries de proximitat. Gr\u00e0cies @AdaColau i @subirats9 per ser #AlCostatDeLaCultura https://t.co/cAQOgx2dir", "id": "1240336737798414340"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T10:15:21.000Z", "text": "Se hace extra\u00f1o ver el #congreso vac\u00edo, se hace extra\u00f1o no poder estar all\u00ed. Gracias infinitas a todas las que hab\u00e9is hecho posible hoy este pleno, a los representantes pol\u00edticos pero muy especialmente al personal que con su entrega permiten que la democracia no pare. https://t.co/bJCWzTEVeF", "id": "1240220238882508800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T10:12:24.000Z", "text": "Hoy en el #congreso, @pnique y @ensanro defienden las medidas sociales tomadas por el gobierno pero afirman que hay que tomar m\u00e1s, como las que afectan a alquileres o aut\u00f3nomos. Seguimos batallando para que el #coronavirus no deje a nadie atr\u00e1s.", "id": "1240219494871633921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-16T14:10:26.000Z", "text": "Hoy me ha llamado mi psic\u00f3logo de @hospitaldelmar. No se mantienen las visitas presenciales pero me ir\u00e1 llamando. Un agradecimiento tambi\u00e9n a los que cuidan de nuestra salud emocional. No es una labor menor en estos d\u00edas de incertidumbre. #MeMad", "id": "1239554624656457738"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-15T20:30:10.000Z", "text": "Es esencial apoyar a familias y trabajadorxs. Este virus lo paramos unidxs, y unidxs tambi\u00e9n conseguiremos que nadie lo pase mal por las consecuencias econ\u00f3micas. Esta es sin duda una de las mayores ense\u00f1anzas que debemos sacar estos d\u00edas. https://t.co/dt4efx1f52", "id": "1239287797334376448"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T10:46:17.000Z", "text": "Porque el resto de enfermedades siguen, hoy escribo acerca de mi experiencia con la #endometriosis en @eldiarioes, una enfermedad de mujeres que sigue siendo ignorada e incluso negada.\n\nhttps://t.co/UADeAIH3tO", "id": "1238778472526471169"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T18:53:48.000Z", "text": "Art\u00edculo de @laurapcastano imprescindible para abordar el debate de los cuidados que se abre a ra\u00edz del #COVID19 https://t.co/MbW99qPrLQ", "id": "1237813995714863105"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-08T14:34:31.000Z", "text": "Y aqu\u00ed el de @silvink https://t.co/s08dgvHO4n", "id": "1236661582136041472"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-08T14:33:17.000Z", "text": "Aqu\u00ed el de @VelvetMolotov https://t.co/vHpL419AHg", "id": "1236661270876749830"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-08T14:31:48.000Z", "text": "Triste editorial hoy de @el_pais que muestra una visi\u00f3n miope del feminismo, que reduce su capacidad transformadora y lo ancla a los prejuicios contra los que hoy y cada d\u00eda deber\u00edamos luchar. As\u00ed pues, menos @el_pais y m\u00e1s @VelvetMolotov y @silvink. En hilo sus art\u00edculos", "id": "1236660896669347840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-08T14:16:58.000Z", "text": "Recupero este art\u00edculo de @Gacela1980 del pasado 8M en @pikaramagazine para recordar que las mujeres locas tambi\u00e9n tenemos reivindicaciones. Hoy marcharemos tambi\u00e9n por todas aquellas hermanas locas que hoy no pueden estar. #DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/NSlgbSTIcc", "id": "1236657165030567936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-03T20:34:33.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda importante para todas y todos. Hoy damos un paso de gigante en favor de las libertdes sexuales de las mujeres con la #LeyLibertadSexual, un paso hacia una sociedad mejor, m\u00e1s libre y democr\u00e1tica. https://t.co/Jj1l3Jvohc", "id": "1234940246510489602"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-03T18:54:57.000Z", "text": "Un movimiento que hoy genera tanto consenso que hasta el @pp ha decidido que asistir\u00e1 a la manifestaci\u00f3n este 8M. Nos alegramos y animamos al PP a ir un poco m\u00e1s all\u00e1 en este nuevo compromiso feminista rompiendo los pactos con los negacionistas de VOX. https://t.co/whqgEidgPo", "id": "1234915180200460288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-29T17:05:19.000Z", "text": "Ayer estuvimos en Viena con @PodemosAustria, @SPOE_at y  @PSOE hablando del gobierno de coalici\u00f3n Progresista en Espa\u00f1a, de sus logros y retos, y de qu\u00e9 puede aprender Austria de este proceso. Una alegr\u00eda volver a la preciosa Viena y m\u00e1s hacerlo tan bien acompa\u00f1ada. https://t.co/3QDRA9JtAD", "id": "1233800425930924035"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-29T11:17:02.000Z", "text": "Ante la transfobia, venga de d\u00f3nde venga, solo cabe valent\u00eda como la de la directora de Diversidad Sexual y LGTBI, mi querida Boti, @btcpd, que nunca defrauda: autodeterminaci\u00f3n y despatologizaci\u00f3n con todas sus letras.\n\nhttps://t.co/29FKtZH3cm", "id": "1233712780076814337"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-25T17:38:30.000Z", "text": "Garantizar que ni\u00f1as y ni\u00f1os tengan acceso a la educaci\u00f3n afectivo sexual es fundamental para luchar contra los abusos. Los que apoyan el pin parental no pueden fingir luego que les preocupe nuestra infancia. Se lo he dicho hoy en el #pleno a Ciudadanos y PP. https://t.co/P0TDCsyiuF", "id": "1232359225038340097"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-24T16:33:10.000Z", "text": "Contundente en su comparecencia la Ministra de Igualdad @IreneMontero ante la LGTBIfobia de @vox_es: \u201cEn este pa\u00eds hay tantas formas de familia como formas de amar\u201d.", "id": "1231980396084154369"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-22T11:26:37.000Z", "text": "Hoy celebramos una reuni\u00f3n que me ilusiona especialmente, en la que Podemos, Izquierda Unida y Comunes mostramos que juntas somos m\u00e1s fuertes. Para seguir tejiendo lazos, para seguir #CaminandoJuntas https://t.co/2A8obNSJI3", "id": "1231178476285198338"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-02-17T14:10:39.000Z", "text": "Faig meves les paraules de la Saioa Baleztenaz, que m\u2019han conmogut. Les mares ens trobem soles i desamparades despr\u00e9s de parir, i nom\u00e9s parlant d\u2019aquests sentiments conseguirem acompanyar a d\u2019altres en la seva soledat. Gr\u00e0xies pel teu testimoni, @SaioB https://t.co/3EHv24P8HR", "id": "1229407818614177793"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-02-14T12:33:19.000Z", "text": "Avui \u00e9s un dia il\u2022lusionant: la @jessicaalbiach presenta la seva candidatura a cap de llista a les properes eleccions catalanes. He vist cr\u00e9ixer a la J\u00e9ssica com a figura pol\u00edtica sense perdre la honestadat i el companyerisme que ja des del principi la feien \u00fanica. Molta for\u00e7a. https://t.co/AKTarUTC2G", "id": "1228296159044755457"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-13T10:50:29.000Z", "text": "Todo el apoyo y afecto para la compa\u00f1era @isaserras. No est\u00e1s sola. https://t.co/pQv5EjK7j0", "id": "1227907890159194112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-11T19:24:44.000Z", "text": "La diputada de VOX, @LourdesMndezM1, pide en el debate de la #LeyEutanasia que dios perdone a las diputadas que vamos a votar a favor. Yo soy atea pero mi padre, que se encuentra entre mis dioses y muri\u00f3 de una enfermedad dolorosa, estar\u00eda sin duda orgulloso hoy de m\u00ed.", "id": "1227312529510162436"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-02-11T17:37:48.000Z", "text": "No podem esperar m\u00e9s per aprovar la #LeyEutanasia. Perqu\u00e8 darrere cada hist\u00f2ria hi ha persones, perqu\u00e8 \u00e9s a elles a qui es deu la nostra feina parlament\u00e0ria. Per elles i amb elles, necessitem humanitat tamb\u00e9 a les lleis. Avui \u00e9s un dels dies m\u00e9s assenyalats per recordar-ho. https://t.co/VU0Iu2cnjR", "id": "1227285619509989376"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-11T14:27:49.000Z", "text": "Hoy se cumplen 33 a\u00f1os de la muerte con 26 a\u00f1os de Mark Ashton, fundador y miembro de Lesbians and Gays Support the Miners, el grupo de activistas que dio apoyo a los mineros en la gran huelga de 1984, demostrando que la lucha LGTBI no se entiende sin el apoyo a la lucha obrera. https://t.co/YI4Ahqw6gC", "id": "1227237808261124103"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-08T18:24:00.000Z", "text": "Hoy he tenido el honor de acompa\u00f1ar a @sarargallardo en la presentaci\u00f3n de su nuevo libro de poes\u00eda, Ex Vivo (publicado por @casimiroparker) en @CervantesyCia. Qu\u00e9 alegr\u00eda verla sonre\u00edr y qu\u00e9 alegr\u00eda que existan libros tan devastadores como este. Felicidades, amiga. https://t.co/HfzSq3BJKs", "id": "1226210083203317760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-08T18:04:45.000Z", "text": "Mujeres como @aliciamiyares que se apropian del feminismo para negar los derechos de las personas trans. La transfobia no cabe en el feminismo. #TransRightsAreHumanRights\n\nhttps://t.co/FAlT4vFXq8", "id": "1226205240933978113"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-02-07T10:12:07.000Z", "text": "Ens veiem aquesta tarda a Manresa amb @Marc_Pares i @anacquerol per parlar de govern, just\u00edcia social i feminisme. https://t.co/eEk7IxjYYJ", "id": "1225723910899011584"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-28T13:10:54.000Z", "text": "No crec que hi hagi millor persona que el @Jaumeasens per presidir un grup parlamentari que far\u00e0 del di\u00e0leg, de la just\u00edcia social i de g\u00e8nere i de la plurinacionalitat els seus eixos principals. Enhorabona! https://t.co/tzbIPxD50U", "id": "1222145021044043781"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T10:31:10.000Z", "text": "Estoy leyendo dos libros imprescindibles para el momento actual de urgencia pero tambi\u00e9n De esperanza, los dos maravillosamente editados por @Seix_Barral: La mujer invisible, de @CCriadoPerez, y Podemos salvar el mundo antes de cenar, de Jonathan Safran Foer. https://t.co/tDTgrM1ssN", "id": "1220655273372717056"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-22T19:05:46.000Z", "text": "Dijimos que se pod\u00eda y hoy la ministra de Trabajo, @Yolanda_Diaz_, junto con los agentes sociales pactan una subida del salario m\u00ednimo y demuestran que claro que se puede. Y esto es s\u00f3lo el principio. #SMI950 https://t.co/OuTV3rjxDc", "id": "1220060000489357312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-22T10:41:57.000Z", "text": "Queremos dejar atr\u00e1s los lutos. Queremos que ning\u00fan ni\u00f1o o ni\u00f1a tenga que ser testigo nunca m\u00e1s de esta violencia. Y estamos convencidas de que es posible si luchamos juntos y juntas contra el machismo. Toda la fuerza a la familia de la mujer asesinada.\n\nhttps://t.co/fL6O715din", "id": "1219933209569513472"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-18T21:47:52.000Z", "text": "Felicitats @BarcelonaLGTBI. Un espai obert a la ciutat que lluita pels drets de les persones LGTBI i de tota la ciutadania i que avui fa un any. Per molts anys m\u00e9s! https://t.co/18x9CFxTPm", "id": "1218651242110636032"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-16T11:51:49.000Z", "text": "Barcelona declara l\u2019emerg\u00e8ncia clim\u00e0tica. Barcelona, ciutat valenta, est\u00e0 decidida a crear un futur millor.\nAix\u00f2 no \u00e9s un simulacre. #EmergenciaClimaticaBCN https://t.co/UpU687GMIa", "id": "1217776465783160832"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-14T20:17:56.000Z", "text": "Y c\u00f3mo no celebrar tambi\u00e9n esta noticia. @SofCastanon, compa\u00f1era de tantas cosas, es la nueva portavoz adjunta del grupo confederal. Echaremos de menos a @ionebelarra, que ha hecho un trabajo magn\u00edfico, pero sin duda tiene un buen relevo. \n\nhttps://t.co/aQjoeNzAlg", "id": "1217179057802088454"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T21:13:16.000Z", "text": "Y esto es tambi\u00e9n una gran noticia. @albagsanz ser\u00e1 la directora general de Igualdad de Trato, y s\u00e9 que har\u00e1 grandes cosas. Gracias por asumir el reto.\n\nhttps://t.co/ebw7FTef2C", "id": "1216830596548308992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T15:32:17.000Z", "text": "No imagino mejor equipo para impregnar de feminismo todos los \u00e1mbitos de la vida: @VeraNoelia, Secretaria de Estado, @BeatrizGimeno1 , directora del @Inmujer, y @VickyRosell, delegada para la violencia de g\u00e9nero. Enhorabuena a las tres. https://t.co/dc2Gh0U9Mp", "id": "1216744786868215809"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T14:57:15.000Z", "text": "La miro con admiraci\u00f3n porque no hay otra forma de mirarla. Una alegr\u00eda saber que Boti Garc\u00eda Rodrigo,@btcpd, va a estar al frente de la Direcci\u00f3n General de Diversidad Sexual y LGTBI del nuevo gobierno. Inmensa luchadora, inmensa amiga. Enhorabuena para todas, compa\u00f1eras. https://t.co/oTURbLXMCr", "id": "1216735968255971334"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T14:29:02.000Z", "text": "En su discurso en el traspaso de cartera @IreneMontero habla de las mujeres trans. Qu\u00e9 importante nombrarlas cuando est\u00e1n en el blanco de las pol\u00edticas m\u00e1s reaccionarias. No hay duda de que esta ser\u00e1 una ministra valiente, la ministra de todas. Gracias, Irene. https://t.co/cQpwKL8GjI", "id": "1216728867169357825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T10:32:41.000Z", "text": "Nuevo gobierno con un vicepresidente como @PabloIglesias, e @IreneMontero, @Yolanda_Diaz_, @agarzon y Manuel Castells de ministrxs. Os deseo toda la fuerza y compromiso con el que hab\u00e9is conseguido llegar a un d\u00eda hist\u00f3rico. https://t.co/zKIo1WweVF", "id": "1216669389971447809"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T09:09:23.000Z", "text": "Es una gran noticia para el feminismo y el movimiento LGTBI que una mujer como @Irene_Montero_ sea la pr\u00f3xima ministra de igualdad. Desde la admiraci\u00f3n y el afecto, mi enhorabuena. Seguiremos luchando juntas!\nhttps://t.co/fM82WbumDQ", "id": "1215561259732566016"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-08T21:17:22.000Z", "text": "Ara toca tot. Toca just\u00edcia social i de g\u00e8nere, toca cultura per tothom, toca sanitat i educaci\u00f3 p\u00fablica de qualitat, toca regular els preus del lloguer. Toquen tantes coses que mai havien tocat. Ara toca la vida i la gent. #S\u00edSePuede https://t.co/2Dhc2eCNoX", "id": "1215019689052704768"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-07T22:14:41.000Z", "text": "De totes les imatges d\u2019avui, em quedo sense cap dubte amb aquesta. Aina valenta, Aina generosa, mai lluitar\u00e0s sola. https://t.co/RcZYj3zDvp", "id": "1214671726833029121"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T11:52:56.000Z", "text": "El futuro vicepresidente, @Pablo_Iglesias_ , manda un mensaje de esperanza en la #investidura a mujeres, migrantes, comunidad LGTBI y todas las personas vilipendiadas por la ultraderecha: el nuevo gobierno progresista ser\u00e1 firme en la defensa de los derechos humanos para todas. https://t.co/V2WW2W6q6H", "id": "1214515255092662272"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-07T11:17:01.000Z", "text": "Comencem una sessi\u00f3 d\u2019 #Investidura emocionant i plena d\u2019esperan\u00e7a, on l\u2019ecologisme, el feminisme i la just\u00edcia social venceran l\u2019odi i la crispaci\u00f3, i @sanchezcastejon ho fa recordant la Rep\u00fablica i el seu president, Manuel Aza\u00f1a. https://t.co/NTT4ngt8Ks", "id": "1214506216531144706"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-06T11:07:15.000Z", "text": "Ni un dia de treva. Ens continuen assassinant. Em falten les paraules. Masses dones i infants que ja no estan amb nosaltres. #Viol\u00e8nciaMasclista\n\nhttps://t.co/MoXujFfRZG", "id": "1214141370941739008"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-01-05T21:17:28.000Z", "text": "Quina sort compartir cam\u00ed amb una dona tan valenta i compromesa com l\u2019@AinaVS. Estem amb tu. T\u2019estimem i lluitarem al teu costat tot el que faci falta. https://t.co/AguAbwS6V5", "id": "1213932552479821827"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T17:37:24.000Z", "text": "En #DebateDeInvestidura, @Jaumeasens recuerda la reflexi\u00f3n de Albert Camus: la democracia si es consecuente no puede beneficiarse de la venganza. https://t.co/aEIilpcSg5", "id": "1213514781031833600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T15:50:36.000Z", "text": "Emocionante y l\u00facida intervenci\u00f3n de @Pablo_Iglesias_ en la #SesionDeInvestura:  \u201cAspiramos a que Espa\u00f1a se convierta en un referente de justicia social. Porque la mayor vacuna ante la amenaza de la extrema derecha es la justicia social\u201d. https://t.co/GVZ8gIxsSP", "id": "1213487903835332608"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-30T17:33:13.000Z", "text": "Por un pa\u00eds con justicia social y de g\u00e9nero, por un pa\u00eds plurinacional en el que la cultura sea un derecho, por todo eso llevan mis compa\u00f1erxs de @ahorapodemos luchando estos a\u00f1os a pesar de los ataques. Hoy toca darles las gracias. #NuevoAcuerdoParaEspa\u00f1a https://t.co/hoTtyAewgG", "id": "1211701787830444034"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-30T17:24:38.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico para la comunidad LGTBI: presentamos un programa de gobierno de coalici\u00f3n que incluye una ley LGTBI y una ley espec\u00edfica de derechos trans. Se lo debemos a tantxs activistas que llevan d\u00e9cadas luchando por sus derechos. #NuevoAcuerdoParaEspa\u00f1a", "id": "1211699628598530049"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-13T16:53:45.000Z", "text": "Avui el meu company @joanmena escriu un article imprescindible sobre el model d\u2019immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica, un model que ha funcionat i ha servit com a cohesionador social. Cal defensar-lo i cuidar-lo entre totes.\n\nhttps://t.co/hyw0pjDZPF", "id": "1205531263920168960"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:24:48.000Z", "text": "Hoy #EmilyDickinson cumplir\u00eda 189 a\u00f1os. Si como fantaseaba Canetti, puediera resucitar a alguien a quien no conociera en vida, ser\u00eda muy probablemente ella. Su #poes\u00eda me acompa\u00f1a desde hace a\u00f1os. Me mece y estremece a partes iguales, y sigue siendo un misterio. Tr J.J. Utrilla https://t.co/vTZmbvV7tS", "id": "1204497213558337538"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:14:44.000Z", "text": "Hoy mi compa\u00f1era @Kimika_Onirika escribe esto en @MIA_Hispana. Hay que leerla, a ella y a Mad In America Hispano. Para entender la locura, si se puede, para empatizar con ella, como m\u00ednimo. Para un mundo mejor. https://t.co/l7r8EWfliL", "id": "1204494676964921344"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T18:05:06.000Z", "text": "Al lliurament del premi a joves creadores \u201cDels cossos a la pantalla\u201d, organitzat per @LaBonne_CCDFB i la regidoria de feminismes i LGTBI de @bcn_ajuntament https://t.co/6pf82GAzcZ", "id": "1204099669367885825"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-03T16:05:56.000Z", "text": "Estoy buscando una, a ser posible dos, entradas para el #poes\u00edaoBarbarie de hoy, que est\u00e1n agotadas. \u00bfAlguien ah\u00ed afuera? https://t.co/70oMGpPZHy", "id": "1201895350308618240"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-03T14:16:15.000Z", "text": "He prometido mi cargo de diputada, con humildad pero convicci\u00f3n y orgullo, por la memoria de todas las mujeres asesinadas por la violencia machista. #NiUnaMenos https://t.co/SiMjk919cp", "id": "1201867749879951360"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-03T13:48:28.000Z", "text": "Mi compa\u00f1ero @G_Pisarello promete el cargo de diputado por las trece rosas. Gracias por recordarlas. https://t.co/tWz9tACHf9", "id": "1201860755429220352"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-03T13:28:02.000Z", "text": "Mucho orgullo murciano y antifascista. Enhorabuena,  @J_Sanchez_Serna. https://t.co/qHUsMRCG2F", "id": "1201855614953172992"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-03T09:23:09.000Z", "text": "En la sesi\u00f3n de constituci\u00f3n de la  #XIVLegislatura en el #Congreso, frente al odio de algunos, luzco camiseta por el orgullo bisexual, por el orgullo de la diversidad. https://t.co/YBJSF25GkK", "id": "1201793989386686464"}]