[{"id": "1371358731372486661", "text": "Para Ayuso y el PP, libertad significa ir en contra de lo que se decide por mayor\u00eda democr\u00e1tica y arremeter contra los que no est\u00e1n de acuerdo con ellos. Que no nos enga\u00f1en utilizando terminolog\u00eda que no le es propia, la utilizan para confundir.", "created_at": "2021-03-15T07:12:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368117260582334472", "text": "Las mentiras tienen las patas cortas, aqu\u00ed esta la evidencia de que la Consejera Carmen Crespo, intenta confundir a los andaluces sembrando mentiras respecto a los aranceles de EEUU https://t.co/320om5zvd6", "created_at": "2021-03-06T08:32:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365217988924895233", "text": "Hoy el se\u00f1or Moreno Bonilla ha demostrado su verdadero perfil de derecha dura, al decir en la Ser que el doctor Fernando Sim\u00f3n no tiene ninguna credibilidad", "created_at": "2021-02-26T08:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364263693199028224", "text": "Mi intervenci\u00f3n de hoy en la Comisi\u00f3n Constitucional, respondiendo al intento de confundir y de hacer demagogia de C\u2019s https://t.co/D8e3DP0TZK", "created_at": "2021-02-23T17:19:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362316443317129219", "text": "Ayer presentamos una PNL para apoyar a agricultores, ganaderos y pescadores, nuestro gran sector primario, referente en calidad y seguridad agroalimentaria. Este gobierno tiene el firme prop\u00f3sito de defenderlos/as. https://t.co/vjj91MmeMU", "created_at": "2021-02-18T08:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361232849903497216", "text": "Acabo de escuchar a Javier Maroto en la SER y veo que el PP no aprende, ayer en Catalu\u00f1a recibi\u00f3 uno de los mayores varapalos electorales de los \u00faltimos tiempos y sin embargo siguen empe\u00f1ados en no hacer autocr\u00edtica e intentar culpabilizar a los dem\u00e1s, no escarmientan", "created_at": "2021-02-15T08:36:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361089501175697410", "text": "Enhorabuena a Salvador Illa @salvadorilla, al PSC y al PSOE @PSOE @gpscongreso en su conjunto. Es un gran resultado., que abre el camino del di\u00e1logo en Catalu\u00f1a y la salida al bloqueo pol\u00edtico en el que se encuentra. Un futuro esperanzador se abre para Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a", "created_at": "2021-02-14T23:06:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356713654004154369", "text": "Comparto la entrevista realizada hoy en Interalmeria https://t.co/2i8s1WL3J6", "created_at": "2021-02-02T21:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355621477861765120", "text": "Cuanto m\u00e1s falta hace la inversi\u00f3n y ayudas p\u00fablicas, la Junta de Andalucia cierra el a\u00f1o con super\u00e1vit, demuestra una falta de sensibilidad tremenda con los que peor lo est\u00e1n pasando. El PP demuestra que no sabe gestionar", "created_at": "2021-01-30T20:58:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355123728414334976", "text": "Desde que el PP gobierna en Andalucia la Sanidad ha empeorado notablemente, todos los andaluces y andaluzas lo saben", "created_at": "2021-01-29T12:00:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355123382539444224", "text": "Haciendo gala de una irresponsabilidad tremenda el PP vota en contra de los fondos europeos. Parece que quieren que a Espa\u00f1a le vaya muy mal, si es que no gobiernan ellos.", "created_at": "2021-01-29T11:59:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352286068251439106", "text": "Con miles de contagios es una imprudencia y una falta de respeto https://t.co/3w18TotDim", "created_at": "2021-01-21T16:04:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351547342063890433", "text": "Comparto mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Agricultura sobre la Ley de Reforma de la Cadena Alimentaria. El gobierno de Pedro S\u00e1nchez y el PSOE tienen el firme prop\u00f3sito de defender a agricultores, ganaderos y pescadores. https://t.co/Pzs6bbQbQ9", "created_at": "2021-01-19T15:09:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351446211253972994", "text": "Desde la puerta de Cedaceros del Congreso https://t.co/zbg6pc7lTe", "created_at": "2021-01-19T08:27:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350810883967086592", "text": "De aquellos polvos estos lodos, tanto da\u00f1o continuado de los gobiernos del PP a los servicios p\u00fablicos de Madrid han llevado al desastre, no son capaces de vacunar a un ritmo normal y la ciudad despu\u00e9s de 10 d\u00edas del temporal, est\u00e1 todav\u00eda en condiciones deplorables. Una pena", "created_at": "2021-01-17T14:23:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348023007428673539", "text": "La gesti\u00f3n del temporal Filomena por parte del Gobierno ha sido ejemplar. Un temporal de una envergadura que no se hab\u00eda visto pr\u00e1cticamente desde un siglo. Las dem\u00e1s administraciones tambi\u00e9n han actuado competentemente. Espa\u00f1a es un gran pa\u00eds.", "created_at": "2021-01-09T21:45:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346952353572933637", "text": "Asisto con preocupaci\u00f3n a los acontecimientos que se est\u00e1n produciendo en EEUU,  es un ataque tremendo a la democracia, alentado y alimentando por las falsedades de Trump, hay que tener confianza en la democracia y que se va restablecer la normalidad", "created_at": "2021-01-06T22:50:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346441678169759744", "text": "La nefasta gesti\u00f3n a la hora de administrar las vacunas en la Comunidad de Madrid, intentan taparla Pablo Casado y Diaz Ayuso sembrando dudas sobre la distribuci\u00f3n de las vacunas. No enga\u00f1en m\u00e1s a la ciudadan\u00eda. Inviertan en Sanidad P\u00fablica en Madrid. https://t.co/icb8eYITh5", "created_at": "2021-01-05T13:01:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344659748801622022", "text": "En los peores momentos el PSOE y el Gobierno de Pedro Sanchez han trabajado sin descanso para proteger a los espa\u00f1oles/as, ahora vamos a seguir trabajando para progresar en justicia social, igualdad y cohesi\u00f3n territorial, cuando termine la legislatura, Espa\u00f1a ser\u00e1 mucho mejor https://t.co/4pO6gmfkPy", "created_at": "2020-12-31T15:00:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344656557892653058", "text": "El acuerdo sobre Gibraltar es hist\u00f3rico, el gobierno de Pedro Sanchez elimina la verja, abre Gibraltar a Espa\u00f1a y Europa, es espacio Schengen @sanchezcastejon @AranchaGlezLaya", "created_at": "2020-12-31T14:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344334212388835333", "text": "Salvador Illa es un ministro excelente de Sanidad y va a ser un gran presidente de Catalu\u00f1a #VuelveIlla #Catalunya", "created_at": "2020-12-30T17:27:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343950414434234370", "text": "Frente a la pol\u00edtica innovadora y adaptada a las necesidades de una sociedad del siglo XXI, que hace el PSOE, el Gobierno y el presidente Pedro Sanchez, el PP antepone la vieja pol\u00edtica del enfrentamiento, de la discordia, de sembrar la confusi\u00f3n, les sienta mal el bien com\u00fan.", "created_at": "2020-12-29T16:02:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343630426708045825", "text": "Cuando una administraci\u00f3n publica anuncia esa cifra de super\u00e1vit es que son unos malos gestores, no saben gestionar los presupuestos y  en el peor momento, ahora que tanta falta hace con una grave pandemia https://t.co/Qlka1TJ1Pv", "created_at": "2020-12-28T18:50:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340042480352440322", "text": "Pablo Casado pide cogobernanza y la primera que toma las medidas que le da la gana es Diaz Ayuso, el PP no tiene un discurso coherente", "created_at": "2020-12-18T21:13:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339976963394592769", "text": "GPS Cogreso/Nota de prensa de Indalecio Guti\u00e9rrez. PNL promoci\u00f3n del sector primario \u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/w6i8mW7E9l", "created_at": "2020-12-18T16:52:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332486044823019520", "text": "Comparto el enlace de mi entrevista por si es de vuestro inter\u00e9s https://t.co/NPUCXoUmx8", "created_at": "2020-11-28T00:46:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332358164587499526", "text": "Os animo a ver mi entrevista en Interalmeria a las 21:00h \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@PSOEAlmeria\u2069 https://t.co/NmIJK0F3VF", "created_at": "2020-11-27T16:18:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330977376667394050", "text": "M\u00e1s aspectos positivos para el #SectorPrimario #almeriense. Las reformas en la Ley de Cadena Alimentaria\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbampl\u00edan la lista de nuevas pr\u00e1cticas comerciales desleales, siguiendo la directiva europea \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbactualizan las #infracciones y #sanciones para quienes incumplan la normativa https://t.co/w3qTY2UDAV", "created_at": "2020-11-23T20:51:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330976895794556932", "text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udce2 Buenas noticias para #Almer\u00eda. Las modificaciones en la Ley de Cadena Alimentaria incluyen la generalizaci\u00f3n de los #contratos por escrito \ud83d\udcdd: ahora habr\u00e1n de indicar un #precio que siempre deber\u00e1 ser igual o superior a los costes de producci\u00f3n. https://t.co/a1sxdirm4J", "created_at": "2020-11-23T20:49:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330976611693367298", "text": "#Agricultores y #ganaderos de #Almer\u00eda se beneficiar\u00e1n de las modificaciones de Ley de Cadena Alimentaria impulsadas por @mapagob. \ud83d\udc47 sus grandes novedades:\n\n\u27a1\ufe0f Protege a agricultores, ganaderos y pescadores\n\u27a1\ufe0f Promueve la transparencia en la formaci\u00f3n de precios https://t.co/UjzsqpJqPS", "created_at": "2020-11-23T20:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330976168175161345", "text": "El Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene un compromiso firme con el sector #agroalimentario, especialmente, con #agricultores, #ganadores y #pescadores.\nLas modificaciones a la Ley de Cadena Alimentaria., revitalizar\u00e1n el #SectorPrimario de #Almer\u00eda https://t.co/mj1j3u5KeQ", "created_at": "2020-11-23T20:47:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329764019431944197", "text": "Presento con orgullo los #PGEdePa\u00eds2021 a la sociedad almeriense. Tras los sindicatos, he compartido las inversiones para nuestra provincia con la @CamaraAlmeria\nCompartimos el objetivo de atraer inversiones que modernicen nuestra tierra. El Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ha cumplido con Almer\u00eda", "created_at": "2020-11-20T12:30:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329762431258779651", "text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 demuestran el compromiso del Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con #Almer\u00eda. Hoy he tenido la oportunidad de presentarlos a @CamaraAlmeria Valoran positivamente el esfuerzo con Almer\u00eda. As\u00ed como la inversi\u00f3n para modernizarla en materia ferroviaria. @gpscongreso @PSOEAlmeria https://t.co/M9hdXWYHBf", "created_at": "2020-11-20T12:24:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329758963995435008", "text": "\ud83d\udce2 Los diputados almerienses @gpscongreso votaremos s\u00ed #PGEdePa\u00eds2021\n\ud83d\udc49 Buscan construir la cohesi\u00f3n social, #EstadodeBienestar\n\ud83d\udc49 La transformaci\u00f3n del modelo productivo @2030Agenda \n\ud83d\udc49 La #recuperaci\u00f3n de la crisis provocada por la #pandemia en lo sanitario, econ\u00f3mico y social", "created_at": "2020-11-20T12:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329752900713795585", "text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 son hist\u00f3ricos para #Almer\u00eda, con una inversi\u00f3n de 652 millones de euros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. Una vez m\u00e1s, se demuestra que nuestra provincia se transforma cuando gobierna @psoe.", "created_at": "2020-11-20T11:46:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329750817251995650", "text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 son hist\u00f3ricos para #Almer\u00eda, con una inversi\u00f3n de 652 millones de euros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. Una vez m\u00e1s, se demuestra que nuestra provincia se transforma cuando gobierna @psoe. https://t.co/i0xFV0zyUO", "created_at": "2020-11-20T11:37:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329750457498169344", "text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 contemplan 600 millones de euros m\u00e1s para #dependencia.\n100 millones llegar\u00e1n a #Andaluc\u00eda. Demostrar\u00e1 compromiso @JuanMa_Moreno en presupuestos auton\u00f3micos @AndaluciaJunta\u2753\u2753\ud83e\udd14 No olvidar la paralizaci\u00f3n que ha sufrido este servicio p\u00fablico bajo su gesti\u00f3n. https://t.co/0QQXSTbdLU", "created_at": "2020-11-20T11:36:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329749523493761025", "text": "El incremento de las #pensiones recogido en los #PGEdePa\u00eds2021 beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 107.000 personas en la provincia de #Almer\u00eda, que experimentar\u00e1n una \u2b06\ufe0f media anual en su pensi\u00f3n de 104 euros. Ojal\u00e1 todos los grupos en @congreso sean responsables, como lo ser\u00e1 @gpscongreso. https://t.co/1Ev9Jwgu8g", "created_at": "2020-11-20T11:32:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329749124137279492", "text": "Los #PGEdePa\u00eds2021 demuestran el compromiso del Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con #Almer\u00eda. Hoy he tenido la oportunidad de presentarlos a @ugtalmeria y @ccooalmeria y conocer sus impresiones. Valoran positivamente el esfuerzo por no dejar atr\u00e1s a ning\u00fan almeriense @gpscongreso @PSOEAlmeria https://t.co/bzw8KZuvX6", "created_at": "2020-11-20T11:31:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329730182232625158", "text": "Presentando el proyecto de PGE 2021 a UGT y CCOO en Almer\u00eda. https://t.co/KwNR0kDllx", "created_at": "2020-11-20T10:15:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327212465034289152", "text": "El presidente Pedro S\u00e1nchez recorre Espa\u00f1a presentando los presupuestos, unos presupuestos de pa\u00eds. https://t.co/nQjLqE1UKc", "created_at": "2020-11-13T11:31:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326474385667010563", "text": "#PGEePa\u00eds2021. Os dejo mi valoraci\u00f3n de los PGE para el pa\u00eds y Almeria. https://t.co/PFazaDOEFG", "created_at": "2020-11-11T10:38:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323750495903748096", "text": "Valoraci\u00f3n de los PGE 2021, que son los mejores de la historia para la provincia de Almer\u00eda. https://t.co/JJfxlao6pg", "created_at": "2020-11-03T22:14:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294632098167488512", "text": "La visita de Casado a Almer\u00eda no aporta ninguna soluci\u00f3n a las necesidades de la provincia de Almer\u00eda, deber\u00eda de exigir a Moreno Bonilla actuaciones m\u00e1s eficaces para contener el aumento exponencial de contagios de Covid 19, el PP no cumple con Almer\u00eda", "created_at": "2020-08-15T13:48:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293843793360441345", "text": "El PP es como una apisonadora que destruye y corrompe el estado, ellos provocaron el ahogo econ\u00f3mico de los ayuntamientos, cuando otros intentan solucionar sus desastres, no tienen ning\u00fan pudor en criticar\nhttps://t.co/X10hZ9m8wK", "created_at": "2020-08-13T09:36:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288817788560322560", "text": "Las obras del AVE son una realidad y van a toda marcha, una imagen vale m\u00e1s que 1000 palabras. https://t.co/0uRgJ4vQVM", "created_at": "2020-07-30T12:44:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288441870230659073", "text": "Los expertos lo dejan claro. https://t.co/GaVTpkYv3w", "created_at": "2020-07-29T11:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288440238658981888", "text": "El PSOE celebra el acuerdo \"hist\u00f3rico\" alcanzado por Pedro S\u00e1nchez en Europa \u201cdel que Almer\u00eda saldr\u00e1 beneficiada\u201d https://t.co/txTRimnE24", "created_at": "2020-07-29T11:44:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286784609108348928", "text": "Comparto mi entrevista de hoy en Interalmeria. Espero que sea de vuestro inter\u00e9s. https://t.co/HZglphngQF", "created_at": "2020-07-24T22:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285441294039420930", "text": "Acuerdo hist\u00f3rico para Espa\u00f1a!!! https://t.co/JSLY55GBZj", "created_at": "2020-07-21T05:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285252167813812225", "text": "Obras del AVE en el Municipio de Viator, una realidad que se ha hecho posible con el PSOE en el Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/eERo3Alwzf", "created_at": "2020-07-20T16:36:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285239808328171520", "text": "Cualquier almeriense sabe que las obras del AVE han llegado con el PSOE en el Gobierno, con el PP solamente enga\u00f1os, ahora intentan hacer lo mismo, ya no con las obras que son una evidencia, intentan liarnos con el debate de plazos", "created_at": "2020-07-20T15:47:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284212385344036877", "text": "Comparto la Rueda de Prensa denunciando el cierre que el PP quiere hacer del Hospital de Cruz Roja https://t.co/4TkPTQCzqU", "created_at": "2020-07-17T19:44:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284207643926695937", "text": "Indalecio Guti\u00e9rrez valora el restablecimiento de la conexi\u00f3n por tren Almer\u00eda-Sevilla de forma diaria con billete integrado - PSOE de Almer\u00eda https://t.co/PIBbBvnp80", "created_at": "2020-07-17T19:25:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278585912482574338", "text": "Comparto mi entrevista en Interalmeria. Espero sea de vuestro inter\u00e9s.  https://t.co/fmg5M8jUwA", "created_at": "2020-07-02T07:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272889318563028994", "text": "Siguen a buen ritmo las obras del AVE, una noticia estupenda. https://t.co/lvtCgQG3P0", "created_at": "2020-06-16T13:50:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272597902649671685", "text": "El sector de la automoci\u00f3n recibe un gran impulso por parte del Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/794zUiJQql", "created_at": "2020-06-15T18:32:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272597632611946497", "text": "Una medida muy importante para el sector agr\u00edcola y primario https://t.co/jCZaaxvTLr", "created_at": "2020-06-15T18:31:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267716780300042240", "text": "Tiene mucha raz\u00f3n mi compa\u00f1ero Rafael Simancas https://t.co/EaXSEgnIlw", "created_at": "2020-06-02T07:16:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267059043727822851", "text": "Os recomiendo este art\u00edculo de Juanfra Colomina https://t.co/0lNsM9LT3P", "created_at": "2020-05-31T11:43:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266458139794292748", "text": "https://t.co/YkDuf8TbbT", "created_at": "2020-05-29T19:55:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1266278941284687876", "text": "Hoy el  Consejo de Ministros aprueba una medida hist\u00f3rica, el Ingreso M\u00ednimo Vital, comparto mi noticia en Diario de Almer\u00eda https://t.co/tcO7qXDsQ1", "created_at": "2020-05-29T08:03:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266116087550222336", "text": "Es una verg\u00fcenza que la Consejera Crespo haga estas declaraciones, el Ministro Planas ha sido el ministro de agricultura, que m\u00e1s ha trabajado y peleado por el bienestar del campo andaluz y espa\u00f1ol en muchos a\u00f1os.  https://t.co/kgYn9fXajk", "created_at": "2020-05-28T21:16:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266094299130798080", "text": "Comparto el v\u00eddeo de mi compa\u00f1era senadora In\u00e9s Plaza, donde se explica la medida tan importante para millones de personas que ma\u00f1ana se aprueba en el Consejo de Ministros, el Ingreso M\u00ednimo Vital. https://t.co/4ZIMfS3znd", "created_at": "2020-05-28T19:49:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265251968097882112", "text": "El Ministro Luis Planas, solicita una medida muy necesaria. https://t.co/imeHBN2DoV", "created_at": "2020-05-26T12:02:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263887210731810817", "text": "El PSOE demuestra una vez m\u00e1s solidaridad con los espa\u00f1oles/as. https://t.co/Qm6e4Ha3jj", "created_at": "2020-05-22T17:39:27.000Z", "lang": "es"}]