[{"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T18:03:20.000Z", "text": "Ahir ens vam reunir amb @GustavoMateusA, diputat equatori\u00e0 escollit per la circumscripci\u00f3 de l\u2019emigraci\u00f3. El pa\u00eds afronta el proper dia 11 la segona volta de les presidencials, una fita important perqu\u00e8 Andr\u00e9s Arauz @ecuarauz podria consolidar la seva vict\u00f2ria. Que aix\u00ed sigui! https://t.co/lWTrE7IZyr", "id": "1376958234238586886"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T13:29:38.000Z", "text": "He trobat molt interessant aquest article de @Laiajds i @PepMBu a @catarsimagazin. Per mirar d'entendre l'\u00e8xit que t\u00e9 el moviment per l'habitatge i com aix\u00f2 connecta amb una idea \u00e0mplia de la classe treballadora i les classes populars: https://t.co/MWk0Z3BOj5", "id": "1376889354757492737"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T10:57:35.000Z", "text": "La revista @idees_cat em va demanar una col\u00b7laboraci\u00f3 sobre el debat independentista i vet-ho aqu\u00ed. En resum: que ens enfrontem a un Estat, no tan sols a un Govern. I que per tant cal pensar m\u00e9s enll\u00e0 de guanyar eleccions o gestionar institucions.\nhttps://t.co/kjLBwSaudF", "id": "1376851092710031363"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T11:57:21.000Z", "text": "Sens dubte una bona not\u00edcia! Per\u00f2 tamb\u00e9 fa pensar en la falta de sobirania real d\u2019una societat capitalista com la nostra: una llei aprovada per una instituci\u00f3 democr\u00e0tica ha trigat m\u00e9s de cinc anys a aplicar-se per la resist\u00e8ncia d\u2019Endesa. https://t.co/PNHkrjGxsm", "id": "1376503744796442626"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T06:38:14.000Z", "text": "Precisament. Perqu\u00e8 l\u2019espanyol, el franc\u00e8s o l\u2019itali\u00e0 ja s\u00f3n lleng\u00fces dominants. N\u2019hi ha que es diuen marxistes per\u00f2 quan es q\u00fcestiona el poder de la seva naci\u00f3 o la seva llengua s\u2019obliden de tot materialisme i tota dial\u00e8ctica. https://t.co/Sc2J76wdVf", "id": "1376061049787592704"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T18:04:26.000Z", "text": "El Congr\u00e9s espanyol ha rebutjat esclarir la mort de Mikel Zabalza, causada per les tortures de la Gu\u00e0rdia Civil el 1983. \u00c9s brutal l\u2019espiral del silenci sobre la tortura a l\u2019Estat espanyol, fins i tot en un cas, com aquest, amb clamoroses evid\u00e8ncies. @MikelZabalzaHE https://t.co/YVTRUNQvcx", "id": "1375146574305705989"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T16:19:47.000Z", "text": "La gent de @reciprocitat porten m\u00e9s d\u2019un any de feina intensa per aconseguir que totes les TV en catal\u00e0 es puguin veure a tots els territoris dels Pa\u00efsos Catalans. Avui han estat al Parlament de Catalunya per buscar m\u00e9s complicitats. Volem reciprocitat! https://t.co/IJ2L7XakW3", "id": "1375120236517687302"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T10:41:35.000Z", "text": "Rebre paquets sempre fa il\u00b7lusi\u00f3 (tr\u00e0nsit i jutjats a banda). Si \u00e9s un llibre i va desprenent l\u2019olor de tinta, encara m\u00e9s. Gr\u00e0cies @TigrePaper i @CarlesVinyas per fer-me la confian\u00e7a d\u2019escriure sobre passat i present de la CUP en aquesta Hist\u00f2ria de l\u2019Esquerra Independentista! https://t.co/kmDmNIoDco", "id": "1375035123796750337"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T08:31:12.000Z", "text": "Avui comen\u00e7a una cimera de dirigents UE i s\u2019hi parlar\u00e0 de vacunaci\u00f3 #COVID19. Cal assenyalar l\u2019actitud egoista i vergonyosa de tots els estats de la UE, que es neguen a alliberar les patents per contribuir a la salut p\u00fablica mundial. Hem preguntat al Govern espanyol sobre aix\u00f2: https://t.co/x2Otfs861h", "id": "1375002313023229953"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T09:27:28.000Z", "text": "Marxo de la concentraci\u00f3 davant del Suprem identificat i amb amena\u00e7a de sanci\u00f3 per la Llei Mordassa. \u00c9rem una trentena i tota l\u2019estona la policia ha estat molestant amb ordres absurdes, per ser qui \u00e9rem, clar\u00edssim. Al final s\u2019han crescut i han comen\u00e7at a demanar identificacions.", "id": "1374654087157985280"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T09:21:17.000Z", "text": "Amb en @NUET davant del Suprem! La Mesa del Parlament i els grups parlamentaris de la CUP i de JxS van actuar com a representants democr\u00e0ticament electes al servei d\u2019unes demandes majorit\u00e0ries. Exactament al contrari de la Mesa del Congr\u00e9s que censura la llei d\u2019amnistia. https://t.co/j7nViHoQNS", "id": "1374652529217265666"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:48:37.000Z", "text": "He mirat d\u2019explicar en pocs minuts qu\u00e8 amaguen els discursos que equiparen el comunisme amb el nazisme. Proven de reescriure la hist\u00f2ria per\u00f2 nosaltres no oblidem que comunisme i llibertat no s\u2019oposen, sin\u00f3 que es reforcen:  https://t.co/FUvco8mx7B", "id": "1374432913740099584"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T12:03:34.000Z", "text": "Ni debatre. Diu molt de les vergonyes del r\u00e8gim, que porten a tancar files, de V0X al PSOE, contra una demanda majorit\u00e0ria en el nostre poble. https://t.co/zd9wjA6CFA", "id": "1374330983160422403"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T08:25:38.000Z", "text": "El model d\u2019ordre p\u00fablic de l\u2019Estat espanyol continua intacte tot i el Govern \u201cdel canvi\u201d: la sedici\u00f3, la Llei Mordassa i l\u2019enduriment del codi penal del 2015. Avui que la @cupnacional ho portem a debat al Congr\u00e9s, en parlo a @ElTemps_cat: https://t.co/hVcvb66wuV", "id": "1374276137866702854"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-20T09:55:55.000Z", "text": "Ets jove i de cop i volta t\u2019adones que est\u00e0s pensant ui qu\u00e8 b\u00e9 avui fa solet i podr\u00e9 posar una rentadora.", "id": "1373211695183761408"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-19T21:07:42.000Z", "text": "Un mitj\u00e0 va difondre una not\u00edcia falsa sobre el patrimoni de la \u2066@mariadolorsa\u2069. Una vegada ja s\u2019ha desmentit he anat a comprovar si els que l\u2019havien dif\u00f3s rectificaven: ni \u2066@enoticiescat\u2069 ni \u2066@CarinaMejias\u2069 ni \u2066@josepramonbosch\u2069. https://t.co/Rw6YJjtKmg", "id": "1373018365179088896"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T18:07:03.000Z", "text": "Descansi en pau Josep Llu\u00eds Picanyol. https://t.co/A79pb43Wzo", "id": "1372610517039255553"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T12:17:29.000Z", "text": "D\u00e8cades de lluita veuen avui per fi els resultats. La Llei #eutanasia \u00e9s fruit de la persist\u00e8ncia d\u2019entitats com @Dmdcatalunya o el Comit\u00e8 de Bio\u00e8tica de Catalunya. I de la desobedi\u00e8ncia conscienciadora dels qui van ajudar a morir dignament quan encara no es podia. Pas endavant.", "id": "1372522544780210176"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T08:13:47.000Z", "text": "\u201cDe tu envidia nace mi fama\u201d.\nAmb aquests opinastres La Vanguardia ja sembla La Ras\u00f3n. https://t.co/ctAjd8fTR5", "id": "1372461216468234240"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T18:55:07.000Z", "text": "El company @aleixrenye ha explicat la seva hist\u00f2ria a @lamira i us atrapar\u00e0. Un alt sentit del comprom\u00eds que el va portar a clandestinitats i exilis. Un ant\u00eddot al des\u00e0nim i al defalliment conseq\u00fc\u00e8ncia, com diu @Holaiquetal, d'una mem\u00f2ria massa curta: https://t.co/LOrjOJKxqH", "id": "1372260224606871560"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T12:17:17.000Z", "text": "Dem\u00e0 celebrarem 150 anys de la Comuna de Par\u00eds. I parlant d\u2019habitatge he recordat la seva condonaci\u00f3 de lloguers. I aix\u00f2 que l\u2019habitatge, en aquella \u00e8poca, estava lluny de representar el que avui representa en el conjunt del cost de la vida.\nContra l\u2019especulaci\u00f3, #CommunedeParis https://t.co/w5l5dP1CV2", "id": "1372160105869930497"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T09:29:08.000Z", "text": "Van arribar al poder prometent desjudicialitzaci\u00f3. M\u00e9s d\u2019un any despr\u00e9s, ni derogaci\u00f3 de sedici\u00f3 ni indults (no aguanta comparaci\u00f3 amb els indults dels condemnats del GAL).\nAmb la Llei #AmnistiaAra tenen una oportunitat per la pol\u00edtica. Amb la repressi\u00f3 no acabaran amb nosaltres. https://t.co/ojUCKXIFhc", "id": "1372117788387639301"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-15T08:34:39.000Z", "text": "Arcadi, les esquerres catalanes, els moviments socials i populars, el pensament cr\u00edtic del pa\u00eds, la unitat popular en un sentit ampli, est\u00e0 en deute amb tu. Em sumo als reconeixements amb aquestes ratlles que publica La Veu de @Poble_Lliure: https://t.co/rwiEK6LEMZ", "id": "1371379301447307264"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-14T18:11:18.000Z", "text": "Unes idees ben explicades per part d\u2019en @BraisRomanino sobre els dilemes de l\u2019esquerra en relaci\u00f3 a la viol\u00e8ncia i la policia. S\u2019agraeixen. A @catarsimagazin: https://t.co/ac4HBu715L", "id": "1371162035900268544"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T13:34:00.000Z", "text": "Pod\u00edem convidar una persona avui a la constituci\u00f3 del Parlament. I ha estat en Carles Castellanos. D\u00e8cades de milit\u00e0ncia independentista, a les verdes i les madures, un referent de continu\u00eftat en temps d\u2019egolatries desbordades i pol\u00edtica fast-food. https://t.co/yYgpTR262V", "id": "1370367473833369601"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T11:57:30.000Z", "text": "No m\u2019agrada com Torrent ha presidit el Parlament. Per\u00f2 Borr\u00e0s \u00e9s Presidenta per un acord amb el seu partit, ERC. Els ho paga amb un discurs que ignora Torrent deliberadament. Amb la CUP tampoc ha arribat a cap acord. La unitat no \u00e9s un esl\u00f2gan, \u00e9s una cosa que es construeix.", "id": "1370343189073305606"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T07:30:49.000Z", "text": "Us he de dir que amb poques persones he rigut tant tant tant com amb l\u2019@antoniobanos_. I aix\u00f2 que l\u2019\u00e8poca que ens va tocar viure plegats va ser m\u00e9s aviat per plorar \ud83d\ude02. Veig que continua en plena forma.", "id": "1370276075041923073"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T07:41:48.000Z", "text": "Un orgull haver format part de l\u2019MDT i haver compartit milit\u00e0ncia amb la gent que l\u2019havien aixecat i continuat durant els dif\u00edcils vuitanta i noranta. Referents intel\u00b7lectuals i de comprom\u00eds. Companys i companyes. Camarades. https://t.co/aSCWw4gj33", "id": "1369916451134570496"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T10:54:18.000Z", "text": "Vaig visitar @PabloHasel a la pres\u00f3, on no pot fer sentir la seva veu perqu\u00e8 les autoritats penitenci\u00e0ries no autoritzen la premsa a entrevistar-lo. A @ElTemps_cat he explicat la conversa que vam tenir sobre el R\u00e8gim del 78, repressi\u00f3, l\u2019independentisme...https://t.co/S83cfHT8Xx", "id": "1369602508562329603"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T22:37:09.000Z", "text": "Aqu\u00ed l\u2019entrevista impactant de la qual parlo:\n\nhttps://t.co/yQLRBShsno", "id": "1369416998418014215"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T22:37:08.000Z", "text": "A prop\u00f2sit de les prospeccions mar\u00edtimes per buscar petroli: agredeixen el medi natural per\u00f2 alhora impliquen continuar allargant el ja caduc model energ\u00e8tic dels combustibles f\u00f2ssils. Per a fer-nos una idea de la crisi energ\u00e8tica que ens ve al damunt he parlat d\u2019@amturiel https://t.co/pI8BIWRT7T", "id": "1369416994521559042"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T19:11:40.000Z", "text": "Parlar de pluriling\u00fcisme al Congr\u00e9s i no poder-ho fer en catal\u00e0 perqu\u00e8 em treurien la paraula. Eta gauza bera, euskaraz egiten badut. E o mesmo pasar\u00eda se falo en galego. El nacionalisme ling\u00fc\u00edstic espanyol imposa i privilegia el castell\u00e0, mentre fa el discurs invers. https://t.co/lMysJSC1Zr", "id": "1369365284549722112"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T15:28:55.000Z", "text": "Descansi en pau Pepe Rei. Periodista que va furgar en les vergonyes del R\u00e8gim del 78, especialment les tortures de la gu\u00e0rdia civil i els negocis bruts de la Monarquia. Li va costar diverses detencions i empresonaments. Agur eta ohore! https://t.co/f2acuaoadP", "id": "1369309227521544192"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T12:02:17.000Z", "text": "Avui arriba al Congr\u00e9s una iniciativa promoguda per 9 entitats diferents en defensa del catal\u00e0, l\u2019euskera, el gallec, l\u2019aragon\u00e8s i l\u2019asturi\u00e0. Una bona feina que lluitarem perqu\u00e8 tingui resultats! https://t.co/hpphPp3sEi", "id": "1369257228046319617"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T15:12:11.000Z", "text": "Avui al Parlament europeu les esquerres faran costat a Puigdemont, Com\u00edn i Ponsat\u00ed. Les dretes, extremes o liberals, s\u2019alinearan amb els jutges espanyols post-franquistes. I vejam qu\u00e8 faran socialdem\u00f2crates i centristes. Va b\u00e9 saber quins s\u00f3n i quins no els nostres amics. https://t.co/NHXrouya6O", "id": "1368942628595761153"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-07T22:12:24.000Z", "text": "Mentre La Vanguardia, El Pa\u00eds i altres  es dediquen aquests dies a blasmar la CUP i l\u2019independentisme, el @30minuts fa una feinada rigorosa sobre un problema de fons. Hi ha periodisme i periodisme. I la propietat dels mitjans \u00e9s determinant.\n#DretHabitatgeTV3\n#ForaVoltors", "id": "1368685995470823431"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-07T19:58:45.000Z", "text": "Avui he acabat aquesta obra mestra. Un gran coneixement al servei d\u2019una gran idea. Que la democr\u00e0cia i el socialisme no tan sols s\u00f3n compatibles, sin\u00f3 que comparteixen un mateix principi: \u201cLa llibertat republicana \u00e9s no haver de demanar perm\u00eds a ning\u00fa per a poder subsistir\u201d. https://t.co/cuGtvy0K6v", "id": "1368652358348070912"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-06T17:57:31.000Z", "text": "Molt identificat amb el rentar plats com a moment de les millors idees. Un altre bon article d\u2019en @JoanBurdeus: https://t.co/X9IOtMUE5O", "id": "1368259463904452608"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-06T10:19:16.000Z", "text": "Els empresaris de Foment-Pimec no han convocat cap cimera per aix\u00f2. Sembla que no s\u00f3n la mena de coses que els fan dir \u201cja n\u2019hi ha prou\u201d. Que es trenquin aparadors els preocupa molt m\u00e9s que no pas que es trenqui una societat. Ego\u00efsme de classe. https://t.co/Bwu6h2J9xZ", "id": "1368144138894516224"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-05T08:56:23.000Z", "text": "Lladres que entren per Almansa,\nI avui s\u00f3n a Martorell.\nLes germanes vacunant-se\nDiu que res en sabia, ell.\nSou corruptes i franquistes\nSou un s\u00edmbol decadent\nUs protegeixen psocialistes\nI la casta tertuliana.\nFins mai! Us diem els independentistes\nAmb la Rep\u00fablica Catalana! https://t.co/Keu0yDS6Bp", "id": "1367760893942042625"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T19:00:12.000Z", "text": "Si coneixeu en @pjuvilla us podreu imaginar que no m\u2019ha insistit gaire fins que m\u2019he comprat el seu llibre...\nPer fi ja el tinc i ara a gaudir amb les intrigues cupaires elevades a la categoria de novel\u00b7la negra. https://t.co/wUowrW3dJJ", "id": "1367550459792211973"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T21:20:35.000Z", "text": "Probablement el millor d\u00e9u vos guard piulaire que mai hagi llegit \ud83d\ude06\nEn Caste mai decep! Benvingut! https://t.co/D81NDb2qiW", "id": "1367223401044180997"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T17:25:22.000Z", "text": "Una bona estona amb en Pablo Has\u00e9l a la pres\u00f3 de Lleida. Content de totes les mobilitzacions, especialment que estiguin connectant el seu empresonament amb el malestar i les lluites socials, contra el R\u00e8gim del 78. Continuar als carrers, fins a alliberar-lo! #LlibertatPabloHasel https://t.co/cG3q0q6Hhw", "id": "1367164207477776384"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T11:06:21.000Z", "text": "Als independentistes ens caricaturitza amb brotxa gruixuda i ens fa a tots dretans, burgesos, supremacistes. Amb la falangista es pren totes les mol\u00e8sties del mat\u00eds i la contextualitzaci\u00f3. Caram.\nGr\u00e0cies @perealvaro per les captures perqu\u00e8 l\u2019Antoneo em t\u00e9 bloquejat. https://t.co/P4PDYU3EKn", "id": "1367068823346634753"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T10:57:30.000Z", "text": "Farem b\u00e9 de recordar que els @sindics1octubre han rebut el suport d\u2019associacions acad\u00e8miques d\u2019arreu del m\u00f3n, per\u00f2 no aix\u00ed de la majoria de rectors d\u2019universitats catalanes. Pen\u00f3s. Afortunadament el nou rector de la UB (que no l\u2019anterior), s\u00ed. https://t.co/fEesemOiBf", "id": "1367066598129991680"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T22:07:41.000Z", "text": "N\u2019hi ha una que la setmana passada denunciava els pol\u00edtics que s\u2019havien colat en la vacunaci\u00f3. D\u2019acord. Per\u00f2 em temo que no obrir\u00e0 boca sobre les infantes. El discurs antiprivilegis de Cs sempre ha estat esbiaixat i limitat: mai apunta a les veritables elits de classe i de r\u00e8gim. https://t.co/5gHQR1IpIe", "id": "1366872868395614209"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T21:09:58.000Z", "text": "Dem\u00e0 tots i totes amb @sindics1octubre: @JMatasD @taniaverge @MartaAlsina @jpagesm i @MMarsalFerret. Perqu\u00e8 van assumir un enc\u00e0rrec popular i governamental: vetllar per les garanties de l\u20191-O. L\u2019Estat espanyol els va amena\u00e7ar i perseguir i ara els demana pres\u00f3. ABSOLUCI\u00d3! https://t.co/AiRwoXia5Y", "id": "1366858341893476361"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T19:27:11.000Z", "text": "La Fiscal General presumeix que hi hagi m\u00e9s sent\u00e8ncies de conformitat entre acusats i acusadors. Aix\u00f2 no vol dir millor just\u00edcia: he explicat el cas de manifestants que acaben pactant davant les exorbitades penes de pres\u00f3 que els demana la Fiscalia. Accepten ser caps de turc. https://t.co/nQDXd9Z7hK", "id": "1366832476933541891"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T11:59:33.000Z", "text": "He perdut el compte ja de les vegades que el PSOE s\u2019ha unit al PP i V0X per protegir Joan Carles I, Felip VI i la Monarquia en general. Avui ha rebutjat la demanda dels grups independentistes i sobiranistes de compareixences pels 4M\u20ac que ha declarat: https://t.co/n1NIwlezGz", "id": "1366719825607864320"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T10:02:48.000Z", "text": "La CUP es presenta a les eleccions amb un programa expl\u00edcit en temes de seguretat, i la gent la vota. Tu portes anys a l\u2019ombra de governs de diferents colors, no se\u2019t coneix per cap canvi positiu i a m\u00e9s ara et presentes emboscat al PSC, sense saber el suport real que tens. https://t.co/p6Yax1OPc7", "id": "1366690445984677890"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-01T18:19:14.000Z", "text": "\"Barcelona, an explosively spirited city\". Aix\u00ed comen\u00e7ava la cr\u00f2nica de la revista @TIME sobre la vaga de tramvies, de la qual avui es compleixen 70 anys. https://t.co/riKQcPze7e", "id": "1366452989557358596"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-01T11:24:24.000Z", "text": "Ja fa m\u00e9s d\u2019un any de la investidura de Pedro S\u00e1nchez, quan va proclamar que calia \u201cdejar atr\u00e1s la deriva judicial que tanto dolor ha causado\u201d. Quina farsa: d\u2019en\u00e7\u00e0 de llavors, la nova Fiscalia ha estat contra els 3rs graus dels presos i ara, una nova querella contra el Parlament.", "id": "1366348591967723522"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-27T09:53:05.000Z", "text": "No podr\u00e9 ser-hi per\u00f2 m\u2019agradaria: avui cal fer costat a en @julicugi. Lluitador, historiador, company de milit\u00e0ncia de ja fa molts anys... un dels nostres! \u270a\ud83c\udffc https://t.co/dVJzwEtvyO", "id": "1365600836886401025"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T13:33:36.000Z", "text": "Metges Sense Fronteres ha treballat de fa mesos aquesta q\u00fcesti\u00f3, i a la seva web trobareu dades i informaci\u00f3 sobre aquest clam de la majoria de pobles del planeta contra els pa\u00efsos a acaparadors:\n\n https://t.co/ayYBRToNMZ", "id": "1364931555324551168"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T13:33:35.000Z", "text": "La vacunaci\u00f3 contra la Covid-19 est\u00e0 aprofundint les desigualtats entre pa\u00efsos rics i pa\u00efsos empobrits. Els primers acaparen les vacunes. Hi ha una soluci\u00f3: alliberar les patents. Un debat que est\u00e0 sobre la taula de les autoritats europees i de l\u2019Organitzaci\u00f3 Mundial de Comer\u00e7: https://t.co/28NRtx2ICT", "id": "1364931552224956416"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T13:06:41.000Z", "text": "\u201cLa CUP \u00e9s una for\u00e7a residual\u201d... \nDiu el mort al degollat: qui t\u2019ha fet aquest forat? \ud83d\ude02 https://t.co/4mXGQoIb6Y", "id": "1364562394245177348"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T08:47:50.000Z", "text": "Hi ha crisi (atur, precarietat, tancaments, ofegament aut\u00f2noms...) per\u00f2 de diners, n'hi ha. La q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s en mans de qui estan. Si no es canvien les coses, per exemple amb m\u00e9s impostos a la riquesa, l'oligarquia s'anir\u00e0 enriquint mentre la resta ens anem empobrint. https://t.co/fpomMYYpOp", "id": "1364497251163381762"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T08:23:35.000Z", "text": "Canviar el model policial i de seguretat implica en primer lloc canviar de mentalitat. I despr\u00e9s, enfrontar-se al poder del corporativisme policial. S\u2019ha intentat abans, amb resultats desiguals, i a @ElTemps_cat en poso alguns exemples: https://t.co/nfpIxJmV5i", "id": "1364491148841136128"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T18:35:43.000Z", "text": "Per cert, dels documents que caldria desclassificar com hem demanat les forces independentistes i sobiranistes, el m\u00edtic llibre \u201cUn rei cop per cop\u201d (Patricia Sverlo/Rebeca Quint\u00e1ns) en donava alguns exemples: https://t.co/ea1hdCZNOG", "id": "1364282807074385921"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T18:35:40.000Z", "text": "Una petita hist\u00f2ria alternativa del paper dels Borbons en el 23F. Trames que tard o d\u2019hora se sabran. Per\u00f2 que fins i tot aix\u00ed no podrien comportar un judici al Rei em\u00e8rit per la seva inviolabilitat que mantenen de V0X fins al PSOE: https://t.co/dHExt7y4uR", "id": "1364282796873777154"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T16:04:18.000Z", "text": "Al Pa\u00eds Valenci\u00e0 \u00e9s on el cop del 23F va ser m\u00e9s intens. Segurament no \u00e9s cap casualitat: estava oberta la Batalla de Val\u00e8ncia i la catalanitat del pa\u00eds suposava una amena\u00e7a al nou r\u00e8gim. Ho recupera @moissprez en aquest bon reportatge per a @ElTemps_cat https://t.co/t64uJEi7KL", "id": "1364244703223414784"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T11:18:57.000Z", "text": "Han detingut al nostre company @EdgarFdz. Escolteu el que explica al v\u00eddeo: com la policia ha triat les diferents persones encausades en base als fitxers que tenen, per tenir caps de turc i enviar un missatge d\u2019escarment.\nAmb tu Edgar! \u270a\ud83c\udffc https://t.co/tfW4Q3Gff7", "id": "1364172892771090432"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T10:28:56.000Z", "text": "La versi\u00f3 oficial diu que el 23F va fracassar. La veritat \u00e9s que va servir al Rei, for\u00e7a impopular, per consolidar-se. Va recordar el poder amena\u00e7ant de l\u2019ex\u00e8rcit franquista i va frenar la descentralitzaci\u00f3. Avui les forces independentistes i sobiranistes ho expliquem: https://t.co/iyUhRZ96y3", "id": "1364160305937408001"}]