[{"lang": "es", "id": "1377274297178324994", "text": "Hace un a\u00f1o la ministra Yolanda D\u00edaz dio instrucciones para reforzar la lucha contra la explotaci\u00f3n en el campo. El PP dijo entonces que se trataba de un \u201cataque al campo\u201d y pidi\u00f3 su dimisi\u00f3n.\nLa realidad es que ya hay m\u00e1s de un centenar de detenidos \ud83e\udd2b \nhttps://t.co/v6srVx6Z3E", "created_at": "2021-03-31T14:59:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377204980361404417", "text": "Conoc\u00ed a @ionebelarra al entrar en Podemos.Trabajamos juntos 3 a\u00f1os en la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Y desde el principio me impresion\u00f3 mucho su inteligencia, sensibilidad y capacidad de trabajo. \nAhora va a ser una Ministra excelente y sobre todo leal con los de abajo. Enhorabuena\ud83d\udc4f https://t.co/sKfTmnLZfd", "created_at": "2021-03-31T10:23:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376887560610398212", "text": "Que un partido pol\u00edtico amenace a un ciudadano espa\u00f1ol con deportarlo por el color de su piel, se llama FASCISMO. Y que algunas presentadoras famosas y medios de comunicaci\u00f3n callen ante estas amenazas y sigan ri\u00e9ndoles las gracias, se llama COLABORACIONISMO. https://t.co/1ncg5fqLyP", "created_at": "2021-03-30T13:22:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376559821068062723", "text": "Pablo Casado dice que la LOMLOE es un atentado a la libertad y que busca el adoctrinamiento del alumnado. Y lo dice en un centro religioso subvencionado frente a un crucifijo.\n\u00bfComunismo o libertad?   \nhttps://t.co/wCQkzHXyiu", "created_at": "2021-03-29T15:40:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376474754329239556", "text": "Si L\u00f3pez Miras pone a VOX a los mandos de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Murcia,  habr\u00e1 que estar encima y no pasarles ni una. El Gobierno de Espa\u00f1a no puede dejar que estos ultras se carguen el sistema educativo y adoctrinen en sus odios \nhttps://t.co/XAtavreOKb", "created_at": "2021-03-29T10:02:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376459393315827712", "text": "La derecha extrema se ha atrincherado en Madrid. Comunismo o libertad, gritan nerviosos. Quieren un Madrid donde impere la \u201clibertad\u201d del m\u00e1s fuerte y ning\u00fan derecho social estorbe a sus negocios. \nEn Madrid nos la jugamos todos y todas. Esta vez #HayPartido y podemos ganar\ud83d\udcaa https://t.co/MCCQlJCJTe", "created_at": "2021-03-29T09:01:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376104155115307011", "text": "Gracias por este paso @MorenoG_Agustin \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nUnidas Podemos hoy suma a un referente del sindicalismo combativo y a una de las personas que mejor representa la educaci\u00f3n p\u00fablica, laica y republicana que siempre hemos defendido. \u00a1A ganar Madrid! https://t.co/CzW6WLsMFV", "created_at": "2021-03-28T09:29:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374800933935321088", "text": "Ma\u00f1ana el PP perder\u00e1 la alcald\u00eda del Ayuntamiento de Murcia despu\u00e9s de 26 a\u00f1os salpicados de corrupci\u00f3n.\nEsta tarde los cayetanos y los enchufados varios han salido en caravana a gritar \u201cComunismo o Libertad\u201d. Y s\u00ed, se les acaba la \u201clibertad\u201d de saquear las instituciones \ud83d\ude42 https://t.co/sSPVMJCSIs", "created_at": "2021-03-24T19:10:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374680086608281601", "text": "Hace 5 a\u00f1os @PabloIglesias entraba en el Congreso de los Diputados. Todo lo conseguido en estos a\u00f1os ya es historia de Espa\u00f1a. Hoy se ha despedido como lleg\u00f3, con dignidad y memoria.\nGracias por tanto, Pablo \u270a https://t.co/b30miPdVdZ", "created_at": "2021-03-24T11:10:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374648876951539712", "text": "Todo el mundo sabe que Teodoro Garc\u00eda soborn\u00f3 a tres diputados de C\u2019s para hacer fracasar la moci\u00f3n de censura en Murcia. Esto se llama corrupci\u00f3n y no puede quedar impune.  \nPor eso Pablo Iglesias ha anunciado una denuncia contra Don Teodoro por posible delito de cohecho \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/IgRMZ4XxAl", "created_at": "2021-03-24T09:06:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374305425257009153", "text": "\u201cUn Gobierno PSOE-C\u2019s hubiera supuesto una alegr\u00eda moment\u00e1nea, pero una decepci\u00f3n a medio plazo y un triunfo seguro de la ultraderecha en dos a\u00f1os\u201d\n\n\u270d\ufe0fHoy escribo en @diariolaopinion sobre las lecciones pol\u00edticas de la moci\u00f3n de censura fallida\nhttps://t.co/280feH3fLL", "created_at": "2021-03-23T10:22:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374100667623743490", "text": "\u201cEn el PP presumen hasta de haber comprado diputados en Murcia. \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido para que esos diputados cambien de posici\u00f3n? Pues que les han dado dinero y eso lo sabe todo el mundo\u201d\n\nCorrompen la democracia. Sobornan diputados. Y adem\u00e1s se jactan.\nHay que echarlos.\n#IglesiasT5 https://t.co/41Orf7KUcc", "created_at": "2021-03-22T20:48:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373956915903008772", "text": "El PSOE de la Regi\u00f3n de Murcia tambi\u00e9n prefer\u00eda pactar con Ciudadanos y le ha ido de lujo, s\u00ed\ud83d\ude44\n\nParece que algunos no quieren aprender de los errores o que, sencillamente, se entienden mejor con la derecha \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/bAWj6FLT6o", "created_at": "2021-03-22T11:17:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248454277861378", "text": "El cheque escolar, por tanto, representa el \u00faltimo ataque a la educaci\u00f3n p\u00fablica y un espaldarazo a la educaci\u00f3n privada y religiosa. Pero no es una medida reaccionaria m\u00e1s: puede suponer el fin del sistema educativo tal y como lo conocemos.", "created_at": "2021-03-20T12:21:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248452830892038", "text": "El resultado de esta pol\u00edtica educativa all\u00e1 donde se ha aplicado ha sido mayor segregaci\u00f3n social y \u00e9tnica del alumnado, el aumento del fracaso escolar y una reducci\u00f3n de los derechos laborales de los docentes \ud83d\udc49 https://t.co/F8qv25kUzb", "created_at": "2021-03-20T12:21:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248451572551683", "text": "De este modo, el cheque escolar no aumenta la \u201clibertad de elecci\u00f3n\u201d de las familias sino la \u201clibertad de selecci\u00f3n\u201d del alumnado por parte de los centros privados. Algo que ya ocurre de forma sibilina con la concertada, pero a lo que  ahora se quiere dar cobertura legal.", "created_at": "2021-03-20T12:21:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248450217844742", "text": "El cheque escolar establece el \u201cprecio\u201d como elemento central del contrato educativo. Que a usted le den un cheque escolar no significa que ese cheque sea la llave para elegir cualquier colegio privado. Algunos establecer\u00e1n su precio por encima de la cuant\u00eda del cheque.", "created_at": "2021-03-20T12:21:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248448942772224", "text": "A menudo los defensores del cheque escolar lo presentan como una medida para garantizar la libertad de elecci\u00f3n de las familias mediante la elecci\u00f3n de centro educativo. Pero, \u00bfqu\u00e9 ocurre cuando la demanda de plazas de un colegio privado supera su propia oferta?", "created_at": "2021-03-20T12:21:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248447667699717", "text": "La administraci\u00f3n de George Bush compr\u00f3 el plan de Friedman y en menos de dos a\u00f1os las escuelas p\u00fablicas de Nueva Orleans fueron sustituidas casi en su totalidad por una red de escuelas privadas. Tras esta medida, los contratos del profesorado quedaron hechos pedazos.", "created_at": "2021-03-20T12:21:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248446346506240", "text": "El viejo Milton Friedman defend\u00eda que tras el hurac\u00e1n Katrina (2005) hab\u00eda una \u201cgran oportunidad\u201d para la reforma del sistema educativo. Su propuesta era que en lugar de reconstruir las escuelas p\u00fablicas de Nueva Orleans,  el gobierno entregase cheques escolares a las familias.", "created_at": "2021-03-20T12:21:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248445071364103", "text": "El cheque escolar no es algo nuevo sino una vieja consigna de los enemigos del Estado social. Uno de sus principales publicistas fue Milton Friedman: padre del neoliberalismo, colaborador activo en la dictadura de Pinochet y defensor de mercantilizar todos los servicios p\u00fablicos.", "created_at": "2021-03-20T12:21:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373248443012034565", "text": "Esta semana el PP ha entregado la educaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Murcia a la extrema derecha. Y una de las primeras medidas que anuncia la futura consejera @campuzano_mabel es la implantaci\u00f3n de un \u201ccheque escolar\u201d. \n \n\u00bfPero qu\u00e9 es el cheque escolar que defiende VOX? \n[DENTRO HILO\ud83d\udc47] https://t.co/LU24H4Kpll", "created_at": "2021-03-20T12:21:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372156042050740232", "text": "\"Que nadie dude del sentido de nuestro voto. El pueblo de la Regi\u00f3n de Murcia puede contar con Podemos para desalojar al partido de la corrupci\u00f3n y parar a la ultraderecha\u201d\n\n\ud83d\udcfaEscuchen a @MariaMarinMart En esta Regi\u00f3n todav\u00eda quedan diputadas dignas a las que nunca podr\u00e1n comprar https://t.co/lUJIOUHX6D", "created_at": "2021-03-17T12:01:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372112860776706049", "text": "Pablo Iglesias a Don Teodoro: \u201c\u00bfC\u00f3mo ha conseguido la pasta para comprar a los diputados de C\u2019s? \u00bfLo ha puesto usted o alg\u00fan constructor?\u201d\n\nBOOM\ud83d\udca5\ud83d\udc4a https://t.co/U3hxCxTzQq", "created_at": "2021-03-17T09:09:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371893682174103560", "text": "\ud83c\udfa5 Hoy volvemos a debatir sobre la censura parental en el Congreso. Un disparate reaccionario de VOX para perseguir la educaci\u00f3n afectivo-sexual y la igualdad. \nEl problema es que el PP comienza a comprar estas discursos en Murcia, Andaluc\u00eda y Madrid. https://t.co/XWNcJnbiti", "created_at": "2021-03-16T18:38:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371809780399026180", "text": "Un tremendo error. Tambi\u00e9n en las elecciones generales se dec\u00eda que la izquierda sumaba si iba dividida y, al final, la escisi\u00f3n de Errej\u00f3n sac\u00f3 un 2% y rest\u00f3 diputados en el resto del pa\u00eds.\nEn cualquier caso, esperemos que  que M\u00e1s Madrid supere el 5% y no haga da\u00f1o. https://t.co/v7afXfqpb1", "created_at": "2021-03-16T13:05:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371497076220162051", "text": "Macron se\u00f1ala en este v\u00eddeo algo que saben en toda Europa: que los republicanos espa\u00f1oles lucharon contra el nazi-fascismo y que para ser dem\u00f3crata hay ser antifascista.\n\nDesgraciadamente, aqu\u00ed, la presidenta de Madrid dice que \u201cel fascismo es el lado bueno de la historia\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oO47Kie83y", "created_at": "2021-03-15T16:22:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371430331971162113", "text": "\"Un  militante est\u00e1 all\u00e1 donde m\u00e1s \u00fatil sea\u201d\n\nGracias por tu valent\u00eda y generosidad, @PabloIglesias\n\nA ganar Madrid \u270a https://t.co/SgUmVl9ut4", "created_at": "2021-03-15T11:57:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370337783001284608", "text": "Sab\u00edamos del poder de las redes clientelares del PP para torcer la voluntad de los representantes. \n\nAdvertimos al PSOE de que era dif\u00edcil que el cambio llegara de la mano de C\u2019s.\n\nA\u00fan as\u00ed seguimos mostrando nuestro apoyo a la moci\u00f3n de censura para sacar al PP de @regiondemurcia", "created_at": "2021-03-12T11:36:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369987709008293892", "text": "\u00bfC\u00f3mo se explica que VOX pueda convocar un mit\u00edn de un d\u00eda para otro en #Murcia y que se permita que haya cientos de personas sin guardar las distancias de seguridad?\nDespu\u00e9s de todas las trabas al 8-M, \u00bfpero qu\u00e9 doble vara de medir es \u00e9sta? \ud83d\ude21\n@DelegGobMurcia https://t.co/ARdNO96vQE", "created_at": "2021-03-11T12:24:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369967928934809602", "text": "La moci\u00f3n de censura contra L\u00f3pez Miras es una buena noticia para la Regi\u00f3n de Murcia. Pero entiendo que su marcha represente una dura p\u00e9rdida para la comedia... https://t.co/ICjUvfmHDx", "created_at": "2021-03-11T11:06:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369698498619338752", "text": "La lucha paga. Y hoy tras d\u00e9cadas de movilizaci\u00f3n de las vecinas y vecinos llega el primer tren soterrado a Murcia.\nGracias @SoterramientoMu y a toda la buena gente que luch\u00f3 por esto y que lucha cada d\u00eda por mejorar las condiciones de sus barrios. \nSois ejemplo \u270a https://t.co/1xvQKvPdKy", "created_at": "2021-03-10T17:15:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369631193495445504", "text": "\u203c\ufe0fPodemos Regi\u00f3n de Murcia sumar\u00e1 sus votos para echar al Partido Popular de la corrupci\u00f3n y a la ultraderecha de VOX de los gobiernos de la Regi\u00f3n de Murcia. https://t.co/J337UeipgN", "created_at": "2021-03-10T12:48:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369260042797670405", "text": "El PP vuelve a comprar las tesis ultras de VOX y aceptan el veto parental para sacar los presupuestos en #Murcia\nSi ayer Casado reivindicaba el \u201cfeminismo liberal\u201d, hoy aceptan una medida  para que no se pueda hablar de violencia machista en las aulas\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \nhttps://t.co/QSDZ3kuUr8", "created_at": "2021-03-09T12:13:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368868240823377925", "text": "Tres hombres cuelgan un cartel anti 8-M en Murcia en el que dicen \u201csoy mujer y no me representan\u201d\n\nGenios \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd23\n\nY efectivamente el feminismo es un movimiento amplio y transversal pero no est\u00e1 obligado a representar a ultraderechistas de VOX\nhttps://t.co/Crq4RzwiTX", "created_at": "2021-03-08T10:16:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368334485431975943", "text": "\u201cLos derechos humanos no pueden ser a la vez bienes de mercado con los que se especula. Y la vivienda es un derecho humano muy b\u00e1sico\u201d\nMuy grande Alberto San Juan defendiendo el derecho a la vivienda en estos #Goyas2021 Y ojal\u00e1 escuche qui\u00e9n tiene que escuchar. https://t.co/jBcizUI7eN", "created_at": "2021-03-06T22:55:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368331040033546246", "text": "El a\u00f1o del descubrimiento ha hecho historia. Enhorabuena a @murciano81 y a todo el equipo por estos merecid\u00edsimos #Goya2021 \nUn documental sobre las luchas obreras de Cartagena por el que nadie apost\u00f3 en la Regi\u00f3n de Murcia, al final ha acabado conquistando a toda la cr\u00edtica \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Yf5GrPWvmH", "created_at": "2021-03-06T22:41:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367789192240111619", "text": "Corrupci\u00f3n, amenazas, contratos ama\u00f1ados... ya solo falta que el vicealcalde de Murcia (C\u2019s) nos cuente que se ha encontrado una cabeza de caballo en la cama.\n\u00bfPero no resulta un poco raro que, a pesar de todo, sigan sosteniendo los gobiernos de la corrupci\u00f3n del PP? \ud83e\udd14 https://t.co/dblEyCbx4h", "created_at": "2021-03-05T10:48:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366831220911460354", "text": "Hay que reconoc\u00e9rselo. Los Borbones son siempre los que empujan con m\u00e1s ah\u00ednco para lograr la Rep\u00fablica en Espa\u00f1a. https://t.co/cuKMhT6vCQ", "created_at": "2021-03-02T19:22:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366790667310088203", "text": "Los diputados de VOX se niegan a presentar su declaraci\u00f3n de intereses en el Congreso.\n\nDeben pensar que siguen en las Cortes franquistas y no en un Parlamento democr\u00e1tico. \n\nPero ya no hay privilegios para los de los apellidos compuestos. Si no cumplen, deben ser sancionados \ud83d\udc47 https://t.co/Jm3mkpKDfA", "created_at": "2021-03-02T16:41:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366425986695315460", "text": "Esta ma\u00f1ana he registrado una bater\u00eda de preguntas sobre la presencia de oficiales neonazis en los cuarteles de #Cartagena\nEstamos convencidos de que la ministra Margarita Robles tambi\u00e9n est\u00e1 preocupada por estas informaciones y no tardar\u00e1 en actuar \nhttps://t.co/wB2ceU988T", "created_at": "2021-03-01T16:31:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365260786751397890", "text": "\u201cEl SIDA, la corrupci\u00f3n, la pus, llorar a moco tendido con el final de The Deuce\u201d\n\nBrutal homenaje al universo creado por David Simon y un golpe seco al llamado \u201csue\u00f1o americano\u201d. Este nuevo TEMAZO de los @chikosdelmaiz me ha alegrado el viernes\ud83d\ude0a\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/hUFD2duuql https://t.co/7NSVnmZ5RR", "created_at": "2021-02-26T11:21:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364917824125304840", "text": "Hoy en el Congreso hablamos de la recuperaci\u00f3n del Mar Menor. Le pedimos al PSOE que rompa el \u201cpacto del nitrato\u201d con el PP y avanzar hacia la declaraci\u00f3n del Parque Regional del Mar Menor. https://t.co/THhSBZIUek", "created_at": "2021-02-25T12:39:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364662559173996557", "text": "La fiscal\u00eda filtrando montajes contra Podemos a la prensa. Las cloacas a pleno rendimiento. \nSeguro que Ana Rosa y Vicente Vall\u00e9s te lo cuentan ma\u00f1ana con todo detalle. Ah, no, que son lo mismo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/DmHOgwiVBt", "created_at": "2021-02-24T19:44:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364595069228048384", "text": "El fascismo es terrorismo.\n\nFeliz mi\u00e9rcoles. https://t.co/Xd4x3WQHH6", "created_at": "2021-02-24T15:16:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364301897352572929", "text": "Si la monarqu\u00eda ha sido tan ejemplar y salv\u00f3 la democracia el 23-F, \u00bfpor qu\u00e9 es necesario mantener su inviolabilidad jur\u00eddica?\nLo mismo es que hasta PSOE, PP, Vox y C\u2019s tienen sus dudas sobre la ejemplaridad mon\u00e1rquica... https://t.co/pK4HUpRttu", "created_at": "2021-02-23T19:51:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363893970171002880", "text": "El PSOE tiene derecho a cambiar de opini\u00f3n y abrazar tesis neoliberales como que la vivienda es una mercanc\u00eda y el mercado se autorregula solo. \nEl peque\u00f1o problema es que el pacto de Gobierno con UP obliga a regular las rentas de alquiler. Y los pactos est\u00e1n para cumplirlos\ud83e\uddd0 https://t.co/N7EaBiMc02", "created_at": "2021-02-22T16:50:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363543750740475906", "text": "La semana pasada nos escandaliz\u00e1bamos cuando una nazi amenazaba a los jud\u00edos. Hoy otros nazis han intentando quemar una mezquita en San Javier(R.Murcia). Ojal\u00e1 la misma condena ante este atentando y ante el partido ultra que alienta la islamofobia   \nhttps://t.co/ZItsPr0kYx", "created_at": "2021-02-21T17:38:58.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1363065900929327106", "text": "https://t.co/PeiYz4xCLO", "created_at": "2021-02-20T10:00:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362334026451869697", "text": "En una semana se ha encarcelado a un rapero por delitos de opini\u00f3n, un joven ha recibido un tiro en la pierna en Linares y otra chica ha perdido el ojo en una manifestaci\u00f3n. Por eso hoy tocaba mentir por encima de la media. \nNo es periodismo, es un parte de guerra. https://t.co/DA2JqltkVX", "created_at": "2021-02-18T09:31:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362328551224139780", "text": "La semana pasada no se pon\u00edan tan estupendos cuando se desped\u00eda a un periodista por poner un r\u00f3tulo sobre la monarqu\u00eda \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/93qJXKm0NA", "created_at": "2021-02-18T09:10:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361588525234290690", "text": "Rapear no es delito.\nY esto no es \u201cplena normalidad democr\u00e1tica\u201d\n#LibertadPabloHasel https://t.co/SrWlgoeCK1", "created_at": "2021-02-16T08:09:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361279103702302721", "text": "Al final las que se van a comer el marr\u00f3n del m\u00e1ster falsificado de Cristina Cifuentes son dos funcionarias. La ex presidenta se va de rositas al programa de su amiga Ana Rosa.\nEn este pa\u00eds ser cortesana de los poderosos vale su peso en oro. \nhttps://t.co/reIGYCb0X4", "created_at": "2021-02-15T11:40:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361091383835185152", "text": "Volvi\u00f3 a ocurrir. Otras elecciones en las que pronosticaban el fin de Podemos y Comuns. \nPero se equivocaban. \nEn un contexto muy complicado se consolida el espacio para una izquierda fraterna y republicana en Catalunya y Espa\u00f1a.\nEnhorabona @jessicaalbiach @EnComu_Podem \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/e7qwsdldaz", "created_at": "2021-02-14T23:14:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360900496362471426", "text": "Ayer se nos fue Pepe Molina, v\u00edctima del maldito Covid.\nLuchador incansable contra la corrupci\u00f3n y el caciquismo, tan extendidos en la Regi\u00f3n de Murcia. En sus \u00faltimos d\u00edas todav\u00eda sac\u00f3 fuerzas para denunciar la trama de los \u201crobavacunas\u201d. Hasta siempre\u270a\nhttps://t.co/pd5B17gyaS", "created_at": "2021-02-14T10:35:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359931242041520137", "text": "Vuelve el PSOE de la OTAN, de los GAL y de la reforma laboral para exigir la dimisi\u00f3n del vicepresidente Pablo Iglesias porque... \u00a1socava la imagen del pa\u00eds!\nTanta normalidad democr\u00e1tica nos est\u00e1 dejando momentos hilarantes \ud83e\udd23\ud83e\udd23  \nhttps://t.co/Tz0s2Z2Dqg", "created_at": "2021-02-11T18:24:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359503327164301315", "text": "Rapear sobre la monarqu\u00eda te puede costar a\u00f1os de c\u00e1rcel. Informar sobre sobre la monarqu\u00eda, perder el puesto de trabajo. Todo normalidad democr\u00e1tica plena. https://t.co/2LBgH2ruEk", "created_at": "2021-02-10T14:03:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359487205937459203", "text": "\ud83c\udfa5As\u00ed es c\u00f3mo trata el presidente de la Asamblea Regional @castillo_albert (C\u2019s) a las diputadas de @podemosmurcia \n\ud83d\udc49 Deja que los diputados del PP griten e interrumpan, la diputada se queja y la echa a ella\n\ud83e\udd2cVaya verg\u00fcenza y vaya un sinverg\u00fcenza https://t.co/K0FvrH8HQP", "created_at": "2021-02-10T12:59:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359464630838562819", "text": "\u00bfPor que una futura jefa o jefe de Estado no puede estudiar en el sistema de educaci\u00f3n p\u00fablica de su pa\u00eds?\nAlgunos todav\u00eda pedir\u00e1n que se haga un concierto con el Atlantic College para garantizar la \u201clibertad de elecci\u00f3n\u201d de la familia real \ud83e\udd14\nhttps://t.co/3RmVfoDgS0", "created_at": "2021-02-10T11:30:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358874465229279247", "text": "Lo de los m\u00e9todos anticonceptivos y el matrimonio homosexual s\u00ed tiene claro que est\u00e1 muy mal. Pero lo de saltarse los protocolos p\u00fablicos y quitarle la vacuna a otro, eso ya no est\u00e1 tan claro. \nLuego vendr\u00e1n con las lecciones de moral...\nhttps://t.co/IBCGcXw11d", "created_at": "2021-02-08T20:24:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358837238814175240", "text": "Dec\u00eda Ayuso que la izquierda busca que \u201ctodo el mundo se muera de hambre y miseria\u201d. Menos mal que con ellos si no tienes pan puedes comer banderas \ud83d\ude44\nhttps://t.co/71sdJ0C5go", "created_at": "2021-02-08T17:56:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358026530249670660", "text": "\"Nosotros firmamos con el PSOE que s\u00ed se iban a bajar los precios del alquiler y que se iba a regular el mercado del alquiler. Y Barcelona es la prueba de que puede haber pol\u00edticas de vivienda decentes\".\n\n\ud83d\udc49@PabloIglesias en #CanviCatalunyaMereix\n\nhttps://t.co/1iSwl3R6EA", "created_at": "2021-02-06T12:15:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357644063755886595", "text": "P.Casado dice que todo es una conspiraci\u00f3n contra el PP, como antes lo dec\u00eda M.Rajoy. \nPero la realidad es que ya no se puede tapar tanta mierda: han sido d\u00e9cadas de saqueo y de gobernar para las grandes empresas que los financiaban ilegalmente.\nhttps://t.co/wg5BWxvbDz", "created_at": "2021-02-05T10:55:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356886210048909314", "text": "Teodoro haciendo el rid\u00edculo otra vez. Da igual cuando leas esto.\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/17aIBZJF2X", "created_at": "2021-02-03T08:44:16.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1356671446500655114", "text": "\ud83d\ude44 https://t.co/m5Iacr2fGQ", "created_at": "2021-02-02T18:30:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356669229135781892", "text": "Todav\u00eda me acuerdo cuando Josep Borrell y otros periodistas muy listos se burlaban de la vacuna rusa. Ahora se tienen que callar y tragarse que las multinacionales env\u00eden la mitad de las vacunas comprometidas. Pero oye, al menos son vacunas del \u201cmundo libre\u201d \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ndFMUC2REZ", "created_at": "2021-02-02T18:22:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356571012347944961", "text": "Los impuestos construyen la patria, la insolidaridad la destruye. https://t.co/4ETJLiuR85", "created_at": "2021-02-02T11:51:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356557080963018752", "text": "Ayer la Regi\u00f3n de Murcia registr\u00f3 24 nuevos fallecidos. El sistema sanitario sigue al l\u00edmite y los refuerzos a la sanidad p\u00fablica no llegan. \nPero a VOX lo \u00fanico que le preocupa es cambiar la fiesta regional para celebrar la \u201creconquista\u201d del a\u00f1o 1266. Es de estar trastornados \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/lqc1mrT2JJ", "created_at": "2021-02-02T10:56:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356174729061806080", "text": "\u201cSi en la estructura de propiedad de un medio de comunicaci\u00f3n est\u00e1n los bancos o empresas del Ibex 35 no hay contrapoder. Los medios se convierten en brazos medi\u00e1ticos del poder\u201d\nUn vicepresidente que dice estas verdades. Eso es lo que les desespera\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f   \nhttps://t.co/S4K8Xvj477", "created_at": "2021-02-01T09:37:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354824007174942721", "text": "El Ministro Castells tiene raz\u00f3n. Los estudiantes tienen raz\u00f3n. Con estos niveles de contagios resulta temerario mantener la convocatoria de ex\u00e1menes presenciales. \nSe equivocar\u00e1 quien ponga por delante de la salud p\u00fablica cualquier otra cosa.\nhttps://t.co/UnC6TnQ3po", "created_at": "2021-01-28T16:09:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354482896527118346", "text": "Quer\u00edan convertir el caso Villarejo en una cacer\u00eda pol\u00edtica contra Pablo Iglesias. Pero hoy el Supremo ha archivado el en\u00e9simo montaje.  \nSigue pendiente, sin embargo, esclarecer el espionaje contra @PODEMOS y la relaci\u00f3n de Villarejo con los poderes econ\u00f3micos y medi\u00e1ticos. https://t.co/4aDOpF4yf2", "created_at": "2021-01-27T17:34:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354130673142005762", "text": "Este neandertal se llama Rafael V\u00edlchez y es concejal de VOX en San Javier (R. Murcia). Dice que \u201cser macho es de las pocas cosas decentes que se pueden ser en esta vida\u201d \ud83d\ude44 \nTe puede parecer un chiste. Pero PP y C\u2019s gobiernan con este \u201cchiste\u201d y aplican su agenda reaccionaria. https://t.co/M7ocFjlqH6", "created_at": "2021-01-26T18:14:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354053994423922688", "text": "Querer que estos golfos hagan contratos laborales y paguen salarios justos, empieza a ser una necesidad \ud83d\ude24 https://t.co/fOhAp6ZFJK", "created_at": "2021-01-26T13:10:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353787523026321408", "text": "El viernes llevamos la trama de las vacunas ante la justicia. Hoy la Fiscal\u00eda nos da la raz\u00f3n y abre una investigaci\u00f3n sobre un posible delito de prevaricaci\u00f3n.\nNo era un error de interpretaci\u00f3n del protocolo, como dec\u00edan. \nES CORRUPCI\u00d3N.\n#QueremosLaLista \nhttps://t.co/EPSpK9qA7n", "created_at": "2021-01-25T19:31:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352587184071700481", "text": "Hoy hemos denunciado ante Fiscal\u00eda la trama de las vacunas. Que altos cargos de PP y PSOE se hayan vacunado no es solo una actitud inmoral, tambi\u00e9n podr\u00edamos estar ante un posible caso de tr\u00e1fico de influencias y prevaricaci\u00f3n.\nLa justicia debe investigar.\nhttps://t.co/Xx5bDrwBny", "created_at": "2021-01-22T12:01:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351981199179337734", "text": "A Esther Clavero no la han vacunado por ser paciente oncol\u00f3gica, sino por ser la alcaldesa de Molina de Segura.\nComo dice mi compa\u00f1era @MariaMarinMart  -tambi\u00e9n paciente oncol\u00f3gica- es un desprop\u00f3sito y deber\u00eda seguir los pasos del consejero de salud. https://t.co/XUL4VhyHDM", "created_at": "2021-01-20T19:53:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351855612620058626", "text": "Acabamos de conocer que la esposa del Consejero de Sanidad de Murcia tambi\u00e9n se vacun\u00f3. Esto es insoportable.\nComo dice @PabloIglesias, todo cargo p\u00fablico que haya utilizado su posici\u00f3n para vacunarse por delante de personas vulnerables debe dimitir. As\u00ed de claro. https://t.co/GSbx6fV9Ha", "created_at": "2021-01-20T11:34:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351630650634330117", "text": "A la Regi\u00f3n de Murcia ha llegado la vacuna contra el coronavirus, pero desgraciadamente no ha llegado la vacuna contra la indecencia.\nEl Consejero de Sanidad debe dimitir. https://t.co/HEBip16Kme", "created_at": "2021-01-19T20:40:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351607175223848960", "text": "Los gerifaltes de la Comunidad Aut\u00f3noma van los primeros. Antes que grupos de personal sanitario que siguen sin vacunar, antes que personas de alto riesgo como los pacientes oncol\u00f3gicos.\nNo tienen verg\u00fcenza\ud83d\ude21\nhttps://t.co/tYAID2k7Cf", "created_at": "2021-01-19T19:07:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351566230818271235", "text": "Estaba claro que la entrevista de Pablo Iglesias iba a escocer. Quiz\u00e1 por eso hab\u00eda que crear otra pol\u00e9mica artificial. \nPero los partidos mon\u00e1rquicos y la prensa cortesana que tap\u00f3 la corrupci\u00f3n del em\u00e9rito, no pueden dar ni media lecci\u00f3n sobre exiliados republicanos \ud83e\udd0c https://t.co/IydF2MAhPY", "created_at": "2021-01-19T16:24:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350925909872799751", "text": "Nos dicen: \u201cSi presion\u00e1is se puede romper el Gobierno\u201d.\nPero como dice el Vicepresidente es justamente al rev\u00e9s: lo que rompe los gobiernos es incumplir el programa. Y @PODEMOS es garant\u00eda para que ese contrato con la ciudadan\u00eda no se vuelva a incumplir\n#SalvadosPablo https://t.co/xnmvGXztEL", "created_at": "2021-01-17T22:00:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350566639901822977", "text": "El A\u00f1o del Descubrimiento gana el premio #Forqu\u00e92021 a mejor documental. Enhorabuena a @murciano81 y a todo el equipo por este merecido premio.\nY a los dem\u00e1s: no dej\u00e9is de verla. No es solo un homenaje a las luchas obreras de Cartagena, tambi\u00e9n es una radiograf\u00eda del presente https://t.co/Ytet5ynCS8", "created_at": "2021-01-16T22:12:33.000Z"}]