[{"text": "#MocionDeCensura sobran las palabras https://t.co/iX42Qj4pBH", "lang": "es", "id": "1319215982976655361", "created_at": "2020-10-22T09:56:14.000Z"}, {"text": "Firmando la Moci\u00f3n contra el peor Gobierno que he visto en Espa\u00f1a.\n\nhttps://t.co/spAcdIn8Nk", "lang": "es", "id": "1310908022512848900", "created_at": "2020-09-29T11:43:22.000Z"}, {"text": "#Espa\u00f1aNoEsUnMito en toda Espa\u00f1a tambi\u00e9n en Zamora a las 12 el domingo 12 https://t.co/Hm2HIDPCLZ", "lang": "es", "id": "1214621566954291200", "created_at": "2020-01-07T18:55:22.000Z"}]