[{"id": "1376893468195368962", "text": "Euskaltel, una empresa creada con dinero de los contribuyentes, se entrega a un grupo privado multinacional, y los directivos se quedan para su bolsillo 26 millones de euros. Lo que ha hecho el PNV con Euskaltel s\u00f3lo tiene un nombre: expolio. https://t.co/CqBZ5aG8In", "created_at": "2021-03-30T13:45:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376796655635333120", "text": "Reservar terreno para alquiler protegido es buena medida, pero estamos como estamos porque  se hizo y ahora requerir\u00eda a\u00f1os hasta tener efecto. La situaci\u00f3n es grave y hay que intervenir los alquileres ya\n\nhttps://t.co/89aA7Jr6yZ", "created_at": "2021-03-30T07:21:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376522226892161027", "text": "ETB arranca las noticias enviando a Madrid sus periodistas para que le hagan un publirreportaje gratuito al lider de M\u00e1s \u00f3vil. Sabe hablar castellano y explica la maravilla que ser\u00e1 para los vascos que \u00e9l se quede con la empresa creada con dinero de los contribuyentes vascos", "created_at": "2021-03-29T13:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376441307770585090", "text": "Ser nacionalista y liberal, crear una empresa p\u00fablica con objetivos nacionalistas y dinero de todos y acabar entreg\u00e1ndola a una empresa privada espa\u00f1ola. Y todo por el bien de Euskadi. Y sin despeinarse. Me quito el sombrero.\nhttps://t.co/sLOVaI0Lnj", "created_at": "2021-03-29T07:49:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376094263226818561", "text": "La libertad que proclaman quienes se han opuesto a todas las conquistas de derechos civiles -divorcio, aborto, matrimonio igualitario, eutanasia...- es la libertad \"contra los dem\u00e1s\", la libertad para vivir sin normas que protejan el bien com\u00fan y a los m\u00e1s d\u00e9biles.", "created_at": "2021-03-28T08:50:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375554433132662788", "text": "Tambi\u00e9n Holanda interviene los alquileres. No podr\u00e1n subir por encima del IPC+1%. Vamos a ser los \u00faltimos? Hay que cumplir el acuerdo de gobierno y hay que cumplirlo ya", "created_at": "2021-03-26T21:05:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375531904649334793", "text": "Yemen: sexto aniversario de la mayor cat\u00e1strofe humanitaria del mundo; y Espa\u00f1a sigue sin dejar de vender armas a quienes la provocan. El  debe rectificar, como han hecho Italia, EEUU y otros. Basta ya de complicidad!\nhttps://t.co/pCuK3pRaLa", "created_at": "2021-03-26T19:35:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375344886027812865", "text": "Siempre oir\u00e1s que la izquierda es cainita y la derecha no. Pero entre UP y el PSOE no he visto un solo trasvase de cargos p\u00fablicos o compra de tr\u00e1nsfugas. Siento discrepar del t\u00f3pico, pero la competencia entre diferentes est\u00e1 siendo mucho m\u00e1s sana y constructiva a la izquierda", "created_at": "2021-03-26T07:12:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375210150932455428", "text": "UE y vacunas:\n1. No liberamos patentes\n2. No compramos patentes para producir nosotros \n3. No compramos vacunas del \"comunista\" Putin \n4. Estamos a lo que dicte un peque\u00f1o oligopolio de farmace\u00faticas\n5. Nos ningunea AstraZeneca\n6. Seguimos muriendo\nhttps://t.co/O7OLx0DqTV", "created_at": "2021-03-25T22:17:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375041633440444418", "text": "No a los ongi-etorris\nNo a a\u00f1adir el m\u00ednimo sufrimiento a ninguna v\u00edctima\nNo a la memoria selectiva, que quiera ocultar uno s\u00f3lo de los cr\u00edmenes terroristas o contraterroristas\nSolidaridad y apoyo a todas las v\u00edctimas de todas las violencias\nFrente al maltrato, tolerancia cero!", "created_at": "2021-03-25T11:07:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374993131666608135", "text": "Qu\u00e9 titular ponemos?\n\"Tal para cual\"\n\"Lo mejor de cada casa\" \n\"Dios los hace y ellos se juntan\"\n\"Se juntan el hambre y las ganas de comer\" \n\"Isabel Ayuso ficha a Toni Cant\u00f3\"\n.......", "created_at": "2021-03-25T07:54:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374776840833925126", "text": "\"Porque fueron, somos; porque somos, ser\u00e1n\": la memoria democr\u00e1tica ha sido el leitmotiv en su adi\u00f3s. Diputados de diversos grupos parlamentarios hemos despedido cari\u00f1osamente al compa\u00f1ero que nos dejaba. Todo el \u00e9xito en tus nuevos retos, Pablo! https://t.co/dUy3X7YpKI", "created_at": "2021-03-24T17:35:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374736586085171204", "text": "\"Es a los jueces a quienes corresponde investigar\", nos dicen. Pero la separaci\u00f3n de poderes no funciona si el ejecutivo sustrae la averiguaci\u00f3n de la verdad con una ley de secretos oficiales de la dictadura, que sigue en vigor. Democracia es poder conocer y reconocer la verdad https://t.co/C9AbCFxfzK", "created_at": "2021-03-24T14:55:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374455768431292419", "text": "\"Espa\u00f1a: libertad y propiedad privada\"? Puede ser un avance respecto de \"Espa\u00f1a: una, grande y libre\", pero no deja de ser triste vincular la libertad a la riqueza \nhttps://t.co/iXeNdxnIAO", "created_at": "2021-03-23T20:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374339120592486402", "text": "Lamentable el papel\u00f3n de la UE, obstinada en no liberar patentes ni comprar vacunas m\u00e1s baratas y eficaces, mientras se arrodilla y lloriquea ante una empresa que se r\u00ede de sus compromisos. Geopol\u00edtica de la estupidez\nhttps://t.co/hbk9yFZa8q", "created_at": "2021-03-23T12:35:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373996004312297476", "text": "Tan dif\u00edcil es decir las cosas como son? \nGabilondo ser\u00e1 presidente si se cumplen dos condiciones: \n1.  Que las derechas obtengan un esca\u00f1o menos y \n2.  Que su lista sea m\u00e1s votada que las de Iglesias y Garc\u00eda. \nSe llama aritm\u00e9tica.\nhttps://t.co/oIQWRwATwH", "created_at": "2021-03-22T13:52:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373748484394917895", "text": "Le llaman moderaci\u00f3n, pero quieren decir convencionalismo  y conformismo. Era moderado Gandhi? Es moderado Pepe M\u00fagica? Yo prefiero hablar de respeto, empat\u00eda, antidogmatismo, ecuanimidad. Y radicalidad democr\u00e1tica.", "created_at": "2021-03-21T21:28:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373327723754618885", "text": "El Parlamento vasco rechaza blindar el lobo. En el XIX la Diputaci\u00f3n de Araba premiaba el exterminio del otro gran depredador europeo, el lince. En el futuro gastaremos en intentar recuperarlos. No aprendemos\nhttps://t.co/4vdKHKlaaf", "created_at": "2021-03-20T17:36:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372910401306955779", "text": "Estoy emocionado por vuestra reacci\u00f3n ayer a mi intervenci\u00f3n en el Congreso, en la que pretendo dar voz a la pol\u00edtica de la no-violrncia, que invisibilizan los medios. He subido la intervenci\u00f3n completa a Youtube. Gracias de nuevo, de coraz\u00f3n\nhttps://t.co/n6JZZA5Jnu", "created_at": "2021-03-19T13:58:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372107752852627458", "text": "Parece que hay al menos una persona en la familia a la que nadie le sugiere saltarse las leyes. Desde mis convicciones republicanas, todo mi respeto en lo personal por esa decisi\u00f3n https://t.co/HVDZh1prry", "created_at": "2021-03-17T08:49:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371767444033957891", "text": "M\u00e1s Madrid est\u00e1 en su leg\u00edtimo derecho a rechazar la propuesta de unidad de Iglesias. Ni un minuto m\u00e1s sobre el tema. Ahora, Iglesias, Gabilondo y Garc\u00eda, a dejarse el pellejo; y el 5 de mayo, a ponerse de acuerdo para gobernar\nhttps://t.co/BwDwIw506Q", "created_at": "2021-03-16T10:16:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371752276499558401", "text": "Monereo: \"Solo se pierden las batallas que no se dan y la batalla es al \u201cMadrid contra Madrid\u201d, una forma de \u201csecesionismo de los ricos\u201d practicado por una oligarqu\u00eda madrile\u00f1a que ha convertido el \u201ccapitalismo de amiguetes\u201d en una estrategia de masas\"\nhttps://t.co/1ZHtxnbfsb", "created_at": "2021-03-16T09:16:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371583608146776064", "text": "En Europa, los liberales se reivindican antifascistas. Y luego est\u00e1n las derechas autoritarias. Aqu\u00ed, puedes llamarte liberal y justificar dictaduras militares. Aqu\u00ed todo vale para el convento, igual da churras que merinas https://t.co/cfFWRt3fLu", "created_at": "2021-03-15T22:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371446401079644160", "text": "Efecto mariposa: se presenta un candidato alternativo para Murcia y puede provocar que acabe Yolanda D\u00edaz de vicepresidenta y l\u00edder de UP.", "created_at": "2021-03-15T13:01:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371400312590893063", "text": "Si lees las encuestas para Madrid, igual es bueno recordar que en las \u00faltimas generales daban a UP muy por debajo de CS y casi a la par de M\u00e1s Pa\u00eds y sac\u00f3 casi el triple de esca\u00f1os que las otras dos fuerzas juntas. Adivinar el futuro no es tan f\u00e1cil", "created_at": "2021-03-15T09:58:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371239678616145924", "text": "\u00bfEl objetivo en Madrid es revertir 25 a\u00f1os de pol\u00edticas financiadas por negocios privados y destinadas a favorecer negocios privados?\nPues la estrategia no puede ser convertir las elecciones en un plebiscito sobre la persona de Ayuso. Ser\u00eda salir a perder. https://t.co/On1eLP8cgH", "created_at": "2021-03-14T23:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371063905968078851", "text": "Se lanzan como hienas sobre Cs los mismos que lo apoyaban cuando estaba en su bien . Es un deber c\u00edvico denunciar el transfuguismo y la carro\u00f1er\u00eda, vayan contra qui\u00e9n vayan, incluso sabiendo que Cs los aplaude cuando se usan contra Podemos", "created_at": "2021-03-14T11:41:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370831334894137347", "text": "La extrema derecha, defendiendo a los \"okupas\" de un edificio en Galicia, alegando que no hubo violencia en la \"okupaci\u00f3n\". Ser\u00e1n bolivarianos!\nhttps://t.co/6iL8e6z7kz", "created_at": "2021-03-13T20:17:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370390084042776580", "text": "Mafias locales, disputas entre bandas rivales, compra de pol\u00edticos, acci\u00f3n trepidante, giros inesperados,....de la mano de Teodoro Garc\u00eda Egea y PP producciones, se estrena en Murcia el \u00faltimo remake de \"Tr\u00e1nsfugas\" https://t.co/cNLiKKgrro", "created_at": "2021-03-12T15:03:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370139688376414208", "text": "Derechos civiles: legalizar el divorcio iba a acabar con la pareja, el aborto, asesinato de beb\u00e9s, el matrimonio igualitario, destrucci\u00f3n de la familia, la eutanasia, librarse de ancianos, los derechos trans, el fin de las mujeres y el feminismo. No exageramos un poco?", "created_at": "2021-03-11T22:28:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369975422180540418", "text": "Madrid, 25 a\u00f1os ininterrumpidos de gobiernos aznaristas. M\u00e1s da\u00f1o a\u00fan que la corrupci\u00f3n ha hecho la \"cultura pol\u00edtica\" que los medios madrile\u00f1os han transmitido al resto de Espa\u00f1a 24 h. al d\u00eda. Gentes de Madrid, salid en masa a las urnas, daos una satisfacci\u00f3n y dadnos un alivio https://t.co/NCbARZ3lC9", "created_at": "2021-03-11T11:36:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369793604361785350", "text": "A\u00f1o 2021. La pandemia m\u00e1s grave en cien a\u00f1os. Se reune el pleno del Congreso. \u00bfCual es el tema que m\u00e1s acapara las preguntas e intepelaciones de la oposici\u00f3n? ETA y el terrorismo. Sin comentarios", "created_at": "2021-03-10T23:33:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369687369549553665", "text": "Ayuso rompe con Ciudadanos y convoca elecciones; Errej\u00f3n y Gabilondo presentan mociones de censura para paralizarla; Ciudadanos vota admitir las dos mociones y Vox, s\u00f3lo  la de Errej\u00f3n. Un simple recordatorio: estamos en la pandemia m\u00e1s grave en cien a\u00f1os\nhttps://t.co/qwUxojHO8D", "created_at": "2021-03-10T16:31:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369572290212605954", "text": "Ser socio minoritario de un gobierno obliga a tragar mucho. Ayudan mensajes como este que me llega de Tolosa: \"la gente tiene que ir aprendiendo a tener un m\u00ednimo de responsabilidad y saber a qui\u00e9n pone en las instituciones. Con 35 diputados se pueden hacer cosas, pero...\"", "created_at": "2021-03-10T08:54:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321824480288783", "text": "En fin, he intentado explicarlo con humor, por hacer pedagog\u00eda, pero lo que me entran es ganas de echarme a llorar por el futuro que les espera a los j\u00f3venes de Sestao y Ezkerraldea con estas pol\u00edticas de liquidaci\u00f3n de tejido industrial sano y productivo\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321823087833096", "text": "Ah, y tambi\u00e9n dicen que lo van a hacer de la mano de las instituciones, as\u00ed que, aplicamos el traductor de nuevo: igual el gobierno vasco nos hace poner dinero a escote para ayudar a esta buena gente en sus negocios aqu\u00ed. El dinero que no puso para el futuro de La Naval\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321821670154248", "text": "Dicen que van hacer un centro log\u00edstico. Suena genial, as\u00ed que te lo traduzco tambi\u00e9n: pelotazo urban\u00edstico. Basta leer entre l\u00edneas a sus directivos: hablan de destino \"preferentemente industrial\" y de \"recalificaciones\" (atenci\u00f3n, expertos en \"tres per cent\")\ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321820248227840", "text": "Es un fondo inversor que se dedica a comprar masivamente terrenos cuyo valor ha sido devaluado previamente, para beneficiarse de la especulaci\u00f3n inmobiliaria. Supongo que no necesito concretar c\u00f3mo se conoce popularmente a estos fondos. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321818746654732", "text": "Los medios de comunicaci\u00f3n masivos se lanzan en tromba a hacer publicidad del Fondo, a base de publicar los escas\u00edsimos datos que este les filtra para blanquear su actividad. Pero \u00bfqu\u00e9 es el fondo VPG? Te lo resumo en castellano y limpio de \"greenwashing\" \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321817274515459", "text": "Con la liquidaci\u00f3n acaba la fase que se abri\u00f3 con la privatizaci\u00f3n en base a un proyecto que los propios privatizadores reconocen que se hizo mal. Al final, se adjudica a un fondo multinacional por s\u00f3lo 36 millones. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321815840063491", "text": "Las propuestas que se han ocultado han sido hasta cien. Algunas de ellas inclu\u00edan la continuidad de la actividad naval. La adjudicaci\u00f3n se ha hecho sin que nadie interviniera a favor del inter\u00e9s p\u00fablico, s\u00f3lo en funci\u00f3n de intereses particulares de comprador y acreedores. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321814372061191", "text": "El proceso de liquidaci\u00f3n se ha llevado con absoluto oscurantismo, impropio de una sociedad democr\u00e1tica. Gobierno vasco y liquidador hablaban de dos \"curiosos\" de los que no se pod\u00eda garantizar inter\u00e9s. Porque el inter\u00e9s era precisamente, que pareciera que a nadie interesaba. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321812891496464", "text": "Por eso, Escocia, Holanda, Alemania, Italia...todos los pa\u00edses costeros han decidido considerar la construcci\u00f3n naval como estrat\u00e9gica y garantizar su pervivencia. La Naval, en cambio, se ha dejado caer, a pesar de que ha tenido ganancias muchos a\u00f1os y ha hecho vivir a tantos. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321811473797120", "text": "La construcci\u00f3n naval es un sector estrat\u00e9gico tanto por su naturaleza como por su capacidad tractora, pudiendo tirar de todo un ecosistema de empresas dependientes. Hasta los m\u00e1s ortodoxos liberales lo han entendido con la pandemia y la extrema dependencia de Asia. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321809938677762", "text": "Los vascos somos un pa\u00eds industrial, un pa\u00eds que siempre ha sabido producir. En lo que hemos destacado a lo largo de la historia ha sido armando los mejores barcos y La Naval era el buque insignia de nuestra industria de construcci\u00f3n naval. \ud83d\udc47", "created_at": "2021-03-09T16:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369321808206430208", "text": "\u00a1Sacad vuestras sucias manos de los terrenos de La Naval y volveos a especular con terrenos de vuestro pa\u00eds, suponiendo que teng\u00e1is alg\u00fan pa\u00eds! \u00bfY qu\u00e9 decir de nosotros mismos, que nos dejamos arrebatar lo que era de todos y era nuestro orgullo? Hilo\ud83d\udc47\nhttps://t.co/PGXHGueX7I", "created_at": "2021-03-09T16:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369263564654055427", "text": "Liquidan La Naval, que hab\u00eda sido de todos, a un fondo de inversi\u00f3n multinacional. Hab\u00eda 100 ofertas, algunas para retomar la actividad naval. Se han atendido s\u00f3lo intereses privados (compradores y acreedores). Nadie ha defendido el inter\u00e9s general. Tristeza y rabia profundas https://t.co/I8nb5UWEiq", "created_at": "2021-03-09T12:27:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369202304923152396", "text": "Concentrar la riqueza, repartir la pobreza. E infinitas cortinas de humo para mantener entretenida a la gente\nhttps://t.co/vI6BCGpIVj", "created_at": "2021-03-09T08:24:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369195558733291525", "text": "Concentrar la riqueza, repartir la pobreza. E s cortinas de humo para mantener entretenida a la gente\nhttps://t.co/vI6BCGpIVj", "created_at": "2021-03-09T07:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368950358458925065", "text": "Cada 8-m es especial, y es especial en cada lugar en que se celebra, pero el que vivimos en Bilbao en 2019, fue de esos dif\u00edciles de olvidar. Alguien puede no emocionarse con esto?  \nhttps://t.co/V2OryERlDR", "created_at": "2021-03-08T15:42:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368498236869251072", "text": "Cinismo: que lloren por la dependencia de China quienes ayer mismo re\u00edan este modelo de globalizaci\u00f3n, mientras diezmaban nuestro tejido productivo, ridiculizando cualquier alternativa que se propusiera. \nhttps://t.co/YXcDgG2U1r", "created_at": "2021-03-07T09:46:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368301472522375170", "text": "Tras d\u00e9cadas de gobiernos monocolores, uno compartido, con la situaci\u00f3n m\u00e1s grave y la oposici\u00f3n m\u00e1s brutal\nSeguir\u00e1 habiendo momentos de tensi\u00f3n y de distensi\u00f3n\nPero que se olviden sus enemigos: resistir\u00e1 hasta que salgamos de esta y salgamos m\u00e1s fuertes.\nhttps://t.co/cVcgxy5z1K", "created_at": "2021-03-06T20:44:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368212669170388992", "text": "Haber estudiado l\u00f3gica de ni\u00f1o y o\u00edr a diario a los mismos partidos y dentro del mismo discurso que Espa\u00f1a es una democracia inmejorable y que tiene un gobierno criminal, una Catalu\u00f1a golp\u00ecsta, jueces y periodistas coartados por el gobierno e impunidad en las calles. Y as\u00ed todo.", "created_at": "2021-03-06T14:51:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367956931516784641", "text": "Le  llaman flexibilidad y no lo es. En realidad es precariedad y es subdesarrollo. Hasta los liberales de  Bruselas  admiten que en Espa\u00f1a hay demasiados contratos temporales. Basta ya de trabajo precario!\nhttps://t.co/FJZUvj6EVG", "created_at": "2021-03-05T21:55:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367780260998242304", "text": "Con la situaci\u00f3n del Sahara, Marruecos hace maniobras con EEUU que penetran espacio a\u00e9reo espa\u00f1ol en Canarias. Alguien ha o\u00eddo alguna protesta de la \"derechita no cobarde\"?\nhttps://t.co/DFM4sgn4gN", "created_at": "2021-03-05T10:13:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367607803746144258", "text": "\u00bfSe deben limitar las manifestaciones del 8-m? \u00bfConstituye delito de odio lo del chat de militares? \nEn todo caso, no es de recibo que los derechos de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n tengan l\u00edmites diferentes para unos y otros y escoren siempre al mismo lado\nhttps://t.co/IxlZdfxpdI", "created_at": "2021-03-04T22:48:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367374765376339970", "text": "Ese pa\u00eds ejemplar del que usted me habla\nhttps://t.co/EuTkT13bR0", "created_at": "2021-03-04T07:22:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367233887353655296", "text": "Las infantas dicen que se vacunaron para poder viajar a Emiratos a visitar a su padre. La pregunta es: si ten\u00edan que vacunarse para viajar a Emiratos, \u00bfC\u00f3mo pudieron viajar a Emiratos a vacunarse para poder viajar a Emiratos?\ud83e\udd2a\nhttps://t.co/eaFCh7Top7", "created_at": "2021-03-03T22:02:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366978552013422593", "text": "Cap\u00edtulo 1. \"La casa real se desvincula de D. I\u00f1aki Urdangar\u00edn\"\n2. \"La casa real se desvincula de D. Juan Carlos\"\n3. \"La casa real se desvincula de las infantas\"\nPr\u00f3ximo cap\u00edtulo: \"la casa real se desvincula de la casa real\"\nhttps://t.co/qc17NNYWQI", "created_at": "2021-03-03T05:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366759236617830403", "text": "Hoy hemos aprobado por unanimidad una ley de buen gobierno de las empresas que combate las pr\u00e1cticas cortoplacistas. Bien la unanimidad; mal q no hayan aceptado nuestras enmiendas m\u00e1s ambiciosas sobre participaci\u00f3n de los trabajadores, en l\u00ednea con Europa\nhttps://t.co/YNia7Oy0Fy", "created_at": "2021-03-02T14:36:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366705694775386116", "text": "Plantean fusionar la derecha de siempre con la extrema derecha y el resultado ser\u00eda un centro-derecha unido. Ya nos impresionaba aquello de \"\u00e1cido m\u00e1s alcohol igual a sal m\u00e1s agua\", imag\u00ednate esto! \nhttps://t.co/oGpLidrJ6x", "created_at": "2021-03-02T11:03:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366409171424448518", "text": "Tres a\u00f1os de c\u00e1rcel por  intentar corromper a un juez. No hace  comentar la noticia: se comenta s\u00f3la.  .\nhttps://t.co/U4xZYE7Cbr", "created_at": "2021-03-01T15:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366377980650487808", "text": "Una plaza c\u00e9ntrica. Una terraza agradable y  servicio atento. Un men\u00fa de 11 euros compuesto de dos platos caseros y postre  tambi\u00e9n casero, con un vino que se puede beber. Hay hosteleros que son aut\u00e9nticos genios. Me quito el", "created_at": "2021-03-01T13:21:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366322589774336000", "text": "El aznarismo, derecha \"sin complejos\", cuya estrategia es  la deslegitimaci\u00f3n radical de lo que vota m\u00e1s de la mitad, es un legado del 23-f, que se carg\u00f3 a Su\u00e1rez y su modelo de derecha \"dialogante\". Casado y Abascal son s\u00f3lo disc\u00edpulos aventajados. \nhttps://t.co/kSBg2HoB46", "created_at": "2021-03-01T09:41:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366117193738555396", "text": "En todo caso, para que la pluralidad y diversidad no desgasten,  hay que insistir continuamente en que el acuerdo durar\u00e1 hasta el fin de la legislatura y en la normalidad de las diferencias. Y tambi\u00e9n  exteriorizar correctamente los acuerdos. Toca hacer mucha pedagog\u00eda\ud83d\udc47", "created_at": "2021-02-28T20:04:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366117191884627973", "text": "En cuanto al espacio medi\u00e1tico, si escenifican las diferencias con sensatez y cordura, pueden imponer los debates entre los socios como marcos y elementos centrales del tablero pol\u00edtico,  limitando la capacidad de imponer marcos de las derechas \ud83d\udc47", "created_at": "2021-02-28T20:04:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366117190093725704", "text": "Perder\u00e1 espacio electoral UP entre  los sectores menos proclives a la moderaci\u00f3n y a las renuncias que implica gobernar. Y el PSOE lo tendr\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil para captar el voto que ha quedado hu\u00e9rfano de Ciudadanos. A ambos les interesa dejar claras sus diferencias\ud83d\udc47", "created_at": "2021-02-28T20:04:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366117188340494344", "text": "Si act\u00faan de forma indiferenciada, como si fuera un gobierno monocolor, no tendr\u00e1n tantas cr\u00edticas de los medios, pero seguramente ambos ir\u00e1n perdiendo poco a poco  espacio electoral y medi\u00e1tico y limitando su influencia \ud83d\udc47", "created_at": "2021-02-28T20:04:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366117186499203085", "text": "Estrategia: creo que a los dos socios de gobierno les conviene una estrategia que combine dos elementos aparentemente contradictorios:\n1. Cooperar con lealtad \n2. Exteriorizar sin miedo las diferencias que separan sus proyectos. Me explico \ud83d\udc47", "created_at": "2021-02-28T20:04:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365789429919588353", "text": "Desregular: no es una palabra bonita. Pero lo que es realmente feo es lo que suele ocultar: suprimir  todo control sobre el gran privilegio. Privilegio, por otra parte, construido aprovechando anteriores  ventajistas\nhttps://t.co/xEjcmPWhDp", "created_at": "2021-02-27T22:22:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365449853208317952", "text": "Tensi\u00f3n entre los socios de gobierno? La previsible, pero en el fondo, se complementan: a uno se le da bien hacer programas electorales; al otro, exigir que se cumplan\ud83d\ude1c", "created_at": "2021-02-26T23:53:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365333615920492548", "text": "Si vais a \"regularizar\" al em\u00e9rito para acercarlo, \u00bfpodr\u00edais, al menos, aprovechar para cortar la relaci\u00f3n privilegiada y la venta masiva de armas a sus amigos del Golfo, como est\u00e1n haciendo todos, incluyendo EEUU? Gracias\nhttps://t.co/Jvb7Hc0AHi", "created_at": "2021-02-26T16:11:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365230904701034496", "text": "Dos elecciones y dos repeticiones en 4 a\u00f1os para bloquear el acceso de UP al gobierno. Dos a\u00f1os m\u00e1s de bloqueo del Poder Judicial: el bipartidismo, imaginando que puede alterar los cambios s\u00f3lo con cerrar los ojos y negarse a reconocerlos. Como ni\u00f1os\nhttps://t.co/DhnXxlA3uP", "created_at": "2021-02-26T09:23:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364860116323950595", "text": "Si sudas sangre para sacar adelante tu comercio o taller, ojal\u00e1 entiendas que estas personas que hablan en tu nombre, mientras se forran en plena pandemia, no son en realidad emprendedores, sino dirigentes de instituciones de poder privado con puertas giratorias al poder p\u00fablico https://t.co/FrEJFcc4QM", "created_at": "2021-02-25T08:49:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364541556666077185", "text": "No pensar\u00e1s que una triste pandemia va a impedir que nos forremos, verdad? Total, si la factura la tienes que pagar t\u00fa, s\u00ed o s\u00ed\nhttps://t.co/ADE47gw1p1", "created_at": "2021-02-24T11:43:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364350515937697800", "text": "El Congreso aprueba por unanimidad derogar el voto rogado, que perjudicaba gravemente la participaci\u00f3n de residentes en el extranjero. \u00bfSi antes ya era \"plena\", ahora \"plena plus\"?", "created_at": "2021-02-23T23:04:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364255856552984579", "text": "La democracia valora el disenso, pero prospera con los consensos. Enhorabuena @SofCastanon y dem\u00e1s promotoras de la emocionante iniciativa que ha unido a distintos partidos en el Congreso para citar por sus nombres a las v\u00edctimas de la violencia machista\nhttps://t.co/0GO6fXitjX", "created_at": "2021-02-23T16:48:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364160090048200705", "text": "Es cierto que el golpe fracas\u00f3, por su desastrosa gesti\u00f3n. Pero tuvo muchos efectos importantes. Entre ellos, la ca\u00edda de Su\u00e1rez y su concepto de derecha moderada y dialogante; y el ascenso de su ant\u00edtesis: el aznarismo, hegem\u00f3nico a\u00fan en las derechas varias d\u00e9cadas despu\u00e9s", "created_at": "2021-02-23T10:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364160087619760128", "text": "23 F: En tiempos de posverdad y perversi\u00f3n del lenguaje, en que a cualquier cosa se llama golpe o rebeli\u00f3n, conviene recordar lo que de verdad es un golpe de Estado. Con los tanques en la calle y la connivencia de muchos con los planes de los generales que los sacaron. Hilo\ud83d\udc47 https://t.co/cdEjjjTmvd", "created_at": "2021-02-23T10:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363802537774702594", "text": "Ideas para ocultar la pr\u00e1ctica desaparici\u00f3n del PP en Catalu\u00f1a:\n1. Cambiar de sede\n2. Fichar como abogado a Albert Rivera \n3. Pedir la ilegalizaci\u00f3n de Podemos\n4. Socorro, necesitamos m\u00e1s ocurrencias para salir ma\u00f1ana, r\u00e1pido!!!!!\nhttps://t.co/BRMUq7npHK", "created_at": "2021-02-22T10:47:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363795534029467651", "text": "El FMI prev\u00e9 que el fin de la pandemia traer\u00e1 una oleada de estallidos sociales, consecuencia de las fracturas sociales puestas de manifiesto por la pandemia. A saber! Sus diagn\u00f3sticos suelen ser casi tan malos como sus recetas\nhttps://t.co/iK6MSrQubW", "created_at": "2021-02-22T10:19:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363595221909594120", "text": "Qu\u00e9 triste debe ser a cierta edad renegar de cualquier ideal o proyecto, para convertirte en profeta de la resignaci\u00f3n y de la renuncia a cualquier esperanza en un mundo menos injusto\nhttps://t.co/Un1OqpHswc", "created_at": "2021-02-21T21:03:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363241401354485760", "text": "No entiendo ninguna violencia que no sea en leg\u00edtima defensa, pero menos a\u00fan las palizas a un \"sin techo\". Alguien q fue beb\u00e9 de una madre, tuvo familia y amigos, durmi\u00f3 en cuna y en cama; y lo ha perdido todo. Cu\u00e1nto debe doler en el cuerpo y en  alma\nhttps://t.co/Po4fZvH20F", "created_at": "2021-02-20T21:37:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362702054825852929", "text": "Un peri\u00f3dico local (de Bizkaia en este caso), un d\u00eda cualquiera. Portada contra un partido pol\u00edtico. Editorial a cuchillo contra el mismo partido.  Tambi\u00e9n  varios art\u00edculos de informaci\u00f3n y de opini\u00f3n. Cuando el odio te impide hacer tu trabajo con un m\u00ednimo de dignidad https://t.co/TGAAKjKhzb", "created_at": "2021-02-19T09:54:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362535742690504707", "text": "Parlamentarismo es tambi\u00e9n atender demandas procedentes de la sociedad civil. Esta ma\u00f1ana,  registrando dos iniciativas: una sobre la situaci\u00f3n de los trabajadores a transferir de  los paradores de Arg\u00f3maniz y Hondarribia; y otra, de los profesores de euskera de alumnos presos. https://t.co/w3tfP0vocR", "created_at": "2021-02-18T22:53:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362340599169482754", "text": "No tengo la menor simpat\u00eda por Pablo Has\u00e9l, pero el mal uso de la libertad de expresi\u00f3n no debe combatirse con c\u00e1rcel. Y aparte, nada justifica en pleno siglo XXI las balas de goma, tras tantas personas que han perdido algo tan precioso como sus ojos\nhttps://t.co/oTIvpeSkrR", "created_at": "2021-02-18T09:58:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362146128058327044", "text": "Manual para refundar el PP: \n1. Cambiar de sede. \n2. Si no funciona, cambiar de nombre (a Convergencia le funcion\u00f3). \n3. Si tampoco funciona: fusionarse con Ciudadanos.\n4. Bajo ninguna circunstancia, hacer autocr\u00edtica y/o cortar amarras con el aznarismo.\nhttps://t.co/Xhw6WN7JUy", "created_at": "2021-02-17T21:05:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361784323477819400", "text": "Antiguamente hab\u00eda personas poderosas que se libraban de ir a la guerra o a la c\u00e1rcel y enviaban en su lugar a personas bajo su autoridad o a las que pagaban por hacerlo\n\u00bfAntiguamente?\nhttps://t.co/vwmFQvrw6D", "created_at": "2021-02-16T21:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361446706785775617", "text": "Por ir cerrando el debate sobre Democracia plena y a la vez dictadura social-comunista. \u00bfNo les parecen definiciones un poco extremas, siendo ustedes tan \"moderados\"? \u00bfQu\u00e9 tal si lo dejamos en \"democracia necesitada de cambios en profundidad\"? Por buscar consensos y eso", "created_at": "2021-02-15T22:46:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361103984002560007", "text": "Sres @pablocasado_ e @InesArrimadas \nEn Catalu\u00f1a ten\u00edan 40 esca\u00f1os y caen a 20 (9 ustedes dos y 11 Vox)\n\u00bfEntienden ya que la estrategia rupturista de Col\u00f3n les perjudica y s\u00f3lo beneficia a Vox o les hago un plano?\nNo hace falta que me den las gracias. Un placer ayudarles", "created_at": "2021-02-15T00:04:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361006054407090177", "text": "La apolog\u00eda del terrorismo es delito y Galindo fue condenado por cr\u00edmenes terroristas. Estas barbaridades duelen, pero la libertad tiene exigencias y aunque duela, hay que despenalizar de una vez la apolog\u00eda del terrorismo y dem\u00e1s delitos de mera expresi\u00f3n https://t.co/cjjk5y7VOV", "created_at": "2021-02-14T17:35:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360905678819360769", "text": "En tiempos de individualismo posesivo, democracia es defender los comunes. En un pa\u00eds con fracturas, democracia es tender puentes. Los mejores deseos hoy para los comunes catalanes y su magn\u00edfica  candidata, Jessica Albiach\nhttps://t.co/gmcFkYDJjt", "created_at": "2021-02-14T10:56:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360352268093165570", "text": "Hombre! Ten\u00e9is que ser un poco comprensivos con nuestras limitaciones. Igual calific\u00e1is a Espa\u00f1a de dictadura social-comunista que de \"democracia plena\". Somos receptivos a la complejidad, pero estas cosas como que nos funden un poco los plomos.", "created_at": "2021-02-12T22:17:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359849143255064578", "text": "Democracia plena es un ox\u00edmoron: la constituci\u00f3n brit\u00e1nica no est\u00e1 refrendada; la canadiense, tampoco; la otorg\u00f3 la corona inglesa; la alemana, la firmaron los aliados ocupantes; la francesa, al dictado del General de Gaulle. Seguimos con la plenitud?\nhttps://t.co/DCp7jOh8y7", "created_at": "2021-02-11T12:57:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359808435286646784", "text": "La democratizaci\u00f3n es siempre un proceso a recorrer y por tanto, nunca se acaba. Afirmar que existen pa\u00edses en los que la democracia ya es plena es un ejercicio de infantilismo. Adem\u00e1s, ignora la propia Constituci\u00f3n y su referencia expl\u00edcita a una \"sociedad democr\u00e1tica avanzada\"", "created_at": "2021-02-11T10:16:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359634599475822596", "text": "Entre tanta demagogia en los medios sobre impuestos, lo que no cuentan es lo principal: a un trabajador que gana el salario medio, le retiene Hacienda por el IRPF el doble del tipo efectivo que pagan las empresas m\u00e1s grandes por el Impuesto de Sociedades\nhttps://t.co/YtXo4aDPW4", "created_at": "2021-02-10T22:45:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359424713819316227", "text": "Lo que propone UP es simple: que el ejercicio de la libertad de expresi\u00f3n no conlleve c\u00e1rcel salvo cuando vaya asociado a la comisi\u00f3n de otros delitos que no son de simple expresi\u00f3n. Habr\u00e1 fuertes resistencias, as\u00ed que, \u00e1nimo y mucha pedagog\u00eda democr\u00e1tica!\nhttps://t.co/GldW6v2oo8", "created_at": "2021-02-10T08:51:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359065723998502912", "text": "Capitalismo sin coraz\u00f3n ni cabeza: los pa\u00edses ricos mantienen las patentes, negocian con las farmac\u00e9uticas y acaparan las vacunas. Quedar\u00e1n reservorios del virus repartidos por los pa\u00edses pobres, desde los que se propagar\u00e1n variantes nuevas y peligrosas\nhttps://t.co/3T9ArVIKT8", "created_at": "2021-02-09T09:04:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358892827904770050", "text": "Posicionarse ante el mundo con agradecimiento. \nMantener la humildad, incluso ante el \u00e9xito.\nCompaginar el amor profundo por tu tierra y tu gente con el respeto por la tierra y la gente que tuvieron que abandonar tus padres. \nChap\u00f3, I\u00f1aki @Williaaams45\nhttps://t.co/7953DTl1nC", "created_at": "2021-02-08T21:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358721215414865920", "text": "Lamentable que las autoridades europeas se plieguen a los desmanes de AstraZeneca y no autoricen la Sputnik V, tan eficaz como Pfizer y por 8 euros. Postdata para suspicaces: ninguna simpat\u00eda por la derecha nacionalista y autoritaria que gobierna Rusia \nhttps://t.co/Qp5hXtWoDm", "created_at": "2021-02-08T10:15:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ojal\u00e1 en 2021la pol\u00edtica entre en proyectos transformadores como la propuesta sobre democratizacion de las grandes empresas y participaci\u00f3n de los trabajadores que impulsa UP y que explico con el presidente de la plataforma para la democracia econ\u00f3mica \nhttps://t.co/oQ8oGEHVe0", "id": "1357981883133476864", "created_at": "2021-02-06T09:18:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed, no @ArnaldoOtegi: Hasta en guerra se negocia con el enemigo -alto el fuego, zonas de exclusi\u00f3n.. Es absurdo llevar el cord\u00f3n sanitario a la ultraderecha hasta el extremo de impedir cualquier declaraci\u00f3n institucional un\u00e1nime, incluso contra el c\u00e1ncer \nhttps://t.co/pTqNtmS6PS", "id": "1357780202261274624", "created_at": "2021-02-05T19:56:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tanto ERC como PSC descartan gobernar juntos. Parece que aqu\u00ed nadie podr\u00eda \"dormir tranquilo\" pactando con diferentes, de acuerdo a las cuentas que dan los votos. Tan triste es si est\u00e1n diciendo la verdad como si no lo est\u00e1n haciendo\nhttps://t.co/xs3d9hFgQd", "id": "1357715502857138178", "created_at": "2021-02-05T15:39:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aunque no son tiempos para la l\u00edrica, ayer Espa\u00f1a admiti\u00f3 reclamaciones colectivas para la carta social europea, se reforz\u00f3 la protecci\u00f3n del lobo y se avanz\u00f3 en la investigaci\u00f3n de la trama B\u00e1rcenas. No es s\u00f3lo resistir la oleada reaccionaria; tambi\u00e9n avanzar hacia un pa\u00eds mejor https://t.co/WGYPbkZzKH", "id": "1357624339709976577", "created_at": "2021-02-05T09:37:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "6 a\u00f1os en twitter: ejercicio interesante en el que se aprende a transmitir conceptos con unos recursos m\u00ednimos; y a la vez, peligroso, en la medida en que promueve la simplificaci\u00f3n y la autocomplacencia. Efectivamente, una rosa con espinas #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/FJm0gUAmnG", "id": "1357488979919187970", "created_at": "2021-02-05T00:39:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEl siguiente paso ser\u00e1 pedir que Patricia Bot\u00edn presida el gobierno espa\u00f1ol sin presentarse a las elecciones? Verg\u00fcenza de periodismo vasallo, poniendo alfombra roja a banqueros y poderes f\u00e1cticos como \"salvadores de la democracia\" \nhttps://t.co/Q457JE2YsN", "id": "1357247667768819713", "created_at": "2021-02-04T08:40:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestros \"liberales pro-para\u00edsos fiscales\" nunca te contar\u00e1n que los ingresos devengados por un nortamericano de cualquier parte del mundo est\u00e1n sujetos al impuesto estadounidense, sin importar donde resida. Pruebas? Aqu\u00ed la web oficial del gobierno USA\ud83d\udc47https://t.co/JwaGsE3l3B", "id": "1357109127454089217", "created_at": "2021-02-03T23:30:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Democracia es armonizar los intereses particulares leg\u00edtimos con el inter\u00e9s general. Los l\u00edderes que se se pliegan a los chantajes de los poderes privados habr\u00e1n sido elegidos democr\u00e1ticamente, pero no act\u00faan democr\u00e1ticamente\nhttps://t.co/doUMY6ZdUd", "id": "1356879421353979905", "created_at": "2021-02-03T08:17:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Querido Sr. Lesmes: desde Montesquieu, el Parlamento hace las leyes, el Gobierno, las ejecuta y la Justicia, las aplica; desde Kelsen, el Constitucional controla que el Parlamento se ci\u00f1a a la Carta Magna. \u00bfQu\u00e9 parte de la ecuaci\u00f3n no acaba de entender? https://t.co/2pggCU8gVw", "id": "1356579475413209088", "created_at": "2021-02-02T12:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Frente a postureos y cortoplacismos, algunos preferimos trabajar en propuestas de fondo, como un modelo responsable e inclusivo de empresa, con corresponsabilizaci\u00f3n de trabajadores y accionistas y subordinaci\u00f3n al inter\u00e9s general\nhttps://t.co/G65vzTTa4h", "id": "1356195497132904449", "created_at": "2021-02-01T10:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Estoy donde quiero estar...adem\u00e1s, fueron muchas las personas de la ciudad q nos ayudaron a mi familia y a m\u00ed en nuestros primeros a\u00f1os. No puedo hacer otra cosa que estar agradecido\". Dedicar nuestra energ\u00eda a ser felices o a eludir impuestos?\nhttps://t.co/UEOHKkrNBu", "id": "1355945337744216069", "created_at": "2021-01-31T18:25:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00e1ntas atrocidades se podr\u00edan evitar s\u00f3lo limitando un poquito nuestra avaricia. Hay que acabar con la venta de armas espa\u00f1olas a los genocidas del Golfo! EEUU e Italia ya las han suspendido. No basta con ser \"progresistas\": hay que ser consecuentes!\nhttps://t.co/aAteMQ6soq", "id": "1355852697031892993", "created_at": "2021-01-31T12:17:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"lo antisistema ha sido capturado por la extrema derecha. El sistema es la democracia...la lucha de la izquierda debe ser hoy por profundizar las virtudes y neutralizar los vicios. A esto llamamos radicalizar la democracia\". \nhttps://t.co/9qaLV3E9oS", "id": "1355548090766340096", "created_at": "2021-01-30T16:07:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de la Supersur -el costos\u00edsimo monumento a la autopista vac\u00eda-, la autopista bajo la r\u00eda de Bilbao es otro derroche de desarrollismo sin pies ni cabeza\nhttps://t.co/EUH8Tv1fwR", "id": "1355474729390452737", "created_at": "2021-01-30T11:15:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A ver: seguro que hay un nivel intermedio entre el extremo de la crispaci\u00f3n pol\u00edtica actual y el extremo del chiste de Argui\u00f1ano: \n\"Cuando dos no discuten ..... es que uno es \u00c1ngel Gabilondo\"\nhttps://t.co/Xil0o0CQ1A", "id": "1355119417424797698", "created_at": "2021-01-29T11:43:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bloquear las exportaciones? Pero que seriedad es esta? Se intervienen las f\u00e1bricas en espacio europeo y se pone la producci\u00f3n al servicio del inter\u00e9s general y se acaban las bromas. \nhttps://t.co/1zGsRWFBXQ", "id": "1354885857191354376", "created_at": "2021-01-28T20:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al margen de los indudables defectos del decreto de fondos europeos, cuando la derecha tradicional -PP y Cs- act\u00faa con menos responsabilidad que Bildu o Vox, en qu\u00e9 lugar queda ante los votantes y los lobbies conservadores?\nhttps://t.co/orH5GwKXQp", "id": "1354792675904544773", "created_at": "2021-01-28T14:05:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Biden suspende temporalmente la venta de armas a Arabia Saud\u00ed y Emiratos. Una buena se\u00f1al para Yemen, la mayor cat\u00e1strofe humanitaria del mundo. Espa\u00f1a debe seguir el ejemplo inmediatamente. Basta ya de complicidad espa\u00f1ola en la desgracia yemen\u00ed!\nhttps://t.co/XIGDFc5A3r", "id": "1354741189111590917", "created_at": "2021-01-28T10:40:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los mismos gur\u00fas te convencen de que con los avances tecnol\u00f3gicos, no hay trabajo para todos, pero a la vez, no se deben reducir las jornadas; encima, hay que mantener las horas extras y ahora, incluso, hay que promover el pluriempleo. As\u00ed, sin despeinarse\nhttps://t.co/wluBZ9wZRD", "id": "1354554268620115972", "created_at": "2021-01-27T22:17:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, otra causa contra Podemos archivada. Una vez m\u00e1s, nadie pedir\u00e1 perd\u00f3n por el da\u00f1o. Pero estoy convencido que exagerar tanto los montajes es contraproducente. Hasta para difamar a alguien hay que hacerlo con cierta apariencia de verosimilitud\nhttps://t.co/XyObJvoEWt", "id": "1354439514471755776", "created_at": "2021-01-27T14:41:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Villac\u00eds cita como abanderada del feminismo a Santa Teresa de Jes\u00fas, que muri\u00f3 en el siglo XVI. Pero en qu\u00e9 mundo vive y en qu\u00e9 escuelas estudia esta gente? No tienen ninguna l\u00edder que haya le\u00eddo alg\u00fan libro de pensamiento feminista y les cuente al menos lo m\u00e1s b\u00e1sico? https://t.co/olPAGC6L2k", "id": "1354189466190172163", "created_at": "2021-01-26T22:08:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde que comenz\u00f3 la pandemia, Maduro no ha parado de descubrir p\u00f3cimas m\u00e1gicas que curan el Covid al cien por cien. La \u00faltima, por ahora, son las \"goticas milagrosas de Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndes\". Si Descartes levantara la cabeza!\nhttps://t.co/slmEG7pqRP", "id": "1354035614128205824", "created_at": "2021-01-26T11:57:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El personaje que llam\u00f3 a Colau \"puta hist\u00e9rica espa\u00f1ola\" y que afitma que har\u00e1 \"limpieza de espa\u00f1oles\", dice ser profesor de filosof\u00eda. Fue integrado en las listas de Junts, pero jam\u00e1s habr\u00eda sido admitido entre los \"cerdos de la piara de Epicuro\".\nhttps://t.co/ScenuMVMn3", "id": "1353996055835271169", "created_at": "2021-01-26T09:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los nacionalistas vascos, aunque tienen m\u00e1s apoyo electoral que los catalanes, no est\u00e1n, afortunadamente, por declaraciones que, al final, solo acaban produciendo frustraci\u00f3n en su propia gente \nhttps://t.co/M0zjVXhAbe", "id": "1353757699377389568", "created_at": "2021-01-25T17:32:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Malas noticias para la democracia: la extrema derecha, Chega, penetra hoy en el tablero de Portugal, el \u00faltimo bastion que le quedaba en Europa. Se acaba la concordia pol\u00edtica en un pa\u00eds que ha sido ejemplar en los \u00faltimos a\u00f1os\nhttps://t.co/9eXv6fkA2F", "id": "1353338029935570947", "created_at": "2021-01-24T13:45:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No crees, @MaddalenIriarte, que este pa\u00eds se merece el m\u00ednimo de sinceridad de que nos cuentes cu\u00e1l es tu \"relato\"? El da\u00f1o de ETA fue justo o injusto? \nhttps://t.co/rKjFTvXHnB", "id": "1353046973507457024", "created_at": "2021-01-23T18:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE-PP y una ayudita de Junts y PNV. El mapa de quienes se saltan la cola de la vacunaci\u00f3n recuerda al bipartidismo\nhttps://t.co/PHSi7zO4Ip", "id": "1352896599899459585", "created_at": "2021-01-23T08:30:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sorprenden las noticias que recogen los medios de que la ministra de defensa desconoc\u00eda el protocolo de vacunaci\u00f3n militar, cuando el 14 de enero ya le hab\u00eda sido remitido a una asociaci\u00f3n militar por parte de su ministerio. Urgen explicaciones convincentes https://t.co/CkZvYEtOla", "id": "1352665537600499712", "created_at": "2021-01-22T17:12:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Explicaciones?: es grave que se salten la cola, m\u00e1s grave que hubieran regulado un protocolo para salt\u00e1rsela y m\u00e1s a\u00fan,, que la ministra no tuviera conocimiento ni de que existiera el protocolo\nhttps://t.co/uXtHEdnLx5", "id": "1352620241143140352", "created_at": "2021-01-22T14:12:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Parlamento Europeo alerta de la mercantilizaci\u00f3n de la vivienda y pide control de precios del alquiler.....\n-\"Me pasa con la vicepresidenta Calvi\u00f1o? Hola?\nhttps://t.co/uzGXPUZLex", "id": "1352561134289756160", "created_at": "2021-01-22T10:17:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al salir para Andorra, os importar\u00eda entregar el pasaporte y renunciar a la nacionalidad y a los derechos asociados a pertenecer a un pa\u00eds cuyas obligaciones quer\u00e9is eludir y cuyas normas despreciais? Gracias, muy amables. https://t.co/OMRB1rXoua", "id": "1352283853168254983", "created_at": "2021-01-21T15:56:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por mucho que se repita, no hay ninguna base para presumir que las personas con convicciones radicales tengan que ser m\u00e1s intolerantes que las de opiniones m\u00e1s superficiales o \"moderadas\". De hecho, todos conocenos gente intolerante  con opiniones extremadamente convencionales", "id": "1352190140156956672", "created_at": "2021-01-21T09:43:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Discurso de Biden: lo mejor, la ausencia del odio y la llamada a la integraci\u00f3n. Lo peor, el subconsciente que subyace, con importantes elementos de irracionalidad e incluso, supremacismo nacionalista de qui\u00e9n se considera superior a los demas", "id": "1351946087775535104", "created_at": "2021-01-20T17:33:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 pa\u00eds! Pasamos a la velocidad del rayo del\n-\"a m\u00ed nadie me obliga a vacunarme, porque no me enga\u00f1an con que sean seguras\", al \n-\"como tengo un cargo o un conocido que lo tiene, me salto la cola y me vacuno\"", "id": "1351863310141042689", "created_at": "2021-01-20T12:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Apoyo -como hacen los jueces europeos- el derecho a un juicio justo de nuestros rivales pol\u00edticos Puigdemont y Otegi; exactamente igual que lo har\u00eda si el acusado fuera de extrema derecha. El \"derecho penal del enemigo\" no es democracia", "id": "1351613602734727171", "created_at": "2021-01-19T19:32:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se van a Andorra para no contribuir en la proporci\u00f3n que les toca al bienestar del pa\u00eds...pero mantienen la nacionalidad, con unos derechos que debemos pagar los dem\u00e1s. Y encima Espa\u00f1a reserva un cupo de vacunas para Andorra. Y se les aplaude. Lamentable\nhttps://t.co/bESRudjLP3", "id": "1351580548968443907", "created_at": "2021-01-19T17:21:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todos los partidos mon\u00e1rquicos saliendo a cuchillo en defensa de los exiliados de la Rep\u00fablica, supuestamente agredidos por un l\u00edder republicano, nieto de republicano  represaliado. Est\u00e1 sucediendo", "id": "1351222490459238401", "created_at": "2021-01-18T17:38:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se han puesto 39 millones de vacunas en pa\u00edses ricos y pr\u00e1cticamente ninguna ha llegado a los pobres. Ni siquiera tienen para los sanitarios. Pero para las teles no hay m\u00e1s dilema que el de los negacionistas de los pa\u00edses ricos\nhttps://t.co/6vf20pExIo", "id": "1351211292175044615", "created_at": "2021-01-18T16:54:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hace 7 a\u00f1os que naci\u00f3 Podemos. Hemos tenido aciertos y errores. Pero seguimos trabajando por un pa\u00eds menos injusto, sin estar financiados por los bancos, ni tener puertas giratorias con el IBEX 35.", "id": "1350948791252344832", "created_at": "2021-01-17T23:31:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Paradojas de la cultura occidental: la avaricia -\"af\u00e1n de poseer muchas riquezas por el solo placer de atesorarlas sin compartirlas con nadie\" es, a la vez, el peor de los pecados capitales para el cristianismo y el mejor de los valores para el capitalismo\nhttps://t.co/BVnQxw20tQ", "id": "1350755594353975296", "created_at": "2021-01-17T10:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Exacto. Las renovables funcionan genial. Lo que no funciona es la factura de costes marginales creada por Aznar para garantizar beneficios al oligopolio de las puertas giratorias. Bajar el IVA es un parche; hay que cumplir el acuerdo de gobierno y cambiar el modelo de Aznar https://t.co/iN6907nKF0", "id": "1350037864650838016", "created_at": "2021-01-15T11:11:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Querido Jos\u00e9 Bono... muy agradecido por tu reconocimiento de que Podemos es un partido radical. O sea, que no es superficial. Estas cosas le ayudan mucho a uno a entender que est\u00e1 en el buen camino. Gracias de nuevo y cu\u00eddate, que se te ve preocupado\nhttps://t.co/2wM5R8s8XV", "id": "1349765439182807044", "created_at": "2021-01-14T17:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cloacas a tope \"buscando\" pruebas, \n\"medios de comunicaci\u00f3n\" amplificando a destajo, \n5.419 jueces con mayor\u00eda conservadora; \n\u00bfy todo se acaba archivando sin que ni uno s\u00f3lo consiga empapelar a Podemos? \nDefinitivamente, el establishment no es lo que era\nhttps://t.co/dWmRFrDIOk", "id": "1349716388244557827", "created_at": "2021-01-14T13:53:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Rectificar es de sabios, @carlositurgaiz. Ojal\u00e1 tus palabras sean sinceras\nhttps://t.co/Djmqogza6K", "id": "1349666110145257473", "created_at": "2021-01-14T10:34:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La propuesta de UP de comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n al rey em\u00e9rito logra por primera vez el apoyo de los letrados del Congreso. El bloque mon\u00e1rquico se queda sin argumentos jur\u00eddicos, s\u00f3lo con pol\u00edticos, para negarse a investigar. Enhorabuena a los letrados por su valent\u00eda https://t.co/MWORt8hd24", "id": "1349141158023327745", "created_at": "2021-01-12T23:48:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avalancha de cr\u00edticas de todos los partidos a @pablocasado_ por el supuesto \"postureo\" quitando nieve con la pala. Discrepo: ojal\u00e1 sus asesores le animaran a promocionar su imagen m\u00e1s con ese tipo de acciones que con las que siembran discordia y deslegitimaci\u00f3n del adversario https://t.co/1KIS0MpQsg", "id": "1348938920332046336", "created_at": "2021-01-12T10:24:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S.O.S: La gente del @GREFA_Fauna lleva d\u00e9cadas desarrollando una importante labor en la recuperaci\u00f3n de nuestra fauna y el temporal les ha destrozado varias instalaciones. Podemos ayudar, empezando por rebotar su llamamiento\nhttps://t.co/tTBLBNpSu1", "id": "1348914826790187009", "created_at": "2021-01-12T08:48:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Te imaginas estar en el extranjero y tener que explicar lo de una empresa que deja sin luz a 4.000 personas durante meses excus\u00e1ndose en tomas ilegales? En el siglo XXI y en Madrid, en el coraz\u00f3n de la decimotercera potencia econ\u00f3mica mundial? De llorar\nhttps://t.co/VwLSeA1Evj", "id": "1348747159991181317", "created_at": "2021-01-11T21:42:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Radicalidad viene de ir a las ra\u00edces. Equivale a profundidad. Por mucho que lo repitan, no tiene nada que ver con extremismo, ni con intolerancia, ni con malas formas, ni mucho menos con odio. Todas esas actitudes son superficiales, no radicales", "id": "1348026554077634564", "created_at": "2021-01-09T21:59:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi opini\u00f3n sobre Trump: por haber provocado un asalto violento al Parlamento, que se ha saldado con cinco muertos, deber\u00eda ser privado de libertad en un juicio  con todas las garant\u00edas. Se le deber\u00eda aplicar una pol\u00edtica penitenciaria respetuosa e intentar  su reinserci\u00f3n", "id": "1347891200355946496", "created_at": "2021-01-09T13:01:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Prorroga de los ERTEs, consenso con sindicatos y patronal y lucha contra el fraude en esos mismos ERTEs. Otra forma de gobernar. Enhorabuena, Yolanda D\u00edaz\nhttps://t.co/vxazMdLPhR", "id": "1347522341321003009", "created_at": "2021-01-08T12:35:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es grav\u00edsimo que las m\u00e1s altas autoridades no transmitan un mensaje claro: ni militares, ni jueces, ni el rey mismo pueden pretender que respetan la Constituci\u00f3n salt\u00e1ndose su mandato de neutralidad e interfiriendo en el debate pol\u00edtico\nhttps://t.co/MndYSz2FtQ", "id": "1347240540585259009", "created_at": "2021-01-07T17:55:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De acuerdo en todo, Jorge, excepto en que la iniciativa haya sido abortada. El futuro no lo escriben s\u00f3lo las c\u00fapulas de los partidos. Sus bases, la sociedad civil, los medios y los generadores de opini\u00f3n tienen mucho que decir. Toca agitar las aguas estancadas https://t.co/Mejk65xFMT", "id": "1347187422648537088", "created_at": "2021-01-07T14:24:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "C\u00f3mo llega una cuenta bot de la extrema derecha con un s\u00f3lo seguidor a localizar un tweet m\u00edo y rebatirlo? Pues exactamente con ese despliegue de medios consigue intoxicar e imponer sus bulos la extrema derecha a nivel global https://t.co/Fgar3oiCqD", "id": "1346951008383950852", "created_at": "2021-01-06T22:45:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asalto violento del Senado americano por seguidores de la derecha y milicias ultras, para impedir el relevo democr\u00e1tico. Nunca se hab\u00eda visto nada parecido. Quien les ha inducido, Trump, dice que son el \"partido de la ley y el orden\"", "id": "1346922335966810113", "created_at": "2021-01-06T20:51:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es lo mismo \"textos y vers\u00edculos\" que \"versos y test\u00edculos\". No es lo mismo debatir sobre una ley que regule las actividades de la corona que debatir sobre las actividades de la corona al margen de la ley", "id": "1346788761531777025", "created_at": "2021-01-06T12:00:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tremendo ver ayer las im\u00e1genes de gente blanca de extracci\u00f3n humilde de Georgia dispuesta a cualquier cosa para \"defender el modo de vida tradicional de los creyentes en Dios, frente a los comunistas de Biden\". A tope las redes gigantescas de intoxicaci\u00f3n\nhttps://t.co/E8DbN6sQwe", "id": "1346769402310631424", "created_at": "2021-01-06T10:43:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Balioko gauza guztiak gorde, erregeak datoz eta", "id": "1346587858459652101", "created_at": "2021-01-05T22:42:18.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Hoy, en una pescader\u00eda de Bilbao. Percebes, 180 euros, kokotxas, 100, angulas, 800. Un mundo, adem\u00e1s de injusto, est\u00fapido https://t.co/PS6zmbRCKc", "id": "1346521620924551168", "created_at": "2021-01-05T18:19:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El escenario post-vacuna va a estar lleno de oportunidades que no podremos aprovechar del todo en un entorno de crispaci\u00f3n pol\u00edtica. No mordamos el anzuelo de las provocaciones. Toca tatuarse a fuego que el \u00e1guila no caza moscas", "id": "1346364987988717568", "created_at": "2021-01-05T07:56:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Dejarte ver junto a tus adversarios implica tratar a tus votantes como adultos. Quiz\u00e1s es esto lo que algunos partidos no pueden permitirse ni un minuto\". Lo explico el lunes, 4, a las 12:30 en Antena 3\nhttps://t.co/5II5JUp52u", "id": "1345869457240059904", "created_at": "2021-01-03T23:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las enfermedades no se curan con invocar que las c\u00e9lulas enfermas son menos  que las sanas, sino tomando las debidas medidas profil\u00e1cticas frente al virus\nhttps://t.co/8j8vtD7RMA", "id": "1345512948933013505", "created_at": "2021-01-02T23:31:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando emprendas tu viaje a Itaca\npide que el camino sea largo,\nlleno de aventuras, lleno de experiencias.\nNo temas a los lestrigones ni a los c\u00edclopes\nni al col\u00e9rico Poseid\u00f3n,\nseres tales jam\u00e1s hallar\u00e1s en tu camino,\nsi tu pensar es elevado... https://t.co/rWlCPfpsin", "id": "1345459102714093568", "created_at": "2021-01-02T19:57:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucha suerte, @campsoscar. Ojal\u00e1 consigais salvar la vida a todas #CadaVidaCuenta https://t.co/g5tpngRzi0", "id": "1345343938178277376", "created_at": "2021-01-02T12:19:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buena noticia ver que desaparecen vallas que separan innecesariamente a las personas. La de Gibraltar la cerr\u00f3 del todo Franco en 1969; se reabri\u00f3 al tr\u00e1fico en 1982; y ahora va a desaparecer. Enhorabuena a la buena gente de ambos lados https://t.co/vZbaCbGOAL", "id": "1345119896565383168", "created_at": "2021-01-01T21:29:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La democracia es algo m\u00e1s sutil que la mera pugna electoral. \"Es bueno que haya traductores en las sociedades actuales, que traduzcan de una lengua a otra. Es bueno que haya militantes de una causa, pero tambi\u00e9n gente que construya puentes y escuche a otros\" (Innerarity)", "id": "1345063349135036418", "created_at": "2021-01-01T17:44:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os felicito el a\u00f1o nuevo con este video que he grabado con varios compa\u00f1eros en el Congreso de distintos partidos, en el que reivindicamos que no hay nada tan bonito como saber convivir y cooperar entre personas que pensamos diferente. Por un 2011 libre de crispaci\u00f3n! https://t.co/5x9NIjrlWv", "id": "1344601235949813760", "created_at": "2020-12-31T11:08:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estimado Se\u00f1or Garc\u00eda Page @garciapage. \u00bfLa semilibertad de Urdangar\u00edn tambi\u00e9n se la deben \"meter por donde les quepa\"? \u00bfNo mejor cumplir el mandato constitucional de reinserci\u00f3n social y aplicarlo a todos los ciudadanos por igual? https://t.co/odlfYnkULB", "id": "1344569590785990658", "created_at": "2020-12-31T09:02:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo estoy a favor de que la pol\u00edtica penitenciaria busque la reinserci\u00f3n social de los presos. Lo que no encuentro por ning\u00fan lado son las quejas de los que siempre est\u00e1is en contra. No ten\u00e9is nada que explicar?\nhttps://t.co/GnCFffPYIr", "id": "1344547136466264069", "created_at": "2020-12-31T07:33:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1 claro que te sobra el dinero, Ana Bot\u00edn, pero no es bonito tener que pagar para que los peri\u00f3dicos cuelen entre sus noticias tu lavado de imagen en forma de \"contenido patrocinado\", la forma suave de denominar a la publicidad enga\u00f1osa\nhttps://t.co/3lD8s0glAb", "id": "1344258783632125953", "created_at": "2020-12-30T12:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para tener buenas panor\u00e1micas hay que tomar altura. Entender\u00edamos mejor la pol\u00edtica y la oposici\u00f3n que tenemos si, adem\u00e1s de leer un poco lo que dice sobre nosotros la prensa extranjera, reley\u00e9ramos los ataques de la oposici\u00f3n pasado un mes o dos. Como muestra, un bot\u00f3n. https://t.co/t3q9Cai7SS", "id": "1343852507114704896", "created_at": "2020-12-29T09:32:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un subteniente en activo promueve en el chat de mandos la recogida de firmas para que la Casa Blanca derroque el \"gobierno ilegal de Espa\u00f1a instalado por elecciones fraudulentas de George Soros y sus aliados comunistas y globalistas\". Defensa? Hola?\nhttps://t.co/HquusSjzio", "id": "1343518260873068550", "created_at": "2020-12-28T11:24:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Igual algunos tendr\u00edan que leer el New York Times para conocer mejor su pa\u00eds y entender  la gravedad de los pronunciamientos militares\nhttps://t.co/Xikf7txWJf", "id": "1343338821207863296", "created_at": "2020-12-27T23:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Derecho a la informaci\u00f3n, conformaci\u00f3n de la opini\u00f3n p\u00fablica y \"periodismo preventivo\". Clase pr\u00e1ctica https://t.co/HJO2iEZuzC", "id": "1342822026231369731", "created_at": "2020-12-26T13:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El presidente del c\u00edrculo catal\u00e1n  de negocios liderar\u00e1 el Frente Nacional de Catalunya, un partido independentista ultra y xen\u00f3fobo. Se echa le\u00f1a a las guerras de banderas y los nacionalismos opuestos generan las mismas patolog\u00edas\nhttps://t.co/oakl0eKhrX", "id": "1342767926601015299", "created_at": "2020-12-26T09:43:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El rey, dando las mismas lecciones de moral que daba su padre, huido a una dictadura criminal (Emiratos) por haber cobrado comisiones multimillonarias de otra (Arabia Saud\u00ed). El hijo, tambi\u00e9n implicado en esas comisiones, seg\u00fan la prensa europea. Y aqu\u00ed no pasa nada https://t.co/BGAJB4nAOp", "id": "1342438657999986689", "created_at": "2020-12-25T11:54:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo siento, se\u00f1or, pero no entiendo que calle usted hoy sobre sus cosas, cuando no supo callar sobre las cosas en las que ten\u00eda constitucionalmente prohibido interferir https://t.co/ddPHa90RtO", "id": "1342064857672265729", "created_at": "2020-12-24T11:09:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La amenaza es grave y hay que afrontarla de una vez. Defensa debe actuar con contundencia contra las manipulaciones y los ataques al derecho y deber de neutralidad de sus empleados y contra las infiltraciones de la extrema derecha\nhttps://t.co/SWYaHB7Nhg", "id": "1341886277445152769", "created_at": "2020-12-23T23:19:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1 a cualquier avance que propongas, me resisto\n2 si insistes, me pongo cabez\u00f3n\n3 si persistes, te llamo cabez\u00f3n a t\u00ed\n4 si sigues cabez\u00f3n, acabo cediendo y te lo concedo y....\n5 salgo corriendo a los medios a decir el gran avance que he conseguido yo\n6 vuelta a empezar https://t.co/vbDiRJnTzd", "id": "1341527029922074626", "created_at": "2020-12-22T23:32:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Invisibilizada, pero hay una juventud noble que no mira a los pa\u00edses pobres como amenaza o como ocio. La historia de Eva, Noelia, Faten, Hussein y Widad, tratando de introducir ayuda entre los escombros de la que fuera \"la Arabia feliz\"\nhttps://t.co/6eIFBI06ai", "id": "1341420944628346892", "created_at": "2020-12-22T16:30:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tiene raz\u00f3n en la necesidad de una derecha m\u00e1s moderada y pragm\u00e1tica, al estilo de Adolfo Su\u00e1rez y le deseo suerte a @BalEdmundo. Pero no basta con desearlo: Su\u00e1rez hoy tendr\u00eda que enfrentarse a quienes le dieron el golpe el 23-f\nhttps://t.co/Q5aAFIw6FQ", "id": "1341333791114194944", "created_at": "2020-12-22T10:44:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a los grupos que han apoyado la PNL de UP sobre la guerra de Yemen (socialista, republicano y EHBildu). Gracias a Amnist\u00eda Internacional, Greenpeace y ONGs, que van siempre por delante. Gracias Isaferrero. Ahora, a cuidar \nesa unidad y vigilar que se cumplan los acuerdos https://t.co/3kPjfRKau0", "id": "1341038681826713601", "created_at": "2020-12-21T15:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgulloso de las enmiendas que he presentado para introducir la participaci\u00f3n de los trabajadores en la gesti\u00f3n y en el capital de las grandes empresas, en l\u00ednea con los pa\u00edses m\u00e1s avanzados de Europa y del art. 129.2 de la Constituci\u00f3n\nhttps://t.co/MwU7SQqZ6X", "id": "1340659456401682433", "created_at": "2020-12-20T14:04:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desbordamiento? \nSeguir vendiendo que van a conseguir un Estado independiente con s\u00f3lo el apoyo de la mitad de la poblaci\u00f3n, sin m\u00e1s acumulaci\u00f3n de fuerzas ni complicidades, sin el reconocimiento de un s\u00f3lo pa\u00eds del mundo, y sin violencia? En serio?\nhttps://t.co/06sWqkfR3z", "id": "1340439643947462656", "created_at": "2020-12-19T23:31:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Caso Bateragune: no todos ubicamos la petici\u00f3n de cierre del caso en el mismo contexto; y el contexto es, como casi siempre, tan relevante como el texto https://t.co/ZKUWGOtpek", "id": "1340339578708877313", "created_at": "2020-12-19T16:53:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "-\"Se\u00f1or bloqueador de la renovaci\u00f3n, quiero consultarle qu\u00e9 le parece que yo intente desbloquear su bloqueo\". \n-\"Me parece que debo mantener mi bloqueo y adem\u00e1s debo bloquear tambi\u00e9n su intento de desbloquear mi bloqueo...\". \nY as\u00ed\nhttps://t.co/RfZGVWTkOq", "id": "1340231392576331776", "created_at": "2020-12-19T09:43:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Diputado negacionista alem\u00e1n que se re\u00eda usando una mascarilla de ganchillo, ingresado por Covid. El personal del hospital le prestar\u00e1 todos los cuidados y avances m\u00e9dicos, cumpliendo con abnegaci\u00f3n el juramento hipocr\u00e1tico y sin prestar atenci\u00f3n a la imbecilidad del paciente https://t.co/R7v7pbl29p", "id": "1339861170971402240", "created_at": "2020-12-18T09:12:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Derecho a morir en paz y sin sufrir\". Espa\u00f1a, sexto pa\u00eds del mundo en legalizar la eutanasia. PP-Vox, en contra, como hicieron con el divorcio, con el aborto, con el matrimonio igualitario y con el resto de las libertades civiles. Pero nunca renuncian a aprovecharlas, eso no! https://t.co/kzgM4Q8Q01", "id": "1339688395514261507", "created_at": "2020-12-17T21:46:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "25 a\u00f1os sin Guti\u00e9rrez Mellado. Antiguo franquista, dem\u00f3crata y buena persona, acab\u00f3 enfrent\u00e1ndose a pecho descubierto a los golp\u00ecstas armados. Ex-franquistas, ex-etarras, a nadie se le debe impedir corregir su pasado y reconducir su trayectoria pol\u00edtica\nhttps://t.co/uVto5wdwlN", "id": "1339523287467118593", "created_at": "2020-12-17T10:50:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Narcocomunista\" ha llamado hoy el portavoz del PP al gobierno, entre otras barbaridades m\u00e1s convencionales. Alguien que dice esas cosas en los espacios p\u00fablicos m\u00e1s nobles, \u00bfc\u00f3mo se relacionar\u00e1 y expresar\u00e1 en la esfera privada?", "id": "1338988618006880259", "created_at": "2020-12-15T23:25:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguro que PP y Vox han presionado a sus socios polacos y h\u00fangaros para que dejaran de bloquear los fondos. \u00bfAh, no? \u00bfQue no han hecho el menor movimiento para facilitar unas ayudas que necesitamos como agua de mayo?\u00a1 Vaya! No lo esper\u00e1bamos, \u00bfverdad?\nhttps://t.co/VuAuhmzD3E", "id": "1338762789905702912", "created_at": "2020-12-15T08:28:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si en su d\u00eda no hab\u00eda caso, hoy, menos. El paso del tiempo ha demostrado que no estaban reconstruyendo una estructura ilegal, sino el partido legal que hoy dirigen, pasando por el aro de la renuncia a la violencia en sus estatutos. Punto final.\nhttps://t.co/u2OFROpArW", "id": "1338587345294123010", "created_at": "2020-12-14T20:51:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por atribuirnos el m\u00e9rito de todo, pero qui\u00e9n m\u00e1s est\u00e1 haciendo crecer el republicanismo es D. Juan Carlos, igual que fue Rajoy quien m\u00e1s hizo crecer el independentismo. Nuestros m\u00e9ritos son cosas m\u00e1s  de andar por casa, como el Ingreso m\u00ednimo vital o los ERTEs https://t.co/OPbLQHXGXk", "id": "1338196229839269897", "created_at": "2020-12-13T18:56:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Has o\u00eddo hablar de \"greenwhasing\"? Pueden ser, por ejemplo, peque\u00f1as inversiones en proyectos innovadores que hacen las empresas m\u00e1s contaminantes para lavar su imagen, desviando la atenci\u00f3n con publicidad \"verde\" de lo que son sus actividades principales https://t.co/FXcqzyLaCc", "id": "1337899897828290561", "created_at": "2020-12-12T23:19:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Su majestad, la Constituci\u00f3n ya le reconoc\u00eda a usted  la irresponsabilidad. No necesitaba usted demostrarla", "id": "1337711091309305856", "created_at": "2020-12-12T10:49:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Del odio, de la xenofobia y de los prejuicios, se puede salir y hay gente que dedica su vida a ayudar a otros a conseguirlo. Un documental y unos testimonios m\u00e1s necesarios que nunca\nhttps://t.co/NUGEcGFVEs", "id": "1337442029043847169", "created_at": "2020-12-11T17:00:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Radicalmente falso: Eta fue derrotada; se disolvi\u00f3 y entreg\u00f3 las armas. El independentismo vasco s\u00ed que sigue existiendo despu\u00e9s de ETA, como exist\u00eda mucho antes de ETA. Dejemos de tergiversar y pong\u00e1monos a construir, que falta nos hace\nhttps://t.co/drv8DwmcF1", "id": "1337182322119110656", "created_at": "2020-12-10T23:48:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De acuerdo contigo, Juantxo, en que, en pleno siglo XXI, horadar el suelo de Vitoria-Gasteiz para extraer gas en plena ciudad es un proyecto muy negativo para los intereses de la \"green capital\". Ojal\u00e1 consigamos pararlo, antes de que sea tarde\nhttps://t.co/8shlvgFu2j", "id": "1337104107048497152", "created_at": "2020-12-10T18:37:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mejorar las condiciones materiales de vida es prioritario, pero tambi\u00e9n garantizar que nuestra vida tenga un final digno. Hoy hemos aprobado en la comisi\u00f3n de justicia una muy buena ley de eutanasia; y con un consenso del que s\u00f3lo se han excluido PP y Vox \nhttps://t.co/xSOj7t84kK", "id": "1337091789711437826", "created_at": "2020-12-10T17:48:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed, pero lo relevante es que \"La Espa\u00f1a vista desde la M-30\" es \"real\" para sus \"creyentes\", a quienes instala en burbujas de certeza, en \"verdades\" simples y contundentes, que no necesitan contrastar con la pluralidad,  ni gestionar desde la complejidad \nhttps://t.co/0AOWxtlGWb", "id": "1336569996533768192", "created_at": "2020-12-09T07:14:54.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1336398712927629321", "text": "Pens\u00e9 que en la Europa del siglo XXI la \u00fanica forma de acoso y derribo a un gobierno leg\u00edtimo ser\u00eda la \"lawfare\". Pero no; hay una conspiraci\u00f3n con importantes ramificaciones para un \"golpe blando\". Fiscal\u00eda, Interior, Defensa, CNI, CIFAS... hay que tirar del hilo hasta el final https://t.co/8n9MTGWLCG", "created_at": "2020-12-08T19:54:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1336000016201105409", "text": "El amor al pluralismo  se practica compaginando la cr\u00edtica de las ideas y proyectos ajenos con el respeto en lo personal de quienes los defienden. Por eso aprecio sinceramente  este reconocimiento que me llega de la bancada rival. Muy amable, @bea_fanjul https://t.co/n5lXnKVSoO", "created_at": "2020-12-07T17:30:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1335720423875555330", "text": "Romper el candado bipartidista, sacar al PP, impedir que el PSOE se fuera con Cs, gobierno de coalici\u00f3n sin fisuras, pasar de presupuestos austericidas a expansivos, y en plena pandemia reforzar el apoyo hasta 188 votos y 11 partidos... y encima pretend\u00e9is que no est\u00e9n furiosos", "created_at": "2020-12-06T22:59:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1335541677277241344", "text": "Prueba de habilidad m\u00e1xima para periodistas espa\u00f1oles \"independientes\" que se practica cada 6 de diciembre: pasarse todo el d\u00eda hablando del refer\u00e9ndum constitucional, sin mencionar ni una sola vez lo que votaron los populares y la extrema derecha", "created_at": "2020-12-06T11:08:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334868813159026691", "text": "Esa derecha que dice que odia el separatismo y promueve la separaracion de 26 millones. Esa que se autodenomina constitucionalista y di\u00f3 el golpe contra la Constituci\u00f3n de 1931 un 18 de julio y contra la del 78 un 23-f. Y encima, golpistas son todos los dem\u00e1s.", "created_at": "2020-12-04T14:35:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334807659824857089", "text": "Noticias: caen las cifras del coronavirus por debajo de la media europea y se ha aprobado el primer presupuesto expansivo y adem\u00e1s con el mayor consenso parlamentario desde el fin del ciclo pol\u00edtico del bipartidismo en 2015. No dejarse desfallecer, que vamos a salir de esta", "created_at": "2020-12-04T10:32:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334784227339071489", "text": "Felipe: mira a Europa. A sus reyes se les tolera mucho, como a tu padre. Solo hay un error que saben que no pueden cometer: dejar que se les identifique con bandos, perdiendo la \"apariencia de neutralidad\". T\u00fa sabr\u00e1s\nhttps://t.co/L0A2gFRZ9A", "created_at": "2020-12-04T08:58:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334611136260476932", "text": "Aunque a algunas personas no les interesa la parte de la pol\u00edtica que no es espect\u00e1culo y bronca, es mucho m\u00e1s gratificante debatir las pol\u00edticas que realmente condicionan el d\u00eda a d\u00eda de la gente. Hoy, sobre econom\u00eda y transformaci\u00f3n digital\nhttps://t.co/sAHTA1mtIx", "created_at": "2020-12-03T21:31:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334540117034356746", "text": "La vida es un derecho, no una obligaci\u00f3n. No ten\u00e9is que darnos las gracias por haber impulsado una ley justa, somos nosotros quienes debemos agradeceros vuestro esfuerzo y generosidad. Eskerrik asko a todas las bell\u00edsimas personas de SOS Amatxu\nhttps://t.co/Vn5znmeW1R", "created_at": "2020-12-03T16:48:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1334180413540069377", "text": "Hay muchas vidas en juego: apoyemos la campa\u00f1a mundial a favor de que la vacuna del COVID sea declarada bien com\u00fan global\nhttps://t.co/2G7xuaJdRn", "created_at": "2020-12-02T16:59:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333537540758929408", "text": "Igual  es porque soy novato en el Congreso, pero me ha impresionado estos d\u00edas ver al PP y Cs votar a favor cientos de enmiendas a los presupuestos presentadas por los grupos independentistas y luego acusar al gobierno de cualquier cosa por apoyar 6 enmiendas de Bildu y 2 de ERC", "created_at": "2020-11-30T22:25:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1333345407515156481", "text": "La COPE, hurgando en la cuenta de Twitter de un humilde diputado para construir noticias. \"Peores cosas verdes, amigo Sancho\"\nhttps://t.co/i6Zkd4gnff", "created_at": "2020-11-30T09:41:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332767998038454278", "text": "UP, que ya gobierna con Bildu en Errenteria, gobernar\u00e1 con el PSOE en Ir\u00fan, la segunda ciudad de Gipuzkoa. Euskadi se va normalizando y van avanzando las alianzas alternativas a la del PNV-PSOE, que garantizaba a la derecha la centralidad del tablero\nhttps://t.co/czIDhpQhNQ", "created_at": "2020-11-28T19:27:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332668651330301953", "text": "Nadie ve ninguna contradicci\u00f3n en los nacionalistas catalanes pidiendo una armonizaci\u00f3n fiscal para toda Espa\u00f1a y los nacionalistas espa\u00f1oles oponi\u00e9ndose? Ser\u00e1 que las gigantescas banderas que les gustan a unos y otros ocultan algo menos grandioso?", "created_at": "2020-11-28T12:52:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332402813406593026", "text": "Una duda: si a tener impuestos bajos le llamamos \"fiscalidad atractiva\", \u00bfc\u00f3mo le llamamos a la de los escandinavos, \"fiscalidad repulsiva\"? Y si la atractiva atrae talento, la otra lo repele? Y entonces c\u00f3mo es que nuestros j\u00f3venes m\u00e1s formados emigran? S\u00f3lo por preguntar, eh", "created_at": "2020-11-27T19:16:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332305941501456386", "text": "En pleno siglo XXI, tiempo de capitalismo financiarizado y \"sociedad del conocimiento\", \u00bfde verdad que no se les ocurre nada m\u00e1s elaborado para hacer oposici\u00f3n que lo del \"contubernio\" rojo-separatista que va a destruir Espa\u00f1a? Pereza de gente, empe\u00f1ada en conducir marcha atr\u00e1s", "created_at": "2020-11-27T12:51:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332262250896355328", "text": "Me alegro del fracaso. El mercado bancario ya funciona como oligopolio, con una concentraci\u00f3n brutal, en perjuicio de la competencia, de las plantillas de  trabajadores, del consumidor e incluso de la democracia, asediada por el lobby financiero \nhttps://t.co/Z9FH4s1E92", "created_at": "2020-11-27T09:57:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1332103339958472705", "text": "No se preocupe tanto, se\u00f1or Gonz\u00e1lez, que ese mensaje suyo ya le llega al gobierno; de hecho, se lo hace recordar a diario el se\u00f1or Abascal. As\u00ed que puede tomarse unas buenas vacaciones, que el mensaje va a llegar igual\nhttps://t.co/KAHL9V3rRg", "created_at": "2020-11-26T23:26:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331900755519762432", "text": "La libertad del mar y el derecho de paso inocente forman parte esencial de nuestra civilizaci\u00f3n desde antes incluso que la democracia, desde los or\u00edgenes del Derecho Internacional, con Francisco de Vitoria y la escuela espa\u00f1ola de te\u00f3logos juristas. Hay que odiar menos y leer m\u00e1s https://t.co/YO5nTU22xF", "created_at": "2020-11-26T10:01:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331627533155098626", "text": "Vox pide el bloqueo naval de Canarias para evitar la llegada de emigrantes y el Jefe de la Armada le responde que cualquier barco de guerra que encuentre una patera, debe rescatarla. Frente al odio, el sentido del deber de todas las gentes de la mar\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cz9sWXB8TE", "created_at": "2020-11-25T15:55:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331609198665347072", "text": "Si estamos juntos, es para generar riqueza cooperando, no para que cada territorio aspire a absorver riqueza de los vecinos a base de eliminar impuestos a las fortunas y empresas. Es urgente una armonizaci\u00f3n fiscal, y debe hacerse tambi\u00e9n a escala europea. https://t.co/7ZUxtBa6Gk", "created_at": "2020-11-25T14:42:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331534422575820802", "text": "Hay muchas formas de hacer pol\u00edtica. Una es la que siempre mira adelante, sin dejarse desviar del objetivo de  ampliar derechos y adem\u00e1s, que cada avance sea lo m\u00e1s s\u00f3lido y consensuado posible. Tenemos mucho que aprender de las personas que trabajan as\u00ed https://t.co/j6zaakZ7nH", "created_at": "2020-11-25T09:45:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331292123598098432", "text": "No te preocupes, @quiquepeinado; no hay ning\u00fan riesgo de que te pase eso. Tus propias dudas son la mejor vacuna https://t.co/8R10sXEDIW", "created_at": "2020-11-24T17:42:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1331136617432682496", "text": "Enhorabuena, Jon, ese es el camino... profundizar en la empat\u00eda con las v\u00edctimas. Y no olvidar que hay que acabar con los reconocimientos p\u00fablicos a los victimarios. Ojal\u00e1 Arnaldo decida tambi\u00e9n profundizar en esa l\u00ednea. Nuestra sociedad se lo merece\nhttps://t.co/2imWahczeM", "created_at": "2020-11-24T07:24:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330860996563505152", "text": "El proyecto de \u00darsula Von der Leyen de recobrar un ej\u00e9rcito alem\u00e1n potente: un nuevo peligro para los ya complicados equilibrios geopol\u00edticos. \nhttps://t.co/ifyFCTOoYH", "created_at": "2020-11-23T13:09:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330469066809765889", "text": "Ortuzar, el que pact\u00f3 con Rajoy y luego le di\u00f3 la pu\u00f1alada, acusando de \"maniobrero\" a Iglesias, el \u00fanico que nunca ha cambiado de aliados. Parece que algunos no acaban de digerir que se les acabaron los privilegios que ten\u00edan en la \u00e9poca del bipartidismo https://t.co/eeiumY5d6F", "created_at": "2020-11-22T11:11:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1330186662425612302", "text": "Un catal\u00e1n que amaba Euskadi, que fu\u00e9 represaliado por Franco y asesinado por ETA. Alguien que siempre supo estar donde hab\u00eda que estar https://t.co/90mzFCBXqK", "created_at": "2020-11-21T16:29:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329735860305137666", "text": "Le llaman \"agenda vasca\" y consiste en frenar la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, conseguir fondos para las petroleras de las puertas giratorias y que se siga subvencionando el gasoil. Lo mismo que exig\u00eda Ciudadanos desde su agenda espa\u00f1ola. Banderitas de quita y pon https://t.co/wIggH9K47r", "created_at": "2020-11-20T10:38:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329563488658870281", "text": "Una novela que se desarrolla entre las ruinas del esplendor industrial de Glasgow, pero que pod\u00eda hacerlo igualmente en la r\u00eda de Bilbao, su ciudad gemela. \u00a1Tanto tejido productivo desmantelado sin prudencia ni contemplaciones!  \nhttps://t.co/NzSEmW91ag", "created_at": "2020-11-19T23:13:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329388304136085506", "text": "Tambi\u00e9n es memoria hist\u00f3rica sacar del olvido la poliomielitis, que el franquismo intent\u00f3 ocultar, a pesar de los estragos que caus\u00f3 y cuyas consecuencias mucha gente sigue padeciendo\nhttps://t.co/CN6huiBcwk", "created_at": "2020-11-19T11:37:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329323034189107200", "text": "Explotadas laboralmente y abusadas sexualmente: ser mujer extranjera y pobre es tener todos los boletos para que cualquier desaprensivo pueda convertir tu vida en un infierno https://t.co/nnv42vPYi6", "created_at": "2020-11-19T07:18:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1329034244988018688", "text": "\"Han venido ustedes a hablar de ETA...\". Respuesta de Iglesias al PP, record\u00e1ndoles lo que ellos mismos exig\u00edan a la izquierda abertzale cuando firmaron el pacto de Ajuria Enea. Un ejercicio de memoria democr\u00e1tica imprescindible https://t.co/30iRoO4R6M", "created_at": "2020-11-18T12:10:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328710688114683904", "text": "SOS Yemen: Registrando en el Congreso una PNL para vetar la venta de armas a Arabia Saud\u00ed e impulsar la cooperaci\u00f3n y la diplomacia. En Alemania es tal la conciencia ciudadana que hasta el gobierno de derechas la ha vetado. Nos queda mucho camino en materia de derechos humanos https://t.co/RROWRprSH7", "created_at": "2020-11-17T14:44:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1328041043258990593", "text": "Nunca me ha parecido un fracaso que ex-franquistas acabaran entrando en el juego democr\u00e1tico. Tampoco me parece un fracaso que lo hagan ex-etarras. Al rev\u00e9s. Bienvenidos. Pero mis h\u00e9roes siguen estando entre quienes se rebelaron contra el franquismo y contra el terrorismo", "created_at": "2020-11-15T18:23:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327399294572384258", "text": "A ver @JavierMaroto: o sea, que en 2013, antes de que ETA entregara las armas y se disolviera, no hab\u00eda que excluir a la gente de Bildu, pero ahora s\u00ed. Expl\u00edcanoslo, otra vez, anda, que no acabamos de captar\nhttps://t.co/B4IQXkxpux\nhttps://t.co/OssXJF0ZFr", "created_at": "2020-11-13T23:53:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1327012480778981376", "text": "\"La verdadera generosidad hacia el futuro est\u00e1 en darlo todo al presente\" (Albert Camus) Un fuerte abrazo @G_landaburu https://t.co/MLJ3ZehUJl", "created_at": "2020-11-12T22:16:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326897178439282695", "text": "Por fin vamos a deshacernos de los presupuestos Montoro y vamos a hacerlo con una holgada mayor\u00eda. Se abren tres a\u00f1os de calma para trabajar. Una oportunidad hist\u00f3rica para construir sobre otras bases. Toca mantenernos unidos y cooperar con lealtad \nhttps://t.co/I3GhqIg3wx", "created_at": "2020-11-12T14:38:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326294538139410432", "text": "Mientras los negocios familiares ya no pueden apretarse m\u00e1s el cintur\u00f3n, la \u00e9lite del IBEX se dedica a repartir dividendos en plena crisis, en vez de reinvertir. Algunas reparten incluso m\u00e1s que sus beneficios. Irresponsabilidad total. \nhttps://t.co/erDAT4w2y4", "created_at": "2020-11-10T22:43:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326118152586080256", "text": "Vacaciones fiscales a la vasca, exenciones, impunidad para bienes ocultos.... algunos no descansan buscando f\u00f3rmulas para que los ricos en Euskadi no paguen los impuestos que les corresponden; que, por cierto, son mucho menores que la media europea https://t.co/T2gfNRFaPx", "created_at": "2020-11-10T11:03:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325896625387167744", "text": "Acciones de bandera que se atribuyen a otros, infiltraci\u00f3n en movimientos \"espont\u00e1neos\"; son \"modus operandi\" de los grupos ultras. Mucha atenci\u00f3n al saludo que sustituye al brazo en alto cuando buscan pasar desapercibidos https://t.co/MbcLlEOhMX", "created_at": "2020-11-09T20:22:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325353588646961152", "text": "Os imagin\u00e1is a la prensa madrile\u00f1a y a sus tertulianos con una vicepresidenta negra, hja de emigrantes, madre india y padre jamaicano? Lograr\u00edan superar su list\u00f3n de groser\u00eda o entrar\u00edan directamente en shock? https://t.co/awAOWXnkBI", "created_at": "2020-11-08T08:24:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1325013809652772864", "text": "Esta vez, Twitter ha decidido cortar las intoxicaciones de Trump y Bannon y las teles le han seguido. Pero \u00bfdebe dejarse en exclusiva en manos de empresas privadas el \"derecho a recibir informaci\u00f3n veraz\" -art\u00edculo 20 de la Constituci\u00f3n-? \nhttps://t.co/OhyhaNWgxn", "created_at": "2020-11-07T09:54:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324832829428191232", "text": "T\u00edtulo del bodeg\u00f3n: \"Individuos de raza blanca posando con sus fetiches y unos libros escrupulosamente alineados\" https://t.co/NmKr6UxVUS", "created_at": "2020-11-06T21:55:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324738872148959234", "text": "\u00bfA celebrar la victoria de Biden? No, la derrota de Trump", "created_at": "2020-11-06T15:42:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324688621165830144", "text": "ERC: Ante la actual situaci\u00f3n, bloquear los pr\u00f3ximos presupuestos generales del Estado, \"que son una necesidad urgente tambi\u00e9n para el conjunto de catalanes y catalanas\", ser\u00eda \"una grave irresponsabilidad\"\nhttps://t.co/enOOsjV6TY", "created_at": "2020-11-06T12:22:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1324460082982227969", "text": "Generar relatos falsos que puedan ser convalidados por jueces sin escr\u00fapulos: se llama \"lawfare\" y sustituye al viejo recurso a los tanques https://t.co/OsaCysK0FX", "created_at": "2020-11-05T21:14:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323936536732274690", "text": "Lo de Urdangar\u00edn, una broma. Parece que los recaudadores de la familia real captaban recursos con una eficiencia que ya la quisieran los Inspectores de Hacienda. \nhttps://t.co/9WC9oREUAi", "created_at": "2020-11-04T10:34:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1323646085156524032", "text": "Afrontar la mayor pandemia desde hace 103 a\u00f1os con una reuni\u00f3n cada cuatro meses? En serio? Hay pa\u00edses en que gobierno y oposici\u00f3n consensuan a diario las medidas. No podemos seguir as\u00ed...tenemos que empezar a mirar a los pa\u00edses que lo hacen bien https://t.co/aapw2kTsgy", "created_at": "2020-11-03T15:19:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322860412879228928", "text": "Para quienes les gusta el g\u00e9nero negro, las cloacas de la pol\u00edtica espa\u00f1ola superan cualquier obra de ficcion https://t.co/s1z8nYeooN", "created_at": "2020-11-01T11:17:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322630954993754120", "text": "De la misma estirpe de Leguineche, un escritor nada pretencioso,  tolerante, emp\u00e1tico y comprometido. Una forma radicalmente diferente de llevar el apellido Reverte https://t.co/6zoLTG6I08", "created_at": "2020-10-31T20:06:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322572592180568065", "text": "Basta ya de manipular: la inversion por habitante en Euskadi es un 42% superior a los presupuestos Montoro (PP-PNV). Euskadi son sus habitantes, no vuestras redes clientelares (TAV, oligopolio energ\u00e9tico...) https://t.co/WgeugOCVol", "created_at": "2020-10-31T16:14:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322325649009319938", "text": "Pobre Fern\u00e1ndez D\u00edaz: venga a encomendarse a la Virgen y darle galardones y medallas; y la Virgen no es capaz de revelarle lo que pasaba en su departamento y tiene que enterarse por la prensa\nhttps://t.co/zh2CjbiOmp", "created_at": "2020-10-30T23:52:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322160631697604614", "text": "Al menos, una peque\u00f1a luz en medio del t\u00fanel. Por desgracia, hay muchas personas y peque\u00f1os negocios en el l\u00edmite de la resistencia https://t.co/UnuqYSV7G0", "created_at": "2020-10-30T12:57:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1322122774488469505", "text": "El sistema educativo nos ense\u00f1a miles de cosas accesorias. Pero nada sobre la naturaleza de la libertad individual, la fraternidad y las responsabilidades de vivir en comunidad. El republicanismo c\u00edvico es la asignatura pendiente; y as\u00ed nos va\nhttps://t.co/SWmjaI7fZs", "created_at": "2020-10-30T10:26:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321829144905179136", "text": "Que Biden no ilusione a nadie no significa que haya que minusvalorar las repercusiones que tendr\u00eda en un mundo globalizado una eventual derrota del trumpismo, como bien argumenta Isa Ferrero\nhttps://t.co/qqTqcwHbdh", "created_at": "2020-10-29T15:00:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321591329281986560", "text": "Muchos pensaban que las izquierdas no sabr\u00edamos cooperar y que las derechas nunca se pelear\u00edan. Olvidan que ellas solitas se bastaron para destruir la UCD de Su\u00e1rez, que pas\u00f3 de primera fuerza a desaparecer https://t.co/QY2aGTrFPv", "created_at": "2020-10-28T23:15:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321486180626714624", "text": "Presentaci\u00f3n en el Congreso de los presupuestos que necesitamos para seguir remando juntos en esta tormenta tan dura que estamos capeando. Tiempo de centrarnos en lo que nos une https://t.co/FsNAmb3jzF", "created_at": "2020-10-28T16:17:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321139616750026753", "text": "Iberdrola, esa empresa a la que el gobierno espa\u00f1ol perdonaba deudas y el gobierno vasco canaliza la mayor tajada de los fondos COVID, acogiendo siempre a los gestores m\u00e1s honestos y destacados en la defensa del bien com\u00fan https://t.co/rHNhU9RpHh", "created_at": "2020-10-27T17:20:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1321001727668195328", "text": "Cuando la l\u00f3gica de un sistema profundamente injusto nos planta ante el espejo del absurdo: los sin techo deber\u00e1n acreditar documentalmente a la polic\u00eda que no tienen d\u00f3nde ir para que les permitan seguir muri\u00e9ndose de fr\u00edo en las calles de Bruselas https://t.co/avBgrjbFx8", "created_at": "2020-10-27T08:12:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320627454122360837", "text": "Madre del amor hermoso! Inaugurando hospitales gigantes sin preocuparse por saber de donde saldr\u00e1 el personal que los atienda. En manos de qui\u00e9n estamos? https://t.co/dcU9VPrgOI", "created_at": "2020-10-26T07:24:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320534547461820424", "text": "El pueblo chileno entierra la Constitucion de Pinochet con el 77'8% de los votos. Celebraci\u00f3n hist\u00f3rica, con la plaza de la Dignidad  a revisar. Enhorabuena, Chile por el ejercicio de memoria democratica https://t.co/M5kOPG1ydU", "created_at": "2020-10-26T01:15:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320375168317915137", "text": "Buenas gentes de La Florida: pod\u00e9is hacer un favor al mundo, pasando p\u00e1gina y  libr\u00e0ndonos de la pesadilla del m\u00e1s nefasto de vuestros presidentes https://t.co/1v9S7Jrh49", "created_at": "2020-10-25T14:42:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1320294014898327553", "text": "En las crisis suele producirse una recomposicion a favor del grande. Huir de las grandes superficies y de las compras por internet y acudir al comercio familiar, es cuidar la comunidad https://t.co/ox8kn7PkQw", "created_at": "2020-10-25T09:19:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319592057330171904", "text": "Imputamos a Podemos. Insultos a mansalva en los medios y en el Congreso. Cero pruebas, cero indicios. Archivamos. Abrimos otro. Vuelta los insultos. Cero indicios. Archivamos. Volvemos a abrir... ya lo dice el refr\u00e1n. \"Calumnia, que algo queda\"\nhttps://t.co/C2z8RoGNSf", "created_at": "2020-10-23T10:50:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319557482902151168", "text": "\"En mi jard\u00edn, hace d\u00e9cadas que no cultivo el odio\". Pepe M\u00fagica, grande en la pol\u00edtica, igualmente grande al despedirse de ella. \nhttps://t.co/KIma3WZZoo", "created_at": "2020-10-23T08:33:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319392185834524672", "text": "Pr\u00e1cticamente todos los medios dan por hecho que el \"hasta aqu\u00ed hemos llegado\" de Casado supone la ruptura de la luna de miel con Abascal.  Yo tengo mis dudas de que no sean s\u00f3lo palabras. En todo caso, hay una \"PCR\" que nos lo va a aclarar enseguida\nhttps://t.co/coizE7InqS", "created_at": "2020-10-22T21:36:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319170875464290305", "text": "Por desgracia, llega tarde: la Audiencia reconoce que no hubo inacci\u00f3n de los Mossos el 1-O, que actuaron con proporcionalidad, para evitar desgracias. La contenci\u00f3n del el uso de la fuerza es la base no solo de la democracia, sino de la civilizacion https://t.co/4aYsFOESny", "created_at": "2020-10-22T06:57:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1319016502339698688", "text": "No encontramos el menor indicio de delito, pero as\u00ed y todo vamos a mantenerles imputados..... pero no piensen mal, que es para que puedan defenderse mejor. En realidad les estamos haciendo un favor, que ya saben que nos caen ustedes fenomenal\nhttps://t.co/nJZJ7tD2Nd", "created_at": "2020-10-21T20:43:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318907105257181187", "text": "Hoy no s\u00f3lo rechazamos la moci\u00f3n de censura de la ultraderecha. Nos comprometemos a no darle ninguna cobertura y a defender la democracia y los derechos. En sitios como Euskadi, representamos m\u00e1s del 90% de los votantes https://t.co/TuFOPpUpJl", "created_at": "2020-10-21T13:28:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318798287785308160", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de aquello de \u00a1qu\u00e9 verg\u00fcenza que las izquierdas no sean capaces de ponerse de acuerdo para gobernar\"? Pues eso, que bien olvidado est\u00e1. A cuidar lo que tenemos y a remar juntos para salir de esta y para afrontar de una vez con valent\u00eda nuestras carencias hist\u00f3ricas https://t.co/xrdomlo0Cw", "created_at": "2020-10-21T06:16:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318538539617914880", "text": "Las agresiones en Nagorno deben cesar inmediatamente. Hemos acompa\u00f1ado a la comunidad armenia a presentar sus peticiones en el Congreso. Un orgullo acompa\u00f1ar a personas como el genial m\u00fasico armenio Ara Malikian https://t.co/9emAxbOWrk", "created_at": "2020-10-20T13:04:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318175070800515072", "text": "A ver si le entiendo, \n@juanluiscebrian, \u00bfahora empieza a estar en peligro la independencia de los jueces? \u00bfno lo estaba mientras PSOE y PP se repart\u00edan los cargos entre sus allegados? La independencia es flor delicada que nunca deja de estar en peligro\nhttps://t.co/EA5o1v52co", "created_at": "2020-10-19T13:00:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1318136251577475072", "text": "\u00bfY qu\u00e9 fue del dogma de que no hab\u00eda que endeudarse, hasta el extremo de reformar el art\u00edculo 135 por la puerta trasera? \u00bfO la cr\u00edtica a la deuda es s\u00f3lo coartada para reclamar recortes de derechos?\nhttps://t.co/ts0qjYIVOb", "created_at": "2020-10-19T10:25:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317940378830577667", "text": "En el trabajo parlamentario no todo son sinsabores. Me llaman de SOS Amatxu, la asociaci\u00f3n creada por familiares y amigos de Maribel Tellaetxe, felicit\u00e1ndonos por las mejoras en la ley de Eutanasia. Hay d\u00edas que compensan todo\nhttps://t.co/SLyhinOdwD", "created_at": "2020-10-18T21:27:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317401240163241990", "text": "Bloqueo actual en la renovaci\u00f3n del Poder Judicial y bloqueo que vivimos en la renovaci\u00f3n del gobierno: algunas claves en com\u00fan https://t.co/22FokCHgxJ", "created_at": "2020-10-17T09:45:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1317004139315007489", "text": "En algunas cosas s\u00ed que act\u00faan con eficacia esas \u00e9lites holgazanas. Qu\u00e9 pena que el pueblo de Madrid ya no se indigne, ni se amotine  https://t.co/G1UFupPeGM", "created_at": "2020-10-16T07:27:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316781380060110848", "text": "Una sola frase del profesor Urdanoz define lo que nos est\u00e1 pasando: \"...gritan \"Espa\u00f1a\", pero en realidad solo ven cierto Madrid o aquellas partes de Espa\u00f1a que coinciden con ese cierto Madrid. Todo lo dem\u00e1s es deslealtad e infamia\"\nhttps://t.co/zmNtVcFeyi", "created_at": "2020-10-15T16:42:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316518042185195521", "text": "En Grecia la extrema derecha lleg\u00f3 a ser la tercera fuerza m\u00e1s votada. Hoy los miembros de su c\u00fapula han sido condenados a 13 a\u00f1os de c\u00e1rcel por pertenencia a organizaci\u00f3n criminal https://t.co/KqH1LPhL6G", "created_at": "2020-10-14T23:15:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1316444295516258305", "text": "Los falsos aut\u00f3nomos son una forma de explotaci\u00f3n propia de la Edad Media. El reconocimiento de sus derechos es un paso esencial en la lucha contra la explotaci\u00f3n. Ni un paso atr\u00e1s, Yolanda D\u00edaz https://t.co/cnenV1a7fW", "created_at": "2020-10-14T18:22:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315732971601551361", "text": "Efectivamente, la verg\u00fcenza funciona como potente instrumento de censura, por el que coartamos nuestra propia libertad y otorgamos una posici\u00f3n de ventaja a los sinverg\u00fcenzas https://t.co/8WLKAR23BH", "created_at": "2020-10-12T19:16:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315620474588663808", "text": "Manifestaci\u00f3n convocada por Vox hoy en Catalu\u00f1a: democracia y constitucionalismo a raudales en las canciones, en los s\u00edmbolos y en los vivas a Franco y a Hitler  \nhttps://t.co/IwrC7JLJhQ", "created_at": "2020-10-12T11:48:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315591212825546752", "text": "Tenemos la mejor patria de la que cuidar, una patria que es en realidad \"matria\": la madre tierra https://t.co/J5cwY7SpYj", "created_at": "2020-10-12T09:52:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315363572629868546", "text": "Viva el rey? Yo tambi\u00e9n le deseo una larga vida, llena de salud; y que pueda ejercer en libertad e igualdad, como uno m\u00e1s, el derecho a votar por la continuidad de la instituci\u00f3n o por la Rep\u00fablica. https://t.co/3NGRkjwjXE", "created_at": "2020-10-11T18:48:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315201973000388609", "text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que a los periodistas y analistas econ\u00f3micos no les d\u00e9 verg\u00fcenza vendernos la idea de que hay que concentrar el sector bancario en unos pocos gigantes nada menos que para mejorar la competencia y beneficiar a los clientes? Pues no les da https://t.co/Mm5O8Drten", "created_at": "2020-10-11T08:06:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314898523301785601", "text": "Italia, previendo la duraci\u00f3n de la pandemia, declar\u00f3 el estado de alarma por seis meses prorrogables. Los jueces y las Ayusos tienen menos altavoz; la ciudadan\u00eda, menos incertidumbre", "created_at": "2020-10-10T12:00:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314857242693431297", "text": "Es necesario el rescate europeo y las pol\u00edticas expansivas, pero tambi\u00e9n la solidaridad fiscal. Si no conseguimos que las grandes fortunas aporten, el cierre de la crisis ser\u00e1 en falso y traer\u00e1 m\u00e1s desigualdad. Piketty lo explica negro sobre blanco https://t.co/LOdKWj4NUx", "created_at": "2020-10-10T09:16:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314317595168960512", "text": "Est\u00e1n copiando al mil\u00edmetro con Pablo Iglesias el golpe medi\u00e1tico-judicial con el que tumbaron a Lula en Brasil. Los golpes con tanques ya no se llevan https://t.co/jgIoTmO3P2", "created_at": "2020-10-08T21:31:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314160048877326336", "text": "Ayer los defensores a ultranza del austericidio y los que sacaron adelante  los presupuestos de Montoro, hoy los adalides del fin de la austeridad. Y cuela. Incre\u00edble https://t.co/OBFFuttqRs", "created_at": "2020-10-08T11:05:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314105082854756352", "text": "Me entrevistan en Radio Euskadi. \u00bfPara explicar que ayer enterramos  16 a\u00f1os de austericidio y arrancamos un ciclo keynesiano, elevando un 52% el techo de gasto? No, para dar altavoz al \"juez\" Garc\u00eda Castej\u00f3n y que no fueron las cloacas ni Villarejo, sino Podemos e Iglesias. Pa\u00eds https://t.co/Ioziv8scLB", "created_at": "2020-10-08T07:27:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313940908245741568", "text": "S\u00ed me llegan a contar de ni\u00f1o que en el siglo XXI en Europa habr\u00eda recadistas en bicicleta arrastrando mochilas enormes y gente que alquila camas..... https://t.co/nxvgp4DiCA", "created_at": "2020-10-07T20:34:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313778188330373124", "text": "Buenas noticias para la democracia y los derechos humanos: la justicia griega define como organizaci\u00f3n criminal a Amanecer Dorado, el partido de extrema derecha griego que llego a ser el tercero m\u00e1s votado https://t.co/QEHgW2POrZ", "created_at": "2020-10-07T09:48:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313514101482504192", "text": "Aunque el trabajo de un diputado es m\u00e1s vistoso, tiene mucho m\u00e1s valor el esfuerzo de quienes empuj\u00e1is desde las bases. Gracias, Inma, Richar, Ram\u00f3n y todas las gentes del c\u00edrculo de Sestao por un v\u00eddeo hecho con tanto cari\u00f1o https://t.co/mzmds57kqg", "created_at": "2020-10-06T16:19:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313378039972139008", "text": "Adem\u00e1s del escudo social, es  prioritario limpiar las cloacas. Vamos a modificar la ley franquista de secretos y empezar a desclasificar. Un privilegio ser ponente por UP https://t.co/2c2V9Sy4yL", "created_at": "2020-10-06T07:18:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313103611581337600", "text": "Adivina cuanto va a tardar Ayuso en decir alguna barbaridad para que la gente hable de ello y no de esto. Trump style https://t.co/HBEGCVcc6g", "created_at": "2020-10-05T13:07:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313075917477085184", "text": "Ante la expansi\u00f3n del virus del odio ultra, no hay vacuna f\u00e1cil. Como dir\u00eda Brecht, hace falta coraje para decir la verdad, inteligencia para descubrirla, arte para hacerla manejable (...) y astucia para divulgarla https://t.co/KeNcd0g2cc", "created_at": "2020-10-05T11:17:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312722564817485824", "text": "\u00a1No y mil veces no! Las magn\u00edficas instalaciones del mejor astillero de este pa\u00eds no se deben abandonar a los fondos buitre, que ya se frotan las manos haciendo planes con el bot\u00edn. \u00bfNi siquiera con la pandemia vamos a prender a cuidar lo com\u00fan? https://t.co/C4PTz97taK", "created_at": "2020-10-04T11:53:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312679282569883648", "text": "\"Vente p\u00e1 Madrid\", brillante an\u00e1isis de c\u00f3mo se conforman las nuevas \u00e9lites econ\u00f3micas madrile\u00f1as y los da\u00f1os colaterales para el resto de los madrile\u00f1os y para el pa\u00eds https://t.co/K34TOiZtqt", "created_at": "2020-10-04T09:01:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312471637048975361", "text": "Puertas giratorias vascas: Cuant\u00edas ingentes del dinero de todos a empresas que el a\u00f1o pasado ganaron miles de millones y que tienen entre sus directivos a simpatizantes del PNV. https://t.co/BDUOeqJyAq", "created_at": "2020-10-03T19:16:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312431369168060417", "text": "\u00bfVa a llevar el PP el desacato al mandato de renovaci\u00f3n del Poder Judicial  hasta el extremo de no dejar otra salida que una regulaci\u00f3n menos garantista de la instituci\u00f3n? \u00bfHasta d\u00f3nde puede llegar la irresponsabilidad? \nhttps://t.co/o16lGbm5gy", "created_at": "2020-10-03T16:36:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312373206146260992", "text": "Y no el mejor del Universo? Ah, que no eres de Bilbao, @penique https://t.co/WrKtdMRdxN", "created_at": "2020-10-03T12:45:29.000Z"}, {"created_at": "2020-10-01T10:06:17.000Z", "text": "Para algunas personas, pol\u00edtica equivale a armar bronca. Para otras, a cooperar entre diferentes. Compa\u00f1er@s de ERC, PSOE, Bildu, PNV, CUP, UP, intentando parar otra guerra en Nagorno-Karavaj, que alienta el gobierno turco y ser\u00eda un desastre tanto para azer\u00edes como para armenios https://t.co/gplozwkRBU", "id": "1311608365500575744", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-30T17:30:00.000Z", "text": "Avaricia: \"Af\u00e1n de poseer muchas riquezas por el solo placer de atesorarlas sin compartirlas con nadie\". Sin\u00f3nimos: codicia, ruindad, mezquindad, ....\nhttps://t.co/lBLTmzjl8C", "id": "1311357641885704199", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-30T13:43:21.000Z", "text": "El \u00fanico magistrado que vot\u00f3 por la absoluci\u00f3n del PP en la Gurtel es ascendido al Supremo por el Consejo presidido por un alto cargo de gobiernos del PP. Suma y sigue. https://t.co/4yejaasHVm", "id": "1311300602941648898", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-30T08:16:23.000Z", "text": "Ciudadanos se autodenomina liberal, pero pretende borrar la memoria de D. Indalecio Prieto, el intelectual y pol\u00edtico bilbaino que se defin\u00eda como \"socialista a fuer de liberal\". Obras son amores y no buenas razones https://t.co/0SE5gnsF0E", "id": "1311218321954668544", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-30T08:02:56.000Z", "text": "Intentar debatir racionalmente con una persona experta en usar las malas artes es, casi siempre, perder. Renunciar a hacerlo, es siempre perder. Tenemos que afinar mucho las estrategias para frenar al autoritarismo y no caer en su basurero \nhttps://t.co/4NvLg9kkbh", "id": "1311214934907408384", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T20:00:56.000Z", "text": "Hoy hemos arrancado en el Congreso el tercer intento de cambiar la tristemente famosa ley mordaza; est\u00e1 vez, con el apoyo de todos, menos Vox y PP. Que la tercera sea la vencida! https://t.co/BP5IM1dZ6S", "id": "1311033238958333955", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T14:48:26.000Z", "text": "Los diputados vascos de UP hemos exigido a Hacienda que impida la rapi\u00f1a de nuestro principal astillero por parte de fondos-buitre. Es imprescindible que el gobierno compre los activos para garantizar alg\u00fan futuro. Os agradezco cualquier apoyo, aunque s\u00f3lo sea un retweet", "id": "1310954596337156096", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T14:48:26.000Z", "text": "La Naval es patrimonio de nuestro pueblo. Sus activos son enormes: miles de metros edificados sobre m\u00e1s de 200.000 de terreno, en un lugar privilegiado, con dos diques operativos y m\u00faltiples instalaciones, algunas  punteras. Darlo a especuladores a precio de saldo no tiene perd\u00f3n", "id": "1310954594466435074", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T14:48:25.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 legado queremos dejar a las futuras generaciones? Hemos sido una potencia industrial y especialmente de construcci\u00f3n naval. Sabemos hacer barcos, tan bien o mejor que nadie. \u00bfQu\u00e9 futuro nos espera si renunciamos a hacer lo que sabemos hacer? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 nuestro orgullo?", "id": "1310954589743714304", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T14:48:24.000Z", "text": "El gobierno que se dice vasco se resiste a aprender, a pesar de que la jueza del caso ha insistido en q se deber\u00eda preservar la continuidad de la empresa. Tras marear la perdiz con supuestos empresarios interesados y total opacidad, ha dejado agotar el plazo. No quiero pensar mal", "id": "1310954586715414530", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T14:48:23.000Z", "text": "La pandemia ha hecho reflexionar a los europeos sobre el error de d\u00e9cadas de desmantelamiento industrial con total dependencia de los pa\u00edses asi\u00e1ticos emergentes. Los gobiernos de Francia, Holanda, Escocia...han rectificado y decidido apoyar los astilleros como sector estrat\u00e9gico", "id": "1310954584022581248", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T14:48:22.000Z", "text": "S.O.S.: Salvar La Naval: como hijo de una tierra de astilleros y navegantes de prestigio mundial, sufro leyendo que se puede vender por trozos y a precio de saldo el principal astillero del Cant\u00e1brico, a un fondo buitre luxemburgu\u00e9s. Hilo:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/F3SQbhtlS5", "id": "1310954579337662464", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-28T19:49:09.000Z", "text": "Republicanismo mon\u00e1rquico, feminismo liberal, capitalismo verde... Abandona la l\u00f3gica y la raz\u00f3n y cultiva la creatividad!\nhttps://t.co/35yJBMQ1CD", "id": "1310667885937860609", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-27T23:34:04.000Z", "text": "Empresas petroleras apropi\u00e1ndose del discurso ecologista, bancos sin escr\u00fapulos aleccionandonos de \u00e9tica.... tiempos de posverdad y cinismo desenfrenado https://t.co/sN1QesKIMe", "id": "1310362097646268416", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-27T17:32:45.000Z", "text": "Hace 300.000 a\u00f1os nuestros antepasados salieron de \u00c1frica y emigraron a Europa sin papeles. No deb\u00edan ser racistas, porque no rechazaron emparentar con los neandertales https://t.co/dSzbujR7W2", "id": "1310271171389263872", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-27T08:15:51.000Z", "text": "Hablando de or\u00edgenes extranjeros, @G_Pisarello: adivina de qu\u00e9 pa\u00eds es rey el hijo del matrimonio entre una ciudadana griega de nombre Sof\u00eda y religi\u00f3n ortodoxa y un hombre nacido en Italia, hijo de exiliados espa\u00f1oles en Portugal y heredero de una dinast\u00eda de origen franc\u00e9s https://t.co/aZXr0YFrZS", "id": "1310131023519285249", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-27T07:37:00.000Z", "text": "Est\u00e1 en el pacto constituyente de las monarqu\u00edas constitucionales que el Rey debe guardar silencio sobre sus discrepancias con el gobierno o con la oposici\u00f3n. Al menos esto, su padre parec\u00eda entenderlo", "id": "1310121244386357248", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-26T16:00:02.000Z", "text": "El \"capitalismo de la vigilancia\": una nueva tiran\u00eda que no necesita golpes de Estado. Se basa en nuestra gran dependencia de la tecnolog\u00eda https://t.co/j3JlI78sTk", "id": "1309885448399937536", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-26T09:51:07.000Z", "text": "La oportunidad pol\u00edtica de que el Rey visite Guatemala o Egipto la decide Exteriores. Si conviene o no que est\u00e9 en Barcelona lo decide Justicia. Se llama \"refrendo\" constitucional. Si quiere recuperar la libertad de ir donde le d\u00e9 la gana, lo tiene f\u00e1cil: se llama abdicaci\u00f3n", "id": "1309792608206585856", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-26T08:32:41.000Z", "text": "Los actos del rey est\u00e1n constitucionalmente sometidos a refrendo. Malo es resistirse al refrendo y peor a\u00fan hacerlo p\u00fablico https://t.co/uqP729iyI4", "id": "1309772870617309184", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-25T18:23:21.000Z", "text": "Noticias que interesa contar poco y mal: se cumplen cien a\u00f1os del nacimiento del cooperativismo vasco, cuando activistas de vanguardia del movimiento obrero crearon en Eibar la f\u00e1brica Alfa en 1920\nhttps://t.co/1f9LsSTjbY", "id": "1309559128969412609", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-25T07:16:48.000Z", "text": "\"Trato a vallecanos\" versus \"trato a cayetanos\": clase pr\u00e1ctica sobre principio de igualdad ante la ley y condiciones materiales https://t.co/eAESrRQnfQ", "id": "1309391384496005123", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-24T05:34:56.000Z", "text": "\"Viejos rockeros nunca mueren\"... particulares que ganan batallas a la explotaci\u00f3n y consiguen avances en los derechos de mucha gente. Enhorabuena, Isaac https://t.co/knJHooDmuX", "id": "1309003364047486977", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-23T09:43:18.000Z", "text": "Ya era hora de dejar de retorcer el c\u00f3digo penal para llamar sedici\u00f3n a una simple desobediencia y rebeli\u00f3n a la sedici\u00f3n; de dejar de hacer el rid\u00edculo en Europa y equipararnos a las definiciones de estos delitos en nuestro entorno https://t.co/Z0KbyqyIOR", "id": "1308703478533980161", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-21T15:42:32.000Z", "text": "\"No le di importancia\": la frase que mejor define d\u00e9cadas de impunidad de la corrupci\u00f3n y el saqueo de las instituciones https://t.co/Ps0bxenmRy", "id": "1308069107800170502", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-19T08:25:26.000Z", "text": "A dos mil millones llega el lamentable negocio de la venta de armas espa\u00f1olas a Arabia Saudita. De ello hablamos Jordi Armadas Pamela Urrutia y yo en el diario catal\u00e1n Ara https://t.co/zjSGLbRngs", "id": "1307234333313445889", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-18T17:37:53.000Z", "text": "Toda la solidaridad con los residentes de los barrios pobres  de Madrid, a los que proh\u00edben entrar a los barrios ricos si no es para trabajar; les cierran los parques y les mantienen abiertas las casas de apuestas. Ayuso dimisi\u00f3n, ya!", "id": "1307010973526642689", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-16T06:52:50.000Z", "text": "Las grandes corporaciones no son simples empresas, ni juegan con las mismas reglas. Son instituciones para la concentraci\u00f3n en pocas manos de poder pol\u00edtico-financiero, que distorsionan tanto el mercado como la democracia misma https://t.co/e8GQnnsu1V", "id": "1306123863370223617", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-15T09:11:38.000Z", "text": "\u00bfNo es extra\u00f1o que la gente se haga m\u00e1s conservadora con la edad? \u00bfNo ser\u00eda m\u00e1s l\u00f3gico que, seg\u00fan se profundiza en el conocimiento de una realidad objetivamente injusta, m\u00e1s se sintiera la necesidad de impugnar el statu quo? https://t.co/0afoFNxcrE", "id": "1305796407035596802", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-15T06:54:40.000Z", "text": "Se autodenominan constitucionalistas y desacatan el mandato constitucional de temporalidad y renovaci\u00f3n de los cargos. Aprendamos de los pa\u00edses que impiden ese obstruccionismo haciendo decaer el cargo al terminar el mandato https://t.co/ShOejjKlDW", "id": "1305761939700805632", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-14T20:54:12.000Z", "text": "Personas que luchan toda una vida; personas imprescindibles: Paco Etxeberria https://t.co/gtEtwXzuN3", "id": "1305610826829660162", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-14T13:31:00.000Z", "text": "No, @pablocasado, no: el caso Kitchen no se parece en nada a los montajes contra UP. Es tan grave que ni siquiera tu desacato a la renovaci\u00f3n del gobierno de los jueces te garantiza que las penas sean s\u00f3lo de telediario https://t.co/NqEeX8wDt8", "id": "1305499288953327617", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-14T09:01:13.000Z", "text": "Aunque a nuestros medios s\u00f3lo les interesa hablar de Venezuela, la situaci\u00f3n en la vecina Colombia es grave y Amnist\u00eda internacional exige una investigaci\u00f3n imparcial de los abusos y torturas https://t.co/SwomeUgZRo", "id": "1305431395624521730", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-13T16:00:16.000Z", "text": "Eliminado de la ecuaci\u00f3n Rivera, obst\u00e1culo al pacto PSOE-Cs, parece que las \u00e9lites vuelven con una jugada de largo recorrido para debilitar a la izquierda y a la plurinacionalidad, que incluye la entrega de Madrid a Cs https://t.co/g7F1VP7iur", "id": "1305174465345728512", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-12T08:49:05.000Z", "text": "Txema Guijarro: para cuando os digan que todos los pol\u00edticos son iguales https://t.co/LwCXAenorp", "id": "1304703568243552258", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-11T20:33:03.000Z", "text": "Espa\u00f1a sigue exportando armas a pa\u00edses involucrados en violaciones masivas de derechos humanos. Hoy hemos presentado en el Congreso una iniciativa para limitar la opacidad que siempre ha tenido esta materia y mejorar los instrumentos de control https://t.co/9EtK0hnZzb", "id": "1304518337536430081", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-11T06:14:28.000Z", "text": "Rajoy: \"yo ya no soy un personaje p\u00fablico\". Casado: \"yo s\u00f3lo era diputado por \u00c1vila\". Vale, nos hab\u00e9is convencido. Damos por cerrado el caso", "id": "1304302267567308800", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-09T13:48:06.000Z", "text": "Lo que realmente nos interesa es que nos aclare cuales fueron los mejores gobiernos de los \u00faltimos 80 a\u00f1os: los de Franco o los de Aznar https://t.co/gT8zYgoDYZ", "id": "1303691656470949890", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-09T13:32:33.000Z", "text": "Por muchos amigos que hayas promovido en la judicatura, no todo vale para practicar la \"lawfare\" (guerra jur\u00eddica) contra el gobierno: hasta para eso, hacen falta unos requisitos m\u00ednimos  https://t.co/EupamkRnSZ", "id": "1303687739787927558", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-08T07:38:44.000Z", "text": "Todos en el ajo, desde el Director de la polic\u00eda hasta el Ministro de Interior; desde el Secretario de Estado hasta el Presidente del Gobierno; e incluso el de la Audiencia Nacional. Gente de orden dicen que son y los dem\u00e1s, antisistema: el mundo al rev\u00e9s https://t.co/u62WQbHzTR", "id": "1303236312867143680", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-07T17:15:47.000Z", "text": "Aunque no van a salir en tertulias y telediarios, ni dirigen la gran patronal, hay muchos empresarios que compiten de forma responsable, pagando salarios dignos y cumpliendo con sus impuestos https://t.co/mPRrCGg4zw", "id": "1303019141889232898", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-03T08:11:30.000Z", "text": "Se repite, una vez m\u00e1s, la paradoja de la pol\u00edtica vasca: ha habido m\u00e1s votos de izquierdas, pero repetir\u00e1 un lehendakari de derechas https://t.co/RxnC2HdOGC", "id": "1301432620241301506", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-02T15:31:00.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo describir la sensaci\u00f3n que te produce ver en manos de Almeidas y Ayusos un Madrid que descubriste cuando eras joven, gobernado por un \"viejo profesor\"? https://t.co/5Ky0fHXd4Q", "id": "1301180834028744704", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-02T10:10:51.000Z", "text": "Nunca mejor usada la palabra Justicia para denominar a los tribunales. Enhorabuena, Galiza https://t.co/xFxRobhvEA", "id": "1301100268059267072", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-02T08:43:37.000Z", "text": "Con todo el respeto, pero muchos s\u00ed vivimos a Mart\u00edn Villa y creemos que es bueno que pueda ser juzgado con objetividad, sin privilegios, ni presiones pol\u00edticas por parte de expresidentes https://t.co/cDSd5xH35f", "id": "1301078313805336577", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-02T08:03:23.000Z", "text": "Habr\u00e1 que tomar nota y sacar algo de tiempo para las redes tambi\u00e9n despu\u00e9s de las vacaciones de agosto\ud83d\ude0a. Gracias mil y un abrazo a las personas que me segu\u00eds. https://t.co/O1ALkVViRb", "id": "1301068190664077312", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-01T07:01:58.000Z", "text": "As\u00ed, s\u00ed: empezar pactando entre los dos socios de gobierno y abrirse luego a las aportaciones de todo el que est\u00e9 dispuesto a arrimar el hombro https://t.co/n5llNdqNxg", "id": "1300690346691756032", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-31T06:58:18.000Z", "text": "El reparto del trabajo y el de los cuidados deber\u00edan estar en  el centro de la agenda, aunque frente a la semana de 4 d\u00edas, creo que concentrar la jornada diaria ayudar\u00eda m\u00e1s a reducir el paro, mejorar la productividad/hora y sobre todo, a conciliar https://t.co/b5V8dGBXI6", "id": "1300327033160036352", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-30T08:17:43.000Z", "text": "Caras de satisfacci\u00f3n: forzar el adelanto electoral y una desescalada precipitada les ha funcionado bien desde una perspectiva partidista. Ya veremos c\u00f3mo le ha venido al pa\u00eds. https://t.co/BISMWnFnmX", "id": "1299984632033796096", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-29T11:50:29.000Z", "text": "En tiempos de pandemia es a\u00fan m\u00e1s lamentable que haya autonom\u00edas que regulen ayudas a las casas de juego, una actividad contraria al inter\u00e9s general y peligrosa para la salud https://t.co/1XVPydY9Uz", "id": "1299675789445730304", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-29T09:24:27.000Z", "text": "Okupas: si te informan sin explicarte su regulaci\u00f3n legal y las diferencias entre los delitos de allanamiento de morada (primera y segunda vivienda) y usurpaci\u00f3n (edificios deshabitados), sospecha que busquen manipularte https://t.co/tC7weReFI2", "id": "1299639039298068484", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-28T18:35:18.000Z", "text": "Audacia para ampliar los consensos existentes: prudencia para no poner en riesgo consensos tejidos con mucho esfuerzo https://t.co/1hAqwLmUBb", "id": "1299415275322908682", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-28T08:38:59.000Z", "text": "Lejos de sus hogares, explotadas, estigmatizadas, privadas de derechos y ahora, adem\u00e1s, sin ingresos. La otra cara de sociedades que se conciben a s\u00ed mismas como pr\u00f3speras y avanzadas https://t.co/RRC3YzvcBy", "id": "1299265209719287809", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-27T19:36:55.000Z", "text": "Utilizar la guerra para obtener votos: \u00bfpuede haber algo m\u00e1s repugnante? https://t.co/gZ3rdFXV4S", "id": "1299068394168299521", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-26T10:23:08.000Z", "text": "Pues ya siento darte la mala noticia, pero ni tienes la sangre rojigualda, ni el coraz\u00f3n a la derecha https://t.co/F9lylsqMWz", "id": "1298566643329703936", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-26T08:00:01.000Z", "text": "Important\u00edsima sentencia que condena a indemnizar al trabajador cuya vida se ha puesto  en riesgo innecesario, incluso sin haberse producido el da\u00f1o. Hay jueces y jueces https://t.co/2BxleP8yZE", "id": "1298530625226514432", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-25T14:08:32.000Z", "text": "De nuevo nuestra doble moral: empresas europeas ayudan a Turqu\u00eda a romper el embargo europeo de armas para la guerra de Libia\nhttps://t.co/6WphW8jiPM", "id": "1298260978803474442", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-25T08:00:00.000Z", "text": "Ayer era \"no soy mon\u00e1rquico, pero apoyo a Juan Carlos\"; hoy, \"no apoyo a Juan Carlos, sino a la monarqu\u00eda\". Qui\u00e9n necesita argumentos, los encuentra", "id": "1298168233959124992", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-24T07:14:02.000Z", "text": "Aviso para navegantes: se demuestra que fue el PP quien pag\u00f3 la campa\u00f1a sucia para desmovilizar voto de PSOE y Podemos con mensajes en redes de falsos militantes amplificando las cr\u00edticas de Errej\u00f3n https://t.co/uH1pZaH8PU", "id": "1297794277788078081", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-19T10:47:03.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de residuos es un com\u00fan. Que nunca m\u00e1s se convierta en negocio privado. Que nunca m\u00e1s los pol\u00edticos se desentiendan. Que nunca m\u00e1s los jueces miren para otro lado https://t.co/2wOSPQfF1D", "id": "1296035945498673152", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-18T07:14:01.000Z", "text": "Si Cayetana fuera de Podemos, la prensa hablar\u00eda de \"purga\". Si fuera del PSOE, de conspiraci\u00f3n de barones. Para el PP, el t\u00e9rmino es \"relevo en la portavoc\u00eda\"", "id": "1295619946106552320", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-14T09:02:46.000Z", "text": "Normalmente, nuestros derechos los limitan los privilegios de otros. En el caso de la ni\u00f1a Leonor, son sus propios privilegios los que limitan sus derechos.  https://t.co/fWDedFnClI", "id": "1294197764277129217", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-12T11:31:23.000Z", "text": "Enhorabuena al gobierno italiano, por la contrataci\u00f3n de 84.000 maestros y profesores por todo el pa\u00eds para favorecer el distanciamiento entre los estudiantes y reducir las posibilidades de contagio https://t.co/kbuUC5mZGW", "id": "1293510386864578561", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-11T08:58:35.000Z", "text": "Es urgente acabar con la venta de armas de fabricaci\u00f3n espa\u00f1ola a las monarqu\u00edas absolutas del golfo, que violan sistem\u00e1ticamente los derechos humanos y las usan contra la poblaci\u00f3n civil https://t.co/rXLLClFPBf", "id": "1293109546198667265", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-10T15:49:07.000Z", "text": "La UE, combatiendo la evasi\u00f3n del IVA, pero olvid\u00e1ndose de combatir los para\u00edsos fiscales: ver la paja y no ver la viga https://t.co/3rNpjQUcdE", "id": "1292850472559288320", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-08T11:40:03.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 clase de mundo estamos construyendo, para que dos ni\u00f1os de trece a\u00f1os tengan que morir ahogados s\u00f3lo por ejercer el derecho que les reconoce el art\u00edculo 13 de la Declaraci\u00f3n universal \"a salir de cualquier pa\u00eds, incluso del propio\"? https://t.co/6PRhVDn931", "id": "1292063017082007552", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-06T11:46:26.000Z", "text": "Esta informaci\u00f3n es lo suficientemente grave para que se abra inmediatamente una investigaci\u00f3n oficial y se depuren las eventuales responsabilidades https://t.co/dMuwi8rDAI", "id": "1291339847379165189", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-06T09:22:49.000Z", "text": "Art\u00edculo 85 de la Constituci\u00f3n de 1931: \"El Presidente de la Rep\u00fablica es criminalmente responsable de la infracci\u00f3n delictiva de sus obligaciones constitucionales\". https://t.co/B2EqgiiWxD", "id": "1291303706110111744", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-06T08:30:44.000Z", "text": "Estos d\u00edas no queda otra que informarse por la prensa extranjera. Vas a la tele o prensa local y te preguntas: \u00bfen serio que el culpable de la desaparici\u00f3n del \"em\u00e9rito\", ante el riesgo de una extradici\u00f3n a Suiza es Podemos? https://t.co/MoUFn7GPHz", "id": "1291290599715471360", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-03T18:28:52.000Z", "text": "Fugitivo: del lat\u00edn fugitivus. Que huye o se esconde. Sin\u00f3nimos: evadido, pr\u00f3fugo https://t.co/PmBKJh9cYf", "id": "1290353958591041540", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-01T17:06:07.000Z", "text": "\u00bfPara cuando las protestas de los adalides del \"libre mercado\"? https://t.co/ZR8hGiMQbx", "id": "1289608358690000896", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-01T15:56:04.000Z", "text": "En momentos excepcionales, medidas excepcionales: como el Impuesto a los beneficios excesivos que propone Oxfam https://t.co/yleDzyT0rB", "id": "1289590730277650433", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-31T13:25:49.000Z", "text": "Desde las ant\u00edpodas de los planteamientos identitarios y de los m\u00e9todos usados por el nacionalismo radical, mi enhorabuena a @ArnaldoOtegi y al Tribunal Supremo por una decisi\u00f3n justa, alineada con Estrasburgo https://t.co/4GFHlOTx5q", "id": "1289190533219278850", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-27T13:57:27.000Z", "text": "No se trata solo de una creencia mayoritaria. Se trata de una realidad objetiva: el grueso de los impuestos en Espa\u00f1a recae sobre las rentas del trabajo https://t.co/aTtvfvL73f", "id": "1287748939391930370", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-25T06:38:15.000Z", "text": "Qu\u00e9 equivocados est\u00e1is los ultras taurinos que hab\u00e9is agredido y amenazado a la ministra Yolanda Diaz si cre\u00e9is que su humanidad y su humildad suponen menos fortaleza que vuestro odio. https://t.co/wBISCDn39P", "id": "1286913637517611008", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-21T09:16:31.000Z", "text": "En plena crisis, el oligopolio el\u00e9ctrico no para de hacer caja. El mismo oligopolio al que el gobierno perdon\u00f3 sus deudas en la crisis anterior. Y la Fundaci\u00f3n BBK inyect\u00e1ndole dinero (s\u00ed, ese dinero que era tuyo) https://t.co/eGSTNTiUMR", "id": "1285503915040165890", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-20T17:30:26.000Z", "text": "\"El neoliberalismo es un sistema muy eficiente, incluso inteligente, para explotar la libertad. No es eficiente explotar a alguien contra su libertad\" (Byung-Chul Han, Psicopol\u00edtica) https://t.co/IEViNXL3in", "id": "1285265825864327169", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-20T07:26:44.000Z", "text": "Un pa\u00eds que no perdona el m\u00ednimo error a quienes quieren cambiar las cosas y es tan tolerante con quienes quieren que sigan como estaban: antiguos cargos de PSOE y PP, crean una empresa para potenciar las puertas giratorias https://t.co/FTMH0srA1y", "id": "1285113900644655104", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-19T15:33:19.000Z", "text": "Aunque siempre intentan vendernos casos que no son m\u00e1s que la excepci\u00f3n a la regla, los estudios demuestran que de padres ricos, hijos ricos: En Espa\u00f1a la desigualdad se hereda y no funciona apenas el ascensor social https://t.co/cYPEaDQUPV", "id": "1284873964263809024", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-18T18:46:35.000Z", "text": "Creo que las sensaciones m\u00e1s agradables de mi vida est\u00e1n vinculadas a los veranos en la costa vasca. Portuondo, Txorrokopunta, Ogo\u00f1o, Gaztelugatxe.. son m\u00e1s que lugares....irradian esa luz que te acoge y te rescata de un mundo en el que te cuesta encajar https://t.co/n9LVOcW7VN", "id": "1284560211580248069", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-14T10:52:22.000Z", "text": "Te pido tu apoyo a esta campa\u00f1a para que la vacuna contra la COVID19 en la que muchos pa\u00edses nos estamos gastando una fortuna en dinero p\u00fablico, no se privatice como negocio para unos pocos y sea un bien p\u00fablico para todos https://t.co/lNN2SmrgUd", "id": "1282991322887004162", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-14T07:27:44.000Z", "text": "Uno de cada dos ciudadanos no vot\u00f3 el domingo a nadie. En los barrios m\u00e1s pobres, hasta tres de cada cuatro se quedaron sin votar. Y son precisamente las personas que m\u00e1s necesitan pol\u00edticas p\u00fablicas las que menos votan https://t.co/AELULmFlPW", "id": "1282939821682565121", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-13T18:54:19.000Z", "text": "Es una noticia real: mutimillonarios piden qu se les pongan m\u00e1s impuestos https://t.co/WjsuCSUfpK", "id": "1282750220258947073", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-04T13:06:11.000Z", "text": "Hoy, el \"s\u00ed se puede\" se traduce como \"gobernatzeko prest\". Dispuestos a gobernar Euskadi desde las izquierdas. Miren Gorrotxategi, candidata a lehendakari, en el circulo de Elorrio https://t.co/qBOXGNeNwf", "id": "1279401117449965568", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-07-01T11:27:19.000Z", "text": "Claro que puede. Lo que planteo es que la administraci\u00f3n deber\u00eda fomentar aquellas especies que, dentro de las rentables, sean lo menos da\u00f1inas posibles https://t.co/8dKUSpPw49", "id": "1278289075624185856", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-30T08:10:02.000Z", "text": "No puedo entender c\u00f3mo la Diputaci\u00f3n de Bizkaia pretende volver a estas alturas a promover las plantaciones masivas de eucalipto, conocidas como desiertos verdes, ya que debajo de sus copas no crece la vida. Muy triste https://t.co/8jdxvX33q0", "id": "1277877040226631680", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-27T10:28:02.000Z", "text": "Por mucho que los medios masivos nos avasallen con lo contrario, los impuestos a la riqueza se han aplicado en los pa\u00edses m\u00e1s avanzados y han funcionado como el mejor instrumento de democratizaci\u00f3n social y econ\u00f3mica https://t.co/bJCNrJzBoG", "id": "1276824603755675649", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-25T13:59:37.000Z", "text": "Las cosas dif\u00edciles no siempre se consiguen a la primera. Pero acabarrmos conseguiendo que las grandes fortunas contribuyan https://t.co/TpiD3fJth2", "id": "1276153076848766983", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T20:43:34.000Z", "text": "Si no se trata solo de electoralismo, en vez de otra comisi\u00f3n-circo m\u00e1s, deber\u00edamos actuar de verdad y desclasificar los secretos de Estado. Reformemos la ley, desclasifiquemos y que act\u00fae de una vez la fiscal\u00eda https://t.co/ncyGAXpZHh", "id": "1273718017474662403", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T14:23:40.000Z", "text": "La CIA no da puntada sin hilo. Un movimiento que no va contra el Sr. X, sino contra la unidad de las izquierdas, que tambi\u00e9n pretende dinamitar el Sr. X.  https://t.co/ggmWaq54Yt", "id": "1273622411951452172", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-18T06:43:28.000Z", "text": "Respuestas colectivas frente a las emergencias m\u00faltiples que vivimos. Escuela de activistas, hoy, en Bilbao, @FantovaFernando @ISFEuskadi https://t.co/zE5cuMWtU0", "id": "1273506598472876033", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-15T10:24:31.000Z", "text": "A partir de hoy, ya se puede solicitar el Ingreso M\u00ednimo Vital. Intentemos transmitir al m\u00e1ximo esta informaci\u00f3n para que nadie en situaci\u00f3n de necesidad se quede sin poder ejercer este derecho https://t.co/z20iqaHJME", "id": "1272475066589208577", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-14T08:59:43.000Z", "text": "Lamentable ver en el peri\u00f3dico del PNV a Anasagasti, Landa y compa\u00f1\u00eda intentando traer a Euskadi la estrategia VOX del odio y del insulto contra Podemos. Gorrotxategi deber\u00eda ignorarlos y perseverar con elegancia en la alternativa https://t.co/cLGnjgbRWb", "id": "1272091334753615879", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-08T11:56:51.000Z", "text": "No a las puertas giratorias. La democracia no puede permitirse que el oligopolio energ\u00e9tico compre a la clase pol\u00edtica. \u00a1Nunca m\u00e1s! https://t.co/4Vv77iKnJL", "id": "1269961585122062337", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-08T11:28:16.000Z", "text": "PSOE , Bildu, PNV, PP y grandes medios de acuerdo: \"el tripartito de izquierdas que proponen Gorrotxategi y UP es inviable\". Igual que era hace unos meses la coalici\u00f3n de izquierdas en Madrid. Aurrera, Miren, a seguir derribando muros y prejuicios https://t.co/CApHpW26eQ", "id": "1269954391315972096", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-07T11:57:59.000Z", "text": "A\u00f1os de plomo: la excepcionalidad vasco-navarra en la transici\u00f3n, 1975-1978, una investigaci\u00f3n de Kepa Bilbao, prologada por Luis Alejos, que recupera muchos actores que fueron relevantes y que los relatos oficiales menosprecian https://t.co/uUUIpr2l1Y", "id": "1269599482737549312", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-04T09:00:33.000Z", "text": "#BlackLivesMatter Es bonito cuando la gente se moviliza por sus derechos. Es emocionante cuando se moviliza por los derechos de otras personas https://t.co/szAhXFX8Oz", "id": "1268467665414295552", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-06-01T08:01:38.000Z", "text": "El PSOE ha gobernado en Euskadi con las dos derechas, PNV y PP (Patxi L\u00f3pez). La normalizaci\u00f3n definitiva llegar\u00e1 cuando el PSOE y Bildu levanten los vetos cruzados que mantienen a un gobierno de izquierdas. Elkarrekin Podemos debe dejarse la piel en conseguir esa normalizaci\u00f3n https://t.co/iI5ERYiNs4", "id": "1267365676227977220", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-31T19:42:06.000Z", "text": "De esto no te van a hablar: en dos meses de pandemia, los 23 mayores multimillonarios espa\u00f1oles han aumentado en un 16% sus fortunas, ganando m\u00e1s del cu\u00e1druple de lo que cuesta el IMV que proteger\u00e1 a 850.000 familias de la pobreza https://t.co/2k7j1yqxfW", "id": "1267179567791452162", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-05-30T18:37:30.000Z", "text": "O das ayudas como en Europa, o gastas una fortuna en la lucha contra la delincuencia y en mantener m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas en la c\u00e1rcel, como en EUU. No existe la alternativa de coste cero en una sociedad profundamente desigual https://t.co/b4y5hwkHD6", "id": "1266800921780146178", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1266275759754063873", "text": "\"Los argumentos de la derecha se han desplegado en torno a una peculiar defensa de la libertad personal, pero cuidar de lo com\u00fan no es rendirse a una estructura ajena sino a algo de lo que se nutre ese concepto\" https://t.co/CcwbBCFZtL", "created_at": "2020-05-29T07:50:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1266254831410274305", "text": "\u00a1Oh, capit\u00e1n, mi capit\u00e1n! https://t.co/yBqYSFoOSO", "created_at": "2020-05-29T06:27:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263737892158963717", "text": "M\u00e1s que los empresarios, es la gran patronal la que se lanza al rescate de la reforma laboral que precariz\u00f3 el trabajo y al rescate del PNV, ante el riesgo de un tripartito progresista en Euskadi https://t.co/eBr1y6kPcQ", "created_at": "2020-05-22T07:46:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263052957043634176", "text": "Mientras el coronavirus ya provoca m\u00e1s de 1000 muertos diarios en Brasil, Bolsonaro sigue superando a Trump en chistes repugnantes y recetas milagreras https://t.co/NOch37WoAS", "created_at": "2020-05-20T10:24:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262300326176178177", "text": "Momentos de sufrimiento. La gente no se merece que le carguen encima una confrontaci\u00f3n electoral. Si buscan sacar ventaja de una elevada abstenci\u00f3n, est\u00e1 en nuestra mano darle la vuelta con la mayor participaci\u00f3n de la historia https://t.co/UIhHhqmqId", "created_at": "2020-05-18T08:33:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261956394149871618", "text": "Necesitamos otro modelo de crecimiento y financiar la reconstrucci\u00f3n con el impuesto a las grandes fortunas. Sobreendeudarse con Europa no es soluci\u00f3n\nhttps://t.co/G42Hi40R9u", "created_at": "2020-05-17T09:47:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261693005603508224", "text": "Coincid\u00ed con Anguita en un congreso; la gente se le pegaba para sacarse selfies. Les dijo: \"Abrazo y me fotograf\u00edo con gente a la que aprecio, no con desconocidos. La pol\u00edtica no es espect\u00e1culo\". Personalidad no le faltaba. \u00c1nimo, Manolo, Martina y las gentes buenas de C\u00f3rdoba https://t.co/YhZmJkHbLb", "created_at": "2020-05-16T16:20:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261306806342729729", "text": "Hoy, 15-m. Han pasado 9 a\u00f1os, pero no deber\u00edamos olvidar que en la anterior crisis tambi\u00e9n hubo ayudas: para  los bancos, las autopistas y el oligopolio el\u00e9ctrico. Para la gente, recortes, privatizaciones, desahucios, preferentes, cl\u00e1usulas abusivas... https://t.co/9R3WBVS2Up", "created_at": "2020-05-15T14:45:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261232109525635077", "text": "Sanisidros, tiempo de ferias y mercados. Buen momento para reflexionar sobre nuestro abandono de los sectores primario y secundario en la actual divisi\u00f3n internacional del trabajo y en una globalizaci\u00f3n dise\u00f1ada para concentrar riqueza en pocas manos https://t.co/OKx4yPY8NK", "created_at": "2020-05-15T09:49:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261206102894616576", "text": "En medio de la tristeza, no faltan en el PP gallego y en el PNV quienes sonr\u00eden pensando en sacar ventaja de la elevada abstenci\u00f3n que podr\u00eda tener convocar una confrontaci\u00f3n electoral en plena crisis https://t.co/m5Lxxb9EwD", "created_at": "2020-05-15T08:05:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260471110216318979", "text": "O reconstruimos el pa\u00eds con un impuesto a las grandes fortunas o lo hacemos hipotec\u00e0ndonos con el norte de Europa y volviendo al desastre de la crisis anterior. No hay m\u00e1s opci\u00f3n https://t.co/1fFy4PoTdb", "created_at": "2020-05-13T07:25:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260195887013298176", "text": "El PNV retira su propuesta de forzar la apertura de los colegios. Rectificar es de sabios. Ya solo falta retirar la propuesta de forzar que se abran para las elecciones y posponer la decisi\u00f3n hasta que estemos en la \u00faltima fase de la desescalada https://t.co/KC51US6GGE", "created_at": "2020-05-12T13:11:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259794730541617152", "text": "Si las condiciones que legitiman limitar derechos son las mismas de nuestros vecinos navarros o riojanos -todos estamos en fase 1-\u00bfcon qu\u00e9 base nos los restringe Urkullu m\u00e1s que a ellos, que pueden moverse dentro de la provincia? https://t.co/lHGVsL1IlH", "created_at": "2020-05-11T10:37:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259555113888292864", "text": "Fascinante este art\u00edculo de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica sobre lo que hace especial al SARS-CoV-2 respecto de otros coronavirus e infecciones respiratorias https://t.co/gmdfffnhgw", "created_at": "2020-05-10T18:45:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259414728029409280", "text": "Si te cuesta entender que el PNV se empe\u00f1e en pasar a la fase 1, pero manteniendo las restricciones de la fase 0 y a la vez quiera abrir unos d\u00edas los colegios (donde se har\u00edan las elecciones express)...Juliana te explica la trastienda https://t.co/KGKMXaflh0", "created_at": "2020-05-10T09:27:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259176444959358979", "text": "Pasar a fase 1 te permite moverte, mientras no salgas de la provincia. Pero ten cuidado si vives en Euskadi, porque aqu\u00ed  no significa eso. Tampoco cultura, turismo... https://t.co/DDo6SwCkrn", "created_at": "2020-05-09T17:40:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258776024512434177", "text": "Por fin se empieza a poner en pr\u00e1ctica lo que plantea la Econom\u00eda del bien com\u00fan: que las instituciones traten a las empresas en funci\u00f3n de si aportan o no al bien com\u00fan. Ninguna ayuda para empresas en para\u00edsos fiscales! https://t.co/Phl2T3fGRg", "created_at": "2020-05-08T15:09:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257595616760381443", "text": "El PNV boicote\u00f3 los nueve d\u00edas de hibernaci\u00f3n con los que conseguimos evitar el colapso sanitario y doblar la curva. Ahora chantajea con no apoyar la pr\u00f3rroga y el escudo social que protege a tantas familias. Muy triste https://t.co/IweRUNzNRY", "created_at": "2020-05-05T08:58:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1256958878224461827", "text": "\u00bfNo tenemos m\u00e1s receta que profundizar a\u00fan m\u00e1s en el consumismo? \u00bfY cambiar los h\u00e1bitos de consumo para que nuestro dinero no acabe concentrado en pocas manos a trav\u00e9s de grandes superficies, franquicias y marcas internacionales? https://t.co/mOBppGi0iG", "created_at": "2020-05-03T14:48:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1256892392604676096", "text": "164 muertos ayer, mientras Gran Breta\u00f1a sigue por encima de los 600 diarios y EEUU se acerca a los 2.000. Pero los gur\u00fas neoliberales nos har\u00e1n sentir mal a los pa\u00edses que hemos aplicado medidas m\u00e1s severas de confinamiento https://t.co/cv0CTTe8Hc", "created_at": "2020-05-03T10:24:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1256886586551275520", "text": "La verdad solo tiene un camino: \"Tardaremos m\u00e1s en salir de la crisis porque entramos en ella con unas relaciones laborales que ya estaban muy precarizadas\".  https://t.co/bI5EDHvJsw", "created_at": "2020-05-03T10:01:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1254008758767935489", "text": "En cada esquina, un amigo\nEn cada rostro, igualdad\nGr\u00e1ndola, Vila Morena\ntierra de fraternidad\nes el pueblo el que ordena \ndentro de tu ciudad....\"\nNuevas generaciones de portugueses, construyendo sobre la memoria https://t.co/cg4sSWWH7Z", "created_at": "2020-04-25T11:26:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1253701771416961027", "text": "Lo siento, @iurkullu, pero no. No es el momento de  dedicar energ\u00edas a cuestiones partidistas, a votos, a elecciones y a campa\u00f1as. Necesitamos unidad y necesitamos dedicar todos los esfuerzos a sacar el pa\u00eds de la crisis https://t.co/xyvRSs4q9w", "created_at": "2020-04-24T15:06:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1253632482714562560", "text": "Os re\u00eds del manifiesto de Aznar, pero tendr\u00e9is que admitir que es un experto reconocido en todo lo que sea autoritarismo https://t.co/uVFGzjqA3B", "created_at": "2020-04-24T10:30:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1252910746456985601", "text": "Querida amiga @isaserras. Te condenan a c\u00e1rcel porque en la anterior crisis ayudaste a parar el desahucio de una mujer incapacitada. Gracias por tu ejemplo valiente. Nunca m\u00e1s un desahucio de un deudor de buena fe! https://t.co/DVkNDl4u1P", "created_at": "2020-04-22T10:42:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1252653246600093698", "text": "Hemos pasado de ser por momentos el pa\u00eds con m\u00e1s fallecidos diarios a cifras por debajo de Italia o Francia y muy por debajo de Gran Breta\u00f1a (832, hoy mismo, frente a 430 aqu\u00ed). Parece que las duras medidas adoptadas empiezan a dar resultados. \u00c1nimo! https://t.co/Nb4XYPY9KX", "created_at": "2020-04-21T17:39:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1251115496365268993", "text": "No nos enga\u00f1emos. No basta con pedir ayudas; hay que decir qui\u00e9n va a pagar la factura. O ponemos impuestos a las grandes fortunas o salimos con una crisis de deuda que nos deja a los pies de fondos buitre y  tiburones financieros https://t.co/74VYDs5wl9", "created_at": "2020-04-17T11:49:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1249975363704442882", "text": "La Rep\u00fablica es memoria y es futuro. No es solo elegir al jefe de Estado; es basar la convivencia en los valores del republicanismo: libertad, igualdad y sobre todo, nunca olvidar la fraternidad. No solo acordarse en tiempos de crisis https://t.co/slYHJ6U70w", "created_at": "2020-04-14T08:18:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1248867907444133888", "text": "El acuerdo europeo me parece pan para hoy y hambre para ma\u00f1ana. Cr\u00e9ditos sin mancomunar que pueden arrastrar a Italia y Espa\u00f1a a una crisis de deuda que atraer\u00eda de nuevo a los buitres al sur en beneficio de la banca-refugio del norte  https://t.co/QNZuAu94XZ", "created_at": "2020-04-11T06:58:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1247525978558959616", "text": "En tiempo de crisis grave, hay que ser implacables con quienes quieren aprovecharse de la desgracia ajena. Si se sanciona a personas por pasear, con mucha m\u00e1s raz\u00f3n hay que cortar de ra\u00edz estas pr\u00e1cticas de mala fe de la banca  https://t.co/RkjWqGtbZ6", "created_at": "2020-04-07T14:05:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1246718107999178754", "text": "Los menos insensatos de entre los partidarios del liberalismo econ\u00f3mico comienzan a cuestionarse los dogmas con los que nos han machacado durante d\u00e9cadas. Rectificar es de sabios https://t.co/9aIfnpUnlh", "created_at": "2020-04-05T08:35:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1246027491359305729", "text": "Est\u00e1 en nuestras manos que no suceda: \"La gente se olvidar\u00e1 del coronavirus, los da\u00f1os econ\u00f3micos acabar\u00e1n asumidos por las clases bajas y medias, la ciencia volver\u00e1 a no importarle a nadie y la desigualdad intolerable seguir\u00e1...\" https://t.co/q8tg9kNQMd", "created_at": "2020-04-03T10:51:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1245758004743614464", "text": "Agradecimiento p\u00fablico. A ra\u00edz del derrumbe del vertedero de Zaldibar, los diputados vascos de UP formulamos una pregunta de control al gobierno central. A pesar de la situaci\u00f3n, hemos recibido respuesta, lo que nos permite seguir la labor de control. https://t.co/PeGfDkWNaT", "created_at": "2020-04-02T17:00:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1245643981796462600", "text": "Privatizar beneficios y socializar p\u00e9rdidas, la vieja f\u00f3rmula para enriquecerse parasitando al Estado y encima sin perder oportunidad de seguir atacando a ese mismo Estado al que se parasita https://t.co/OsfIPZ4ONP", "created_at": "2020-04-02T09:27:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244964029644320768", "text": "Informe del prestigioso Imperial College, que convenci\u00f3 a Boris Johnson de que rectificara: las medidas radicales adoptadas por Espa\u00f1a han podido ahorrar hasta 35.000 vidas https://t.co/8fwPvrZRWm", "created_at": "2020-03-31T12:25:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244908210898731009", "text": "Despu\u00e9s del coronavirus no podemos volver a los errores del mismo modelo de crecimiento: diez cosas que debemos cambiar despu\u00e9s del coronavirus, por Juantxo L\u00f3pez Uralde https://t.co/wffyz9Hy1l", "created_at": "2020-03-31T08:43:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244575415651483648", "text": "Te parece una barbaridad que los trabajadores que no son de primera necesidad ni pueden teletrabajar tomen 9 d\u00edas de permiso para proteger sus vidas y los recuperen el resto del a\u00f1o? A la gran patronal y a las derechas, s\u00ed https://t.co/4VKqeapxTi", "created_at": "2020-03-30T10:41:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244289101085491205", "text": "En momentos de crisis tan graves como estos, no nos podemos permitir ser tolerantes con los especuladores. Hag\u00e1monos o\u00edr y exijamos la suspensi\u00f3n temporal de las cotizaciones en bolsa", "created_at": "2020-03-29T15:43:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244289098027802624", "text": "No vale suspender un d\u00eda las cotizaciones, como hacen EEUU u otros pa\u00edses el d\u00eda que anuncian medidas. Eso ha resultado incluso contraproducente. Debe permanecer cerrada el tiempo que permanezca cerrada la econom\u00eda productiva.", "created_at": "2020-03-29T15:43:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244289096316530689", "text": "No es s\u00f3lo que la Bolsa sirve a los tiburones para pescar en r\u00edo revuelto, en perjuicio de los peque\u00f1os ahorradores; es tambi\u00e9n que act\u00faa como chantaje psicol\u00f3gico para que los gobiernos no se atrevan a gastar \"demasiado\" en proteger a la gente.", "created_at": "2020-03-29T15:43:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244289091937734658", "text": "Frente a la crisis, algunos pa\u00edses han tomado medidas tan radicales como la paralizaci\u00f3n de los sectores productivos que no son de primera necesidad. Si nos atrevemos a cerrar la econom\u00eda productiva, \u00bfPor qu\u00e9 no suspender temporalmente la especulativa?", "created_at": "2020-03-29T15:43:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1244289088003457024", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 ning\u00fan pa\u00eds del mundo se atreve a suspender temporalmente la Bolsa, una actividad puramente especulativa, en la que los m\u00e1s poderosos aprovechan el p\u00e1nico que genera la crisis para hacer caja? Hag\u00e1monos o\u00edr y cerremos las bolsas.        Abro hilo \ud83d\udc47 https://t.co/O9tN47qY2M", "created_at": "2020-03-29T15:43:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1242887874963439618", "text": "Como sabes, la anterior crisis trajo una limitaci\u00f3n de la democracia y de los derechos. Esta vez, la salida no debe ser menos, sino m\u00e1s democracia, m\u00e1s control democr\u00e1tico de la econom\u00eda. Gracias por dedicarle dos minutos al mensaje y ayudarme a extenderlo https://t.co/1QbacZOFYW", "created_at": "2020-03-25T18:55:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1242808722843451392", "text": "Dos de los personajes en ascenso con la crisis: el capit\u00e1n \"a posteriori\", que siempre sabe lo que hab\u00eda que haber hecho; y los convertidos por Facebook en severos jueces de los dem\u00e1s https://t.co/ZE3ltoIfoY", "created_at": "2020-03-25T13:41:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1242562688645021708", "text": "Los defensores de la globalizaci\u00f3n sin control, de la desregulaci\u00f3n, de las privatizaciones y externalizaciones, callan y disimulan, cuando no hiperventilan c\u00ednicamente contra el m\u00ednimo error de las instituciones https://t.co/k4hJftlzu3", "created_at": "2020-03-24T21:23:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1240586566256427010", "text": "Ojal\u00e1 esta pandemia nos sirva para entender el car\u00e1cter global e interconectado de la fragilidad humana y tambi\u00e9n que el mayor peligro hoy reside en la viralizaci\u00f3n de una pandemia ideol\u00f3gica basada en la propagaci\u00f3n del odio https://t.co/oM20bNgu2L", "created_at": "2020-03-19T10:31:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1239225079659192320", "text": "La crisis sanitaria va a provocar una crisis econ\u00f3mica fuerte. El Estado de alarma es necesario, pero debe implicar medidas econ\u00f3micas para evitar que la crisis la paguen quienes pagan todas las crisis. Tiene que notarse que tenemos un gobierno diferente https://t.co/s5EMhsjZBJ", "created_at": "2020-03-15T16:20:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1237693257209065473", "text": "Republicanismo c\u00edvico, pol\u00edticas p\u00fablicas y econom\u00eda del bien com\u00fan https://t.co/xm8FVhLIT3", "created_at": "2020-03-11T10:54:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1237645011107414016", "text": "Interesante art\u00edculo hoy en El Pa\u00eds con las respuestas de los partidos a la propuesta de Podemos de un tripartito de izquierdas en Euskadi https://t.co/N3DN5F5N17", "created_at": "2020-03-11T07:42:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1236985071388811265", "text": "Recuperando derechos y cuidando a las personas...por el buen camino https://t.co/tjMp76NJSh", "created_at": "2020-03-09T11:59:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1235568117373382656", "text": "La Vanguardia o c\u00f3mo conocer a trav\u00e9s de un peri\u00f3dico catal\u00e1n las cosas que te ocultan los peri\u00f3dicos de aqu\u00ed https://t.co/uTfEoeKhJA", "created_at": "2020-03-05T14:09:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1235557685023686663", "text": "Con las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros  de Unidas Podemos en el Congreso, reivindicando en v\u00edsperas del 8M que #SoloSiEsSi https://t.co/ShXRzS3t3l", "created_at": "2020-03-05T13:28:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1234403793267240960", "text": "Garbi\u00f1e Biurrun: \"en Podemos Euskadi ha triunfado una l\u00ednea decidida libre y democr\u00e1ticamente por las bases que ofrece nuevos cauces de entendimiento para la izquierda vasca y que supone un elemento ilusionante a presente y a futuro https://t.co/4mQdrHfjBo", "created_at": "2020-03-02T09:02:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1233509785494052864", "text": "La hegemon\u00eda del PNV no viene de su propia fuerza, sino de la desuni\u00f3n de las izquierdas. Voy a dejarme la piel para convencer a Maddalen Iriarte e Idoia Mendia y que la pr\u00f3xima lehendakari sea una mujer feminista y de izquierdas  https://t.co/EYKhf7dPWj", "created_at": "2020-02-28T21:50:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1232922019114758145", "text": "Cuando un tribunal constitucional no act\u00faa s\u00f3lo como una jurisdicci\u00f3n m\u00e1s, sino como justicia constitucional con may\u00fasculas https://t.co/yb1AZhY6kO", "created_at": "2020-02-27T06:54:50.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1232669944208379904", "text": "Aurrera, gazte!!! https://t.co/tiZt6iyCgB", "created_at": "2020-02-26T14:13:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1232608562154737664", "text": "Tras los \"caucuses\" en Podemos Euskadi, con transparencia y debate, se formar\u00e0 una lista plural para trabajar en el Parlamento por un pa\u00eds m\u00e1s solidario. Seguimos abriendo caminos que otros acabar\u00e1n transitando. Aurrera, denok batera! S\u00ed se puede! https://t.co/E5CnakP8pT", "created_at": "2020-02-26T10:09:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1232378188887740416", "text": "En unas horas se acaban los \"caucuses\" para elegir la candidata de Podemos a Lehendakari. Yo apoyo a Miren Gorrotxategi porque es feminista, euskaldun, capaz e implicada con nuestro pa\u00eds y nuestra gente. Si est\u00e1s de acuerdo, vota en https://t.co/UaMojhgMIC https://t.co/oEMc6AFUxO", "created_at": "2020-02-25T18:53:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1230942016697249792", "text": "Una agenda republicana para neutralizar a la derecha y ganar democracia. Escuchando y aprendiendo. Con Pissarelo, Gorrotxategi y buena compa\u00f1ia https://t.co/SftiKUJx3x", "created_at": "2020-02-21T19:47:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1229392599380844545", "text": "Por fin! https://t.co/YYxWKHQd4C", "created_at": "2020-02-17T13:10:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1227158133342162947", "text": "Tras cuarenta a\u00f1os de ocultaci\u00f3n, la impunidad empieza a tambalearse https://t.co/SaBlCC4koM", "created_at": "2020-02-11T09:11:13.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1225094855258517506", "text": "Zorionak,  @MiGorrotxategi eta zorionak Podemos!!! https://t.co/02U76WKU6L", "created_at": "2020-02-05T16:32:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1224987752401379328", "text": "Hablando claro, robo con cobertura legal https://t.co/Tf8sjztAPc", "created_at": "2020-02-05T09:26:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1219722471563239425", "text": "Contra la \"ideolog\u00eda de n\u00fameros\". Jajajajaja https://t.co/e2NdMJ5YUe", "created_at": "2020-01-21T20:44:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1219593249129746437", "text": "\"Ser especialmente cuidadoso con el uso de la fuerza\" est\u00e1 no solo en la base de la democracia, sino tambi\u00e9n de la civilizaci\u00f3n https://t.co/rQw7bCesRk", "created_at": "2020-01-21T12:11:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1218136725161156609", "text": "S\u00f3lo han pasado seis a\u00f1os del nacimiento de Podemos en aquellos duros tiempos de corrupci\u00f3n y p\u00e9rdida de derechos y hoy, gracias a ti y a todas las personas que han empujado desde la calle y desde las urnas, se abre un rayo de esperanza  #6A\u00f1osGraciasATi https://t.co/4V3ZfBl2Xg", "created_at": "2020-01-17T11:43:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1217583561756303360", "text": "\u00bfEuskadi cerca los salones de juego o los salones cercan Euskadi? En Euskadi la ludopat\u00eda afecta ya a unas 43.000 personas, con 205 salones de juego y 34 locales de apuestas, adem\u00e1s de 5.000 plazas en bingos  https://t.co/MyZXWJNkaW", "created_at": "2020-01-15T23:05:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1217006625971752960", "text": "Una p\u00e9rdida para la pol\u00edtica; y una pena que este PP se haya echado tanto al monte, que ni siquiera est\u00e9n a gusto quienes lo estaban en el PP de Aznar. Espa\u00f1a necesita urgentemente una derecha democr\u00e1tica y tolerante https://t.co/Cwz66vVqE5", "created_at": "2020-01-14T08:52:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1214447433259921408", "text": "Amanece en Madrid y me preparo para votar a favor del gobierno de coalici\u00f3n. Aunque seamos conscientes del absurdo del mundo, sabemos tambi\u00e9n que debemos intentar abrir alamedas por las que circule el hombre libre https://t.co/iwE9SlQMnA", "created_at": "2020-01-07T07:23:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1213769024225587200", "text": "Un orgullo que podamos tener como ministro a uno de los mayores expertos mundiales en globalizaci\u00f3n y una persona siempre comprometida con la construcci\u00f3n de una ciudad m\u00e1s humana y habitable https://t.co/hY7m8A72ir", "created_at": "2020-01-05T10:27:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1213555308032864261", "text": "Por fin un gobierno que se preocupa por quienes han sido siempre los eternos olvidados: los trabajadores aut\u00f3nomos. https://t.co/L4mVtrUcBs", "created_at": "2020-01-04T20:18:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1211669212990787584", "text": "Recibir el a\u00f1o nuevo echando los trastos viejos por la ventana...pues a echar por la ventana la ley mordaza, la ley Wert, la reforma laboral y dem\u00e1s trastos. A\u00f1o nuevo, vida nueva https://t.co/rEvOMnoPZ2", "created_at": "2019-12-30T15:23:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1211549084265390080", "text": "Celebrar el nacimiento en Bel\u00e9n de un ni\u00f1o sin hogar en un portal, compitiendo en derroches y en arquitectura hostil para las personas sin hogar de hoy https://t.co/JIacf7nehN", "created_at": "2019-12-30T07:26:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1207948790566674432", "text": "Mientras nos mantienen entretenidos con pan y circo, pasa desapercibido que seremos un Estado menos constitucional a partir del 1 de enero, cuando despliegue todos sus efectos la vergonzante reforma del art\u00edculo 135. Lo explico aqu\u00ed https://t.co/5AdvMZmjP8", "created_at": "2019-12-20T09:00:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1207725124574744599", "text": "Dirigentes del PP, PSOE, CiU y PNV usaron las instituciones para cobrar comisiones por adjudicaciones. Hoy toca el reconocimiento a las personas valientes que asumieron serios costes personales al destapar estos casos. \u00a1Nunca m\u00e1s! https://t.co/aNNbX5goMm", "created_at": "2019-12-19T18:11:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1207607021907918848", "text": "Otro varapalo de la justicia europea por violaci\u00f3n de derechos fundamentales de Junqueras y de sus votantes. Nos acusaron de desleales en campa\u00f1a por decirlo y por oponernos a que el Parlamento fuera c\u00f3mplice.  https://t.co/FsC4X2MoKJ", "created_at": "2019-12-19T10:22:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1205369468777586688", "text": "Arrasa la derecha en Gran Breta\u00f1a. Anuncia su retirada Corbyn. Aunque viste corbata, se desplaza en bici, es vegetariano y se define pacifista y republicano. El que menos gastos pasaba al Parlamento y el m\u00e1s rebelde con la disciplina de su partido. Malos tiempos para la l\u00edrica. https://t.co/j3Iw3MDHwS", "created_at": "2019-12-13T06:10:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1204677851498369026", "text": "A ver cuanto tardan nuestras simp\u00e1ticas derechas en acusar a la gran coalici\u00f3n alemana de ser unos bolivarianos peligrosos que van a generar miseria https://t.co/5NiRpdXAnS", "created_at": "2019-12-11T08:22:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1204338778711691265", "text": "Cooperativas que consiguen vender masivamente a precio justo sin publicidad en televisi\u00f3n, s\u00f3lo apelando a la conciencia cr\u00edtica del consumidor https://t.co/ECCATCt8aI", "created_at": "2019-12-10T09:55:15.000Z"}]