[{"id": "1376969578543206411", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:48:25.000Z", "text": "El titular lo dice todo sobre el nivel del periodismo y de la democracia en Espa\u00f1a. Todo, todito, todo.\nMadre del se\u00f1or. https://t.co/kdAhFROYQi"}, {"id": "1375432959226998785", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T13:02:26.000Z", "text": "Cuanta dignidad tiene este hombre. Que gran persona y que gran ejemplo! https://t.co/arY2wbdM83"}, {"id": "1375363662647586817", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:27:04.000Z", "text": "Y que el partido que ha hecho todo esto siga siendo legal demuestra muy claramente que vivimos en una democracia de alt\u00edsima calidad, casi, casi, plena https://t.co/lHXakModhI"}, {"id": "1375152388093403140", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:27:33.000Z", "text": "Les importa un carajo todo. Tu Salud y tu inteligencia. Se creen por encima del bien y del mal.\n\nEl 4M puedes hacer que sea a \u00e9l al que se le quede cara de gilipollas.\n\nEn tus manos est\u00e1, madrile\u00f1x. https://t.co/fl1qFNVJL9"}, {"id": "1374697584556716038", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:20:19.000Z", "text": "Gracias por tanto, compa\u00f1ero. \n\nAhora a ganar Madrid \u270a\u270a https://t.co/RLqaOECDKe"}, {"id": "1374399328907763713", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T16:35:09.000Z", "text": "19 d\u00edas de c\u00e1rcel y criminalizaci\u00f3n por la cara. \u201cSe equivocaron de mujer\u201d. Ole ah\u00ed... https://t.co/Z6gVPRaWFX"}, {"id": "1374374478000529417", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:56:24.000Z", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n, en el marco de la Subcomisi\u00f3n de estudio para la reforma de la ley y del sistema de cooperaci\u00f3n espa\u00f1ola, reflexionando en torno a la necesidad de que la Pol\u00edtica de Cooperaci\u00f3n no se vea sometida por los intereses concretos de la Pol\u00edtica Exterior https://t.co/eytrTQKUCT"}, {"id": "1374004406253928453", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:25:52.000Z", "text": "Lo \u00fanico que deber\u00e1 decidir Gabilondo tras el 4M es si apoyar o no la Presidencia de Pablo Iglesias o dejar que Gobierne Ayuso. \n\nPorque UP ser\u00e1 la primera fuerza de la izquierda. \n\nQue ya nos conocemos el truquito ese de imponer marcos medi\u00e1ticos para arrastrar voto \u00fatil al PSOE"}, {"id": "1373593599112253440", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:13:28.000Z", "text": "El aleteo de una moci\u00f3n de censura en Murcia acabar\u00e1 con Ayuso fuera del Gobierno de la CAM.\n\nEl 4M habr\u00e1 \u201cefecto Iglesias\u201d y ser\u00e1 el trumpismo madrile\u00f1o quien se lamente por las consecuencias del \u201cefecto Murcia\u201d.\n\nEscribo esto hoy en LUH \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GIQQ3UpDrk"}, {"id": "1372650422545092612", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:45:38.000Z", "text": "Lo peor es que todos sab\u00edamos que pasar\u00eda exactamente esto.  Que no somos nuevos ya.\nEn fin, vergonzoso.\nY los chavales de Alsasua, pues eso... https://t.co/BosKyQOcG5"}, {"id": "1372641721557860362", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:11:03.000Z", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n de Funci\u00f3n P\u00fablica hemos preguntado al Ministro Iceta por los planes que tiene para acabar con el problema de la temporalidad en la Admon. P\u00fablica y en concreto por las soluciones para aquellas personas que llevan a\u00f1os en situaci\u00f3n de abuso de la temporalidad \ud83d\udc47 https://t.co/XFfdN31fOO"}, {"id": "1372290745172963328", "lang": "und", "created_at": "2021-03-17T20:56:24.000Z", "text": "\ud83d\udc00 https://t.co/NOwI77vIns"}, {"id": "1372220835524657152", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T16:18:36.000Z", "text": "Ni transfuguismo ni firmar acuerdos que luego no se cumplen porque se reciben llamadas de gente poderosa que no se presenta a las elecciones.\n\nYa basta de creerse con derecho de estafar a la ciudadan\u00eda y a no cumplir con los compromisos que se alcanzan. \n\nLos pactos obligan."}, {"id": "1372209401784901632", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T15:33:10.000Z", "text": "Pues supongo que contar\u00e1n ya con el apoyo del PP para aprobarla. Supongo. https://t.co/0rJR3zNuMW"}, {"id": "1372164327659163652", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T12:34:03.000Z", "text": "Y esto solo acaba de empezar... https://t.co/9Xdks2jgCT"}, {"id": "1371553159869521921", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T20:05:30.000Z", "text": "En Comisi\u00f3n para la lucha contra el problema de las adicciones hemos debatido hoy PNL sobre el consumo de hipnosedantes en mujeres. \n\nTenemos claro que las soluciones a este problema hay que abordarlas desde una perspectiva de g\u00e9nero y el an\u00e1lisis de las desigualdades existentes. https://t.co/u02P4CfyaX"}, {"id": "1371438097569841153", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T12:28:17.000Z", "text": "Desde el primer d\u00eda intentaron acabar con \u00e9l. Porque lo sab\u00edan incorruptible, insobornable, comprometido de verdad con sus ideas y su pa\u00eds y pol\u00edticamente m\u00e1s astuto, m\u00e1s valiente y m\u00e1s inteligente que todos ellos juntos. No se equivocaron. \n\nGrande Pablo. \u00a1A ganar Madrid!"}, {"id": "1371106747847442434", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T14:31:37.000Z", "text": "Exactamente, ganas de vomitar. Es lo \u00fanico que cualquier persona decente puede sentir al leer semejantes cosas. Qu\u00e9 asco \ud83e\udd22 \ud83e\udd22 https://t.co/lNbgZv0bi3"}, {"id": "1370080300508839937", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:32:53.000Z", "text": "Este se\u00f1or es tonto, no tiene otra explicaci\u00f3n \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nViene a una Subcomisi\u00f3n de estudio y habl\u00f3 de un tema que NO era objeto de la Comisi\u00f3n. \n\nPero vaya que a m\u00ed lo \u00fanico que me interesa de este se\u00f1or es saber en qu\u00e9 pr\u00f3ximas elecciones y d\u00f3nde se presentar\u00e1 en las listas de VOX https://t.co/8NF9KMCYcp"}, {"id": "1369693063271038982", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T16:54:08.000Z", "text": "10 Marzo de 2020. Ortega Smith da positivo por Covid. El Congreso suspende su actividad y nos mandan a todos para casa. D\u00edas despu\u00e9s se declara el estado de alarma y el confinamiento. Las derechas ven una oportunidad de derrocar al Gobierno y se echan al monte. Un a\u00f1o despu\u00e9s..."}, {"id": "1369629119185645572", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:40:03.000Z", "text": "Juanma Moreno debe andar consultando los posos del caf\u00e9 ahora mismo ajajaja.\n\nTodav\u00eda queda d\u00eda, no descartemos nada \ud83d\ude05"}, {"id": "1369621184724238339", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:08:31.000Z", "text": "Verdades como pu\u00f1os. Y a ver qui\u00e9n lo puede negar... https://t.co/yLNLpmxIsV"}, {"id": "1367442574676549646", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T11:51:30.000Z", "text": "A quien le corresponde legislar es a las Cortes Generales (a impulso o no, seg\u00fan caso, del ejecutivo). \n\nLa iniciativa para poner cerco al descontrol de corrupci\u00f3n, falta de empat\u00eda y cara dura de la Familia Borb\u00f3n no la pueden tener los Borbones.\n\nQue no estamos en la Edad media https://t.co/WYg5t1xBjX"}, {"id": "1367437147519791105", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T11:29:56.000Z", "text": "Todo mi apoyo a mi compa\u00f1ero Pablo Echenique. Las cloacas medi\u00e1ticas, pol\u00edticas y judiciales de este estado no van a lograr que nos callemos. Apoyamos y apoyaremos la defensa de la libertad de expresi\u00f3n y denunciaremos siempre la represi\u00f3n policial y la violencia de estado"}, {"id": "1367186208724570119", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T18:52:47.000Z", "text": "Me lo ofreci\u00f3 y acced\u00ed https://t.co/fu9lGlTZxS"}, {"id": "1367184697307070470", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T18:46:47.000Z", "text": "Este v\u00eddeo s\u00ed que tendr\u00eda que tener tres, cuatro y diez millones de visitas. https://t.co/MYYJksIkR7"}, {"id": "1367110711210627076", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T13:52:47.000Z", "text": "\u201cSe nos ofreci\u00f3 y accedimos\u201d. Pues claro se\u00f1oras, ese es el problema. Precisamente ese. Que dijerais que s\u00ed. Pero para entenderlo primero tendr\u00edais que saber lo que es la verg\u00fcenza.\n\nEs que de verdad, es insultante"}, {"id": "1367106652277796866", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T13:36:40.000Z", "text": "Getas, carentes de empat\u00eda y encima delincuentes. Unas joyas, vaya https://t.co/PeX3fjSmMU"}, {"id": "1366879539893313544", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:34:12.000Z", "text": "VOX se querella contra una asociaci\u00f3n de v\u00edctimas del terrorismo  de ETA y abre indirectamente la puerta a que los tribunales dictaminen sobre si tienen tendencias nazis y fascistas o no, y si su discurso puede amparar actos terroristas o no.\n\nEsto s\u00ed que no lo vimos venir, eh"}, {"id": "1366842247807983616", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:06:01.000Z", "text": "Para compensar, el Rey Felipe VI anunciar\u00e1 pr\u00f3ximamente que cuando le llegue su turno, se lo pasar\u00e1 al siguiente en la lista.\n\n\u00a1Viva el Rey!\n\nP.d. Si es que tiene turno por llegarle y no es doblemente inmune ya...."}, {"id": "1366836773326848000", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T19:44:16.000Z", "text": "Y ahora ve y le explicas a mi t\u00eda, 84 a\u00f1os y todav\u00eda esperando pacientemente su turno para vacunarse, que tenemos una monarqu\u00eda ejemplar y un Rey que ha puesto orden en su casa. \n\nDeseando estoy de ver las excusas y justificaciones de los siervos varios de siempre.\n\n#Borbonadas"}, {"id": "1366831811993698308", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T19:24:33.000Z", "text": "Que te crees t\u00fa que iban a esperar la cola como todo el mundo.\n\nHace mucho tiempo que viven fuera de la realidad. Pero con la sensaci\u00f3n de impunidad y que hagan lo que hagan medios y partidos mon\u00e1rquicos los cubrir\u00e1n, apoyar\u00e1n y salvar\u00e1n. Pues ancha es Castilla... https://t.co/0KVJgrhI5Q"}, {"id": "1366827602862891009", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T19:07:49.000Z", "text": "Buenas noches. \u00bfQu\u00e9 tal vuestra tarde?\n\nYo vengo ahora mismo de regularizar en Hacienda 4 millones de euros.\n\nEspero que los dem\u00e1s hay\u00e1is podido hacer algo menos habitual. \n\nYo qu\u00e9 s\u00e9, comerse un bocata de jam\u00f3n o beberse un caf\u00e9 con leche.\n\nQue la \u201chabitualidad\u201d aburre https://t.co/2GcwNXH8nV"}, {"id": "1366811097987227657", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T18:02:14.000Z", "text": "Quien decidi\u00f3 pactar con Cs fue S\u00e1nchez.\n\nQuien decidi\u00f3 decir \u201cNo es No\u201d a Rajoy fue S\u00e1nchez.\n\nQuien decidi\u00f3 repetir elecciones en 2019 fue S\u00e1nchez.\n\nQuien decidi\u00f3 pactar coalici\u00f3n fue S\u00e1nchez.\n\nQuien est\u00e1 decidiendo no cumplir acuerdos es S\u00e1nchez.\n\nNi Calvo ni Calvi\u00f1o. S\u00e1nchez"}, {"id": "1366769513304317957", "lang": "und", "created_at": "2021-03-02T15:16:59.000Z", "text": "https://t.co/VRFjjemkPu https://t.co/rQMKnnBJ4u"}, {"id": "1366485695146184704", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T20:29:12.000Z", "text": "Cuando confundes el pleno municipal con la taberna facha del pueblo a la que van animales de diferentes especies a emitir sus sonidos guturales entre copa y copa de co\u00f1ac del malo.\n\nQue verg\u00fcenza convivir en el mundo con semejantes espec\u00edmenes https://t.co/OPM5akc1C0"}, {"id": "1366355259870822408", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:50:54.000Z", "text": "\u201cYo viv\u00ed con Franco y viv\u00eda bien. No estaba reprimida. Ahora estoy reprimida. Ahora si digo \u00a1Viva Franco! soy facha. Que lo soy. Y a mucha honra\u201d \n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iYVTgGo2T0"}, {"id": "1366351759782854659", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:36:59.000Z", "text": "Hay quienes luchan toda la vida... esos son los imprescindibles.\n\nEl SAT es de los imprescindibles.\n\nAqu\u00ed otro ejemplo m\u00e1s. \n\nQuien pueda que apoye esta iniciativa suya tan necesaria.\n\nLOCAL EN HUELVA PARA LA ATENCI\u00d3N A TEMPOREROS/AS Por: @SAT_nacional : https://t.co/oHD1mkQuJP"}, {"id": "1365605523643654146", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T10:11:43.000Z", "text": "Con lo que estamos conociendo sobre Juan Carlos I otra vez, se me viene a la cabeza esta reflexi\u00f3n que hice recientemente en unas Jornadas organizadas por @TISpain \n\nEspa\u00f1a no podr\u00e1 ser ejemplo de transparencia mientras la Casa Real siga siendo la instituci\u00f3n m\u00e1s opaca que existe https://t.co/Gc6jLQk3AN"}, {"id": "1365216509841276930", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T08:25:55.000Z", "text": "Los Fondos Europeos deben servir para revertir tendencias de fondo de venimos arrastrando desde hace una d\u00e9cada. \n\nDinero para los Aytmos., dinero para Pymes y aut\u00f3nomos, m\u00e1s iniciativa p\u00fablica y transformaci\u00f3n ecol\u00f3gica, etc.\n\nPero eso lo decidir\u00e1 el Gobierno, no la oposici\u00f3n. https://t.co/u3ly0z8d8x"}, {"id": "1365035916197249032", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T20:28:18.000Z", "text": "Hoy Cs trajo al Pleno una propuesta para que los Fondos Europeos sean gestionados por una Agencia Independiente y no por el Gobierno democr\u00e1ticamente electo.\n\nSus argumentos:\nQue es as\u00ed en otros pa\u00edses.\nQue no se f\u00edan del Gobierno.\n\nMi respuesta:\nMentirosos.\nAntidem\u00f3cratas. https://t.co/mExV3IWspn"}, {"id": "1364600927844458497", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T15:39:48.000Z", "text": "Recientemente en un acto de Transparencia Internacional Espa\u00f1a debatimos sobre c\u00f3mo mejorar los mecanismos de Transparencia que afectan a Diputados/as y Senadoras/es. Estuvimos todos los principales partidos... menos Vox.\n\nAhora lo entiendo perfectamente.\n\nhttps://t.co/PQ1HaSDMxs"}]