[{"text": "\u00a1Hay ganas de echar a Ayuso!\n\u00a1Vamos, madrile\u00f1as y madrile\u00f1os!\nNo m\u00e1s corrupci\u00f3n ni mas desfalcos.\n\nY pronto, en Andaluc\u00eda tambi\u00e9n echaremos a este gobierno vendido a la ultraderecha. https://t.co/EJrFEhijDy", "id": "1377350709876719617", "created_at": "2021-03-31T20:02:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El COVID-19 descontrolado en Francia y mientras tanto, Madrid llevo de franceses de fiesta gracias a Ayuso.\n\nUn mes y 4 d\u00edas para echarla. Fuerza, @PabloIglesias. Hay que ganar Madrid.\n\nM\u00e1s que nunca, madrile\u00f1as y madrile\u00f1os, os va la vida. https://t.co/bUFs4O5oTV", "id": "1377338563931426819", "created_at": "2021-03-31T19:14:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es lo que pasa en Andaluc\u00eda cuando intentas coger cita en el m\u00e9dico.\n\u00c9ste es el caos de @saludand desde que gobiernan PP y C\u2019s.\n\u00bfPara qu\u00e9 queremos una sanidad que tarda dos semanas en atenderte?\nEl gobierno de derechas andaluz quiere destruir nuestra sanidad p\u00fablica. https://t.co/rmM2MJVExN", "id": "1376254300947689472", "created_at": "2021-03-28T19:26:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, Laura, por tu cari\u00f1o y complicidad. https://t.co/vdn8NtT539", "id": "1375934250885726210", "created_at": "2021-03-27T22:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Demoledores datos:\nLa innovaci\u00f3n ha bajado un 46% (2010-2019) en el sector alimentario. Un 42% las empresas que innovan (2009-2017)\nImportante art\u00edculo de Ignacio Larracoechea (@promarcaspain)\nHay que proteger la innovaci\u00f3n en la Ley de Cadena Alimentaria\nhttps://t.co/kJlQp3LQZq", "id": "1375909045551427584", "created_at": "2021-03-27T20:34:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer, cont\u00e9 algo que me pas\u00f3 a mi, igual que a millones de mujeres: 1 de cada 2, seg\u00fan los datos de @DelGobVG y que muchas llevamos en silencio.\nEl tratamiento p\u00fablico de las violencias machistas nos deber\u00eda hacer reflexionar.\nGracias, @quiquepeinado por ponerlo de manifiesto. https://t.co/6QE5IjLjVr", "id": "1375813767657893889", "created_at": "2021-03-27T14:15:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las violencias machistas forman parte de la vida de muchas mujeres.\nDemasiadas veces en silencio. Que existen pero no se saben. Que lleva cada una por dentro. Que se superan a solas y es enormemente doloroso.\nSi mi confesi\u00f3n ha podido ayudar a 1 sola mujer, habr\u00e1 merecido la pena https://t.co/Awklh23sdS", "id": "1375562920382324737", "created_at": "2021-03-26T21:38:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, compa\u00f1eras y compa\u00f1eros.\nEs una suerte poder compartir espacio con tantas mujeres y hombres que comparten el feminismo.\n1 de cada 2 mujeres ha sufrido alguna forma de violencia machista.\nEs un enorme iceberg, del que s\u00f3lo vemos la punta.\nPero juntas lo podemos todo. https://t.co/wzYqG9Q6NJ", "id": "1375556501503365122", "created_at": "2021-03-26T21:13:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y esto es lo m\u00e1s importante, cuando pasas la barrera.\nTener personas cerca, como ella. https://t.co/HaQUiv2oqA", "id": "1375497267671621643", "created_at": "2021-03-26T17:17:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos la enorme posibilidad de enfrentar la violencias machistas con pol\u00edticas feministas, con la voz y con el BOE.\nPor eso, es tan importante el trabajo que hac\u00e9is, entre otros, declarando esencial el 016 o proponiendo la Ley del s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed.\nGracias, Ministra, @IreneMontero https://t.co/UgyKggC2V4", "id": "1375479743685009412", "created_at": "2021-03-26T16:08:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo sal\u00ed sola.\nEn silencio, aturdida.\nSin poner nombre a algo que sufr\u00ed, por miedo a contarlo, a dar explicaciones. A que no me crean.\nEsto le pasa a millones de mujeres. Por desgracia muchas no salen o son asesinadas.\nRompamos el silencio para acabar con las violencias machistas. https://t.co/P5IfdvLiDy", "id": "1375434469981704193", "created_at": "2021-03-26T13:08:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo mismo le da UPyD, que C\u2019s, que el PP.\nLo mismo le da las Cortes Valencianes, que la Comunidad de Madrid.\nDonde m\u00e1s caliente el sill\u00f3n, all\u00ed estar\u00e1 (el culillo inquieto, que le llamar\u00e1n en su pueblo), @Tonicanto1 https://t.co/Qfh1NsOhSz", "id": "1374841273815814144", "created_at": "2021-03-24T21:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Auguro un gran futuro al @ppmadrid con @Tonicanto1.\nAcab\u00f3 con 7 vidas, con UPyD, con C\u2019s...\nYo pensaba que su pr\u00f3xima v\u00edctima ser\u00eda VOX, pero, claro, teniendo en cuenta que La candidata de VOX es Ayuso...\nPues primero caer\u00e1 el PP", "id": "1374838947919097857", "created_at": "2021-03-24T21:42:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Insultan sistem\u00e1ticamente la Ministra de Igualdad y al equipo del dicho Ministerio, como hoy ha sufrido la Directora del Instituto de las Mujeres, @BeatrizGimeno1.\nComo ha dicho @SofCastanon UP no vamos a consentir que se use el debate feminista para ejercer violencia pol\u00edtica. https://t.co/VFHKU6PhAQ", "id": "1374330062292541442", "created_at": "2021-03-23T11:59:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sobre lo que @PepaBueno est\u00e1 bautizando como \u201cla decisi\u00f3n de iglesias\u201d, \u00bfqu\u00e9 fue lo Illa, cuando dej\u00f3 el Ministerio de Sanidad, con la tercera ola de contagios de la pandemia Covid19, para presentarse a las elecciones catalanas? Ah! Aquello lo bautiz\u00f3 como el \u201cefecto Illa\u201d", "id": "1372306976529653762", "created_at": "2021-03-17T22:00:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con su grito ha demostrado no tener una pizca de decencia ni de \u00e9tica, @cromeroher. Hay mucha gente que lo pasa mal. La salud mental es una cuesti\u00f3n para tratarla con mucha seriedad.", "id": "1372173631242002439", "created_at": "2021-03-17T13:11:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bueno, @Maria_Podemos, en las pr\u00f3ximas elecciones a lo mejor nos encontramos a @PabloCamPiq en otro partido.\n\u00bfHacemos una apuesta?\nYo apuesto porque se va a VOX.\n\u00a1Como est\u00e1 la pol\u00edtica! Otro tr\u00e1nsfuga que se queda con el esca\u00f1o. https://t.co/fq0zjHDKVY", "id": "1372167188145127425", "created_at": "2021-03-17T12:45:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pol\u00edticas reales para las zonas rurales.\nNo m\u00e1s palabras y pol\u00edticas vac\u00edas\nDerechos, oportunidades, autogobierno y pol\u00edticas con proyecto y presupuesto.\nFondos Europeos de reconstrucci\u00f3n a las zonas rurales. https://t.co/qjrNNbGpNd", "id": "1372119102576279552", "created_at": "2021-03-17T09:34:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\n\nSigo con las presentaciones.\n\nSoy de Sevilla, no soy tr\u00e1nsfuga y, lo m\u00e1s importante, mi otro apellido, el de la mujer que me dio la vida, es Carmona.\n\u2764\ufe0f https://t.co/UDeaogHoNh", "id": "1372100901607981063", "created_at": "2021-03-17T08:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que espect\u00e1culo tan bochornoso.\nMucho odio y rencor. Algo que s\u00f3lo beneficia a posiciones ultras.\nMientras, en la calle lo que se vive es miedo por las consecuencias tan tremendas que est\u00e1 provocando la pandemia.\n\nEl futuro, mientras, espera ah\u00ed fuera.\n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza.", "id": "1371906914993459205", "created_at": "2021-03-16T19:31:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me entristece realmente que vuelva a darse la oportunidad de que gobierne la radicalizada Ayuso. La peor gestora que he visto en mi vida, que s\u00f3lo quiere gobernar atada a VOX.\n\nOjal\u00e1 no pase. Todo mi \u00e1nimo a las madrile\u00f1as y madrile\u00f1os para deshacerse de este gobierno.\n\nUNIDAD.", "id": "1371785433873539078", "created_at": "2021-03-16T11:28:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El \u201cme apetece\u201d ser presidenta, o que \u201cYO consegu\u00ed\u201d lo que corresponde a la marea blanca no deber\u00eda hacerse en nombre del feminismo.\n\nLa divisi\u00f3n no suma. Da oportunidad al PP de la corrupci\u00f3n, recortes sanitarios y del r\u00e9cord fallecimientos por COVID. Ahora con la ultraderecha.", "id": "1371784613690028036", "created_at": "2021-03-16T11:25:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enorme generosidad de @PabloIglesias dejando la Vicepresidencia para ser candidato a la Presidencia de la Comunidad de Madrid.\nEl 4 de mayo pod\u00e9is acabar con 26 a\u00f1os de recortes, privatizaci\u00f3n y corrupci\u00f3n.\nFuerza.\nPronto tambi\u00e9n lo haremos en Andaluc\u00eda.\n https://t.co/NERSWV5erY", "id": "1371454826614243328", "created_at": "2021-03-15T13:34:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El rencor solo te corroe", "id": "1371451589836300290", "created_at": "2021-03-15T13:21:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todav\u00eda nada, con lo que han sido! Me rompen el\ud83e\udec0 https://t.co/zcRAJJ41m3", "id": "1370883990656274433", "created_at": "2021-03-13T23:46:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ojo, @JesusCintora, que todav\u00eda puede ser que se pase a Vox y lo termine hundiendo como Upyd y C's...\nHabr\u00e1 que estar al quite. https://t.co/7joorUKfc2", "id": "1370853543750606856", "created_at": "2021-03-13T21:45:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No, venga, en serio, me echaban humo las notificaciones con el tamayazo de @CsRegionMurcia.\n\nLa cuenta correcta es @ifranco.\n\nElla es periodista. Yo laboralista.\nElla de derechas. Yo de izquierdas.\nElla tr\u00e1nsfuga. Yo leal.\nElla prefiere gobiernos corruptos. Yo gobierno social.\n\ud83d\ude09", "id": "1370462954454405121", "created_at": "2021-03-12T19:53:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola a todos. Me llamo igual que la diputada tr\u00e1nsfuga de @CsRegionMurcia, pero yo soy de diputada de @PODEMOS y responsable pol\u00edtica de @Podemos_AND.\nNo se confundan, por dios", "id": "1370407740632408072", "created_at": "2021-03-12T16:14:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno estatal aprueba hoy 11.000 mill en rescate a Pymes.\n7.000 de ellos en ayudas directas.\nDijo Moreno Bonilla que har\u00eda el mismo esfuerzo que el Gob estatal.\nPero rechazaron nuestra propuesta en el Parlamento de 450.000 \u20ac en ayudas directas.\nHay que tener la cara dura https://t.co/JUogCBQQ9T", "id": "1370290326372548609", "created_at": "2021-03-12T08:27:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Eso parece. https://t.co/NjuFnDMBJg", "id": "1370287356884959234", "created_at": "2021-03-12T08:15:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos estado apoyando a las personas trans que empiezan una #HuelgadeHambreTrans.\nLa personalidad y, por tanto, la libre autodeterminaci\u00f3n debe ser derecho fundamental.\nY ese es el compromiso del Ministerio de Igualdad y de nuestro grupo parlamentario.\nHabr\u00e1 #LeyTrans", "id": "1369636471695683584", "created_at": "2021-03-10T13:09:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es como si Ayuso quisiera dar alas a la ultraderecha para gobernar con ella. As\u00ed estar\u00eda m\u00e1s c\u00f3moda.", "id": "1369620397801549826", "created_at": "2021-03-10T12:05:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Habr\u00e1 Ley Trans.", "id": "1369584309439504384", "created_at": "2021-03-10T09:41:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "In\u00e9s Arrimadas pide a Calvi\u00f1o ayudas directas.\nEn Andaluc\u00eda, donde gobiernan, votan en contra de nuestra propuesta porque ya tal.\n\nPues os llevaremos otra.", "id": "1369570407641214976", "created_at": "2021-03-10T08:46:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La lucha feminista no se para. Sigue avanzando firme. No podemos permitirnos ni un solo retroceso, porque nos va la vida en ello.\n\u00a1Hermanas, porque fueron somos. Porque somos, ser\u00e1n! https://t.co/uxborrIe6b", "id": "1369061796624076806", "created_at": "2021-03-08T23:05:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es un 8M muy diferente. Y dif\u00edcil para las que gritamos contra las injusticias. Pero seguimos mir\u00e1ndolas a los ojos, aunque no sea en la calle. Seguimos gritando, aunque no sea en manifestaci\u00f3n. Seguimos luchando, en cada d\u00eda de nuestra vida.\n\u00a1El feminismo no se para! https://t.co/VchpdSi4nd", "id": "1368841068691791873", "created_at": "2021-03-08T08:28:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed se puede, pero no quieren. https://t.co/hh7PaJQ9IX", "id": "1367786212174479360", "created_at": "2021-03-05T10:36:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la derecha ha rechazado nuestra propuesta en el Parlamento Andaluz para crear un fondo de ayudas urgentes para aut\u00f3nomos y PYMES con el super\u00e1vit de la Junta.\nY esto lo rechaza Bonilla despu\u00e9s de sus dos l\u00e1grimas el 28F por los cierres de empresas.\nEst\u00e1n hundiendo Andaluc\u00eda. https://t.co/c3cxiJk2sg", "id": "1367470411106156548", "created_at": "2021-03-04T13:42:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para la ultraderecha, las mujeres nacemos con alg\u00fan gen al que le falta un trozo.\n\nDicen que las ni\u00f1as y mujeres decidimos no estudiar carreras de ciencias  y que no las obliguemos a ello.\n\nLo del reparto de roles de g\u00e9nero ya tal...", "id": "1367098073483251714", "created_at": "2021-03-03T13:02:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las mujeres dedicamos al trabajo de cuidados 130 millones de horas/d\u00eda no remuneradas. Un 15% del PIB.\nTenemos menores salarios (36% de brecha) y pensiones.\n\nEste gobierno s\u00ed se mete en esto.\ncon @IreneMontero @Yolanda_Diaz_  tendremos auditor\u00edas salariales y planes de igualdad. https://t.co/ij9bsWEtwR", "id": "1367055077832331267", "created_at": "2021-03-03T10:11:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1.000.000 de parados en Andaluc\u00eda.\n\nMoreno Bonilla y su gobierno de derechas, dec\u00edan que crear\u00edan 600.000 empleos. MENTIRA.\n\n- 0 ayudas directas a la hosteler\u00eda y comercio.\n- La renta m\u00ednima paralizada.\n\nBonilla est\u00e1 arruinando Andaluc\u00eda. Eso s\u00ed, con super\u00e1vit. https://t.co/TmGAVoMDFJ", "id": "1366804421632536579", "created_at": "2021-03-02T17:35:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer #28F hablamos de futuro. De #transformarAndaluc\u00eda, siguiendo el legado federalista, social y profundizaci\u00f3n democr\u00e1tica de Blas Infante y de todas aquellas andaluzas y andaluces que lucharon por el autogobierno.\nOs recogemos el guante, conseguiremos federar Andaluc\u00eda. https://t.co/SGyOd9BB33", "id": "1366304700052684803", "created_at": "2021-03-01T08:29:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola @haselparis.\nSois 6 hombres en el debate. Ni una sola vez os hab\u00e9is llamado \u201cchico\u201d entre vosotros.\n\u00bfSabes por qu\u00e9?\nPorque lo hac\u00e9is para desprestigiarme: Chica es sin\u00f3nimo de peque\u00f1a. Llam\u00e1ndome \u201cchica\u201d intent\u00e1is infantilizarme.\nUna forma bastante machista de desacreditarme", "id": "1366124472999247872", "created_at": "2021-02-28T20:33:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda. \nPor m\u00e1s esperanza y m\u00e1s soberan\u00eda.\n\u00a1Viva Andaluc\u00eda libre! https://t.co/dqksssD5gt", "id": "1365955229116751875", "created_at": "2021-02-28T09:21:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Machismo, mentiras, desprecio a la Constituci\u00f3n y groser\u00edas para las zonas que sufren la despoblaci\u00f3n. Esa es la propuesta para el rural de la ultraderecha.\nNos toca dar la cara para poner las cosas en su sitio. https://t.co/xQSDzco7Wy", "id": "1365303549303918594", "created_at": "2021-02-26T14:11:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El domingo nos vemos para abordar el futuro de Andaluc\u00eda en una autonom\u00eda real.\nSoberan\u00eda y autogobierno para desarrollarnos como pueblo.\nPara desarrollar nuestra econom\u00eda, nuestra cultura, nuestras forma de vivir, nuestra lengua.\nPero sobretodo, nuestra gente. Por Andaluc\u00eda. https://t.co/yjaAUGYnmr", "id": "1365275809334890502", "created_at": "2021-02-26T12:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hablar del sector primario ser\u00e1 un enorme ejercicio de cinismo mientras quienes producen estos alimentos sigan cobrando una miseria y arruin\u00e1ndose por pr\u00e1cticas abusivas.\n\nTras un a\u00f1o de su prohibici\u00f3n, a\u00fan hay venta a p\u00e9rdidas.\n\nEscribo en @ElHuffPost \ud83d\udc47\nhttps://t.co/yciVXdEops", "id": "1364994924043792387", "created_at": "2021-02-25T17:45:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fAgricultores y ganaderos, recuerden esto si os hacen firmar a p\u00e9rdidas.\n\ud83d\udfe2En derecho laboral, si una empresa despide de forma abusiva, el trabajador firma NO CONFORME.\n\u2714\ufe0fPara reclamar por v\u00eda administrativa o judicial.\n\u00a1Hasta que la ley os proteja! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/V2iUsU2xdn", "id": "1364668151485579270", "created_at": "2021-02-24T20:06:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya lo que faltaba.\nPablo, compa\u00f1ero, es un orgullo trabajar a tu lado. Compartir nuestras formas de entender la pol\u00edtica y la vida. Seguir adelante frente a viento y marea. Frente al odio.\nSi de alguien he aprendido lo que es el respeto, es de ti.\nAnte todo, amor y dignidad. https://t.co/L2I4tzcIdU", "id": "1364320546247294982", "created_at": "2021-02-23T21:05:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A quien corresponda:\nSi es eres un hombre y te refieres a ti y tu gente como \u201cnosotras\u201d y a una mujer y su gente como \u201cellos\u201d, es que tienes un machismo cong\u00e9nito que no puedes con \u00e9l.\nOdio y machismo.\nH\u00e1ztelo mirar.", "id": "1362521247159091209", "created_at": "2021-02-18T21:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el congreso Ciudadanos solicita ayudas para aut\u00f3nomos y Pymes, cuando las \u00fanicas ayudas que tienen los aut\u00f3nomos andaluces, donde ciudadanos gobierna con PP, sin las estatales.\nGobierno andaluz con m\u00e1s 700 millones de super\u00e1vit. Ni uno de esos euros va a ayudas directas.", "id": "1362323791901298689", "created_at": "2021-02-18T08:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfComo se defiende a nuestro sector primario?\nProcurando la rentabilidad de las explotaciones y evitando la destrucci\u00f3n de la cadena de valor.\nAqu\u00ed lo explico.\n#preciosdignos https://t.co/MNoTeYk1RM", "id": "1362124934235979778", "created_at": "2021-02-17T19:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfDe qu\u00e9 se averg\u00fcenza @JuanMa_Moreno?\n\u00bfDe su acento?\n\u00bfDe su bandera?\n\u00bfDe sus calles?\n\nUn v\u00eddeo sobre el 28F con im\u00e1genes de archivo de fuera de Andaluc\u00eda, que no muestra la bandera y con acento castellano es indecente.\n\nLa decencia est\u00e1 en defender a tu tierra.\n\n\u00a1Por Andaluc\u00eda! https://t.co/KTLnabD5Sl", "id": "1362027406765211652", "created_at": "2021-02-17T13:13:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las crisis en manos del bipartidismo han mermado el estado social y la democracia.\nMuchas veces hemos recurrido a la ONU y la OIT para defender nuestros derechos econ\u00f3micos y sociales.\nTambi\u00e9n con la Ley Trans, nuestra esperanza es la @ONUMujeres\nFrente a las TERF, derechos trans https://t.co/uoUKfmv7F3", "id": "1361990255931490304", "created_at": "2021-02-17T10:45:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabaj\u00e9 m\u00e1s de dos a\u00f1os en el @FunClubSevilla. All\u00ed conoc\u00ed a una familia maravillosa, con Pepe Benavides, Felix y y m\u00e1s queridos compa\u00f1eros. Siento esto con el alma. Es como si arrancasen una parte de mi.\nFuerza.\nhttps://t.co/DKUoau4lLH", "id": "1360311443833425934", "created_at": "2021-02-12T19:34:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A @Canal_13tv, sobre ese tratamiento paternalista que hicieron de mi intervenci\u00f3n de \u201cizquierdismo blando de estas nuevas generaciones que se han tragado revisiones del andalucismo\u201d\nLes Recomiendo lectura cl\u00e1sica:\n- Blas Infante.\n- Americo Castro\n- Emilio Gonz\u00e1lez Ferr\u00edn\n\u00a1Hala!", "id": "1359448465349238784", "created_at": "2021-02-10T10:25:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Diga la verdad, lo que propone es un plan de relajaci\u00f3n de las medidas para no abordar un paquete de ayudas directas con los 700 millones de super\u00e1vit que tiene.\nMoreno Bonilla pone en peligro la salud de la ciudadan\u00eda y la viabilidad de miles de Pymes y aut\u00f3nomos. https://t.co/hyMIolEqv9", "id": "1358824140195659778", "created_at": "2021-02-08T17:04:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias @ismaelsc_, compa\u00f1ero.\nNo nos odian a nosotras. Es a Andaluc\u00eda a la que desprecian y al pueblo cuando se levanta.\nCon compa\u00f1eros como t\u00fa, da igual lo que digan, porque merece la pena seguir adelante. \u00a1M\u00e1s como t\u00fa! https://t.co/7JDbJbInSR", "id": "1358784746369744896", "created_at": "2021-02-08T14:28:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La mala educaci\u00f3n no te hace m\u00e1s culto.\nInsult\u00e1ndome no me vas a amedrentar.\nSeguir\u00e9 defendiendo Andaluc\u00eda, nuestra historia, identidad .\nY seguir\u00e9 luchando por acabar con la desigualdad y precariedad que sufrimos.\n\u00a1Viva Andaluc\u00eda!\nhttps://t.co/V7V2KourG8", "id": "1358479038063513602", "created_at": "2021-02-07T18:13:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Moreno Bonilla estaba en el puesto 8 del listado de sobresueldos del PP.\nJavier Arenas, presidente de honor del PP andaluz, recibi\u00f3 \u201ccomplementos salariales\u201d, como un tal M. Rajoy y una se\u00f1ora apellidada de Cospedal.\nA ver c\u00f3mo explica esto. https://t.co/7TlV2Lu49I", "id": "1357689357226885126", "created_at": "2021-02-05T13:55:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fNadie arriesga su vida subi\u00e9ndose en una patera si no es por la desesperaci\u00f3n que provoca la pobreza severa.\n\ud83d\udfe2La soluci\u00f3n: reindustrializar, mejorar salarios y acabar con la precariedad. Tambi\u00e9n garantizar la acogida y protecci\u00f3n internacional.\n\nDe esto, los haters no hablar\u00e1n https://t.co/vKCHhZIuku", "id": "1357313909284298753", "created_at": "2021-02-04T13:03:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2705Los alimentos que tienen en sus mesas han sido recogidos tambi\u00e9n por personas migrantes.\n\ud83c\udfe5Las personas migrantes nos han cuidado trabajando en servicios esenciales.\n\ud83d\udca1A ver c\u00f3mo enfrentan esa contradicci\u00f3n quienes les \u274c rechazan. https://t.co/kZa4nQk7iZ", "id": "1357306348686503941", "created_at": "2021-02-04T12:33:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A la ultraderecha s\u00f3lo le interesa\n\u26d4\ufe0fDifundir BULOS\n\u26d4\ufe0fAlentar ODIO\n\u26d4\ufe0fGenerar DIVISI\u00d3N\nLlaman invasi\u00f3n a la huida por desesperaci\u00f3n.\n\u2705Aqu\u00ed desmonto sus mentiras sobre las migraciones. https://t.co/cW1FJlsxAT", "id": "1357300474781786115", "created_at": "2021-02-04T12:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udeab10.982 personas recibe la RMI andaluza.\n\u2705154.477 recib\u00edan en diciembre el IMV estatal.\n\u274cEl paro en Andaluc\u00eda aumenta m\u00e1s que en el resto del Estado.\n\nEl proyecto econ\u00f3mico y social de Moreno Bonilla es un fracaso.\n\nNecesitamos un gobierno en San Telmo que luche por Andaluc\u00eda. https://t.co/x79JWHshPM", "id": "1357267498731724801", "created_at": "2021-02-04T09:59:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias Jose. \nAndalucia es ejemplo de mestizaje, de acogida, de multiculturalidad y de progreso.\nY por eso quiz\u00e1 hayamos sufrido tanto maltrato institucional.\nPero para eso estamos nosotras. Para luchar por nuestra tierra y poner Andaluc\u00eda en el lugar que se merece. https://t.co/nqQI6k4ytO", "id": "1357057787667316736", "created_at": "2021-02-03T20:06:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si pica es que escuece y si escuece es que cura.\n\nCon esa esperanza me quedo.", "id": "1357056555166949378", "created_at": "2021-02-03T20:01:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro norte es el sur. Mirar al pasado para hacer una Andaluc\u00eda m\u00e1s inclusiva, m\u00e1s feminista y m\u00e1s libre.\n\nMi madre est\u00e1 tol d\u00eda rezando. Ella es Cristiana, mora y jud\u00eda. Mi madre est\u00e1 tol d\u00eda rezando. Ella se llama Andaluc\u00eda. https://t.co/RBlJHNPRLa", "id": "1356993838544531459", "created_at": "2021-02-03T15:51:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Convivencia. https://t.co/XtgSCQ5LHT", "id": "1356991041539346439", "created_at": "2021-02-03T15:40:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 importante trabajo est\u00e1 haciendo este gobierno de coalici\u00f3n para garantizar los derechos de las personas m\u00e1s vulnerables.\nSiempre incansables.\n\nhttps://t.co/AzRfwAK5Bj", "id": "1356675851077750785", "created_at": "2021-02-02T18:48:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY por qu\u00e9 digo que es un intento de desgastar al gobierno?\nPorque no han sacado esta parte de la intervenci\u00f3n. S\u00f3lo la que se pod\u00eda descontextualizar.\nNo interesaba.\nFin. https://t.co/JjyaQMOQVx", "id": "1356215522745004036", "created_at": "2021-02-01T12:19:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este gobierno tiene el apoyo total de Unidas Podemos para seguir defendiendo las pensiones p\u00fablicas, suficientes, indexadas al IPC y de gesti\u00f3n p\u00fablica.\n\nYa est\u00e1 bien de intentar desgastar al gobierno de coalici\u00f3n de UP y PSOE.\n\nAdelante con el escudo social!!", "id": "1356212291151269891", "created_at": "2021-02-01T12:06:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "3. S\u00ed se han convocado huelgas generales por las pensiones p\u00fablicas (1985 y 2011).\nEn 2018, las sindicatos advirtieron de huelga al gobierno de Rajoy (PP).\n11F sindicatos plantean movilizaciones por el aumento de SMI, derogaci\u00f3n de la Reforma Laboral 2012 y defensa de pensiones.", "id": "1356212289754562561", "created_at": "2021-02-01T12:06:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2. Un partido pol\u00edtico no convoca huelgas. Lo hacen los trabajadores y trabajadoras a trav\u00e9s de sus representantes: los sindicatos.\nVuelve a carecer de sentido tal supuesta amenaza.", "id": "1356212288311742473", "created_at": "2021-02-01T12:06:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como han dicho el Ministro Escriv\u00e1 y el Vicepresidente Pablo Iglesias no habr\u00e1 recortes.\nLa sostenibilidad de las pensiones ser\u00e1 por la mejora las condiciones laborales y aumento de cotizaciones y eliminaci\u00f3n de gastos impropios. \nNo tiene sentido esa supuesta \u201camenaza\u201d.", "id": "1356212286906658819", "created_at": "2021-02-01T12:06:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sobre la pol\u00e9mica sobre la huelga, las pensiones y el gobierno.\nYo no amenac\u00e9 a mi propio gobierno.\nAqu\u00ed lo explico:\n1. El Ministro de Seguridad Social (mi Ministro) ha aclarado tajantemente en varias ocasiones que este gobierno no va a recortar las pensiones.\n\n(HILO\ud83d\udc47)", "id": "1356212285295964163", "created_at": "2021-02-01T12:06:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Deseo lo mejor para Catalunya, con @jessicaalbiach al frente, trabajando por los derechos de la ciudadan\u00eda, por una Catalunya feminista, que cuide. \nMirando a los ojos a la ciudadan\u00eda catalana y a pueblos hermanos como Andaluc\u00eda.\nLliures i plurinacionals https://t.co/ZCXBLr80Xa", "id": "1355608327510781955", "created_at": "2021-01-30T20:06:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfdNi subida de la edad de jubilaci\u00f3n, ni cotizaci\u00f3n a 35 a\u00f1os. Las pensiones no seguir\u00e1n la v\u00eda de los recortes del PP.\nEs l\u00ednea roja para UP, pensionistas y sindicatos.\nEste gobierno garantizar\u00e1 la sostenibilidad de las pensiones aumentando los ingresos de la seguridad social \u270a https://t.co/MUzeJMRBau", "id": "1355181729607266308", "created_at": "2021-01-29T15:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @rafaelamor_ata por compartir an\u00e1lisis y propuestas con @Podemos_AND.\nLas administraciones p\u00fablicas deben apoyar a las y los aut\u00f3nomos de nuestra tierra.\nTrabajamos por que el gobierno Andaluz saque un plan de medidas urgentes.\nFundamental trabajar de la mano del sector https://t.co/3zbG8EEU4N", "id": "1354509761497149447", "created_at": "2021-01-27T19:21:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No todo puede ser libre mercado.\n\nLa alimentaci\u00f3n, la vida, las estructuras familiares ligadas a la tierra y a la mar, la vida en las zonas rurales\n\nAyer hice esta reflexi\u00f3n en el @Congreso_Es \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Rpp8hSQyNQ", "id": "1352611186609692673", "created_at": "2021-01-22T13:36:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por m\u00e1s que lo busco en la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, no encuentro la exclusi\u00f3n del derecho a una remuneraci\u00f3n digna a las productoras y productores de la agricultura ganader\u00eda y pesca.\nNo m\u00e1s abusos en la cadena alimentaria.\n\nEsta pregunta hice a la gran distribuci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Qnbq7F4BsL", "id": "1352332301120774149", "created_at": "2021-01-21T19:08:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Paso a paso, gracias a la iniciativa y presi\u00f3n ciudadana pronto lo conseguiremos.\n#RentaBasicaUniversalYa\n#RBUI https://t.co/YXSyCi1JKN", "id": "1352310203685941250", "created_at": "2021-01-21T17:40:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ojo cuidao:\nUn negacionista de las vacunas que se salta la cola para ponerse la vacuna #COVID19 en la primera tanda, porque no cree en las vacunas a no ser que sea para salvarse el culo.\nUna gran representaci\u00f3n de qu\u00e9 es el Partido Popular\nhttps://t.co/VhFIAG1uZl", "id": "1352271788332478464", "created_at": "2021-01-21T15:08:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando ves este v\u00eddeo, entiendes que en Andaluc\u00eda gobiernan unos negacionistas del #COVID19 \nPor eso estamos como estamos.\nLa salud de la ciudadan\u00eda andaluza ya tal... https://t.co/bra4AnKQHI", "id": "1352262909540376576", "created_at": "2021-01-21T14:32:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preocupada y horrorizada por la explosi\u00f3n de un edificio en calle Toledo.\nQuedamos atentos a los trabajos de las fuerzas de seguridad, servicio de bomberos y personal sanitario.", "id": "1351905158922432515", "created_at": "2021-01-20T14:51:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy valoramos las medidas de @JuanMa_Moreno ante la tercera.\nDe nuevo, llega tarde y mal.\nLe hemos propuesto 4 medidas:\n\u2705Cierre de Actividades no esenciales y Ayudas directas.\n\u2705Fortalecer servicios p\u00fablicos.\n\u2705Fortalecer atenci\u00f3n primaria.\n\u2705Garantizar teletrabajo.\n@Podemos_AND https://t.co/cK3pxJul9k", "id": "1350400480246177793", "created_at": "2021-01-16T11:12:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer reunidas con el sector del olivar para trabajar en su defensa.\nAndaluc\u00eda y Ja\u00e9n son las mayores productoras de aceite de oliva, importante para la salud y prosperidad en las zonas rurales andaluzas.\nCon @MartinaVelardeG, cooperativas, @UPAJAEN, @COAGJaen, @asajajaen https://t.co/muSboXmEz6", "id": "1349775327099297795", "created_at": "2021-01-14T17:48:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy de acuerdo con Margarita Robles en no perder el tiempo y trabajar por lo que le importa a la ciudadan\u00eda.\nGrandes empresas privada han subido la luz un 27% en plena ola de fr\u00edo.\nRegular los precios de la #luz y constituir una el\u00e9ctrica p\u00fablica es lo que le importa a la gente https://t.co/Kt1DNA7aEU", "id": "1349390697422594052", "created_at": "2021-01-13T16:19:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dejar atr\u00e1s lo malo pasado.\n\u00a1All\u00e1 vamos!\n#Feliz2021 https://t.co/ZizgDXJfDS", "id": "1344783042599071746", "created_at": "2020-12-31T23:10:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Moreno Bonilla utiliza la sanidad p\u00fablica como photocall mientras abandona la atenci\u00f3n primaria en la realidad.\nUn discurso de Navidad vac\u00edo para Andaluc\u00eda y lleno de autocomplacencia, como su gobierno.\nEl discurso que menos necesitaba Andaluc\u00eda. https://t.co/75VgBlqBvm", "id": "1344406310176088067", "created_at": "2020-12-30T22:13:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy el Congreso aprueba una iniciativa de Unidas Podemos para que, tras m\u00e1s de una d\u00e9cada, se reconozca la representatividad de todas las organizaciones agropecuarias.\nUna iniciativa de democracia en el campo. https://t.co/qnGxNXEJUk", "id": "1343941780929191939", "created_at": "2020-12-29T15:27:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y as\u00ed, durante siglos, han reescrito la historia: ocultan lo que no les conviene y muestran el relato que quieren que quede escrito.\n\nGracias, Felipe VI por esta lecci\u00f3n.\n\nPero este pueblo ya no olvida.\n#DiscursoDelRey", "id": "1342427502560608256", "created_at": "2020-12-25T11:10:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer @canalsur estuvo fundido a negro.\n\u00a1Qu\u00e9 pena lo que est\u00e1 haciendo este gobierno de Moreno Bonilla vendido a la ultra derecha con la televisi\u00f3n p\u00fablica andaluza!\nTodo mi apoyo a las trabajadoras y trabajadores.\n\nDefendamos \u201cla nuestra\u201d.\n@DefensaRtva https://t.co/gjPuAvUQb2", "id": "1341661924522668038", "created_at": "2020-12-23T08:28:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los presupuestos de Moreno Bonilla reflejan su proyecto de desmantelamiento la sanidad y educaci\u00f3n p\u00fablicas.\nDesde @Podemos_AND rechazamos estos presupuestos y exigimos el blindaje de los servicios p\u00fablicos.\n\nhttps://t.co/jpko1R1BvG", "id": "1341492836877946885", "created_at": "2020-12-22T21:16:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00f3lo la RTVA va a dar una informaci\u00f3n integral de en Andaluc\u00eda.\nCanal Sur es un servicio p\u00fablico fundamental para la democracia y la autonom\u00eda andaluza.\nHoy @Toni_Valero y @Efeko_Oriordan nos reunimos con @DefensaRtva por una informaci\u00f3n veraz.\nDefendamos \u201cla nuestra\u201d. https://t.co/USoC9T1SnF", "id": "1341128767490695176", "created_at": "2020-12-21T21:09:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "haber*", "id": "1340733496231387136", "created_at": "2020-12-20T18:59:09.000Z", "lang": "de"}, {"text": "Alg\u00fan d\u00eda miraremos atr\u00e1s y veremos el enorme avance en derechos gracias a las pol\u00edticas feministas que est\u00e1 haciendo @IreneMontero en el Ministerio de Igualdad.\nY nos preguntaremos \u00bfComo se pudo vivir sin estos derechos?\n\u00bfComo pudo hacer gente que se negase a ellos?\n#YoconIrene https://t.co/oRWBCsXhb1", "id": "1340608648473702401", "created_at": "2020-12-20T10:43:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La aporofobia es un delito de odio.\nY el sinhogarismo es una brutal vulneraci\u00f3n de los derechos humanos.\nMi mayor rabia y repulsa ante estos hechos.\nDerechos, protecci\u00f3n y viviendas dignas. https://t.co/PG8Khm9AW3", "id": "1340273624092164098", "created_at": "2020-12-19T12:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos en directo, hablando de pol\u00edtica migratoria con colectivos de derechos humanos de Andaluc\u00eda y Marruecos.\nOs dejo el enlace el enlace a la p\u00e1gina de fb de @Podemos_AND\n#FronteraSur \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/PvmnDffxmj", "id": "1340015248510767105", "created_at": "2020-12-18T19:25:06.000Z", "lang": "es"}]