[{"id": "1376941633309118464", "text": "Plus Ultra. \nS\u00e1nchez Ultra. https://t.co/IsG397rPey", "created_at": "2021-03-30T16:57:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376248503521968128", "text": "Mucho \u00e1nimo, admirado @jguaido. Te deseo una pronta recuperaci\u00f3n. Venezuela te necesita fuerte y con salud. https://t.co/ZoJFRemT4p", "created_at": "2021-03-28T19:03:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375786278134898689", "text": "Insuperable. https://t.co/UErDkjNXiq", "created_at": "2021-03-27T12:26:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375732303306104832", "text": "\u201cLo grave aqu\u00ed es c\u00f3mo se est\u00e1 engrasando el cambio de agujas del progreso para que ahora sea un emotivo monstruo colectivo quien imponga condenas a capricho.\u201d\n\nImprescindible texto de @rlatorreg:\n\nhttps://t.co/sV7o04FM2z", "created_at": "2021-03-27T08:51:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375573967658958857", "text": "Qu\u00e9 maravilla. https://t.co/V5oavik1E1", "created_at": "2021-03-26T22:22:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375002993133813763", "text": "\u2014\u00bfIglesias? \n\u2014 El hijo de.\n\u2014\u00bfMontero? \n\u2014La mujer de.\n\u2014\u00bfYolanda D\u00edaz?\n\u2014Nada. \n\nUna entrevista con @elliberal_com\nhttps://t.co/D62DP1kiwd", "created_at": "2021-03-25T08:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375001356705140740", "text": "He aqu\u00ed un asunto para un caf\u00e9 con la taurina \u2066@carmencalvo_\u2069.  \n\nMi intervenci\u00f3n en la presentaci\u00f3n de \u201cEl Fin de la Fiesta\u201d, el brillante manual de combate de \u2066@Ruben_Amon\u2069. Pura batalla cultural.  https://t.co/dWDJKdge22", "created_at": "2021-03-25T08:27:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374837948307374081", "text": "Bienvenido, querido @Tonicanto1 https://t.co/GZmJWouZl2", "created_at": "2021-03-24T21:38:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374827734162100232", "text": "Verso suelto.\n\n\u2014\u2014\u2014\nHe disfrutado mucho de esta conversaci\u00f3n con @janogarcia_ y @jcervera_ para @elliberal_com.\nGracias a los dos. \n\nhttps://t.co/8uEaFCPWaR", "created_at": "2021-03-24T20:57:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374785204523577344", "text": "Telebasura p\u00fablica. https://t.co/Qxw6waADaB", "created_at": "2021-03-24T18:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374366317835382791", "text": "Verg\u00fcenza. https://t.co/5kIPCEM97O", "created_at": "2021-03-23T14:23:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374114994267250688", "text": "Gaby, Fof\u00f3, Miliki y Pablo. https://t.co/9QVNEK8SGM", "created_at": "2021-03-22T21:45:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374083343357255680", "text": "\u00bfQu\u00e9 tiene que ver una espa\u00f1ola con Espa\u00f1a?, se pregunta el BNG. https://t.co/WmyxFxpRPx", "created_at": "2021-03-22T19:39:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374013717852065792", "text": "El narcisismo de S\u00e1nchez, las fantas\u00edas chavistas de Iglesias, el valor de Ayuso, la implosi\u00f3n de Ciudadanos y el proyecto del PP. \n\nMi primera entrevista en la televisi\u00f3n gallega, en espa\u00f1ol:\n\nhttps://t.co/5DiY3f3qrj", "created_at": "2021-03-22T15:02:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373942613733163015", "text": "Inteligente y encantadora Belmonte. \nhttps://t.co/uA8rNdbTLN", "created_at": "2021-03-22T10:20:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373675777741488134", "text": "Un sabio. \nDEP.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJosep Baselga: Muere el onc\u00f3logo espa\u00f1ol pionero de las terapias personalizadas del c\u00e1ncer https://t.co/OWLxm8K7xi", "created_at": "2021-03-21T16:40:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373621611283243017", "text": "\u00abMandemos a Pablo Iglesias a la papelera de la Historia\u201d.\n\nUna conversaci\u00f3n con Isaac Parejo (InfoVlogger):\n\nhttps://t.co/H9Wxw49qe2", "created_at": "2021-03-21T13:04:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373381439144726530", "text": "Y todav\u00eda quedan 45 d\u00edas para las elecciones. https://t.co/kKdJQLRlTs https://t.co/t5asok0DBu", "created_at": "2021-03-20T21:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372880129215582215", "text": "Patrocinar. Antipepero. Kultural. Agenda personal.\n\n\u2014\u2014\nAhora resulta que los del PP s\u00f3lo podemos presentar libros escritos por periodistas \u201cpro-peperos\u201d.\n\nQu\u00e9 b\u00e1rbaro. https://t.co/hUoOYPQIPs", "created_at": "2021-03-19T11:58:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372589287783469060", "text": "Fiesta. https://t.co/wDuYovZf3R", "created_at": "2021-03-18T16:42:42.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1372493119606898693", "text": "Una excelente parlamentaria. Su salida agrava la descapitalizaci\u00f3n del Congreso en tiempos cr\u00edticos para la democracia espa\u00f1ola. https://t.co/DWyL6UkwYR", "created_at": "2021-03-18T10:20:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372229792687345678", "text": "Batalla cultural. https://t.co/qRmEKO2AmR", "created_at": "2021-03-17T16:54:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372220694193438728", "text": "Grande, grande, @GarciaAdanero https://t.co/WRpLybJo5A", "created_at": "2021-03-17T16:18:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371732935620050946", "text": "La farsa de Pablito Ech\u00e9. \n\nhttps://t.co/b7rxIleLbB", "created_at": "2021-03-16T07:59:52.000Z", "lang": "it"}, {"id": "1371731050985107456", "text": "Fachas y optimistas. \n\nAnoche, en \u2066\u2066\u2066@FundacionAHO\u2069 https://t.co/ZxEAWycxOT", "created_at": "2021-03-16T07:52:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371728016959807490", "text": "Gracias, \u2066\u2066@Tonicanto1\u2069 \n\nAnoche, en \u2066@FundacionAHO\u2069 https://t.co/1Mls5S0ug2", "created_at": "2021-03-16T07:40:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371727710251270146", "text": "Ayuso, sin miedo. \n\nAnoche, en \u2066@FundacionAHO\u2069 https://t.co/HsdgsyOkeR", "created_at": "2021-03-16T07:39:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371727407904870400", "text": "La derrota del burro de Troya.\n\nAnoche, en \u2066@FundacionAHO\u2069 https://t.co/ofYr5CBwFF", "created_at": "2021-03-16T07:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371489327780347906", "text": "No ha quedado una mala tarde para hablar de batalla cultural. https://t.co/SHnzdDUNwD", "created_at": "2021-03-15T15:51:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371371915642814465", "text": "Excelente @BenitoArrunada a contracorriente. \n\nhttps://t.co/uEBYC6Vfv7", "created_at": "2021-03-15T08:05:18.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1371145896814129157", "text": "Otro apabullante \u00e9xito de la izquierda madrile\u00f1a. https://t.co/0knLF8Tup0", "created_at": "2021-03-14T17:07:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371046126221135873", "text": "Mientras miles de moscas se alimentan de la casquer\u00eda pol\u00edtica, las moscas del cient\u00edfico Morata inspiran esta admirable entrevista. Un homenaje a la inteligencia, la belleza y la curiosidad.\n\nhttps://t.co/qmP0PCbSg7", "created_at": "2021-03-14T10:30:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371020936133156865", "text": "Naturalmente. https://t.co/m5Wyd7malM", "created_at": "2021-03-14T08:50:38.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1370695861106266112", "text": "Naci\u00f3 del m\u00e1s brillante impulso moral. \nMerece un entierro digno. \n\n\u00abManifiesto por la Extinci\u00f3n\u00bb.\nArcadi sobre Ciudadanos. \n\nhttps://t.co/si4rN7F31N", "created_at": "2021-03-13T11:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370374751567417344", "text": "Al taxidermista.", "created_at": "2021-03-12T14:02:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370293509702438913", "text": "Ayer escrib\u00ed que \u00aben Espa\u00f1a la moderaci\u00f3n es un atributo que la izquierda y los nacionalistas te conceden cuando te portas bien. Es decir, cuando haces lo que a ellos les conviene.\u00bb\n\nHoy El Pa\u00eds. https://t.co/me17O6QXD2", "created_at": "2021-03-12T08:40:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369988684204933123", "text": "En nuestra memoria, siempre.\n\n#11M @_AVT_ https://t.co/Wo8hYSExqa", "created_at": "2021-03-11T12:28:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369897164118257664", "text": "Hay alternativa. \n\nHoy escribo en @elmundoes sobre Ayuso y la esperanza.\n\nhttps://t.co/iIVA4QwS2G", "created_at": "2021-03-11T06:25:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369212633673568257", "text": "El centro radical.\nLa etiqueta elitista.\nEl reparto de los jueces.\nLa emoci\u00f3n de la raz\u00f3n.\nEl voto de la verdad.\nEl mandato optimista.\nLa nueva frontera espa\u00f1ola.\n\nDe esto y algo m\u00e1s he conversado con @pacobelt.\nPor si tienen un rato.\n\nEpisodio completo:\nhttps://t.co/HzoZhyEkQY", "created_at": "2021-03-09T09:05:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369027831682961412", "text": "El 8M de 2018 la retro-izquierda convoc\u00f3 una huelga feminista. Un disparate. Tres a\u00f1os despu\u00e9s, sigue trat\u00e1ndonos como desvalidas y menores de edad. \n\nLibres, iguales y adultas.\nUna entrevista de 2018.\n#8M2021 https://t.co/gDWEYPKGpV", "created_at": "2021-03-08T20:50:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368936237155942403", "text": "Este manifiesto sigue vigente: \nhttps://t.co/0BzyM2NW1x\n\n#NoNacemosV\u00edctimas\n#8M2021 https://t.co/NWuMKPpiC1", "created_at": "2021-03-08T14:46:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368872963357937670", "text": "Un a\u00f1o despu\u00e9s, la batalla cultural sigue siendo esencial.\nContra la guerra de sexos.\nPor un feminismo amaz\u00f3nico.\n\n#8M2021 https://t.co/rZe69ihs7u", "created_at": "2021-03-08T10:35:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368513322442719232", "text": "Que por nosotros no quede.\n\nAvance de una conversaci\u00f3n con @pacobelt. \nEpisodio completo, pr\u00f3ximo martes.\n\nhttps://t.co/2UrCpLptUJ", "created_at": "2021-03-07T10:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367460383926149121", "text": "Con todos ustedes, el hip\u00f3crita que gobierna gracias al apoyo de un partido que no condena el asesinato pol\u00edtico. https://t.co/wNS8zIsgwQ", "created_at": "2021-03-04T13:02:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367424899283906563", "text": "Sobre el \u201cs\u00ed, s\u00ed, s\u00ed, hasta el final\u201d y otros desafueros de Irene Montero.\n\nPor favor, escuchen esta entrevista de \u2066@carlos__alsina\u2069 a la jueza decana de Madrid: \n\n\"Montero o peca de ignorancia inexcusable o quiere mentir a los ciudadanos\" https://t.co/PQDnhlbN2T", "created_at": "2021-03-04T10:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366882686246285315", "text": "Qu\u00e9 amable. Muchas gracias, querido @AlmeidaPP_ \n\n#AlmeidaEH \nhttps://t.co/kY7KtmU03e", "created_at": "2021-03-02T22:46:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366701995101421572", "text": "Contra el anacronismo, la hipocres\u00eda y la estupidez. \n\nMuy bien Falomir.\n\nY adem\u00e1s la exposici\u00f3n es una maravilla. Puro placer. \n\n#PasionesMitol\u00f3gicas https://t.co/mEjmYvztsg", "created_at": "2021-03-02T10:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365781318219530245", "text": "D\u00f3nde est\u00e1 el presidente del Gobierno.\n\nhttps://t.co/TIwpyMNUuJ", "created_at": "2021-02-27T21:50:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365350147648090119", "text": "Me alegro. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\nhttps://t.co/RDyyKiSkBU", "created_at": "2021-02-26T17:16:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365337758009593867", "text": "Un periodista inteligente, riguroso, ponderado, culto y original. Qu\u00e9 suerte tienen los lectores de @abc_es https://t.co/6iRuVR3RSh", "created_at": "2021-02-26T16:27:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365252493148569603", "text": "Por la Igualdad.\n\n[En RAC-1, abril de 2019.] https://t.co/LQK6G07TOk", "created_at": "2021-02-26T10:48:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365079239926636545", "text": "La pol\u00edtica basura. https://t.co/mMZMQBk1SR", "created_at": "2021-02-25T23:20:27.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365053793939914755", "text": "\u201cNo, no, no\u201d \n\nA prop\u00f3sito del varapalo un\u00e1nime del CGPJ a la Ley del \u201csolo s\u00ed es s\u00ed\u201d.  https://t.co/XYIKGRemZ4", "created_at": "2021-02-25T21:39:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364972546928607241", "text": "Qu\u00e9 grande. https://t.co/q8UGBNXKrM", "created_at": "2021-02-25T16:16:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364311509048963072", "text": "Glorioso. https://t.co/cabL20umzW", "created_at": "2021-02-23T20:29:46.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1364207921345740802", "text": "\u00bfLo capitane\u00f3 todo un Gobierno auton\u00f3mico?\n\u00bfTuvo el apoyo de medios p\u00fablicos y privados? \n\u00bfHubo manifestaciones a favor?\n\u00bfReclamaron destacados socialistas el indulto de los golpistas?\n\u00bfPact\u00f3 Calvo-Sotelo su Gobierno con Tejero?\n\nPues eso: el 1-O fue incluso m\u00e1s grave que el 23-F", "created_at": "2021-02-23T13:38:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364182601678872578", "text": "Rid\u00edculos.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nLos socios del Gobierno cargan contra la democracia espa\u00f1ola y dicen que el 23-F fue \"una operaci\u00f3n de Estado para salvar el r\u00e9gimen del 78\" https://t.co/rgFOGbeJJU", "created_at": "2021-02-23T11:57:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364159540216930306", "text": "El populismo no tiene fronteras.\nLa lucha contra el populismo tampoco.\n\nEste mi\u00e9rcoles, con @GloriaAlvarez85 y @maiterico.  \n\nMuchas gracias, @UFMMadrid, por la invitaci\u00f3n. https://t.co/SFqmFkNi8Y", "created_at": "2021-02-23T10:25:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364157402908667908", "text": "Esta ma\u00f1ana, en lo de Federico. https://t.co/55YDqPc2rP", "created_at": "2021-02-23T10:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363864532582547459", "text": "Ah\u00ed me has pillao. \n\nhttps://t.co/FelLL6E2gL", "created_at": "2021-02-22T14:53:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363614962384592899", "text": "\u00abCuando cargan lo hacen en nuestro nombre, para protegernos. Y eso no es violencia. Es democracia, Estado de Derecho, defensa de la paz. Y le pregunt\u00e9: \u201c\u00bfQu\u00e9 podemos hacer desde el PP por ti?\u201d Y emocionado me dijo: \u201cS\u00f3lo pido una cosa: reconocimiento para mis compa\u00f1eros\u201d\u00bb\n\nOct 19 https://t.co/itB7AL3bB3", "created_at": "2021-02-21T22:21:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363606481497636864", "text": "A Iv\u00e1n, al que casi matan en Urquinaona el 18 de octubre de 2019 y que con 42 a\u00f1os est\u00e1 jubilado por incapacidad permanente absoluta. \n\nY a todos los polic\u00edas, guardias civiles y mossos que en Catalu\u00f1a han defendido y siguen defendiendo un orden de paz y libertad.\n\nGracias. https://t.co/jsLCwz46E8", "created_at": "2021-02-21T21:48:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363460687666831363", "text": "Formidable. https://t.co/dlNQBe3lH4", "created_at": "2021-02-21T12:08:54.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1363452117625765890", "text": "El catedr\u00e1tico Juan Francisco Fuentes en @el_pais \n\nhttps://t.co/EATAgquJY0 https://t.co/5cKevAdH3w", "created_at": "2021-02-21T11:34:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363431789516226560", "text": "\u00abEl 23-F los militares espa\u00f1oles dejaron de ser un poder f\u00e1ctico y pas\u00f3 a serlo El Pa\u00eds\u00bb.\n\nExcepcional cr\u00f3nica de Arcadi sobre el papel del periodismo en la noche m\u00e1s oscura. Y reparen en la edad de los protagonistas.\n\nhttps://t.co/uvqLkWHvcZ", "created_at": "2021-02-21T10:14:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362893353881382913", "text": "Evidentemente, s\u00ed. \n\nhttps://t.co/y7FWW3R5Uz v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-02-19T22:34:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362432642868772866", "text": "Unidas Podemos. https://t.co/iCVYLRRNL0", "created_at": "2021-02-18T16:03:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362421039964319745", "text": "Sobre la intimidad de Pablo Iglesias con la violencia.\n\nhttps://t.co/NMTm7Fafyh", "created_at": "2021-02-18T15:17:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362148286245859341", "text": "La podredumbre. https://t.co/bg4nQcp4oC", "created_at": "2021-02-17T21:13:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362134331775410176", "text": "Viva la @policia \n\nhttps://t.co/ICDHRhYiBp", "created_at": "2021-02-17T20:18:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361694103273148422", "text": "\u00abDestruido ya el pasado, no cesamos de intentar reconstruirlo, igual que un\ncaser\u00f3n.\n\nPero hoy all\u00ed no vive nadie.\u00bb\n\n\u2014\u2014\u2014\nDel poema \u2018Amor y Supervivencia\u2019.\n\nDescanse en paz, Joan Margarit. \n\nhttps://t.co/Eb9YAM70L1 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-02-16T15:09:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361572821995048960", "text": "\u201cPablo Casado ha defraudado las esperanzas depositadas en \u00e9l\" \n\nUna entrevista de @rlatorreg para @elmundoes \nhttps://t.co/89qkvImYNN", "created_at": "2021-02-16T07:07:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361013104025497600", "text": "#Elecciones14F https://t.co/gU5ywScKMZ", "created_at": "2021-02-14T18:03:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1360867821564145664", "text": "Apoderados del @PPCatalunya en Barcelona. \n\nCon @pilarmarcosd, @imartinsalva y @gabrielorriaga https://t.co/vFCPUIySU3", "created_at": "2021-02-14T08:25:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360867140446924801", "text": "Espa\u00f1oles de Catalu\u00f1a,\nCatalanes de Espa\u00f1a,\nA votar. \n\nApoderada en Barcelona #Elecciones14F https://t.co/uCu5f8Swrv", "created_at": "2021-02-14T08:23:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360235401290649604", "text": "Mi voto en San Valent\u00edn. https://t.co/bU4qphbOmN", "created_at": "2021-02-12T14:32:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360135375734394881", "text": "Adolescencia catalana \n\n@iellakuria, v\u00eda @elmundoes https://t.co/MBlRjf6SXx", "created_at": "2021-02-12T07:55:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359939620939653125", "text": "Gracias, \u2066@DolcaCatalunya\u2069, por invitarme a vuestro cierre de campa\u00f1a. Y por tanto. https://t.co/d460etCggz", "created_at": "2021-02-11T18:57:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359840617837326338", "text": "\u00abC\u00e9sar en la infamia: Pablo Iglesias debe ser destituido\u00bb.\n\nAqu\u00ed pueden ustedes firmar nuestro manifiesto contra el burro de Troya. \n\nMuchas gracias.  https://t.co/l7Amenul3O", "created_at": "2021-02-11T12:24:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359826719251824640", "text": "\u201cC\u00e9sar en la infamia: Pablo Iglesias debe ser destituido\u201d\n\nUn manifiesto por la salud democr\u00e1tica.\n\n\u2066@EspanaQueReune\u2069 https://t.co/osBBPSdaVU", "created_at": "2021-02-11T11:28:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359809743347470338", "text": "\u00abC\u00e9sar en la infamia: Pablo Iglesias debe ser destituido\u00bb,\nV\u00eda @EspanaQueReune \n\nEste es el manifiesto que 200 personas de distintas ideolog\u00edas y partidos hemos suscrito exigiendo el cese del burro de Troya de la democracia espa\u00f1ola.\n\nPor favor, l\u00e9anlo:\nhttps://t.co/GliNCr4y1K", "created_at": "2021-02-11T10:21:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359283237160443904", "text": "El mejor.\n\nhttps://t.co/wdTbAV0GRq", "created_at": "2021-02-09T23:29:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358845092971307016", "text": "https://t.co/x9iZ9VYy51", "created_at": "2021-02-08T18:28:10.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1358491523734769671", "text": "El programa del PSC. https://t.co/fAAM1Nv0DH", "created_at": "2021-02-07T19:03:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358152917090525187", "text": "Lo peor de lo ocurrido hoy en Vic es que no me sorprende. \n\nHice este v\u00eddeo de la Plaza Mayor en un descanso de la campa\u00f1a del 10-N.\n\nEl Estado se ha replegado. La democracia ha desaparecido. \n\nNuestra primera obligaci\u00f3n pol\u00edtica y moral es restituirlos. https://t.co/ZRvR75QsFS", "created_at": "2021-02-06T20:37:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358138876997619713", "text": "Nadie puede justificar o asumir con resignaci\u00f3n estas im\u00e1genes. \n\nPartidos, instituciones, organizaciones c\u00edvicas, la sociedad espa\u00f1ola entera debemos trabajar por la democratizaci\u00f3n de Catalu\u00f1a.\n\nMi solidaridad con los candidatos de @vox_es. \nhttps://t.co/FvIAbwXWhD", "created_at": "2021-02-06T19:41:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358053847013470209", "text": "\u00abSe llev\u00f3 una bofetada y una humillaci\u00f3n\u00bb \n\u00abSensaci\u00f3n de falta de talla, firmeza y cintura\u00bb\n\u00abImprovis\u00f3 y concedi\u00f3 much\u00edsimo mas de lo que deb\u00eda\u00bb\n\u00abSin capacidad de reacci\u00f3n\u00bb\n\u00abLavrov le machac\u00f3 sin pesta\u00f1ear\u00bb\n\u00abUna paliza\u00bb\n\n@Suanzes remata a @JosepBorrellF \n\nhttps://t.co/TtOhh5v6ax", "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358044082824617986", "text": "Por la pol\u00edtica, contra el populismo: unos mandamientos\n(texto) https://t.co/781vFNLvIM", "created_at": "2021-02-06T13:25:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358024581542518785", "text": "He preguntado cu\u00e1ntos a\u00f1os tiene Claudia M\u00fagica.\n\nMe han dicho que 24.  \n\n24 a\u00f1os y m\u00e1s inteligencia, sensibilidad y conciencia democr\u00e1tica que buena parte de la clase pol\u00edtica espa\u00f1ola.", "created_at": "2021-02-06T12:07:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358022575193006082", "text": "Qu\u00e9 maravilla de carta. \n\nY qu\u00e9 esperanzador comprobar que hay j\u00f3venes dispuestos a coger la antorcha. \n\nhttps://t.co/w58BVMU5MG \nv\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2021-02-06T11:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357997578143621120", "text": "Los socialistas no buscan \u201cpasar p\u00e1gina\u201d del Proceso. \nBuscan pasar p\u00e1gina de la Constituci\u00f3n. \n\nLo que promueven no es un \u201creencuentro entre catalanes\u201d. \nEs una fusi\u00f3n nuclear entre socialistas y separatistas a costa de la Espa\u00f1a del 78. \n\n#Mutaci\u00f3nConstitucional \n#V\u00edaIlla https://t.co/SpsKZDwsce", "created_at": "2021-02-06T10:20:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357813601797603329", "text": "Hasta el final. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\nVarapalo del CGPJ a la ley del \"s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed\" de Irene Montero\n\nhttps://t.co/pNTtYmzuX5", "created_at": "2021-02-05T22:09:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357747694874288132", "text": "Una pelota de trapo en el jard\u00edn.\n\nhttps://t.co/nRrMoDu9x3", "created_at": "2021-02-05T17:47:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357730900155523072", "text": "Mi obligaci\u00f3n y mi vocaci\u00f3n. \n\nGracias, @alejandroTGN, @VidalQuadras y @Pau7813 \n\nV\u00eddeo completo:\nhttps://t.co/h10scJt85X", "created_at": "2021-02-05T16:40:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357725897541976068", "text": "El PP apela a superar el nacionalismo identitario mediante la construcci\u00f3n de una \"naci\u00f3n c\u00edvica\". \n\nHoy, con @alejandroTGN, @VidalQuadras y @Pau7813 \n\nhttps://t.co/GJPauh0kgd", "created_at": "2021-02-05T16:20:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357725401922097154", "text": "\"Salvador Illa representa la v\u00eda pactada contra la Constituci\u00f3n\" \n\nhttps://t.co/fxBseAiiyR", "created_at": "2021-02-05T16:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357670335345274883", "text": "Por la pol\u00edtica, contra el populismo: \nunos mandamientos laicos.  \n\nhttps://t.co/McPHkAGcAV", "created_at": "2021-02-05T12:40:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357637519354036226", "text": "A las 12.\n\nhttps://t.co/uOVNbQJ9YX", "created_at": "2021-02-05T10:29:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357570807636111360", "text": "https://t.co/mpQOHiICb2", "created_at": "2021-02-05T06:04:37.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1357329513382895625", "text": "Madrid rinde por fin homenaje a Torcuato Fern\u00e1ndez-Miranda con un plaza a su nombre. \n\nAqu\u00ed el m\u00edo: \nhttps://t.co/xMStU3Idqv", "created_at": "2021-02-04T14:05:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357318917287534593", "lang": "es", "text": "Se ve\u00eda venir. \n\nFebrero: \u00abLa amnist\u00eda de ustedes\u00bb.\nhttps://t.co/VuqqOhEmLc\n\nJunio: \u00abS\u00e1nchez no tiene otra patria que su ego\u00bb.\nhttps://t.co/n7giusI9Hz", "created_at": "2021-02-04T13:23:42.000Z"}, {"id": "1357242032348086277", "lang": "es", "text": "Hace 40 a\u00f1os tres mujeres valientes, admirables, fundaron la @_AVT_ para combatir el olvido, el desprecio y la impunidad.\n\nMi recuerdo para Ana Mar\u00eda Vidal-Abarca, Isabel O\u2019Shea y Sonsoles \u00c1lvarez de Toledo.\n\nMi apoyo a todas las v\u00edctimas del terrorismo.\n\n#40AniversarioAVT https://t.co/zIcSLVftz7", "created_at": "2021-02-04T08:18:11.000Z"}, {"id": "1356904934613073923", "lang": "es", "text": "Rufi\u00e1n conoce bien a Iceta: \u00abUsted calla lo que piensa y lo que dice a veces cuando no le oyen\u00bb.  \n\nSu radical hipocres\u00eda. \n\n#SesionDeControl", "created_at": "2021-02-03T09:58:41.000Z"}, {"id": "1356731336019636225", "lang": "es", "text": "La cobard\u00eda de Putin. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nRusia acalla a Alexei Navalny mand\u00e1ndolo a prisi\u00f3n tres a\u00f1os y medio https://t.co/j5BrLmFDCh", "created_at": "2021-02-02T22:28:52.000Z"}, {"id": "1356728850051461125", "lang": "es", "text": "Interpelaci\u00f3n a la vicepresidenta primera, Carmen Calvo, sobre la p\u00e9simamente llamada \u201cmesa de di\u00e1logo\u201d. \n\nY un r\u00e9quiem para el PSOE. \n \n26 de febrero de 2020.\n\nhttps://t.co/UY7rlxH0T1", "created_at": "2021-02-02T22:18:59.000Z"}, {"id": "1356727298855206921", "lang": "es", "text": "La mesa se reuni\u00f3 por 1ra vez hace un a\u00f1o. Ese d\u00eda Carmen Calvo deb\u00eda explicar en el Congreso sus negociaciones con los golpistas. Pero despreci\u00f3 a la soberan\u00eda nacional y se fue a recibirlos. As\u00ed que me dirig\u00ed a su esca\u00f1o vac\u00edo:\n\nhttps://t.co/UY7rlxH0T1 \n\nhttps://t.co/CzGz0tHzLr", "created_at": "2021-02-02T22:12:49.000Z"}, {"id": "1356711362899169280", "lang": "en", "text": "Whatever it takes. https://t.co/q60YfGmUQW", "created_at": "2021-02-02T21:09:30.000Z"}, {"id": "1356524229135597570", "lang": "es", "text": "Los antiAyuso, buena gente.\n\n\u2014\u2014\u2014 \nCampa\u00f1a de sabotajes diarios contra el nuevo Hospital Isabel Zendal https://t.co/s6ZkLf3kM8", "created_at": "2021-02-02T08:45:53.000Z"}, {"id": "1356510091525128194", "lang": "es", "text": "\u00abDe modo que c\u00e1rguense los 555.237.619 en la cuenta del Proceso e ind\u00faltese lo que proceda\u00bb. \n\nArcadi sobre lo de Messi: \n\nhttps://t.co/dlOrtl2Q5f", "created_at": "2021-02-02T07:49:43.000Z"}, {"id": "1356160946591424512", "lang": "ca", "text": "\u00abNi molt millor ni molt pitjor\u00bb, dice. https://t.co/ovExMeoXHa https://t.co/4ia1pg9cZs", "created_at": "2021-02-01T08:42:20.000Z"}, {"id": "1356011198886649867", "lang": "es", "text": "Alejandro. \nhttps://t.co/cSuF5HKgXf", "created_at": "2021-01-31T22:47:17.000Z"}, {"id": "1355970534866112513", "lang": "es", "text": "Albert Boadella estuvo 12 a\u00f1os sin participar en un acto p\u00fablico en Catalu\u00f1a. Pero un d\u00eda regres\u00f3. Y hoy, cuando tanto nos jugamos, quiero volver a agradec\u00e9rselo.\n\nPhilippines Club, 11.04.19. \nhttps://t.co/k73cZ3IpSH", "created_at": "2021-01-31T20:05:42.000Z"}, {"id": "1355839468062859264", "lang": "es", "text": "\u00abEl nacionalismo es distinto. El nacionalismo no discute. El nacionalismo vac\u00eda lentamente a los hombres por dentro y luego echa su pellejo por el sumidero. El bullying patri\u00f3tico\u00bb\n\nEste gran texto de Arcadi sobre lo que La Comunidad hace con el individuo:\nhttps://t.co/MCGFJXRR5j", "created_at": "2021-01-31T11:24:54.000Z"}, {"id": "1355622298439593986", "lang": "es", "text": "Mi m\u00e1s en\u00e9rgica condena.\nUn abrazo, querido @Santi_ABASCAL \n\nhttps://t.co/q7BPCqdop1", "created_at": "2021-01-30T21:01:56.000Z"}, {"id": "1355585092337414147", "lang": "es", "text": "Por una Catalu\u00f1a Abierta. https://t.co/TrQTbcwFas", "created_at": "2021-01-30T18:34:06.000Z"}, {"id": "1355488007273525251", "lang": "es", "text": "La portavoz de EH Bildu en el Parlamento vasco:\n\u00abEl da\u00f1o causado por ETA est\u00e1 reconocido. Si fue justo o injusto, depende de cada relato\u00bb. https://t.co/bLvLnH3CG9", "created_at": "2021-01-30T12:08:19.000Z"}, {"id": "1355438758196359168", "lang": "es", "text": "Parece contrito el socio de S\u00e1nchez.\n\nhttps://t.co/CekHnmI4Mp", "created_at": "2021-01-30T08:52:37.000Z"}, {"id": "1355263551066222592", "lang": "es", "text": "En campa\u00f1a. \n\nAbril.\nhttps://t.co/LheDGet9pf\n\nNoviembre.\nhttps://t.co/s1b3EtpFFu", "created_at": "2021-01-29T21:16:24.000Z"}, {"id": "1355100330753581057", "lang": "es", "text": "En la campa\u00f1a del 28-A, hice un repaso hist\u00f3rico de la crucial responsabilidad del PSC y el PSOE en la legitimaci\u00f3n y arraigo del nacionalismo en Catalu\u00f1a.\n\nLa presentaci\u00f3n corri\u00f3 a cargo de F\u00e9lix Ovejero, \u00e9l s\u00ed un espa\u00f1ol de izquierdas. \n\nPor si sirviera:\nhttps://t.co/d9kc93hYz2", "created_at": "2021-01-29T10:27:50.000Z"}, {"id": "1354908228669370371", "lang": "es", "text": "Por vocaci\u00f3n. https://t.co/MbiwDPaGiB", "created_at": "2021-01-28T21:44:29.000Z"}, {"id": "1354767076066549761", "lang": "pt", "text": "Sorpassos. https://t.co/VkieFNXjLT", "created_at": "2021-01-28T12:23:35.000Z"}, {"id": "1354766457431879680", "lang": "es", "text": "El fontanero de la mutaci\u00f3n constitucional dice que hay 8 naciones en Espa\u00f1a.\nAj\u00e1. \n\nEntonces, \u00bfcu\u00e1ntas habr\u00eda en Catalu\u00f1a? Si lo relevante fuera la lengua y el sentimiento identitario, al menos 2. \u00bfNo?\n\nLa gran pregunta la hizo \u2066@JuanCladeRamon:\u2069 \u00bfQueremos que haya Espa\u00f1a? https://t.co/rwWwbLNTEt", "created_at": "2021-01-28T12:21:08.000Z"}, {"id": "1354752640694046723", "lang": "es", "text": "Una candidatura humillante. https://t.co/mANSgGONaC", "created_at": "2021-01-28T11:26:14.000Z"}, {"id": "1354748261387612162", "lang": "es", "text": "La V\u00eda Illa. https://t.co/KVATeHE1jD", "created_at": "2021-01-28T11:08:50.000Z"}, {"id": "1354747293858222082", "lang": "es", "text": "La V\u00eda Illa: \n\n\u00abIlla no es la tercera v\u00eda. Es la primera y \u00fanica v\u00eda para la mutaci\u00f3n constitucional que promueve S\u00e1nchez. La v\u00eda unilateral fracas\u00f3 y fracasar\u00e1 siempre. Por eso buscan ahora la v\u00eda pactada contra la Constituci\u00f3n\u00bb\n\nHoy en @rtve \nhttps://t.co/AzApDzOQNM", "created_at": "2021-01-28T11:04:59.000Z"}, {"id": "1354741297131696129", "lang": "es", "text": "Hace un a\u00f1o, cuando iba de campa\u00f1a. \n\nElogio del PSC. \n\nhttps://t.co/cfIjeSKu7N", "created_at": "2021-01-28T10:41:09.000Z"}, {"id": "1354347205239439360", "lang": "en", "text": "Material, no. Moral. https://t.co/RJCgQKWJUR", "created_at": "2021-01-27T08:35:10.000Z"}, {"id": "1354177798311698437", "lang": "es", "text": "Ah, que han borrado el tuit. No pasa nada. Lo repito: \n\nSu escrupuloso respeto a la neutralidad institucional s\u00f3lo se ve superado por su exquisito cuidado de la ortograf\u00eda. https://t.co/so5Sj2FHzs", "created_at": "2021-01-26T21:22:01.000Z"}, {"id": "1354176827170951169", "lang": "es", "text": "Su escrupuloso respeto a la neutralidad institucional s\u00f3lo se ve superado por su exquisito cuidado de la ortograf\u00eda. https://t.co/OlRGVkmtbr", "created_at": "2021-01-26T21:18:09.000Z"}, {"id": "1354074277021184001", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 Pol\u00edtica Territorial para @miqueliceta, el de: \u00abSin duda alguna yo pedir\u00eda el indulto de los encarcelados\u00bb; \u00abSi el 65% de los catalanes quiere la independencia, la democracia debe encontrar un mecanismo para habilitarla\u201d; y \u00abEn Espa\u00f1a hay ocho naciones, las he contado\u00bb.", "created_at": "2021-01-26T14:30:39.000Z"}, {"id": "1354066350143131648", "lang": "es", "text": "Salvador Illa: \u201cMe he dedicado al virus un 101%. Ahora me dedicar\u00e9 a Catalu\u00f1a un 101%.\u201d\n\n\u00c1nimo, catalanes.", "created_at": "2021-01-26T13:59:09.000Z"}, {"id": "1354047846069243906", "lang": "es", "text": "Que las pruebe Zapatero. https://t.co/wHkI0TTxFF", "created_at": "2021-01-26T12:45:38.000Z"}, {"id": "1353804759988379649", "lang": "es", "text": "El candidato Illa. https://t.co/GQVlK8kBiN", "created_at": "2021-01-25T20:39:41.000Z"}, {"id": "1353293772097024001", "lang": "es", "text": "El equipo de \u2066@jguaido\u2069 considera \u201cvergonzosamente ambigua\u201d la posici\u00f3n de \u2066@JosepBorrellF\u2069: \n\n\u201cSocava la voluntad del pueblo de Venezuela,  deslegitima los procedimientos de la Constituci\u00f3n y manda un mensaje equivocado a Maduro\u201d.\n\nI agree. https://t.co/ONj7hyNKaq", "created_at": "2021-01-24T10:49:12.000Z"}, {"id": "1353056183930634240", "lang": "ca", "text": "El gran Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez. https://t.co/2K4UIjuH8X", "created_at": "2021-01-23T19:05:07.000Z"}, {"id": "1352289429382172679", "lang": "es", "text": "Una pol\u00edtica c\u00e1lida y de calidad. Lamento mucho que deje su esca\u00f1o en el @GPPopular.\n\nUn gran abrazo, @MariaRamallov https://t.co/qEjdmvRr0T", "created_at": "2021-01-21T16:18:18.000Z"}, {"id": "1351884824441737216", "lang": "es", "text": "La decencia democr\u00e1tica, la ejemplaridad p\u00fablica y la coherencia pol\u00edtica no admiten otra salida que la destituci\u00f3n del consejero de Salud de Murcia.", "created_at": "2021-01-20T13:30:33.000Z"}, {"id": "1351814809537409027", "lang": "es", "text": "Escriv\u00e1, mu\u00f1\u00f3n y v\u00edctima del gobierno Frankenstein. https://t.co/mvTm7nbRX5", "created_at": "2021-01-20T08:52:20.000Z"}, {"id": "1351661236946137092", "lang": "es", "text": "Muy bien, muy bien. https://t.co/5zoacWEwjh", "created_at": "2021-01-19T22:42:06.000Z"}, {"id": "1351656720246976513", "lang": "es", "text": "No es un fake. https://t.co/NE7KseBIwi", "created_at": "2021-01-19T22:24:09.000Z"}, {"id": "1351656188853760003", "lang": "en", "text": "Groggy. https://t.co/aMWM5JXq4q", "created_at": "2021-01-19T22:22:02.000Z"}, {"id": "1351628161189031937", "lang": "fr", "text": "Langue de bois. https://t.co/oDMgLysLRC", "created_at": "2021-01-19T20:30:40.000Z"}, {"id": "1351501926710579200", "lang": "es", "text": "V\u00eddeo de mi conversaci\u00f3n, anoche, con la ex directora de @el_pais Soledad Gallego-D\u00edaz.\n\nhttps://t.co/MYQuMIzzOe", "created_at": "2021-01-19T12:09:03.000Z"}, {"id": "1351500910078386178", "lang": "es", "text": "La \u00faltima aportaci\u00f3n del burro de Troya. https://t.co/4LRfk3eIMg", "created_at": "2021-01-19T12:05:01.000Z"}, {"id": "1351292633247846400", "lang": "es", "text": "Cr\u00f3nica de una conversaci\u00f3n.\nPor @macaballeroma  https://t.co/yxSII4rypq", "created_at": "2021-01-18T22:17:24.000Z"}, {"id": "1351283275470401538", "lang": "es", "text": "Al parecer, una pareja de buenos editores se quej\u00f3 de mi inclusi\u00f3n en este di\u00e1logo. \u201cEs un intento lamentable de blanquear su figura\u201d, dijeron.\n\nGracias, @alfarmada, por combatir el sectarismo.\nY gracias, Sol Gallego-D\u00edaz, por una muy grata conversaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/yBZcwocup6", "created_at": "2021-01-18T21:40:13.000Z"}, {"id": "1351103823608246274", "lang": "es", "text": "Ahora el fen\u00f3meno difama a los exiliados del franquismo.\n\nA este ritmo no le vuelve a votar ni su padre. https://t.co/wWvaiX2pAJ", "created_at": "2021-01-18T09:47:08.000Z"}, {"id": "1350877964674732032", "lang": "es", "text": "Un ejemplo de convicciones, coraje y capacidad de desaf\u00edo. \n\n#Navalny https://t.co/PVGg2yOpvz", "created_at": "2021-01-17T18:49:39.000Z"}, {"id": "1350753117487431680", "lang": "es", "text": "\u00abEstaba Illa subido a la escalera, encolando ufano su primer cartel electoral, cuando pas\u00f3 un sedicioso y le grit\u00f3: \u201cAg\u00e1rrate a la brocha, tontaina, que me llevo la escalera\u201d\u00bb.\n\nMalos hombres, por Arcadi Espada.  https://t.co/0wkAarJbcw", "created_at": "2021-01-17T10:33:33.000Z"}, {"id": "1350729294830596097", "lang": "es", "text": "Una conversaci\u00f3n. \n\nLunes, 19:30 h.\n\nEmisi\u00f3n en streaming:\n\nhttps://t.co/VS3Z5pWakt\n\nhttps://t.co/ZSfkh5i1js https://t.co/6NH7xXmZLb", "created_at": "2021-01-17T08:58:53.000Z"}, {"id": "1350356805600358401", "lang": "es", "text": "La hidra identitaria. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\nLa Comunidad Valenciana, en manos de un proyecto de construcci\u00f3n nacional https://t.co/k2nC094QdM", "created_at": "2021-01-16T08:18:45.000Z"}, {"id": "1350059724369252358", "lang": "und", "text": "#EsCulpaDelFrutero https://t.co/ALYU8pRkiA", "created_at": "2021-01-15T12:38:15.000Z"}, {"id": "1349113173920669696", "lang": "und", "text": "https://t.co/2qevwrPiSl", "created_at": "2021-01-12T21:57:00.000Z"}, {"id": "1348645621448777729", "lang": "es", "text": "Hecho. https://t.co/CkK6izOsIL", "created_at": "2021-01-11T14:59:07.000Z"}, {"id": "1348553495926988800", "lang": "es", "text": "\u201cNo es verdad\u201d. \n\nNo, claro, por dios, a qui\u00e9n se le ocurre. https://t.co/gpC08ayzVZ", "created_at": "2021-01-11T08:53:02.000Z"}, {"id": "1348552221206704129", "lang": "es", "text": "\u201cNo nos podemos saltar las normas\u201d. \n\nY luego...\n\n\u201cEvidentemente. Pero est\u00e1 en una situaci\u00f3n de legalidad absoluta\u201d.\n\nQu\u00e9 cara, realmente. https://t.co/bgncdaJYxW", "created_at": "2021-01-11T08:47:59.000Z"}, {"id": "1348551389736267776", "lang": "es", "text": "No para Espa\u00f1a.\nNo para los ciudadanos.\nNi siquiera para la gente.\n\u201cPara la izquierda de este pa\u00eds\u201d.\n\nCarmen Calvo, di\u00e1fana en @el_pais. https://t.co/DiQetF8FWH", "created_at": "2021-01-11T08:44:40.000Z"}, {"id": "1347912352210022400", "lang": "en", "text": "\u201cI took the one less traveled by,\nAnd that has made all the difference.\u201d https://t.co/YolCuKswax", "created_at": "2021-01-09T14:25:22.000Z"}, {"id": "1347546559446134784", "lang": "fr", "text": "Un hombre libre \n\nhttps://t.co/rxYcJyPT9h", "created_at": "2021-01-08T14:11:50.000Z"}, {"id": "1347200001479479297", "lang": "es", "text": "Por favor, escuchen con atenci\u00f3n a este hombre. https://t.co/YuZbEYlcIN", "created_at": "2021-01-07T15:14:44.000Z"}, {"id": "1347196634808127488", "lang": "es", "text": "A \u2066@jguaido\u2069.\nQue ha defendido la Constituci\u00f3n y las instituciones venezolanas contra las brutales agresiones del chavismo. \nQue lucha por una Venezuela democr\u00e1tica frente al cinismo de los equidistantes. https://t.co/yUSrj1I2J5", "created_at": "2021-01-07T15:01:22.000Z"}, {"id": "1347159608104726532", "lang": "es", "text": "El gato y la ardilla (23.01.17).\n\n\u00abEn Am\u00e9rica, y en Europa y en Espa\u00f1a, falta una pol\u00edtica capaz de combatir esta nueva Age of Extremes. Una fuerza capaz de convocar a las multitudes desde la libertad y para la uni\u00f3n.\u00bb\n\nhttps://t.co/sMpjZpDd2t", "created_at": "2021-01-07T12:34:14.000Z"}, {"id": "1347159259969183747", "lang": "es", "text": "El gato y la ardilla (23.01.17)\n\n\u00abTrump ha ganado las elecciones contraponiendo una identidad ruda, r\u00edgida y racial al identitarismo narcisista y disolvente de la izquierda. Lo llaman nativismo y es groseramente antiliberal.\u00bb\n\nhttps://t.co/sMpjZpDd2t", "created_at": "2021-01-07T12:32:51.000Z"}, {"id": "1347158654227779586", "lang": "es", "text": "Contra Lincoln (30.01.17)\n\n\u00abLa ret\u00f3rica de Trump no es nueva. Pero s\u00ed constituye una involuci\u00f3n. Trump es el anti-Lincoln. Su nacionalismo identitario deconstruye la reconstrucci\u00f3n. Impugna la mejor herencia republicana. Agrieta a\u00fan m\u00e1s la uni\u00f3n.\u00bb\n\nhttps://t.co/6y5guM5JmU", "created_at": "2021-01-07T12:30:26.000Z"}, {"id": "1347157668037865473", "lang": "es", "text": "\u00abHay que recuperar un sentido com\u00fan de ciudadan\u00eda. L\u00e1stima que Trump no promueva eso sino lo contrario: una reacci\u00f3n identitaria al identitarismo disolvente. La patria que invoca no es una naci\u00f3n c\u00edvica sino \u00e9tnica. Blanca. Homog\u00e9nea.Nost\u00e1lgica.Artificial\u00bb\nhttps://t.co/6y5guM5JmU", "created_at": "2021-01-07T12:26:31.000Z"}, {"id": "1347156371184230402", "lang": "es", "text": "Y Trump levant\u00f3 el pu\u00f1o (21.01.17)\n\n\u00abLa derecha comete un grave error al asumir a Trump como uno de los suyos. No tiene ideolog\u00eda, ha cambiado de partido 5 veces y su pol\u00edtica ataca los fundamentos de la modernidad\u00bb.\n\nhttps://t.co/SCNDtkjf3F", "created_at": "2021-01-07T12:21:22.000Z"}, {"id": "1347155021952118784", "lang": "es", "text": "Hace 4 a\u00f1os @elmundoes me envi\u00f3 a Washington para cubrir la toma de posesi\u00f3n de Trump.\n\nPubliqu\u00e9 tres cr\u00f3nicas que hoy quiero compartir. \n\nAbro hilo.", "created_at": "2021-01-07T12:16:00.000Z"}, {"id": "1347126088602972160", "lang": "es", "text": "Enhorabuena, querida @annagrauarias \n\nhttps://t.co/Vvr6Esnhg4 v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-01-07T10:21:02.000Z"}, {"id": "1346960120891129860", "lang": "es", "text": "De c\u00e1rcel o frenop\u00e1tico. https://t.co/9VmB7KnJ2a", "created_at": "2021-01-06T23:21:32.000Z"}, {"id": "1346960119230328836", "lang": "es", "text": "De c\u00e1rcel o frenop\u00e1tico. https://t.co/9VmB7K68aC", "created_at": "2021-01-06T23:21:32.000Z"}, {"id": "1346948535766437889", "lang": "es", "text": "La sart\u00e9n al cazo. https://t.co/rMfLSoRgYr", "created_at": "2021-01-06T22:35:30.000Z"}, {"id": "1346929333756178432", "lang": "es", "text": "Sedition. \n\u00bfLes suena? https://t.co/smikz6EwMh", "created_at": "2021-01-06T21:19:12.000Z"}, {"id": "1346926887633891330", "lang": "en", "text": "\u201cMake America Great Again\u201d https://t.co/CXbQrCZ8Aj", "created_at": "2021-01-06T21:09:29.000Z"}, {"id": "1346782702981279745", "lang": "es", "text": "El mejor fichaje. https://t.co/SNY1kBAdEN", "created_at": "2021-01-06T11:36:33.000Z"}, {"id": "1346362073723367425", "lang": "es", "text": "La respuesta y el respeto que merecen. \nViva Az\u00faa. https://t.co/iGEM0wUI5I https://t.co/XoDkW2HPSB", "created_at": "2021-01-05T07:45:07.000Z"}, {"id": "1345856258285457422", "lang": "es", "text": "Algo maravilloso.  https://t.co/ZHRaxQioKQ", "created_at": "2021-01-03T22:15:11.000Z"}, {"id": "1345799967722663938", "lang": "en", "text": "Usted, insisto. \n\nhttps://t.co/7zGZONHSVq https://t.co/bDl7GWYLFC https://t.co/AANcSKhHIq", "created_at": "2021-01-03T18:31:30.000Z"}, {"id": "1345701266001977344", "lang": "es", "text": "Siempre he pensado que un ofendidito es en realidad un sectario disfrazado. \nEste obusman contra Az\u00faa lo confirma. https://t.co/rT4CuYcsms", "created_at": "2021-01-03T11:59:18.000Z"}, {"id": "1344719276440248321", "lang": "pt", "text": "Brindemos. https://t.co/eDTNxvWHTu", "created_at": "2020-12-31T18:57:13.000Z"}, {"id": "1344600712085430272", "lang": "en", "text": "Usted. https://t.co/CRxyiv4cnz", "created_at": "2020-12-31T11:06:05.000Z"}, {"id": "1344567738988179456", "lang": "fr", "text": "Illa, 165. https://t.co/SsR3R45DzJ", "created_at": "2020-12-31T08:55:04.000Z"}, {"id": "1344210335885119488", "lang": "es", "text": "Hacia la reagrupaci\u00f3n constitucionalista. \nBienvenida, @Lroldansu \nFelicidades, @alejandroTGN https://t.co/mTxkSbaB9t", "created_at": "2020-12-30T09:14:52.000Z"}, {"id": "1343669080654557185", "lang": "es", "text": "Este maravilloso documental merece una donaci\u00f3n. \n\n\u2014\u2014\nEspa\u00f1a, la primera globalizaci\u00f3n https://t.co/TRNrT3XFQt", "created_at": "2020-12-28T21:24:07.000Z"}, {"id": "1342478938174595072", "lang": "en", "text": "Bing Crosby &amp; David Bowie\n\nPeace on Earth/Little Drummer Boy \n\n1977\nhttps://t.co/nUBtTdOEfa", "created_at": "2020-12-25T14:34:55.000Z"}, {"id": "1342100588444737537", "lang": "und", "text": "https://t.co/4dm0BwyElV", "created_at": "2020-12-24T13:31:29.000Z"}, {"id": "1340721292111192064", "lang": "es", "text": "Los espa\u00f1oles tenemos una inmensa deuda de gratitud con @analofe y @AEBCatalunya. Su ind\u00f3mita defensa de los derechos ling\u00fc\u00edsticos de los castellanohablantes en Catalu\u00f1a marca el camino a seguir: claridad, constancia y movilizaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/HkaFoJKcup", "created_at": "2020-12-20T18:10:40.000Z"}, {"id": "1339675900212854786", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo le ha faltado pedir la canonizaci\u00f3n de Pol Pot. https://t.co/DxK1tzEbh4", "created_at": "2020-12-17T20:56:39.000Z"}, {"id": "1339642549452091394", "lang": "es", "text": "Una ministra residual. \n\n\u2014\u2014\u2014\nTodas las veces que Isabel Cela\u00e1 defendi\u00f3 que la Generalitat cumpl\u00eda con el castellano en las aulas.\nhttps://t.co/ScwPG8sPha", "created_at": "2020-12-17T18:44:07.000Z"}, {"id": "1339601812370771969", "lang": "es", "text": "Esto s\u00ed que es hist\u00f3rico. \n\nLa Justicia empieza a corregir el car\u00e1cter residual del Estado en Catalu\u00f1a. \n\nAhora s\u00f3lo falta un Gobierno comprometido con la Ley y los derechos de todos los espa\u00f1oles. \n\nhttps://t.co/IGZlsaIWLp", "created_at": "2020-12-17T16:02:15.000Z"}, {"id": "1339229468188168195", "lang": "es", "text": "Lo que le faltaba a S\u00e1nchez: utilizar a Leopoldo L\u00f3pez para blanquear a Pablo Iglesias. \n\nQue lea esto: \nhttps://t.co/cluvR7fvc4 https://t.co/9st8rsRBke", "created_at": "2020-12-16T15:22:41.000Z"}, {"id": "1338779595487797248", "lang": "es", "text": "Federico y la prueba irrefutable. https://t.co/YiU94VRvdx", "created_at": "2020-12-15T09:35:03.000Z"}, {"id": "1338508330571075585", "lang": "es", "text": "Otegi haci\u00e9ndose el antifranquista.\n\nETA: 44 asesinatos bajo el franquismo; 809 durante la democracia.\n\nUn tipo imblanqueable. https://t.co/m2MlJqMtGP", "created_at": "2020-12-14T15:37:08.000Z"}, {"id": "1338503413156499456", "lang": "es", "text": "Domar, domesticar... \n\u00bfSe creer\u00e1 un animal? https://t.co/m2MlJqMtGP", "created_at": "2020-12-14T15:17:36.000Z"}, {"id": "1338216349995323394", "lang": "es", "text": "\u2014Porque los ni\u00f1os tienen el derecho a aprender en su lengua materna.\n\u2014Porque el castellano es la lengua propia de m\u00e1s de la mitad de los catalanes.\n\u2014Para que Espa\u00f1a deje de ser el \u00fanico pa\u00eds del mundo cuyos hijos no pueden ser educados en la lengua oficial del Estado. https://t.co/aVqUqXtAOE", "created_at": "2020-12-13T20:16:55.000Z"}, {"id": "1337760346468212738", "lang": "es", "text": "Por favor, v\u00e9anlo. https://t.co/0bzofDbU68", "created_at": "2020-12-12T14:04:55.000Z"}, {"id": "1337739414538219520", "lang": "es", "text": "Contra una dictadura s\u00e1dica, destructiva, corrupta y ruinosa.  \n\nPor una Venezuela democr\u00e1tica, libre, pac\u00edfica y pr\u00f3spera.\n\n#HoyTodosALaConsultaPopular https://t.co/PZvFbMEH47", "created_at": "2020-12-12T12:41:45.000Z"}, {"id": "1337308723157622784", "lang": "es", "text": "Sobre la soledad, la valent\u00eda, la amistad y algunas cosas m\u00e1s, una charla con @carlospadilla_3 para @ElTaxiOM \n\nhttps://t.co/fBWzisFDtT\n\nhttps://t.co/4S11IWlYUs https://t.co/ZhbmYySeH2", "created_at": "2020-12-11T08:10:20.000Z"}, {"id": "1337108749585145858", "lang": "en", "text": "Taaaxiiii. https://t.co/ktvkmv9U7W", "created_at": "2020-12-10T18:55:42.000Z"}, {"id": "1337088684949196801", "lang": "es", "text": "Zapatero, Iglesias, S\u00e1nchez, \u00c1balos: tan beligerantes con un dictador muerto, tan blanditos con un dictador vivo. \n\nAqu\u00ed, otro souvenir: \nhttps://t.co/wLbZfnzBux", "created_at": "2020-12-10T17:35:59.000Z"}, {"id": "1337082747811139586", "lang": "es", "text": "Han pasado 5 a\u00f1os de esta intervenci\u00f3n. Fue la primera vez que un Parlamento exig\u00eda la liberaci\u00f3n de los presos pol\u00edticos venezolanos. En la tribuna escuchaban familiares de torturados, asesinados y exiliados. \n\nNo olvidar\u00e9 nunca su emoci\u00f3n. Ni la m\u00eda. \n\nhttps://t.co/VXRK8Cl2sV", "created_at": "2020-12-10T17:12:23.000Z"}, {"created_at": "2020-12-10T16:14:19.000Z", "text": "CATilinarias X / El ex dem\u00f3crata Zapatero https://t.co/7PlHN6K98C", "id": "1337068135338418178", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T20:29:03.000Z", "text": "Eso. https://t.co/Wius6d4aW2", "id": "1336769850757308416", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-09T13:37:51.000Z", "text": "Desde luego. https://t.co/bRPXPBdYnA", "id": "1336666370768052228", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T09:02:29.000Z", "text": "https://t.co/p477tUEENJ", "id": "1336234685819744256", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-08T08:53:17.000Z", "text": "Sobre la identidad, este di\u00e1logo entre Magris y Conte, v\u00eda \u2066@elmundoes\u2069 https://t.co/3acljFNMJ8", "id": "1336232367636307968", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T08:04:45.000Z", "text": "La involuci\u00f3n del PSOE:\n\nDel Pacto con el PP por las Libertades y contra al Terrorismo \u2014firmado hoy hace 20 a\u00f1os\u2014 al Pacto con Bildu por el Poder a costa de las Libertades. \n\nLean el hilo de @CarmenLdeG https://t.co/mxFNFzG3or", "id": "1336220156448616452", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T08:24:41.000Z", "text": "Aqu\u00ed, el emperador del eufemismo pro-separatista nos cuenta que, \u201cuna vez se produjo lo que se produjo\u201d, ha asumido el \u201ccompromiso en primera persona\u201d de excarcelar a Junqueras y dem\u00e1s golpistas porque \u201ctodos hemos cometido errores\u201d.\n\nEl error eres t\u00fa, S\u00e1nchez.\n\nV\u00eda @elperiodico https://t.co/nOEmjRskgI", "id": "1335862783213178881", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T19:38:23.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 tendr\u00e1 o sabr\u00e1 Maduro para que Zapatero se arrastre de semejante manera? \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014 \nZapatero acude a Venezuela a blanquear la farsa electoral convocada por Maduro https://t.co/71PQ37U7eh", "id": "1335669936337940481", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T13:08:37.000Z", "text": "Una conversaci\u00f3n constitucionalista. \n\nhttps://t.co/wXEXbBYpBY", "id": "1335571848776585217", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T09:16:26.000Z", "text": "Un Gobierno no puede constituirse ni mantenerse a costa de la democracia. \n\nComunicado de \u2066@libresiguales\u2069 \n\nV\u00eddeo de Mario Vargas Llosa en defensa de la Constituci\u00f3n y los derechos ling\u00fc\u00edsticos de todos los espa\u00f1oles.\n\nhttps://t.co/PanbBFPmSK https://t.co/a2MLOZc2jO", "id": "1335513418799976448", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T20:50:43.000Z", "text": "Dream on. \n\n\u2014\u2014\u2014\nIglesias llama a avanzar hacia una nueva rep\u00fablica que llegar\u00e1 \"m\u00e1s pronto que tarde\" https://t.co/2JMX4Ow3uj v\u00eda @libertaddigital", "id": "1335325755207770112", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T20:42:04.000Z", "text": "El fraude de ma\u00f1ana es tan palmario y zafio que no lo apoya ni Zapatero.\n\nPerd\u00f3n, s\u00ed lo apoya.\n\nZP apoya todo lo que haga su amigo, el narcotirano Maduro. \n\n\u2014\u2014\nMil juristas de 40 pa\u00edses niegan la validez democr\u00e1tica de las elecciones venezolanas del 6-D.\n\nhttps://t.co/qjrPiUyG4r", "id": "1335323577776738304", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T18:11:54.000Z", "text": "Una conversaci\u00f3n con @annagrauarias.\n\nEn directo:\nhttps://t.co/KNmbZHxJXp", "id": "1335285787924041729", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T17:19:41.000Z", "text": "Sobre el neo-caudillismo de S\u00e1nchez, la deriva reaccionaria del PSOE, el ataque a los derechos ling\u00fc\u00edsticos, la regeneraci\u00f3n del Poder Judicial, la vigencia de la Constituci\u00f3n y la pr\u00f3xima campa\u00f1a catalana. \n\nUna conversaci\u00f3n con \u2066@annagrauarias\u2069, hoy a las 19:00. https://t.co/42aUYuWZ5T", "id": "1335272644858482689", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T19:09:36.000Z", "text": "\u00abGiscard podr\u00eda ser cualquier cosa. Ahora cualquier cosa puede ser pol\u00edtico.\u00bb\n\nMagn\u00edfica cr\u00f3nica de Emilia Landaluce sobre VGd\u2019E.  \n\n\u2014\u2014\nCallos para 'monsieur le Pr\u00e9sident' https://t.co/wgmunQEtBK", "id": "1334937917635108865", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T13:40:39.000Z", "text": "Promoviendo la creaci\u00f3n de doctrina. \n\n\u201cApreciando que concurre en el mismo una especial trascendencia constitucional porque el recurso plantea un problema o afecta a una faceta de un derecho fundamental sobre el que no hay doctrina de este Tribunal\u201d. https://t.co/xAjXhlDcMG", "id": "1334855137374990337", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T19:50:08.000Z", "text": "Muchas felicidades, @alb_olmos.\nMucha fuerza, querid\u00edsima Romi.\n\n#PremioDavidGistau https://t.co/lmM6MiQzOd", "id": "1334585731126349827", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T19:32:44.000Z", "text": "La mirada que tanto nos falta. https://t.co/7wrwpqmCkf", "id": "1334581353053040642", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T22:58:52.000Z", "text": "\"Vous n'avez pas le monopole du coeur\u201d. \n\nV. Giscard d'Estaing \n\nhttps://t.co/BeCKnokPjS", "id": "1334270838636490759", "lang": "fr"}, {"created_at": "2020-12-02T18:48:43.000Z", "text": "El Tribunal Constitucional emplaza a la presidenta del Congreso. https://t.co/cCkWLojB2K", "id": "1334207889368616960", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-30T21:26:28.000Z", "text": "Con chantajistas no hay nada que negociar. \n\nNo buscan renovar el Consejo, sino someter la Justicia. Que se atrevan a cambiar la ley. A ver qu\u00e9 les dice Bruselas.\n\n\u2014\u2014\nUltim\u00e1tum del Gobierno al PP: Renovaci\u00f3n del CGPJ o cambio de la ley en diciembre https://t.co/AuwrRm17q6", "id": "1333522811370020866", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-30T19:01:57.000Z", "text": "\u00abPor su trascendencia constitucional\u00bb. \n\nUna vez m\u00e1s, gracias a todos los ciudadanos que hicieron posible la presentaci\u00f3n del recurso. https://t.co/m4onTbdV1Z", "id": "1333486441482039298", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-29T20:18:26.000Z", "text": "La \u2018Patria\u2019 que nos fabrica.\n\nY s\u00ed, sigue faltando una serie sobre la trama civil de ETA. Sobre la trayectoria de Arnaldo Otegi: de ETA a Bildu y de Bildu al pacto con el PSOE, sin renegar del terrorismo ni renunciar al totalitarismo. \n\nSe har\u00e1. https://t.co/wsdH648Lka", "id": "1333143300270907392", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-26T08:39:17.000Z", "text": "\u00abTengo un sentimiento de orfandad representativa\u00bb.\n\nFelipe Gonz\u00e1lez, 26 de noviembre de 2020. \n \nEn @MasDeUno de @OndaCero_es", "id": "1331880191845683234", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-25T17:46:57.000Z", "text": "A prop\u00f3sito de unas declaraciones de Pablo Casado sobre la violencia contra la mujer. \n\nCATilinarias IX / Negacionismo \nhttps://t.co/ywAqvoIhLp", "id": "1331655626926264334", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-24T19:26:36.000Z", "text": "Gracias, amigas de Taberna Verdejo, por acogernos a m\u00ed y a todo el equipo de @VanityFairSpain en una lluviosa ma\u00f1ana de oto\u00f1o en Madrid hacia 2020.\n\nEntrevista completa:\nhttps://t.co/1cw0mdxwT3 https://t.co/Kjyrd3Ieca", "id": "1331318319434129413", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-24T15:34:21.000Z", "text": "El Gobierno ha vetado las enmiendas a los Presupuestos en las que reclamamos un complemento para jueces, fiscales, polic\u00edas y guardias civiles destinados en Catalu\u00f1a.  \n\nNuestro objetivo es el fortalecimiento del Estado. \nEl suyo, su radical degradaci\u00f3n. https://t.co/BBEXlDTaFJ", "id": "1331259871598178305", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-24T08:08:35.000Z", "text": "A finales de octubre Isabel Gemio me invit\u00f3 a su programa v\u00eda YouTube. \n\nHablamos sobre pol\u00edtica y prejuicios, la democracia en los partidos, mi salida de la portavoc\u00eda, la involuci\u00f3n del feminismo y la responsabilidad del periodista.\n\nEntrevista: https://t.co/fjZL4qD46q\n\nAvance: https://t.co/QpgB8sLnrS", "id": "1331147691431256064", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-23T15:52:57.000Z", "text": "\u201cEl PSOE hace pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica franquista\u201d\n\nHoy en la presentaci\u00f3n de nuestras enmiendas a los PGE.\n\nExigimos complementos retributivos para \u2066@policia\u2069, \u2066@guardiacivil\u2069, jueces y fiscales en Catalu\u00f1a. Y m\u00e1s recursos para la Alta Inspecci\u00f3n. https://t.co/UT5aI0E1m3", "id": "1330902162419937287", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-21T08:32:09.000Z", "text": "Nacionalismo, barbarie. \n\nEsta entrevista de @iellakuria a Andre Jaume, director del @CLACULTURA. \nhttps://t.co/bXDmjbmXOr https://t.co/L1ukmRmqK0", "id": "1330066457095524354", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-21T08:16:23.000Z", "text": "Juegos de truhanes, por Joseba Arregi. V\u00eda @elmundoes \n\nhttps://t.co/HeV2J4KyQm https://t.co/JXfVr2c13N", "id": "1330062489313304576", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-20T20:22:25.000Z", "text": "En @VanityFairSpain diciembre https://t.co/V0nCTvtk9g", "id": "1329882815228485633", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-20T15:08:07.000Z", "text": "\u00abBildu es un partido legal porque no se cumple la Ley\u00bb.  \n\nLa memoria democr\u00e1tica que le debo a Gabriel Cisneros. \n\nCATilinarias VIII / El Gordo \nhttps://t.co/hzEnp0RnP5", "id": "1329803719676989440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-20T14:30:03.000Z", "text": "\u201cEl PSOE ha muerto. Ahora trabaja para la liquidaci\u00f3n del sistema constitucional\u201d. \n\nV\u00eddeo completo de una (larga) conversaci\u00f3n con la @Cope. \n\nhttps://t.co/il8S5E1WPE", "id": "1329794137881796610", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-20T14:27:17.000Z", "text": "\u00abNo hay que felicitar a los barones socialistas por decir lo que cualquier persona decente dir\u00eda\u00bb. \n\nEn conversaci\u00f3n con la @COPE \nhttps://t.co/Jpog8koZ7C v\u00eda @COPE", "id": "1329793443577679879", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-17T08:44:50.000Z", "text": "Cada d\u00eda tiene su af\u00e1n. Y en el caso del PSOE su infamia. https://t.co/Exn4GMnlGT", "id": "1328620098941280257", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-15T10:18:38.000Z", "text": "En el subsuelo moral. Y cavando. https://t.co/vQlaWx8PAv", "id": "1327918926852988929", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-13T16:29:52.000Z", "text": "L\u00e9anlo, s\u00ed. https://t.co/MkZVyseUAQ", "id": "1327287573786615809", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-12T21:13:01.000Z", "text": "C\u00f3mico. \nSi no fuera tr\u00e1gico. https://t.co/GTjg3qoIXb", "id": "1326996445183041544", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-11T18:12:38.000Z", "text": "\u201cGente muy de fiar.\u201d \n\nhttps://t.co/hN3iY7DbN6", "id": "1326588660918210560", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-11T18:07:13.000Z", "text": "Colectivo, no. Socialista. https://t.co/GojGsW6bDN", "id": "1326587298549522433", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-11T12:40:49.000Z", "text": "Presupuestos Particulares Contra el Estado. https://t.co/HDzSUUkJhf", "id": "1326505156561801217", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-11T12:31:06.000Z", "text": "\u00c1nimo, Adriana. https://t.co/9qz1aOIBnR", "id": "1326502712750583808", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-10T16:57:00.000Z", "text": "Hoy ha muerto un hombre inteligente, ir\u00f3nico, elegante, divertido. Un gran amigo.\nDescansa en paz, querid\u00edsimo Enrique Lynch. https://t.co/IUK1ouLCyR", "id": "1326207239984721920", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-10T10:12:09.000Z", "text": "Gistau. Gerona. Hace un a\u00f1o. https://t.co/dmUg4EMJji", "id": "1326105357819793410", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-09T12:03:40.000Z", "text": "Esto es Podemos: ignorancia, rencor y ruina. https://t.co/ijjA4YB4z7", "id": "1325771030804262912", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-07T22:37:17.000Z", "text": "Absolutamente deplorable. \n\nMucho \u00e1nimo, @Santi_ABASCAL, y un fuerte abrazo a tu familia. https://t.co/7Af5vqm650", "id": "1325205712230899712", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-07T19:37:42.000Z", "text": "Hola, \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/qrtiLy0mMv", "id": "1325160517602742272", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-07T19:06:03.000Z", "text": "Hace cuatro a\u00f1os acud\u00ed a Washington como enviada especial de \u2066@elmundoes\u2069 para cubrir la investidura de Trump.\nEstas fueron mis cr\u00f3nicas:\n\nY Trump levant\u00f3 el pu\u00f1o\nhttps://t.co/117pqBQ24U\n\nEl gato y la ardilla\nhttps://t.co/6n3TAmCGsz\n\nContra Lincoln\nhttps://t.co/LOp0UyfRSy https://t.co/cCgYEWbZA6", "id": "1325152555148562432", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T20:55:23.000Z", "text": "El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez Castej\u00f3n negociando los Presupuestos Generales del Estado con un partido pol\u00edtico que no condena el asesinato de 853 espa\u00f1oles. https://t.co/majdbRFtj5", "id": "1324455290213933058", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T08:43:36.000Z", "text": "Pen\u00faltimo hito de la socialxenofobia. https://t.co/aYDpQY5H1y", "id": "1324271131529019392", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-04T10:54:57.000Z", "text": "Esto es un servidor p\u00fablico hablando a la Naci\u00f3n con verdad, inteligencia y patriotismo.\n\nComparecencia del Gobernador del Banco de Espa\u00f1a, Pablo Hern\u00e1ndez de Cos, en la comisi\u00f3n de Presupuestos. \n\nTexto \u00edntegro: \nhttps://t.co/wH6ffQPHVI", "id": "1323941798922903552", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-03T08:55:32.000Z", "text": "\u2018La Democracia Partida.\u2019 Mi art\u00edculo para el nuevo n\u00famero de Claves. \n\nTexto completo: https://t.co/iFi65vhxFa https://t.co/DMl8PapaN8", "id": "1323549360785887233", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-02T17:30:53.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana, en rueda de prensa con mis compa\u00f1eros del \u2066@PPCatalunya\u2069. \n\nAudio \u00edntegro:\nhttps://t.co/H0xjNWumI8\n\n\u2014\u2014\u2014\n\u00c1lvarez de Toledo carga contra la \"hipocres\u00eda sideral\" de Iglesias: \"S\u00f3lo condena la violencia que le afecta a \u00e9l\" https://t.co/mHfb6qZ7o2", "id": "1323316664235106308", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-02T15:44:40.000Z", "text": "3. Contra la violencia y sus ex\u00e9getas de moral variable. La sideral hipocres\u00eda de Pablo Iglesias. \n\n[Audio / Rueda de prensa, 2.11.20] https://t.co/8BT88OCHFl", "id": "1323289934157983745", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-02T15:38:26.000Z", "text": "2. Por una Alianza en defensa de la dignidad del Parlamento. No al Estado de Alarma sin control. \n\n[Audio / Rueda de prensa, 2.11.20] https://t.co/RCWn5h2zKK", "id": "1323288363684794369", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-02T15:32:06.000Z", "text": "1. Sobre el doble desprecio de Pedro S\u00e1nchez al Congreso de los Diputados. Una humillaci\u00f3n. \n\n[Audio / Rueda de prensa, 2.11.20] https://t.co/W9zrlyQEQR", "id": "1323286771816370178", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-30T09:34:30.000Z", "text": "Por si todav\u00eda queda alguien que no lo haya visto, esto es un militante de la democracia librando la batalla cultural. https://t.co/lIj6BhxPlV", "id": "1322109615342030848", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T08:36:10.000Z", "text": "El Parlamento no se cierra ni en una guerra. https://t.co/nUwAFSy0KG", "id": "1321732548792360960", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-28T08:17:42.000Z", "text": "Congreso persa. \n\n#Sesi\u00f3nDeControl", "id": "1321365510106304513", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T17:43:23.000Z", "text": "Leopoldo L\u00f3pez desaf\u00eda al dictador Maduro desde Madrid:\n\n\u201c\u00a1We will come back! Los venezolanos en el exilio vamos a regresar. Venezuela ser\u00e1 libre\u201d.\n\n\u201cLo decimos con claridad: Nicol\u00e1s Maduro es un asesino\u201d.\n\n\u201cExigimos unas elecciones presidenciales libres, justas y verificables\u201d. https://t.co/DQlFO1URKR", "id": "1321145482710798336", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T11:06:33.000Z", "text": "Madrid, cielo abierto. https://t.co/gm1eCqapKm", "id": "1321045617813180416", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T17:45:36.000Z", "text": "La felicidad m\u00e1s merecida. https://t.co/3x9SOmjvYr", "id": "1320421264457109506", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T14:06:42.000Z", "text": "El d\u00e9spota contempor\u00e1neo. https://t.co/rHH1chPW2G", "id": "1320366176493514754", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-24T18:46:54.000Z", "text": "La dictadura quiso enterrarlo en vida porque conoce su impresionante capacidad de liderazgo y movilizaci\u00f3n. Pero por fin ha salido. Su libertad dar\u00e1 un nuevo impulso a la causa democr\u00e1tica. \nMi apoyo a los venezolanos y un emocionado abrazo a su familia. https://t.co/CbRLLZtmR3", "id": "1320074305175171072", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-23T19:37:09.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo reconstruimos los lazos de complicidad necesarios para una reagrupaci\u00f3n? \u00bfC\u00f3mo logramos sumar los 176 esca\u00f1os imprescindibles para frenar la liquidaci\u00f3n de la Espa\u00f1a constitucional?\n\nHoy en Foro @directivosAdea\nSobre la moci\u00f3n, a partir del min. 29\n\nhttps://t.co/tFf5VaOzXV", "id": "1319724561521385478", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-23T06:15:04.000Z", "text": "Hoy. https://t.co/AfrLYPFYPI", "id": "1319522711752921088", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-10-22T15:17:48.000Z", "text": "Moci\u00f3n de censura: Vox y Voto \n\nCATilinarias VII\nhttps://t.co/piXeEqD8Gx", "id": "1319296906502139907", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-20T16:31:33.000Z", "text": "Firmado. \n\n\u2014\u2014\nManifiesto en defensa de la separaci\u00f3n de poderes y del Estado de derecho \u2013 Hay Derecho https://t.co/0vDgkVXQIG", "id": "1318590688884383745", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-19T20:22:02.000Z", "text": "\u00abHay gente que dice que Vox es una amenaza para el PP. Yo creo que S\u00e1nchez es una amenaza mucho mayor para Espa\u00f1a\u00bb. \n\nSobre la moci\u00f3n, la Justicia, el feminismo, la memoria hist\u00f3rica y mucho m\u00e1s he conversado esta noche en directo con @utbh_altavoz  \n\nhttps://t.co/1qh6hQTpng", "id": "1318286305239891968", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-18T18:37:59.000Z", "text": "Moci\u00f3n de censura: No al No\n\nCATilinarias VI \nhttps://t.co/T8y61vS35O", "id": "1317897731277525000", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-17T08:24:29.000Z", "text": "A la izquierda de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/R0WPNgZe6r", "id": "1317380950934814721", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-15T18:32:47.000Z", "text": "El mejor regalo. Gracias, querida y admirada amiga.\nhttps://t.co/eQi69KeAJa", "id": "1316809260542636035", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-15T09:56:07.000Z", "text": "\u00abS\u00e1nchez es nuestro caudillo, un reyezuelo\u00bb.\n\nSegundo episodio de mi Sesi\u00f3n de Control con @Ruben_Amon.  \n\nhttps://t.co/A41CoymCpv", "id": "1316679237538021379", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-13T09:56:32.000Z", "text": "El nuevo podcast de @Ruben_Amon se llama Sesi\u00f3n de Control. C\u00f3mo no participar. Y en el banco azul.\n\n\u2014\u2014\nEpisodio 1: Los partidos no pueden ser sectas.\nhttps://t.co/3CPTGtCLiO", "id": "1315954566165401601", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-12T19:52:55.000Z", "text": "Me hubiera gustado ser yo la que le entrevistaba a \u00e9l. Todo se andar\u00e1. \n \nUna conversaci\u00f3n con el admirable @MoisesNaim \n \nhttps://t.co/OXVdnGDth1", "id": "1315742264015101958", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-12T18:54:08.000Z", "text": "Gracias, maestro Morante, por este emocionante brindis espa\u00f1ol. https://t.co/TUreMJ8mt2", "id": "1315727471464062976", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-12T14:23:21.000Z", "text": "C\u00f3rdoba encarna\u00a0la mejor definici\u00f3n de Espa\u00f1a: una voluntad ciertamente empecinada de vivir juntos los distintos. \nEs s\u00edmbolo de tolerancia, brillante precursora del esp\u00edritu constitucional y c\u00e1lida anfitriona el 12-O.\n\nCon mis compa\u00f1eras @mdelaoredondo y @beatrizjuradofc https://t.co/8P5dSAweOv", "id": "1315659324484714496", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-12T08:32:46.000Z", "text": "Aqu\u00ed, las vanguardias b\u00e1rbaras del revisionismo gag\u00e1. https://t.co/Yz9I0uC7Gq", "id": "1315571096549306368", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-12T08:03:23.000Z", "text": "Bajo esta estatua de Col\u00f3n de Barcelona se libra una batalla cultural decisiva entre los que defendemos el legado de civilizaci\u00f3n espa\u00f1ol, por civilizado, y los que buscan liquidarlo, por espa\u00f1ol.\n\nPor eso celebramos aqu\u00ed la Fiesta Nacional: \u00a1Viva Espa\u00f1a! Y s\u00ed: \u00a1Viva el Rey! https://t.co/3HRqq8A2rv", "id": "1315563701706076161", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T18:47:10.000Z", "text": "En Barcelona, celebrando a Col\u00f3n y a la Monarqu\u00eda espa\u00f1ola con mis compa\u00f1eros de partido.\n\n@PPBarcelona_ \n#12O https://t.co/F22sT6S0KS", "id": "1315363329339162627", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T13:06:18.000Z", "text": "Libres e Iguales: \u201cCualquier veto al Rey es un veto a la Constituci\u00f3n\u201d \n\nhttps://t.co/wvJ5VOL0F7", "id": "1315277548855726081", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T12:27:47.000Z", "text": "Espa\u00f1a, ese ins\u00f3lito pa\u00eds en el que el Presidente del Gobierno no es capaz de dar un viva al Jefe del Estado. \n\nEl v\u00eddeo de Libres e Iguales: https://t.co/I4yt4Fa8Fb https://t.co/ptBB512J2l", "id": "1315267852409200643", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T12:27:19.000Z", "text": "Otros 183 vivas al Rey: Libres e Iguales defiende a Don Felipe frente a \u00abla desidia, el sectarismo y la deslealtad\u00bb https://t.co/XODkaRQmIH", "id": "1315267736939966464", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-11T10:55:53.000Z", "text": "Contra la desidia.\nContra el sectarismo.\nContra el desistimiento.\nContra la deslealtad constitucional. \n\nViva el Rey. \n\nEl v\u00eddeo de @libresiguales \n\nhttps://t.co/I4yt4Fa8Fb", "id": "1315244725709025280", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-09T15:19:25.000Z", "text": "Iglesias es par\u00f3dico. https://t.co/Y3tBPLT3Us", "id": "1314586270723706881", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-09T11:21:13.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez se ha propuesto hundir Madrid.\n\nPorque en Madrid gobiernan sus adversarios. \nPorque Madrid es el objeto f\u00f3bico de sus socios.\nPorque Madrid es el gran contrapeso a su proyecto de disgregaci\u00f3n nacional.\nPorque Madrid es sin\u00f3nimo de libertad.", "id": "1314526327215542273", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-08T22:03:02.000Z", "text": "Efectivamente, @pnique. La Justicia protege a la democracia de vuestros ataques. https://t.co/l3b6c2mcpw", "id": "1314325456062222338", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-08T20:43:21.000Z", "text": "La pataleta de un hombre vanidoso. Una grosera represalia que pagar\u00e1n todos los madrile\u00f1os. \n\n\u2014\u2014\u2014\nS\u00e1nchez convoca un Consejo de Ministros extraordinario para decretar el estado de alarma en Madrid \n\nhttps://t.co/LfM6T3W2Nh v\u00eda @el_pais", "id": "1314305403652657152", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-08T13:01:42.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo domingo, Libres e Iguales difundiremos nuestra iniciativa en defensa del Rey Felipe VI, c\u00faspide de la Espa\u00f1a constitucional y democr\u00e1tica.\n\nGracias a todos los que, contra la desidia y el sectarismo, han querido apoyarnos. \n\nLo cuento aqu\u00ed:\nhttps://t.co/zQp5awZOlT", "id": "1314189226725040131", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-08T10:11:22.000Z", "text": "\u201cLa disyuntiva no es Monarqu\u00eda o Rep\u00fablica sino Constituci\u00f3n o Caos.\u201d \n\nHoy, en @eslamananadeFJL \n\nInfo de @MiriamMuroM: \nhttps://t.co/KOvrOMXcyB \n\nAudio completo: \nhttps://t.co/P3N0DrUKVh", "id": "1314146358266400773", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-06T21:38:33.000Z", "text": "Qu\u00e9 oportuno. https://t.co/Fv6Ycp7bJT", "id": "1313594520123179008", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-06T18:32:41.000Z", "text": "De mi infancia en Medinaceli, de un encuentro con Isa\u00edas Berlin, de la Macanita, de la vocaci\u00f3n pol\u00edtica, del aut\u00e9ntico republicanismo, del autoodio espa\u00f1ol...De todo esto y m\u00e1s habl\u00e9 anoche con @doctorgaona\nGracias, @LRsecreta, por una entrevista inusual.\nhttps://t.co/uSX0Ut5G84", "id": "1313547745752502278", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T14:24:09.000Z", "text": "\u201cEst\u00e1 en su derecho\u201d, dice. La dictadura. En su derecho. A convocar unas elecciones fraudulentas. \n\nPero qu\u00e9 gente. https://t.co/JFPVRvkzIZ", "id": "1313122809204310023", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T14:06:20.000Z", "text": "Una gran victoria de la otra Catalu\u00f1a. La que el nacionalismo lleva d\u00e9cadas humillando. La tolerante, democr\u00e1tica y plural. La que debemos amparar, defender y potenciar. \n\n\u00a1Enhorabuena! https://t.co/1SPlqZMb7R", "id": "1313118328186175488", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T12:32:45.000Z", "text": "No quieren renovar la Justicia, sino someterla. \n\nHoy, en @LaHoraTVE \n\nhttps://t.co/gbBQnxx680", "id": "1313094777982902272", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T12:21:27.000Z", "text": "Objetivo 176 esca\u00f1os. \n\nHoy, en @LaHoraTVE \nhttps://t.co/d2elmccOzK", "id": "1313091931770155009", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T12:15:31.000Z", "text": "Respuesta a una pregunta perversa. \n\nHoy, en @LaHoraTVE \nhttps://t.co/TKSDJy4DEq", "id": "1313090438086225923", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T11:57:21.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 escudo social es ese?\n\nHoy, en @LaHoraTVE \n\nhttps://t.co/lrkrM83j3p", "id": "1313085867691573248", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-03T13:50:56.000Z", "text": "C\u00e1lida noche gaditana. \n\nHablamos del Rey, de la izquierda reaccionaria y de la necesaria reagrupaci\u00f3n de la raz\u00f3n.  \n\n#APorLos176 https://t.co/CfEySH4r5K", "id": "1312389676309848065", "lang": "es"}, {"id": "1311619424680652802", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:50:14.000Z", "text": "Y si quieren saber qu\u00e9 pas\u00f3 despu\u00e9s lean este enorme art\u00edculo de F\u00e9lix Ovejero.\n\nPor resumir: \u201cQuienes perdieron en aquel octubre han impuesto su cuento. No hubo sanci\u00f3n moral y ahora quienes desprecian la ley dictan la doctrina \u00e9tica [...] Vamos, que se nos queda cara de tontos\u201d https://t.co/S8ZLO7BX21"}, {"id": "1311616053580005376", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:36:50.000Z", "text": "Antes de marcharnos, un \u00faltimo intento de pedagog\u00eda democr\u00e1tica. https://t.co/0x4CkW1H8o"}, {"id": "1311614042289639424", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:28:50.000Z", "text": "Sigo a Puigdemont por un largo pasillo de salida. \nLe pregunto una y otra vez: \u201c\u00bfEst\u00e1 usted dispuesto a ir a la c\u00e1rcel?\u201d\nNo me contesta. https://t.co/UEhqF5Qryb"}, {"id": "1311613515141087232", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:26:45.000Z", "text": "El fracasado Puigdemont llega al polideportivo. \nDemasiado tarde. Ya no hay urnas. S\u00f3lo periodistas y fan\u00e1ticos frustrados. https://t.co/WGnZJeBTjz"}, {"id": "1311612866290737152", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:24:10.000Z", "text": "La Guardia Civil toma el control del polideportivo. \nLas cronistas lo celebramos. https://t.co/0JJGxfGlIN"}, {"id": "1311609627478458368", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:11:18.000Z", "text": "Totalitarios gritan a favor de la independencia e insultan y escupen a la Guardia Civil. https://t.co/wBx0ij1xF2"}, {"id": "1311608937213579265", "lang": "ca", "created_at": "2020-10-01T10:08:33.000Z", "text": "La Guardia Civil llega al polideportivo de San Juli\u00e1n de Ramis (Gerona), sediciosa sede electoral de Puigdemont. https://t.co/g8NWi6zIVh"}, {"id": "1311607751261511681", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:03:51.000Z", "text": "Hace hoy tres a\u00f1os, en Gerona, fui testigo directo del golpe separatista a la democracia y de la admirable actuaci\u00f3n de la Guardia Civil. \n\nTambi\u00e9n pregunt\u00e9 a Puigdemont si estaba dispuesto a ir a la c\u00e1rcel. No contest\u00f3.\n\nAqu\u00ed mi cr\u00f3nica para \u2066@elmundoes\u2069 y algunos v\u00eddeos https://t.co/HULPjPLlIg"}, {"id": "1311412732269400071", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T21:08:54.000Z", "text": "Aqu\u00ed. \nhttps://t.co/kFp955TQfu\n\n\u2014\u2014\nCayetana acusa a Batet de \"permitir graves insultos\" al Rey y borrar \"la verdad\" sobre el padre de Iglesias https://t.co/1TdmjIszYs"}, {"id": "1311334730214846464", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T15:58:57.000Z", "text": "En apenas dos semanas @libresiguales ha recaudado el coste total de mi recurso ante el Tribunal Constitucional. \n\nMi m\u00e1s honda y c\u00e1lida gratitud a todos los que han contribuido a esta causa. \n\nContra la arbitrariedad. Por la verdad. \n\nhttps://t.co/3BBgkTrPZF"}, {"id": "1311331864720936960", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T15:47:34.000Z", "text": "Primera escena: Batet retira mis palabras del Diario de Sesiones.\nSegunda escena: Batet defiende la libertad de expresi\u00f3n de Rufi\u00e1n. \n\nBatet, entre corchetes. \n\nhttps://t.co/kFp955TQfu"}, {"id": "1311225953050406912", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T08:46:43.000Z", "text": "Espa\u00f1oles de ambos hemisferios, \nNos vemos este viernes en C\u00e1diz.\n\nReencuentros con la pol\u00edtica\nFundaci\u00f3n Cajasol\nPlaza San Antonio, 14\n20:OO h.\nEntrada gratuita hasta completar aforo"}, {"id": "1311032087068237827", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T19:56:22.000Z", "text": "Una portavoz sin precedentes.\n\nhttps://t.co/6KBAb0FHc9"}, {"id": "1311028667640885248", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T19:42:46.000Z", "text": "Una obligaci\u00f3n moral y un honor pol\u00edtico estar entre los firmantes.\n\n\u2014\u2014 \nLos cancilleres de la UE reciben una carta de 200 personalidades contra el apoyo de @JosepBorrellF al chavismo \n\nhttps://t.co/lwYq8kU5oI v\u00eda @Periodistadigit"}, {"id": "1310939550701826049", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T13:48:39.000Z", "text": "La carita. https://t.co/tkJRAwaKVh"}, {"id": "1310867358689439744", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T09:01:47.000Z", "text": "\u201cEs falso que el Rey haya roto su neutralidad constitucional. Se la han roto. El Gobierno acaba de incluirlo entre la mitad de espa\u00f1oles con la que ya no habla. Una intemperie, desde luego. Y un honor.\u201d https://t.co/IlX3d6Irev"}, {"id": "1309909015342788610", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T17:33:40.000Z", "text": "Ahora esta quiere tomarse una tila con el Rey. https://t.co/Uf3HC8DMM5"}, {"id": "1309781761556086784", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T09:08:01.000Z", "text": "El caldo de cultivo de una claudicaci\u00f3n, v\u00eda \u2066@el_pais\u2069:\n\n\u201cOportunidad de aplazar el acto\u201d\n\n\u201cAlejarlo del momento de tensi\u00f3n\u201d\n\n\u201cInminente sentencia sobre Torra\u201d\n\n\u201cAniversario del 1-O\u201d\n\n\u201cTodo ese caldo de cultivo hac\u00eda aconsejable, seg\u00fan el Gobierno, retrasar la celebraci\u00f3n\u201d https://t.co/96iHT1UIYh"}, {"id": "1309599806659219457", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T21:04:59.000Z", "text": "\u201cEl individuo siempre cuenta m\u00e1s en el g\u00e9nero humano que el colectivo. Y habr\u00e1 que dedicarse a hacer individuos, mal que les pese a los buscadores de mayor\u00edas, que vendr\u00e1n despu\u00e9s\u201d.  \nJean Alvarez de Toledo\n\nEn memoria de mi padre, hoy en \u2066@LANACION\u2069 https://t.co/xoSzcUNUPk"}, {"id": "1309555974609436678", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T18:10:49.000Z", "text": "\u201cEl veto a la presencia del Rey en Barcelona es mucho m\u00e1s que un desaire a Felipe VI. Es un imp\u00fadico ataque al Estado democr\u00e1tico espa\u00f1ol.\u201d\n\nHoy, en @LANACION  \nhttps://t.co/5Uu7usq3UN"}, {"id": "1309533884476985346", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T16:43:02.000Z", "text": "En apenas una semana:\n\u2014 Anuncian indultos a los golpistas del 1-O. \n\u2014 Negocian los presupuestos con un partido que no condena el asesinato de 850 espa\u00f1oles.\n\u2014 Vetan al Rey en Barcelona.\n\u2014 Acusan al Rey de maniobrar contra el Gobierno e incumplir la Constituci\u00f3n.\n\n#Est\u00e1nDesatados"}, {"id": "1309530269154791424", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T16:28:40.000Z", "text": "Dicen que este hombre es ministro de consumo. https://t.co/3PlxciCRm4"}, {"id": "1309484848130789378", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T13:28:11.000Z", "text": "Impresionante. El Rey, obligado a defenderse de la siniestra maniobra del Gobierno. \n\n______\nEl Rey llama a Lesmes para transmitir a los jueces que \u201cle hubiese gustado\u201d estar con ellos en Barcelona. \nhttps://t.co/5aUtnfrGxz"}, {"id": "1309482194499514369", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T13:17:38.000Z", "text": "Visto ahora en @A3Noticias : \n\nLos jueces cierran el acto de Barcelona con un \u201c\u00a1Viva el Rey!\u201d\n\nEl ministro de Justicia, pillado por un micr\u00f3fono abierto, gru\u00f1e: \u201cSe han pasado\u201d.\n \n#Est\u00e1nDesatados"}, {"id": "1309418754829365248", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T09:05:33.000Z", "text": "\u2014 Borrell env\u00eda una misi\u00f3n clandestina a Venezuela para negociar las elecciones trampa de Maduro. \n\n\u2014 S\u00e1nchez cesa al Embajador en Caracas, hombre comprometido con la democracia.   \n\nEl socialismo espa\u00f1ol, al servicio de la dictadura. https://t.co/wiJGEwSbnb"}, {"id": "1309145044256018432", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:57:55.000Z", "text": "Lo que promueven no es la expulsi\u00f3n del Rey de Catalu\u00f1a. \nLo que promueven \u2014ahora con el p\u00e9rfido apoyo de Pedro S\u00e1nchez\u2014 es la expulsi\u00f3n de la democracia de Espa\u00f1a.\n\nAs\u00ed se lo \u201cdije\u201d a S. M. Felipe VI en su \u00faltima visita a Barcelona: \nhttps://t.co/SHq5Wop498"}, {"id": "1309013645964304384", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T06:15:48.000Z", "text": "S\u00e1nchez se indulta a s\u00ed mismo y avanza en la liquidaci\u00f3n de la Espa\u00f1a constitucional.  \n\nLa pandemia nos impide manifestarnos en la calle. Pero debemos buscar f\u00f3rmulas alternativas de movilizaci\u00f3n masiva. \n\nCATilinaria IV, con avisos parlamentarios: \n\nhttps://t.co/XlPDrVLryJ"}, {"id": "1308847549642670080", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T19:15:47.000Z", "text": "S\u00e1nchez indulta a los golpistas para indultarse a s\u00ed mismo.\n\nLa pandemia nos impide manifestarnos en la calle. Pero debemos buscar formas alternativas de movilizarnos. Por la democracia y la decencia institucional.\n\nCATilinarias IV/S\u00e1nchez se indulta \nhttps://t.co/XlPDrVLryJ"}, {"id": "1308487344144646150", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T19:24:28.000Z", "text": "El Gobierno contra el Estado. https://t.co/lROs803yRN"}, {"id": "1307953072480628738", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T08:01:27.000Z", "text": "Propongo que el PP pronuncie un hondo y definitivo NO a la Ley de Memoria Democr\u00e1tica (sic). Porque defendemos la paz civil. Y porque no queremos volver a la Espa\u00f1a de Franco, a un tiempo sin luces, lastrado por la ignorancia, la intransigencia y la imposici\u00f3n.\n\nHoy en @elmundoes https://t.co/9PyVGbnRmd"}, {"id": "1306157579010215936", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T09:06:48.000Z", "text": "Andr\u00e9s Trapiello: \"Lo que hizo Cayetana en el Congreso fue un ejercicio de memoria hist\u00f3rica\" https://t.co/k06WR69f0f v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1305926519412400128", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T17:48:39.000Z", "text": "\u201cEl antifranquismo es el mayor privilegio simb\u00f3lico para hacer pol\u00edtica en Espa\u00f1a. Una patente de corso moral. Gracias a la falacia que equipara antifranquismo a democracia, el PSOE se atreve a pactar con Bildu.\u201d \n\nCATilinaria III/El tablero inclinado:\nhttps://t.co/9vFx5U1mAJ"}, {"id": "1305860997484290049", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:28:18.000Z", "text": "Memoria democr\u00e1tica:\n\nhttps://t.co/NMTm7Fafyh"}, {"id": "1305845496993533954", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T12:26:42.000Z", "text": "Por el derecho a decir la verdad. \n\nhttps://t.co/hY143PYCyT"}, {"id": "1305842006434947073", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T12:12:50.000Z", "text": "Gracias, @libresiguales, por costear mi recurso de amparo ante el Tribunal Constitucional. Por defender el derecho de los espa\u00f1oles a decir la verdad, tambi\u00e9n cuando afecta a la izquierda. Por nivelar el tablero.\n\nCATilinarias III/El tablero inclinado\nhttps://t.co/9vFx5U1mAJ"}, {"id": "1305437232858378246", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T09:24:24.000Z", "text": "\u201cEl catalanismo traicion\u00f3 a los catalanes y fracas\u00f3. No hay que resucitar su cad\u00e1ver, sino aprender las lecciones de su fracaso y poner en pie un programa de democratizaci\u00f3n de Catalu\u00f1a.\u201c\n\nHoy, en @AquiCuni\n\nhttps://t.co/2tIJs2bxNQ"}, {"id": "1305434393947799552", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T09:13:07.000Z", "text": "\"No veo alternativa razonable a la abstenci\u00f3n en la moci\u00f3n de censura de Vox. No podemos apoyar que S\u00e1nchez siga siendo presidente. Y no podemos apoyar que Abascal sea presidente\u201d. \n\nHoy, en @AquiCuni \n\nhttps://t.co/BNSTbM23EO"}, {"id": "1305382034840395781", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T05:45:04.000Z", "text": "A las 9, @AquiCuni https://t.co/drmDQ10wem"}, {"id": "1304458036334014464", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T16:33:26.000Z", "text": "Hoy debo hablar de la guerra civil. Es decir, del 11 de Septiembre. Y de la decadencia espa\u00f1ola. Es decir, de Pedro S\u00e1nchez.\n\nMi segunda CATilinaria, aqu\u00ed:  https://t.co/XdIcFJro7f"}, {"id": "1304380303176331264", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T11:24:33.000Z", "text": "CATilinarias \nII/Por la paz civil  https://t.co/bWM8y6F03E"}, {"id": "1304032027310776321", "lang": "pt", "created_at": "2020-09-10T12:20:37.000Z", "text": "Cacicada fracasada.\nBravo, bravo, bravo. https://t.co/C57UgrMtAu"}, {"id": "1303762277833887752", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T18:28:44.000Z", "text": "\u201cSe\u00f1or Borrell, no se convierta en un nuevo Zapatero. Es decir, en un agente de la tiran\u00eda de Maduro\u201d. \n\nHoy, en #Iberocumbre2020, con @jguaido, @RosaMariaPaya y @R_Buttiglione \n\nV\u00eddeo completo:\nhttps://t.co/meEw8deOAa\n\nTr\u00e1iler: https://t.co/ckKRwz3RFA"}, {"id": "1303408043732992000", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T19:01:08.000Z", "text": "CATilinarias \nI/Los cuarenta y cuatro\n\nhttps://t.co/6cSx4GrMkA"}, {"id": "1301892959936360448", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T14:40:44.000Z", "text": "Hemos perdido a Jaime Carvajal. https://t.co/QWu5tRGJOB"}, {"id": "1301427727162109952", "lang": "pt", "created_at": "2020-09-03T07:52:04.000Z", "text": "\u00a1Bravo! https://t.co/scwx53ur3s"}, {"id": "1300874898500452353", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T19:15:19.000Z", "text": "En 2017, en un curso de \u2066@libresiguales\u2069, Mart\u00edn Villa pronunci\u00f3 este formidable discurso en defensa de la Transici\u00f3n y la Reforma. \n\nHoy nos corresponde a nosotros defenderle a \u00e9l frente a los sectarios promotores de la Ruptura.\n\nA partir del min 16 https://t.co/BfAKPXrwhT"}, {"id": "1300785328232501249", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T13:19:24.000Z", "text": "2/2. Anoche lo soltaron. Aqu\u00ed est\u00e1, siempre digno y con la palabra justa: \u201cSeguir\u00e9 luchando\u201d. \n\nSe\u00f1or @JosepBorrellF, quedan 336 presos pol\u00edticos, rehenes de la dictadura. Europa no puede avalar unas elecciones sin plenas condiciones democr\u00e1ticas. \n\nhttps://t.co/sgCma3a2DE"}, {"id": "1300784688928260097", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T13:16:51.000Z", "text": "1/2. Conoc\u00ed al diputado venezolano Renzo Prieto en enero de 2019. Ya hab\u00eda pasado 4 a\u00f1os en la c\u00e1rcel. Sonre\u00eda. Me dijo: \u00abLo que debemos hacer con el chavismo no es integrarlo, sino reeducarlo\u00bb. Volvieron a encarcelarlo. https://t.co/lTCANpMbvH"}, {"id": "1300775773767376898", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T12:41:26.000Z", "text": "Esta semana pedir\u00e9 amparo al Tribunal Constitucional contra la retirada de mis palabras sobre el padre de Iglesias del diario de sesiones. \n\nLo hago en defensa del derecho de los parlamentarios a decir la verdad, tambi\u00e9n cuando afecta a la izquierda.\n\nhttps://t.co/R4BYEVc1Uz"}, {"id": "1300774065569923082", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T12:34:39.000Z", "text": "\u201cDicen que tengo las puertas abiertas del PP. Pero yo ya estoy dentro del PP. Muy dentro.\u201d\n\nAudio de mi entrevista hoy en @eslamananadeFJL \nhttps://t.co/rddgoBZtAy"}, {"id": "1300109079482900481", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T16:32:14.000Z", "text": "Por el momento he decidido mantener el esca\u00f1o. Voy a averiguar  hasta d\u00f3nde llega la libertad de un diputado de base. Esa libertad no es sin\u00f3nimo de indisciplina sino requisito para una pol\u00edtica mejor. \n\nEntrevista de @rlatorreg\nFotos de @CGarciaPozo\nV\u00eda @Cronica_ElMundo https://t.co/zLsWFKYoD0"}, {"id": "1299973880753381376", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T07:35:00.000Z", "text": "\u201cNo me llaman simp\u00e1tica, pero yo simpatizo.\u201d \n\nEntrevista de @rlatorreg\nFotos de @CGarciaPozo \nV\u00eda @Cronica_ElMundo \n\nhttps://t.co/mV6AFAZQEw https://t.co/ScCdVGu3Ya"}, {"id": "1298236275728752640", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T12:30:22.000Z", "text": "Presidente florero. \n\n\u2014\u2014\nPedro S\u00e1nchez descarga en las comunidades aut\u00f3nomas la responsabilidad de pedir el estado de alarma https://t.co/X5k6vVI9dl"}, {"id": "1298176883285262336", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T08:34:22.000Z", "text": "Hoy, con @HerreraenCOPE \n\nhttps://t.co/I8xVnKreBV v\u00eda @COPE"}, {"id": "1297459164814422017", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T09:02:25.000Z", "text": "Mario. \n\n\u2066@el_pais\u2069 https://t.co/gbc6u3nkIz"}, {"id": "1295636084039319552", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T08:18:08.000Z", "text": "Congreso de los Diputados, 17 de agosto de 2020, a las 8 de la tarde. \n\nhttps://t.co/S27aHallYY"}, {"id": "1295001556815876098", "lang": "es", "created_at": "2020-08-16T14:16:45.000Z", "text": "El liderazgo de Alejandro Fern\u00e1ndez es hoy la \u00fanica esperanza de una Catalu\u00f1a adulta, tolerante, democr\u00e1tica y moderna. \n\nhttps://t.co/b3ImSyIspS"}, {"id": "1294918428256538632", "lang": "es", "created_at": "2020-08-16T08:46:26.000Z", "text": "Sobre Espa\u00f1a y la Libertad, hoy en \u2066@el_pais\u2069 \n https://t.co/CsWcwSVVz6"}, {"id": "1293514435412332544", "lang": "en", "created_at": "2020-08-12T11:47:28.000Z", "text": "Think Cancel Culture Doesn\u2019t Exist? My Own \u2018Lived Experience\u2019 Says Otherwise \n\nhttps://t.co/YEecNHaVU7 v\u00eda @Quillette"}, {"id": "1293184772559134726", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T13:57:30.000Z", "text": "Muchas gracias, @WinSmith1984_  \n\u270c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/cuQbc3YD8z"}, {"id": "1293160777478799361", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T12:22:09.000Z", "text": "As\u00ed de r\u00e1pido y as\u00ed de concreto. https://t.co/CMrY9Yfval"}, {"id": "1293132243427381252", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T10:28:46.000Z", "text": "Es imprescindible la Rep\u00fablica. \n\n\u2014\u2014\u2014\nEl juez imputa a un estrecho colaborador de Pablo Iglesias y al tesorero de Podemos por la financiaci\u00f3n del partido \n\nhttps://t.co/h1pec88p3B"}, {"id": "1292758901683879938", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T09:45:15.000Z", "text": "Cuando un hombre aut\u00e9nticamente republicano y de izquierdas se pone a escribir sobre Podemos pasa esto:\n\nhttps://t.co/B9DPnyfeNj https://t.co/qJa9fOQbKw"}, {"id": "1292748268108156928", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T09:02:59.000Z", "text": "\u00abS\u00e1nchez hace de poli bueno e Iglesias de poli malo. Es una vieja t\u00e1ctica, q en este caso resulta corrosiva. La defensa de la Monarqu\u00eda exige hechos \u00fatiles, no palabras vac\u00edas. M\u00e1s que decir que defiende al Rey, lo que debe hacer S\u00e1nchez es romper con Podemos\u00bb\n\n@ElMercurio_cl\u2069 https://t.co/dXQLD7Vw8C"}, {"id": "1292471840280121344", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T14:44:34.000Z", "text": "\u00abFelipe VI no debe dejarse amilanar por los que no buscan su cabeza sino nuestra sumisi\u00f3n.\u00bb\n\nHoy, en \u2066@ElMercurio_cl\u2069 https://t.co/lJl8KIO3S3"}, {"id": "1292194594231328768", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T20:22:53.000Z", "text": "Releo esta entrevista que me concedi\u00f3 @AlvaroUribeVel tras la \u00e9pica victoria del \u201cNo\u201d y entiendo que los enemigos de la libertad celebren su detenci\u00f3n. \n\nNo le perdonan su coraje pol\u00edtico y capacidad de movilizaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/QEfb19tFZy"}, {"id": "1292059792433917952", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T11:27:14.000Z", "text": "Disparate c\u00f3smico. https://t.co/Vss1beMcPt"}, {"id": "1292012417413722113", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T08:18:59.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds de Europa:\n\nCon m\u00e1s exceso de muerte.\nCon m\u00e1s sanitarios infectados.\nCon la mayor ca\u00edda del PIB.\nCon las peores previsiones econ\u00f3micas.\n \nY ahora tambi\u00e9n... \n\nCon m\u00e1s contagios.\n\n#S\u00e1nchezCampe\u00f3n https://t.co/K7LaADnwo5"}, {"id": "1291471938209091598", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T20:31:19.000Z", "text": "Un resumen.  https://t.co/hdFhjUrarG"}, {"id": "1290780246556528649", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T22:42:46.000Z", "text": "Nadie ha defendido con tanta lucidez y valent\u00eda la democracia y el Estado de Derecho en Colombia y Am\u00e9rica Latina. \n\nMi admiraci\u00f3n y afecto para @AlvaroUribeVel y su familia. https://t.co/wRhwp82tSG"}, {"id": "1290700386962219011", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T17:25:26.000Z", "text": "Lo que tendr\u00eda que hacer Pedro S\u00e1nchez es anunciar la ruptura inmediata con Podemos y los separatistas y el inicio de conversaciones para formar un Gobierno de Concentraci\u00f3n Constitucionalista.\n\nLo que Espa\u00f1a necesita. Lo que Europa aplaudir\u00eda. \n\nhttps://t.co/rSo2OC8HEc"}, {"id": "1290351648724996098", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T18:19:41.000Z", "text": "Perded toda esperanza. No mandar\u00e9is la Transici\u00f3n al exilio."}, {"id": "1289921641313529857", "lang": "es", "created_at": "2020-08-02T13:50:59.000Z", "text": "\u201c... con asuntos como la guerra cultural y la reforma de la Constituci\u00f3n.\u201d\n\nDel reportaje sobre Iv\u00e1n Redondo en \u2066@elpaissemanal\u2069 https://t.co/61s4QohWUS"}, {"id": "1289489012382523392", "lang": "es", "created_at": "2020-08-01T09:11:52.000Z", "text": "El sanchismo es la absoluta degradaci\u00f3n de lo p\u00fablico. https://t.co/ulEgkcrLuR"}, {"id": "1289235769052332034", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T16:25:34.000Z", "text": "Otro comit\u00e9 fantasma lleno de pseudoexpertos, eruditos imaginarios y compa\u00f1eros de partido.\n\n[Pregunta a Carmen Calvo sobre el Comit\u00e9 de Coordinaci\u00f3n Interministerial presuntamente creado el 4 de febrero para prevenir la pandemia. Sesi\u00f3n control, 13/5.]\n\nhttps://t.co/aIPHBsqUsR"}, {"id": "1288589237173067777", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T21:36:29.000Z", "text": "Tampoco existi\u00f3 el Comit\u00e9 de Coordinaci\u00f3n Interministerial para prevenir la pandemia te\u00f3ricamente creado el 4 de febrero y presidido por Carmen Calvo.\n\nUn gobierno inexistente. Un resultado letal. \n\nhttps://t.co/0dmnvBgSaP"}, {"id": "1288583886885265408", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T21:15:14.000Z", "text": "Inteligente, elegante, culto, c\u00e1ustico y tambi\u00e9n tan c\u00e1lido. \nQuerido Carlos, may the earth rest lightly on you. https://t.co/Y6QdtLTy29"}, {"id": "1288499671749591040", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T15:40:35.000Z", "text": "Esto s\u00ed merece un aplauso.  https://t.co/BLmM3cXxXg"}, {"id": "1288377789045932033", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T07:36:16.000Z", "text": "El Grupo Socialista se salta el acuerdo sanitario sobre la limitaci\u00f3n de asistencia a plenos y trae a todos sus diputados al debate sobre el Consejo Europeo.\n\nS\u00e1nchez necesitaba la claque al completo. https://t.co/BnkTe9CBHK"}, {"id": "1288110049865265152", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T13:52:22.000Z", "text": "El tercer grado era una enso\u00f1aci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/nL5vm4ggqM https://t.co/E0VcvKbUkw"}, {"id": "1287278988751241216", "lang": "en", "created_at": "2020-07-26T06:50:02.000Z", "text": "Dalsy. \n\nPor @arcadi_espada \nhttps://t.co/KJss60AALZ https://t.co/7IDwvXklyc"}, {"id": "1287138930165518336", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T21:33:29.000Z", "text": "I \u2764\ufe0f Taberna Verdejo\n\n#GastroPatriotismo https://t.co/LiAvFpyTW6"}, {"id": "1286743038417604615", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T19:20:21.000Z", "text": "Un motivo de esperanza. \n\nhttps://t.co/FOhBWjSD6J"}, {"id": "1286677367239380997", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T14:59:24.000Z", "text": "\"El marco cultural lo sigue dominando la izquierda porque la derecha no da esa batalla.\u201d\n\nUn Caf\u00e9 vien\u00e9s con \u2066@quintanapaz\u2069  https://t.co/lKvSEENTIp"}, {"id": "1286637459695120385", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T12:20:49.000Z", "text": "El PSOE y Podemos vetan el debate para pedir la comparecencia de Iglesias en el Congreso. \n\nDicen que unas declaraciones p\u00fablicas del vicepresidente en la rueda de prensa tras el Consejo de Ministros son un asunto privado.\n\nOle. https://t.co/uhU1t0nE2i"}, {"id": "1286034601182461952", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T20:25:16.000Z", "text": "Demos la batalla cultural.\n\nMi intervenci\u00f3n hoy en la Escuela de Verano de \u2066@populares\u2069.  https://t.co/ozzjsQ4sBW"}, {"id": "1285897162019217408", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T11:19:08.000Z", "text": "Una victoria de la libertad educativa y un fracaso del sectarismo gubernamental. \n\nS\u00e1nchez e Iglesias no cuentan con apoyo ni en Europa ni en Espa\u00f1a para imponer una agenda radical. \n\nhttps://t.co/0G0AXV13Ex @eldiarioes"}, {"id": "1285860098439553027", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T08:51:52.000Z", "text": "Ah\u00f3rrense sus campa\u00f1as antimon\u00e1rquicas. https://t.co/NLokzBx7IR"}, {"id": "1285213702288023552", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T14:03:19.000Z", "text": "Y que vengan m\u00e1s, mucho m\u00e1s. https://t.co/N3vnn1P0T7"}, {"id": "1284911311114178561", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T18:01:43.000Z", "text": "Haciendo amigos. https://t.co/wguONTwJXv"}, {"id": "1284818581214171143", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T11:53:15.000Z", "text": "Y esto, de yapa. https://t.co/A9vZgex3BF"}, {"id": "1284818336765935616", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T11:52:16.000Z", "text": "Una entrevista excelente sobre una sentencia decepcionante. \n\nLa firma, claro, @rlatorreg\nhttps://t.co/p1jMWqV5Yx"}, {"id": "1284486048395952128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T13:51:53.000Z", "text": "Esta carta cat\u00e1rtica. \n\nL\u00e9anla tambi\u00e9n los timoratos y los t\u00e1cticos, y entender\u00e1n por qu\u00e9 tenemos que dar la batalla cultural. \n\nVersi\u00f3n original: \nhttps://t.co/pNATbGbOYs\n\nTraducci\u00f3n de \u2066@albertdepaco\u2069 : https://t.co/kWajbsrEre"}, {"id": "1284388356034568193", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T07:23:41.000Z", "text": "De la moderaci\u00f3n y la radicalidad. De la reforma y la ruptura. De Galicia y el Pa\u00eds Vasco. De Vox y Ciudadanos. \nDe combatir la postraci\u00f3n espa\u00f1ola y encarar la batalla cultural.\n\nDe esto y algo m\u00e1s he hablado con \u2066@Fgarea\u2069 y \u2066@elconfidencial\u2069 https://t.co/4f59ZkuO1V"}, {"id": "1283699259527790592", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T09:45:28.000Z", "text": "Ni ocultaci\u00f3n ni olvido. \n\nEn torno a 45.000 personas han muerto como consecuencia de la pandemia en Espa\u00f1a. \n\nMi conmovido recuerdo a todas y cada una de ellas, desde el homenaje presidido por Su Majestad El Rey. https://t.co/sEMl75GZme"}, {"id": "1283157614864498691", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T21:53:09.000Z", "text": "Hablar mal de este Gobierno.\nUn manifiesto contra la resignaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/xNF5tPxs5v"}, {"id": "1282421212480770053", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T21:06:57.000Z", "text": "Mi enhorabuena a @FeijooGalicia por el espectacular resultado del PP en Galicia y mi \u00e1nimo a @carlositurgaiz en la urgente tarea de reconstrucci\u00f3n de una alternativa constitucionalista en el Pa\u00eds Vasco."}, {"id": "1282237588494057472", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T08:57:18.000Z", "text": "\u201cSiempre dir\u00e1n que al hablar y decir la verdad est\u00e1s beneficiando al otro lado. Pero la verdad nunca es enemiga de la causa.\u201d \n \nhttps://t.co/EvUl8sxcxd v\u00eda @el_pais"}, {"id": "1281633791291858946", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T16:58:02.000Z", "text": "Hace 23 a\u00f1os. Y Bildu, ahora ins\u00f3lito socio del PSOE, no lo condena. https://t.co/DU9lEHbn7H"}, {"id": "1281518237226864640", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T09:18:51.000Z", "text": "Y para tapar sus l\u00edos con la SIM. \n\n\u2014\u2014\u2014\nPablo Iglesias se ampara en Pedro S\u00e1nchez para cuestionar a la Monarqu\u00eda y a Felipe VI \nhttps://t.co/8pwMvvvhFE"}, {"id": "1281173968687431684", "text": "Sin matices. https://t.co/6QDnZhLYqP", "created_at": "2020-07-09T10:30:51.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1280902189947502593", "text": "Ning\u00fan dem\u00f3crata, sean cuales sean sus siglas o su bandera, puede permanecer impasible ante este nueva agresi\u00f3n de la narcodictadura de Maduro al pluralismo pol\u00edtico y la libertad.\n\nMi m\u00e1s en\u00e9rgico apoyo a @jguaido, @leopoldolopez y @VoluntadPopular \n\nhttps://t.co/8RgjeECMLQ", "created_at": "2020-07-08T16:30:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280870892206280706", "text": "La gran coalici\u00f3n es el riesgo que asumen los patriotas.\n\n\u2014\u2014\nPedro S\u00e1nchez: \"Nunca he pensado en una gran coalici\u00f3n con el PP. As\u00ed desapareci\u00f3 el PASOK\" https://t.co/D0ToLVbMPq", "created_at": "2020-07-08T14:26:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280577808201383938", "text": "PP, Cs y Vox forzar\u00e1n la convocatoria de la Diputaci\u00f3n Permanente para interpelar a Iglesias por el \u2018caso Dina\u2019 | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/LNAwCgBPpT", "created_at": "2020-07-07T19:01:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279825126129913857", "text": "De macho alfa a v\u00edctima beta. \n\n\u2014\u2014\u2014\nPablo Iglesias reacciona furibundo a las noticias del 'caso Dina' y dice que llamar\u00e1 a periodistas a declarar al Congreso https://t.co/UYqbUL0QQa", "created_at": "2020-07-05T17:11:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279101983446773763", "text": "Siempre, siempre, siempre. \n\nSiempre. \n\nhttps://t.co/H379ULEp3J", "created_at": "2020-07-03T17:17:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279101095999135747", "text": "Qu\u00e9 necesidad tendr\u00e1n. \n\nMi m\u00e1s fuerte abrazo para @teresajbecerril y su familia.\n\n\u2014\u2014\nInterior concede beneficios penitenciarios al etarra que asesin\u00f3 a Jim\u00e9nez Becerril y su esposa https://t.co/AJrphfQnBC", "created_at": "2020-07-03T17:14:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277896990555279361", "text": "La inteligencia de F\u00e9lix Ovejero:\n\n\u201cGana quien etiqueta, no quien argumenta. No se manejan razones sino calificativos. Radical es el que nombra los problemas. Y, claro, una vez ubicado el radical, moderado es el que calla. Centrarse es ponerse de perfil\u201d.\n\nhttps://t.co/AcVpVKZsAH", "created_at": "2020-06-30T09:29:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277887597797392384", "text": "Gran ocasi\u00f3n para recordar nuestro manifiesto \u201cNo nacemos v\u00edctimas\u201d: \n\nhttps://t.co/Pxjk0E9iK5\n\nhttps://t.co/fcKRKF6rqw\n@BertaGDeVega https://t.co/vXPkMOU3j8", "created_at": "2020-06-30T08:51:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277882976945176576", "text": "\u00abCualquiera que respondiera afirmativamente a alguna de estas preguntas tendr\u00eda escasas posibilidades de acceder a la informaci\u00f3n clasificada. Iglesias hijo tiene un pleno al cinco.\u00bb\n\nEsta columna de Arcadi Espada: \nhttps://t.co/QS96z7R57f", "created_at": "2020-06-30T08:33:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277499411183124481", "text": "Pero no imposible. https://t.co/7XMI7AXzRa", "created_at": "2020-06-29T07:09:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277292911944773635", "text": "Ahora Otegi tira tuits. https://t.co/YNZGmohMum", "created_at": "2020-06-28T17:28:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277249317435256833", "text": "En Taberna Verdejo. \n\n\u2014\u2014\u2014 \nCrispaci\u00f3n cero, por \u2066@Borisizaguirre\u2069  https://t.co/8Qd9roDs9D", "created_at": "2020-06-28T14:35:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277182807320793091", "text": "https://t.co/QaZgvkLhEo", "created_at": "2020-06-28T10:11:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1277182475916193792", "text": "https://t.co/vB8yhevKbS", "created_at": "2020-06-28T10:10:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1277182239885885445", "text": "https://t.co/eRNtVKRel8", "created_at": "2020-06-28T10:09:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1277182132234924032", "text": "https://t.co/WwGWO7S8np", "created_at": "2020-06-28T10:08:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1277181985786642432", "text": "C\u00f3mo crispa el director de \u2066@TheLancet\u2069. \n\nV\u00eda \u2066@Papel_EM\u2069 https://t.co/DixiKLyBsI", "created_at": "2020-06-28T10:08:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276869146085646336", "text": "Hoy es un d\u00eda para subrayar la apabullante superioridad moral de las v\u00edctimas del terrorismo sobre sus agresores. Sobre los que justifican a sus agresores. Y sobre los que pactan con los que justifican a sus agresores. \n\n@populares con @MAngelesPedraza, vicepresidenta de la FVT https://t.co/g1WB60dFJ4", "created_at": "2020-06-27T13:25:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276860709079572494", "text": "Por la puerta grande. https://t.co/vJVOGL3X2H", "created_at": "2020-06-27T12:51:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276850930202423296", "text": "La democracia siempre provoca a los totalitarios. Es su obligaci\u00f3n.\n\nHoy, con la \u2066@_AVT_\u2069, a las puertas del Congreso. https://t.co/xoS37CDYFY", "created_at": "2020-06-27T12:12:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276611881894117387", "text": "Deplorable. \n\nTodo mi apoyo a @vox_es y a @MeerRocio\n\n\u2014\u2014\u2014\nHerida una diputada de Vox  al recibir una pedrada en el mitin del partido en Sestao (Vizcaya) https://t.co/Y7SKxR4Hfd", "created_at": "2020-06-26T20:22:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276082005768314881", "text": "Zapatero: ni mediador ni interlocutor ni dem\u00f3crata. \n\nCarta abierta de @jguaido y la oposici\u00f3n venezolana a ZP:\n\n\u2014Ud. s\u00f3lo es un aliado del usurpador que nos asesina.\n\n\u2014Lamentamos que Ud. se haya situado, ya sin maquillaje, en la defensa de los s\u00e1trapas.\n\nhttps://t.co/fo9vi6NQgX", "created_at": "2020-06-25T09:17:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275795118671499266", "text": "\u201cHonestos\u201d.\n\u201cComo cada a\u00f1o\u201d.\n\u201cLa que sea\u201d. \n\nNo, no ha sido su d\u00eda. https://t.co/I90ldi2CQX", "created_at": "2020-06-24T14:17:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275725919420809216", "text": "El aplauso de la bancada socialista. Conmovedor. \n\nhttps://t.co/U5iRxXyJDd", "created_at": "2020-06-24T09:42:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275712754159161345", "text": "\u201cEl homenaje al enfermo desconocido que preparan ustedes es en realidad un inmerecido homenaje a s\u00ed mismos\u201d. https://t.co/eoXMzaXjoa", "created_at": "2020-06-24T08:49:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274344463616352261", "text": "Me refer\u00eda al autor intelectual, no al material. Pero tanto monta.\n\n\u2014\u2014\u2014\nEl encendido 'elogio' con el que Cayetana celebra la aparici\u00f3n de S\u00e1nchez \nhttps://t.co/kok1Lm9xho v\u00eda @ESdiario_com", "created_at": "2020-06-20T14:12:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274265829169905665", "text": "Por fin comparece el campe\u00f3n del consenso, adalid de la Transici\u00f3n, supremo sacerdote del talante y ant\u00eddoto de la crispaci\u00f3n.", "created_at": "2020-06-20T09:00:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274070213844250626", "text": "En el sexto aniversario de su coronaci\u00f3n, recupero esta \u201cCarta hablada\u201d que dirig\u00ed a S.M. el Rey con motivo de su \u00faltima visita a Barcelona. \n\nhttps://t.co/p0GVbAq1fF", "created_at": "2020-06-19T20:03:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274061418669711360", "text": "Ah\u00ed. https://t.co/RXfXm8URUh", "created_at": "2020-06-19T19:28:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1274044435727335424", "text": "Frente a la demanda del padre del hijo, defender\u00e9 mi derecho a decir la verdad. \n https://t.co/olGK4tJgKd", "created_at": "2020-06-19T18:20:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273921802918559745", "text": "La mesa est\u00e1 servida. https://t.co/W2Y4dXH5Qh", "created_at": "2020-06-19T10:13:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273370017690718209", "text": "La patria de S\u00e1nchez. \n\nhttps://t.co/wU7W7BsDAk", "created_at": "2020-06-17T21:40:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273274889202434049", "text": "El patriotismo inconstitucional. \n\n\u2014\u2014\nCalvo confirma que el Gobierno convocar\u00e1 la mesa de negociaci\u00f3n con Catalu\u00f1a https://t.co/1P1AOW7lrB", "created_at": "2020-06-17T15:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273218877565083650", "text": "La claridad con la que @anadebande defiende la verdad frente al todav\u00eda ministro del Interior. https://t.co/yac9dccChX", "created_at": "2020-06-17T11:40:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273213003626942464", "text": "Primera vez que la vicepresidenta Calvo contesta a mis preguntas. \n\nL\u00e1stima que haya sido para confirmar que el Gobierno va a convocar en julio otra mesa anti-parlamentaria con el separatismo ultra. https://t.co/mQSfNv0c74", "created_at": "2020-06-17T11:16:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273191180042489856", "text": "Cuando un debate democr\u00e1tico se considera un espect\u00e1culo de payasos. https://t.co/fJ1OoFyGX0", "created_at": "2020-06-17T09:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273181776740069379", "text": "No estamos ante una crisis constituyente. Estamos ante una crisis ideol\u00f3gica \u2014y moral\u2014 del socialismo.\n\n\u00bfPatriotismo, piden? La \u00fanica patria de Pedro S\u00e1nchez es su ego.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/3phgXGgDYi", "created_at": "2020-06-17T09:12:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272426857435205632", "text": "Juan Luis Cebri\u00e1n, hoy en \u2066@el_pais\u2069 https://t.co/jWaLZWqUjg", "created_at": "2020-06-15T07:12:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271085289977626632", "text": "Un caf\u00e9-debate. https://t.co/QdBAzHzN1O", "created_at": "2020-06-11T14:22:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270801111155441665", "text": "Yo quiero! https://t.co/fgIyUDbxNc", "created_at": "2020-06-10T19:32:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270693416159100928", "text": "A ella que la invite a una tila.\n\n\u00a9\ufe0fEFE \u2066@EFEFotos_\u2069 https://t.co/CXgiOdPG2U", "created_at": "2020-06-10T12:24:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270663623246045186", "text": "En eso andan y de eso cojean. https://t.co/ygg7JTjony", "created_at": "2020-06-10T10:26:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269315330419109888", "text": "L\u00f3gico. \n\n\u2014\u2014\u2014\nIsa Serra, condenada por agredir e insultar a la Polic\u00eda, ascendida a nueva portavoz de Podemos https://t.co/XuM0Q9stlL", "created_at": "2020-06-06T17:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269311284140552193", "text": "Letal. \n\n\u2014\u2014\nEspa\u00f1a es el pa\u00eds con el segundo mayor exceso de muertes durante la crisis del coronavirus\nhttps://t.co/yaLmzmwocl v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-06-06T16:52:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269265482860953601", "text": "Fernando Sim\u00f3n: \u201cNo creo que sea sensato decir la verdad\u201d. https://t.co/FkrwrbGfge", "created_at": "2020-06-06T13:50:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269225529691049984", "text": "En memoria del D\u00eda-D y de todos los dem\u00f3cratas que contribuyeron a la derrota del nazismo y la liberaci\u00f3n de Europa. https://t.co/ngJmfQBcRH https://t.co/4DnMpGEMPF", "created_at": "2020-06-06T11:12:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269173720750460928", "text": "Antifas y fraperos, lean a @Savater_ : \n\nhttps://t.co/HEDsuW03eJ", "created_at": "2020-06-06T07:46:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268660373462364173", "text": "T\u00e9cnica de un fantasmag\u00f3rico golpe de estado. https://t.co/PZqAKymOji", "created_at": "2020-06-04T21:46:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268637821809672193", "text": "Est\u00e1n a un paso de llamar golpista a Margarita Robles.\n\nhttps://t.co/cDhgb3IWxz", "created_at": "2020-06-04T20:16:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268470005676597250", "text": "Hola, \u2066@sanchezcastejon\u2069. \nEl \u2066\u2066@FT\u2069 habla de ti.\n\n\u2014\u2014 \nFlawed data casts cloud over Spain\u2019s lockdown strategy https://t.co/mOLrya8A64", "created_at": "2020-06-04T09:09:51.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1268204435735445504", "text": "Nosotros denunciamos sus hechos.\n\nUstedes nos acusan de crispar. https://t.co/MncqSewDdp", "created_at": "2020-06-03T15:34:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268196126357938177", "text": "Nos quieren sumisos y silentes. \n\nOlv\u00eddense. \n\nhttps://t.co/mF0LlRxsD7", "created_at": "2020-06-03T15:01:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267569548389122051", "text": "\u201cA government of laws, not of men.\u201c\n\nGracias, Maya Balanya, por esta foto para @abc_es. https://t.co/K5CRkxC62S", "created_at": "2020-06-01T21:31:45.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1267351779571892225", "text": "Superdr\u00e1sticas, t\u00eda. https://t.co/VEQzuQDeOw", "created_at": "2020-06-01T07:06:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267208427136262144", "text": "\u201cSus militantes no eran terroristas, aunque la organizaci\u00f3n buscara la lucha armada\". \n\nAunque. Formidable. https://t.co/ZsIYumnZlj", "created_at": "2020-05-31T21:36:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267206512117796874", "text": "\u201cY que se responda no me parece mal, no me parece mal... Al contrario.\u201d\n\nEsta maravilla de \u2066@rodriguezbraun\u2069  https://t.co/kpX6Q2nrtE", "created_at": "2020-05-31T21:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266988101534134273", "text": "Contra el s\u00edndrome de Estocolmo de la derecha espa\u00f1ola. \n\nUna entrevista de @juanfmiranda @abc_es \nhttps://t.co/qnmhASxydU", "created_at": "2020-05-31T07:01:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266012104231968768", "text": "Y la risita de L\u00f3pez. https://t.co/uQB9rNTMlp", "created_at": "2020-05-28T14:23:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265998878375137280", "text": "La piel de Iglesias. \n\nhttps://t.co/xqJV0l9GPJ", "created_at": "2020-05-28T13:30:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265650970320678912", "text": "3. Una Espa\u00f1a brav\u00eda y sanguinolenta. https://t.co/QxZ61kRCn0", "created_at": "2020-05-27T14:28:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265649481430810624", "text": "2. Usted legitima la violencia. A veces incluso la practica. https://t.co/rKSRc6PCNn", "created_at": "2020-05-27T14:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265649121505021958", "text": "1. Pacta sunt servanda. https://t.co/IFNr9h8xIB", "created_at": "2020-05-27T14:20:39.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1265616528361361410", "text": "Al vicepresidente segundo.  https://t.co/Pc47f2IQyL", "created_at": "2020-05-27T12:11:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265615298440450054", "text": "Aristocracia del crimen. https://t.co/pVYUsENGYn", "created_at": "2020-05-27T12:06:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265612588529995777", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llama al que milita en una organizaci\u00f3n terrorista? \u00bfMarqu\u00e9s? \n\nhttps://t.co/E3TUzI1wEJ https://t.co/jv4nUzY69A", "created_at": "2020-05-27T11:55:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265336097506234369", "text": "#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/Ms6gJKJWkM", "created_at": "2020-05-26T17:36:49.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1265286017688485889", "text": "\u201cRadio Televisi\u00f3n Espantosa\u201d.\n\nQu\u00e9 absoluta maravilla.\n\nhttps://t.co/JSQMjiho6B", "created_at": "2020-05-26T14:17:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265281843731017730", "text": "Fernando Grande-Marlaska debe dimitir. Punto.", "created_at": "2020-05-26T14:01:14.000Z", "lang": "es"}]