[{"text": "Otra operaci\u00f3n para ocultar el patrimonio de la monarqu\u00eda. \n\nEste empe\u00f1o descarado en garantizar la impunidad de esta gente no har\u00e1 sino alimentar una indignaci\u00f3n ciudadana que estallar\u00e1 en cualquier momento. Tiempo al tiempo.\nhttps://t.co/GztnHKwz9s", "created_at": "2021-03-30T20:28:10.000Z", "id": "1376994682572566530", "lang": "es"}, {"text": "Muy bueno y recomendable esto de Miguel Mart\u00ednez @fusonegro sobre el republicanismo comunero castellano.\n\nUn trabajo necesario con un iluminador pr\u00f3logo de @XavierDomenechs poniendo en contacto tradiciones republicanas plurales que se proyectan sobre el presente con fuerza\u26a1\ufe0f\ud83c\udf3e https://t.co/3rZtZzf7SK", "created_at": "2021-03-27T16:59:58.000Z", "id": "1375855125609254916", "lang": "es"}, {"text": "Que la crisis fue una estafa, como dec\u00edamos en las calles, era esto.\n\nEl PP utiliz\u00f3 de forma fraudulenta la Sareb para convertir deudas privadas en deuda p\u00fablica.\n\nA ver si ahora que lo dice Europa esas viviendas pasan a reforzar de una maldita vez el parque p\u00fablico de alquiler https://t.co/SpU3dzwTxl", "created_at": "2021-03-25T05:16:59.000Z", "id": "1374953437318746113", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, plantando en Madrid un \u00e1rbol en recuerdo de los 30000 desaparecidos tras el golpe del 24 de marzo de 1976 en Argentina. \n\nQue cada \u00e1rbol sea bosque. Memoria, verdad, justicia (con el \u2018Flaco\u2019 \u00c1ngel Pisarello en el coraz\u00f3n: a pesar de los golpes, no nos han vencido) https://t.co/o47ilGAnw2", "created_at": "2021-03-24T17:08:35.000Z", "id": "1374770129968492546", "lang": "es"}, {"text": "La ultraderecha, utilizando a refugiados y migrantes, una vez m\u00e1s, de forma abyecta y demag\u00f3gica. \n\n\u00a1Ay, estos aprendices de Torquemada, tan duros con los d\u00e9biles y tan sumisos con los fuertes!\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/vzmXVQwvbN", "created_at": "2021-03-23T11:31:12.000Z", "id": "1374322837247377409", "lang": "es"}, {"text": "La constitucionalitat d\u2019una llei d\u2019amnistia compta amb el vist i plau de juristes de reconegut prestigi com Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00edn, Javier P\u00e9rez Royo i molts altres.\n\nQue la Mesa no permeti ni tan sols el debat, \u00e9s un greu retroc\u00e9s jur\u00eddic i pol\u00edtic. https://t.co/tiOyCW9iYQ", "created_at": "2021-03-23T09:58:41.000Z", "id": "1374299553743142914", "lang": "ca"}, {"text": "Malgrat tots els arguments donats, la Mesa acaba d\u2019impedir el debat al Congr\u00e9s d\u2019una  llei d\u2019amnistia. \n\nAmb la nostra oposici\u00f3, han fet el mateix que amb la Monarqu\u00eda. Impedir-ne la discussi\u00f3 i actuant com si fossin un Tribunal Constitucional. Lamentable. https://t.co/Wy0XKlTEIg", "created_at": "2021-03-23T09:57:07.000Z", "id": "1374299159482744840", "lang": "ca"}, {"text": "Parece que tampoco el Tribunal de Estrasburgo ve democracia plena si un rapero puede acabar en prisi\u00f3n por criticar al rey\nhttps://t.co/9KSa4npiIX", "created_at": "2021-03-22T18:55:38.000Z", "id": "1374072292498677760", "lang": "es"}, {"text": "Son millones las familias que pagan un alquiler y no quieren vivir con miedo a que las echen de su casa.\n\nPor salimos hoy a la calle. No permitiremos que el derecho a vivienda digna quede en manos de Blackstone y los grandes especuladores.\n\n#20MLeyVivienda\n#LeyViviendaParaTodas https://t.co/jTrS5OQhe8", "created_at": "2021-03-20T16:21:36.000Z", "id": "1373308754167480331", "lang": "es"}, {"text": "Cam\u00ed de BCN, llegint  L\u2019armadura del Rei, molt bona investigaci\u00f3 sobre el blindatge de Joan Carles de Borb\u00f3 i de la monarquia en general.\n\nCal felicitar @albertcalatrava (Barcelona) @EiderHurtado (Santurtzi) i @pardodevera (Lugo) pel rigor i la valentia https://t.co/YZJh1714xU", "created_at": "2021-03-18T16:12:01.000Z", "id": "1372581565503582211", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cLo que indigna es que se erijan en guardianes de la propiedad y la libertad cuando la \u00fanica libertad que defienden es la de especular\n\n\u00bfQu\u00e9 propiedad y qu\u00e9 libertad defend\u00edan cuando condenaron a miles de familias a perder sus casas, su salud, y a ser esclavas de los bancos?\u201d https://t.co/T4vbECYztC", "created_at": "2021-03-17T16:48:40.000Z", "id": "1372228401176702990", "lang": "es"}, {"text": "\u201cMeten miedo con el social comunismo pero las tragedias recientes vienen de la avaricia neoliberal, los magnates de Wall Street y los follones de las derechas radicalizadas.\n\nNos dicen \u00a1cuidado con el lobo! mientras nos come el tigre\u201d\n\nI\u00f1aki Gabilondo\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/RHhTGFGDKb", "created_at": "2021-03-16T15:29:50.000Z", "id": "1371846176430043144", "lang": "es"}, {"text": "\"El \u00e9xito en Madrid es indispensable para recomponer las 'confluencias' q tan fruct\u00edferas fueron en las municipales y auton\u00f3micas de 2015. La cohesi\u00f3n de la izquierda no socialista es indispensable para volver a hacer cre\u00edble el 'S\u00ed se puede'\"\ud83d\udc47\nhttps://t.co/8JICLM558T", "created_at": "2021-03-16T08:39:46.000Z", "id": "1371742978369323009", "lang": "es"}, {"text": "Da gusto escuchar a Fernando Sim\u00f3n. \n\nCon errores, como todos. Pero con la sensatez y la modestia de miles de trabajadoras y trabajadores p\u00fablicos q lo han dado todo en condiciones dur\u00edsimas.\n\nY con elogios a Julio Anguita y Jos\u00e9 Antonio Labordeta. Chapeau\n #lodeevole #lodesimon", "created_at": "2021-03-14T21:43:28.000Z", "id": "1371215426487775234", "lang": "es"}, {"text": "Hace tres a\u00f1os era asesinada con cobard\u00eda #MarielleFranco\n\nIgual que se derrot\u00f3 a los jueces que acusaron a Lula con infamias, as\u00ed se mantendr\u00e1 viva, alegre y rebelde, la memoria de esta gran mujer feminista, negra e hija de la favela.\n\n#mariellepresente \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Vc8u1HSyLK", "created_at": "2021-03-14T17:37:48.000Z", "id": "1371153604485210119", "lang": "es"}, {"text": "Lula exonerado de las falsas acusaciones en su contra.\n\nJeanine A\u00f1ez detenida por el Golpe en Bolivia y por las masacres de Sacaba y Senkata.\n\nUna victoria de mucha gente que se dej\u00f3 la vida para hacerlo posible. \n\nUna verg\u00fcenza para una Uni\u00f3n Europea que call\u00f3 demasiado. https://t.co/PJOJ60zm5P", "created_at": "2021-03-13T20:33:06.000Z", "id": "1370835331965145096", "lang": "es"}, {"text": "#\u00daltimaHora\n#Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nLa Fiscal\u00eda ordena la aprehensi\u00f3n de Jeanine A\u00f1ez y de varios de sus ex ministros x terrorismo de Estado.\n\nUn mensaje decisivo contra la impunidad del golpismo en Am\u00e9rica Latina y el mundo. https://t.co/KxOc9mFlrP", "created_at": "2021-03-12T21:03:35.000Z", "id": "1370480613480931336", "lang": "es"}, {"text": "Comprar\u00e9is, pero no convencer\u00e9is https://t.co/rPSAMe0xvQ", "created_at": "2021-03-12T14:15:45.000Z", "id": "1370377981382787076", "lang": "es"}, {"text": "Chile mostr\u00f3 al mundo que no era imposible. Que se pod\u00eda acabar con la Constituci\u00f3n de Pinochet y abrir un proceso constituyente democr\u00e1tico, popular.\nHoy a las 20 h (hora Esp) con @CrisFaciaben y los amigos del CEAGAL\n@ronynunez charlaremos sobre nuestros sue\u00f1os colectivos. https://t.co/HCNirVDT2b", "created_at": "2021-03-11T12:42:33.000Z", "id": "1369992139711668224", "lang": "es"}, {"text": "Un 10 de marzo de 1923 era asesinado el dirigente anarcosindicalista Salvador Segu\u00ed. \n\nLa gran patronal orden\u00f3 su muerte para acallar su compromiso con la auto organizaci\u00f3n de las clases trabajadoras.\n\nHa pasado el tiempo pero la violencia del poder privado no ha dejado de actuar https://t.co/dijAiDngJL", "created_at": "2021-03-10T12:23:40.000Z", "id": "1369624996763607040", "lang": "es"}, {"text": "Impunidad en los tribunales y bloqueo de las investigaciones parlamentarias. \n\nUn blindaje vergonzoso de Juan Carlos de Borb\u00f3n que no se sostiene por ning\u00fan sitio.\n\nLo explico en @ctxt_es\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/70Dd7frP1c https://t.co/w49p3cpRw2", "created_at": "2021-03-10T10:35:37.000Z", "id": "1369597807158571010", "lang": "es"}, {"text": "PP, Vox y PSOE acaban de evitar una vez m\u00e1s q se investigue a Juan Carlos I por sus vuelos de placer no declarados a Hacienda. \n\nUn blindaje vergonzoso q no evitar\u00e1 el juicio social sobre una instituci\u00f3n marcada por el privilegio. Lo explico en @ctxt_es\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/70Dd7fJpSK", "created_at": "2021-03-09T12:04:32.000Z", "id": "1369257795506216963", "lang": "es"}, {"text": "Hi ha conflictes que no es resoldran mai amb jutges venjatius que fan el rid\u00edcul a Europa.\n\nPer aix\u00f2 i per respecte a drets humans i processals b\u00e0sics calia votar contra la retirada de l\u2019immunitat a @KRLS @toni_comin i @ClaraPonsati \n\nCC @boye_g \nhttps://t.co/XKYJdeyhK6", "created_at": "2021-03-09T01:04:09.000Z", "id": "1369091603533545472", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\uded1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7El Tribunal Supremo de Brasil anula todas las condenas al ex presidente @LulaOficial relacionadas con la Operaci\u00f3n Lava Jato.\n\nLula vuelve a ser elegible \u00a1Qu\u00e9 gran victoria contra el Lawfare y por la democracia en Brasil, Am\u00e9rica Latina y el mundo! https://t.co/GxWaZHaGET", "created_at": "2021-03-08T19:51:41.000Z", "id": "1369012966927052808", "lang": "es"}, {"text": "Raperos presos y Villarejo en la calle, los tratos entre Fiscal\u00eda e Inda, la corrupci\u00f3n de la monarqu\u00eda, el blanqueo de la extrema derecha.\n\nEs que ya no son simples anomal\u00edas, es putrefacci\u00f3n.\n\nBrutal, obligado, esto de @mikelemora en @ctxt_es\nhttps://t.co/cR78cY3ToH", "created_at": "2021-03-07T21:28:33.000Z", "id": "1368674958612762626", "lang": "es"}, {"text": "Ya est\u00e1 bien de que el PP practique mini-golpes de Estado permanentes para controlar el Poder Judicial. Hay que pararlos de una vez.\n\nSin pelos en la lengua, Javier P\u00e9rez Royo\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/U6R85Z02js", "created_at": "2021-03-07T10:29:48.000Z", "id": "1368509179980308481", "lang": "es"}, {"text": "De c\u00f3mo los nuevos se\u00f1oritos intentan hacerse pasar por gente perseguida por el poder y como \u201crebeldes\u201d impugnadores  del status quo. Vale mucho la pena esto de @FacuDiazT https://t.co/WkaUSzGFRU", "created_at": "2021-03-06T13:12:04.000Z", "id": "1368187628122685446", "lang": "es"}, {"text": "Un 2 de marzo como hoy tres disparos apagaban la vida de la activista hondure\u00f1a Berta C\u00e1ceres.\n\nLa mataron por plantar cara a las multinacionales que hac\u00edan negocio con el agua en tierra ind\u00edgena: \"Si me matan otras vendr\u00e1n y ser\u00e1n millones\"\n\n#5AnosJuntoABerta #hondurasselevanta https://t.co/FR8Za4Gauz", "created_at": "2021-03-02T21:06:26.000Z", "id": "1366857451904065541", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 desverg\u00fcenza. Los \u00faltimos en pagar a Hacienda pero los primeros en vacunarse.\n\nUna cultura del privilegio hereditaria e indecente\n\nhttps://t.co/nTtW5GypFa https://t.co/lZlIShtNKg", "created_at": "2021-03-02T19:49:18.000Z", "id": "1366838040895901700", "lang": "es"}, {"text": "Un desprop\u00f3sito que Fiscal\u00eda se querelle contra el presidente de un Parlamento por permitir un debate y para proteger a la monarqu\u00eda. \n\nEsto est\u00e1 llegando a niveles inadmisibles. \nhttps://t.co/uihxVr78rA", "created_at": "2021-03-01T11:33:20.000Z", "id": "1366350842023002113", "lang": "es"}, {"text": "\u201cNo hay democracia que pueda aceptar que el jefe de Estado disponga de patente de corso para delinquir. \n\nUna vez que hay indicios de conductas delictivas por parte del rey, es un deber investigar\u201d\nhttps://t.co/GX3dNzY8QC", "created_at": "2021-03-01T08:51:14.000Z", "id": "1366310046343249921", "lang": "es"}, {"text": "8 a\u00f1os despu\u00e9s de los hechos, la Fiscal\u00eda de Madrid pide m\u00e1s de 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n para manifestantes de Rodea el Congreso 2012\n\nLa misma actitud diligente q hay para investigar torturas o los fraudes millonarios del Em\u00e9rito. \n\nPura normalidad democr\u00e1tica\nhttps://t.co/1ZsVKgJyQs", "created_at": "2021-02-26T18:55:34.000Z", "id": "1365374968415088653", "lang": "es"}, {"text": "Una verg\u00fcenza que el Em\u00e9rito siga pagando \u201cvoluntariamente\u201d a Hacienda millones q debi\u00f3 declarar hace a\u00f1os.\n\nEn cualquier otro caso Fiscal\u00eda o Hacienda hubieran abierto una investigaci\u00f3n x delito fiscal.\n\n\u00a1Aqu\u00ed se est\u00e1 consintiendo burdamente su impunidad!\nhttps://t.co/kFJVhImkFG https://t.co/8BIEyaqBxy", "created_at": "2021-02-25T21:10:27.000Z", "id": "1365046525127233541", "lang": "es"}, {"text": "El Fondo Monetario Internacional ha sido a menudo un instrumento de pol\u00edticas neoliberales que hundieron econom\u00edas enteras.\n\nLa pandemia deber\u00eda servir para reconvertirlo en algo muy distinto: el organismo de regulaci\u00f3n financiera multilateral q Keynes defendi\u00f3 en Bretton Woods\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/mRQ7qqB76M", "created_at": "2021-02-25T10:12:20.000Z", "id": "1364880902405435398", "lang": "es"}, {"text": "Esto de @adriaral \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/vGeA3hHKbQ", "created_at": "2021-02-23T20:50:14.000Z", "id": "1364316661067694080", "lang": "es"}, {"text": "Cuando te crees el palad\u00edn de la libertad de prensa y solo defiendes la voz de las grandes corporaciones medi\u00e1ticas.\n\nVaya liberalismo de chichinabo el de Ciudadanos https://t.co/kntLKdfg0l", "created_at": "2021-02-23T15:52:38.000Z", "id": "1364241768766730245", "lang": "es"}, {"text": "La regulaci\u00f3n del alquiler est\u00e1 contemplada  en Francia, Suecia, Alemania o Austria. Est\u00e1 en el acuerdo de gobierno. Es una necesidad impostergable para miles de familias. Se trata simplemente de cumplir la palabra dada. https://t.co/ouTSPJ4ai2", "created_at": "2021-02-23T12:52:34.000Z", "id": "1364196450675159046", "lang": "es"}, {"text": "Para medrar e imponer su r\u00e9gimen corrupto, Franco y sus secuaces tuvieron que ahogar con brutalidad las mejores voces.\n\nHace 82 a\u00f1os mor\u00eda en el exilio una de ellas, la del escritor republicano #AntonioMachado.\n\nQue no se olvide. Para q no se repita ni intenten volver a callarnos https://t.co/RXbGH8FKQm", "created_at": "2021-02-22T08:57:41.000Z", "id": "1363774955670941696", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la mansi\u00f3n de 25.000 euros la noche en la que vive Juan Carlos de Borb\u00f3n, acusado de evadir millones de los recursos p\u00fablicos.\n\nC\u00f3mo no va a causar rabia e indignaci\u00f3n que cantar o manifestarse contra esto pueda suponer c\u00e1rcel, una paliza o la p\u00e9rdida de un ojo. https://t.co/5irrryDLII", "created_at": "2021-02-21T18:21:52.000Z", "id": "1363554549403910144", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\uded1\ud83d\uded1Nueva alerta democr\u00e1tica en #Ecuador\n\nQue la @FiscaliaEcuador intente retirar el equipo inform\u00e1tico del @cnegobec para impedir una segunda vuelta ser\u00eda un fraude inadmisible.\n\nLa comunidad internacional ser\u00e1 tajante en la denuncia de cualquier intento de #GolpeAlaDemocracia https://t.co/0IZffmHSyN", "created_at": "2021-02-21T11:26:34.000Z", "id": "1363450036244340739", "lang": "es"}, {"text": "Un d\u00eda como hoy, hace 56 a\u00f1os, era asesinado Malcolm X.\n\n\u201cSi me hundes un cuchillo en la espalda 20 cm y luego me lo sacas 15, eso no es progreso. Si me lo sacas del todo tampoco. Progreso ser\u00eda curar la herida causada por la pu\u00f1alada\u201d.\nhttps://t.co/5NLIiTiwIZ", "created_at": "2021-02-21T00:27:24.000Z", "id": "1363284147662372867", "lang": "es"}, {"text": "La polic\u00eda lleva a un hombre al juzgado por escribir en Facebook \"guillotina para el rey Felipe VI\". \n\nA este ritmo, solo les quedar\u00e1 prohibir a V\u00edctor Hugo y secuestrar libros que elogien la revoluci\u00f3n francesa.\nhttps://t.co/2PCdxK7N33", "created_at": "2021-02-20T22:53:54.000Z", "id": "1363260621043736582", "lang": "es"}, {"text": "Buen mensaje de Ian Gibson para el 23-F\n\n\"Ya es hora de que los espa\u00f1oles puedan decidir entre monarqu\u00eda o rep\u00fablica\" https://t.co/mBCyywEPf1 via @eldiarioes", "created_at": "2021-02-20T10:35:25.000Z", "id": "1363074772091953154", "lang": "es"}, {"text": "Sin estudios de impacto, sin transparencia, sin consulta a la sociedad civil. As\u00ed no se puede aceptar el Acuerdo #UEMercosur \n\nHay q o\u00edr a quienes piden seguridad alimentaria, ambiental, laboral y respeto a los DDHH!\n#StopUEMercosur\n\n@NOalTTIP @CATNoalsTCI\nhttps://t.co/pbc6j42ouX", "created_at": "2021-02-19T13:26:17.000Z", "id": "1362755385212420101", "lang": "es"}, {"text": "La forma en que Astrazeneca, Pfizer, y las grandes farmac\u00e9uticas se han enriquecido durante la pandemia es escandaloso.\n\nEs fundamental que los pa\u00edses ricos levanten ya las patentes de las vacunas y las conviertan en un bien p\u00fablico. https://t.co/h9EryUK2RY", "created_at": "2021-02-19T09:02:38.000Z", "id": "1362689036557688833", "lang": "es"}, {"text": "A veces, quien m\u00e1s denuncia los retrocesos, las anomal\u00edas autoritarias, es quien m\u00e1s comprometido est\u00e1 con la democratizaci\u00f3n de la sociedad.\n\nEn cambio, entre los hip\u00f3critas que se rasgan las vestiduras ante cualquier cr\u00edtica, suelen agazaparse, a menudo, sus verdaderos enemigos https://t.co/TQGmvT4yvx", "created_at": "2021-02-19T07:38:22.000Z", "id": "1362667830949408774", "lang": "es"}, {"text": "Una pol\u00edtica exterior basada en los derechos humanos exige acabar con los bloqueos y sanciones que impuls\u00f3 Trump.\n\nLos impuestos a Venezuela y otros pa\u00edses en plena pandemia no contribuyen ni a la paz ni al di\u00e1logo y s\u00f3lo perjudican a la poblaci\u00f3n civil. https://t.co/mAX1pUAxKV", "created_at": "2021-02-18T19:39:21.000Z", "id": "1362486882144313349", "lang": "es"}, {"text": "Convi\u00e9rtete en Aliada de Spanish Revolution @spanishrevorg #YoSoyAliada\n\nPara seguir informando. Para seguir sacando a la luz las injusticias.  \nhttps://t.co/nrR0jgLwoz https://t.co/clJm328yEl", "created_at": "2021-02-18T11:36:57.000Z", "id": "1362365481630449664", "lang": "es"}, {"text": "Los actos del 23-F no pueden utilizarse para lavar la cara a Juan Carlos I.\n\nLo que hace falta es que se condene claramente al golpismo franquista de hoy y a sus nost\u00e1lgicos. \n\nQue Felipe VI no la hecho nunca es otra anomal\u00eda democr\u00e1tica con la que hay que acabar https://t.co/EnCruAXnRa", "created_at": "2021-02-17T14:13:42.000Z", "id": "1362042542137761796", "lang": "es"}, {"text": "Que Has\u00e9l o cualquier m\u00fasico entre en prisi\u00f3n x cantar contra la monarqu\u00eda es una aberraci\u00f3n democr\u00e1tica.\n\nSi los jueces aplicaran la ley respetando los derechos humanos no estar\u00eda en prisi\u00f3n.\n\nAhora toca indulto y q los grupos aunemos fuerzas para derogar ya las leyes represivas https://t.co/M7rr29KSJQ", "created_at": "2021-02-17T12:27:22.000Z", "id": "1362015781739978754", "lang": "es"}]