[{"lang": "es", "id": "1377516564916895744", "text": "'Abril es el mes m\u00e1s cruel: engendra lilas de la tierra muerta, mezcla recuerdos y anhelos, despierta inertes ra\u00edces con lluvias primaverales.\nEl invierno nos mantuvo c\u00e1lidos, cubriendo la tierra con nieve olvidadiza, nutriendo\nuna peque\u00f1a vida con tub\u00e9rculos secos..'\n\nT.S.Eliot", "created_at": "2021-04-01T07:01:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377325578840371207", "text": "En el #DiaVisibilidadTrans s\u00f3lo recordad esto: la biolog\u00eda es real.", "created_at": "2021-03-31T18:23:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377271807120670726", "text": "\"Si me llamaras, s\u00ed,\nsi me llamaras!\n\nLo dejar\u00eda todo, \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\ntodo lo tirar\u00eda:\nlos precios, los cat\u00e1logos,\nel azul del oc\u00e9ano en los mapas,\nlos d\u00edas y sus noches,\nlos telegramas viejos\ny un amor.\nT\u00fa, que no eres mi amor,\n\u00a1si me llamaras!...\"\n\nPedro Salinas. 'La voz a ti debida' https://t.co/9XuKJBJ0yC", "created_at": "2021-03-31T14:49:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377198932967751681", "text": "Esto no puede salir gratis: @isaserras acusando a Vox de fascismo y de alimentar grupos fascistas y violentos que agreden a mujeres, inmigrantes y homosexuales. \n\nCuando nos agredan por el odio creado contra nosotros, ser\u00e9is responsables. No todo vale. https://t.co/PFFVWKLCp5", "created_at": "2021-03-31T09:59:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377194129587900416", "text": "El Gobierno \"m\u00e1s feminista de la historia\" victimiza a las mujeres y nos utiliza. Machismo de la peor especie.\n\nQueremos un Gobierno formado por los mejores, por sus m\u00e9ritos y su capacidad, no por los genitales que tengan. https://t.co/XJ6rilQRQe", "created_at": "2021-03-31T09:40:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377190462402924548", "text": "\u00a1Gran trabajo, @CrisEstebanVox! https://t.co/VV8eBkuGgQ", "created_at": "2021-03-31T09:26:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376653985822744578", "text": "\u00a1Contigo, Alberto! https://t.co/26AYSqJi5C", "created_at": "2021-03-29T21:54:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376548268725899266", "text": "Por caridad cristiana y en aras de la formaci\u00f3n y mejora del nivel educativo espa\u00f1ol, a partir de hoy inauguro oficialmente #Ling\u00fc\u00edsticaParaProgres.", "created_at": "2021-03-29T14:54:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376546546204950530", "text": "-A ver cu\u00e1ndo aprend\u00e9is que en Espa\u00f1a las mujeres y los hombres somos iguales ante la ley. \n-A ver cu\u00e1ndo aprend\u00e9is a escribir: \"cu\u00e1ndo\" y \"aprend\u00e9is\" llevan tilde y \"a ver\" se escribe separado.\n\n#Ling\u00fc\u00edsticaParaProgres https://t.co/a1cUKSjKFq", "created_at": "2021-03-29T14:47:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376542822241857540", "text": "-En Podemos tenemos un maltratador, un pederasta, un defraudador de la seguridad social, un agresor de polic\u00edas, un narcotraficante, un marxista convertido en psic\u00f3pata... \u00bfy si ponemos a un mantero?\n\n+No hay huevos.\n\n-Suj\u00e9tame el cubata. https://t.co/gIvkXbkHZt", "created_at": "2021-03-29T14:32:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376537987169853440", "text": "Los manteros no tienen ni paridad ni cursos de perspectiva de g\u00e9nero. \n@IreneMontero, te necesitan, \u00a1haz algo! https://t.co/uoG6Ide3jH", "created_at": "2021-03-29T14:13:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376512601841135621", "text": "Querida @Pilimooon:\n\n1\u00b0Me tomo bien cualquier piropo porque no soy feminista ni odio a los hombres.\n2\u00b0No pretendo ser ministra de nada. Y menos de Igualdad, ministerio q liquidaremos en cuanto estemos en el Gobierno.\n3\u00b0Ya tengo aprobaci\u00f3n masculina.\n4\u00b0\"Halago\" se escribe con \"h\". https://t.co/hp7zEiPb96", "created_at": "2021-03-29T12:32:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376482999013892097", "text": "A ver, Celia, yo te lo explico:\n\n-Machismo: actitud de prepotencia de los hombres respecto a las mujeres.\n-Vox: \u00fanico partido q defiende la igualdad de hombres y mujeres y q rechaza el victimismo y la debilidad de la mujer.\n\nDeja de incitar al odio y ded\u00edcate al Candy Crush. https://t.co/ofwvUhCfNG", "created_at": "2021-03-29T10:34:55.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1376273438164287491", "text": "\ud83d\ude07 https://t.co/vSzAmIxr39 https://t.co/yxPCBiKMvf", "created_at": "2021-03-28T20:42:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376238930543177729", "text": "Ante la campa\u00f1a feminista en las calles de Fuenlabrada que demoniza a los hombres, aqu\u00ed est\u00e1 Vox. \nStop LIVG. #LaViolenciaNoTieneSexo https://t.co/gaVvXfXxWZ", "created_at": "2021-03-28T18:25:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376224154526101506", "text": "El mejor sitio para celebrar el Domingo de Ramos: Fuenlabrada. \u00a1Gracias, compa\u00f1eros, especialmente a @Isabelperezmoi1 y @Carlos_Mpv, por recibirme siempre con tanto cari\u00f1o! https://t.co/5zrBtC0emk", "created_at": "2021-03-28T17:26:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376108834767405061", "text": "\u00a1Bendito el que viene en el nombre del Se\u00f1or!\n\u00a1Hosanna en el cielo!\n\u00a1Viva Jes\u00fas, rey de reyes!\n\nBend\u00edcenos, prot\u00e9genos del mal,\ns\u00e9 T\u00fa por siempre nuestro rey.\nAm\u00e9n.\n\n#DomingoDeRamos https://t.co/klxMmLOOCi", "created_at": "2021-03-28T09:48:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375931228826832897", "text": "\u00a1Mil gracias a los compa\u00f1eros de @VOX_LasRozas! Se me ha hecho corto, seguimos por Madrid y por Espa\u00f1a! https://t.co/7V5NalGgji", "created_at": "2021-03-27T22:02:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375745231073738753", "text": "Est\u00e1n frivolizando con la palabra \"violencia\". A los problemas econ\u00f3micos, a los insultos, a las cr\u00edticas, a los piropos, a todo lo llaman \"violencia\". Seamos serios y trabajemos contra las agresiones reales y los asesinatos. \nVamos a separar violencia de idioteces. https://t.co/XVRtz9S909", "created_at": "2021-03-27T09:43:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375533571344117764", "text": "Por decir que a la mujer no se la agrede por el hecho de ser mujer y que los hombres, los ni\u00f1os y los homosexuales merecen la misma protecci\u00f3n que nosotras, el PP me acusa de \"negacionista\". \nNo se diferencian de la izquierda.\n\n#S\u00f3loQuedaVox https://t.co/pRU0eH3T6O", "created_at": "2021-03-26T19:42:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375369066450460673", "text": "La brecha de g\u00e9nero no existe, porque las personas no tenemos g\u00e9nero; lo que hay es una brecha maternal, por eso @vox_es quiere protecci\u00f3n para todas las madres, tengan los hijos que tengan. \n\n\u00a1La maternidad es un bien, la familia es un bien y tener hijos no es patriarcal! https://t.co/49TsyUNKtB", "created_at": "2021-03-26T08:48:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375116644545138693", "text": "Frente a la ofensiva del Parlamento Europeo contra las asociaciones provida, frente a la demonizaci\u00f3n del globalismo contra el respeto al m\u00e1s fundamental de los derechos y quienes lo defendemos:\n\n#YoLevantoLaManoPorLaVida. https://t.co/AbfFeVgnNh", "created_at": "2021-03-25T16:05:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374824210909003788", "text": "\u00a1Qu\u00e9 pena m\u00e1s grande! Mi cari\u00f1o y oraci\u00f3n para la valiente Luc\u00eda y sus ni\u00f1os. Miguel les cuidar\u00e1 desde el Cielo. https://t.co/YPwSSjUhYQ", "created_at": "2021-03-24T20:43:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374808380854919171", "text": "#HermanaYoS\u00edTeCreo pero si las mujeres agredidas son de derechas, o agredidas por inmigrantes, o menores prostituidas en Baleares o abusadas sexualmente por el marido de una podemita, silencio.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s necesit\u00e1is para ver que al feminismo la mujer le importa un bledo.", "created_at": "2021-03-24T19:40:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374784211299803139", "text": "Imaginaos que el culpable de abusar sexualmente de una menor fuera el marido de una diputada de Vox.\n\nTodas las feministas pedir\u00edan su cabeza.", "created_at": "2021-03-24T18:04:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374669451984039936", "text": "Gracias, Sof\u00eda. https://t.co/0WXcdbprOu", "created_at": "2021-03-24T10:28:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374629566422077444", "text": "Escuchen el testimonio de mi compa\u00f1ero @edelvallerod sobre su hermana monja en Cuba: hambre, miseria y sarna. \nEso es el comunismo que defiende parte del Gobierno. https://t.co/hV64TKZNan", "created_at": "2021-03-24T07:50:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374476124101615619", "text": "Yo no he llamado \"hija de puta\" a nadie. @SofCastanon lo puede atestiguar. \n\nQue el tweet del @ElHuffPost puede dar lugar a confusi\u00f3n... https://t.co/c8Mi4nlR5g", "created_at": "2021-03-23T21:40:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374437171596120073", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Igualdad, Beatriz Gimeno, directora del Instituto de las Mujeres, han hablado de \"violencia pol\u00edtica\" cuando se critica a una diputada de izquierdas. \n\nUsando esa terminolog\u00eda pretenden silenciar cualquier cr\u00edtica y demonizar al que disiente. Totalitarios. https://t.co/0VyKHUnJjb", "created_at": "2021-03-23T19:05:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374339695572844544", "text": "En la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo, el PP reivindicando los objetivos de g\u00e9nero. \n\nNinguna diferencia con la izquierda.", "created_at": "2021-03-23T12:38:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374289512143192064", "text": "En la Comisi\u00f3n de Igualdad, el PP pidiendo m\u00e1s derechos para el colectivo LGTBI y m\u00e1s medidas para el Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero. M\u00e1s privilegios y m\u00e1s feminismo.\n\nNinguna diferencia con la izquierda.", "created_at": "2021-03-23T09:18:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374093550971805698", "text": "\"La vida triunfar\u00e1 sobre la muerte. No descansaremos hasta que todos los espa\u00f1oles puedan morir dignamente con los cuidados paliativos para aliviar el dolor y el sufrimiento\"\n\n@MamelaFialloFlo entrevista a @LourdesMendezMo \n\n https://t.co/XKa2mDIUe9", "created_at": "2021-03-22T20:20:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374051927349198853", "text": "Jo, t\u00eda. Esto ni es sororidad ni es n\u00e1. https://t.co/t91DH05BLO", "created_at": "2021-03-22T17:34:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373972558861717506", "text": "Los que hoy acus\u00e1is de violencia de g\u00e9nero a un hombre porque su ex mujer le achaca ejercer alienaci\u00f3n parental sobre sus hijos, sois los mismos que neg\u00e1is la existencia de la alienaci\u00f3n parental.", "created_at": "2021-03-22T12:19:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373940922908565504", "text": "Hola Adriana:\n-Est\u00e1s violando la presunci\u00f3n de inocencia de un hombre, por lo tanto cercenando un derecho constitucional.\n-Nunca conseguir\u00e9is seguridad absoluta y violencia cero porq el mal existe. Est\u00e1is enga\u00f1ando a los espa\u00f1oles y gast\u00e1ndoos su dinero en un objetivo imposible. https://t.co/RLE4PXiCGC", "created_at": "2021-03-22T10:13:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373893207235428354", "text": "\ud83d\udfe2La palabra de una mujer no es suficiente para considerar culpable a un hombre.\n\ud83d\udfe2El derecho a la presunci\u00f3n de inocencia es un derecho fundamental y constitucional.\n\ud83d\udfe2Los jueces son los que deben dilucidar y dictar sentencia, no la televisi\u00f3n ni los pol\u00edticos.\n\nBuenos d\u00edas.", "created_at": "2021-03-22T07:04:00.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1373884851372367872", "text": "No. https://t.co/Qg2FZo3tFa", "created_at": "2021-03-22T06:30:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373775295816273920", "text": "Irene Montero, no eres juez. No eres Dios. No est\u00e1s en posesi\u00f3n de la verdad. No eres nadie para decidir la culpabilidad o la inocencia de nadie, y menos cuando crees a cualquier mujer que acuse a un hombre heterosexual. \n\nTe queda grande el cargo. C\u00e1llate y dimite. https://t.co/DzK2IEn8ia", "created_at": "2021-03-21T23:15:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373726303799681033", "text": "A ver, Irene:\n1\u00b0: el Convenio de Estambul dice en sus arts 3B, 4.3, 7.1, 11 y 24 que hay que proteger a todas las v\u00edctimas sin discriminar por SEXO u ORIENTACI\u00d3N SEXUAL, y las feministas os lo pas\u00e1is por el forro con la LICVG.\n2\u00b0: el \u00fanico plan de quitar libertades es el vuestro. https://t.co/VP9XEdIqNZ", "created_at": "2021-03-21T20:00:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373711131622133760", "text": "Ni reivindicamos a Franco, ni al terrorismo, ni negamos ninguna violencia ni difundimos odio contra nadie. \nAqu\u00ed los \u00fanicos que difund\u00eds odio sois vosotros contra Vox. Miserable. https://t.co/aJI5I4XsOl", "created_at": "2021-03-21T19:00:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373673399730511874", "text": "'Perd\u00f3name por ir as\u00ed busc\u00e1ndote\ntan torpemente, dentro\nde ti.\nPerd\u00f3name el dolor alguna vez.\nEs que quiero sacar\nde ti tu mejor t\u00fa.\nEse que no te viste y que yo veo,\nnadador por tu fondo, precios\u00edsimo...'\n\nPedro Salinas. \"La voz a ti debida\"\n#D\u00edaMundialDeLaPoes\u00eda https://t.co/WU70llFhwG", "created_at": "2021-03-21T16:30:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373593962825539586", "text": "\u00a1Buen trabajo, @sanchezdelreal! https://t.co/CgLxePpQEe", "created_at": "2021-03-21T11:14:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373590485151973378", "text": "Las personas con s\u00edndrome de Down son extraordinarias, y a pesar de ello apoy\u00e1is que se las aborte.\n\nFalsos. https://t.co/V9ozjlCgTv", "created_at": "2021-03-21T11:01:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373297213502263300", "text": "Una mujer maltrata a un hombre y a su hijo, pero el Gobierno feminista no destinar\u00e1 ni un euro para estas v\u00edctimas, ni aparecer\u00e1n en ninguna estad\u00edstica oficial. \n\nSon las v\u00edctimas invisibles, porque de lo que no se habla, no existe.\n\nhttps://t.co/OAmPw303hw", "created_at": "2021-03-20T15:35:44.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1372886004705730560", "text": "O fel\u00edcem virum, be\u00e1tum Ioseph, cui datum est Deum, quem multi reges volu\u00e9runt vid\u00e9re et non vid\u00e9runt, aud\u00edre et non audi\u00e9runt, non solum vid\u00e9re et aud\u00edre, sed port\u00e1re, deoscul\u00e1ri, vest\u00edre et custod\u00edre!\n\nOra pro nobis, be\u00e1te Ioseph. https://t.co/aLlmdIGMgu", "created_at": "2021-03-19T12:21:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372850933374332933", "text": "En el d\u00eda de San Jos\u00e9, D\u00eda del padre, quiero recordar a todos esos padres que se ven privados de sus hijos por unas leyes injustas dictadas por el feminismo.\n\nA todos ellos, mi apoyo y mi cari\u00f1o. Lucharemos por vosotros.", "created_at": "2021-03-19T10:02:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372592470333267971", "text": "A los que defienden la eutanasia con el argumento de la libertad:\nNo eres libre para decidir cuando tienes un sufrimiento tan insoportable q quieres morir. No eres libre para decidir cuando dependes de terceros q te pueden hacer sentir una carga.\n\nCon paliativos y amor, vida.", "created_at": "2021-03-18T16:55:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372534590468919297", "text": "Hay que ver a ni\u00f1os inmigrantes para fomentar la propaganda pro inmigraci\u00f3n ilegal, pero a los enfermos o muertos por coronavirus no, a las v\u00edctimas de atentados yihadistas no, a los beb\u00e9s abortados no. \n\nS\u00f3lo quieren que veamos las v\u00edctimas que sirven a sus fines pol\u00edticos. https://t.co/Aakg1fQrWo", "created_at": "2021-03-18T13:05:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372514457604227073", "text": "Aprueban la Ley de Eutanasia. Aplauden no acabar con el sufrimiento del enfermo, sino acabar con el enfermo. Aplauden la muerte. https://t.co/ki0nAF1JGk", "created_at": "2021-03-18T11:45:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372455431180853253", "text": "Tu ley \"S\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed\" es otro intento de criminalizar a los hombres y vulnerar su presunci\u00f3n de inocencia, como la ley viog\u00e9n. \n\nEl consentimiento ya est\u00e1 regulado en el t\u00edtulo VIII del C\u00f3digo Penal. Ya es ley, pedazo de cafre. https://t.co/6udTLmWH78", "created_at": "2021-03-18T07:50:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372268618176737281", "text": "A los que hoy se rasgan las vestiduras hablando del suicido, errejonistas, podemitas y dem\u00e1s patulea pogre: muchos de los que se suicidan son hombres traumatizados por las denuncias falsas de violencia \"de g\u00e9nero\" y por no poder ver a sus hijos.\n\nY os da igual. Hip\u00f3critas.", "created_at": "2021-03-17T19:28:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372262480341307395", "text": "\"Maldigo su enmienda, les maldigo a ustedes y a todos los que les blanquean\".\n\nHoy @fjosealcaraz ha sido la imagen de la dignidad frente a los bilduetarras. https://t.co/OM5qMhSsPl", "created_at": "2021-03-17T19:04:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372191887734538244", "text": "Mi querida @del_cozar publica libro sobre el tr\u00e1fico de esclavos. \u00a1Os lo recomiendo a todos! https://t.co/99zEkQsWdx", "created_at": "2021-03-17T14:23:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371916921847832577", "text": "La gran @Macarena_Olona a @ehbildu:\n\"ETA SON USTEDES\" https://t.co/T0gyI7w5mX", "created_at": "2021-03-16T20:10:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371895341587513344", "text": "451 millones de euros para: \n-Sobredimensionar problemas (racismo, machismo o LGTBIfobia) que afortunadamente en Espa\u00f1a son residuales.\n-Luchar por derechos que ya tenemos.\n\nQue cierre el Ministerio de Igualdad YA. https://t.co/QCgIRTmPd6", "created_at": "2021-03-16T18:45:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371892001248002048", "text": "El 50% de enfermos terminales no recibe cuidados paliativos. Este Gobierno s\u00f3lo les ofrece la muerte.\n\n\u00a1Luchemos para que la vida triunfe!\n\n#GobiernoDeLaMuerte https://t.co/WFao3Ok103", "created_at": "2021-03-16T18:31:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371743807692283905", "text": "En Espa\u00f1a la igualdad ya est\u00e1 recogida en el art\u00edculo 14 de nuestra Constituci\u00f3n. \nDejad de llorar. https://t.co/2o2W2RTX0g", "created_at": "2021-03-16T08:43:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371554431267958788", "text": "Yo te bloqueo si quieres. Lo que importa es que est\u00e9s contenta. https://t.co/rxoJZEwffa", "created_at": "2021-03-15T20:10:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371521723368157186", "text": "Pablo Iglesias sobre Vox: \"delincuentes, criminales, que reivindican la dictadura, que hacen apolog\u00eda del terrorismo, que promueven la violencia contra inmigrantes, homosexuales y feministas\"\n\nEsto es calumniar, difamar e incitar al odio. No todo vale contra Vox, MISERABLE. https://t.co/z0badyKnCI", "created_at": "2021-03-15T18:00:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371483228998090756", "text": "El macho alfa te quita de en medio y t\u00fa agachas la cabeza y le aplaudes.\n\nSe\u00f1ores, esto es el feminismo de pacotilla de Podemos. https://t.co/MvjwUzqjEf", "created_at": "2021-03-15T15:27:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371416563962818562", "text": "Sergio fue asesinado por su madre en 2019. Ten\u00eda 7 a\u00f1os. Hoy se inicia la vista oral contra ella.\n\nNadie har\u00e1 un minuto de silencio por \u00e9l, ni su muerte aparecer\u00e1 en las estad\u00edsticas oficiales del Gobierno feminista, porque no es una mujer hetero.\n\nDios le tenga en su Gloria.", "created_at": "2021-03-15T11:02:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371409822512517120", "text": "\"La ideolog\u00eda de g\u00e9nero es una ideolog\u00eda infecta q quiere pervertir al ser humano, contradecir la naturaleza y destruir a la familia. Quiere corromper sexualmente a los ni\u00f1os para \u201cfabricar\u201d personas rotas\"\n\nMe entrevista @MamelaFialloFlo \n\nhttps://t.co/QQjMKwFfBS", "created_at": "2021-03-15T10:35:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371359616223883268", "text": "Madrid. https://t.co/0y1WwmEgAR https://t.co/FRKKJXcWz4", "created_at": "2021-03-15T07:16:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371357321591468033", "text": "100.000 muertos, espa\u00f1oles arruinados, negocios cerrados. \nY este psic\u00f3pata habla de haberlo superado, de victoria y de certezas mientras se gasta miles de millones de los espa\u00f1oles en chiringuitos ideol\u00f3gicos. https://t.co/XakyDJQLTD", "created_at": "2021-03-15T07:07:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371069222839803906", "text": "Se identific\u00f3 como trans 5 a\u00f1os y unos padres irresponsables le permitieron recibir testosterona. \nFinalmente decidi\u00f3 aceptarse a s\u00ed misma, aceptar la realidad: que es una mujer. Y ahora es feliz.\n\nQue la ideolog\u00eda de g\u00e9nero no rompa m\u00e1s vidas. https://t.co/s0APYlhq89", "created_at": "2021-03-14T12:02:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370709457668300801", "text": "Mucha ley trans, mucha autopercepci\u00f3n, mucho rollo de g\u00e9nero y mucho adoctrinar a nuestros hijos, pero @IreneMontero dice que tiene dos hijos y una hija.\nAj\u00e1. Los ni\u00f1os no se han pronunciado sobre su sexo pero ella lo afirma bas\u00e1ndose en los genitales. \n\nIdos a pastar.", "created_at": "2021-03-13T12:12:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370701602319953921", "text": "Mi general @AgustinRosety a @ehbildu:\n\n\"Si quieres hablarnos de solidaridad, empiece por condenar los cr\u00edmenes de ETA, despu\u00e9s hablamos de qui\u00e9n es insolidario. Y no voy a reparar m\u00e1s en usted\".\n\nAs\u00ed se le habla al terrorismo. https://t.co/r4lUTaaHKO", "created_at": "2021-03-13T11:41:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370435456286986244", "text": ".@IreneMontero dice q todo lo ha conseguido por s\u00ed misma. \nA ver, querida, que si no te hubieras liado con Pablo Iglesias iba a ser ministra tu abuela. Y para ser madre tambi\u00e9n le has necesitado a \u00e9l. Y para cuidarles con una ni\u00f1era has necesitado q pag\u00e1ramos todos los espa\u00f1oles. https://t.co/joA9wOnfuP", "created_at": "2021-03-12T18:04:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370429601038663686", "text": "Y vuelta la mula al trigo. No hay una sentencia que confirme qui\u00e9n es el asesino. No ten\u00e9is nada que confirmar. Pero que ni la verdad ni la presunci\u00f3n de inocencia os impida seguir inflando las cifras de v\u00edctimas. https://t.co/NHDyV30RnE", "created_at": "2021-03-12T17:40:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370354484141039619", "text": "Para @vox_es nuestras banderas son puntos de luz que se\u00f1alan el camino hacia el Bien y hacia el servicio a todos los espa\u00f1oles, especialmente los que sufren violencia, mujeres, hombres y ni\u00f1os. Porque para Vox todas las vidas importan. \nMenos Irenes Montero y m\u00e1s Juanas de Arco. https://t.co/EpJyeatR5c", "created_at": "2021-03-12T12:42:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369724199833571332", "text": "\"El Gobierno 'm\u00e1s feminista de la historia' no sabe lo que es una mujer. Nosotros defendemos a las mujeres, nosotros defenderemos a las madres, nosotros defenderemos sus pensiones, porque aunque nos quedemos solos ya #SoloQuedaVox\"\n\nOrgullosa de @vox_es y orgullosa de @ivanedlm https://t.co/22Tk5UGkvT", "created_at": "2021-03-10T18:57:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369261272286560257", "text": "El senador del PP que comparece en la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo con un pin de la Agenda 2030 en la solapa. \n\n#S\u00f3loQuedaVox", "created_at": "2021-03-09T12:18:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369229248381214721", "text": "La ideolog\u00eda de g\u00e9nero es autodestructiva. Por eso proponemos  eliminar el concepto de \"g\u00e9nero\" y acabar con las terapias hormonales y la cirug\u00eda en menores.\nhttps://t.co/5YgFxpLxfk", "created_at": "2021-03-09T10:11:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368986945116835841", "text": "#EsteFeminismoEsViolencia porque nos roba la libertad, adoctrina a nuestros hijos, controla a las mujeres y viola derechos fundamentales.\n\nNo en nuestro nombre. https://t.co/CKgFOPh1cP", "created_at": "2021-03-08T18:08:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368960363551727618", "text": "Las feministas te dicen qu\u00e9 hacer el #8M y durante todo el a\u00f1o. Hemos pasado de la supuesta \"dictadura\" del patriarcado a la dictadura oficial feminazi: si seg\u00fan ellas antes los hombres nos controlaban, ahora lo hacen las feministas. \n\nUn consejo: sed libres.", "created_at": "2021-03-08T16:22:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368941603470139398", "text": "Una pregunta: si ya no se sabe lo que es una mujer y cualquier hombre que se sienta como tal, lo es, \u00bfa qui\u00e9n reivindican las feministas en el #8M?", "created_at": "2021-03-08T15:08:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368937385774510081", "text": "\"Yo cocino cuando quiero y descanso cuando quiero, no cuando me digan estas ....\"\n\nEl sentido com\u00fan frente al feminismo. Muy fan. https://t.co/qDBFStIK8L", "created_at": "2021-03-08T14:51:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368902899737182209", "text": "Pasen y lean al PP: Naciones Unidas, brecha salarial, violencia de g\u00e9nero... Se han tragado todo el discurso progre. \n\n#S\u00f3loQuedaVox https://t.co/jVGzqBjGFp", "created_at": "2021-03-08T12:34:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368894239476703240", "text": "En el #8M, la mejor referencia, la mejor madre.\n#LaMejorMujer https://t.co/3dkequuglZ", "created_at": "2021-03-08T11:59:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368832904432934915", "text": "Hoy @ehbildu nos da lecciones de feminismo. https://t.co/01upysU81K", "created_at": "2021-03-08T07:56:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368819908683784196", "text": "\"Salvo la diputada de Vox, que afirma que \u00abla igualdad en Espa\u00f1a se consigui\u00f3 hace muchos a\u00f1os\u00bb y que \u00abahora hay privilegios para las mujeres\u00bb, el resto de representantes de grupos pol\u00edticos coinciden en materia feminista\"\n https://t.co/mW725rrg99", "created_at": "2021-03-08T07:04:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368685045603565571", "text": "Doble zasca de Hermann Tertsch y Carla Toscano a la Marquesa de Galapagar https://t.co/yuaeqELcwq", "created_at": "2021-03-07T22:08:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368670510863777796", "text": "\u00bfC\u00f3mo no te voy a querer, @pepequenco1?\n\n#PorFin https://t.co/D1Fx7XAwNI", "created_at": "2021-03-07T21:10:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368617073769930755", "text": "Nos vemos esta noche. En @EstadoDAlarmaTV. https://t.co/7CeN7oBY9D", "created_at": "2021-03-07T17:38:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368592785041981441", "text": "\"El espect\u00e1culo de destrucci\u00f3n de armas fue un parip\u00e9 rid\u00edculo. Bochornoso. Repugnante. Otro agravio a las v\u00edctimas. Un descarado enga\u00f1o a los espa\u00f1oles. La indigna patra\u00f1a urdida para intentar camuflar el entreguismo de S\u00e1nchez\".\n\nLean a mi querido Ignacio Gil L\u00e1zaro. https://t.co/1O1KWKYX2e", "created_at": "2021-03-07T16:02:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368507354862530562", "text": "\"La ley S\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed va a ser ley. El consentimiento va a ser el eje central\"\n\nLa libertad sexual y el consentimiento ya est\u00e1n regulados en el t\u00edtulo VIII de nuestro C\u00f3digo Penal. Lo q pretende @IreneMontero con esta ley infame es la presunci\u00f3n de culpabilidad para los hombres. https://t.co/pzCdR4WAsi", "created_at": "2021-03-07T10:22:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368290510574587919", "text": "Hoy en 'Parlamento' de @rtve, mucho feminismo y victimismo... todos los partidos con el mismo discurso. Pero las mujeres en Espa\u00f1a tenemos todos los derechos reconocidos, incluso m\u00e1s.\nPara decir la verdad, s\u00f3lo queda Vox. https://t.co/2TlC0tRgJb", "created_at": "2021-03-06T20:00:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368173613413720073", "text": "Alumnos. Tasa de abandono escolar: 20,2%.\nAlumnas. Tasa de abandono escolar: 11,6%. \n\nAhora adivinad en qui\u00e9n va a invertir el Ministerio de Igualdad. https://t.co/T4dxGQM2d2", "created_at": "2021-03-06T12:16:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368118921346355202", "text": "Querida Anita:\n1\u00b0: La ideolog\u00eda de g\u00e9nero s\u00f3lo protege delirios y chiringuitos. \n2\u00b0: No defend\u00e9is a las mujeres q no sean de las vuestras.\n3\u00b0: Estudia. Para saber qu\u00e9 es el fascismo y no hacer el rid\u00edculo. \n4\u00b0. Calumni\u00e1ndome est\u00e1s incitando al odio contra 4 millones de espa\u00f1oles https://t.co/vQkFdc86Kh", "created_at": "2021-03-06T08:39:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368115410399297540", "text": "\"Vox es el partido que m\u00e1s protege a la mujer porque es el \u00fanico que no la trata como a una v\u00edctima o una imb\u00e9cil\".\n\nHablo con @Maiteloureiro_ de feminismo, 8M y del peligro que implican las leyes de g\u00e9nero para nuestros derechos fundamentales. \n\nhttps://t.co/rjhEdCwcBn", "created_at": "2021-03-06T08:25:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367934545866162179", "text": "Fealdad, chabacaner\u00eda, zafiedad. \nEsto es la ideolog\u00eda de g\u00e9nero que retrata nuestra triste \u00e9poca de personas perdidas. https://t.co/2qzl1g4dyZ", "created_at": "2021-03-05T20:26:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367902152723693573", "text": "\"Centros de crisis\". Con una cantidad ingente de est\u00f3magos agradecidos colocados con nuestro dinero. \nSigue la org\u00eda de chiringuitos feministas mientras los espa\u00f1oles sufren la pandemia y la crisis econ\u00f3mica, pero, \u00bfqu\u00e9 importa? \n\nPagamos todos. Viva el vino. https://t.co/GkpOLOlIeh", "created_at": "2021-03-05T18:17:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367577020872458246", "text": "Seg\u00fan Irene Montero, los j\u00f3venes que llevan una bandera de Espa\u00f1a son nazis que atentan contra los derechos humanos. \nPero, pedazo de analfabeta, \u00bft\u00fa sabes qu\u00e9 es el nazismo? \u00bfde qu\u00e9 derechos humanos hablas? Est\u00e1s incitando al odio, y lo sabes. https://t.co/UVUg0TWDSO", "created_at": "2021-03-04T20:45:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367553454097465345", "text": "\u00a1Contigo, querido To\u00f1o! https://t.co/pHXUE1LyVx", "created_at": "2021-03-04T19:12:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367479874965958660", "text": "\u00bfC\u00f3mo? \u00bfQue los bailecitos rid\u00edculos, los millones invertidos, la ley viog\u00e9n que pisotea derechos fundamentales y los chiringuitos subvencionados no han servido para nada? \n\nMe pinchan y no sangro. https://t.co/lN34Jv1Y1x", "created_at": "2021-03-04T14:19:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367465770528178180", "text": "Os resumo el v\u00eddeo de Irene Montero: el feminismo es la cura para todos los males, desde el hambre en el mundo a la alopecia. \nTodo dicho con palabras de 4 s\u00edlabas para parecer intelectual. https://t.co/PE7ds66Wjy", "created_at": "2021-03-04T13:23:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367088641139441667", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Igualdad he planteado las diferencias en preferencias laborales entre mujeres y los hombres.\n@MJLandaburu, secretaria general de UATAE, me ha dicho que tengo un problema y que me tengo que tratar.\n\nEl feminismo arrabalero siempre contra la realidad.", "created_at": "2021-03-03T12:25:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366832731884318721", "text": "Vamos a vivir momentos surrealistas en el Parlamento de Catalu\u00f1a. Y cuando veamos a un maromo como un armario llamarse \"Gisela\", espero que sirva para visibilizar la ridiculez y el desprop\u00f3sito de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero. \n\n#LaBiolog\u00edaEsReal https://t.co/9UvF2wx8Km", "created_at": "2021-03-02T19:28:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366797275742294020", "text": "Cuatro detenidos por una violaci\u00f3n grupal en Gran Canaria. Marroqu\u00edes. Llegaron en patera. \n\nEstos son \"los ni\u00f1os\" de las feministas que se rasgan las vestiduras si el agresor es blanco.\n\nhttps://t.co/v4K8d1W1qX", "created_at": "2021-03-02T17:07:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366466630759419911", "text": "En el D\u00eda Mundial de la #CeroDiscriminaci\u00f3n quiero denunciar a las instituciones y gobiernos q se llenan la boca contra la discriminaci\u00f3n y a cambio promueven leyes y pol\u00edticas que criminalizan a los hombres heterosexuales y privilegian a las mujeres y a los LGTBI. \n\nHip\u00f3critas.", "created_at": "2021-03-01T19:13:27.000Z"}, {"id": "1366376807503699970", "text": "Santiago Abascal dijo estar a favor de la discriminaci\u00f3n para decidir qui\u00e9n entraba en su casa. \nYo he dicho que las feministas dan asco por callarse ante agresiones de mujeres y por su odio al hombre.\n\nMenos manipulaci\u00f3n, que aqu\u00ed nadie ha hablado de discriminar. https://t.co/iHCgTYoa2M", "created_at": "2021-03-01T13:16:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365973902686617603", "text": "\"\u00bfQu\u00e9 es la pena sino amor perseverante?\"\n\n#WandaVision", "created_at": "2021-02-28T10:35:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365632321056108545", "text": "Cuando se juntan ignorancia, sectarismo y traumas, se dicen estas cosas.\n\nLos cat\u00f3licos no tenemos por qu\u00e9 aguantar esta incitaci\u00f3n al odio constante contra nosotros. Cristina Fallar\u00e1s, que Dios te perdone. https://t.co/CJSSCtzD9T", "created_at": "2021-02-27T11:58:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365397404581773312", "text": "O sea, que respetar las normas para evitar contagios es machista, porque las mujeres feministas est\u00e1n por encima del bien y del mal. \n\nSon una panda de lun\u00e1ticas. https://t.co/nsan9ch70p", "created_at": "2021-02-26T20:24:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364997624391081984", "text": "El PP estar\u00e1 hoy firmando sobres en El Corte Ingl\u00e9s de Castellana. https://t.co/Q5daztg5gW", "created_at": "2021-02-25T17:56:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363938273043881988", "text": "13.880.195\u00a0euros para las campa\u00f1as del Ministerio de Igualdad.\n14.445.000 euros para las del Ministerio de Sanidad.\n\nPr\u00e1cticamente la misma cantidad. Es escandaloso, incluso sin pandemia. https://t.co/ororIHJmIg", "created_at": "2021-02-22T19:46:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363911179249340417", "text": "Perdona, Irene, pero si con feminismo te refieres a desigualdad ante la ley, a demonizar al hombre, a victimizar a la mujer, a vivir de chiringuitos con el dinero de los espa\u00f1oles y a totalitarismo, no, no nos gusta.\n\nA @vox_es le gusta la igualdad ante la ley y la libertad. https://t.co/4VljaUEq8A", "created_at": "2021-02-22T17:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363870747429658624", "text": "Querida:\n1. Ministerio de Igualdad se escribe con may\u00fascula la inicial porq es el nombre propio de la instituci\u00f3n. \n2. 'S\u00f3lo' est\u00e1 admitido q lleve tilde cuando es un adverbio en casos de ambig\u00fcedad.\n3. Gracias por lo de facha.\nP.D. Consulta la \"Ortograf\u00eda de la lengua espa\u00f1ola\" https://t.co/gOcgDufqcR", "created_at": "2021-02-22T15:18:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363838207377481729", "text": "No existe brecha salarial entre hombres y mujeres. Nuestro ordenamiento jur\u00eddico lo proh\u00edbe. Es s\u00f3lo otra mentira vuestra para victimizar a la mujer y crear m\u00e1s chiringuitos. \n\nLa que sufra discriminaci\u00f3n salarial, que denuncie. Punto. https://t.co/LYaPkMUVFX", "created_at": "2021-02-22T13:09:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363828684310904835", "text": "Much\u00edsimas gracias por tus palabras, Samuel! Un honor viniendo de ti https://t.co/oI4tta4gzt", "created_at": "2021-02-22T12:31:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363569741579845637", "text": "Alberto Garz\u00f3n estudi\u00f3 en la misma universidad que Adriana Lastra.", "created_at": "2021-02-21T19:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363553511032692736", "text": "Feministas hoy en Madrid pidiendo una vivienda para todas.\n\nJustificar la okupaci\u00f3n, quejarse del patriarcado y hacer el rid\u00edculo es todo uno. https://t.co/YbyMjWcWvq", "created_at": "2021-02-21T18:17:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363517737172099077", "text": "1\u00b0Muy machista el juego de palabras con 'diputada'. Y presumir\u00e1s de feminista. \n2\u00b0 Es incitar al odio, no invitar.\n3\u00b0 La iron\u00eda de los 'ni\u00f1os' no la has pillado. Pregunta a Teresa Rodr\u00edguez. \n4\u00b0 Tengo dos ni\u00f1os.\n5\u00b0 'S\u00ed' lleva tilde.\n\nPobrecito. Si quieres te incito a un caf\u00e9. https://t.co/i7Go4jXB0c", "created_at": "2021-02-21T15:55:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363478724096778247", "text": "\"Se est\u00e1 poniendo de MANIFESTACI\u00d3N que...\"\n\"Hemos PROPONIDO...\"\n\nAlberto Garz\u00f3n, ministro de Espa\u00f1a. Comunista y analfabeto. https://t.co/suWAoIY525", "created_at": "2021-02-21T13:20:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363443876850204681", "text": "Destrozando nuestras ciudades, nuestros negocios, agrediendo a nuestra polic\u00eda y aMENAzando a los periodistas. \n\n\u00a1Pero qu\u00e9 lindos son 'nuestros ni\u00f1os'! https://t.co/BdT7HaOYjA", "created_at": "2021-02-21T11:02:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363429269419028481", "text": "Si tanto os importa la libertad de expresi\u00f3n, espero que defend\u00e1is tambi\u00e9n la de Vox.", "created_at": "2021-02-21T10:04:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363232871897563136", "text": "Ser guapa es facha.", "created_at": "2021-02-20T21:03:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363184105719017480", "text": "Mi condena a este acto tan macabro contra @carmencalvo_ . Y lo condeno a sabiendas de que ella nunca condenar\u00e1 cualquier tipo de actos, violencia o amenazas contra alguien de @vox_es. https://t.co/M4hWusYcZt", "created_at": "2021-02-20T17:49:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363158009304801282", "text": "#PorFin\nLevantando la hosteler\u00eda. https://t.co/ninHxtfQrJ", "created_at": "2021-02-20T16:06:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363104489784434691", "text": "Los espa\u00f1oles no podemos permitirnos por m\u00e1s tiempo el Ministerio de Igualdad. \nEs un nido de adoctrinamiento, de despilfarro y de desprop\u00f3sitos que s\u00f3lo sirve para mantener a unas cuantas feministas y para dilapidar nuestros recursos. \n\n#CierreDelMinisterioDeIgualdadYa", "created_at": "2021-02-20T12:33:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363102219684487169", "text": "No nos enga\u00f1emos: son 1,5 millones de euros para luchar contra la belleza. Porque quieren un mundo de fealdad y sordidez.\nLos enfermos, los que mueren por la pandemia, los desempleados y todos los que sufren les importan un bledo. https://t.co/bOADmml0Np", "created_at": "2021-02-20T12:24:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362806921640738820", "text": "Mira, @IreneMontero: seg\u00fan tu feminismo enfermizo, cuando un hombre agrede a una mujer lo hace siempre por el mero hecho de que ella es mujer. \n\u00bfT\u00fa crees que vuestros cachorros apalean a esta polic\u00eda porque ella es mujer? No, \u00bfverdad? No hay m\u00e1s preguntas. https://t.co/nhw8y7L049", "created_at": "2021-02-19T16:51:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362787088178040835", "text": "-Una mujer ha sido apaleada por varios hombres.\n+\u00a1Machistas y heteropatriarcales! Si tocan a una nos tocan a todas.\n-La mujer es polic\u00eda y los hombres de izquierdas. \n+Bueno... entonces se lo merec\u00eda.", "created_at": "2021-02-19T15:32:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362763943391952907", "text": "Lista negra de quienes nos oponemos a la ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Vivimos en la etapa m\u00e1s totalitaria de la historia. \n\n@ONU_es, aqu\u00ed me ten\u00e9is. Apuntadme.\n\nhttps://t.co/7As3CHz9xs", "created_at": "2021-02-19T14:00:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362438155635458057", "text": "Si decimos que la violencia no tiene sexo rapeando no os molesta, \u00bfno?", "created_at": "2021-02-18T16:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362426887738425344", "text": "\u00bf100.000 compatriotas fallecidos y tantas colas del hambre y la sociedad s\u00f3lo reacciona ante la detenci\u00f3n de un enaltecedor del terrorismo?\nIl\u00f3gico, pero no importa. @vox_es e @ivanedlm est\u00e1n ah\u00ed para todos los que sufren. La pandemia, la crisis y la violencia. Para todos. https://t.co/tijJMosZ9X", "created_at": "2021-02-18T15:40:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362172025465364481", "text": "V\u00edctor, t\u00fa puedes ser y decir lo que quieras sin despeinarte. \ud83e\udd17 https://t.co/hBrCmVK24K", "created_at": "2021-02-17T22:48:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362124342683963396", "text": "\u00a1Bienvenida al club de v\u00edctimas de la gerontofobia, mi ni\u00f1a!\ud83d\udc9a https://t.co/45KXXVLAHl", "created_at": "2021-02-17T19:38:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361947840784850945", "text": "Los que defienden la libertad de expresi\u00f3n para Pablo Hasel por enaltecimiento del terrorismo son los mismos que firman un manifiesto para que Vox no tenga libertad de expresi\u00f3n.", "created_at": "2021-02-17T07:57:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361936145781776385", "text": "Creo que es obvio que como v\u00edctima de gerontofobia y siendo mujer, soy una prioridad mucho m\u00e1s relevante que los que sois v\u00edctimas de falacrofobia. https://t.co/FDdK0nMBBk", "created_at": "2021-02-17T07:10:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361925949810483200", "text": "Los escribo yo. https://t.co/tKMnbTOW8Y", "created_at": "2021-02-17T06:30:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361630929278631937", "text": "\u00a1Gracias por tu apoyo a los mayores, Juanfran!\ud83d\ude02 https://t.co/JwOmYhEiR7", "created_at": "2021-02-16T10:58:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361581743682310146", "text": "A ver, @IreneMontero, repite conmigo:\nLAS DENUNCIAS FALSAS EXISTEN. \n\nhttps://t.co/P2jix5JBXR", "created_at": "2021-02-16T07:42:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361377933680648195", "text": "Me denuncian de Alemania por un tweet en el que hablo de la libertad, la verdad, la bondad y la belleza.\nHablarle a la izquierda de las cosas buenas y eternas es como echar al demonio agua bendita. \n\nPues revolveos, que aqu\u00ed sigo. https://t.co/4Ogt44Fhh3", "created_at": "2021-02-15T18:12:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361281027478614017", "text": "\"Pasaremos, entraremos en el Parlamento de Catalu\u00f1a y m\u00e1s pronto que tarde les desalojaremos de las instituciones catalanas. Porque la Libertad, la Verdad, la Bondad y la Belleza acabar\u00e1n triunfando\"\n\nHoy toca recordar estas prof\u00e9ticas palabras de @Igarrigavaz. Inmenso. https://t.co/tLSqGXTuBl", "created_at": "2021-02-15T11:47:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361252358504804353", "text": "Me critican mucho en redes sociales por ser vieja. Pido para la gerontofobia m\u00e1s visibilidad, chiringuitos varios y un Alto Comisionado de la Gerontofobia.\n\nTolerancia cero frente a esta discriminaci\u00f3n que sufrimos.", "created_at": "2021-02-15T09:53:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361215076708077571", "text": ".@Igarrigavaz es valent\u00eda, rectitud y principios. Es lucha por las libertades, por el Bien y por Espa\u00f1a.\n\nCatalu\u00f1a te necesita, aunque \u00a1te vamos a echar much\u00edsimo de menos! Que Dios te bendiga hoy y siempre. https://t.co/eX9rHxKvdX", "created_at": "2021-02-15T07:25:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361098574499577858", "text": "A los del 'No pasar\u00e1n' y 'Catalu\u00f1a Antifascista', s\u00f3lo una cosa: \u00a1YA HEMOS PASAO! https://t.co/0ak6PJyucX", "created_at": "2021-02-14T23:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361086747753521153", "text": ".@Santi_ABASCAL: \"@vox_es es la primera fuerza pol\u00edtica nacional en Catalu\u00f1a. Pero los mejores resultados son de los partidos que han atacado el orden constitucional, por eso hay poco que celebrar para Espa\u00f1a y para Vox y mucho que trabajar\"\n\nHumildad y trabajo. https://t.co/8jOz0RbVTR", "created_at": "2021-02-14T22:55:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361012830078705665", "text": "Me han pillado. https://t.co/kqi3pnWS6y", "created_at": "2021-02-14T18:01:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360977608045920256", "text": "CERDAS. https://t.co/R7JxZ9XC1w", "created_at": "2021-02-14T15:42:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360963777710198784", "text": "\"Pablo Iglesias expande cada vez m\u00e1s su mancha de basura. S\u00f3lo queda Vox para frenarlo. El resto, nada. Juegos de sal\u00f3n. Melindres. Tibieza. Pamplinas\"\n\nLean a mi admirado Ignacio Gil L\u00e1zaro. https://t.co/UwwInwy2cE", "created_at": "2021-02-14T14:47:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360940455349923847", "text": "San Valent\u00edn era hombre, cat\u00f3lico, sacerdote, casaba a los cristianos en secreto, muri\u00f3 m\u00e1rtir de su fe y su fiesta se celebra para honrar el amor rom\u00e1ntico. \n\nLas feministas lo proh\u00edben en 3, 2, 1...", "created_at": "2021-02-14T13:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360917108025151489", "text": "A ver cu\u00e1ndo os empez\u00e1is a dar cuenta de que el PP y la izquierda son los mismos perros con distintos collares. En feminismo e ideolog\u00eda de g\u00e9nero no hay ninguna diferencia en su discurso. NINGUNA. https://t.co/1yy9u1MZpl", "created_at": "2021-02-14T11:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360912588226383873", "text": "Feliz domingo. https://t.co/VTuLI77KHI", "created_at": "2021-02-14T11:23:40.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1360903317375885313", "text": "Gran v\u00eddeo de @HemerotecaFilm.\nGracias a los valientes @Igarrigavaz, @Santi_ABASCAL, @JuanjoAizcorbe y dem\u00e1s compa\u00f1eros que han permanecido firmes frente a la violencia. \n\nHoy ser\u00e1 un gran d\u00eda. https://t.co/F6zUw9zgzv", "created_at": "2021-02-14T10:46:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360661064791314444", "text": "Yo le doy las gracias a Irene Montero por todo, especialmente por poder llevar falda. https://t.co/dir7hr7Fyw", "created_at": "2021-02-13T18:44:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360614259420499971", "text": "Adriana Lastra no tiene estudios porque cuando era joven Irene Montero a\u00fan no era ministra.", "created_at": "2021-02-13T15:38:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360582678593044481", "text": "Hoy quiero felicitar por su cumplea\u00f1os a nuestra inefable Irene Montero, comisaria de desigualdad del reino de Espa\u00f1a. \nDeseo que cumplas muchos m\u00e1s sin l\u00e1grimas feministas, sin odio a los hombres, con m\u00e1s color rosa y m\u00e1s libertad. \nTe mando un abrazo resiliente e inclusivo. https://t.co/d86UAfvs5S", "created_at": "2021-02-13T13:32:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360553671600332806", "text": "Mi querida @CrisEstebanVox y yo somos cis.", "created_at": "2021-02-13T11:37:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360542935276748807", "text": "\"Los cuentos de hadas superan la realidad no porque nos digan que los dragones existen, sino porque nos dicen que pueden ser vencidos\".\n\nG.K. Chesterton", "created_at": "2021-02-13T10:54:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360355136112050176", "text": "Razones por las que a\u00fan merece la pena estar en Twitter \ud83d\ude02 https://t.co/bP424NEiQC", "created_at": "2021-02-12T22:28:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360295539066220547", "text": "Derecha: Ana Bolena, segunda mujer de Enrique VIII de Inglaterra. \nIzquierda: actriz que la interpretar\u00e1. \n\nCriticar este desprop\u00f3sito no es racismo. Falsear la historia para contentar a colectivos \"oprimidos\" es tratar a la gente como a idiotas, especialmente a esos colectivos. https://t.co/BA0zZC8Azh", "created_at": "2021-02-12T18:31:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360255020567044102", "text": "Vuelve a por otra, campe\u00f3n. https://t.co/6K8uiHYc1S https://t.co/YFs21O4xXv", "created_at": "2021-02-12T15:50:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360198621862445056", "text": "Sra Irene Montero, o es usted muy ingenua y cree de buena fe que el \u00fanico ser violento es el hombre heterosexual, con lo cual deber\u00eda dimitir por ignorante, o sabe que la violencia no tiene sexo y enga\u00f1a a los espa\u00f1oles para sacarles el dinero, con lo que deber\u00eda dimitir tambi\u00e9n. https://t.co/BgqffEKWqq", "created_at": "2021-02-12T12:06:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359931145354424320", "text": "Las mujeres ya tenemos derecho a acceder a estudios y profesiones cient\u00edficas en igualdad. \nPara lo \u00fanico que trabaj\u00e1is es para oprimirnos y que vayamos por el camino que las feministas traz\u00e1is. \nDejad de tratarnos como a est\u00fapidas, dejadnos escoger. LIBERTAD.\n\n#MujerEnCiencia https://t.co/5gCB1JEsZ9", "created_at": "2021-02-11T18:23:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359887270296305669", "text": "\"Se trata de defender con nobleza unos valores que superan al individuo aislado. Nosotros entendemos que catalanidad e hispanidad son dos valores que nos unen y que hay que defender\"\n\nLean esta entrevista de @MamelaFialloFlo al gran @JuanjoAizcorbe \nhttps://t.co/HbLZqQftAN", "created_at": "2021-02-11T15:29:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359776944779382784", "text": "El inmigrante decente no delinque y viene de manera legal. De nada. https://t.co/0BOPdu5zm3", "created_at": "2021-02-11T08:11:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359775956261568513", "text": "Hoy, d\u00eda de la Virgen de Lourdes, pidamos por los enfermos, por los que sufren coronavirus y por las personas con enfermedades graves que no se est\u00e1n pudiendo tratar adecuadamente a causa de la pandemia. \nY una oraci\u00f3n especial por mi querida @LourdesMendezMo, que cumple a\u00f1os. https://t.co/CqelkUXsfd", "created_at": "2021-02-11T08:07:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359204858239279110", "text": "Esto. https://t.co/iwF5QBhvn9", "created_at": "2021-02-09T18:17:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359042869512843264", "text": "Totalitarismo, comunismo e ideolog\u00eda de g\u00e9nero: el Nuevo Orden Mundial que quiere acabar con la libertad y con la naturaleza humana y al que en Espa\u00f1a s\u00f3lo se opone @vox_es. El cardenal M\u00fcller nos advierte.\nhttps://t.co/zaNMokr2pn", "created_at": "2021-02-09T07:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358874035589967872", "text": "Clase, caballerosidad y se\u00f1or\u00edo. Es @ivanedlm. https://t.co/dKdOFNxH3m", "created_at": "2021-02-08T20:23:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358850383171506182", "text": "Por lo visto ya no son los hombres los \u00fanicos culpables. @SoniaVivasRive3 y @publico_es culpando a la Iglesia de la violencia contra las mujeres. \n\nEs intolerable esta incitaci\u00f3nal odio. Los cat\u00f3licos no tenemos por qu\u00e9 aguantar esto. https://t.co/I4Eqqclpon", "created_at": "2021-02-08T18:49:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358847896687435783", "text": "Porque la hosteler\u00eda est\u00e1 arruinada, la industria catalana destruida y los aut\u00f3nomos abandonados, queremos suprimir el gasto ideol\u00f3gico, TV3, Diplocat y las subvenciones a los separatistas.\n\n#StopDespilfarro #RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/o3YjmgxUcd", "created_at": "2021-02-08T18:39:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358750991286489090", "text": "VOX apuntar\u00e1 a todos los miembros de El Jueves a un curso de \u00e9tica period\u00edstica, de valores democr\u00e1ticos y de ser gracioso sin necesidad de ser un miserable. https://t.co/mMTAmIjwPR", "created_at": "2021-02-08T12:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358749586936979459", "text": "No tienen ni p******* idea y estamos en sus manos.\nGobierno criminal. https://t.co/aCG7Hf6mgu", "created_at": "2021-02-08T12:08:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358730504372170753", "text": "\"La guerra contra la naturaleza humana de una cultura que perdi\u00f3 la br\u00fajula hace ya d\u00e9cadas va a dejar muchas v\u00edctimas por el camino. Estamos deconstruyendo las categor\u00edas b\u00e1sicas de la antropolog\u00eda\"\n\nLean esto de @fjconpe  https://t.co/fc66T6eLHm", "created_at": "2021-02-08T10:52:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358699262863953920", "text": "Este ataque personal del director de Lo ABC contra @ivanedlm lleno de topicazos s\u00f3lo demuestra odio de clases, complejo de inferioridad e inmadurez preadolescente, adem\u00e1s de muy poca profesionalidad. \nRetrata a quien lo escribe, no a quien describe.\n\n\u00a1Contigo, Iv\u00e1n! https://t.co/XGbJJdIIQf", "created_at": "2021-02-08T08:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358524836990103553", "text": "Nunca la expresi\u00f3n \"ni a tiros\" fue tan apropiada. https://t.co/L24l7gjskZ", "created_at": "2021-02-07T21:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358491827545006090", "text": "Heroico, @JuanjoAizcorbe \n\n\u00a1Oh capit\u00e1n, mi capit\u00e1n! https://t.co/MY3iu12lJS", "created_at": "2021-02-07T19:04:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358383259974062087", "text": "El odio y la violencia contra @vox_es no es espont\u00e1neo. Ha sido fabricado y dirigido por partidos pol\u00edticos y periodistas demoniz\u00e1ndonos, llam\u00e1ndonos batasunos, terroristas, fascistas, racistas y machistas.\n\nSi ocurre algo grave, todos ellos tendr\u00e1n las manos manchadas de sangre.", "created_at": "2021-02-07T11:53:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358340063453708289", "text": "\"Vox denuncia...\". Aunque lo haya visto toda Espa\u00f1a, no pierden la ocasi\u00f3n de sembrar la duda y quitar importancia a la violencia. \n\nLo Mundo. https://t.co/23DN5bjtTy", "created_at": "2021-02-07T09:01:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358338681078243328", "text": "Enferma. https://t.co/ANZcnBnsSi", "created_at": "2021-02-07T08:55:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358330093970538500", "text": "Ketchup. https://t.co/OJrjyyp0Y7", "created_at": "2021-02-07T08:21:45.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1358201046854758403", "text": "Grande, Carlos, \u00a1gracias! https://t.co/ZQD8lMxJfQ", "created_at": "2021-02-06T23:48:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358185025880133635", "text": "Fascista miserable. Y cobarde por borrarlo. https://t.co/onMtlnS0Wg", "created_at": "2021-02-06T22:45:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358134585129922561", "text": "Esto no es democracia ni libertad. Es totalitarismo, violencia y un odio fruto del se\u00f1alamiento y demonizaci\u00f3n contra @vox_es del que muchos partidos pol\u00edticos son responsables.\n\n\u00a1\u00c1nimo, compa\u00f1eros! Frente a su odio, Libertad, Verdad, Bondad y Belleza. \n\n#RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/g7mAJH595Z", "created_at": "2021-02-06T19:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358084051907846146", "text": "Pablo, llegas tarde. Ya existen los art\u00edculos 149, 172 y 177 del C\u00f3digo Penal. \n\nPero tranqui, que te ha quedado muy progre. https://t.co/pmpketEswR", "created_at": "2021-02-06T16:04:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358079174561390593", "text": "Primero: el art\u00edculo 149.2 del C\u00f3digo Penal ya contempla el delito de la mutilaci\u00f3n genital femenina. No enga\u00f1\u00e9is a los espa\u00f1oles haci\u00e9ndoos los salvadores. \n\nSegundo: si tanto os importa la mutilaci\u00f3n, \u00bfpor qu\u00e9 os empe\u00f1\u00e1is en importar inmigrantes de culturas que la practican? https://t.co/HuY7PHqmFl", "created_at": "2021-02-06T15:44:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358024497853591554", "text": "Irene ahora no sabe qu\u00e9 es una mujer y por eso quiere aprobar una Ley Trans en la que la realidad biol\u00f3gica no importe. Pero te recuerdo @IreneMontero, que t\u00fa misma anunciaste que tu hija era una ni\u00f1a, bas\u00e1ndote en sus genitales. \n\nLa realidad se impone, querida, hasta para ti. https://t.co/WnHNFgLBps", "created_at": "2021-02-06T12:07:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357817268353253378", "text": "Como cat\u00f3lica y como diputada de Vox te doy las gracias por tu valent\u00eda, Luis. https://t.co/UpWI8ZHaWX", "created_at": "2021-02-05T22:23:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357816319740174336", "text": "Una diputada de Vox, sobre Irene Montero: \"La ni\u00f1era era para poder salir de farra para llegar sola y borracha\"  https://t.co/bH2XxhNYiv", "created_at": "2021-02-05T22:20:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357776092703166466", "text": "\"Quiero empezar mi intervenci\u00f3n reivindicando desde esta tribuna mi fe cat\u00f3lica, alabar a Dios y condenar la irrespetuosa y blasfema deposici\u00f3n de la sra Carvalho, y ya q no se va a quitar del Diario de Sesiones, que quede mi testimonio y condena\"\n\nOrgullosa de ti, @LuisGestoso https://t.co/SHFdOy4VDV", "created_at": "2021-02-05T19:40:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357769392029917185", "text": "Irene y el feminismo quieren que admitir el s\u00edndrome de alienaci\u00f3n parental sea delito. \nTraducci\u00f3n: quieren que sea delito acusar a una mujer de manipular a sus hijos. Todo encaminado a imposibilitar que una mujer sea acusada de NADA. \nHembrismo de la peor especie. https://t.co/Rq4xTSiRXY", "created_at": "2021-02-05T19:13:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357766949896400896", "text": "Queride: nadie critica que se contrate una ni\u00f1era, sino que se haga con dinero p\u00fablico. \nY por cierto, antes tambi\u00e9n hab\u00eda esclavos hombres, no s\u00f3lo mujeres. Vuestra ideolog\u00eda demencial os ciega un poquito. https://t.co/HGTgVisX8v", "created_at": "2021-02-05T19:04:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357732365284626434", "text": "Con la Ley Integral contra la Violencia de G\u00e9nero el derecho a la presunci\u00f3n de inocencia del hombre agonizaba. Con la ley de 'S\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed' morir\u00e1 del todo. https://t.co/ILrsZPvidH", "created_at": "2021-02-05T16:46:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357685735046991873", "text": "Hola, Irene Montero. Esta es una foto de mi \u00faltimo viaje a Logro\u00f1o, para acompa\u00f1ar a mis compa\u00f1eros de @voxlarioja en la manifestaci\u00f3n contra la ley Cela\u00e1. Fui con mis hijos. Y \u00bfsabes qui\u00e9n se pag\u00f3 el viaje, hotel y billetes? Yo. \nUn abrazo. https://t.co/WIM3tooe85", "created_at": "2021-02-05T13:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357677811306287107", "text": "La revoluci\u00f3n feminista ser\u00e1 con ni\u00f1era o no ser\u00e1.", "created_at": "2021-02-05T13:09:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357662374283653121", "text": "La ni\u00f1era era para poder tumbarse en el sof\u00e1 y poder salir de farra para llegar sola y borracha.\nQue hay que explicaros todo.", "created_at": "2021-02-05T12:08:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357589128360132609", "text": "\u00bfAmenazar? @Macarena_Olona hace una previsi\u00f3n. Y os tiende la mano. \nCortando tweets y manipulando s\u00f3lo hac\u00e9is el rid\u00edculo. https://t.co/W4dkjA5jrm https://t.co/dxwNyFqnnl", "created_at": "2021-02-05T07:17:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357414798334558217", "text": "Fernando, \u00a1contigo! https://t.co/5qDEEFQP64", "created_at": "2021-02-04T19:44:42.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1357015665492848640", "text": "Hace unos meses publiqu\u00e9 este hilo para explicar la Ley Trans. Nada ha cambiado: construir una verdad paralela seg\u00fan nuestros deseos al margen de la realidad. https://t.co/zbFC0W4NR0", "created_at": "2021-02-03T17:18:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356999403299627008", "text": "\"El tonto no se inquieta cuando le dicen que sus ideas son falsas, sino cuando le sugieren que pasaron de moda\". https://t.co/P9r1gTH29E", "created_at": "2021-02-03T16:14:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356899691401777152", "text": "Cuando no llegu\u00e9is a fin de mes, est\u00e9is en una cola del hambre o no pod\u00e1is pagar la hipoteca o el colegio de vuestros hijos, recordad que pag\u00e1is estudios de g\u00e9nero no binario y que le pag\u00e1is la canguro a Iglesias y Montero.", "created_at": "2021-02-03T09:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356869470552285184", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n#LaBiolog\u00edaEsReal #ElSexoNoSeElige https://t.co/giZ12zMLsS", "created_at": "2021-02-03T07:37:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356693704938033157", "text": "A todas las mujeres traumatizadas, despechadas y amargadas contra los hombres: solucionadlo con una buena terapia, pero dejad de amargarnos la vida con victimismos, derroche de nuestros impuestos y criminalizando a los hombres con leyes injustas.\n\nLA VIOLENCIA NO TIENE SEXO.", "created_at": "2021-02-02T19:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356656427046166531", "text": "Pero alma de c\u00e1ntaro, si todos sabemos que los tratamientos de c\u00e1ncer, fibrosis qu\u00edstica, pensiones, colegios, investigaci\u00f3n de enfermedades, etc, os importan un bledo.\nOs importan vuestros chiringuitos feministas y globalistas para eternizaros en el poder. Y punto. https://t.co/gGvrkt7nUa", "created_at": "2021-02-02T17:31:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356620464077099009", "text": "Un gran logro: que no haya v\u00edctimas de primera y de segunda y se guarde un minuto de silencio por todas, sin que importe su sexo, edad u orientaci\u00f3n sexual.\n\u00a1Enhorabuena, compa\u00f1eros de @vox_asambleamad! https://t.co/0gmAIeAIqq", "created_at": "2021-02-02T15:08:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356541646154969088", "text": "Aparte de dar datos sin pruebas, este tweet incita claramente al odio contra el hombre por raz\u00f3n de su sexo. Espero que la @policia y @TwitterEspana tomen cartas en el asunto. https://t.co/BhUj1MYfJ0", "created_at": "2021-02-02T09:55:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356504968753217537", "text": "Golda Meir dijo \"S\u00f3lo tendremos paz cuando los \u00e1rabes amen a sus hijos m\u00e1s de lo que nos odian a nosotros\"\n\nCuando tus ideas pol\u00edticas est\u00e1n por encima del amor y el bienestar de tus propios hijos, te conviertes en un fan\u00e1tico. https://t.co/sRm5BMlBWS", "created_at": "2021-02-02T07:29:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "10 plazas de auxiliar administrativo, 2 reservadas a personas con discapacidad y 1 para transexuales.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 un transexual tiene que tener privilegios? \u00bfo es que se considera la transexualidad una discapacidad?\n\u00bfPrivilegios por la identidad sexual?\n\nNO CON NUESTRO DINERO. https://t.co/AHUA3vEkqi", "lang": "es", "id": "1356337536252182529", "created_at": "2021-02-01T20:24:02.000Z"}, {"text": "Igualdad considera que ser mujer es \u00abun requisito profesional esencial y determinante\u00bb.\n\nQue levante la mano la que no quiera conseguir un trabajo por sus m\u00e9ritos, sino s\u00f3lo por sus \u00f3rganos reproductores. https://t.co/V4nzd8pQgW", "lang": "es", "id": "1356315971116544003", "created_at": "2021-02-01T18:58:21.000Z"}, {"text": "El Ayuntamiento de Fuenlabrada promociona una vergonzosa campa\u00f1a para demonizar a los hombres, victimizar a las mujeres y adoctrinar a los j\u00f3venes en feminismo y contra el amor rom\u00e1ntico. \n \n\u00a1Sacad vuestras sucias manos de nuestros hijos!\n https://t.co/UH0DyP3ksq", "lang": "es", "id": "1356279453337456646", "created_at": "2021-02-01T16:33:14.000Z"}, {"text": "\"Presidente Biden, por favor, deje de gastar nuestros impuestos en financiar abortos por todo el mundo. (...) \nPor favor, tome la decisi\u00f3n de seguir las ense\u00f1anzas cat\u00f3licas o de dejar de afirmar que es cat\u00f3lico\".\n\nOl\u00e9, se\u00f1or Obispo. https://t.co/lar23fu0j2", "lang": "es", "id": "1355969765051936770", "created_at": "2021-01-31T20:02:39.000Z"}, {"text": "El hombre decente no viola. \nEl hombre decente no agrede.\nEl hombre decente no mata. \nEl hombre decente, q es la mayor\u00eda, respeta, cuida y ama a la mujer.\n\nY la mujer es fuerte, valiente y due\u00f1a de su destino. \nNo les traten a ellos como a criminales y a nosotras como a imb\u00e9ciles https://t.co/N1RAyJipMs", "lang": "es", "id": "1355837766660186112", "created_at": "2021-01-31T11:18:08.000Z"}, {"text": "El PP no condena la violencia. Se burla, porque contra Vox todo vale.\n\nAsco. https://t.co/6ROS7RKTql", "lang": "es", "id": "1355624207699349504", "created_at": "2021-01-30T21:09:32.000Z"}, {"text": "400 millones en 5 a\u00f1os para Igualdad y violencia \"de g\u00e9nero\". \n\nGracias PP por dejar cada d\u00eda m\u00e1s claro vuestro parecido con PSOE o Podemos. https://t.co/t0WNtfmqBz", "lang": "es", "id": "1355615596109557761", "created_at": "2021-01-30T20:35:18.000Z"}, {"text": ".@Santi_ABASCAL: \"Al entrar en la plaza un energ\u00fameno me gritaba 'Visca Catalunya lliure' y yo le he dicho: 'S\u00ed, visca Catalunya libre de terroristas, separatistas y totalitarios, y \u00a1viva Espa\u00f1a siempre!\" https://t.co/x5QPcc9yzb", "lang": "es", "id": "1355614163192721414", "created_at": "2021-01-30T20:29:37.000Z"}, {"text": "Presunci\u00f3n de inocencia YA! https://t.co/vM56rQoLDf", "lang": "es", "id": "1355205641112080395", "created_at": "2021-01-29T17:26:18.000Z"}, {"text": "Los que acusan a Vox por haberse abstenido en la votaci\u00f3n de los fondos europeos, de facilitar que Pedro S\u00e1nchez siga en la Moncloa, son los mismos que votaron en contra de echar a S\u00e1nchez en la moci\u00f3n de censura.", "lang": "es", "id": "1355108444651581443", "created_at": "2021-01-29T11:00:04.000Z"}, {"text": "Las ideas nunca pueden ser un delito. S\u00f3lo en una dictadura. https://t.co/uMV52qy2A5", "lang": "es", "id": "1355103823061254144", "created_at": "2021-01-29T10:41:42.000Z"}, {"text": "Lean este hilo. @ivanedlm explica perfectamente que los espa\u00f1oles necesitan esos fondos europeos. Votar NO s\u00f3lo retrasar\u00eda unas ayudas que muchos ciudadanos necesitan con urgencia. \nHemos votado como hemos votado por sentido de Estado, como siempre hace @vox_es. https://t.co/QdaI6WoCpz", "lang": "es", "id": "1355061589435682817", "created_at": "2021-01-29T07:53:53.000Z"}, {"text": "Hoy en Honduras se ha ratificado el derecho a la vida. Una gran alegr\u00eda en medio de tantas desgracias, tantos desprop\u00f3sitos y tanto control globalista.\nEnhorabuena a los valientes diputados hondure\u00f1os. \n\nEl Bien prevalecer\u00e1. \n\n#HondurasSinAborto #S\u00edALaVida", "lang": "es", "id": "1354894425722417152", "created_at": "2021-01-28T20:49:38.000Z"}, {"text": "No entiendo que a una feminista le moleste que se le llame \"se\u00f1ora presidente\".\nEl participio activo es correcto y adem\u00e1s es lenguaje inclusivo, porque no s\u00e9 si siente hombre o mujer. https://t.co/UxeBB2yiDN", "lang": "es", "id": "1354773914749169664", "created_at": "2021-01-28T12:50:46.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas. \n\n#NotMeToo https://t.co/G4QO6NohJI", "lang": "es", "id": "1354689152571289604", "created_at": "2021-01-28T07:13:57.000Z"}, {"text": "Todos los partidos incumplen el Convenio de Estambul, que dice que las medidas de protecci\u00f3n a las v\u00edctimas de violencia dom\u00e9stica son para todos, sin discriminaci\u00f3n por sexo, edad u orientaci\u00f3n sexual. Lo mismo que pide @vox_es. El Convenio de Estambul es facha. https://t.co/AX3IM9tftt", "lang": "es", "id": "1354513880060489730", "created_at": "2021-01-27T19:37:29.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias quiere expulsar a una mujer de la Mesa del Congreso. \nAhora imaginemos que un pol\u00edtico de Vox hiciera lo mismo. Le tachar\u00edan de machista y toda la izquierda y el feminismo pedir\u00eda su cabeza. https://t.co/gNw9UcPRmt", "lang": "es", "id": "1354439015487959041", "created_at": "2021-01-27T14:40:00.000Z"}, {"text": "Carolina Darias tiene las manos manchadas con las muertes de muchas personas que se contagiaron por culpa del aquelarre feminista del 8M.\n\nQue ahora ostente el cargo de ministra de Sanidad es macabro. https://t.co/zasq6kL5JP", "lang": "es", "id": "1354386945347104773", "created_at": "2021-01-27T11:13:05.000Z"}, {"text": "Se\u00f1alando una cuenta que dice lo que le da la gana, en el ejercicio de su derecho a la libertad de expresi\u00f3n, sobre el coronavirus.\n\nEl Gobierno nos vigila. Da miedo. https://t.co/OMbjIxLnxr", "lang": "es", "id": "1354321965490778112", "created_at": "2021-01-27T06:54:53.000Z"}, {"text": "Te sobra \"Artificial\" https://t.co/nLKQuoqNkG", "lang": "es", "id": "1354172961641689088", "created_at": "2021-01-26T21:02:48.000Z"}, {"text": "Si las capacidades no dependen de tu g\u00e9nero, entonces la violencia tampoco. https://t.co/G06I0Rs7dB", "lang": "es", "id": "1354155286056071171", "created_at": "2021-01-26T19:52:33.000Z"}, {"text": "\"Gracias a la inmensa movilizaci\u00f3n feminista y vecinal que ha derrotado al odio y el negacionismo machista\".\n\nPuntualizaci\u00f3n:\nS\u00ed, odiamos el vandalismo disfrazado de arte para adoctrinar a los ciudadanos.\nY s\u00ed, negamos que el hombre sea violento por el mero hecho de ser hombre. https://t.co/aRaNYSmbEM", "lang": "es", "id": "1354144490458656768", "created_at": "2021-01-26T19:09:39.000Z"}, {"text": "Los hombres tambi\u00e9n sufren violencia, pero claro, si no lo nombras, no existe. Y el aumento de la violencia \"de g\u00e9nero\" s\u00f3lo demuestra que la ley actual no funciona. https://t.co/OiOTos8z0J", "lang": "es", "id": "1354141467837689857", "created_at": "2021-01-26T18:57:39.000Z"}, {"text": "Estudia. Para conocer la realidad de las agresiones que sufren los hombres, y para no escribir \"fe\" con tilde. https://t.co/ftBqxTHy8v", "lang": "es", "id": "1354053383334846464", "created_at": "2021-01-26T13:07:38.000Z"}, {"text": "Pero financiar con dinero p\u00fablico en detrimento de la sanidad vuestros chiringuitos de g\u00e9nero es bien, \u00bfno? Todo en orden. https://t.co/dUdXM1UaF1", "lang": "es", "id": "1354052573666422786", "created_at": "2021-01-26T13:04:25.000Z"}, {"text": "Las mujeres en Espa\u00f1a ya somos libres e iguales en derechos a los hombres. \n\nSi ten\u00e9is narices, idos a Yemen o a Pakist\u00e1n a luchar por ellas. https://t.co/LHiYj9oK30", "lang": "es", "id": "1354023579080388608", "created_at": "2021-01-26T11:09:12.000Z"}, {"text": "Pendiente de ratificar y con fuertes presiones internacionales que promueven el crimen del aborto, hay que felicitar a los diputados hondure\u00f1os por su valent\u00eda en defender el derecho a la vida de los m\u00e1s vulnerables.\n\n\u00a1Que cunda el ejemplo!\n\n#S\u00edALaVida https://t.co/ZXBtH0DhXH", "lang": "es", "id": "1353982264032579585", "created_at": "2021-01-26T08:25:02.000Z"}, {"text": "Irene Montero es esa feminista que demoniza a los hombres porque son agresores en potencia pero que quiere que los hombres -que se sienten mujeres- compartan vestuarios o cuartos de ba\u00f1o con las mujeres.", "lang": "es", "id": "1353749961079447552", "created_at": "2021-01-25T17:01:56.000Z"}, {"text": "Los \"ni\u00f1os\" de la izquierda agreden y abusan sexualmente de las mujeres.\n\nFeministas, no os oigo. https://t.co/Xtdq7zvNQu", "lang": "es", "id": "1353716225579352064", "created_at": "2021-01-25T14:47:53.000Z"}, {"text": "Los que piden justicia y reparaci\u00f3n por los 5 asesinatos de Atocha son los mismos que dicen que los 853 asesinatos de ETA son cosa del pasado.", "lang": "es", "id": "1353428072029163521", "created_at": "2021-01-24T19:42:52.000Z"}, {"text": "La \"extrema derecha\". Lo usa indistintamente para los autores de la matanza de Atocha y para @vox_es. As\u00ed pone a un partido constitucional y democr\u00e1tico a la altura de unos asesinos. \nMiserable. https://t.co/GyrabYiI2R", "lang": "es", "id": "1353413452644159488", "created_at": "2021-01-24T18:44:46.000Z"}, {"text": "\u00cd\u00f1igo est\u00e1 enfadado porque se borre el mural feminista de Ciudad Lineal. \n\nEl mural, feo y sectario, sin valor art\u00edstico y con un mensaje de una ideolog\u00eda totalitaria, pone de manifiesto que la izquierda y el feminismo no entienden la democracia cuando no se les da la raz\u00f3n. https://t.co/evESsKeAaB", "lang": "es", "id": "1353398538038898688", "created_at": "2021-01-24T17:45:31.000Z"}, {"text": "\"Los fascistas del futuro se llamar\u00e1n a s\u00ed mismos antifascistas\".\nLos totalitarios acosando al disidente -en este caso @vox_es- en nombre de la libertad. Dar\u00eda risa si no fuera tr\u00e1gico. https://t.co/laGxOvUf5y", "lang": "es", "id": "1353307543163043840", "created_at": "2021-01-24T11:43:56.000Z"}, {"text": "100.000 vidas segadas al a\u00f1o les parece poco. Psic\u00f3patas. https://t.co/705ChFw5Vk", "lang": "es", "id": "1352892014887657474", "created_at": "2021-01-23T08:12:46.000Z"}, {"text": "Marlaska, saca tus sucias manos de nuestra Polic\u00eda. \n\nLA VIOLENCIA NO TIENE SEXO. https://t.co/9IZ3TJEw8o", "lang": "es", "id": "1352685009577123840", "created_at": "2021-01-22T18:30:12.000Z"}, {"text": "M\u00e1s igualdad, m\u00e1s respeto por los derechos fundamentales, m\u00e1s presunci\u00f3n de inocencia, m\u00e1s libertad... y menos chiringuitos, menos victimismo, menos privilegios y menos denuncias falsas. \nQue viva la igualdad de los hombres y las mujeres. https://t.co/VDFkJVa74d", "lang": "es", "id": "1352679520235642881", "created_at": "2021-01-22T18:08:23.000Z"}, {"text": "Por fin una buena noticia: Honduras aprueba un proyecto de ley que proh\u00edbe el aborto. \nNo todo est\u00e1 perdido. \n\n#S\u00edALaVida \n\nhttps://t.co/wruY0jidve", "lang": "es", "id": "1352530189885054977", "created_at": "2021-01-22T08:15:00.000Z"}, {"text": "El PSOE exige a los vecinos 1.200 \u20ac de IBI y no les pone ni alcantarillado.\nGracias @rromerovilches por estar con ellos y denunciar este abuso.\n\nhttps://t.co/oIV2LmJq5R", "lang": "es", "id": "1352365318673489932", "created_at": "2021-01-21T21:19:52.000Z"}, {"text": "Hoy con otra v\u00edctima de la Ley Integral contra la Violencia de G\u00e9nero y del odio feminazi hacia el hombre. \n\nDesde @vox_es lucharemos para que casos como el suyo no se repitan y para que tantos hombres inocentes no se vean abandonados y privados de sus hijos.\n\u00a1Contigo, Fernando! https://t.co/qJkA4YsJhN", "lang": "es", "id": "1352325325351505922", "created_at": "2021-01-21T18:40:57.000Z"}, {"text": "No te rindas, chaval. https://t.co/Btx90hCz8D", "lang": "pt", "id": "1352002609297698818", "created_at": "2021-01-20T21:18:35.000Z"}, {"text": "1\u00b0 La Virgen Mar\u00eda es sagrada para millones de personas. Representarla en plena funci\u00f3n fisiol\u00f3gica es una falta de respeto.\n2\u00b0 Evitar mostrar la menstruaci\u00f3n o el parto no es asco ni discriminaci\u00f3n hacia la mujer. Es que mostrar funciones fisiol\u00f3gicas ES UNA CERDADA. https://t.co/XKokxpOY93", "lang": "es", "id": "1351956441419165698", "created_at": "2021-01-20T18:15:08.000Z"}, {"text": "Mis oraciones por las personas fallecidas en la explosi\u00f3n de la calle Toledo en Madrid y todo mi cari\u00f1o a sus familias. \n\nCon vosotros. La muerte no es el final.", "lang": "es", "id": "1351935353695952898", "created_at": "2021-01-20T16:51:20.000Z"}, {"text": "Voy a hacerme an\u00e1lisis esta ma\u00f1ana, y cu\u00e1l es mi sorpresa cuando en el impreso leo \"g\u00e9nero\". Lo he tachado y he puesto \"sexo\". \n\nEl g\u00e9nero en las personas no existe, y en un laboratorio m\u00e9dico es vital conocer el sexo biol\u00f3gico. Menos chorradas feministas, por favor. https://t.co/IxIhj4Nd48", "lang": "es", "id": "1351844109238104066", "created_at": "2021-01-20T10:48:46.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas. \n\n#LaCruzPrevalece https://t.co/zBiAhAMuLM", "lang": "es", "id": "1351788976466755585", "created_at": "2021-01-20T07:09:41.000Z"}, {"text": "Nos hemos reunido con la Plataforma de Vividoras del Cuento y Odiadoras de los Hombres para avanzar en el reconocimiento de vivir del cuento y de odiar a los hombres. https://t.co/E66ljxGXq2", "lang": "es", "id": "1351645063663788034", "created_at": "2021-01-19T21:37:50.000Z"}, {"text": "Hoy en la ponencia del Proyecto de Ley de medidas sobre violencia de g\u00e9nero, todos los partidos han votado en contra de las propuestas de @vox_es para que la protecci\u00f3n se ampl\u00ede a todo tipo de v\u00edctimas. \nPara defender a ni\u00f1os, hombres y homosexuales, s\u00f3lo queda Vox. https://t.co/PU2bkeebR2", "lang": "es", "id": "1351596382289801218", "created_at": "2021-01-19T18:24:23.000Z"}, {"text": "Podr\u00e9is derribar todas las cruces del mundo, pero jam\u00e1s acabar\u00e9is con nuestra fe. \n\n#LaCruzPrevalece", "lang": "es", "id": "1351570456508325890", "created_at": "2021-01-19T16:41:22.000Z"}, {"text": "La Cruz de Cristo representa el Amor, y la derriban porque la odian. Todo lo dem\u00e1s son excusas.\n\n#LaCruzPrevalece https://t.co/GTz4DsnZM8", "lang": "es", "id": "1351564010903252993", "created_at": "2021-01-19T16:15:45.000Z"}, {"text": "La Guardia Civil ha detenido al presunto culpable de rociar con \u00e1cido a 2 mujeres.\n\nSi se demuestra su culpabilidad, que se pudra en la c\u00e1rcel. Las feministas, en cambio, apoyar\u00e1n su pronta puesta en libertad. https://t.co/396oLADlZ2", "lang": "es", "id": "1350509115777417217", "created_at": "2021-01-16T18:23:59.000Z"}, {"text": "\"Apasionante debate en la censur\u00f3fila red Twitter entre la Excelent\u00edsima ministra plenipotenciaria del rinc\u00f3n de Galapagar :Do\u00f1a Irene Montero Gil, y la dign\u00edsima e ilustre dama de noble porte y mejor rostro Do\u00f1a Carla Toscano, a cuenta del piropo\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01https://t.co/hOJKGeGPQi", "lang": "es", "id": "1350491688876322819", "created_at": "2021-01-16T17:14:44.000Z"}, {"text": "Irene, querida, est\u00e1s muy mal de lo tuyo. \nCon terapia y ayuda, se sale. \u00c1nimo. https://t.co/kW8U05agLs", "lang": "es", "id": "1350488391893311495", "created_at": "2021-01-16T17:01:38.000Z"}, {"text": "Pues aqu\u00ed estoy.\n\nhttps://t.co/DlSq7cJL3j", "lang": "es", "id": "1350420447737868290", "created_at": "2021-01-16T12:31:38.000Z"}, {"text": ".@Santi_ABASCAL: existe una ola de totalitarismo global, que no deja hablar a los que no estamos de acuerdo con la agenda globalista. Los que est\u00e1n enfrente que sepan que nos vamos a defender y que van a pagar muy caro arrebatarnos la libertad.\n\n#ElFuturoDeLosPatriotas https://t.co/kDcZWDgVKa", "lang": "es", "id": "1350189414736134144", "created_at": "2021-01-15T21:13:36.000Z"}, {"text": "\"El invierno demogr\u00e1fico no pertenece a la lista de terrores pol\u00edticamente correctos: los due\u00f1os de la cultura han decretado que debe asustarnos el \u201ccambio clim\u00e1tico\u201d, el \u201cmachismo\u201d, la \u201chomofobia\u201d y el \u201cracismo\u201d\nLean esto de @fjconpe \n https://t.co/a9qOpuSnrL", "lang": "es", "id": "1349847253893185541", "created_at": "2021-01-14T22:33:58.000Z"}, {"text": "Vamos a ayudar a otro ca\u00eddo por la censura. Te seguimos @ElSrDerecha1 https://t.co/98tgAyYuXS", "lang": "es", "id": "1349799107074916353", "created_at": "2021-01-14T19:22:39.000Z"}, {"text": "Con Madrid en una situaci\u00f3n ca\u00f3tica, los progres del PP centrados (nunca mejor dicho) en lo \"importante\": la violencia de g\u00e9nero, que ni es de g\u00e9nero ni hay sentencia que acredite qui\u00e9n asesin\u00f3 a esa mujer. \nEl PP pisoteando la presunci\u00f3n de inocencia y priorizando en feminismo. https://t.co/IT57rO6Bob", "lang": "es", "id": "1349790390736605184", "created_at": "2021-01-14T18:48:01.000Z"}, {"text": "No nos enga\u00f1emos. #AntesDeIreneMontero ya hab\u00eda comenzado la desigualdad ante la ley entre hombres y mujeres y la vulneraci\u00f3n de derechos fundamentales como la presunci\u00f3n de inocencia y la libertad de expresi\u00f3n y educaci\u00f3n: Zapatero y el Partido Popular fueron los precursores.", "lang": "es", "id": "1349783239582490626", "created_at": "2021-01-14T18:19:36.000Z"}, {"text": "#AntesDeIreneMontero los hombres nos piropeaban sin miedo a acabar en comisar\u00eda.", "lang": "es", "id": "1349746822038872065", "created_at": "2021-01-14T15:54:54.000Z"}, {"text": "Censurado por Twitter. \u00a1Todos a seguir a @jaimeberenguerR en esta nueva cuenta! https://t.co/MZpAHMfxkF", "lang": "es", "id": "1349746331103932418", "created_at": "2021-01-14T15:52:57.000Z"}, {"text": "#AntesDeIreneMontero las mujeres pod\u00edamos usar el color rosa, nuestros hijos pod\u00edan jugar con los juguetes que quisieran y en las series pod\u00edan salir mujeres guapas.", "lang": "es", "id": "1349739306873737217", "created_at": "2021-01-14T15:25:02.000Z"}, {"text": "\"De ah\u00ed que (los cristianos) despierten recelos por parte de otras\u00a0\u00abpatrias\u00bb\u00a0terrenas. Hombres y mujeres\u00a0que viven bajo unas leyes\u00a0y se someten a ellas,\u00a0s\u00ed,\u00a0pero\u00a0que\u00a0se rigen\u00a0en todo\u00a0seg\u00fan una Ley distinta\"\n\nMaravilloso art\u00edculo de @IgnacioPou\n\nhttps://t.co/ev8P3QxXKn", "lang": "es", "id": "1349329805158862849", "created_at": "2021-01-13T12:17:49.000Z"}, {"text": "1\u00b0 Se llama \"violencia machista\" porque la hab\u00e9is llamado as\u00ed.\n2\u00b0 Ese miserable tiene que estar en la c\u00e1rcel. \n3\u00b0 Vox no niega que exista violencia, niega vuestra argumentaci\u00f3n.\n4\u00b0 Cuando esa incitaci\u00f3n al odio contra Vox produzca agresiones contra nosotros, ser\u00e9is responsables. https://t.co/aMuJW9Rmlt", "lang": "es", "id": "1349303689471778818", "created_at": "2021-01-13T10:34:03.000Z"}, {"text": "\"El autodescuido en las mujeres se aprende como mandato patriarcal y romperlo afianza los patrones de autoviolencia\".\n\nM\u00e1s bazofia victimista-feminista. Lo ABC.\n \n https://t.co/apPKJEx7DL", "lang": "es", "id": "1349098481206652928", "created_at": "2021-01-12T20:58:37.000Z"}, {"text": "\"Una sociedad libre es una comunidad de seres responsables, unidos por la benevolencia y las obligaciones del amor familiar\"\n\nHace un a\u00f1o de la muerte de Sir Roger Scruton, un conservador sin complejos; hombre sabio, valiente y libre q busc\u00f3 y am\u00f3 la Verdad, el Bien y la Belleza. https://t.co/P3H0dfPe9s", "lang": "es", "id": "1349078098034241542", "created_at": "2021-01-12T19:37:37.000Z"}, {"text": "A esta feminista heterof\u00f3bica y defensora del sexo anal le escandaliza que pongan Pretty Woman. \n\u00bfSer\u00e1 por la exaltaci\u00f3n del amor rom\u00e1ntico y heterosexual? \u00bfPorque la protagonista es prostituta? \u00bfPorque es guapa? \u00bfO porque los ciudadanos son libres (a\u00fan) para ver lo que quieran? https://t.co/ARLZI0p5cQ", "lang": "es", "id": "1349059554366136320", "created_at": "2021-01-12T18:23:56.000Z"}, {"text": "De las pocas personas que comete un error, lo reconoce y lo expone p\u00fablicamente. \u00a1Grande @sanchezdelreal! https://t.co/s88kOiTzyR", "lang": "es", "id": "1349022358934323213", "created_at": "2021-01-12T15:56:08.000Z"}, {"text": "\"... que tu mano izquierda no sepa lo que hace tu derecha...\"\nMateo 6, 1-3.\n\nDedicado a todos esos pol\u00edticos que se promocionan en redes \"ayudando\" a los dem\u00e1s. https://t.co/jZU0lRNz41", "lang": "es", "id": "1348988845816217600", "created_at": "2021-01-12T13:42:58.000Z"}, {"text": "Nuestro presidente @Santi_ABASCAL ayudando a todo el que puede de forma an\u00f3nima, sin alardes ni fot\u00f3grafos. \n\nSi es que hay que quererle. https://t.co/3YVttHokU4", "lang": "es", "id": "1348950434019475456", "created_at": "2021-01-12T11:10:20.000Z"}, {"text": "Lo dije en su d\u00eda y lo repito: se\u00f1ores del PP, ustedes son c\u00f3mplices del feminismo, del adoctrinamiento y de la vulneraci\u00f3n de derechos fundamentales como la igualdad y la presunci\u00f3n de inocencia.\nY tanta cobard\u00eda para nada, porque la izquierda no les va a votar nunca. https://t.co/hlURbUTunp", "lang": "es", "id": "1348722794394222593", "created_at": "2021-01-11T20:05:46.000Z"}, {"text": "Lo m\u00e1s sangrante y a la vez rid\u00edculo de las campa\u00f1as y cursos feministas contra los hombres es que los hombres de todos los partidos menos @vox_es los aprueban y aplauden como focas.\n\nDeber\u00edan hac\u00e9rselo mirar.", "lang": "es", "id": "1348717708100169733", "created_at": "2021-01-11T19:45:34.000Z"}, {"text": "O sea, que el virus va a arrasar. https://t.co/NHzliSN8pA", "lang": "es", "id": "1348715051713245187", "created_at": "2021-01-11T19:35:00.000Z"}, {"text": "Otro sacerdote censurado. Hoy es el @PadreFJD. \u00bfCu\u00e1ntos m\u00e1s vamos a caer? https://t.co/GtbwBI22eo", "lang": "es", "id": "1348714801573339141", "created_at": "2021-01-11T19:34:01.000Z"}, {"text": "La Junta de Andaluc\u00eda, cuya presidencia ostenta el PP, subvenciona este curso para ense\u00f1ar a los hombres a no ser tan malos y violentos. Feminazismo digno de Podemos.\n\nRepugnante. https://t.co/atkk7xvYPF", "lang": "es", "id": "1348695396814618624", "created_at": "2021-01-11T18:16:54.000Z"}, {"text": "\"Nuestra prioridad ser\u00e1n los peque\u00f1os empresarios negros, latinos, asi\u00e1ticos y nativos americanos y mujeres empresarias...\"\nLe han faltado los LGTBI. \n\nSe asienta la etapa de racismo y hembrismo. La discriminaci\u00f3n por raza, sexo y orientaci\u00f3n sexual amparada por los Estados. https://t.co/qdqNeAWPPZ", "lang": "es", "id": "1348681242594717696", "created_at": "2021-01-11T17:20:40.000Z"}, {"text": "Esto es falso. En @vox_es pedimos sin tregua y sin descanso igualdad ante la ley para todos los casos de violencia. Pueden ustedes ver cualquier intervenci\u00f3n m\u00eda. Lamento mucho que mientan y manipulen de esta forma. https://t.co/D9mvGdJoJa", "lang": "es", "id": "1348634590555078660", "created_at": "2021-01-11T14:15:17.000Z"}, {"text": "Y por esto, precisamente, es por lo que tenemos que estar aqu\u00ed. https://t.co/dS36DA2jqN", "lang": "es", "id": "1348610898366238720", "created_at": "2021-01-11T12:41:08.000Z"}, {"text": "Declaraciones de Irene Montero denunciando que la nevada ha perjudicado m\u00e1s a las mujeres que a los hombres en 3, 2, 1...", "lang": "es", "id": "1348538239385292801", "created_at": "2021-01-11T07:52:25.000Z"}, {"text": "Pedro, calienta que sales. https://t.co/T14KbKSo6Q", "lang": "es", "id": "1348388403818213377", "created_at": "2021-01-10T21:57:01.000Z"}, {"text": "No te confundas, Milhouse, los sanitarios no lo dan todo por \"lo p\u00fablico\" ni por vuestras ideas comunistas. Lo dan todo por LAS PERSONAS. \u00c9sas que a vosotros os dan igual si no es para utilizarlas para vuestros fines pol\u00edticos. https://t.co/IDF74740oY", "lang": "es", "id": "1348373015256584194", "created_at": "2021-01-10T20:55:53.000Z"}, {"text": "Ha ca\u00eddo otra v\u00edctima de la censura de Twitter, nuestro querido @patergongora , por haber \"osado\" criticar a los facuos. \n\u00a1Queremos libertad de expresi\u00f3n!\n#PaterCensurado https://t.co/kR09zVlT66", "lang": "es", "id": "1348371281868185600", "created_at": "2021-01-10T20:48:59.000Z"}, {"text": "La Asociaci\u00f3n de C\u00e1ncer de Mama Metast\u00e1sico @CMMetastasico pide m\u00e1s visibilidad para esta enfermedad y sobre todo, m\u00e1s investigaci\u00f3n para curarla. Aqu\u00ed os dejo su web\nhttps://t.co/5Q8U3ofovw\nApoy\u00e9mosla. https://t.co/3qZ01HWEcY", "lang": "es", "id": "1348365287771561984", "created_at": "2021-01-10T20:25:10.000Z"}, {"text": "Entre otros, mi compa\u00f1ero @sanchezdelreal estuvo con su familia la noche del viernes ayudando durante horas con caf\u00e9 y comida a los camioneros y coches atrapados en la A-6. https://t.co/ET1bjFJqiy", "lang": "es", "id": "1348335922719424516", "created_at": "2021-01-10T18:28:29.000Z"}, {"text": "Mega zasca https://t.co/ux2zqTueuR", "lang": "sl", "id": "1348250908380045312", "created_at": "2021-01-10T12:50:40.000Z"}, {"text": "Ya se han enviado en 1 d\u00eda m\u00e1s reporteros a Gran V\u00eda para saber c\u00f3mo nieva que las veces que t\u00fa has visitado la Ca\u00f1ada Real.\n\nP.D. Y aprende a escribir, que \"v\u00eda\" y \"c\u00f3mo\" llevan tilde. https://t.co/IMz0l2ADGy", "lang": "es", "id": "1348240763134619649", "created_at": "2021-01-10T12:10:21.000Z"}, {"text": "Desde anoche 100 seguidores menos. Y seguimos.", "lang": "es", "id": "1348238710610001920", "created_at": "2021-01-10T12:02:12.000Z"}, {"text": "La UME limpiando carreteras, repartiendo comida y mantas y rescatando a los que se han quedado atrapados en sus coches. \n\nSon militares, se\u00f1ores de la izquierda feminista, y mayoritariamente hombres. Mucho criticarles pero luego que nos saquen las casta\u00f1as del fuego. https://t.co/kbKQ34qBAQ", "lang": "es", "id": "1347991994505768963", "created_at": "2021-01-09T19:41:50.000Z"}, {"text": "La izquierda se llena la boca defendiendo la libertad de expresi\u00f3n, pero te insultan, te amordazan o te multan si no est\u00e1s de acuerdo con ellos en:\n-historia\n-pol\u00edtica \n-religi\u00f3n \n-feminismo/ideolog\u00eda de g\u00e9nero \n-inmigraci\u00f3n\n-apariencia f\u00edsica...\n\n\u00bfLibertad para hablar de qu\u00e9?", "lang": "es", "id": "1347969853026684928", "created_at": "2021-01-09T18:13:51.000Z"}, {"text": "La suspensi\u00f3n de la cuenta de Trump no es una an\u00e9cdota. Significa que est\u00e1 legitimado silenciar al q no comulga con el consenso progre; que los que nos oponemos a la izquierda y a la agenda globalista no tenemos derecho a expresarnos ni a ser escuchados. \n\nLa libertad ha muerto.", "lang": "es", "id": "1347952490826887173", "created_at": "2021-01-09T17:04:52.000Z"}, {"text": "\"Despu\u00e9s de una revisi\u00f3n detallada de los \u00faltimos tweets de la cuenta de @realDonaldTrump y su contexto, hemos suspendido de forma permanente la cuenta por el riesgo de una mayor incitaci\u00f3n a la violencia\".\n\nTenemos que salir de aqu\u00ed. https://t.co/EMDhcPHWRX", "lang": "es", "id": "1347908539214397440", "created_at": "2021-01-09T14:10:13.000Z"}, {"text": "Muy orgullosa de ti, Rafa. \u00a1Contigo! https://t.co/b6o7QOvwq6", "lang": "es", "id": "1347648485374492672", "created_at": "2021-01-08T20:56:51.000Z"}, {"text": "Ingenier\u00eda social: poder absoluto. Y punto. https://t.co/35l3FTn2c0", "lang": "es", "id": "1347618300461776899", "created_at": "2021-01-08T18:56:55.000Z"}, {"text": "Felicidad \u2744\u2603\ufe0f https://t.co/xnpAqFDiP3", "lang": "es", "id": "1347571290513793025", "created_at": "2021-01-08T15:50:06.000Z"}, {"text": "Y mayor\u00eda hombres, por cierto. https://t.co/8moMSamuhV", "lang": "es", "id": "1347559117431459842", "created_at": "2021-01-08T15:01:44.000Z"}, {"text": "El gobierno socialcomunista est\u00e1 dejando Espa\u00f1a hecha un erial, pero para el PP el enemigo es @vox_es. \n\nYa no sois ni oposici\u00f3n, cobardes. https://t.co/j2q3me8PNx", "lang": "es", "id": "1347557202018643968", "created_at": "2021-01-08T14:54:08.000Z"}, {"text": "\u00a1Estamos contigo, Teresa! https://t.co/GTrtnJLD8J", "lang": "es", "id": "1347212416287985666", "created_at": "2021-01-07T16:04:04.000Z"}, {"text": "No distinguen el verbo \"haber\" de \"hallar\", pero nos dan lecciones de democracia. \nDe @publico_es ten\u00eda que ser. https://t.co/fxIezoLUW8", "lang": "es", "id": "1347173032276742146", "created_at": "2021-01-07T13:27:34.000Z"}, {"text": "Hola \u00cd\u00f1igo, se te ha ca\u00eddo esto. https://t.co/GNvK2oHbkO https://t.co/gFn1OJoWiP", "lang": "es", "id": "1346953952114462724", "created_at": "2021-01-06T22:57:02.000Z"}, {"text": "\u00a1Gracias, Reyes Magos! https://t.co/MIRjgx1hSD", "lang": "es", "id": "1346833104401551365", "created_at": "2021-01-06T14:56:49.000Z"}, {"text": "\"... y cayendo de rodillas, le adoraron\". \nMateo 2:11.\n\nFeliz d\u00eda de la Epifan\u00eda del Se\u00f1or. https://t.co/3YHC7VI8NE", "lang": "es", "id": "1346779103152775169", "created_at": "2021-01-06T11:22:14.000Z"}, {"text": "\"No tem\u00e1is a la grandeza; algunos nacen grandes, algunos logran grandeza, a algunos la grandeza le es impuesta y a otros la grandeza les queda grande\"\n\nWilliam Shakespeare.\n\n#NocheDeReyes", "lang": "es", "id": "1346593960840617985", "created_at": "2021-01-05T23:06:33.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T22:22:17.000Z", "text": "Jos\u00e9 y Mar\u00eda viajaron a Judea para empadronarse porque era su tierra. No eran extranjeros, ignorante. \nY a los extranjeros que vengan a Espa\u00f1a huyendo de la miseria o la guerra, que cumplan la ley como hacemos todos. https://t.co/blXpOYPOBr", "id": "1346582820332957696"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T21:31:07.000Z", "text": "Por mentir, por no defender la vida y promover la muerte, por cercenar derechos fundamentales, por enfrentar a la sociedad, por las colas del hambre... los Reyes Magos traen carb\u00f3n para Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/aSznBVZJKj", "id": "1346569946092990467"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T21:04:00.000Z", "text": "En esta noche de Reyes quiero recordar a los padres que no van a poder disfrutar de sus hijos por una denuncia falsa. \nPorque una miserable les ha denunciado para hacer da\u00f1o o conseguir la custodia. Porque el feminismo les demoniza y discrimina. \n\nDe coraz\u00f3n, con vosotros.", "id": "1346563121851207681"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T20:34:39.000Z", "text": "Sali\u00f3 la feminista del d\u00eda. \nSi los inmigrantes ilegales agreden porq son hombres, \u00bfpara qu\u00e9 los tra\u00e9is? \u00bfPor qu\u00e9 no quer\u00e9is prisi\u00f3n para ellos?\nIncoherentes, tanto como ser lesbiana y aplaudir una ley q te discrimina por serlo si sufres violencia de tu pareja. \n\nTe has lucido. https://t.co/pkN5OKZ1Fv", "id": "1346555735883313157"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T16:31:45.000Z", "text": "Las hordas progres se est\u00e1n cebando con nuestro querido @patergongora. \u00a1Os animo a todos a seguirle!", "id": "1346494607337680899"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T15:28:06.000Z", "text": "Los que defienden a los menas e inmigrantes ilegales porque cada agresi\u00f3n es un \"hecho aislado\" y \"no se puede generalizar\" son los mismos que dicen que todos los hombres son unos agresores en potencia por el mero hecho de ser hombres.\n\n#MENASfuera", "id": "1346478590204936198"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T21:04:08.000Z", "text": "A mediod\u00eda este tweet ten\u00eda 600 retweets. Miro ahora y han desaparecido casi 500. \nLa censura de @TwitterEspana apesta. https://t.co/P29zFm7Wcf", "id": "1346200765858242560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T20:51:05.000Z", "text": "Estar pendientes del comportamiento y del rendimiento acad\u00e9mico de nuestros hijos es educar. No podemos abstraernos de su conducta, porque somos en gran parte lo que hacemos.\n\nLo Pa\u00eds inventa un nuevo colectivo de \"oprimidos\": los ni\u00f1os. https://t.co/bDV8rRWusi https://t.co/MJ10YNhkwr", "id": "1346197483098169351"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T19:06:26.000Z", "text": "Hola @IreneMontero, esperamos tus muestras de sororidad. https://t.co/dAH47pG4Me", "id": "1346171146400624642"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T12:04:29.000Z", "text": "La pregunta es: \u00bfson feministas porque son analfabetos o son analfabetos porque son feministas?", "id": "1346064958912606208"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T10:53:32.000Z", "text": "Primera sesi\u00f3n del 117\u00b0 Congreso de Estados Unidos:\n\"Amen (as\u00ed sea) and Awomen\".\n\nEl feminismo es analfabeto, inculto y rid\u00edculo. https://t.co/b2DYWOXWpP", "id": "1346047101529169920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T11:40:45.000Z", "text": "Hoy es el cumplea\u00f1os de @ivanedlm.\nQuiero agradecerle, adem\u00e1s de lo que todos veis: su inteligencia, su se\u00f1or\u00edo y sus principios, lo que nosotros vemos: su sentido del humor, su generosidad y sus palabras de \u00e1nimo. \nGracias por estar siempre ah\u00ed. https://t.co/zHT1YBVq73", "id": "1345696599624847360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T18:42:29.000Z", "text": "Tan olvidadas que somos el \u00fanico partido que pide la prisi\u00f3n permanente para los asesinos y que las ayudas vayan directamente a las v\u00edctimas. \n\nLa pr\u00f3xima vez inf\u00f3rmate mejor. https://t.co/FUuX6CYebH", "id": "1345440344603766796"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T18:13:05.000Z", "text": "Ma\u00f1ana vamos a hablar claro de feminismo y de ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Os espero https://t.co/DlrUaxrpkF", "id": "1345432946166132739"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-01T11:56:36.000Z", "text": "Quiero q mi primer tweet del a\u00f1o sea para todos los que en 2020 han perdido a un ser querido. A todos los espa\u00f1oles q han perdido su trabajo, libertades y derechos. A los hombres q se ven acusados falsamente y privados de sus hijos.\n\nLa Verdad, la Bondad y la Belleza triunfar\u00e1n.", "id": "1344975809229025280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T18:27:36.000Z", "text": "Prometen violencia cero, objetivo imposible de conseguir. \nPrometen el mismo sueldo para hombres y mujeres, realidad que ya existe.\nPrometen m\u00e1s aborto, menos derechos fundamentales y m\u00e1s criminalizaci\u00f3n del hombre.\n\nNo os dejaremos. La fuerza de @vox_es es imparable. https://t.co/Ri9nR9rIfF", "id": "1344711821219999744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T17:21:28.000Z", "text": "El PP sigue en esa rid\u00edcula competici\u00f3n para ver qui\u00e9n gana la medalla al m\u00e1s progre.\nTiene el mismo discurso feminista que PSOE y Podemos y jam\u00e1s van a combatir la aberrante ideolog\u00eda de g\u00e9nero que discrimina al hombre y corrompe a nuestros hijos. \n\nCobardes. https://t.co/Y7UpFgCIqK", "id": "1343970404105408512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T18:29:48.000Z", "text": "\"Violencia de g\u00e9nero\". El burdo af\u00e1n del feminismo de imponer una ideolog\u00eda aprovechando la tragedia del maltrato es repugnante. \n\nTan repugnante como rasgarse las vestiduras en Twitter pero no querer prisi\u00f3n permanente para el maltratador. https://t.co/s8Otry4Rt9", "id": "1343262823925903361"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T17:02:52.000Z", "text": "Un poco de memoria hist\u00f3rica: en 1936 la beata Apolonia Liz\u00e1rraga, de la Congregaci\u00f3n de Carmelitas de la Caridad, fue colgada, descuartizada en 4 partes y sus restos arrojados a los cerdos. Por ser cat\u00f3lica.\n\n https://t.co/3rHXV3BUhM", "id": "1343240948130729985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T13:00:36.000Z", "text": "Ahora dicen que la campa\u00f1a de los okupas sale de los okupas, no del Ayuntamiento. Por si acaso lo digo aqu\u00ed.", "id": "1343179979694206977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T12:24:26.000Z", "text": "\"El cristianismo no neg\u00f3 la trinidad de padre, madre y ni\u00f1o. Sencillamente la ley\u00f3 al rev\u00e9s, haci\u00e9ndola ni\u00f1o, madre y padre. Y \u00e9sta ya no se llama la familia, sino Sagrada Familia, pues muchas cosas se hacen santas s\u00f3lo con darles la vuelta\".\n\nG.K. Chesterton\n\n#SagradaFamilia https://t.co/B1yTMYBH3U", "id": "1343170876527833089"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T10:54:39.000Z", "text": "Demonizar a la polic\u00eda, a los padres, a los hombres. Con nuestro dinero. \n\nHay que pararles. https://t.co/WZB8fkOhp3", "id": "1343148282101555205"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T19:54:16.000Z", "text": "Cita y pon los cuatro libros que m\u00e1s has disfrutado en 2020. https://t.co/ewHjNiCTad https://t.co/9kvFgLjAHc", "id": "1342559303169880064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T13:09:17.000Z", "text": "San Jos\u00e9 volv\u00eda a Judea, su tierra.\n\nMenos demagogia, ignorante. https://t.co/7Fe6HY1POI", "id": "1342457387249242112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T12:13:38.000Z", "text": "\"El Hijo de Dios se hizo hombre para permitir a los hombres llegar a ser hijos de Dios\". \nC.S. Lewis. \n\nFeliz Navidad. https://t.co/WhypmFvpA7", "id": "1342443384523419648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:00:30.000Z", "text": "Si bebes, no tuitees. https://t.co/NsObhN1pDn", "id": "1342198484917768192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T09:11:12.000Z", "text": "Hoy nace el Salvador. Feliz Navidad a todos y que \u00c9l nos inunde de Verdad, Bondad y Belleza. https://t.co/YK1dXAcHOZ", "id": "1342035085751705600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T19:47:22.000Z", "text": "-No te atreves a arrancarte a bailar por rumbas en medio de la Plaza Mayor.\n\n+Suj\u00e9tame la ca\u00f1a.\n\nViva el flamenco, viva el pueblo gitano y viva @vox_es https://t.co/ttYck85cWi", "id": "1341832792452325378"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T17:37:07.000Z", "text": "Otro observatorio: m\u00e1s est\u00f3magos agradecidos colocados y m\u00e1s dinero de los espa\u00f1oles tirado a la basura.\n\nMientras muchos espa\u00f1oles se ven en el paro, estos sinverg\u00fcenzas montan otro chiringuito feminista. https://t.co/kZZAf6W6uN", "id": "1341800012741787648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:23:09.000Z", "text": "Despido por razones \"de g\u00e9nero\", \"violencias machistas\" y dem\u00e1s verborrea feminista que ha resultado ser mentira.\n@SofCastanon, te has cubierto de gloria. https://t.co/bMixGL5OdZ", "id": "1341690803282915335"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T08:51:21.000Z", "text": "Hola Irene.\n1\u00b0: la violencia mat_a. Toda, sea quien sea v\u00edctima o agresor. Y prueba de ello es que el asesino ha mat_ado a 3 hombres.\n\n2\u00b0: pat\u00e9tico tu intento de lavado de imagen alabando a la gendarmer\u00eda francesa despu\u00e9s de tu campa\u00f1a contra la polic\u00eda espa\u00f1ola. \n\nNo ha colado. https://t.co/ZKHTOf5XMp", "id": "1341667699450146816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T19:28:16.000Z", "text": "La Audiencia Provincial de Madrid ratifica que\u00a0no existi\u00f3 acoso sexual\u00a0por parte del abogado de Podemos, Jos\u00e9 Manuel Calvente, a la abogada podemita Marta Flor N\u00fa\u00f1ez. \n@IreneMontero, sois una mafia.\n\nLAS DENUNCIAS FALSAS EXISTEN. https://t.co/Wj4kgn7Fyv", "id": "1341465597964668928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T21:54:23.000Z", "text": "Miserable. Y punto. https://t.co/QFXJJxy3W7", "id": "1340777594980057093"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T19:39:52.000Z", "text": "Intolerable esta campa\u00f1a: los hombres est\u00e1n representados como acosadores y machistas. Como si todos los hombres fueran as\u00ed. Como si la mujer no fuera capaz de hacer lo mismo. \n\nFeministas: no s\u00e9 qu\u00e9 trauma ten\u00e9is pero dejad de pagarlo con el dinero de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/BohrzMqM95", "id": "1340743743691997184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T14:39:30.000Z", "text": "Toscano (Vox) cree que la Ley Cela\u00e1 \"lesiona la libertad de espa\u00f1oles\" y \"pretende adoctrinar a nuestros hijos\" https://t.co/WfPhL638YU", "id": "1340668150124318727"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T12:46:36.000Z", "text": "Beatriz no quiere que cierren su colegio. Hoy estoy con ella en Logro\u00f1o para denunciar una ley totalitaria que quiere impedir a los ciudadanos ejercer su derecho constitucional a una educaci\u00f3n en libertad.\n#StopLeyCela\u00e1 #Vox\u00datil https://t.co/bqKV8f8kol", "id": "1340639741600010240"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T12:09:04.000Z", "text": "Arranca la manifestaci\u00f3n en Logro\u00f1o contra la Ley Cela\u00e1 - El D\u00eda de la Rioja https://t.co/PIFhD11rv2", "id": "1340630295050153985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T06:57:23.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. https://t.co/QsxrDOZ1qt", "id": "1340551856444100608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T18:35:49.000Z", "text": "Para los que les molesta que denuncie sin tregua el feminismo: #MakeMenGreatAgain. Hagamos a los hombres grandes otra vez, porque lo son. Basta ya de demonizaci\u00f3n.\n\nUn abrazo desde Logro\u00f1o. https://t.co/H5MrIHcrbW", "id": "1340365235274850310"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T12:12:07.000Z", "text": "Feministas pidiendo la dimisi\u00f3n de @IreneMontero por aplaudir que se insulte a una disidente del movimiento trans.\n\nOs lo dije hace mucho. Irene no defiende a las mujeres, s\u00f3lo a las que le den la raz\u00f3n en sus delirios ideol\u00f3gicos. Las mujeres le importan un bledo.\n\n#IreneVeteYa", "id": "1340268675333578753"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T12:04:24.000Z", "text": "\"S\u00f3lo VOX en cada sesi\u00f3n es objeto de insultos descarnados que llegan hasta el punto de deshumanizarnos, como en las t\u00e9cnicas del nazismo\"\n\nLean esta entrevista a @Macarena_Olona https://t.co/HvSCyTSMrE", "id": "1340266732049592321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T11:18:26.000Z", "text": "\"La libertad no es un fin, es un medio. No es la libertad la que nos hace libres, sino el buen uso de la misma, y en base a ello, lo que nos hace libres es la verdad\".\n\nMaravilloso @JuanjoAizcorbe. Con su profundidad y sabidur\u00eda, eleva el nivel del Congreso en cada intervenci\u00f3n. https://t.co/I5AJVmXHhC", "id": "1340255162288529408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T10:30:28.000Z", "text": "Y con @MercedesJaraVOX. Gracias por tu trabajo, Mercedes! https://t.co/whew2fYWc7", "id": "1340243090750246912"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T14:54:10.000Z", "text": "El domingo estar\u00e9 en Logro\u00f1o para defender la educaci\u00f3n concertada, la educaci\u00f3n especial, el espa\u00f1ol y ante todo la libertad. \n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/rMsA2d9any", "id": "1339947069084217345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T12:03:07.000Z", "text": "Ese dinero tienen que dedicarlo a estudios sobre el g\u00e9nero no binario y a asociaciones que adoctrinen sobre la perversidad de los hombres. Entend\u00e1moslo. https://t.co/6jwgcTxlco", "id": "1339904019335135232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T09:12:50.000Z", "text": "\u00bfMiedo? No hables de miedo, Guillermo. Precisamente es el miedo lo que inocul\u00e1is para promover la eutanasia. El miedo al sufrimiento. \n\nNuestra obligaci\u00f3n como pol\u00edticos y como personas es aportar esperanza. https://t.co/U6EDMLlg0p", "id": "1339861167624359937"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T08:58:14.000Z", "text": "Y lo que te rondar\u00e9, morena. https://t.co/27d5Iyd2rx", "id": "1339857493825122304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T08:47:43.000Z", "text": "Tengo libertad para decidir que un tercero me mate pero no la tengo para decir lo que pienso sobre el feminismo.", "id": "1339854847458369537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T08:00:58.000Z", "text": "Los v\u00eddeos de Abascal y Casado: el primero se posicion\u00f3 contra la ley de eutanasia. El segundo, como si oyera llover. \nS\u00f3lo @vox_es da la batalla cultural. https://t.co/u5uGJryfkv", "id": "1339843080132980739"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T20:54:36.000Z", "text": "Siempre s\u00ed a la vida. Los enfermos no merecen una dosis letal, merecen amor y cuidados paliativos. \n\nGracias @vox_es, @vividores5, @JaumeVivesVives, @pavelaquin y tantos valientes que la defienden. \nNo vamos a rendirnos. https://t.co/7se0yQ3QBk", "id": "1339675387006246913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:37:25.000Z", "text": ".@vox_es defendiendo a los m\u00e1s vulnerables y el derecho a la vida por medio de @LourdesMendezMo. Orgullosa de estar en el mismo proyecto que ella. https://t.co/tra3nOkcDt", "id": "1339595563952553984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:13:06.000Z", "text": "Proponer la aprobaci\u00f3n de la ley de eutanasia es una tragedia. Pero hacerlo en este momento, despu\u00e9s de tantos muertos por coronavirus, despu\u00e9s de que hayamos perdido tantas vidas de familiares y seres queridos, es psicop\u00e1tico.", "id": "1339574343081340933"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T22:28:30.000Z", "text": ".@joanbaldovi, te tienes que lavar la boca para hablar de @MeerRocio. https://t.co/g9bjdJEtYc", "id": "1339336627529904129"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T21:34:24.000Z", "text": "\u00a1Todo mi apoyo, @tonilopez_Vox!\nLos fascistas son ellos. https://t.co/LPRctyqsc1", "id": "1339323012248707072"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T13:39:28.000Z", "text": "\u00a1Gracias a ti, compa\u00f1ero! https://t.co/Rb1KqqzQWl", "id": "1339203492263682051"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:50:56.000Z", "text": "\ud83d\udde3@vox_es est\u00e1 aqu\u00ed para decir la verdad, y la verdad es que LA VIOLENCIA NO TIENE SEXO.\nLa verdad es que Vox quiere la prisi\u00f3n permanente para los agresores, y la izquierda, falsa defensora de la mujer y de la igualdad, quiere q \u00e9stos salgan de la c\u00e1rcel y est\u00e9n en la calle. https://t.co/7sVhdURPyZ", "id": "1339161079381958656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T20:07:32.000Z", "text": "Futuro dirigente de Podemos. https://t.co/CrfHqT2dGd", "id": "1338576375205285888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T18:06:29.000Z", "text": "El Gobierno ha abandonado a 60.000 enfermos terminales. \nNo necesitan una dosis letal, necesitan cuidados paliativos. \nNo seamos v\u00edctimas de este Gobierno de la muerte. Digamos no a la eutanasia, \u00a1y que la vida triunfe!\n\n#DosisVital https://t.co/uLfp8u5v7s", "id": "1338545911769800705"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T16:44:38.000Z", "text": "La publicaci\u00f3n del tal @jvbarcia contra @vox_es y contra mi general @AgustinRosety es incitaci\u00f3n al odio en toda regla. https://t.co/Nxzlq1GbfK", "id": "1338525314750820362"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T11:21:36.000Z", "text": "Merecido homenaje de Cuarto Milenio a Ignacio Echeverr\u00eda, el H\u00e9roe del Monopat\u00edn. Preciosa entrevista a @Jea60930295\nhttps://t.co/gFDgw6N46o", "id": "1338444020067020800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T17:36:34.000Z", "text": "Mientras muchos espa\u00f1oles hacen las colas del hambre y se quedan sin trabajo, el Ministerio de Igualdad regala 17.015.449,22 millones de euros a los Ayuntamientos para repartir en chiringuitos de violencia de g\u00e9nero. \n\n\u00a1Feliz Navidad a todos los premiados! https://t.co/oZ9wh3NhF0", "id": "1338175998366527493"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T10:27:55.000Z", "text": "Otra denuncia falsa de las q \"no existen\": esta miserable acus\u00f3 en falso a su ex de agredirla y ponerle pegamento en la vagina. \n@IreneMontero, alg\u00fan d\u00eda, t\u00fa y todos los partidos que apoy\u00e1is la LICVG tendr\u00e9is que pedir perd\u00f3n a muchos hombres inocentes.\n\nhttps://t.co/qKEC0xlNRi", "id": "1338068125208735746"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T17:57:48.000Z", "text": "EL ABORTO NO ES UN DERECHO. https://t.co/rINeydP0CU", "id": "1337818953226313735"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T17:44:39.000Z", "text": "\"Ense\u00f1ar una cruz en el Congreso sirve como gesto de reivindicaci\u00f3n del derecho de los cristianos a participar en la vida p\u00fablica. Los cristianos han sido expulsados del debate p\u00fablico\"\n\nLean esta entrevista de @MamelaFialloFlo al gran @fjconpe \n\nhttps://t.co/9lSSOklud5", "id": "1337815641919778822"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T17:00:47.000Z", "text": "PPSOE. La cobard\u00eda. https://t.co/HfsbTi3mSO", "id": "1337804605086896128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T14:36:40.000Z", "text": ".@Santi_ABASCAL y @vox_es hablan de inmigraci\u00f3n ILEGAL, t\u00edo listo. \n\nMenos demagogia y m\u00e1s diccionario. https://t.co/VToMFTIJCV", "id": "1337768334729867264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T16:15:31.000Z", "text": "\"\u00bfC\u00f3mo os voy a contar, \u00c1ngel, Miriam y Esther, que el brazo pol\u00edtico de vuestros asesinos comparte conmigo esca\u00f1os en el Congreso de los Diputados?\"\n\nLean esta carta de @fjosealcaraz\n https://t.co/JBZKLaFuCr", "id": "1337430826347327488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T15:55:41.000Z", "text": "Atentos todos, porque el lunes @vividores5 y @JaumeVivesVives la van a liar.\nPorque nos han robado el debate sobre la eutanasia. Porque nos va la vida en ello.\n\n#DebateSecuestrado https://t.co/ZttafarHwk", "id": "1337425833598857218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T13:05:14.000Z", "text": "33 a\u00f1os del atentado en la casa cuartel de Zaragoza. 11 muertos, entre ellos 6 ni\u00f1os. Hoy sus asesinos est\u00e1n en las instituciones y son socios del Gobierno.\n\nMi oraci\u00f3n por sus almas y sus familias, especialmente para mi compa\u00f1ero @fjosealcaraz.\n\nLa muerte no es el final. https://t.co/CU5Em8VRYZ", "id": "1337382937919180803"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T07:21:30.000Z", "text": "Me temo, padre, que en la denuncia de cualquier tipo de violencia @vox_es est\u00e1 solo. \nEl PP hace mucho que abandon\u00f3 a todas las v\u00edctimas y ahora sigue los postulados que marca la izquierda: feminismo sectario y excluyente que criminaliza al hombre blanco heterosexual. https://t.co/7QpbeVVRcY", "id": "1337296435121893376"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T20:41:08.000Z", "text": "Esta madrugada en Argentina. Por lo visto a las mujeres provida s\u00ed se las puede agredir. https://t.co/RyJ8EU2Dqd", "id": "1337135282618036224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T17:32:46.000Z", "text": "Ninguna feminista hablar\u00e1 de estas dos mujeres agredidas por un marroqu\u00ed. Ni @IreneMontero saldr\u00e1 con la cara desencajada y sus l\u00e1grimas feministas a decir que \"s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed\".\n\nLas mujeres no les importan, s\u00f3lo su fanatismo ideol\u00f3gico. Hip\u00f3critas. https://t.co/P2YA1IprE6", "id": "1337087875553300482"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T21:32:32.000Z", "text": "Son fascistas y totalitarios. \u00a1\u00c1nimo,Toni! https://t.co/jjIC5RnsNl", "id": "1336785829713219584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T13:09:53.000Z", "text": "Una diputada de Vox, al portavoz de Podemos que atrac\u00f3 un banco: \u201cQue fiche al asesino de la baraja y al Dioni\u201d https://t.co/WWK1qd3Wbu", "id": "1336659333904523266"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T20:31:01.000Z", "text": "A Podemos le falta fichar al asesino de la baraja, a \"La Tigresa\" y al Dioni.", "id": "1336407961242132482"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T17:13:54.000Z", "text": "Un mes en la c\u00e1rcel por una denuncia falsa de violaci\u00f3n. Y ahora dime, @IreneMontero, \u00bfqui\u00e9n compensa a este hombre por el da\u00f1o causado?\n\nDig\u00e1is lo que dig\u00e1is las feministas, LAS DENUNCIAS FALSAS EXISTEN. \nhttps://t.co/kg5OZTgYvV", "id": "1336358354785079298"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T10:48:58.000Z", "text": "\u00a1\u00c1nimo, valiente! https://t.co/rcJ5e3Taj0", "id": "1336261480409419779"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T09:48:47.000Z", "text": "En el d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n, le pido a Nuestra Madre que vele por Espa\u00f1a, por todos sus hijos, por los que sufren, por los que no tienen fe y por los que son perseguidos a causa de ella.\n\n\u00a1Oh Mar\u00eda, sin pecado concebida, ruega por nosotros que recurrimos a ti! https://t.co/btiQmp6bZu", "id": "1336246334534414337"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T18:27:24.000Z", "text": "Son del Frente Nacional Identitario-Partido Nacional Socialista. Relacionar a estos neonazis con @vox_es es un burdo intento de criminalizarnos.\n\nEl periodismo est\u00e1 para informar, no para difamar. Pero la cabra tira al monte, nada nuevo... https://t.co/PXUWvICYXO", "id": "1336014460562059272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T22:35:01.000Z", "text": "Dijeron que no pasar\u00edamos, pero pasamos. https://t.co/Q9eoy7WwmS", "id": "1335714390952341510"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T17:43:01.000Z", "text": "Frente al odio, frente al separatismo supremacista y frente a la vulneraci\u00f3n de derechos, en @vox_es siempre defenderemos la unidad de Espa\u00f1a y la libertad.\nGracias, L\u00e9rida, por acogernos.\n\u00a1Viva Catalu\u00f1a, viva Espa\u00f1a y viva el Rey!\n\n#D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/lpczTjoDfN", "id": "1335640906716901384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T12:11:14.000Z", "text": "\u00a1Viva Espa\u00f1a! https://t.co/YyXQH7CooJ", "id": "1335557407330734082"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T21:55:44.000Z", "text": "\u00a1No vais a Tarragona porque no ten\u00e9is narices contra @Macarena_Olona! https://t.co/Nb7FGb5nB3 https://t.co/DCzu6Ff8vW", "id": "1335342115115687938"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T20:25:09.000Z", "text": "Nadie guardar\u00e1 un minuto de silencio por este hombre. Porque es una v\u00edctima de segunda, de las que la izquierda ignora y olvida.\n\nLA VIOLENCIA NO TIENE SEXO. https://t.co/HhgFK1HO2n", "id": "1335319321728454664"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-12-05T19:37:36.000Z", "text": "La ruina ser\u00e1 feminista o no ser\u00e1. https://t.co/RoDjGjuPcF", "id": "1335307353722327041"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T13:11:15.000Z", "text": "Por la Verdad, la Bondad y la Belleza. https://t.co/dh3WDm1raU", "id": "1335210124206632961"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T09:44:45.000Z", "text": "De #StopVox nada. En L\u00e9rida estaremos ma\u00f1ana para defender la Constituci\u00f3n, la unidad de Espa\u00f1a y las libertades. \n\nFrente a vuestro odio, ni un paso atr\u00e1s. https://t.co/kFmXVD5rqO", "id": "1335158157442748418"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T20:11:25.000Z", "text": "Illa har\u00e1 frente a los q discrepen sobre las vacunas.\nIrene Montero dice que los que discrepamos de ella estamos fuera de la ley.\nFirman un manifiesto para sancionar a los pol\u00edticos que discrepemos del Gobierno.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s necesit\u00e1is para entender que esto es una dictadura.", "id": "1334953474967146500"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T18:57:17.000Z", "text": "\u00a1Siempre maravilloso @JuanjoAizcorbe! https://t.co/2OO25XdheH", "id": "1334934820095488000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T18:50:30.000Z", "text": "La rep\u00fablica catalana no existe.\nNi el g\u00e9nero. \nNi la expertitud.\n\nVale ya de chorradas, por favor.", "id": "1334933112934043658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T18:14:20.000Z", "text": "\u00a1Y vuelta la mula al trigo! Si es \"presuntamente asesinada\" y a\u00fan no hay una sentencia, no ten\u00e9is nada que confirmar. \nPero que la realidad no os prive de inflar las cifras. https://t.co/8il54UEPn2", "id": "1334924011827060736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:43:31.000Z", "text": "Queridas @IreneMontero y @BeatrizGimeno1: \nMi rechazo a los insultos que os profieren, pero esas burradas tambi\u00e9n nos las dicen vuestras huestes a las mujeres de Vox. \nNo tiene nada que ver con el machismo, sino con el desacuerdo y con la mala educaci\u00f3n. Dejad de victimizaros. https://t.co/FAyTLsUnyN", "id": "1334840758667517957"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T22:54:28.000Z", "text": "Gracias por este momento, @fjconpe. https://t.co/4U8KBL2cd6", "id": "1334632120795471873"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T21:31:25.000Z", "text": "Escuchen al gran @sanchezdelreal. Retrata al Gobierno, al PP y a Ciudadanos y defiende a su tierra sin dejar t\u00edtere con cabeza. https://t.co/Kakom6nPJ6", "id": "1334611218905116674"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T20:35:37.000Z", "text": "\"Gracias a todos los espa\u00f1oles que nos apoyan. Aunque nos quedemos solos, os prometemos que no os abandonaremos jam\u00e1s, y que siempre seguiremos dando la cara por vosotros, por vosotros y por Espa\u00f1a, todos los d\u00edas de nuestra vida\"\n\nNunca tan grande @ivanedlm https://t.co/XgB9yXKwGR", "id": "1334597176211746834"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T11:37:38.000Z", "text": "Se\u00f1ores del Partido Popular, ustedes son c\u00f3mplices del despilfarro del Ministerio de Igualdad, de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero y del feminismo. Son responsables del adoctrinamiento a los ni\u00f1os y de la violaci\u00f3n de derechos fundamentales. \n\u00a1Menos enmiendas y m\u00e1s valent\u00eda! https://t.co/FyxIhhdlmJ", "id": "1334461791716380672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T20:12:44.000Z", "text": "No, Lidia, que me llames negacionista me da igual, porque no sabes lo que significa esa palabra. \nTe estaba diciendo que la presidenta del Congreso te estaba dejando m\u00e1s tiempo que al resto de diputados. https://t.co/YzezIKj09R", "id": "1334229032993480706"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T18:35:07.000Z", "text": "De las mejores intervenciones que vais a ver. Gracias por elevar el nivel del Congreso, @fjconpe. https://t.co/IWc3WLWYV1", "id": "1334204467277950979"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T17:58:00.000Z", "text": "T\u00fa que me tienes cari\u00f1o\ud83d\ude01 https://t.co/pjgRQPBz34", "id": "1334195124058861568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T19:59:45.000Z", "text": "\u00bfPero los machistas y violentos no \u00e9ramos los de @vox_es? https://t.co/hl24BsER56", "id": "1333863375458217988"}, {"text": "Espa\u00f1oles, cuando no llegu\u00e9is a fin de mes, os hayan despedido o est\u00e9is en una cola del hambre, recordad que el Gobierno se est\u00e1 gastando vuestro dinero en estudios sobre personas no binarias y la opresi\u00f3n del color rosa. https://t.co/TDpKlY0eo2", "id": "1333830158617370624", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T17:47:45.000Z"}, {"text": "En el Pleno, el diputado del BNG afirma que los que negamos el discurso oficial de la violencia de g\u00e9nero estamos legitimando al agresor. \nEn otras palabras: los disidentes no feministas debemos ser demonizados y colocados a la misma altura que los asesinos.\nEs miserable.", "id": "1333708402145505283", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T09:43:56.000Z"}, {"text": "Para que ayudemos a combatir el dolor con cuidados paliativos, no con una inyecci\u00f3n letal. Para que la vida triunfe frente a la muerte. \nGracias, @vividores5.\n#DebateSecuestrado https://t.co/DIGRqgQln8", "id": "1333480576498757633", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:38:38.000Z"}, {"text": "Las madres nunca descansamos\ud83d\ude05 Kandinsky y \"Mi vida est\u00e1 llena de ti\" de fondo. https://t.co/9ZCwL1m43T", "id": "1333219825246728192", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T01:22:31.000Z"}, {"text": "Dividir a las v\u00edctimas del terrorismo para blanquear a ETA, segundo acto. \nPor @cardenasnicolas \n\nhttps://t.co/TDF1FVgkLo", "id": "1333168054734385157", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T21:56:47.000Z"}, {"text": "Querida Andrea: o eres una ignorante a la que el feminismo ha comido el cerebro, o mientes deliberadamente para estigmatizar y demonizar a la mitad de la poblaci\u00f3n. \nEn cualquier caso, ambas razones te incapacitan para tu cargo. https://t.co/neqBfc6BJI", "id": "1332994610394783744", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T10:27:35.000Z"}, {"text": "Muero de amor \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/wy68H4z0ut", "id": "1332749867261759491", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T18:15:04.000Z"}, {"text": "Esto es el feminismo: amenazas y odio al disidente. \nTodo mi apoyo a Elsa M\u00e9ndez, \u00a1no nos callar\u00e1n! https://t.co/gqRpR3QNAY", "id": "1332747208668614657", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T18:04:30.000Z"}, {"text": "\"El gobierno est\u00e1 implantando una dictadura feminista y de izquierdas y los colegios son la base para \"fabricar\" futuros votantes. En @vox_es somos los \u00fanicos que defendemos la libertad de los padres frente al Estado\"\n\nMi entrevista con @MamelaFialloFlo\n\n https://t.co/0wPdZRAMH5", "id": "1332401816554921988", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T19:12:02.000Z"}, {"text": "Hola @IreneMontero, un t\u00edo me est\u00e1 insultando y amenazando. Espero tu sororidad en 3, 2, 1... https://t.co/Yuk9UARX3P", "id": "1332076545150767104", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T21:39:31.000Z"}, {"text": "Los dem\u00f3cratas que dicen que Vox es violento... https://t.co/3wFqcLkqzy", "id": "1332064333111701519", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T20:51:00.000Z"}, {"text": "ENFERMAS. https://t.co/CFwbPmzGRy", "id": "1332041051050151936", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T19:18:29.000Z"}]