[{"text": "El PP rechaza la propuesta de VOX de emprender un plan de viviendas sociales para dar acceso a los m\u00e1s vulnerables a un hogar digno.\n\n\u00a1Que verg\u00fcenza! Hay muchas familias espa\u00f1olas que necesitan ayuda para tener un hogar.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/0aLW7WE1Zs", "id": "1377271598030393344", "created_at": "2021-03-31T14:48:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues claro...En VOX  hay gente con mucho sentido com\u00fan como @monasterioR\nMientras las colas del hambre son cada vez m\u00e1s grandes, todav\u00eda hay quien tiene entre sus prioridades el cambio clim\u00e1tico, que por otro lado ha existido desde el Big Bang. Lo siento, nada nuevo bajo el sol\ud83d\ude09 https://t.co/hSiUs3iN7Q", "id": "1376643131765108741", "created_at": "2021-03-29T21:11:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y nos fuimos esta tarde a los toros para defender la fiesta nacional.\n#VOX\u00datil  #Tauromaquia \n#DomingoDeRamos https://t.co/FEQHmQ0aZN", "id": "1376287512767909888", "created_at": "2021-03-28T21:38:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "175. Veinte de marzo. Detenido en Vitoria un joven, cuya nacionalidad no ha trascendido, como presunto autor de una agresi\u00f3n sexual: https://t.co/7gcdZ8K50r", "id": "1375438005486428160", "created_at": "2021-03-26T13:22:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@MargaPisa es un verdadero privilegio poder llevar en el seno materno a una criatura. Ese es el verdadero \"empoderamiento\" de la mujer. La que no lo entienda as\u00ed es que no est\u00e1 en su sano juicio.\n#YoLevantoLaManoPorLaVida https://t.co/QW5SegB1Tl", "id": "1375117004584157184", "created_at": "2021-03-25T16:06:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "EL BIEN TRIUNFAR\u00c1!! https://t.co/Kztdo8xPgL", "id": "1375064623175634949", "created_at": "2021-03-25T12:38:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro reconocimiento  a las asociaciones provida por su incansable labor de ayuda a las embarazadas en dificultades y a las asociaciones que defienden los cuidados paliativos por su importante divulgaci\u00f3n de la cultura de la vida.\n#D\u00edaInternalDeLaVida\n#S\u00edALaVida \n#StopEutanasia https://t.co/MA4DIqEz3B", "id": "1375016191534764035", "created_at": "2021-03-25T09:26:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ejercer de madre es lo m\u00e1s maravilloso del mundo. Pobres de aquellas que no lo consideren as\u00ed. https://t.co/AZ44aXanGo", "id": "1374611439651065857", "created_at": "2021-03-24T06:38:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La hipocres\u00eda tiene esas contradicciones. Gracias Pitingo por denunciarlo. https://t.co/QgYDSzDdCy", "id": "1373950764306067459", "created_at": "2021-03-22T10:52:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo m\u00e1s importante que no le debe faltar es la VIDA. Esperando que @populares cambien de opini\u00f3n sobre la ley del aborto.\nPorque #SoloQuedaVOX https://t.co/15Df0kmfzO", "id": "1373750059683155973", "created_at": "2021-03-21T21:35:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#QueNadaNosSepare en la defensa de la vida y la oportunidad de disfrutar del cari\u00f1o de unas personas maravillosas.\n#PorqueCadaVidaImporta \n#SindromeDeDown https://t.co/Krf3eY0Zp3", "id": "1373638086207373315", "created_at": "2021-03-21T14:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox denuncia la ausencia de la bandera nacional en acciones de la Agencia de Cooperaci\u00f3n para el Desarrollo: https://t.co/i1R4iT5F6b", "id": "1373635511735189507", "created_at": "2021-03-21T14:00:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Romero (VOX): \u00abEn pleno invierno demogr\u00e1fico el Gobierno se empe\u00f1a en penalizar la maternidad\u00bb https://t.co/pyNkjtu9mZ", "id": "1373391503003897862", "created_at": "2021-03-20T21:50:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@aybarrapacheco \nInformaci\u00f3n veraz se llama esto. No nos van a callar ni los pol\u00edticos corruptos ni los pseudo periodistas vendidos que manipulan la informaci\u00f3n.\n#SoloQuedaVOX https://t.co/tapSCD8kb5", "id": "1373370498747338762", "created_at": "2021-03-20T20:26:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Chanchullo socialista para atacar a Vox: falsa acusaci\u00f3n del subdelegado \u00a1para ayudar a su hermano!: https://t.co/vy4SdhP4y7", "id": "1373181834545262593", "created_at": "2021-03-20T07:57:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Creo que este tuitero lo explica bastante bien, Sr. Desbarra!!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bxvBrPX5QR https://t.co/h67vxboLUS", "id": "1372825405900652545", "created_at": "2021-03-19T08:20:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y la verg\u00fcenza  tambi\u00e9n!! https://t.co/HBMXD0Ffk6", "id": "1372682383749709827", "created_at": "2021-03-18T22:52:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#LaDerogaremos https://t.co/NCnpw0Mb0k https://t.co/PDkiqLa1W1", "id": "1372611157874327558", "created_at": "2021-03-18T18:09:36.000Z", "lang": "und"}, {"text": ".@lamartaeme gracias a espa\u00f1oles decentes tenemos informaci\u00f3n veraz de lo ocurrido. Estamos acostumbrados a periodistas manipuladores, por lo que tu informaci\u00f3n, perd\u00f3n,  tu #MANIPULACI\u00d3N no nos sorprende.\n#SoloQuedaVOX mal que te pese. https://t.co/10Pkkxembu", "id": "1372325843310108680", "created_at": "2021-03-17T23:15:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay alcaldes que si convocaran a los medios solo tendr\u00edan a su lado a los medios. La envidia es muy mala, y el sectarismo tambi\u00e9n. https://t.co/l9wXMSqbGq", "id": "1372323910595805186", "created_at": "2021-03-17T23:08:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a se parece cada vez m\u00e1s a Venezuela. https://t.co/4I2pJtFqdk", "id": "1372274515527528451", "created_at": "2021-03-17T19:51:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Suspensi\u00f3n del Estado de Derecho en Sevilla por orden de la Delegaci\u00f3n del Gobierno.\nCortados todos los accesos a la #PlazaNueva donde @Santi_ABASCAL hab\u00eda convocado a los medios de comunicaci\u00f3n y los sevillanos tienen restringidos su derecho de libre circulaci\u00f3n. https://t.co/BINAD5mji8", "id": "1372178880145076231", "created_at": "2021-03-17T13:31:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grato encuentro con #Monse\u00f1orAsenjo hoy en la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n de \"Escenas de la Pasi\u00f3n. Misterios de Sevilla\" junto a nuestra portavoz en el @ayto_sevilla, @cristinapelaez y nuestro Parlamentario de @AndaluciaVox, @MValpuesta.#SevillaHoy\n#Pasi\u00f3n #Cuaresma https://t.co/5GalDw2qYN", "id": "1371549302804389893", "created_at": "2021-03-15T19:50:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para combatir el comunismo #SOLOQUEDAVOX.\n@monasterioR\n A por todas Roc\u00edo!!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/sEn4jHUa1b", "id": "1371441797868707842", "created_at": "2021-03-15T12:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@monasterioR adelante!! Contigo ganamos todos y, por supuesto, los madrile\u00f1os\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/KZh9J1RCfL", "id": "1371438930512449536", "created_at": "2021-03-15T12:31:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@Ayto_Sevilla por supuesto, esto tambi\u00e9n muy importante para paliar las necesidades actuales de los sevillanos #despilfarro https://t.co/VuuY2BUfBW", "id": "1370797116453490688", "created_at": "2021-03-13T18:01:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bravo @JuanEspadasSVQ, los sevillanos te lo agradecer\u00e1n en las pr\u00f3ximas elecciones. Miles de sevillanos en las #colasdelhambre pero nuestro alcalde tiene mejores asuntos en los que invertir nuestro dinero.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/kKAqHX2JAF", "id": "1370789111745896453", "created_at": "2021-03-13T17:29:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@solidaridad_esp, el sindicato de trabajadores que acabar\u00e1 con los chiringuitos de los dirigentes sindicales\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u270c\u270c https://t.co/Ewpy59h1Kc", "id": "1370504872152424458", "created_at": "2021-03-12T22:39:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay esperanza!!!\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u270c\u270c\u270c https://t.co/44MplEVoZx", "id": "1370489693171748868", "created_at": "2021-03-12T21:39:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ignacio, como eres tan grande como persona, lo har\u00e1s bien donde quiera que vayas. Te honra el volver a tu patria chica que es donde los espa\u00f1oles te necesitan en estos momentos. Eres la gran esperanza para muchos catalanes en esa maravillosa tierra espa\u00f1ola que es #Catalu\u00f1a https://t.co/krGx3b1AFo", "id": "1370045084750786576", "created_at": "2021-03-11T16:12:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SoloQuedaVOX y los espa\u00f1oles lo saben\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/lIvcE68TWq", "id": "1370024640609800198", "created_at": "2021-03-11T14:51:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La indignidad de #Marlaska es tan grande que los #52deVOX hemos abandonado el Pleno esta ma\u00f1ana para acompa\u00f1ar fuera del hemiciclo a nuestros diputados, v\u00edctimas del terrorismo, @TeresaGdVinuesa, @asalvav y @fjosealcaraz \n#SoloQuedaVOX https://t.co/wj7O5pIoD5", "id": "1369686833542619144", "created_at": "2021-03-10T16:29:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#EsteFeminismoEsViolencia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SrjbkiMH7r\n#NoHablesEnMiNombre https://t.co/1TN3zS7jiF", "id": "1368986348477091842", "created_at": "2021-03-08T18:05:54.000Z", "lang": "und"}, {"text": "El Gobierno pudo evitar miles de contagios si hubiese advertido del peligro que corr\u00edan los ciudadanos cuando se manifestaron el 8 de marzo de 2020.\n#DiaVictimasCovid \n#8Marzo2021 \n#8Marzo https://t.co/jzQxsYOqr2", "id": "1368946737767972865", "created_at": "2021-03-08T15:28:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Locas no, lo siguiente. Mujeres as\u00ed NO ME REPRESENTAN. https://t.co/e5GT1WTdrv", "id": "1368934818998857728", "created_at": "2021-03-08T14:41:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se nos fue la vida en ello. \n#DiaVictimasCovid https://t.co/4vPNeyyTjo", "id": "1368909701996494851", "created_at": "2021-03-08T13:01:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son mujeres, solo mujeres y nada m\u00e1s que mujeres. Son #LasHermanasDeLaCruz https://t.co/VzEX1JTUpw", "id": "1368665571185881090", "created_at": "2021-03-07T20:51:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Coronavirus: Muere con Covid un polic\u00eda nacional de Sevilla https://t.co/9l4hvC7NKL a trav\u00e9s de @diariosevilla #DEP. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y compa\u00f1eros de la @policia #Sevilla", "id": "1368334562888146944", "created_at": "2021-03-06T22:55:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2000 a\u00f1os de historia de la Cruz, y los que quedan a pesar de tanta maldad.\n#LaCruzPrevalece https://t.co/i9EF8jtzZG", "id": "1368329329965404160", "created_at": "2021-03-06T22:35:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno @JuanMarin_Cs urge el #PINPARENTAL \nLos padres no queremos ni el adoctrinamiento ni la perversi\u00f3n de nuestros ni\u00f1os.\n#Educaci\u00f3n #Infancia\n#Sevilla #SoloQuedaVox\n#VOX\u00datil \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/wPpdklcyQ5", "id": "1368119362255810564", "created_at": "2021-03-06T08:40:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los delincuentes campan a sus anchas desde que lleg\u00f3 este gobierno socialcomunista. #StopOkupas \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ceX0590XHs", "id": "1367723520306872320", "created_at": "2021-03-05T06:27:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "174. Cuatro de marzo. Detenido un var\u00f3n de origen nigeriano como presunto autor de un abuso sexual en Manacor (Mallorca): https://t.co/UBukRJi3tX", "id": "1367532284644110337", "created_at": "2021-03-04T17:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "173. Tres de marzo. Detenido un hombre, cuya nacionalidad no ha trascendido, como presunto autor de una agresi\u00f3n sexual a una vecina de Sant Pere de Ribes: https://t.co/2joWpQU9aT", "id": "1367531855315144706", "created_at": "2021-03-04T17:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@UGT_Comunica ten\u00e9is que justificar las d\u00e1divas del gobierno. Por cierto, gracias por desbloquearme. No s\u00e9 si eso es bueno o malo\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/hsVIab4G9s https://t.co/63DpTRTx2X", "id": "1367494618024189955", "created_at": "2021-03-04T15:18:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SoloQuedaVox https://t.co/BUAgN2IIyw", "id": "1367208278841847815", "created_at": "2021-03-03T20:20:29.000Z", "lang": "und"}, {"text": ".@UGT_Andalucia No admit\u00eds ni una cr\u00edtica \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/xikwfCiCc3 https://t.co/63DpTRTx2X", "id": "1367206183963152386", "created_at": "2021-03-03T20:12:10.000Z", "lang": "ca"}, {"text": ".@UGT_Comunica mejor que sig\u00e1is con las mariscadas. Si no estuvieran gobernando los socialcomunistas ya estar\u00edais lanzando llamas.\nA ver si trabaj\u00e1is de una pu\u00f1etera vez y ayud\u00e1is a levantar Espa\u00f1a.\n#Solidaridad con el pueblo espa\u00f1ol.\nLos espa\u00f1oles quieren trabajar. #Hosteler\u00eda https://t.co/kemdn6ZsLG", "id": "1367202422855237638", "created_at": "2021-03-03T19:57:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/NHSywuZwN1 https://t.co/kcXtYFWKUl", "id": "1366875141288976386", "created_at": "2021-03-02T22:16:43.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Algunos no se integran ni se integrar\u00e1n nunca en nuestra sociedad\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ADJjQfTo7m", "id": "1366848476328394752", "created_at": "2021-03-02T20:30:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "172. Dos de marzo. Detenidos cuatro j\u00f3venes de origen magreb\u00ed como presuntos autores de una agresi\u00f3n sexual en Gran Canaria a una mujer que paseaba por un parque: https://t.co/HCu2fEAYv7", "id": "1366801817233993732", "created_at": "2021-03-02T17:25:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "171. Uno de marzo. Detenido un hombre, de nacionalidad liberiana, acusado de agredir sexualmente a una mujer sin hogar en Barcelona: https://t.co/tOp0ksoyqk", "id": "1366438960675909641", "created_at": "2021-03-01T17:23:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "170. Veintis\u00e9is de febrero. Detenido un hombre, cuya nacionalidad no ha trascendido, detenido por un presunto intento de agresi\u00f3n a una mujer en Tenerife: https://t.co/nZZHZdmfFi", "id": "1366438785832136707", "created_at": "2021-03-01T17:22:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto se repetir\u00e1 pronto. Atentos todos\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/SgpRiXsoPK", "id": "1366155009017143305", "created_at": "2021-02-28T22:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en Sevilla Macarena Olona ha denunciado el Estado de las Autonom\u00edas, un Estado fallido que solo provoca enfrentamiento entre los espa\u00f1oles de distintas regiones y despilfarro econ\u00f3mico .\n\nY estas, mujeres de Vox sin miedo a nada ni a nadie.\n#SoloQuedaVox\n#28Febrero https://t.co/leRozFOabA", "id": "1366144429850054659", "created_at": "2021-02-28T21:53:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@vox_es se lleva una ovaci\u00f3n por ser el \u00fanico partido en apoyar la manifestaci\u00f3n de los hosteleros en Sevilla: https://t.co/5Bx7bb16b5", "id": "1365601421865979906", "created_at": "2021-02-27T09:55:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@VOXSevilla_ apoyando al sector hostelero arruinado por las nefastas medidas del gobierno de la @andaluciajunta. \nEl @populares y @CiudadanosCs condenan a la ruina a miles de hosteleros andaluces y a sus familias.\n\u00a1LA HOSTELER\u00cdA NO ES EL PROBLEMA...!\n#Hosteler\u00eda \n#SevillaHoy https://t.co/FyPn6rZnD4", "id": "1365413101785464833", "created_at": "2021-02-26T21:27:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed se\u00f1or!!! Se acabaron las medias tintas.\n#PinParentalYa\n#VOX\u00datil https://t.co/Px18gphKPc", "id": "1365076955754807296", "created_at": "2021-02-25T23:11:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo Macarena. Nos vemos en #Sevilla el pr\u00f3ximo domingo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/bMrBap5297", "id": "1365034865868029957", "created_at": "2021-02-25T20:24:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La cara es el espejo del alma!! https://t.co/7hWCz3NOU8", "id": "1365033734412599304", "created_at": "2021-02-25T20:19:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@MValpuesta:\n\"El 28 de febrero no representa ninguna efem\u00e9ride digna de orgullo ni de ilusi\u00f3n para los ciudadanos andaluces\"\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no celebramos el D\u00eda de Andaluc\u00eda?\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\nhttps://t.co/GpbZWqFSBY", "id": "1364638767143936000", "created_at": "2021-02-24T18:10:10.000Z", "lang": "es"}]