[{"lang": "es", "id": "1377342512189173763", "created_at": "2021-03-31T19:30:19.000Z", "text": "Estamos en el 40,2%\ud83d\udc47 https://t.co/kAhQo1If3V"}, {"lang": "es", "id": "1377327426125107205", "created_at": "2021-03-31T18:30:22.000Z", "text": "Hoy es 31 de marzo, la ministra Darias se comprometi\u00f3 a que en esta fecha estar\u00edan vacunados el 80% de las personas de m\u00e1s de 80. La realidad es testaruda, faltar a la verdad es la norma en este gobierno"}, {"lang": "es", "id": "1377326003828183043", "created_at": "2021-03-31T18:24:43.000Z", "text": "Al servicio de los madrile\u00f1os https://t.co/6BLOjtfibb"}, {"lang": "es", "id": "1376902078329716745", "created_at": "2021-03-30T14:20:11.000Z", "text": "Dependencia: M\u00e1s de 55.000 personas han fallecido en las listas de espera de la dependencia en 2020, es decir 152 fallecimientos diarios. Otras 373.800 personas guardan espera a que alg\u00fan d\u00eda respondan a su solicitud. BALANCE REAL"}, {"lang": "es", "id": "1376875328367378436", "created_at": "2021-03-30T12:33:54.000Z", "text": "\u00bfSugiere el gobierno hacer test a los turistas que llegan a Barajas? Ah, no, que es de su competencia \u00bfHacer cumplir el toque de queda? No, que eso tambi\u00e9n es de su competencia. Prefiere atacar a Madrid a trav\u00e9s de TVE y sus im\u00e1genes de playas atestadas como si fuera Madrid..."}, {"lang": "und", "id": "1376564828790267904", "created_at": "2021-03-29T16:00:05.000Z", "text": "https://t.co/guZXofLdhH"}, {"lang": "es", "id": "1376533604558323716", "created_at": "2021-03-29T13:56:00.000Z", "text": "Tal y como nos comprometimos, junto con la comunidad educativa y UPN hemos presentado recurso de inconstitucionalidad contra la Ley de Educaci\u00f3n. Una ley sectaria, que coarta la libertad de los padres, ataca la calidad del sistema educativo y perjudica el futuro de nuestro pa\u00eds. https://t.co/BJECSexU5s"}, {"lang": "es", "id": "1376512925943336963", "created_at": "2021-03-29T12:33:50.000Z", "text": "El gobierno dice que en materia de vacunaci\u00f3n llevamos \u201cvelocidad de crucero\u201d. Solo hay que analizar los datos, comparar con pa\u00edses de nuestro entorno y concluir:  Menos mal que los ciudadanos son inteligentes !! https://t.co/i6qrH5OmSv"}, {"lang": "es", "id": "1375855639847702528", "created_at": "2021-03-27T17:02:01.000Z", "text": "Much\u00edsima suerte a todos!! No hay orgullo mayor que ser sanitario https://t.co/zhvCqKomWc"}, {"lang": "es", "id": "1375559115431370757", "created_at": "2021-03-26T21:23:44.000Z", "text": "\ud83d\udd34605 sanitarios contagiados m\u00e1s en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Lamentable! Todo nuestro apoyo https://t.co/anjSj0Ji9A"}, {"lang": "und", "id": "1375332116829986816", "created_at": "2021-03-26T06:21:43.000Z", "text": "https://t.co/Wm28afI1bg"}, {"lang": "es", "id": "1375216036065202184", "created_at": "2021-03-25T22:40:27.000Z", "text": "No he logrado que la ministra @CarolinaDarias me conteste. \u00bfLos   aspirantes al MIR que han quedado excluidos de la prueba del pr\u00f3ximo s\u00e1bado,  seg\u00fan las instrucciones COVID, van a poder realizarla posteriormente? https://t.co/w47ESgScLa"}, {"lang": "es", "id": "1375171983965585414", "created_at": "2021-03-25T19:45:25.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo un resumen de mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Sanidad del @Congreso_Es \ud83d\udc47 https://t.co/TTKj6WFrn9"}, {"lang": "es", "id": "1375151292302163973", "created_at": "2021-03-25T18:23:11.000Z", "text": "Desde el @populares llevamos tiempo alertando al Gobierno del ritmo desigual en la vacunaci\u00f3n y la falta de equidad y unidad de criterio en la aplicaci\u00f3n del Plan de vacunaci\u00f3n. Seguimos reclamando al Ejecutivo un Plan \u00fanico y homog\u00e9neo. https://t.co/rZQ9qXC0Qf"}, {"lang": "es", "id": "1375151070830325764", "created_at": "2021-03-25T18:22:19.000Z", "text": "Falta control de las nuevas variantes, faltan controles en los aeropuertos y tambi\u00e9n falta coherencia en la actuaci\u00f3n del Gobierno en la gesti\u00f3n contra la pandemia y el Plan de Semana Santa. https://t.co/RCtvO8epro"}, {"lang": "es", "id": "1375150870933954562", "created_at": "2021-03-25T18:21:31.000Z", "text": "Darias asegur\u00f3 el 29 de enero que el 80% de los mayores de 80 a\u00f1os estar\u00edan vacunados en marzo. Seg\u00fan los datos de hoy, no superan el 50% y solo con la primera dosis. Es urgente vacunar cuanto antes. Por eso le he reclamado a la ministra que centre todo su esfuerzo en las vacunas https://t.co/qQDezj4o7z"}, {"lang": "es", "id": "1375150579333402625", "created_at": "2021-03-25T18:20:21.000Z", "text": "Hoy he anunciado en la Comisi\u00f3n de Sanidad que el @GPPopular pedir\u00e1 una comparecencia monogr\u00e1fica de la ministra de Sanidad para que explique la situaci\u00f3n asistencial sanitaria en Espa\u00f1a. https://t.co/DmMlsBOfWs"}, {"lang": "und", "id": "1374977300803022850", "created_at": "2021-03-25T06:51:49.000Z", "text": "https://t.co/9O5o9ZYOMI"}, {"lang": "und", "id": "1374818554894254080", "created_at": "2021-03-24T20:21:01.000Z", "text": "https://t.co/9FO5k6RHjw"}, {"lang": "es", "id": "1374717808941142019", "created_at": "2021-03-24T13:40:41.000Z", "text": "Seg\u00fan la ministra de Educacion, Isabel Cela\u00e1, Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed  padre de una joven con capacidades especiales no sabe de lo que habla. No tengo palabras... bueno s\u00ed, lamentable https://t.co/pUq3Rsfsky"}, {"lang": "es", "id": "1374681605520900098", "created_at": "2021-03-24T11:16:49.000Z", "text": "\ud83d\udd34Covid-19 \u00bfAlguien est\u00e1 pensando en c\u00f3mo se comporta la R en nuestro pa\u00eds? https://t.co/aspT0UJ62y"}, {"lang": "und", "id": "1374607191928401922", "created_at": "2021-03-24T06:21:08.000Z", "text": "https://t.co/SlZJvfpc2Y"}, {"lang": "es", "id": "1374493994852311053", "created_at": "2021-03-23T22:51:19.000Z", "text": "\ud83d\udd34Precioso homenaje a los sanitarios, \u201cGame Changer\u201d, que sigue emocionando casi un a\u00f1o despu\u00e9s. Banksy: \u201cGracias por todo lo que hacen. Espero que ilumine un poco el lugar, incluso si est\u00e1 en blanco y negro\u201d https://t.co/JSahknbtcG"}, {"lang": "und", "id": "1374475483631394817", "created_at": "2021-03-23T21:37:46.000Z", "text": "https://t.co/woB5zT9TJD"}, {"lang": "es", "id": "1374472744360759302", "created_at": "2021-03-23T21:26:53.000Z", "text": "Siempre en nuestra memoria querido y admirado Presidente Su\u00e1rez https://t.co/7KtuX9CAT7"}, {"lang": "und", "id": "1374251264435961858", "created_at": "2021-03-23T06:46:48.000Z", "text": "https://t.co/4HXWsW8Ly1"}, {"lang": "und", "id": "1374124806023610369", "created_at": "2021-03-22T22:24:18.000Z", "text": "https://t.co/1on9HsxUQF"}, {"lang": "und", "id": "1374092525733097477", "created_at": "2021-03-22T20:16:02.000Z", "text": "https://t.co/KB6Ef0DSlZ"}, {"lang": "es", "id": "1373712571287678989", "created_at": "2021-03-21T19:06:13.000Z", "text": "Un gran onc\u00f3logo y un gran amigo. Nunca olvidare tu apoyo al Plan Nacional contra el cancer y el cari\u00f1o que siempre me dispensaste. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia. Muere Josep Baselga, pionero de las terapias personalizadas del cancer https://t.co/reg1aKBPFS\u2026"}, {"lang": "es", "id": "1373054300641984513", "created_at": "2021-03-19T23:30:30.000Z", "text": "#DiaMundialSindromeDown El valor que las personas con s\u00edndrome de Down dan a la sociedad es incalculable. Nuestro compromiso es seguir trabajando por una sociedad m\u00e1s inclusiva en todas los \u00e1reas, en especial en el \u00e1mbito educativo.\n#QueNadaNosSepare https://t.co/D9ogDmGvTl\u2026 https://t.co/sHauIdj63O"}, {"lang": "und", "id": "1373044426013048837", "created_at": "2021-03-19T22:51:15.000Z", "text": "https://t.co/sTxa9faB7d"}, {"lang": "es", "id": "1372935229388783623", "created_at": "2021-03-19T15:37:21.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o a su familia y mi recuerdo a una gran persona y compa\u00f1ero leal. DEP https://t.co/H4ppMoTA8o"}, {"lang": "und", "id": "1372672109474889733", "created_at": "2021-03-18T22:11:48.000Z", "text": "https://t.co/eT6ma5AA1h"}, {"lang": "es", "id": "1372583155983642630", "created_at": "2021-03-18T16:18:20.000Z", "text": "La EMA concluye que la vacuna de AstraZeneca es \"segura y eficaz\"  tras estudiar las trombosis https://t.co/Lk5p2ZgAPP v\u00eda @elespanolcom"}, {"lang": "es", "id": "1372548577462001670", "created_at": "2021-03-18T14:00:56.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo un resumen de mi intervenci\u00f3n hoy en el pleno del @congreso \ud83d\udc47 https://t.co/r82ri45V9I"}, {"lang": "es", "id": "1372536567412224002", "created_at": "2021-03-18T13:13:12.000Z", "text": "No hemos superado la crisis, ni la sanitaria, ni la social, ni la econ\u00f3mica. Salimos m\u00e1s d\u00e9biles, no m\u00e1s fuertes: 3,2 millones de personas contagiadas y 6 millones de desempleados. @Congreso_Es https://t.co/1ScAerEo5B"}, {"lang": "es", "id": "1372536424881348609", "created_at": "2021-03-18T13:12:38.000Z", "text": "El Gobierno del PSOE y Podemos ha sido incapaz de aprovechar el \u00fanico proyecto normativo vinculado a la Sanidad e id\u00f3neo para luchar contra la pandemia, impulsando una verdadera reforma del Sistema de Salud Publica para fortalecerlo. https://t.co/h1Nb4iPcET"}, {"lang": "es", "id": "1372536048551653379", "created_at": "2021-03-18T13:11:09.000Z", "text": "No se ha conseguido los objetivos marcados por el Gobierno: dotarnos de las medidas de prevenci\u00f3n necesarias y establecer instrumentos legales y operativos que permitieran dar una respuesta com\u00fan y coordinada \u00a1Gran eficacia!"}, {"lang": "es", "id": "1372534450169516035", "created_at": "2021-03-18T13:04:48.000Z", "text": "El Gobierno ha dicho no a los profesionales, a los cient\u00edficos, a fortalecer el Sistema de Salud P\u00fablica. Han dicho no a que Espa\u00f1a est\u00e9 preparada para una pr\u00f3xima crisis. @Congreso_Es https://t.co/2sFTXAipHs"}, {"lang": "es", "id": "1372533129311846401", "created_at": "2021-03-18T12:59:33.000Z", "text": "El Gobierno no cumple con la palabra dada, no ha aceptado ni una sola de las enmiendas del @populares tal y como se comprometi\u00f3 el ex ministro Illa. El proyecto vuelve al Congreso pr\u00e1cticamente como sali\u00f3. https://t.co/JmL1jJQM30"}, {"lang": "es", "id": "1372532053812654080", "created_at": "2021-03-18T12:55:16.000Z", "text": "Este Gobierno en lugar de acordar con el @populares la creaci\u00f3n de una Agencia Estatal de Salud, prefiere negociar una ley de amnist\u00eda. https://t.co/ewSlJOdVon"}, {"lang": "es", "id": "1372524898862702593", "created_at": "2021-03-18T12:26:50.000Z", "text": "El CGCOM y la @OMC_Espana nos recuerdan que cada 72 horas ha fallecido un m\u00e9dico por causa del virus. 112 m\u00e9dicos han fallecido durante la pandemia. Todo mi apoyo a los sanitarios y seguimos pidiendo al Gobierno que reconozca la covid enfermedad profesional de forma permanente. https://t.co/yTuiV3riIF"}, {"lang": "und", "id": "1372439383190745088", "created_at": "2021-03-18T06:47:02.000Z", "text": "https://t.co/M9atsgObFy"}, {"lang": "es", "id": "1372274546309533701", "created_at": "2021-03-17T19:52:02.000Z", "text": "Muy claro!! https://t.co/exdJ5Q059U"}, {"lang": "und", "id": "1372067604291067906", "created_at": "2021-03-17T06:09:43.000Z", "text": "https://t.co/1tddU4k76m"}, {"lang": "es", "id": "1371836679724670977", "created_at": "2021-03-16T14:52:06.000Z", "text": "Se hace realidad el reconocimiento de la plena capacidad jur\u00eddica de las personas con discapacidad. Seguiremos apostando por la defensa en igualdad de los derechos humanos de las personas sean cuales sean sus capacidades. Gracias a @Cermi_Estatal y mis compa\u00f1eros del @GPPopular. https://t.co/TRJRvfLOL7"}, {"lang": "es", "id": "1371835619580768262", "created_at": "2021-03-16T14:47:53.000Z", "text": "Ha sido un honor estar presente con @AlmeidaPP_ y @meritxell_batet @JM_AlonsoPuig  @mllcastellanos, Don Fernando Mart\u00ednez y Do\u00f1a Mar\u00eda Dato en el homenaje que el @ICAM ha hecho hoy a la figura de Don Eduardo Dato en el Pante\u00f3n de Hombres Ilustres. https://t.co/cRHdCRAU9q"}, {"lang": "und", "id": "1371732572867297282", "created_at": "2021-03-16T07:58:25.000Z", "text": "https://t.co/PnrHVgU43Z"}, {"lang": "und", "id": "1371563022242746369", "created_at": "2021-03-15T20:44:41.000Z", "text": "https://t.co/uvDQ9Ih7tn"}, {"lang": "es", "id": "1371521546901196809", "created_at": "2021-03-15T17:59:53.000Z", "text": "Sanidad paraliza ahora el uso de la vacuna Astrazeneca. Lo hace despu\u00e9s de Francia, Alemania, Italia, Holanda, Irlanda, Dinamarca, Noruega, Islandia...Otro ejemplo m\u00e1s de anticipaci\u00f3n y buena gesti\u00f3n de  este Gobierno en la lucha contra la covid. https://t.co/yKntdhGGbE"}, {"lang": "es", "id": "1371429242970472451", "created_at": "2021-03-15T11:53:06.000Z", "text": "Nosotros @populares sabemos gobernar y hemos dado ejemplo de c\u00f3mo se puede crear empleo. Contamos con un proyecto pol\u00edtico claro, n\u00edtido y diferenciado, y aspiramos a llegar a muchos espa\u00f1oles. @LaHoraTVE https://t.co/Hp7AQqDIHv"}, {"lang": "es", "id": "1371428987545780229", "created_at": "2021-03-15T11:52:05.000Z", "text": "En Madrid aspiramos a gobernar con mayor\u00eda absoluta y contar con el m\u00e1ximo apoyo de los ciudadanos de la regi\u00f3n, que quieren que Madrid siga creciendo econ\u00f3mica y socialmente y que conf\u00edan en el modelo de libertad del @populares. @LaHoraTVE https://t.co/OcszpdfUih"}, {"lang": "es", "id": "1371428589615382528", "created_at": "2021-03-15T11:50:30.000Z", "text": "Es impresentable que Ciudadanos presentara una auto-moci\u00f3n de censura contra su propio Gobierno y que esta iniciativa fuera \u201canimada\u201d por el secretario general del PSOE de Murcia, que est\u00e1 imputado. @LaHoraTVE https://t.co/Q6miZ5A17t"}, {"lang": "es", "id": "1371428347071373314", "created_at": "2021-03-15T11:49:32.000Z", "text": "Cs ha decidido romper las cartas de la baraja equivocadamente. Todos los que quieran tienen las puertas del @populares abiertas. @LaHoraTVE https://t.co/M321EdmCfl"}, {"lang": "und", "id": "1371352478508277765", "created_at": "2021-03-15T06:48:04.000Z", "text": "https://t.co/25ttRHimjl"}, {"lang": "es", "id": "1371135229717544961", "created_at": "2021-03-14T16:24:47.000Z", "text": "#NoSePod\u00edaSaber, dijo el Gobierno, pero se les advirti\u00f3 desde los organismos internacionales...NO HICIERON NADA. Un a\u00f1o despu\u00e9s el balance terrible: m\u00e1s de 100.000 personas fallecidas por covid. No hay propaganda que lo tape. Mi recuerdo a las familias y mi apoyo a los sanitarios https://t.co/gcfQJnmuEL"}, {"lang": "und", "id": "1370667586338316293", "created_at": "2021-03-13T09:26:33.000Z", "text": "https://t.co/Z86gihDrmU"}, {"lang": "es", "id": "1370469771167289352", "created_at": "2021-03-12T20:20:30.000Z", "text": "He escuchado a la ministra Darias decir: \u201cno se trata de parar un lote que no tenemos\u201d y mientras cinco CCAA retiran las dosis de ese lote que para la ministra es inexistente. Me pregunto qu\u00e9 controla realmente la ministra, que es la m\u00e1xima autoridad sanitaria de este pa\u00eds..."}, {"lang": "es", "id": "1370445548264812551", "created_at": "2021-03-12T18:44:15.000Z", "text": "Quiero agradecer a D. Duarte Pacheco, presidente @IPUparliament, a @meritxell_batet ,@JIEchaniz, @GloriaElizo, D. Adolfo Su\u00e1rez  y a la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola, la reuni\u00f3n que hemos mantenido sobre la importancia  de la cooperaci\u00f3n entre nuestros parlamentos. https://t.co/rvx3WLthbP"}, {"lang": "es", "id": "1370442680463982592", "created_at": "2021-03-12T18:32:51.000Z", "text": "Imprescindible y urgente. Toda la raz\u00f3n https://t.co/prqokgNqYK"}, {"lang": "es", "id": "1370416048185475074", "created_at": "2021-03-12T16:47:01.000Z", "text": "Todos los partidos pol\u00edticos aspiramos a gobernar. Unos lo logramos a trav\u00e9s de las urnas y otros parece que solo conocen la v\u00eda de la moci\u00f3n de censura."}, {"lang": "und", "id": "1370399806254948356", "created_at": "2021-03-12T15:42:29.000Z", "text": "https://t.co/ehAF2hlT3c"}, {"lang": "es", "id": "1370377228278710275", "created_at": "2021-03-12T14:12:46.000Z", "text": "Si la ministra de Sanidad no descarta ampliar el estado de alarma m\u00e1s all\u00e1 del 9 de mayo \u00bfquiere decir que se resigna a que el ritmo de llegada de vacunas a Espa\u00f1a siga siendo tan bajo como lo es hoy? \nhttps://t.co/sIpDFE8nyq v\u00eda @ABC_Conocer"}, {"lang": "und", "id": "1370268398270156800", "created_at": "2021-03-12T07:00:19.000Z", "text": "https://t.co/uzADhQun6C"}, {"lang": "und", "id": "1370110831925604359", "created_at": "2021-03-11T20:34:12.000Z", "text": "https://t.co/zQaSgRCc6Z"}, {"lang": "und", "id": "1370110583106850822", "created_at": "2021-03-11T20:33:13.000Z", "text": "https://t.co/U1bJ7fcShV"}, {"lang": "es", "id": "1370070232925151239", "created_at": "2021-03-11T17:52:52.000Z", "text": "Enhorabuena a todos los profesionales sanitarios de todos nuestros magn\u00edficos hospitales https://t.co/gh3dHr1skl"}, {"lang": "es", "id": "1370062677092012032", "created_at": "2021-03-11T17:22:51.000Z", "text": "En el contexto actual las personas con discapacidad tienen que afrontar una situaci\u00f3n a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil. El Gobierno debe reforzar su protecci\u00f3n, evitar su exclusi\u00f3n socio laboral  y adoptar medidas que aboguen por su inclusi\u00f3n. Gracias a @CEDDD_  por la reuni\u00f3n que mantuvimos ayer https://t.co/a0L1dlHmdl"}, {"lang": "es", "id": "1369988611731505154", "created_at": "2021-03-11T12:28:32.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia del doctor S\u00e1nchez Estella con el que compart\u00ed 6 a\u00f1os en la Facultad de Medicina. Gran m\u00e9dico y, si cabe, mejor perdona. Fallece por coronavirus Juan S\u00e1nchez Estella, el jefe de Dermatolog\u00eda del hospital de Zamora https://t.co/Npb6NhAmxV"}, {"lang": "es", "id": "1369930822422257664", "created_at": "2021-03-11T08:38:54.000Z", "text": "Hoy hemos comenzado la sesi\u00f3n plenaria del @Congreso_Es guardando un minuto de silencio en recuerdo de todas las v\u00edctimas del brutal atentado del 11-M en Madrid, en 2004. Siempre estar\u00e9is en nuestro recuerdo. https://t.co/1VrlIKYlKr"}, {"lang": "und", "id": "1369892926122307587", "created_at": "2021-03-11T06:08:19.000Z", "text": "https://t.co/w7HMbfRSYB"}, {"lang": "und", "id": "1369769868355121164", "created_at": "2021-03-10T21:59:20.000Z", "text": "https://t.co/85y3FEbZN0"}, {"lang": "es", "id": "1369644762215702529", "created_at": "2021-03-10T13:42:12.000Z", "text": "Ciudadanos y Arrimadas se equivocan. El poder no vale de nada cuando se pierden los principios y la palabra dada. Esto rige para todas las personas y especialmente para los pol\u00edticos. No todo vale. \n https://t.co/0M9hs8tRyt"}, {"lang": "und", "id": "1369533760065183749", "created_at": "2021-03-10T06:21:07.000Z", "text": "https://t.co/5ql2eEvYxK"}, {"lang": "es", "id": "1369368305224581122", "created_at": "2021-03-09T19:23:40.000Z", "text": "Cibercriminales contra la salud: oleada de hospitales colapsados por secuestros virtuales en plena pandemia https://t.co/bYzIm1j5Td v\u00eda @ABC_Mundo"}, {"lang": "es", "id": "1369360592092487681", "created_at": "2021-03-09T18:53:01.000Z", "text": "\ud83d\udd34Creo que estamos en el 2021. Otro compromiso no cumplido del gobierno Sanchez. Todo mi apoyo a nuestros compa\u00f1eros. #@SEMESSanidad reconocer\u00e1 este a\u00f1o las especialidades de Urgencias e Infecciosas https://t.co/5YvtGmC3CH v\u00eda @EFEnoticias"}, {"lang": "es", "id": "1369351253709447179", "created_at": "2021-03-09T18:15:54.000Z", "text": "Sanidad contabiliz\u00f3 hasta el 26 de febrero 130.091 sanitarios contagiados desde el inicio de la pandemia. Y para sorpresa de todos el viernes notific\u00f3 125.691 hasta el 4 marzo \u00bfPor qu\u00e9 han desaparecido m\u00e1s de 4.000? Otro nuevo misterio como el de las vacunas perdidas. https://t.co/Xt7lUOyWkH"}, {"lang": "es", "id": "1369329914961420303", "created_at": "2021-03-09T16:51:07.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que propusimos al Gobierno un Plan de Contingencia de refuerzo del sistema de salud p\u00fablica. Pedimos un Pacto por la Sanidad que este Gobierno desoy\u00f3. El balance es m\u00e1s de 3 millones de contagios, m\u00e1s de 100.000 fallecidos y m\u00e1s de 130.000 sanitarios contagiados. https://t.co/Vpq0OrZTGR"}, {"lang": "es", "id": "1369321185650094083", "created_at": "2021-03-09T16:16:26.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que Casado plante\u00f3 a S\u00e1nchez un plan econ\u00f3mico de choque frente a la pandemia. Un a\u00f1o despu\u00e9s el presidente del Gobierno prefiere seguir, como hoy, en la pelea con sus socios que hacer algo \u00fatil por los espa\u00f1oles. Somos la \u00fanica alternativa a este desgobierno. https://t.co/M1HghDlv22"}, {"lang": "und", "id": "1369179257042317314", "created_at": "2021-03-09T06:52:27.000Z", "text": "https://t.co/ZsbWe20Yu1"}, {"lang": "und", "id": "1369044856505524227", "created_at": "2021-03-08T21:58:24.000Z", "text": "https://t.co/HfH5zGmNiJ"}, {"lang": "es", "id": "1368958573313748996", "created_at": "2021-03-08T16:15:32.000Z", "text": "Os dejo mi participaci\u00f3n en la revista Registradores de Espa\u00f1a con motivo del #DiaInternacionalDeLaMujer Lo que hemos avanzado, lo que tenemos que avanzar https://t.co/jcmq5TuCB9 v\u00eda @Registrador_es"}, {"lang": "es", "id": "1368929844680130560", "created_at": "2021-03-08T14:21:23.000Z", "text": "El feminismo no es una marca registrada que algunos grupos utilizan para justificar una clase de pol\u00edtica que se alimenta del conflicto. No queremos discursos agresivos y reduccionistas que solo sirven para dividir. https://t.co/gbDfLpnscD"}, {"lang": "es", "id": "1368927785364905987", "created_at": "2021-03-08T14:13:12.000Z", "text": "Desde el @populares apostamos por fomentar la educaci\u00f3n en igualdad, luchar contra el desempleo femenino, la brecha salarial y la ocupacional, impulsar medidas de conciliaci\u00f3n y acabar con la violencia de g\u00e9nero. Pongamos soluciones reales a los problemas de las mujeres reales. https://t.co/FZ8LquD0FN"}, {"lang": "es", "id": "1368917196815106052", "created_at": "2021-03-08T13:31:07.000Z", "text": "Gracias a Ver\u00f3nica, enfermera, Carmen, m\u00e9dico, y Sonsoles, maestra, por vuestra valiosa participaci\u00f3n en el acto del PP con  motivo del 8M y por vuestro extraordinario trabajo en primera l\u00ednea durante este duro a\u00f1o de pandemia. \n#MujeresPioneras \n#DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/OIEznsDGUw"}, {"lang": "es", "id": "1368901291808878594", "created_at": "2021-03-08T12:27:55.000Z", "text": "Fue un aut\u00e9ntico desastre que el Ejecutivo permitiera en 2020 las celebraciones del 8M, desoyendo la alerta de la OMS del 30 de enero. Pasar\u00e1 a la historia y a la memoria de todas las mujeres. @LasMananas_rne #DiaInternacionalDeLaMujer"}, {"lang": "es", "id": "1368901162099937281", "created_at": "2021-03-08T12:27:24.000Z", "text": "Es urgente poner en marcha un plan de acci\u00f3n como el presentado por el @populares en el Congreso para luchar contra el desempleo femenino, cuyas cifras son lamentables como prueban las \u00faltimas datos del paro. @LasMananas_rne #DiaInternacionalDeLaMujer"}, {"lang": "es", "id": "1368900999990173696", "created_at": "2021-03-08T12:26:46.000Z", "text": "Frente a los que buscan la confrontaci\u00f3n, lo importante este 8M es dar respuesta a los problemas reales de las mujeres. @LasMananas_rne #DiaInternacionalDeLaMujer"}, {"lang": "es", "id": "1368858861071982594", "created_at": "2021-03-08T09:39:19.000Z", "text": "Hoy celebramos el #DiaInternacionalDeLaMujer y desde el @populares hemos elaborado el siguiente manifiesto \ud83d\udc47 https://t.co/5HTTrY7SWU"}, {"lang": "und", "id": "1368816996595478533", "created_at": "2021-03-08T06:52:58.000Z", "text": "https://t.co/i2H4zH7rEy"}, {"lang": "es", "id": "1368542100749451267", "created_at": "2021-03-07T12:40:37.000Z", "text": "El Gobierno de Rinconete y Cortadillo https://t.co/XtIYKMZUF4 v\u00eda @ABC_enGalicia"}, {"lang": "es", "id": "1368301036390281219", "created_at": "2021-03-06T20:42:43.000Z", "text": "Os dejo mi entrevista en \u2066@lanuevaespana\u2069 https://t.co/QqPVsn73yj"}, {"lang": "es", "id": "1367952086969761795", "created_at": "2021-03-05T21:36:07.000Z", "text": "Muchas gracias al alcalde @canteli_alfredo por recibirnos en la casa de todos los ovetenses. Ha sido un verdadero honor. https://t.co/6kPGTfxqxY"}, {"lang": "es", "id": "1367838726295064577", "created_at": "2021-03-05T14:05:40.000Z", "text": "Es urgente que el Gobierno establezca tambi\u00e9n como prioritaria la vacunaci\u00f3n de los enfermos con patolog\u00edas cr\u00f3nicas, especialmente los inmunodeprimidos, tal y como reclaman las asociaciones de pacientes. https://t.co/I3nTdbmvcG"}, {"lang": "es", "id": "1367836367397478406", "created_at": "2021-03-05T13:56:17.000Z", "text": "Junto con @TereMalladaPP y @canteli_alfredo he tenido la oportunidad de visitar el @IMOMA_ES y ser testigo del trabajo tan prometedor y puntero que est\u00e1n desarrollando sus profesionales en el campo de la medicina oncol\u00f3gica y molecular. https://t.co/mT6xrToU8p"}, {"lang": "es", "id": "1367833333531635712", "created_at": "2021-03-05T13:44:14.000Z", "text": "Desde el PP reclamamos un Plan de Recuperaci\u00f3n Asistencial, con recursos econ\u00f3micos y humanos, para hacer frente a las listas de espera y retomar la normalidad asistencial. https://t.co/2FWX1kmh6m"}, {"lang": "es", "id": "1367829890255437827", "created_at": "2021-03-05T13:30:33.000Z", "text": "El Gobierno tiene que adoptar una decisi\u00f3n com\u00fan en Semana Santa,  con criterios t\u00e9cnicos y cient\u00edficos. Que no vuelva a ocurrir como con los 17 planes de desescalada, 17 planes de Navidad y los 17 planes de vacunaci\u00f3n... https://t.co/nIpYIBJqmK"}, {"lang": "es", "id": "1367827415460945921", "created_at": "2021-03-05T13:20:43.000Z", "text": "Este 8M, el PP se va a volcar en homenajear a las mujeres que est\u00e1n en la primera l\u00ednea de la pandemia, sin demagogias ni populismos https://t.co/8qu0NhWcdf"}, {"lang": "es", "id": "1367816709650939904", "created_at": "2021-03-05T12:38:11.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo el \u00faltimo podcast del @populares #ActivemosEspa\u00f1a \u00ab\u00a0El PP, la fuerza de las mujeres\u00a0\u00bb con @SofiAcedo @MargaProhens @AuxiPD \ud83d\udc47.                                    https://t.co/ND2Bo1IiBA https://t.co/0CVUtTgp7I"}, {"lang": "und", "id": "1367740474547650560", "created_at": "2021-03-05T07:35:15.000Z", "text": "https://t.co/FkUTejq1Xp"}, {"lang": "es", "id": "1367603852208390145", "text": "La Xunta elevar\u00e1 una queja al Ministerio por el documento sobre la Semana Santa https://t.co/bNKJFIHQ1g v\u00eda @elprogreso_lugo", "created_at": "2021-03-04T22:32:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367559968677908492", "text": "Urge revisar el modelo de RRHH, la Atenci\u00f3n Primaria, la coordinaci\u00f3n asistencial, la cartera de servicios, impulsar la I+D+i y alcanzar el 2% del PIB, mejorar la gobernanza del SNS, fomentar la participaci\u00f3n de los pacientes y apostar por su sostenibilidad.@populares https://t.co/zdNCTFjxqE", "created_at": "2021-03-04T19:37:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367559891347505156", "text": "La sanidad es un factor clave para garantizar la seguridad p\u00fablica y recuperar la normalidad de la vida colectiva en todos los \u00e1mbitos, como el empleo, la econom\u00eda, la educaci\u00f3n, el turismo o la cultura, afectados durante los \u00faltimos meses por la pandemia.@populares https://t.co/yPQwwv8s0y", "created_at": "2021-03-04T19:37:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367519685344911365", "text": "Compartimos con @oxfam_es su preocupaci\u00f3n por la eliminaci\u00f3n que ha hecho el Gobierno de la Prestaci\u00f3n por hijo a cargo. Por eso desde el @populares estamos trabajando en ello v\u00eda enmiendas al Real Decreto 20/20. https://t.co/mSmmt9Bg9o", "created_at": "2021-03-04T16:57:54.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1367363805307674625", "text": "https://t.co/HzHhvn2B1p", "created_at": "2021-03-04T06:38:30.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1367008040449413124", "text": "https://t.co/5sPcLyH4ry", "created_at": "2021-03-03T07:04:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366805534091997185", "text": "Somos el 2\u00ba pa\u00eds de la UE con m\u00e1s paro femenino. Se apr\u00f3xima el 8M y  veremos toneladas de demagogia de todos esos que se erigen  en defensores de la mujer. Pero no queremos promesas, sino soluciones.  \u00bfQu\u00e9 va a hacer este Gobierno para parar la sangr\u00eda del desempleo femenino? https://t.co/Ig9jxm4sew", "created_at": "2021-03-02T17:40:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366744051559641088", "text": "Excelente idea @gonzalezpons, enhorabuena https://t.co/5L89nti1EY", "created_at": "2021-03-02T13:35:49.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1366642026616340484", "text": "https://t.co/t7AWqV4jC3", "created_at": "2021-03-02T06:50:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366489729970094086", "text": "Muchas gracias alcalde @Jorge_Azcon por recibirnos en la casa de todos los ciudadanos de esa magn\u00edfica ciudad de Zaragoza. Much\u00edsimas gracias por tu gran labor. https://t.co/maApvpwJ2G", "created_at": "2021-03-01T20:45:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366487934430494728", "text": "Muchas gracias Presidente @LuismaBeamonte y a todos los compa\u00f1eros del @pparagon por la magn\u00edfica jornada de trabajo que hemos compartido. Nuestro objetivo no es otro que elaborar propuestas para resolver los problemas de los aragoneses y de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/vWlA3tUlc5", "created_at": "2021-03-01T20:38:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1366484097263149065", "text": "Felicidades Presidente @FeijooGalicia, orgullosa de tu trabajo por todos los gallegos https://t.co/S1dtDJ70DP", "created_at": "2021-03-01T20:22:51.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1366285288037904386", "text": "https://t.co/5KzijWQCLb", "created_at": "2021-03-01T07:12:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365962097683804161", "text": "En el #diamundialenfermedadesraras todo mi apoyo a los afectados, sus familias y a @Feder_ong, por la labor que realizan. Debido a la pandemia, los m\u00e1s de 3 mill de pacientes con enfermedades raras han visto agravada su situaci\u00f3n. Es urgente destinar m\u00e1s recursos para todos ellos https://t.co/fxhhSmnbc9", "created_at": "2021-02-28T09:48:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365370070478766085", "text": "\ud83d\udd34 Los profesionales sanitarios contagiados de COVID-19 en Espa\u00f1a superan ya los 130.000. En la \u00faltima semana han sido 1.501. Seguimos reclamando mayor suministro de vacunas para poder protegerlos.", "created_at": "2021-02-26T18:36:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1365223498076086272", "text": "Es un drama. La verg\u00fcenza es que en un a\u00f1o no se haya aprendido nada. https://t.co/PV5KPY5yfZ", "created_at": "2021-02-26T08:53:41.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1365210564704804864", "text": "https://t.co/6HU7oOQpoT", "created_at": "2021-02-26T08:02:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364872515626090496", "text": "El Gobierno desprecia a las c\u00e1maras. Confina la democracia https://t.co/GWPCkUv2hm", "created_at": "2021-02-25T09:39:00.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1364852665910460418", "text": "https://t.co/wie3w3vaaZ", "created_at": "2021-02-25T08:20:07.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1364641220891402251", "text": "People Who Have Had Covid Should Get Single Vaccine Dose, Studies Suggest https://t.co/nK16vTEmuE", "created_at": "2021-02-24T18:19:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364637627266269187", "text": "Mis condolencias a su familia y amigos. DEP https://t.co/oeDxdvxWqY", "created_at": "2021-02-24T18:05:38.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1364627601063612417", "text": "https://t.co/8xV0EHaCIw", "created_at": "2021-02-24T17:25:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364575621855268865", "text": "Los pacientes cr\u00f3nicos necesitan una respuesta ya!! La respuesta es: vacunaci\u00f3n ya!! https://t.co/5ff0YuHPFb", "created_at": "2021-02-24T13:59:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364556689861713925", "text": "Necesitamos instituciones s\u00f3lidas para conseguir prosperidad econ\u00f3mica. @pablocasado_ No se pueden permitir ataques a:\n\u2705La Monarqu\u00eda\n\u2705La justicia\n\u2705La prensa\nNi se puede proteger a los que:\n\u274cDefienden la autodeterminaci\u00f3n\n\u274cJustifican a ETA \n\u274cCuestionan la calidad democr\u00e1tica https://t.co/zCXbg69Mx1", "created_at": "2021-02-24T12:44:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364482119834234882", "text": "Os dejo mi art\u00edculo, que publica hoy el diario el Mundo\nConservar lo que salvamos hace 40 a\u00f1os  v\u00eda @elmundo_orbyt https://t.co/xdCNn6AEOc", "created_at": "2021-02-24T07:47:42.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1364470663105413120", "text": "https://t.co/17UfcFHoE6", "created_at": "2021-02-24T07:02:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364174180158214144", "text": "Hoy, #23F, debemos recordar el triunfo de la democracia, la libertad y la convivencia en nuestro pa\u00eds frente al autoritarismo. Gracias a nuestro sistema democr\u00e1tico, a la Constituci\u00f3n y a la Monarqu\u00eda hemos podido vivir los mejores y m\u00e1s pr\u00f3speros a\u00f1os en paz y en libertad. https://t.co/DDsY2myef2", "created_at": "2021-02-23T11:24:04.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1364125943380475905", "text": "https://t.co/sEmoBlNiBd", "created_at": "2021-02-23T08:12:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363825836693020674", "text": "He recibido con gran tristeza la noticia del fallecimiento de Consuelo Rodr\u00edguez P\u00edriz, una gran compa\u00f1era de partido y una excelente pol\u00edtica. Todo mi cari\u00f1o para su familia y amigos. Descanse en Paz. https://t.co/6G1E5CjsGl", "created_at": "2021-02-22T12:19:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363796257144242177", "text": "Destrucci\u00f3n versus reconstrucci\u00f3n https://t.co/TGEVqL024M v\u00eda @TheObjective_es", "created_at": "2021-02-22T10:22:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363154606415560715", "text": "Es intolerable. Nada puede justificar la violencia. Toda mi solidaridad y apoyo a @carmencalvo_ en estos momentos. \nhttps://t.co/nh9fmFxvsC v\u00eda @diarioelcomun", "created_at": "2021-02-20T15:52:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362862148481875976", "text": "\ud83d\udd34 Los profesionales sanitarios siguen contagi\u00e1ndose en nuestro pa\u00eds. 2.104 en la \u00faltima semana. 128.590 desde el inicio de la pandemia. Seguimos reclamando que se vacune prioritariamente a  todos los sanitarios.", "created_at": "2021-02-19T20:30:31.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1362856454814916608", "text": "https://t.co/44ihgRpnMU", "created_at": "2021-02-19T20:07:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362479252470398978", "text": "Aqu\u00ed os dejo un resumen de mi intervenci\u00f3n de hoy en la Comisi\u00f3n de Sanidad \ud83d\udc47 https://t.co/vpkZqiWHkr", "created_at": "2021-02-18T19:09:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362441992878358533", "text": "Los hechos ocurridos  en Barcelona y Madrid deben ser condenados por el Gobierno de la naci\u00f3n y no alentados por algunos de sus miembros. El Sr. S\u00e1nchez debe cesar  sin dilaci\u00f3n a quien apoya o justifica estos actos. #IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable\n\n https://t.co/UygfUdMp8F", "created_at": "2021-02-18T16:40:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362423523705298953", "text": "Desde el PP condenamos los intolerables altercados de los \u00faltimos d\u00edas. Con la violencia no valen excusas y menos que lo justifique alguna instituci\u00f3n. https://t.co/sJnvXrPfPN", "created_at": "2021-02-18T15:27:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362418762088140800", "text": "Seguimos reclamando un verdadero plan nacional de vacunaci\u00f3n con un calendario claro y detallado y seguimos pidiendo acciones concretas a este Gobierno para que llegue una mayor cantidad de vacunas, tal y como reclaman las Comunidades Aut\u00f3nomas. https://t.co/Qo17VdHICy", "created_at": "2021-02-18T15:08:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362415884086697984", "text": "Sanidad ha tardado casi un mes en cumplir la recomendaci\u00f3n de la ECDC de decretar la cuarentena a los viajeros procedentes de los pa\u00edses donde circulan las nuevas variantes del Covid https://t.co/VPLOkRrJPR", "created_at": "2021-02-18T14:57:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362413924298199041", "text": "La ministra de Sanidad acude al Congreso a comentar datos que ya conocemos pero sin un plan claro frente a la pandemia https://t.co/8RdkOWXneq", "created_at": "2021-02-18T14:49:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362412820843929600", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Sanidad del Congreso he vuelto a pedir que se aplique la exenci\u00f3n total del IVA a las mascarillas FFP2 y FFP3, como reiteradamente ha exigido el Partido Popular. https://t.co/puAQJRc3OI", "created_at": "2021-02-18T14:45:03.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1362301984267730945", "text": "https://t.co/UGAjvUzDIj", "created_at": "2021-02-18T07:24:38.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1362084315006447619", "text": "https://t.co/P7KVu4Eqb8", "created_at": "2021-02-17T16:59:41.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1362063458154516480", "text": "https://t.co/T7fMFXc2pH", "created_at": "2021-02-17T15:36:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1362020977882914826", "text": "He recibido con gran tristeza la noticia del fallecimiento de Francisco Luz\u00f3n uno de los s\u00edmbolos de la lucha contra la ELA. Nos deja como legado la @FundacionLuzon para seguir luchando contra esta terrible enfermedad. Todo mi cari\u00f1o a su familia y amigos. Descanse en Paz. https://t.co/7K54RBvd3Z", "created_at": "2021-02-17T12:48:00.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1361935629395853312", "text": "https://t.co/UqYDDrajQy", "created_at": "2021-02-17T07:08:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361641745281396738", "text": "Ocho meses despu\u00e9s de convalidado el Decreto Ley de nueva normalidad hemos debatido el informe de la Ponencia. Y eso que el ministro de Sanidad dijo en su d\u00eda que se tramitar\u00eda con urgencia. Tambi\u00e9n dijo que incluir\u00eda aportaciones de todos los grupos pol\u00edticos\u2026Nada ha cumplido. https://t.co/LjCeiHlYLd", "created_at": "2021-02-16T11:41:04.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1361589847023095809", "text": "https://t.co/XNvw8bshZg", "created_at": "2021-02-16T08:14:51.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1361424756575252484", "text": "Una buena noticia.  94% drop in symptomatic COVID cases among vaccinated, biggest Israeli study shows https://t.co/EZUJVk8Iy3", "created_at": "2021-02-15T21:18:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361318098020798469", "text": "Presidente Lamb\u00e1n, te deseo una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n. https://t.co/fpZx5ibgjD", "created_at": "2021-02-15T14:15:01.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1361232185278291971", "text": "https://t.co/m34Hbxey9B", "created_at": "2021-02-15T08:33:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360552221683892229", "text": "\ud83d\udd34 Esta semana se han contagiado de covid 2.883 sanitarios, 126.486 en total. Hay que seguir vacunando con mayor celeridad.", "created_at": "2021-02-13T11:31:42.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1360362282405007364", "text": "https://t.co/iJLp7FQip1", "created_at": "2021-02-12T22:56:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1360356944679219205", "text": "https://t.co/HMGP95nVrQ", "created_at": "2021-02-12T22:35:44.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1360285561873960961", "text": "https://t.co/0xXhF2iPLU", "created_at": "2021-02-12T17:52:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360225550833451008", "text": "Las CC.AA. del PP votan en contra del reglamento de Montero sobre la conferencia de fondos europeos https://t.co/g75gewy5U9 v\u00eda @ABCeconomia", "created_at": "2021-02-12T13:53:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359986599828856834", "text": "El Sr. Illa no puede terminar el debate sin explicar por qu\u00e9 se niega de nuevo a hacerse el test del Covid. #L6ElDebat https://t.co/wsrwqsK3Gf", "created_at": "2021-02-11T22:04:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359972390793576451", "text": "Todos con Alejandro Fern\u00e1ndez por #UnaCatalu\u00f1aMejor                                        #L6ElDebat https://t.co/KmypYrawpN", "created_at": "2021-02-11T21:07:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359939162414206976", "text": "Gracias por vuestro trabajo siempre https://t.co/OV9FrVJw6X", "created_at": "2021-02-11T18:55:37.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1359861203653246983", "text": "https://t.co/q83e9xL5cM", "created_at": "2021-02-11T13:45:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359784835036950531", "text": "Hoy #DiaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia mi reconocimiento a todas las que nos abrieron camino. Seguir\u00e9 trabajando y apoyando para que  cada d\u00eda seamos m\u00e1s  las mujeres y las ni\u00f1as en el mundo de la ciencia y la tecnolog\u00eda. \u00danete al #efectoSTEM #11F Mi referente \ud83d\udc47 https://t.co/9bahsfdWPo", "created_at": "2021-02-11T08:42:22.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1359621369957343235", "text": "https://t.co/UG3LNpMLds", "created_at": "2021-02-10T21:52:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359619553903464460", "text": "Deseo un futuro de estabilidad en las instituciones de Catalu\u00f1a, dentro del marco constitucional.#UnaCatalu\u00f1aMejor @PPCatalunya https://t.co/Af8tIo9vIS", "created_at": "2021-02-10T21:45:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359618297092792322", "text": "Una Catalu\u00f1a con m\u00e1s empleo, que sea una marca de prestigio, admirada por su econom\u00eda y su empresa, es algo que solo puede venir de la mano del Constitucionalismo del @PPCatalunya @populares . #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/FV4YtKjkNa", "created_at": "2021-02-10T21:40:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359571395475349507", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez debe elaborar un verdadero plan nacional de vacunaci\u00f3n a partir del cual todos los ciudadanos tengan igualdad de acceso a la vacuna, vivan  donde vivan. @PPSantCugat @PPCatalunya https://t.co/ykbY38yZv0", "created_at": "2021-02-10T18:34:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359530803693293572", "text": "\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el verdadero motivo por el que el Sr. Illa no se hizo la prueba de detecci\u00f3n del covid? \u00bfTiene algo que ocultar?", "created_at": "2021-02-10T15:52:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359478895100235776", "text": "Hoy hemos comenzado el d\u00eda visitando el Mercado Sagarra y las carpas de informaci\u00f3n del @PPCatalunya en Santa Coloma de Gramanet y el distrito de Les Corts en Barcelona. \u00a1Seguimos de campa\u00f1a! #UnaCatalu\u00f1aMejor #votaPP https://t.co/nGOnXpLMFq", "created_at": "2021-02-10T12:26:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359454661938454531", "text": "El Sr. Illa se ha negado a hacerse la PCR. Cuando era ministro tambi\u00e9n se negaba a que se realizaran pruebas masivas de detecci\u00f3n de covid-19.  As\u00ed nos ha ido: m\u00e1s de 90.000 fallecidos y tres millones de infectados.\n\nhttps://t.co/iJdNcgDj1d", "created_at": "2021-02-10T10:50:23.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1359403703338496000", "text": "https://t.co/RTMeSdr9JJ", "created_at": "2021-02-10T07:27:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359242889642000389", "text": "Desde @populares proponemos fomentar el emprendimiento de las mujeres, incentivos fiscales a las empresas, favorecer la conciliaci\u00f3n y mayor formaci\u00f3n para romper las barreras y los techos de cristal que frenan el progreso profesional de las mujeres. #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/9vF4goAfHJ", "created_at": "2021-02-09T20:48:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359239795562659842", "text": "Espa\u00f1a fue el pa\u00eds de la UE que sufri\u00f3 en 2020 el mayor aumento del desempleo femenino. Me pregunto por qu\u00e9 en esta campa\u00f1a somos muy pocos los que hablamos de los problemas reales. Y mientras el Gobierno se dedica a cuestionar nuestra democracia...\n#UnaCatalu\u00f1aMejor @populares", "created_at": "2021-02-09T20:36:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359236384037478404", "text": "Tambi\u00e9n hoy me he reunido con mujeres emprendedoras de Lleida con las que hemos estado analizado los problemas reales que les afectan, como las dificultades que encuentran a la hora de emprender. https://t.co/RQkxBQmttQ", "created_at": "2021-02-09T20:23:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359222568180457476", "text": "Esta tarde @Aglezterol y yo hemos hecho campa\u00f1a en Lleida acerc\u00e1ndonos a las carpas de informaci\u00f3n del @PPCatalunya para apoyar anuestra candidata @mxandri73  \n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/Q3KNlKrNKX", "created_at": "2021-02-09T19:28:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359172336558235651", "text": "Es intolerable que quien forma parte del Gobierno de Espa\u00f1a como vicepresidente cuestione nuestra democracia y diga que hay presos pol\u00edticos. Si el presidente del Gobierno no lo cesa ser\u00e1 su principal c\u00f3mplice. \n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/PKCB7lC88o", "created_at": "2021-02-09T16:08:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359155976566407181", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi art\u00edculo sobre la LOMLOE publicado por Colegio Oficial de Docentes de Madrid  @CDL_Madrid \ud83d\udc47 https://t.co/D3QMMfZNoY", "created_at": "2021-02-09T15:03:31.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1359036359164522497", "text": "https://t.co/dVQKyNaV74", "created_at": "2021-02-09T07:08:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358853575133265927", "text": "Animo a los catalanes a que vayan a votar pensando que Catalu\u00f1a necesita un cambio de rumbo para que haya pol\u00edticos, como el caso de @alejandroTGN, que se ocupen de lo que de verdad interesa a los ciudadanos. #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/PtHHcoa601", "created_at": "2021-02-08T19:01:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358853494418112514", "text": "Estas elecciones son cruciales para Catalu\u00f1a, y para el futuro de los catalanes. Espero y deseo que el @PPCatalunya sea determinante en la creaci\u00f3n de gobierno para conseguir #UnaCatalu\u00f1aMejor. https://t.co/tWkWEg2SWM", "created_at": "2021-02-08T19:01:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358853453250985985", "text": "El objetivo de S\u00e1nchez en los comicios catalanes es sostenerse en Madrid con un resultado en Catalu\u00f1a que le permita continuar con sus socios de Gobierno. @sants3radio https://t.co/r6Sr0EEAn0", "created_at": "2021-02-08T19:01:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358853405528231936", "text": "Desde el @populares proponemos un plan de choque para el turismo y la hosteler\u00eda, que contempla la bajada del IVA tur\u00edstico al 4%, exonerar a los aut\u00f3nomos del pago de las cuotas en cese de actividad por Covid y flexibilizar las condiciones para la concesi\u00f3n de cr\u00e9ditos ICO. https://t.co/EhmWgQRgfF", "created_at": "2021-02-08T19:01:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358853372904960007", "text": "Que no nos enga\u00f1en m\u00e1s, ni se sigan aprovechado  de las instituciones. Illa pactar\u00e1 con los independentistas.  Un ejemplo de ello: la semana pasada votaron la mesa de la amnist\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n. @sants3radio https://t.co/bgbaWPMfhZ", "created_at": "2021-02-08T19:01:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358803546389504000", "text": "Tambi\u00e9n proponemos incentivar planes de formaci\u00f3n, incluidos los de FP Dual, para las personas con discapacidad. @PPCatalunya @populares @PopularesHospit @soniaesplugas", "created_at": "2021-02-08T15:43:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358802986445766656", "text": "En el PP apostamos por una nueva ley en favor de la econom\u00eda social que fomente el empleo de las personas con discapacidad, permita mayores recursos e impulse los Centros Especiales de Empleo. @populares @PPCatalunya @PopularesHospit @soniaesplugas \n#UnaCatalu\u00f1aMejor", "created_at": "2021-02-08T15:40:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358800836571324416", "text": "Hoy nos hemos reunido con el presidente del Grupo Sifu en la sede central de esta empresa, en Hospitalet, que promueve la integraci\u00f3n laboral de las personas con diversidad funcional en el mercado laboral https://t.co/K3wcu8NN00", "created_at": "2021-02-08T15:32:19.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1358685006458200067", "text": "https://t.co/otqTgJ0uip", "created_at": "2021-02-08T07:52:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358480313547161601", "text": "Nos tenemos que preocupar de los que tienen menos recursos pero ahora mismo Catalu\u00f1a, tanto en sanidad como en el conjunto de las pol\u00edticas sociales, destina menos recursos que la media nacional. Nosotros queremos ser \u00fatiles a Catalu\u00f1a, queremos #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/TLIeStxbrA", "created_at": "2021-02-07T18:18:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358479833362235394", "text": "El Sr. Illa ha sido el peor ministro que ha tenido nunca Espa\u00f1a. Su gobierno ocult\u00f3 la pandemia y lleg\u00f3 tarde a ella y ahora el PSOE quiere que sea el pr\u00f3ximo presidente de la Generalitat. https://t.co/32BPhcH3wW", "created_at": "2021-02-07T18:16:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358479311469223937", "text": "Catalu\u00f1a ha sido un faro de progreso, de emprendimiento y de creaci\u00f3n de empleo. Ahora ha pasado a ser la CCAA que m\u00e1s empleo destruye, donde m\u00e1s empresas cierran y cae la inversi\u00f3n extranjera. Con el @PPCatalunya volver\u00e1 a ser una comunidad pr\u00f3spera #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/ewdz2e4m1u", "created_at": "2021-02-07T18:14:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358478588153131009", "text": "Solo hay una opci\u00f3n al tripartito en Catalu\u00f1a, que lo \u00fanico que persigue es mantener al Sr. S\u00e1nchez en Madrid, y es el @PPCatalunya y con @alejandroTGN a la cabeza. https://t.co/y9ZfiQ9tMl", "created_at": "2021-02-07T18:11:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358433091207970823", "text": "Tambi\u00e9n he tenido la oportunidad de pasear por el eje comercial de Creu-Coberta y Sants junto al presidente de distrito del PP @jaclavero1 \n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/KWdk9JrT5Q", "created_at": "2021-02-07T15:11:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358427512850808832", "text": "En  @radiocomerc he explicado que el @populares apoya los fondos europeos y los 140.000 millones de euros que le corresponden a Espa\u00f1a, y as\u00ed lo defendimos en la UE, pero rechazamos un reparto clientelar por parte de este Gobierno. No queremos otro Plan E. https://t.co/gSpsB6RSTY", "created_at": "2021-02-07T14:48:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358421329112952838", "text": "A los  miembros de la Associaci\u00f3 Comerciants Creu-Coberta de Barcelona les he contado hoy las propuestas del @populares para  los comerciantes, como el plan de choque para el peque\u00f1o comercio, un fondo de ayudas directas a empresas y pr\u00e9stamos de hasta 100.000 euros a inter\u00e9s 0. https://t.co/E9fAj9BXia", "created_at": "2021-02-07T14:24:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358376861303271425", "text": "Espa\u00f1a sufre, y el Gobierno se esconde https://t.co/T2ImxpOBzn v\u00eda @Diario_Pontev", "created_at": "2021-02-07T11:27:35.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1358319176394416131", "text": "https://t.co/vpmENmwEQ3", "created_at": "2021-02-07T07:38:22.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1358149356084469763", "text": "D.E.P https://t.co/Eexj5NGHf9", "created_at": "2021-02-06T20:23:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357781786739302411", "text": "\ud83d\udd34Esta semana se han contagiado 5.540 sanitarios. Son 123.603 desde el inicio de la pandemia. Est\u00e1 claro que se debe acelerar la disponibilidad de las vacunas para poder protegerlos.", "created_at": "2021-02-05T20:02:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357724024491679744", "text": "Gracias a la Irmandade de Galicia en Rub\u00ed por traernos un pedacito de nuestra tierra. #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/sDftdd25G6", "created_at": "2021-02-05T16:13:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357723025035186182", "text": "Hoy he tenido la oportunidad de visitar el maravilloso C\u00edrculo del Liceo de Barcelona. Gracias por la amabilidad con la que me hab\u00e9is recibido. https://t.co/Lgc5EpI4mc", "created_at": "2021-02-05T16:09:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357696365720141826", "text": "El @PPCatalunya y @alejandroTGN quieren ser \u00fatiles a los ciudadanos y huyen del separatismo y del populismo. Por el contrario, los socialistas rubricaron ayer su primer pacto de gobernabilidad apoyando la mesa por la autodeterminaci\u00f3n y la amnist\u00eda. \n#UnaCatalu\u00f1aMejor @populares", "created_at": "2021-02-05T14:23:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357691522196602883", "text": "No se puede utilizar las instituciones de forma partidista para hacerse autobombo y campa\u00f1a electoral. Los socialistas han colonizado las instituciones en beneficio propio. \n#UnaCatalu\u00f1aMejor\n @populares @PPCatalunya @PPdeRubi https://t.co/lt5E5OZKdr", "created_at": "2021-02-05T14:04:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357687386780667913", "text": "En Rub\u00ed hemos reclamado la construcci\u00f3n del hospital Vicente Ferrer que los distintos Gobiernos de  Catalu\u00f1a llevan prometiendo desde hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os y del que solo se acuerdan en elecciones. \n#UnaCatalu\u00f1aMejor @ppdecat @populares https://t.co/xiuaLS323Y", "created_at": "2021-02-05T13:47:52.000Z"}, {"id": "1357646850258587648", "text": "Hemos comenzado la jornada en Barcelona visitando la carpa del @PPCatalunya en Sabadell. Nos ha recibido el presidente del @PopularesSBD @EstebanGesa, y hemos saludado a los vecinos del municipio, como los miembros del Centro Galego N\u00f3s. Un verdadero placer.\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/gImQGaOPbc", "created_at": "2021-02-05T11:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357638184407097344", "text": "Aqu\u00ed os dejo la entrevista que publica hoy el diario digital @tarragona21s. Ha sido un placer. \ud83d\udc47\n\nAna Pastor: 'Catalu\u00f1a necesita un cambio' https://t.co/4XPFPXmP3E", "created_at": "2021-02-05T10:32:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357445710086606854", "text": "Junto a nuestra candidata n\u00famero 1 por Tarragona @InmaMoranta hemos defendido hoy, y seguiremos defendiendo desde las instituciones, la renovaci\u00f3n urgente del Hospital Juan XXIII tan necesaria para los tarraconenses. No aceptamos m\u00e1s retrasos. https://t.co/zhxC5CH1MP", "created_at": "2021-02-04T21:47:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357356090225283084", "text": "Al virus solo se le para con una vacunaci\u00f3n masiva y un plan log\u00edstico y estrat\u00e9gico perfectamente dise\u00f1ado y ninguna de estas cosas las ha llevado a cabo el Gobierno. https://t.co/CPfZTd4T7u", "created_at": "2021-02-04T15:51:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357290440693866498", "text": "Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido con los hosteleros de Calafell, en Tarragona. Les hemos  expuesto nuestro dec\u00e1logo de medidas para poder superar la crisis provocada por el COVID que tan duramente les est\u00e1 castigando. @ppcalafelltarr1 @PPCatalunya @alejandroTGN #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/E71qzOHdeF", "created_at": "2021-02-04T11:30:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357269016180621316", "text": "Catalu\u00f1a no necesita mas mentiras, m\u00e1s pactos entre fuerzas que buscan sumarse para dividir a la sociedad. Necesitamos soluciones para los problemas reales de la gente. Y @alejandroTGN es la \u00fanica alternativa. Somos el partido de la libertad y la prosperidad. #UnaCatalu\u00f1aMejor", "created_at": "2021-02-04T10:05:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357255671654326274", "text": "Que el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer sirva para implicarnos a\u00fan m\u00e1s en la lucha contra esta enfermedad, en su prevenci\u00f3n y en el acompa\u00f1amiento a los pacientes y sus familiares. Y  tambi\u00e9n para reconocer la gran labor que realizan los sanitarios, cient\u00edficos e investigadores. https://t.co/yCnq5dbNbE", "created_at": "2021-02-04T09:12:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357229480750813184", "text": "https://t.co/RsmHBJmQdk", "created_at": "2021-02-04T07:28:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1357227338942066689", "text": "Gracias por vuestro trabajo y el de tantos y tantos voluntarios https://t.co/33Cbc2MHrM", "created_at": "2021-02-04T07:19:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356937447746265088", "text": "Sesi\u00f3n de control: @pablocasado_ le pide al Sr. S\u00e1nchez el informe del Consejo de Estado sobre los fondos europeos. Respuesta: Ninguna. \nSe equivoca, antes o despu\u00e9s lo conoceremos aunque lo intente ocultar. Exigimos transparencia. https://t.co/x3RcRdb1ZV", "created_at": "2021-02-03T12:07:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356930552218218498", "text": "Catalu\u00f1a detecta un caso de la variante sudafricana - El Independiente https://t.co/lZbGmO3nRp v\u00eda @elindepcom", "created_at": "2021-02-03T11:40:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356861038973636609", "text": "https://t.co/NeVlXRmTm4", "created_at": "2021-02-03T07:04:15.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1356702761652469764", "text": "Hoy hemos recibido a la delegaci\u00f3n del Parlamento gallego que ha defendido ante el Pleno la proposici\u00f3n de ley para el traspaso de la autopista de la AP9 a Galicia. Mi satisfacci\u00f3n porque hemos aprobado la toma en consideraci\u00f3n de esta iniciativa. https://t.co/EUmg7E7D54", "created_at": "2021-02-02T20:35:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356675395618226181", "text": "Safety and efficacy of an rAd26 and rAd5 vector-based heterologous prime-boost COVID-19 vaccine: an interim analysis of a randomised controlled phase 3 trial in Russia https://t.co/mfdBIOrS2E", "created_at": "2021-02-02T18:46:34.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1356585436932673541", "text": "Hoy con mis compa\u00f1eros del @ppdegalicia, antes de debatir en el pleno del @Congreso_Es la transferencia de la titularidad y competencias de la autopista AP-9, reivindicaci\u00f3n un\u00e1nime de todo el Parlamento de Galicia. https://t.co/KXG7BN3fqt", "created_at": "2021-02-02T12:49:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356512506550906881", "text": "\ud83d\udd34Qu\u00e9 verg\u00fcenza!! Para algunos no  ha sido suficiente desacreditar un Hosp\u00edtal que salva vidas. Espero que se investigue y se llegue hasta el final. Y mil gracias a todos los profesionales del Zendal. https://t.co/MjvA5ilj5E", "created_at": "2021-02-02T07:59:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356500606962262016", "text": "https://t.co/GIWgNGDrPy", "created_at": "2021-02-02T07:12:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1356234449164279814", "text": "La verdad, no doy cr\u00e9dito. Que se lo pregunte a las familias que han perdido a sus seres queridos, a los sanitarios exhaustos o a los millones de personas sin empleo y le explicar\u00e1n lo que de verdad se ha acelerado en esta pandemia: el drama de todos ellos https://t.co/6ux4Ij8d1m", "created_at": "2021-02-01T13:34:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356221767606562816", "text": "Los partidos que sustentan al Gobierno tienen que explicar ahora por qu\u00e9, en la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n  del Congreso, votaron en contra de la propuesta del @GPPopular de reconocer la covid-19 como enfermedad profesional. \ud83d\udc47 https://t.co/LfZ2jPJOaE", "created_at": "2021-02-01T12:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356197137814585350", "text": "\ud83d\udd34 Han tenido que infectarse por Covid + de 118.000 sanitarios para que el Gobierno asuma su responsabilidad: declarar covid-19 como enfermedad profesional. Lo hemos pedido desde el inicio de la pandemia y ni caso. Solo aciertan cuando rectifican. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/NC6zZ8y89r", "created_at": "2021-02-01T11:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355469605972668416", "text": "En mi memoria y recuerdo siempre https://t.co/r88WXdU8PY", "created_at": "2021-01-30T10:55:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355295014134362117", "text": "https://t.co/mqBbluEsD6", "created_at": "2021-01-29T23:21:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1355251463765815302", "text": "\ud83d\udd34Otra semana de mucha preocupaci\u00f3n porque nuestros sanitarios se siguen contagiando. 5.997 en los \u00faltimos 7 d\u00edas,  un total de 118.063. Es urgente su vacunaci\u00f3n.", "created_at": "2021-01-29T20:28:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355146996135374848", "text": "Reclamamos que todos los espa\u00f1oles tengan las mismas oportunidades de recibir esta vacuna vivan donde vivan y exigimos que todos puedan conocer cu\u00e1ndo les corresponde vacunarse. https://t.co/UoStkbJ8T2", "created_at": "2021-01-29T13:33:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355146760482598914", "text": "La ministra Darias lleva una mochila muy pesada, cargada con los errores de un Gobierno m\u00e1s preocupado por la campa\u00f1a catalana que por la pandemia. https://t.co/IE59GuaNJZ", "created_at": "2021-01-29T13:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355138471992717315", "text": "He pedido a la ministra Darias que haga caso a las propuestas que le plantean las CCAA, que rectifique y adopte  medidas eficaces ante la situaci\u00f3n cr\u00edtica que tenemos en este momento y si no,  que les permita hacerlo a las ellas, pero este Gobierno ni act\u00faa ni deja actuar. https://t.co/I4T4empKEQ", "created_at": "2021-01-29T12:59:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355137990817968130", "text": "La ministra Darias estaba all\u00ed cuando dec\u00edan que en Espa\u00f1a no habr\u00eda m\u00e1s de un caso, desaconsejaban las mascarillas, compraban material fake, aseguraban tener un Comit\u00e9 de Expertos, negaban controles en los aeropuertos, y cuando se fueron de vacaciones abandonando a las CCAA. https://t.co/yH21C5o0Wj", "created_at": "2021-01-29T12:57:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355132494425845764", "text": "La especialidad de este Gobierno: llegar tarde a todo, actuar con falta de transparencia, ocultar la verdad, gestionar ineficazmente y actuar anteponiendo su inter\u00e9s pol\u00edtico al inter\u00e9s de los espa\u00f1oles. La mala gesti\u00f3n se repite ahora con las vacunas. No hay plan ni vacunas. https://t.co/tFIkOZF6Rr", "created_at": "2021-01-29T12:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355131980623585284", "text": "En ning\u00fan lugar del mundo un ministro de Sanidad en vez dedicar su tiempo y sus esfuerzos a la lucha contra la pandemia ha utilizado su cargo para hacer campa\u00f1a electoral, abandon\u00e1ndolo en uno de los momentos m\u00e1s cr\u00edticos de esta pandemia. https://t.co/RCt10Nlx3v", "created_at": "2021-01-29T12:33:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355123841744465921", "text": "\ud83d\udd34Pedimos transparencia total. \ud83d\udc47La UE publica el contrato con AstraZeneca pero 'tacha' lo esencial https://t.co/E27PBg1Wyf", "created_at": "2021-01-29T12:01:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355049161612263424", "text": "https://t.co/9uESUTy7nn", "created_at": "2021-01-29T07:04:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1354827487793065987", "text": "Alemania bloquea el uso de la vacuna de AstraZeneca para mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/Ce6C2jVxkw", "created_at": "2021-01-28T16:23:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354823085329948673", "text": "Lo que no saben es el n\u00famero de PCR en las que se han analizado las nuevas variantes. Nadie que yo sepa lo sabe. Una vez m\u00e1s la autoridad sanitaria llega tarde https://t.co/03yPO514pp", "created_at": "2021-01-28T16:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354716356730617858", "text": "Estas cifras de letalidad son inasumibles. https://t.co/O6laVKEKG5", "created_at": "2021-01-28T09:02:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354703396113145856", "text": "\ud83d\udd34Comparar con lo que pasa en Espa\u00f1a donde la Autoridad Sanitaria no dice ni una palabra.\ud83d\udc47\u00daltimas noticias del coronavirus, en directo | Alemania asegura que la escasez de las vacunas durar\u00e1 al menos diez semanas https://t.co/yKeqnRLZ30 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-01-28T08:10:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354703253280354304", "text": "https://t.co/nNfK9KdqU0", "created_at": "2021-01-28T08:09:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1354440462938103808", "text": "Reclamamos un plan nacional de vacunaci\u00f3n masivo y r\u00e1pido, con una distribuci\u00f3n equitativa, para que los espa\u00f1oles est\u00e9n vacunados cuanto antes. @populares https://t.co/rqB0Eig4nL", "created_at": "2021-01-27T14:45:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354439940361302019", "text": "Hoy en la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de seguimiento del Covid-19 del @populares con el presidente @pablocasado_ . Exigimos una estrategia nacional de lucha contra la pandemia ante la pasividad del Gobierno y  el avance descontrolado del virus en Espa\u00f1a. https://t.co/3pIIBmF6L6", "created_at": "2021-01-27T14:43:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354338250333319168", "text": "https://t.co/RcSqltKxNq", "created_at": "2021-01-27T07:59:35.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1354162470848503809", "text": "Esta tarde he acudido al @Club_Siglo_XXI a escuchar el coloquio  \u201cLa salud, la econom\u00eda y el paro, a corto plazo\u201d \nde nuestra portavoz @cucagamarra. Excelentes reflexiones. https://t.co/RRzygydPAf", "created_at": "2021-01-26T20:21:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354155635072520193", "text": "36.435 nuevos contagios por covid y 591 fallecidos notificados en las \u00faltimas 24 horas. Estamos en una situaci\u00f3n cr\u00edtica. Lo que Espa\u00f1a necesita es un verdadero experto en gesti\u00f3n sanitaria y salud p\u00fablica que pueda liderar la lucha contra la pandemia.", "created_at": "2021-01-26T19:53:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353964767317274625", "text": "https://t.co/1b9Xoll6PX", "created_at": "2021-01-26T07:15:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353765515509059584", "text": "M\u00e1s de 93.000 contagiados y 767 fallecidos este fin de semana. Illa, huyendo por la puerta de atr\u00e1s y el presidente del Gobierno alab\u00e1ndolo. Este es el panorama que tenemos. La situaci\u00f3n es de una gravedad extrema. Exijo al presidente S\u00e1nchez que escuche a las CC.AA y act\u00fae ya.", "created_at": "2021-01-25T18:03:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353664124367069184", "text": "Cuando la nueva cepa del SARS-CoV-2 est\u00e1 en todas partes el Gobierno decide integrar la secuenciaci\u00f3n gen\u00f3mica en el sistema de vigilancia para poder detectar nuevas variantes del virus...Vuelve a llegar tarde, como siempre, pero quienes lo est\u00e1n pagando son los ciudadanos. https://t.co/Sg4PpMyNpS", "created_at": "2021-01-25T11:20:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353610700980183040", "text": "\ud83d\udd34En democracia hay que rendir cuentas en el Parlamento. Estamos en plena pandemia y el ministro Illa no se puede ir por la puerta de atr\u00e1s sin venir a la sede de la soberan\u00eda nacional.", "created_at": "2021-01-25T07:48:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353608852000931840", "text": "Hoy se califica este escrito de comparecencia en la Mesa del Congreso", "created_at": "2021-01-25T07:41:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353608645616009216", "text": "https://t.co/dJUJ4IdhT4", "created_at": "2021-01-25T07:40:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353607402915049473", "text": "Petici\u00f3n de comparecencia para este jueves!! No digo m\u00e1s!! https://t.co/YanH2ZK5rR", "created_at": "2021-01-25T07:35:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353601616826552321", "text": "https://t.co/fRicC4mKM8", "created_at": "2021-01-25T07:12:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353296858060353538", "text": "Hoy celebramos el D\u00eda Internacional de la Educaci\u00f3n. Desde el @populares defenderemos siempre la libertad de los padres a elegir el centro educativo para sus hijos. #PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/VT5k8QpOlh", "created_at": "2021-01-24T11:01:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352969324231856129", "text": "Unidad para la libertad https://t.co/ZRQemBesNB", "created_at": "2021-01-23T13:19:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352943120703492097", "text": "\ud83d\udd34En una democracia es esencial rendir cuentas en la sede de la soberan\u00eda nacional. Y adem\u00e1s el ministro Illa no puede ni debe olvidar que el decreto del estado de alarma le obliga. Los platos, los m\u00edtines...son para otra cosa. https://t.co/IWcbc7Ozt0", "created_at": "2021-01-23T11:35:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352718850811437056", "text": "Los profesionales sanitarios contagiados de COVID-19 en Espa\u00f1a superan ya los 112.000. En la \u00faltima semana han sido 5.818. Es urgente que el Gobierno reaccione y se ponga de una vez al frente de la gesti\u00f3n de la pandemia y de un plan de vacunaci\u00f3n claro y eficaz.", "created_at": "2021-01-22T20:44:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352592206096429062", "text": "Hemos tenido muchos \u201cAl\u00f3 Presidente\u201d pero cuando hay malas cifras o malos datos el Gobierno tiende  a desaparecer. #ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/qEYV1eQHUP", "created_at": "2021-01-22T12:21:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352586983470751750", "text": "Nosotros pedimos que se incluyera a las mascarillas FFP2 en la bajada del IVA porque hay familias que no tienen recursos para comprarlas. Pero este Gobierno se ha negado. @populares #ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/Yz5HQHDFDB", "created_at": "2021-01-22T12:00:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352580530320105473", "text": "Aqu\u00ed os dejo el \u00faltimo podcast de @populares \u201cS\u00e1nchez desaparecido; Illa sin dimitir\u201d en el que he participado con @Evelascomorillo @RubenMorenoPal @montesinospablo #ActivemosEspa\u00f1a \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/FPNtnOSsPX\n\nhttps://t.co/0PIiRwSQ7s", "created_at": "2021-01-22T11:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352568756212543488", "text": "El Gobierno deber\u00eda escuchar a las CCAA porque todas, y de todos los signos pol\u00edticos, no pueden estar equivocadas. @LasMananas_rne @inigoalfonso @populares", "created_at": "2021-01-22T10:48:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352568563605901312", "text": "Exigimos un Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n preciso y conocido para que los ciudadanos y las CCAA sepan a qu\u00e9 atenerse. La clave es un plan claro, que lleguen las vacunas y que no se distribuyan con criterios pol\u00edticos. @LasMananas_rne https://t.co/jy0OA4HFGg", "created_at": "2021-01-22T10:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352568161334398979", "text": "Necesitamos una autoridad sanitaria que hoy no hay en Espa\u00f1a porque el ministro de Sanidad est\u00e1 pendiente de su campa\u00f1a electoral y no toma decisiones. @LasMananas_rne @inigoalfonso @populares", "created_at": "2021-01-22T10:45:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352567882664783872", "text": "Este Gobierno se ha saltado muchas l\u00edneas rojas pero la principal ha sido poner de candidato al ministro que deber\u00eda estar al frente de la pandemia.@LasMananas_rne https://t.co/TBmDqLBUEh", "created_at": "2021-01-22T10:44:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352533292113932288", "text": "https://t.co/RIl7l9Ih42", "created_at": "2021-01-22T08:27:20.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1352402186941161472", "text": "Muchas gracias por poder participar https://t.co/4brVFMp8VY", "created_at": "2021-01-21T23:46:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352364640546791427", "text": "Solo han pasado nueve d\u00edas entre una declaraci\u00f3n y otra...Sin palabras. https://t.co/P5Oa8gi21J", "created_at": "2021-01-21T21:17:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352347723127795714", "text": "Muchas gracias @MariaRamallov por tu riguroso y admirable trabajo en defensa de los intereses de todos los pontevedreses, de Galicia y de Espa\u00f1a. Nada ser\u00e1 igual sin ti. Gran pol\u00edtica, alcaldesa, persona y amiga.", "created_at": "2021-01-21T20:09:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351970876200267776", "text": "Con 41.576 contagiados y 464 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas el se\u00f1or Illa no ve necesario tomar ninguna medida. Terrible. \u00bfA qu\u00e9 cifra habr\u00e1 que llegar para que reaccione el Gobierno?...Ahora s\u00ed que me qued\u00e9 sin palabras...", "created_at": "2021-01-20T19:12:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351912090194345985", "text": "Todo mi apoyo tambi\u00e9n https://t.co/4Qp7ibTR4B", "created_at": "2021-01-20T15:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351888817301692416", "text": "Debemos impulsar la innovaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n. Por eso @pablocasado_ le ha ofrecido al Presidente del Gobierno un gran Pacto de Estado por la Innovaci\u00f3n y por la Ciencia e invertir el 2 % del PIB en I+D+i https://t.co/yEYyMXpbFh", "created_at": "2021-01-20T13:46:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351887588064452610", "text": "Exigimos al Gobierno un \u00fanico plan de vacunaci\u00f3n y lucha contra la COVID y no 17 planes.                                   https://t.co/4PlwuvWbuY", "created_at": "2021-01-20T13:41:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351887319515717633", "text": "El Ministerio de Sanidad no puede estar dirigido por una persona que por la ma\u00f1ana es ministro y por la tarde candidato o viceversa.", "created_at": "2021-01-20T13:40:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351887068213993473", "text": "S\u00e1nchez debe dar la cara y no abandonar a las CCAA, como ha hecho, en la gesti\u00f3n de la pandemia.", "created_at": "2021-01-20T13:39:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351882032423571463", "text": "Agradezco a @pfizer_spain la reuni\u00f3n que hemos mantenido con el presidente @pablocasado_ y el esfuerzo que est\u00e1 realizando para que la vacuna est\u00e9 disponible para todos. https://t.co/LwWmXNKHsy", "created_at": "2021-01-20T13:19:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351657851404619782", "text": "Hay que hacer una gran labor did\u00e1ctica con nuestros j\u00f3venes en relaci\u00f3n a la importancia de pagar impuestos para cubrir servicios tan esenciales para todos como la sanidad p\u00fablica, el transporte, la seguridad, etc.@Lanoche_24h https://t.co/9HQMco3xzx", "created_at": "2021-01-19T22:28:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351657168857141249", "text": "Las afirmaciones del vicepresidente segundo sobre Puigdemont suponen blanquear a una persona que ha huido de la justicia para no sentarse en el banquillo de los acusados y someterse a juicio. @Lanoche_24h https://t.co/OnNfnlI2py", "created_at": "2021-01-19T22:25:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351656838610227200", "text": "El Real Decreto de alarma no est\u00e1 sirviendo para cubrir las necesidades que tienen las Comunidades Aut\u00f3nomas para hacer frente a la pandemia. Hay que sentarse y resolver sus problemas. @Lanoche_24h https://t.co/23X3FI12wI", "created_at": "2021-01-19T22:24:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351656649396772878", "text": "El Gobierno tiene la obligaci\u00f3n de tomar decisiones ante esta grav\u00edsima situaci\u00f3n siempre basadas en criterios t\u00e9cnicos. Y tiene que haber un Plan Nacional  que diga exactamente qu\u00e9 decisiones pueden tomar las Comunidades Aut\u00f3nomas. @Lanoche_24h https://t.co/7r5MOhF3jx", "created_at": "2021-01-19T22:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351443152276742145", "text": "https://t.co/Ri2UicCv10", "created_at": "2021-01-19T08:15:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1351245715448737792", "text": "La situaci\u00f3n es dram\u00e1tica: una IA de 689, m\u00e1s de 84.000 casos de coronavirus y 455 personas fallecidas desde el viernes. Mientras, Illa nos dice que doblegar la tercera ola \u201ces cuesti\u00f3n de d\u00edas\u201d. El ministro \u2018no ejerciente\u2019 no puede seguir ni un minuto m\u00e1s en el Gobierno.", "created_at": "2021-01-18T19:10:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350802614783533056", "text": "\ud83d\udd34Toda la raz\u00f3n. Ni est\u00e1n ni se les espera. Y mientras tanto las CCAA y sus servicios sanitarios luchando solas frente al virus https://t.co/ra4PakJjjW", "created_at": "2021-01-17T13:50:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350521597308841988", "text": "El Sr. Illa dice que vamos a doblegar la tercera ola. No ser\u00e1 por sus decisiones ni por sus acciones, porque son las Comunidades Aut\u00f3nomas las que se est\u00e1n enfrentando, de nuevo, solas a la pandemia. Ni un d\u00eda mas. El ministro debe dimitir ya.", "created_at": "2021-01-16T19:13:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350203555051950081", "text": "Ante la COMUNICACION que ha recibido la Comisi\u00f3n Europea y los Estados miembros de la compa\u00f1\u00eda PFIZER de reducci\u00f3n  del 56% de dosis de vacuna, lo que altera sustancialmente el  Plan de Vacunaci\u00f3n. Exigimos la comparecencia urgente del Ministro de Sanidad en el Parlamento.", "created_at": "2021-01-15T22:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350150855916453888", "text": "\ud83d\udd34Siguen aumentando el n\u00famero de sanitarios contagiado. Esta semana 5.594 m\u00e1s, son ya 106.248. Es inasumible. Urge su vacunaci\u00f3n ya!!", "created_at": "2021-01-15T18:40:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350142194171179008", "text": "A la tremenda cifra de contagios de coronavirus y de incidencia acumulada en Espa\u00f1a hecha p\u00fablica hoy, se suma esta noticia de las entregas de vacunas a Europa. Exigimos la comparecencia inmediata del ministro Illa en el Congreso. \nhttps://t.co/OXjjvsky1X", "created_at": "2021-01-15T18:05:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350115040536489986", "text": "Me temo que el Gobierno no quiere actuar frente a la pandemia porque cree que as\u00ed no le culpar\u00e1n de la situaci\u00f3n ni de los errores cometidos. Es m\u00e1s f\u00e1cil inhibirse y dejar a las CCAA abandonadas a su suerte. Pero la \u201comisi\u00f3n\u201d, antes o despu\u00e9s, se acaba pagando.", "created_at": "2021-01-15T16:18:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349821575172861952", "text": "Urge una estrategia nacional para la gesti\u00f3n de la pandemia: hoy, 35.878 contagiados m\u00e1s, 201 personas fallecidas m\u00e1s y una incidencia acumulada de 522. Son datos inaceptables. Tambi\u00e9n reclamamos un Plan de vacunaci\u00f3n eficaz y transparente. Mientras, el Gobierno est\u00e1 en sus cosas", "created_at": "2021-01-14T20:51:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349637402990669824", "text": "https://t.co/BKTj6Ace9X", "created_at": "2021-01-14T08:40:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1349430977307799553", "text": "Con perd\u00f3n: Pens\u00e9 que quien evaluaba la vacuna era la Agencia Europea del Medicamento https://t.co/HUEL9uuooz", "created_at": "2021-01-13T18:59:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349363543162970115", "text": "\ud83d\udd34No tengo palabras Espa\u00f1a registra un exceso de mortalidad de 83.700 personas durante la pandemia, seg\u00fan el INE https://t.co/GG9976XYK6 v\u00eda @ABC_Conocer", "created_at": "2021-01-13T14:31:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349271318122942465", "text": "Covid \ud83d\udd34Estamos en un momento cr\u00edtico de nuevo: fallecidos, contagiados, ingresos, ocupaci\u00f3n camas UCI, IA a 7 y 14 d\u00edas. Solo una esperanza, la vacuna. Urge que el Plan de vacunaci\u00f3n tenga un objetivo claro: administrar todas las dosis disponibles ya!! Salvar vidas es posible.", "created_at": "2021-01-13T08:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349255009683255296", "text": "https://t.co/sWyl2AyV0D", "created_at": "2021-01-13T07:20:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1348915332912656386", "text": "Tiempos interesantes, por Pilar Marcos https://t.co/F98XxYBVCy", "created_at": "2021-01-12T08:50:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348629277818957856", "text": "Tenemos un Gobierno formado por comentaristas: comentaristas de la situaci\u00f3n de la pandemia, comentaristas de la nevada, comentaristas de c\u00f3mo trabajan las CC.AA y de lo que hace el PP. Por favor, si no les gusta cansarse usando \u201cla pala\u201d, h\u00e1ganse a un lado que trabajo hay mucho.", "created_at": "2021-01-11T13:54:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348602460772982784", "text": "Toda precauci\u00f3n es poca #Ayudemosentretodos https://t.co/CRfuAVds6W", "created_at": "2021-01-11T12:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348364246195859461", "text": "Pablo Casado, pala en mano para ayudar a quitar la nieve en varios centros de salud de Madrid https://t.co/F3JSDt3558", "created_at": "2021-01-10T20:21:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347640586577309701", "text": "\ud83d\udd34 Desde el 18 diciembre hasta el 8 de enero 7.654 profesionales sanitarios contagiados m\u00e1s por Covid. Ya son un total de 100.654. Lamentable e inaudito!! Es urgente vacunarles", "created_at": "2021-01-08T20:25:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347509763131793410", "text": "Disfrutando de una buena noticia. Muchas gracias a todos los profesionales sanitarios que han hecho posible que Do\u00f1a Asunci\u00f3n Garcia se haya curado https://t.co/ZERs9RcDyO", "created_at": "2021-01-08T11:45:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347244722637725697", "text": "Son ya 2.024.904 la cifra total de contagiados, 14.500 personas ingresadas, 245 personas fallecidas desde el martes, una incidencia acumulada en catorce d\u00edas por 100.000 habitantes de 321. Miles de vacunas en los congeladores. SIN COMENTARIOS", "created_at": "2021-01-07T18:12:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347158513747972105", "text": "El Sr. Illa ha dicho: \u201cVoy a estar hasta el \u00faltimo minuto desarrollando mis competencias\u201d. Sr. Illa, usted obvia su obligaci\u00f3n de comparecer cada mes en el Congreso como establece el RD sobre el estado de alarma. Menos campa\u00f1a y m\u00e1s respeto al Parlamento.", "created_at": "2021-01-07T12:29:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346961708405960704", "text": "As\u00ed es, la democracia es fr\u00e1gil. https://t.co/CVYNW8h82N", "created_at": "2021-01-06T23:27:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346860586282446848", "text": "\ud83d\udd34Les parece normal que en lo que llaman \u201cPlan de vacunaci\u00f3n\u201d no haya criterio sobre si del total de las dosis distribuidas a CCAA se ha de hacer reserva para una 2\u00aa dosis a los 21 d\u00edas o bien se vacune de una primera dosis a un mayor n\u00famero de personas? Pues eso...sin palabras", "created_at": "2021-01-06T16:46:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346730287334617088", "text": "Feliz D\u00eda de los Reyes Magos a todos https://t.co/6s7VycHVxt", "created_at": "2021-01-06T08:08:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34Siento verg\u00fcenza ajena de las explicaciones que dan. Hay que vacunar, si hace falta, las 24 horas del d\u00eda. Porque vacunar es salvar vidas. D\u00e9jense de disculpas rid\u00edculas.", "lang": "es", "id": "1346460336577277958", "created_at": "2021-01-05T14:15:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Recuerdan? SALIMOS M\u00c1S FUERTES!! Que se lo digan a los 3,9 millones de parados y a los 36.825 que se han ido al paro en diciembre. Los datos son los peores desde 2009. Si incluimos los trabajadores en ERTE (775.000) el paro se dispara a 4,7 millones. https://t.co/WeEKNy4BS1", "lang": "es", "id": "1346383282804547587", "created_at": "2021-01-05T09:09:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Qui\u00e9n va a dar explicaciones convincentes de porqu\u00e9 se ha vacunado un porcentaje tan bajo en nuestro pa\u00eds? Las tiene que dar el Ministro de Sanidad en el Parlamento con urgencia. Seguimos en Pandemia y \u00e9l es el responsable. https://t.co/s1QUplW4T4", "lang": "es", "id": "1346205514892517377", "created_at": "2021-01-04T21:23:00.000Z"}, {"text": "Illa traiciona a la oposici\u00f3n al vetar todas las enmiendas a la ley de nueva normalidad https://t.co/SO2756nhY0 v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1345682075098247174", "created_at": "2021-01-03T10:43:02.000Z"}, {"text": "Sr. Illa dixit: https://t.co/zoJhLIIKpH\n\nSr. Illa \u201chace\u201d: https://t.co/nlxUVm3ikl v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "id": "1345467992122023936", "created_at": "2021-01-02T20:32:21.000Z"}, {"text": "Mi sentido p\u00e9same https://t.co/oeztdiNc88", "lang": "es", "id": "1345392378090287105", "created_at": "2021-01-02T15:31:53.000Z"}, {"text": "https://t.co/9nRG5HYXDp", "lang": "und", "id": "1344779497992806401", "created_at": "2020-12-31T22:56:31.000Z"}, {"text": "Os deseo todo lo mejor en el A\u00f1o Nuevo, especialmente a mis compa\u00f1eros sanitarios. Muchas gracias por vuestra lucha contra la Covid. Y especialmente gracias por estar ah\u00ed tambi\u00e9n esta Noche. Feliz 2021", "lang": "es", "id": "1344747537840955392", "created_at": "2020-12-31T20:49:31.000Z"}, {"text": "Solo apoyaremos una ley sobre la Corona que refuerce nuestro modelo de monarqu\u00eda parlamentaria. \n\n@HerreraenCOPE", "lang": "es", "id": "1344216675244249089", "created_at": "2020-12-30T09:40:04.000Z"}, {"text": "El balance de autobombo y marketing del presidente del Gobierno demuestra que solo le importa mantenerse en La Moncloa.\n\n@HerreraenCOPE", "lang": "es", "id": "1344215142188412929", "created_at": "2020-12-30T09:33:58.000Z"}, {"text": "Pido a todos responsabilidad frente a la pandemia y especialmente al Gobierno, a quien reclamo que por una vez no llegue tarde y sea eficaz y transparente en la gesti\u00f3n de la pandemia y en el plan de vacunaci\u00f3n. \n\n@HerreraenCOPE", "lang": "es", "id": "1344213505562603524", "created_at": "2020-12-30T09:27:28.000Z"}, {"text": "Este Gobierno, en lugar de solucionar los problemas de los ciudadanos, lo que ha hecho es crearlos. \n\n\u274c#GobiernoSuspenso https://t.co/WMQlQFzlxe", "lang": "es", "id": "1343932469775630336", "created_at": "2020-12-29T14:50:44.000Z"}, {"text": "Acompa\u00f1ando a @pablocasado_ https://t.co/ckqUDnFwnt", "lang": "es", "id": "1343887440243777536", "created_at": "2020-12-29T11:51:48.000Z"}, {"text": "Sin comentarios https://t.co/UxQ1ayjej9", "lang": "es", "id": "1343649752206946313", "created_at": "2020-12-28T20:07:19.000Z"}, {"text": "Coincidiendo con el D\u00eda de los Santos Inocentes... convocan la ponencia del Proyecto de Ley sobre la nueva normalidad cuyo Decreto-Ley 21/2020 se aprob\u00f3 hace casi siete meses. https://t.co/cbCGxIe7o3", "lang": "es", "id": "1343519969317945345", "created_at": "2020-12-28T11:31:36.000Z"}, {"text": "Son bochornosas las declaraciones de hoy de un ministro del Gobierno sobre los indultos y que insista en que m\u00e1s pronto que tarde van a pagar los favores a sus socios independentistas cambiando las leyes. No se puede legislar a la carta. https://t.co/2AvC4bjYPS", "lang": "es", "id": "1343179322811686912", "created_at": "2020-12-27T12:58:00.000Z"}, {"text": "Este Gobierno de la propaganda, en lugar de poner unas etiquetas XXL en las cajas de las vacunas, deber\u00eda dedicar su esfuerzo a hacer una gesti\u00f3n eficaz de la distribuci\u00f3n y no atribuirse unos \u00e9xitos que no son suyos, sino que se deben a los sanitarios y a los cient\u00edficos. https://t.co/NRl9wJOf30", "lang": "es", "id": "1343176728697565184", "created_at": "2020-12-27T12:47:41.000Z"}, {"text": "Hoy, en declaraciones a los medios en Pontevedra, he pedido al Gobierno una distribuci\u00f3n equitativa y r\u00e1pida de la vacuna contra la covid y que no haya 17 planes de vacunaci\u00f3n distintos https://t.co/W6d32nMv8l", "lang": "es", "id": "1343174808532627456", "created_at": "2020-12-27T12:40:03.000Z"}, {"text": "https://t.co/cTUm5ITD8W", "lang": "und", "id": "1343156055900119040", "created_at": "2020-12-27T11:25:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Hablan de transparencia e intentan dar lecciones de buena gesti\u00f3n, pero la realidad es testaruda, un Gobierno que reacciona tarde y mal, y bastante reacio a facilitar informaci\u00f3n\u2026 siempre que esta no sea buena. \nhttps://t.co/gHLZ1zijN9\nMe pregunto:  \u00bfDe qu\u00e9 vale su palabra?", "lang": "es", "id": "1342817760083144704", "created_at": "2020-12-26T13:01:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Por sino nos hab\u00edamos dado cuenta, todo estaba controlado!! Coronavirus hoy en Espa\u00f1a, noticias de \u00faltima hora | Madrid asegura que ninguno de los contagiados por la nueva cepa es de gravedad https://t.co/dPX4T9qDOP", "lang": "es", "id": "1342781431941132288", "created_at": "2020-12-26T10:36:55.000Z"}, {"text": "El gobierno dice \u201cque nos va la vida\u201d \u201cen frenar los contagios\u201d. M\u00e1s de 70.000 compatriotas \u201cse les fue la vida\u201d, todo mi recuerdo y cari\u00f1o a sus familias.", "lang": "es", "id": "1341458152227827712", "created_at": "2020-12-22T18:58:41.000Z"}, {"text": "https://t.co/1cBhyzK9HO", "lang": "und", "id": "1341295339467395074", "created_at": "2020-12-22T08:11:43.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34El ministro de Sanidad, Salvador Illa, ha afirmado no tener \u00abconstancia\u00bb de que \u00abla nueva cepa haya llegado\u00bb a Espa\u00f1a, \u00abaunque eso no quiere decir que no est\u00e9\u00bb.  La pregunta a la que tiene que responder es: \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 haciendo para saber si esa cepa est\u00e1 circulando en Espa\u00f1a?", "lang": "es", "id": "1341294519229313025", "created_at": "2020-12-22T08:08:28.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34As\u00ed es, por fin una luz en el horizonte https://t.co/b6AklIiN4t", "lang": "es", "id": "1341169015327174659", "created_at": "2020-12-21T23:49:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/81JqYM97ql", "lang": "und", "id": "1340924425768677376", "created_at": "2020-12-21T07:37:50.000Z"}, {"text": "Con @ARueda68 @RafaDominguezPo y mis compa\u00f1eros @pontevedrapp defendiendo la libertad de los padres a elegir la educaci\u00f3n de sus hijos. Gracias a toda la comunidad educativa por vuestro trabajo y aliento #StopLeyCelaa https://t.co/iYIheEkK8x", "lang": "es", "id": "1340661053689122816", "created_at": "2020-12-20T14:11:18.000Z"}, {"text": "Con permiso de @juanmalamet yo lo titular\u00eda \u201cel \u00e9xito de la cogobernanza. Estamos ante algo tan serio como la salud https://t.co/Ykte2qxXKs", "lang": "es", "id": "1340259486959808512", "created_at": "2020-12-19T11:35:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Una semana m\u00e1s vemos como el n\u00famero de sanitarios contagiados por Covid sigue creciendo, esta semana 2.577 nuevos sanitarios contagiados, un total ya de 93.000. Rueda de prensa tras rueda de prensa y ni se les nombra. Falta de respeto total", "lang": "es", "id": "1340057440314929157", "created_at": "2020-12-18T22:12:45.000Z"}, {"text": "En la reuni\u00f3n con profesionales sanitarios de Cantabria @mjburuaga y yo les hemos agradecido todo su esfuerzo y dedicaci\u00f3n durante la pandemia. Pedimos para ellos un Plan de Recursos Humanos, retribuciones adecuadas y que la covid sea reconocida como enfermedad profesional. https://t.co/f4PMJM43b6", "lang": "es", "id": "1340022145196421121", "created_at": "2020-12-18T19:52:30.000Z"}, {"text": "En Santander, con @mjburuaga, hemos anunciado que desde el @GPPopular vamos a presentar en el Parlamento una iniciativa para la mejora del \u00e1rea de salud mental tanto en el \u00e1mbito hospitalario como extrahospitalario. https://t.co/6uhBgmlkCP", "lang": "es", "id": "1340018676339273730", "created_at": "2020-12-18T19:38:43.000Z"}, {"text": "Agradezco a las Hermanas Hospitalarias y a todos los profesionales sanitarios del Centro Hospitalario Padre Menni en Cantabria la gran labor que realizan en la atenci\u00f3n a la salud mental, y especialmente en estos duros momentos de pandemia. https://t.co/Mg5litMdCj", "lang": "es", "id": "1340016304405753858", "created_at": "2020-12-18T19:29:17.000Z"}, {"text": "Esta tarde en Santander he dicho a los periodistas en rueda de prensa que no puede haber 17 planes de Navidad y espero que no haya 17 planes de vacunaci\u00f3n. Espero que los ciudadanos tengan accesibilidad a la vacuna en condiciones de igualdad. https://t.co/bt3uQbngeF", "lang": "es", "id": "1340002347448229889", "created_at": "2020-12-18T18:33:50.000Z"}, {"text": "He asistido con emoci\u00f3n a la inauguraci\u00f3n del monumento en memoria y reconocimiento de los sanitarios en la pandemia de la covid-19. Gracias a AMA, la OMC y colegios profesionales por este homenaje. Mi agradecimiento a  https://t.co/HychOCkDJB los Reyes por su apoyo incondicional https://t.co/uvA1jnF7Z4", "lang": "es", "id": "1339934310510587907", "created_at": "2020-12-18T14:03:29.000Z"}, {"text": "https://t.co/WGWskkBDur", "lang": "und", "id": "1339842036812439552", "created_at": "2020-12-18T07:56:49.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana, junto a la @OMC_Espana hemos guardado 80 segundos de silencio en recuerdo de nuestros 80 compa\u00f1eros fallecidos por la covid-19, y en apoyo a los m\u00e1s de 90.000  profesionales contagiados. https://t.co/ulnFmFHLN0", "lang": "es", "id": "1339607909999775744", "created_at": "2020-12-17T16:26:29.000Z"}, {"text": "La sanidad est\u00e1 respondiendo. Esto no ha sido una crisis de los sanitarios\nni de los hospitales sino de salud p\u00fablica por llegar el Gobierno tarde a la gesti\u00f3n de la pandemia. https://t.co/KbHpdcd5y3", "lang": "es", "id": "1339522830426394624", "created_at": "2020-12-17T10:48:24.000Z"}, {"text": "Es vergonzoso que algunos diputados utilicen el Parlamento para denigrar a las instituciones, atacar al Poder Judicial y dar su voto al Gobierno a cambio de la nueva regulaci\u00f3n del delito de sedici\u00f3n o que los PGE tengan una asimetr\u00eda como nunca se hab\u00eda visto. @canalsur https://t.co/FX31XTM3dE", "lang": "es", "id": "1339522530122620931", "created_at": "2020-12-17T10:47:12.000Z"}, {"text": "Los PGE del Gobierno y  sus socios  generan  m\u00e1s paro, m\u00e1s despilfarro y que el pa\u00eds no crezca ni haya oportunidades. @canalsur https://t.co/MDWXLlOJuJ", "lang": "es", "id": "1339522161845932032", "created_at": "2020-12-17T10:45:45.000Z"}, {"text": "Es necesario contar con una autoridad independiente que gestione los fondos europeos para evitar que haya clientelismo y \u00e9stos puedan llegar a grandes proyectos que mejoren el tejido productivo. @canalsur https://t.co/r2vSKJEfyH", "lang": "es", "id": "1339521626921197568", "created_at": "2020-12-17T10:43:37.000Z"}, {"text": "El Gobierno miente sobre su gesti\u00f3n en la crisis migratoria, ha llegado otra vez tarde y debe dar explicaciones tanto a las CCAA como a los ayuntamientos. @canalsur https://t.co/bYkPDLheXF", "lang": "es", "id": "1339521342153125891", "created_at": "2020-12-17T10:42:29.000Z"}, {"text": "Pese a encontrarnos en estado de alarma y fallecer cada d\u00eda cientos de personas, el Gobierno no da explicaciones sobre su gesti\u00f3n en la pandemia y se limitara a arremeter contra la oposici\u00f3n. @canalsur https://t.co/kjfUfAE82q", "lang": "es", "id": "1339520719030538240", "created_at": "2020-12-17T10:40:01.000Z"}, {"text": "https://t.co/y1UeicJkz4", "lang": "und", "id": "1339485473136381952", "created_at": "2020-12-17T08:19:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Por si quedaba alguna duda, habr\u00e1 17 Planes de Navidad, eso se llama \u201cCogobernanza\u201d. Tremendo https://t.co/RSNPhlOVWM", "lang": "es", "id": "1339197398455902209", "created_at": "2020-12-16T13:15:15.000Z"}, {"text": "Casado recorta distancias con S\u00e1nchez; ERC y Bildu salen reforzados tras los Presupuestos https://t.co/cKA5rfiLE0 v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1339156247254360064", "created_at": "2020-12-16T10:31:44.000Z"}, {"text": "El Real Decret\u00f3 Ley 21/2020 lleva tramit\u00e1ndose 6 meses, una verg\u00fcenza", "lang": "es", "id": "1339134099672412160", "created_at": "2020-12-16T09:03:43.000Z"}, {"text": "\u201cSomos el pa\u00eds con los mejores datos\u201d ha dicho el Presidente S\u00e1nchez y ha a\u00f1adido \u201cdebemos ser humildes\u201d, \u201chemos mantenido a raya al virus\u201d. Me pongo en la piel de las familias de los fallecidos. No tengo palabras", "lang": "es", "id": "1339124167229267968", "created_at": "2020-12-16T08:24:15.000Z"}, {"text": "La tentaci\u00f3n de la censura https://t.co/UpvBSf6yDk v\u00eda @ABC_enGalicia", "lang": "es", "id": "1338820757141549057", "created_at": "2020-12-15T12:18:37.000Z"}, {"text": "https://t.co/DdIRWfqAPh", "lang": "und", "id": "1338745150680551424", "created_at": "2020-12-15T07:18:11.000Z"}, {"text": "Mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con cancer y la de sus familias es desde hace 25 a\u00f1os el objetivo de @AFANION_ . Hoy me han mostrado en Albacete su gran dedicaci\u00f3n. Gracias por vuestra inestimable labor. Cont\u00e1is con todo mi apoyo y admiraci\u00f3n. https://t.co/cNiJljo6VC", "lang": "es", "id": "1338605954510753811", "created_at": "2020-12-14T22:05:04.000Z"}, {"text": "La empleabilidad de las personas con discapacidad intelectual es un objetivo ineludible. @AspronaAlbacete genera casi 550 empleos en la provincia de Albacete, lo que repercute no solo en su beneficio sino en el de todos. https://t.co/mxJPr2zxBp", "lang": "es", "id": "1338602923157237760", "created_at": "2020-12-14T21:53:01.000Z"}, {"text": "Gran pol\u00edtica y una amiga insustituible. Hoy y siempre la recordamos https://t.co/PxAbKUrzWS", "lang": "es", "id": "1338414762791727104", "created_at": "2020-12-14T09:25:20.000Z"}, {"text": "https://t.co/ic2XPIwLy4", "lang": "und", "id": "1338395871386492929", "created_at": "2020-12-14T08:10:16.000Z"}, {"text": "En Pontevedra @populares apoyando a nuestros amigos  venezolanos en su #ConsultaPopular12D.  Libertad y democracia!!\nPedimos al Gobierno de Espa\u00f1a que d\u00e9 su apoyo claro a las fuerzas democr\u00e1ticas #venezuela https://t.co/VuRZnyS4QH", "lang": "es", "id": "1337791326390276099", "created_at": "2020-12-12T16:08:01.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Hoy hemos conocido que en la \u00faltima semana se han contagiado 1.952 profesionales sanitarios y suman ya 90.423. C\u00f3mo es posible que este dato no abra los informativos? Y lo que es m\u00e1s grave, que ninguna autoridad sanitaria tenga una palabra de aliento para ellos? Todo mi apoyo.", "lang": "es", "id": "1337475041135452161", "created_at": "2020-12-11T19:11:13.000Z"}, {"text": "Muchas gracias por vuestro trabajo incansable y por vuestras propuestas que vamos a defender en @Congreso_Es https://t.co/v2qv848RNE", "lang": "es", "id": "1337396712231538690", "created_at": "2020-12-11T13:59:58.000Z"}, {"text": "El INE ha elevado a 45.684 los fallecidos por Covid de marzo a mayo. Son 18.557 m\u00e1s de las que dio Sanidad en mayo. Le he preguntado al ministro Illa en el Congreso y me ha respondido que si solo se cuenta a los diagnosticados la diferencia es \u201cmuy menor\u201d. Resulta intolerable. https://t.co/AylGL4UFzK", "lang": "es", "id": "1337059348988694540", "created_at": "2020-12-10T15:39:24.000Z"}, {"text": "Para que no haya ninguna duda:\n\nFrente a todos aquellos que quieren erosionar nuestro modelo de convivencia, quiero trasladar hoy, de nuevo, mi apoyo a la Monarqu\u00eda y mi reconocimiento a la labor del rey Juan Carlos por su papel trascendental en nuestra Democracia.", "lang": "es", "id": "1337017210586402820", "created_at": "2020-12-10T12:51:58.000Z"}, {"text": "Aspiramos a gobernar desde el centro y la moderaci\u00f3n, con propuestas constructivas y respetando las singularidades. As\u00ed se puede construir un proyecto de futuro. @Radio_Voz @caminodevolta", "lang": "es", "id": "1337000651809808385", "created_at": "2020-12-10T11:46:10.000Z"}, {"text": "Este Gobierno llega acuerdos para mantenerse en el poder, no para mejorar la vida de los ciudadanos. Por eso, estos PGE son los m\u00e1s caros para los intereses de los espa\u00f1oles.@Radio_Voz @caminodevolta", "lang": "es", "id": "1337000423056695298", "created_at": "2020-12-10T11:45:15.000Z"}, {"text": "En este momento lo m\u00e1s urgente que tenemos que hacer es centrarnos en los ciudadanos y que no se contagien. Lo importante es salvar vidas y tener todo listo para el Plan de Vacunaci\u00f3n. @Radio_Voz @caminodevolta", "lang": "es", "id": "1337000159520182272", "created_at": "2020-12-10T11:44:12.000Z"}, {"text": "https://t.co/hAWCYZsv2d", "lang": "und", "id": "1336927761441710082", "created_at": "2020-12-10T06:56:31.000Z"}, {"text": "Esto es hablar claro https://t.co/aLd0OYfj1s", "lang": "es", "id": "1336724186845339650", "created_at": "2020-12-09T17:27:35.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo https://t.co/y4oluXA84o", "lang": "es", "id": "1336652283220815872", "created_at": "2020-12-09T12:41:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/uLK1Napg6H", "lang": "und", "id": "1336570935219023872", "created_at": "2020-12-09T07:18:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/cYlSRSEDNA", "lang": "und", "id": "1336389182390939653", "created_at": "2020-12-08T19:16:24.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo tambi\u00e9n https://t.co/G2XDVn4UjW", "lang": "es", "id": "1336379576893595649", "created_at": "2020-12-08T18:38:14.000Z"}, {"text": "Congratulations", "lang": "en", "id": "1336375169191997441", "created_at": "2020-12-08T18:20:43.000Z"}, {"text": "Congratulaciones!! https://t.co/JQlClXXZTm", "lang": "es", "id": "1336234217693392898", "created_at": "2020-12-08T09:00:38.000Z"}, {"text": "Y  @FeijooGalicia, @IdiazAyuso, @AlmeidaPP_ , @LopezMirasF, @JuanMa_Moreno", "lang": "und", "id": "1335634441742520325", "created_at": "2020-12-06T17:17:20.000Z"}, {"text": "#felizdiadelaconstitucion Con \u2066@pablocasado_\u2069 y mis compa\u00f1eros \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/Oyzpxd8ieh", "lang": "es", "id": "1335619936723607553", "created_at": "2020-12-06T16:19:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/rRSEQRhg0S", "lang": "und", "id": "1335602825175437322", "created_at": "2020-12-06T15:11:42.000Z"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n. As\u00ed lo pienso y as\u00ed lo escribo\ud83d\udc47TRIBUNA LA CONSTITUCI\u00d3N, HOY M\u00c1S QUE NUNCA  v\u00eda @elmundo_orbyt https://t.co/ZvMrQW4Adg", "lang": "es", "id": "1335499722279235584", "created_at": "2020-12-06T08:22:00.000Z"}, {"text": "https://t.co/WjToVANsvw", "lang": "und", "id": "1335480839174545408", "created_at": "2020-12-06T07:06:58.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Sinceramente llevan meses equivoc\u00e1ndose: Fue, ha sido y es clave hacer test de forma generalizada https://t.co/1jSFjvPlmL", "lang": "es", "id": "1335354725986930689", "created_at": "2020-12-05T22:45:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Por fin, llevo meses diciendo test, test, test. https://t.co/vbgcev6L6E", "lang": "es", "id": "1335317391987912706", "created_at": "2020-12-05T20:17:29.000Z"}, {"text": "El presupuesto aprobado por el Gobierno Frankenstein nace lastrado porque est\u00e1 basado en una mentira con ingresos hinchados y cuentas falsas. https://t.co/8ZYnYIxUjN", "lang": "es", "id": "1335263366286352384", "created_at": "2020-12-05T16:42:49.000Z"}, {"text": "Son los peores presupuestos de los \u00faltimos 15 a\u00f1os para Galicia deber\u00edan ser menos ideol\u00f3gicos y m\u00e1s \u00fatiles para los vecinos. https://t.co/NcPCTAymmS", "lang": "es", "id": "1335262923778912259", "created_at": "2020-12-05T16:41:03.000Z"}, {"text": "Los diputados socialistas de Pontevedra votaron en contra de todas las enmiendas a los PGE 2021 que se presentaron a favor de la provincia. Eso es ideolog\u00eda. https://t.co/DU2ZnUgdPo", "lang": "es", "id": "1335262600339271684", "created_at": "2020-12-05T16:39:46.000Z"}, {"text": "#diainternacionaldelvoluntariado Much\u00edsimas gracias por vuestro compromiso y solidaridad especialmente en esta Pandemia. Orgullosa de tantas personas que desde el anonimato, ayudan, apoyan y dan cari\u00f1o a tantos https://t.co/DpmDplHNNn", "lang": "es", "id": "1335197059843055616", "created_at": "2020-12-05T12:19:20.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Profesionales sanitarios contagiados por COVID en la \u00faltima semana 2.443. Un total de 88.471 infectados. Nadie habla de ello. Deber\u00eda darnos verg\u00fcenza, especialmente a las autoridades sanitarias. Eso si, horas hablando de lo que es \u201cun allegado\u201d.", "lang": "es", "id": "1334976615584051203", "created_at": "2020-12-04T21:43:22.000Z"}, {"text": "Much\u00edsimas gracias @Cermi_Estatal por este encuentro. Hemos tenido la oportunidad de abordar asuntos de especial relevancia para las personas con discapacidad. El incremento del desempleo, falta de recursos frente a la Covid, mujer y la libertad de los padres en materia educativa https://t.co/WE5IfeRFdK", "lang": "es", "id": "1334878918436933634", "created_at": "2020-12-04T15:15:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/lFQ2CLEPv4", "lang": "und", "id": "1334764106386182144", "created_at": "2020-12-04T07:38:56.000Z"}, {"text": "#PlanNavidad Me sigo preguntando porqu\u00e9 el Plan no contempla la realizaci\u00f3n generalizada de test diagn\u00f3sticos. Ser\u00e1 tan dif\u00edcil reconocer que uno de los elementos clave de la gesti\u00f3n de los pa\u00edses a los que le ha ido mejor ha sido la pol\u00edtica de test generalizados.", "lang": "es", "id": "1334560041568006144", "created_at": "2020-12-03T18:08:03.000Z"}, {"text": "No se puede decir m\u00e1s claro https://t.co/PNRNVPdMMs", "lang": "es", "id": "1334519988150005760", "created_at": "2020-12-03T15:28:54.000Z"}, {"text": "https://t.co/K71OFWfQ7C", "lang": "und", "id": "1334427579588210689", "created_at": "2020-12-03T09:21:42.000Z"}, {"text": "#D\u00edaInternacionaDiscapacidad Un  largo camino por recorrer  para lograr su plena integraci\u00f3n. Luchar contra cualquier tipo de discriminaci\u00f3n. Me preocupa especialmente  su acceso al empleo y el derecho de los padres a elegir el centro educativo que quieren para sus hijos.", "lang": "es", "id": "1334417096525180928", "created_at": "2020-12-03T08:40:02.000Z"}, {"text": "https://t.co/8qRkcxaohL", "lang": "und", "id": "1334403113671929856", "created_at": "2020-12-03T07:44:28.000Z"}, {"text": "https://t.co/Ld2XGldyqH", "lang": "und", "id": "1334391905275273216", "created_at": "2020-12-03T06:59:56.000Z"}, {"text": "Hoy hemos conocido los datos de exceso de mortalidad INE en lo que va de a\u00f1o: 74.748 fallecidos. Me da verg\u00fcenza pensar que el debate sea cuantos podemos cenar o comer juntos https://t.co/ctgE8qCyvv", "lang": "es", "id": "1334197930580971520", "created_at": "2020-12-02T18:09:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 En el Proyecto de Presupuestos 2021,sino me equivoco, hay 85M para Inteligencia Artificial. A este ritmo el Plan tardar\u00e1 7 a\u00f1os en ejecutarse.   \ud83d\udc47                          S\u00e1nchez anuncia que invertir\u00e1 600M https://t.co/SOMOuMtRKc", "lang": "es", "id": "1334112498396631041", "created_at": "2020-12-02T12:29:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Llevo 6 meses pidiendo al gobierno la creaci\u00f3n de una Agencia de Salud Publica y Calidad Asistencial. \ud83d\udc47El texto del RDL recupera las Agencias. Espero que ahora sea posible. El Sistema Sanitario la necesita https://t.co/s6Spm7z5hc", "lang": "es", "id": "1334089175201669121", "created_at": "2020-12-02T10:57:00.000Z"}, {"text": "50 hospitales brit\u00e1nicos preparados para suministrar la vacuna desde la semana que viene. Hancock ha asegurado que, adem\u00e1s de los hospitales, se preparan centros especiales para vacunar, as\u00ed como en los centros m\u00e9dicos de los barrios y en las farmacias. Mejor no comparar", "lang": "es", "id": "1334057732563988480", "created_at": "2020-12-02T08:52:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Reino Unido aprueba la vacuna de Pfizer contra el Covid y empezar\u00e1 a suministrarla la semana que viene https://t.co/dqQgZxVtsH", "lang": "es", "id": "1334056475698802693", "created_at": "2020-12-02T08:47:04.000Z"}, {"text": "https://t.co/IR8TwNJxbU", "lang": "und", "id": "1334038205281280000", "created_at": "2020-12-02T07:34:28.000Z"}, {"text": "Enhorabuena compa\u00f1eros @ppandaluz , orgullosa de todo lo que hab\u00e9is conseguido para esa tierra tan querida. Adelante @JuanMa_Moreno https://t.co/8LN5bqU9Jo", "lang": "es", "id": "1333858563576434689", "created_at": "2020-12-01T19:40:38.000Z"}, {"text": "Manifiesto de @populares con motivo del #DiaMundialDelSida2020 https://t.co/puccjJvFK9", "lang": "es", "id": "1333815945488437248", "created_at": "2020-12-01T16:51:17.000Z"}, {"text": "Enhorabuena https://t.co/pECBYwApX6", "lang": "es", "id": "1333808528130252801", "created_at": "2020-12-01T16:21:48.000Z"}, {"text": "The Index \u2013 GIWPS \ud83d\udd34Nuestro pa\u00eds ha retrocedido 10 puestos en la lista de 167 pa\u00edses del ranking que elabora la Universidad Georgetown, pasando de la 5\u00aa posici\u00f3n a la 15\u00aa en los dos \u00faltimos a\u00f1os. Algo tendr\u00e1 que decir el Gobierno!!! https://t.co/QLwiXh7Fto", "lang": "es", "id": "1333709757157416965", "created_at": "2020-12-01T09:49:19.000Z"}, {"text": "The Index \u2013 GIWPS https://t.co/QLwiXh7Fto", "lang": "en", "id": "1333708073861599235", "created_at": "2020-12-01T09:42:38.000Z"}, {"id": "1333683852305379328", "text": "https://t.co/A8Mb555WKM", "created_at": "2020-12-01T08:06:23.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1333680911888617473", "text": "#DiaMundialDelSida2020 \u201cSolidaridad mundial, responsabilidad compartida\u201d \nDesde @populares hacemos un llamamiento para retomar la actividad asistencial, garantizar el acceso  antirretrovirales, diagn\u00f3stico de casos nuevos y medidas sociales a la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. https://t.co/RwyMyx8tGo", "created_at": "2020-12-01T07:54:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333473265004781568", "text": "Y tambi\u00e9n expectante de conocer los expertos del Plan de Vacunas. Se lo pregunt\u00e9 al Ministro pero a\u00fan no me contest\u00f3. Han pasado ya 4 d\u00edas", "created_at": "2020-11-30T18:09:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333471675212570625", "text": "Es fundamental tener infraestructuras sanitarias que puedan prestar una atenci\u00f3n sanitaria de calidad por los magn\u00edficos profesionales con los que cuenta la sanidad madrile\u00f1a. Enhorabuena https://t.co/CwQvTVtEXa", "created_at": "2020-11-30T18:03:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333438478068183040", "text": "\ud83d\udd34Estoy expectante El Consejo de Transparencia ordena a Sanidad hacer p\u00fablicos los miembros del comit\u00e9 de expertos - El Independiente https://t.co/jTRuQgoeRv v\u00eda @elindepcom", "created_at": "2020-11-30T15:51:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333426093790007305", "text": "Con este homenaje a Ernest Lluch afirmamos nuestras convicciones democr\u00e1ticas, rechazando el odio y la violencia que causaron tanto sufrimiento a miles de v\u00edctimas de ETA y a toda la sociedad pero que no pudieron ni podr\u00e1n prevalecer sobre nuestra voluntad de convivir en libertad https://t.co/MjafXhRqca", "created_at": "2020-11-30T15:02:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333424173071347712", "text": "Necesitamos volver al esp\u00edritu de consenso que personificaron l\u00edderes como Ernest Lluch, y trabajar por un Sistema Sanitario para el siglo XXI: optimizando la gobernanza, con ayuda de la ciencia y la tecnolog\u00eda; mejorando las condiciones de los profesionales\u2026 https://t.co/SwYiJ8cfon", "created_at": "2020-11-30T14:54:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333402261461094406", "text": "Recordar a Ernest Lluch es contribuir a que las nuevas generaciones comprendan y valoren en su justa medida el proceso de construcci\u00f3n de la Espa\u00f1a libre y avanzada en la que han nacido y que ellos deben seguir construyendo. https://t.co/PnDQTeJJIp", "created_at": "2020-11-30T13:27:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333310703722180609", "text": "https://t.co/LHkIwpq2Tq", "created_at": "2020-11-30T07:23:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1332776112364154881", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/3T79csWn2h", "created_at": "2020-11-28T19:59:21.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1332424782168682502", "text": "\ud83d\udd34En una semana 2.746 sanitarios contagiados por Covid. Ya son un total de 86.028.  Lamentable y tremendo", "created_at": "2020-11-27T20:43:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332391310867705856", "text": "Nos hemos reunido tambi\u00e9n con el Sindicato de T\u00e9cnicos de Enfermeria  con el que hemos compartido nuestras demandas al Gobierno por mejorar sus condiciones laborales y sus incentivos profesionales. https://t.co/ufDheUYmMS", "created_at": "2020-11-27T18:30:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332361047701921794", "text": "Gracias a todos los j\u00f3venes que estudi\u00e1is grados de la rama de Ciencias de la Salud por vuestro esfuerzo y dedicaci\u00f3n. https://t.co/OT6N7f7AJx", "created_at": "2020-11-27T16:30:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332355211646689281", "text": "Compartimos con el Colegio de M\u00e9dicos de Melilla la necesidad de reconocer como enfermedad profesional el contagio por COVID y el inmediato refuerzo en la Atenci\u00f3n Primaria. https://t.co/LBjf7EGM2r", "created_at": "2020-11-27T16:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332324851651055619", "text": "Esta ma\u00f1ana me he reunido con el Colegio de Enfermer\u00eda de Melilla y les he trasladado nuestro agradecimiento por el esfuerzo realizado durante la pandemia. Desde @populares defendemos un incremento de las plantillas y mejores condiciones de trabajo para estos profesionales. https://t.co/IbDLeG7NkQ", "created_at": "2020-11-27T14:06:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332236588454191104", "text": "https://t.co/liA1JnCFBE", "created_at": "2020-11-27T08:15:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1332028926143631361", "text": "\ud83d\udd34Las pruebas r\u00e1pidas de ant\u00edgenos, generalizadas y frecuentes ( detecci\u00f3n de Salud publica para suprimir brotes) es la mejor herramienta que tenemos a nuestra disposici\u00f3n hoy. \ud83d\udc47 https://t.co/tNfKfWxJyw", "created_at": "2020-11-26T18:30:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331952979272982530", "text": "Presentaremos una Proposici\u00f3n no de Ley para que las mascarillas FFP2 puedan tener un IVA 0. https://t.co/Cw9QcVarWk", "created_at": "2020-11-26T13:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331952447921790976", "text": "El mejor Plan de Navidad que puede tener nuestro pa\u00eds es realizar el m\u00e1ximo n\u00famero de test de ant\u00edgenos y de PCR a la mayor poblaci\u00f3n posible. https://t.co/T00fwHXQik", "created_at": "2020-11-26T13:26:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331947386449620995", "text": "Espa\u00f1a contabiliza m\u00e1s de 83.000 profesionales sanitarios contagiados.  \u00bfQu\u00e9 medidas tiene previsto\nimplementar el Gobierno para garantizar la seguridad de este colectivo? https://t.co/b378LAuidz", "created_at": "2020-11-26T13:06:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331863387563757568", "text": "https://t.co/GxHygupHqr", "created_at": "2020-11-26T07:32:31.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1331702367935467520", "text": "Muchas gracias al @PPopularAvila, a su presidente @CarlosGarcia_PP y a @proyectoescan por el acto de hoy #25N en apoyo a la eliminaci\u00f3n de la violencia contra las mujeres. https://t.co/IWY1QwFI4P", "created_at": "2020-11-25T20:52:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331695667870314498", "text": "Hoy #25N quiero reiterar mi compromiso pol\u00edtico y personal en aras de la erradicaci\u00f3n de cualquier forma de discriminaci\u00f3n y violencia contra las mujeres. https://t.co/2jdPIGnLTj", "created_at": "2020-11-25T20:26:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331689206368919556", "text": "-NO puede haber m\u00e1s v\u00edctimas\n-NO pueden sumarse m\u00e1s nombres a la lista\n-Nuestros esfuerzos NO pueden parar hasta que esta lacra haya desaparecido completamente de nuestras vidas. https://t.co/jIq7i4BSOs", "created_at": "2020-11-25T20:00:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331688573897220097", "text": "Sin duda, se han hecho muchos esfuerzos para erradicar la violencia. Pero esas conquistas no est\u00e1n ni podr\u00edan estar completas mientras siga existiendo la violencia contra una sola mujer. #25N #NoEstaisSolas https://t.co/CnCv729pD4", "created_at": "2020-11-25T19:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331590497601802242", "text": "Hoy #25N hemos guardo un minuto de silencio en recuerdo de todas las mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. Unidos frente a la violencia contra la mujer @populares https://t.co/uNLVcUqk1U", "created_at": "2020-11-25T13:28:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331586704197750790", "text": "Debemos aprobar ya una Ley contra la Trata con fines de Explotaci\u00f3n Sexual que establezca mecanismos adecuados para la prevenci\u00f3n y refuerce la persecuci\u00f3n de oficio del delito tal y como establecimos en el Pacto de Estado contra la Violencia  de G\u00e9nero. https://t.co/0WpVqftqvb", "created_at": "2020-11-25T13:13:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331582607025434627", "text": "Debido a la actual pandemia y el confinamiento, muchas mujeres se han sentido m\u00e1s solas que nunca. La situaci\u00f3n provocada por el COVID ha empeorado a\u00fan m\u00e1s sus condiciones. Los datos reflejan que se han producido m\u00e1s llamadas al tel\u00e9fono 016 pero se han registrado menos denuncias https://t.co/oj5TAe7z57", "created_at": "2020-11-25T12:56:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331579926412201987", "text": "Apostamos firmemente  por la educaci\u00f3n y la libertad como v\u00edas para luchar contra la violencia de g\u00e9nero. Desde el @populares seguiremos dando la batalla para su erradicaci\u00f3n presentando iniciativas tanto en el \u00e1mbito nacional como auton\u00f3mico. https://t.co/XK8STZhuzg", "created_at": "2020-11-25T12:46:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331579057499238401", "text": "Manifiesto de @populares con motivo del D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer #25N https://t.co/YCsJr7xVpa", "created_at": "2020-11-25T12:42:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331519789727182851", "text": "\ud83d\udfe3 #25N No est\u00e1is solas!! https://t.co/EJad6vzWMP", "created_at": "2020-11-25T08:47:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331518616643268609", "text": "\ud83d\udfe3No est\u00e1is solas!! En el d\u00eda Internacional de  la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer quiero trasladar todo mi apoyo a las mujeres que sufren esta terrible lacra. Desde @populares trabajamos sin descanso, proponiendo iniciativas y reclamando recursos para erradicarla.", "created_at": "2020-11-25T08:42:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331509405460860930", "text": "https://t.co/IecKoGUxN4", "created_at": "2020-11-25T08:05:55.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1331276157531152386", "text": "Intelectuales y familias se suman contra la \u201cLey Cela\u00e1\u201d https://t.co/h2pHyscdHP v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-11-24T16:39:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331195620233793537", "text": "Art\u00edculo que hoy me publica el Mundo.                           Pol\u00edtica y \u00e9tica, del PSOE a Bildu  v\u00eda @elmundo_orbyt https://t.co/x3mcrnLLRf", "created_at": "2020-11-24T11:19:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331164668166017025", "text": "Ayer falleci\u00f3 nuestro querido compa\u00f1ero y amigo Carlos Mantilla, un gran pol\u00edtico, inteligente, que am\u00f3 y luch\u00f3 por Vigo como nadie. Pero sobre todo una gran persona, cari\u00f1osa, generosa y con infinitas ganas de vivir. Un abrazo a su querida familia. Nunca te olvidaremos. D.E.P https://t.co/xIArKIc6kN", "created_at": "2020-11-24T09:16:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330777706598895616", "text": "https://t.co/b9G5bcMyrV", "created_at": "2020-11-23T07:38:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1330571329108578305", "text": "\ud83d\udd34Ana Pastor, do PP, critica a lei Cela\u00e1 no encontro con representantes de colexios concertados e especiais de Pontevedra - Pontevedra Viva https://t.co/XV9JdCtZXu", "created_at": "2020-11-22T17:58:20.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1329862208956796929", "text": "\ud83d\udd34Ya son 83.282 los sanitarios contagiados por la Covid, 3.511 m\u00e1s en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Y de ellos nadie habla. Ni una palabra de la autoridad sanitaria de nuestro pa\u00eds. Tambi\u00e9n en esto somos r\u00e9cord!! Todo mi apoyo a los sanitarios", "created_at": "2020-11-20T19:00:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329740072611180544", "text": "En el #DiaMundialdelosNi\u00f1os pongamos cada uno nuestro grano de arena para proteger sus derechos, especialmente en esta crisis sanitaria y social  que estamos viviendo. Salud, nutricion, acceso a las vacunas y educacion. Trabajemos juntos para lograrlo aqu\u00ed y en todo el mundo https://t.co/lDQREkZu4B", "created_at": "2020-11-20T10:55:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329479178266292224", "text": "Hoy he firmado:\n-Por la libertad de elecci\u00f3n de las familias y alumnos.\n-Por la educaci\u00f3n p\u00fablica y concertada y sus profesores.\n-Por los ni\u00f1os de la educaci\u00f3n especial, y sus padres y educadores.\n-Por nuestros derechos fundamentales y constitucionales.\n#NoALaLeyCela\u00e1 https://t.co/gdoF7Aub1L", "created_at": "2020-11-19T17:38:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329322222645878789", "text": "https://t.co/gehsxwrYO8", "created_at": "2020-11-19T07:14:50.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1329137527924678656", "text": "https://t.co/XK0YNYlsa7 v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-11-18T19:00:55.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1329071343896309760", "text": "\ud83d\udd34El ministerio de sanidad y su m\u00e1ximo responsable tienen que tomar una decisi\u00f3n ya!! Siempre tarde. Llevamos meses diciendo: TEST, test, test https://t.co/ubSHbcekSU", "created_at": "2020-11-18T14:37:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329028209225183238", "text": "Tremendo https://t.co/H6G2blMOb0", "created_at": "2020-11-18T11:46:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329018114848198656", "text": "\ud83d\udd34La bajada del IVA, s\u00f3lo para mascarillas quir\u00fargicas \ud83d\udc47 Sin palabras https://t.co/XT7KAdkvJJ", "created_at": "2020-11-18T11:06:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329012064778588161", "text": "\ud83d\udd34Espero que no sea cierto.  La gran labor de @_CARITAS y @CruzRojaEsp nunca la agradeceremos bastante todos los ciudadanos.  Iglesias reduce la subvenci\u00f3n a C\u00e1ritas y Cruz Roja en plenas colas del hambre https://t.co/XrMoOb2ksP v\u00eda @ESdiario_com", "created_at": "2020-11-18T10:42:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328976058918506497", "text": "\ud83d\udd34Memoria, dignidad y justicia.                         Europa insiste en poner fin a los homenajes a etarras https://t.co/RUmszHJK5U v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2020-11-18T08:19:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328972220845219840", "text": "https://t.co/8p3xVaG63r", "created_at": "2020-11-18T08:04:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1328610218486460417", "text": "https://t.co/dQhoUfXtza", "created_at": "2020-11-17T08:05:35.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1328371776376754179", "text": "\u201cMuchos espa\u00f1oles, y muchos socialistas, tienen un nudo en la garganta y quieren gritar: con Bildu, no\u201d, ha asegurado hoy Alfonso Guerra en una entrevista. Pues hasta ese derecho pretende negarles el presidente del Gobierno. \ud83d\udc47\n\n https://t.co/5tMDbT95M3 v\u00eda @COPE", "created_at": "2020-11-16T16:18:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328271277174435841", "text": "https://t.co/zJ7YTgI4R4", "created_at": "2020-11-16T09:38:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1328115350240718848", "text": "https://t.co/j1SkmWHpJC", "created_at": "2020-11-15T23:19:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1327992205047459842", "text": "\ud83d\udd34Por si quedaba alguna duda  de la catadura moral de quien  es capaz de renunciar,  tan solo por mantenerse en el poder,  a  la memoria y dignidad de las v\u00edctimas del terrorismo de ETA y al dolor de los espa\u00f1oles por ello. Aqu\u00ed lo tienen\ud83d\udc47 https://t.co/7JNKFKyVOg", "created_at": "2020-11-15T15:09:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327387105404870656", "text": "En el #diamundialdiabetes #EnfermeriaMarcaLaDiferencia \u201c Todo nuestro apoyo a los casi  6 millones de personas diab\u00e9ticas y como no, a sus preocupaciones: M\u00e1s Educaci\u00f3n para la salud, prevenci\u00f3n, formaci\u00f3n y equidad en el acceso a tratamientos y material diagn\u00f3stico https://t.co/v1encQgzYt", "created_at": "2020-11-13T23:05:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327333520289763331", "text": "En la \u00faltima semana 3.340 sanitarios se han contagiado por Covid. Ya son 79.771 en total. Esto no es una estad\u00edstica, son personas que se han contagiado de forma mayoritaria cuidando a pacientes. Necesitan m\u00e1s que bonitas palabras", "created_at": "2020-11-13T19:32:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327262305273475081", "text": "\ud83d\udd34El anuncio del Presidente del Gobierno: 10.001 plazas MIR. ATENCI\u00d3N: Convocatoria 2019, 9.516. Es decir un incremento de apenas un  5%. Gran logro!!!! SIN COMENTARIOS https://t.co/DavVF0H2lX", "created_at": "2020-11-13T14:49:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326974908010737668", "text": "\ud83d\udd34Memoria, dignidad y justicia.#ConBilduNo Nunca un gobierno cay\u00f3 m\u00e1s bajo. Espero que rectifiquen https://t.co/j3NNOz2ULU", "created_at": "2020-11-12T19:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326913827246583810", "text": "Como ha dicho el presidente @pablocasado_ , estos son los presupuestos m\u00e1s caros de la historia. El Gobierno paga a sus socios Podemos, ERC y Bildu mientras se olvida de las necesidades de los espa\u00f1oles. https://t.co/V1usFbL2YL", "created_at": "2020-11-12T15:44:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326907346610688005", "text": "Desde el @populares defendemos el enfoque \u201cOne Health\u201d, que favorece la colaboraci\u00f3n entre los profesionales de la sanidad humana y animal para hacer frente a la pandemia. As\u00ed se lo hemos dicho hoy al presidente del Consejo General de Colegios Veterinarios. https://t.co/FwuRytDqKI", "created_at": "2020-11-12T15:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326788496917458949", "text": "https://t.co/wvNqVr4ptZ", "created_at": "2020-11-12T07:26:42.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1326642763924955136", "text": "\ud83d\udd34No se puede decir m\u00e1s claro https://t.co/XOWZOmscVy", "created_at": "2020-11-11T21:47:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326595330167672833", "text": "\ud83d\udd34Menos mal que quedan poco m\u00e1s de 4 horas para que termine el d\u00eda.\ud83d\udc47Hacienda no hizo ninguna consulta formal a Bruselas por el IVA de las mascarillas hasta el 6 de noviembre https://t.co/5LQTOp3sWY.", "created_at": "2020-11-11T18:39:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326557633206251520", "text": "Esta medida ten\u00eda q haberse adoptado en marzo", "created_at": "2020-11-11T16:09:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326551323228037121", "text": "\ud83d\udd34Tambi\u00e9n llega el gobierno tarde a pedir PCR- en aeropuertos.  Espa\u00f1a pedir\u00e1 una PCR negativa a las personas que lleguen de pa\u00edses de riesgo https://t.co/uhOzAEI1gS v\u00eda @La_SER", "created_at": "2020-11-11T15:44:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326539573745217536", "text": "\ud83d\udd34Escuchando al gobierno de la verdad https://t.co/2kqRTqJd4t", "created_at": "2020-11-11T14:57:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326497056307998720", "text": "\ud83d\udd34Documento completo de la Comisi\u00f3n Europea. El gobierno est\u00e1 faltando a la verdad. El \u00faltimo p\u00e1rrafo los desmiente https://t.co/sL6Ok3W9O9", "created_at": "2020-11-11T12:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326493256201498627", "text": "\ud83d\udd34Nuestro grupo parlamentario en abril https://t.co/YEn9SHBgiG", "created_at": "2020-11-11T11:53:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326491209129472000", "text": "\ud83d\udd34Hoy mismo en la Mesa, PSOE y Podemos han votado en contra de las enmiendas de las mascarillas. Es decir en menos de dos horas han visto que su empecinamiento era insostenible", "created_at": "2020-11-11T11:45:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326486385805627392", "text": "RDL el pr\u00f3ximo martes y nos lo cuentan como un logro!! Cuando llevamos meses teniendo las mascarillas m\u00e1s caras de Europa", "created_at": "2020-11-11T11:26:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326485800171819008", "text": "\ud83d\udd34El gobierno ha tardado 8 meses en anunciar la bajada del IVA de las mascarillas. Siempre tarde!! Y me pregunto cuando entrar\u00e1 en vigor???", "created_at": "2020-11-11T11:23:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326426778433433600", "text": "https://t.co/aJJFdvtP8b", "created_at": "2020-11-11T07:29:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1326247689659576321", "text": "Gracias a todos los que han participado en el seminario #StopLeyCela\u00e1. Desde el @populares defendemos la libertad de elecci\u00f3n por parte de los padres, la calidad de la educaci\u00f3n, la educaci\u00f3n concertada, la educaci\u00f3n especial y el valor del esfuerzo. https://t.co/j0VDUqwCez", "created_at": "2020-11-10T19:37:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326060859471384577", "text": "https://t.co/GekTo6YYTn", "created_at": "2020-11-10T07:15:20.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1325835162433761281", "text": "Hoy en Mos, junto a su alcaldesa, Nidia Ar\u00e9valo, @javierbasco @DiegoGagoB, y asociaciones de empresarios,  hemos anunciado una enmienda a los PGE 21 para la supresi\u00f3n del peaje en la autopista AP-9 entre Puxeiros, Porri\u00f1o y Tui. https://t.co/yxnjLarvqT", "created_at": "2020-11-09T16:18:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325827718085283842", "text": "Le pido al Gobierno que se ponga al frente de la pandemia con seriedad , rigor, poca propaganda, escuchando y atendiendo a los criterios de los t\u00e9cnicos y los cient\u00edficos. https://t.co/nrZP4pkBGC", "created_at": "2020-11-09T15:48:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325804690270023680", "text": "Llevamos desde abril pidiendo la bajada del IVA de las mascarillas del 21 al 4 %, como han hecho otros pa\u00edses de la UE. El Gobierno ha dicho que no puede pero la UE ya inform\u00f3 desde hace meses que no iba a sancionar a ning\u00fan pa\u00eds por esta bajada del IVA. \nEsto dice la Comisi\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/xxTvOWL09U", "created_at": "2020-11-09T14:17:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324784480759021571", "text": "\ud83d\udd34Hoy hemos conocido que en los \u00faltimos 7 d\u00edas se han contagiado 3.266 sanitarios, ya son 76.431 en total. Tremendo y terrible.", "created_at": "2020-11-06T18:43:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324386791860981760", "text": "\u00bfAlguien puede confiar en este Gobierno?", "created_at": "2020-11-05T16:23:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324385525575438338", "text": "Esto es lo que dice hoy el presidente del Gobierno: \n\nS\u00e1nchez dice que la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 \"podr\u00eda estar\" en mayo https://t.co/a7GRAiG137", "created_at": "2020-11-05T16:18:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324383734817345538", "text": "Esto es lo que dec\u00eda ayer el ministro de Sanidad: \n\nSalvador Illa espera poder comenzar a utilizar una vacuna entre finales de a\u00f1o y comienzos de 2021 https://t.co/ybTcCdaLiI", "created_at": "2020-11-05T16:11:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324322514991013888", "text": "Queremos que los fondos de recuperaci\u00f3n europeos no s\u00f3lo sean un medio para superar la crisis y recuperar el empleo, sino que se dirijan a potenciar la modernizaci\u00f3n y digitalizaci\u00f3n del tejido industrial y la pyme, la recuperaci\u00f3n de nuestro turismo y el impulso a Espa\u00f1a .", "created_at": "2020-11-05T12:07:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324322361932435456", "text": "El Gobierno castiga a los 47 millones de espa\u00f1oles oblig\u00e1ndoles a pagar el  21% de IVA en las mascarillas. Desde el PP hemos pedido que lo reduzca al 4 por ciento, como han hecho otros pa\u00edses europeos.", "created_at": "2020-11-05T12:07:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324322290650271744", "text": "Los Presupuestos Generales suponen un hachazo fiscal a los ciudadanos, a las pymes, a los aut\u00f3nomos y a las empresas. Y adem\u00e1s acaban de ser cuestionados por el Gobernador del Banco de Espa\u00f1a por no ser cre\u00edbles. https://t.co/MBymNWKlzS", "created_at": "2020-11-05T12:06:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324322229337923586", "text": "El @populares propuso hace meses una modificaci\u00f3n legislativa para que se pudieran adoptar medidas contra la pandemia de forma r\u00e1pida y eficaz en un marco legal ordinario. @informacion_es https://t.co/RrqyHPICeh", "created_at": "2020-11-05T12:06:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324313050523062273", "text": "El Gobierno reaccion\u00f3 tarde ante la pandemia, despu\u00e9s se fue de vacaciones y ahora deriva toda su responsabilidad a las Comunidades Aut\u00f3nomas. @informacion_es https://t.co/0RzMCDuwTC", "created_at": "2020-11-05T11:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324309740055388160", "text": "Esta ma\u00f1ana en la conferencia del Foro Alicante del diario  @informacion_es he expuesto los desafios ante los que nos enfrentamos con la crisis del Covid-19. https://t.co/fERsEjMfS2", "created_at": "2020-11-05T11:17:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324263485333741570", "text": "https://t.co/2i0G0rGQam", "created_at": "2020-11-05T08:13:13.000Z", "lang": "und"}]