[{"id": "1368860056347901953", "text": "#8Marzo2021 #SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/9SRVwPvzVo", "created_at": "2021-03-08T09:44:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367736382471471105", "text": "Bruselas obligar\u00e1 a las empresas a compensar a las v\u00edctimas de discriminaci\u00f3n salarial por raz\u00f3n de g\u00e9nero https://t.co/4YM1VrIaOI v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-03-05T07:18:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363601043704143873", "text": "Escuchar y ver a alguien que sabe que morir\u00e1 en d\u00edas da miedo, hasta que lo escuchas a \u00e9l y te da una lecci\u00f3n de vida. #EsoQueTuMeDas", "created_at": "2021-02-21T21:26:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363583229991800834", "text": "Los planes de igualdad: herramientas contra la brecha y la crisis https://t.co/qa7LlDOP6a", "created_at": "2021-02-21T20:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361090238731452417", "text": "Enhorabuena a @SalvadorIlla y a los @socialistes_cat por la victoria en las #EleccionesCataluna , Y por confiar en que el cambio era posible. Magnifico trabajo", "created_at": "2021-02-14T23:09:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359924283439525895", "text": "El Parlamento Europeo pide convertir en delito el consumo de servicios sexuales prestados por las v\u00edctimas de trata https://t.co/QKrf2zWgeA v\u00eda @Cahora", "created_at": "2021-02-11T17:56:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353290659030069248", "text": "La brecha de g\u00e9nero sale cara https://t.co/AZpBxBiBC3 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-01-24T10:36:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352193317832945664", "text": "Contin\u00faan las comparecencias de los candidatos a formar parte del Consejo de Administraci\u00f3n de @rtve. Aportaciones muy interesantes de grandes profesionales\n@gpscongreso https://t.co/eSThaOIkJE", "created_at": "2021-01-21T09:56:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350846420719439878", "text": "La mentira no desaparece con el mentiroso. Eso es lo malo de Trump https://t.co/OTYH2c16xM v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-01-17T16:44:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347538239469604866", "text": "El Gobierno ofrece prorrogar los ERTE hasta finales de mayo https://t.co/loguU3ozJy v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-01-08T13:38:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337475899118202881", "text": "Un hito para los que si tienen memoria @PSOE https://t.co/Ppb68NJPvr", "created_at": "2020-12-11T19:14:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334481557382426627", "text": "Los Presupuestos del Gobierno de coalici\u00f3n logran un amplio aval del Congreso https://t.co/iasyDuHwg1 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-12-03T12:56:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331301644001304581", "text": "El BCE calcula que las medidas del Gobierno ante la pandemia del coronavirus han salvado de la quiebra a una de cada tres empresas espa\u00f1olas https://t.co/ry8HbQEome", "created_at": "2020-11-24T18:20:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319155097922899968", "text": "OPINI\u00d3N | Las mentiras de Vox en la moci\u00f3n de censura, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/qBIVU69wx0", "created_at": "2020-10-22T05:54:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312767326102728707", "text": "El PSOE refrenda su compromiso con \u201ctodos los fondos que son de Canarias\u201d, incluido el Convenio de Carreteras https://t.co/MT1Tm5PvNb", "created_at": "2020-10-04T14:51:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307424330897391617", "text": "\u201cConstitucionalista hay que serlo desde el l primer art\u00edculo hasta el \u00faltimo \u201c@sanchezcastejon https://t.co/pu0h8BbQm7", "created_at": "2020-09-19T21:00:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307414896309669888", "text": "\u201cHay que robustecer la ciencia\u201d@sanchezcastejon. Cualquier pa\u00eds avanzado debe apostar por la I+D+i para vencer una situaci\u00f3n como la que vivimos.", "created_at": "2020-09-19T20:22:56.000Z", "lang": "es"}]