[{"id": "1367808000837160961", "lang": "es", "text": "Tras dar un cheque en blanco a @sanchezcastejon para sacar el decretazo y repartir 140.000 millones sin control, \u00bfahora @vox_es dice que se arrepiente? \ud83d\ude44\ud83d\ude44\n\n#VOXDerechitaNovata \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/jOEuOHwbhT", "created_at": "2021-03-05T12:03:34.000Z"}, {"id": "1358109257384816641", "lang": "es", "text": "Mientras el jueves @vox_es dec\u00eda esto en el Congreso de los Diputados, VOX-LUCENA el viernes daba su apoyo al suministro de agua a los okupas. VOX-EN COM\u00daN PODEM LUCENA? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/MFnUqgETUs", "created_at": "2021-02-06T17:44:14.000Z"}, {"id": "1355060794254364672", "lang": "es", "text": "Sin palabras.... \ud83e\udd2d https://t.co/zfJ6gqA3FE", "created_at": "2021-01-29T07:50:43.000Z"}, {"id": "1339919343816208384", "lang": "es", "text": "Hoy trabajando en #C\u00f3rdoba con \u2066@MasPlurales\u2069 por el derecho a elegir la educaci\u00f3n que queremos! \ud83e\udd13\n\n#stopleycela\u00e1 #educaci\u00f3n #stopleycelaa https://t.co/zq3krL9Rb4", "created_at": "2020-12-18T13:04:00.000Z"}, {"id": "1337019314680066048", "lang": "es", "text": "Una mentira m\u00e1s de este \u201cdesgobierno\u201d, interior aprovech\u00f3 el puente de diciembre para enviar a la Pen\u00ednsula ocho vuelos desde Canarias con inmigrantes.\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/ZtEZgoaMzu", "created_at": "2020-12-10T13:00:19.000Z"}, {"id": "1335525124070629381", "lang": "und", "text": "#StopLeyCela\u00e1 \ud83e\udd2c#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/hrYxUuwm01", "created_at": "2020-12-06T10:02:57.000Z"}, {"id": "1335520169649692675", "lang": "es", "text": "Para Espa\u00f1a #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/xOZYFtAZvq", "created_at": "2020-12-06T09:43:15.000Z"}, {"id": "1333743901807669248", "lang": "es", "text": "Me podr\u00e1 gustar m\u00e1s o menos una noticia. Me podr\u00e1 gustar m\u00e1s o menos c\u00f3mo informe un medio. Pero lo que NO me gusta es un #MinisterioDeLaVerdad que silencie lo que me gusta o lo que no me gusta. \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/ChJaZEaYSr", "created_at": "2020-12-01T12:05:00.000Z"}, {"id": "1331544763951161346", "lang": "es", "text": "Turismo, Comercio y Hosteler\u00eda, buena descripci\u00f3n aunque triste: lagrimas en los ojos, fogones apagados, persianas bajadas y 80% de las agencias de viajes cerradas.\n\u00bfY estas son las cuentas que presenta el Gobierno?\nSeguiremos trabajando @aalmodobar , el sector lo merece. https://t.co/nbb9zOmOve", "created_at": "2020-11-25T10:26:25.000Z"}, {"id": "1330925357340487683", "lang": "es", "text": "Como puede el @psoedeandalucia justificar su posicionamiento con Bildu , equipar\u00e1ndolo al resto de partidos! No todo vale para retener el poder #ConBilduNo https://t.co/wfqRhD3Hbi", "created_at": "2020-11-23T17:25:07.000Z"}, {"id": "1329824747316776960", "lang": "es", "text": "\u00bfEs que los padres no tenemos capacidad para elegir la educaci\u00f3n que queremos dar a nuestros hijos?\n\n#StopLeyCelaa https://t.co/iZOqlJTNCD", "created_at": "2020-11-20T16:31:41.000Z"}, {"id": "1329153639060017153", "lang": "es", "text": "Hoy trabajando con @cucagamarra, @MargaProhen, @platdeinfancia y @AliciaGarcia_Av \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/K1OVq2pIwU", "created_at": "2020-11-18T20:04:56.000Z"}, {"id": "1313803028244434944", "lang": "es", "text": "La dimisi\u00f3n del vicepresidente @PabloIglesias debe ser inmediata. Si no es as\u00ed S\u00e1nchez debe cesarlo YA! #PabloIglesiasDimision https://t.co/0femOGXkZ1", "created_at": "2020-10-07T11:27:05.000Z"}, {"id": "1273680958676439043", "lang": "es", "text": "Hoy en el Congreso primera Comisi\u00f3n por los Derechos de la Infancia y la Adolescencia. Gracias a @platdeinfancia, @unicef_es y a Infancia Robada por sus comparecencias. https://t.co/yqnLXCVq7d", "created_at": "2020-06-18T18:16:19.000Z"}]