[{"text": "Los que tenemos el orgullo de representar a esta tierra que siempre quiso ser de primera hoy estamos de enhorabuena. \u00a1Feliz #D\u00edadeAndaluc\u00eda!", "id": "1366008347405807625", "created_at": "2021-02-28T12:52:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos que seguir trabajando juntos en el gran proyecto de @pablocasado_ para Espa\u00f1a. Solo de esta manera Granada volver\u00e1 a recuperar el lugar que merece. Todo mi apoyo para que @franalhendin lidere desde el @ppgranada el impulso que necesita nuestra tierra. https://t.co/KPPC7sHw7t", "id": "1359967837310353412", "created_at": "2021-02-11T20:49:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a todos los granadinos galardonados en esta edici\u00f3n tan diferente y especial de los premios IDEALES. Felicidades tambi\u00e9n al peri\u00f3dico @ideal_granada que, a\u00fan en este momento tan dif\u00edcil para la sociedad, sigue fiel a su compromiso con la informaci\u00f3n. #Ideales2020 https://t.co/2sg2keF23y", "id": "1329514821486829576", "created_at": "2020-11-19T20:00:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde hoy Molv\u00edzar tiene una alcaldesa de primera. De su mano llegar\u00e1n las pol\u00edticas de @populares: m\u00e1s crecimiento econ\u00f3mico, m\u00e1s oportunidades y m\u00e1s prosperidad para todos los molvice\u00f1os. \n\n\u00a1Enhorabuena @FaustiBejar! https://t.co/SYRPR8KaVP", "id": "1322264819446198273", "created_at": "2020-10-30T19:51:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena al nuevo presidente del @ppgranada @franalhendin, y gracias a @Tignari por su labor durante estos meses. Seguiremos trabajando desde Granada con un partido fuerte y unido que es la \u00fanica alternativa al desgobierno de S\u00e1nchez e Iglesias.", "id": "1307722113269329921", "created_at": "2020-09-20T16:43:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con @CarlosRojas_PPA y los alcaldes de Lanjar\u00f3n y Polopos- La Mamola analizando las necesidades de La Alpujarra, hemos hecho un balance de la temporada de turismo y de los da\u00f1os del incendio que afect\u00f3 a Polopos. https://t.co/k9tJud3ahm", "id": "1299456824664625152", "created_at": "2020-08-28T21:20:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es el escudo social de Pedro S\u00e1nchez para los parados de Granada. https://t.co/7dhzxmMjb5", "id": "1297487059205214210", "created_at": "2020-08-23T10:53:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con @franalhendin analizando las demandas y necesidades de Alhend\u00edn. \n\nMientras el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez contin\u00faa sus vacaciones, nosotros seguimos trabajando a pie de calle con nuestros alcaldes. https://t.co/dEym76BqbK", "id": "1295658448093417472", "created_at": "2020-08-18T09:47:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez se gasta el dinero p\u00fablico en mosquiteras en lugar de invertirlo en infraestructuras clave para la provincia de Granada. \n\nVisitamos las obras de la Segunda Circunvalaci\u00f3n donde reclamamos que los pol\u00edgonos de Marchalhend\u00edn y Esc\u00fazar tengan un acceso directo. https://t.co/8PBBvuL7fk", "id": "1295401013793431553", "created_at": "2020-08-17T16:44:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los alcaldes y portavoces @ppgranada  se oponen a que S\u00e1nchez incaute los ahorros de sus municipios. As\u00ed lo hemos denunciado hoy con @Aglezterol en #Almu\u00f1\u00e9car. Desde @populares no vamos a permitir el saqueo del Gobierno a los ayuntamientos. https://t.co/fXVv2Ry1qV", "id": "1292866475485790209", "created_at": "2020-08-10T16:52:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Guadix con alcaldes de la comarca y @joserobles71 denunciamos el mayor expolio de la historia a los ayuntamientos cuando m\u00e1s lo necesitan. S\u00e1nchez, que derroch\u00f3 20mil millones \u20ac para ir dopado a las elecciones, le incauta ahora 15mil millones \u20ac a todos los aytos de Espa\u00f1a https://t.co/7M4xX7JDC8", "id": "1290996205942640641", "created_at": "2020-08-05T13:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los #GobiernosPorLaLibertad @ppgranada son la mejor garant\u00eda para el bienestar de los granadinos. Nuestros alcaldes han demostrado capacidad y firmeza en la gesti\u00f3n contra el COVID-19. Seguiremos trabajando juntos para que ni S\u00e1nchez ni Iglesias coarten su autonom\u00eda municipal.", "id": "1272606289298894849", "created_at": "2020-06-15T19:05:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nueva condena de S\u00e1nchez a Granada. La provincia sigue sufriendo la repudia del PSOE mientras la devastaci\u00f3n econ\u00f3mica empieza a aflorar. \nYa solicitamos informe de la exclusi\u00f3n del Puerto de Motril, desde @populares seguiremos defendiendo los intereses y la imagen de Granada. https://t.co/FuSzgo051J", "id": "1265931048829018112", "created_at": "2020-05-28T09:00:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Parece que el Gobierno ha decidido poner a Tezanos al control de las cifras de la pandemia. Comienzan los efectos, pronto Espa\u00f1a estar\u00e1 al nivel de Austria o Alemania, s\u00f3lo hay que borrar fallecidos de las listas. \u00bfAlguien se va a poner a contarlos? \n\nhttps://t.co/pdnOEdElhS", "id": "1264951950182842371", "created_at": "2020-05-25T16:10:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez sigue dando la espalda a Granada. No s\u00f3lo castiga sin pasar de fase a pesar de cumplir los criterios sanitarios y desacredita nuestra imagen tur\u00edstica, tambi\u00e9n pone escollos a los hosteleros a los que no escucha. Vamos a exigir q se deroguen las prohibiciones absurdas.", "id": "1264586439410487300", "created_at": "2020-05-24T15:57:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno que pacta con Bildu vuelve a asfixiar a Granada y no permite que pase a fase 2.", "id": "1263826099328475136", "created_at": "2020-05-22T13:36:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcd1 Los diputados @ppgranada exigimos  conocer los informes por los cuales el aeropuerto de #Granada y el puerto de #Motril han sido excluidos de la habilitaci\u00f3n como puertos y aeropuertos de entrada a Espa\u00f1a. https://t.co/ridXari3Sa", "id": "1262773590514118656", "created_at": "2020-05-19T15:54:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez margina a #Granada. Desde el @GPPopular vamos a exigir en el Congreso los informes en los que se han basado para esta nueva exclusi\u00f3n. \n\n@ppgranada \nhttps://t.co/3RyRJb9Tua", "id": "1262314033916542977", "created_at": "2020-05-18T09:28:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras la decisi\u00f3n injusta y arbitraria de la semana pasada, #Granada pasar\u00e1 este lunes a fase 1 gracias a la excelente labor de los profesionales sanitarios y la @AndaluciaJunta.", "id": "1261357567386812422", "created_at": "2020-05-15T18:07:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preguntamos en el @Congreso_Es al Gobierno los criterios que han seguido para decidir que #Granada permanezca al completo en fase 0. \n\n@CarlosRojas_PPA @GPPopular @ppgranada \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/GvBioTLHAk", "id": "1260241354216681472", "created_at": "2020-05-12T16:12:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiz\u00e1s la explicaci\u00f3n a esto est\u00e1 en el informe de la Johns Hopkins que ha utilizado Pedro S\u00e1nchez y que ayer no encontr\u00f3 cu\u00e1ndo se lo solicit\u00f3 la CNN. https://t.co/XocOvoJWWC", "id": "1259431718982946816", "created_at": "2020-05-10T10:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los alcaldes del @ppgranada demuestran que son verdaderamente los alcaldes de todos su vecinos y que est\u00e1n cerca de las v\u00edctimas y sus familias en estos dif\u00edciles momentos en los que el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez no ha querido decretar luto nacional. https://t.co/SCmcAQ1RVE", "id": "1255539975317270530", "created_at": "2020-04-29T16:50:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo su tribuna en @el_pais \nhttps://t.co/RhXsdZf2Xf", "id": "1248945065751457795", "created_at": "2020-04-11T12:04:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Decreto de Estado de Alarma no tiene capacidad para limitar DDFF como el de la libertad religiosa. @pablocasado_ ya lo denunci\u00f3 en el @Congreso_Es. As\u00ed lo establece la CE y as\u00ed lo corroboran juristas como Manuel Arag\u00f3n. Hacer las cosas mal lleva a situaciones   indeseadas. \ud83d\udc47\ud83c\udffb", "id": "1248944376853774343", "created_at": "2020-04-11T12:01:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf8 Con compa\u00f1eros @ppandaluz celebrando el #D\u00edaDeAndaluc\u00eda en Sevilla. #28F40A\u00f1os del Estatuto que convirti\u00f3 #Andaluc\u00eda en una Comunidad Aut\u00f3noma de primera, que por fin tiene hoy un Gobierno de primera.\n\u00a1Feliz #28Febrero! https://t.co/ODFCOWu3em", "id": "1233410100473290752", "created_at": "2020-02-28T15:14:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tr\u00e1gica noticia. Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same al @EjercitoAire y, muy especialmente, a los familiares y amigos del comandante Garvalena que ha perdido la vida hoy en acto de servicio. \n\nDEP. https://t.co/2JJKavJtVe", "id": "1233157563212075013", "created_at": "2020-02-27T22:30:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf8 En @FeriaArco admirando esta obra de arte que evoca uno de los lugares mas maravillosos de #Granada y que ha sido galardonada con el IV Premio Cervezas Alhambra @Alhambra_Es de Arte Emergente. https://t.co/rrPN5OuJQo", "id": "1233110696180801537", "created_at": "2020-02-27T19:24:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acompa\u00f1ando al presidente de la Junta @JuanMa_Moreno en Madrid junto a compa\u00f1eros andaluces del @GPPopular para celebrar el 40 aniversario del Estatuto de Autonom\u00eda de Andaluc\u00eda. Uno de los hechos hist\u00f3ricos m\u00e1s importantes para nuestra tierra. #28F40A\u00f1os https://t.co/WJRxui1Kmp", "id": "1232570486007222273", "created_at": "2020-02-26T07:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udca7Es vital para el campo granadino que se concluyan las canalizaciones de Rules, imprescindibles para transformar la costa de Granada en un campo de oportunidades. https://t.co/MQjgeOIbZW", "id": "1231914519678640129", "created_at": "2020-02-24T12:11:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd1dTrasmiti\u00e9ndole nuestro compromiso rotundo a los agricultores granadinos. \n\n\ud83d\udcd1 Llevaremos sus propuestas y reivindicaciones al @Congreso_Es, y  reclamaremos al Gobierno que tome medidas urgentemente para paliar la falta de rentabilidad de las explotaciones. https://t.co/Pp7Va6WKzx", "id": "1231913741056454656", "created_at": "2020-02-24T12:08:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea He podido mostrar mi apoyo al presidente leg\u00edtimo de Venezuela @jguaido, y trasladarle mi solidaridad al pueblo venezolano que pide #libertad contra la tiran\u00eda socialista de Maduro y sus c\u00f3mplices de Podemos.\n\n#GuaidoEnMadrid https://t.co/AmvAKRhXY7", "id": "1221398205423915008", "created_at": "2020-01-26T11:43:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3 En el Consejo de alcaldes y portavoces @ppgranada \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Desde el @GPPopular en el Congreso vamos a defender los 174 municipios de la provincia de #Granada frente a un Gobierno que va contra Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/mgzSplD3aO", "id": "1216835388091916289", "created_at": "2020-01-13T21:32:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Feliz Navidad a todos! https://t.co/UvZBARgICH", "id": "1209777947181228032", "created_at": "2019-12-25T10:08:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el @Congreso_Es asistiendo al acto de conmemoraci\u00f3n del 41 aniversario de nuestra Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. \n\n\u00a1Feliz #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n a todos! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Constituci\u00f3n41 https://t.co/xFKI8kwn5L", "id": "1202935159097573376", "created_at": "2019-12-06T12:57:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf8 Comienza la XIV legislatura en la que trabajar\u00e9 al servicio de los granadinos. Gracias al @ppgranada @SebastianGR1965 y a los granadinos por la confianza depositada. \n\nJunto a @CarlosRojas_PPA y @joserobles71 trabajaremos incansablemente por Granada, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/CG6XPeDsth", "id": "1202159494047899648", "created_at": "2019-12-04T09:35:33.000Z", "lang": "es"}]