[{"id": "1372519197432025096", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:04:11.000Z", "text": "Espa\u00f1a hace historia hoy aprobando la ley que regula la #eutanasia, un derecho para garantizar la muerte digna. Hoy el empuje de la sociedad espa\u00f1ola nos hace un poco m\u00e1s libres y mejores.\n\n#Lalibertaddeelegir"}, {"id": "1369963051135434752", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:46:58.000Z", "text": "Cada uno recuerda d\u00f3nde estaba y qu\u00e9 estaba haciendo aquella fr\u00eda ma\u00f1ana de marzo cuando nos atraves\u00f3 el coraz\u00f3n la terrible noticia de los atentados yihadistas. \n\nMi recuerdo a las v\u00edctimas y mi cari\u00f1o a todos sus familiares.\n\n#11M \ud83d\udda4 https://t.co/Bms07ZsA3U"}, {"id": "1369047027041132545", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T22:07:01.000Z", "text": "He pasado un #8M distinto debatiendo \u2013y aprendiendo\u2013 con los alumnos y alumnas del Colegio Cervantes de Santa Cruz de Mudela Muchas gracias por la invitaci\u00f3n y por el gran trabajo que realizan maestros y maestras educando en la igualdad entre hombres y mujeres. #Espa\u00f1afeminista https://t.co/afi1VsKzkO"}, {"id": "1368879598642008064", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:01:43.000Z", "text": "Hoy en el acto del Gobierno para reivindicar el #8m2021 @sanchezcastejon e @IreneMontero han demostrado que la igualdad es uno de nuestros motores para seguir transformando la sociedad. #Porsermujeres #Espa\u00f1afeminista https://t.co/vwil1mThAS"}, {"id": "1368878161073741825", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T10:56:00.000Z", "text": "Este es un #8M distinto, pero igual de reivindicativo . Porque hemos avanzado mucho, pero a\u00fan queda un largo recorrido para acabar con la brecha salarial, para romper los techos de cristal y para eliminar el machismo que a\u00fan queda en nuestra sociedad. #Espa\u00f1afeminista #8M2021 https://t.co/a6BIRM6DVc"}, {"id": "1368142630052372482", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:13:16.000Z", "text": "\ud83d\uddde\ufe0f La pol\u00edtica y la econom\u00eda necesitan m\u00e1s que nunca el talento y aportaci\u00f3n de las mujeres, porque si las mujeres avanzamos, lo har\u00e1 toda la sociedad.\n\nComparto mi art\u00edculo en el El Socialista para reivindicar el #8M. #Porsermujeres\ud83c\udf39\ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/GyPcYhCDax"}, {"id": "1367929101688901635", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T20:04:47.000Z", "text": "Se acerca la celebraci\u00f3n reivindicativa del #8M, el D\u00eda de la Mujer. Recordamos el enorme camino que hemos recorrido, pero a\u00fan quedan por levantar muchas de las barreras que se nos imponen s\u00f3lo #PorSerMujeres. Alcanzar la plena igualdad es una misi\u00f3n de todas y todos."}, {"id": "1366137231598096391", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:24:32.000Z", "text": "No se puede decir mejor https://t.co/kDBH4vfMzf"}, {"id": "1365976888561307649", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:47:23.000Z", "text": "A pesar de un a\u00f1o tan duro, Andaluc\u00eda siempre brilla. \nFeliz d\u00eda de Andaluc\u00eda a todos y a todas las que como yo nos sentimos orgullosos de ser andaluces. Con nuestro acento, con nuestro talento y con las ganas de seguir progresando. https://t.co/jCRB1EqD5L v\u00eda @diariosevilla"}, {"id": "1362461015074611202", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T17:56:33.000Z", "text": "Hoy he podido comprobar junto al presidente @avtorresp la importancia de la Zona Especial Canaria como polo de atracci\u00f3n de empresas y talento. https://t.co/vplKWQXuV2"}, {"id": "1361086443242807302", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:54:30.000Z", "text": "Gana el di\u00e1logo y el reencuentro. \nPierden el unilateralismo y el bloqueo.\nCatalu\u00f1a debe abrir una nueva etapa. Enhorabuena a\n @socialistes_cat y @salvadorilla \ud83c\udf39. #Elecciones14F"}, {"id": "1359936968365379587", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:46:54.000Z", "text": "Por las grandes mujeres pioneras en la ciencia, olvidadas por la historia. Y sobre todo por las que vendr\u00e1n. La ciencia necesita mirada femenina.\n#D\u00edaMujeryNi\u00f1aEnCiencia #AlianzaSTEAM https://t.co/7KBmI43I9B"}, {"id": "1359936440994566144", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:44:48.000Z", "text": "Hoy he regresado a Catalu\u00f1a para pedir con los @socialistes_cat que este domingo llenemos las urnas de votos a favor de la convivencia, a favor del cambio y a favor de abrir una nueva e ilusionante etapa liderada por @salvadorilla.\n\n#PresidentIlla #VotaPSC \ud83c\udf39 https://t.co/gLhHLIBsed"}, {"id": "1354905000242245637", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T21:31:39.000Z", "text": "Mi \u00e1nimo a todos los vecinos de Granada ante los continuos temblores. \n\nM\u00e1xima prudencia y a seguir las recomendaciones de los organismos oficiales:\n\n@E112Andalucia\n\n@IGN_Sismologia\n\n@proteccioncivil\n\n#terremotosgranada"}, {"id": "1354158495038382081", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T20:05:18.000Z", "text": "Ha sido un placer trabajar codo con codo con @salvadorilla, un gran ministro de @sanidadgob y magn\u00edfico compa\u00f1ero en el Consejo de Ministros. Regresa a su tierra para liderar una apuesta sensata que supere las divisiones del pasado y abra una nueva etapa ilusionante para Catalu\u00f1a"}, {"id": "1353404203847331841", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T18:08:01.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edadelPeriodista, una profesi\u00f3n fundamental en las sociedades libres y democr\u00e1ticas. En estos tiempos de fake news y bulos, la labor del periodismo serio y riguroso es m\u00e1s fundamental que nunca. Sin periodistas, no hay democracia. https://t.co/fzTFxL0CYX"}, {"id": "1341485445633347585", "lang": "und", "created_at": "2020-12-22T20:47:08.000Z", "text": "https://t.co/YWQwKllJJF"}, {"id": "1341485283188076544", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:46:29.000Z", "text": "Espa\u00f1a tendr\u00e1 en 2021 nuevos #PGE para atender los problemas de la sociedad espa\u00f1ola y afrontar los retos de nuestro futuro.Gracias a todos los grupos pol\u00edticos que han entendido el momento extraordinario que vivimos y han apoyado estos #Presupuestos2021.Avanzamos con Esperanza"}, {"id": "1339590307579449345", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:16:32.000Z", "text": "Personas como Ram\u00f3n Sampedro o Inmaculada Echevarr\u00eda abrieron un debate necesario. Hoy el Congreso hace historia aprobando la ley de eutanasia que ofrece garant\u00edas y, sobre todo, dignidad.  \n#VidaDignaMuerteDigna"}, {"id": "1337734149864628225", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T12:20:49.000Z", "text": "El #Acuerdo de Par\u00eds es clave para luchar contra el cambio clim\u00e1tico y es una obligaci\u00f3n cumplirlo para dejar a las futuras generaciones un planeta habitable y sostenible. \n\nNo hay otra Tierra. Debemos cuidarla. #GraciasPar\u00eds5"}, {"id": "1334571385755144192", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T18:53:08.000Z", "text": "El di\u00e1logo se demuestra con hechos y hoy el Congreso ha aprobado los #PGE2021 con el respaldo de 11 formaciones pol\u00edticas,el mayor apoyo en Democracia. \nEn este proyecto de pa\u00eds ,nadie sobra , todos y todas estamos llamados a seguir sumando.Los ciudadanos y ciudadanas lo merecen"}, {"id": "1330623268743761922", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T21:24:43.000Z", "text": "Enhorabuena !!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/V0eeIM3CET"}, {"id": "1325155190870142977", "lang": "en", "created_at": "2020-11-07T19:16:32.000Z", "text": "Genial!! https://t.co/VXwsPuuake"}, {"id": "1324044804045574145", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T17:44:15.000Z", "text": "He acudido hoy a la sede de @CCOO para presentar los #PGE2021. He agradecido a @UnaiSordo el importante papel que ha desempe\u00f1ado el sindicato en la defensa del derecho de los trabajadores y en los avances sociales que estamos consolidando en esta legislatura. https://t.co/mlWeZ7vcGm"}, {"id": "1324044732520083457", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T17:43:58.000Z", "text": "Ha sido un placer reunirme con Pepe Alvarez para presentarle los #PGE2021, unas cuentas que fortalecen el Estado de bienestar y los derechos sociales. He aprovechado para agradecer la contribuci\u00f3n de @UGT_Comunica  para que el #di\u00e1logosocial avance en beneficio de todos. https://t.co/5tgaxHkwIP"}, {"id": "1318853625435881472", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:56:22.000Z", "text": "La #Moci\u00f3ndeCensura es un claro ejemplo de la antipol\u00edtica, alejada de las preocupaciones de los espa\u00f1oles. \nA @sanchezcastejon y a este Gobierno no nos distraer\u00e1n\n#Espa\u00f1aPuedeconVox"}, {"id": "1314983598718676992", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T17:38:15.000Z", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia , al automovilismo y al deporte espa\u00f1ol DEP. https://t.co/nXi6vKZEDs"}, {"id": "1300010100648751105", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T09:58:55.000Z", "text": "Tremenda tristeza al ver las im\u00e1genes del incendio de Almonaster La Real. Mi aliento a todos los vecinos afectados y a los profesionales que siguen luchando contra el fuego en el #IFAlmonaster @Plan_INFOCA, @UMEgob, @E112Andalucia. https://t.co/RiWpK8GERJ v\u00eda @huelva_info"}, {"id": "1296927409829281794", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T21:49:24.000Z", "text": "Enhorabuena al @SevillaFC que consigue su sexta Liga Europa nada menos que ante el Inter con un golazo de Diego Carlos #UELFinal  https://t.co/6boYSAlXiB"}, {"id": "1292123597398573060", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T15:40:46.000Z", "text": "Mi reconocimiento y gratitud al obispo Casaldaliga . Una vida al servicio de los pobres . Un abrazo a sus hermanos , familiares y amigos . Suerte haberte conocido."}, {"id": "1292118805720727554", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T15:21:44.000Z", "text": "\u201cNo se trata de ser comprendido sino de comprender.Querer ser comprendido es darse mucha importancia y adem\u00e1s es imposible por https://t.co/csis6LgdTK trata de comprender y aprovechar la incomprensi\u00f3n para caminar con la libertad de los hijos de Dios \u201c #Casaldaliga."}, {"id": "1282594989248335873", "lang": "es", "created_at": "2020-07-13T08:37:29.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1El @Cadiz_CF vuelve a Primera!!! Enhorabuena a todo el cadismo y a disfrutarlo respetando la distancia social. #esecadio\u00e9 \nhttps://t.co/jfs1RFZbG8"}, {"id": "1281704073788624896", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T21:37:18.000Z", "text": "No son tiempos de viejas recetas neoliberales austericidas ni de discursos identitarios que no aporten soluciones. \n\nSon tiempos de socialismo y aqu\u00ed en #Euskadi es tiempo de @idoiamendia\n\n#VotaIdoia #VotaPSE\n#IdoiaLehendakari \n#12J #U12 https://t.co/Zxt44o6obw"}, {"id": "1281315481455124483", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T19:53:11.000Z", "text": "Las mujeres valientes y rigurosas como @Nadiacalvino , mi extraordinaria compa\u00f1era y amiga, siempre son una garant\u00eda. Hoy m\u00e1s que nunca. Mi felicitaci\u00f3n al nuevo Presidente del Eurogrupo. Trabajaremos juntos para afrontar los retos ."}, {"id": "1276102216483561477", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T10:37:31.000Z", "text": "No hay mejor candidata para presidir el #Eurogrupo que @NadiaCalvino. Con su capacidad , talento y rigor indiscutibles , sus valores y su vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico lograremos un zona euro m\u00e1s fuerte y m\u00e1s pr\u00f3spera.\n\nhttps://t.co/T6vB8o6uvi"}, {"id": "1274681103182372866", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T12:30:32.000Z", "text": "Hoy he defendido la necesidad de un cambio en Galicia de la mano de @G_Caballero_M, que tiene un proyecto ilusionante e integrador para esta maravillosa tierra. \n\n#EnMarchaTodosUnidos #FainoPorGalicia #FainoPorTi \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/NiVypWfpeE"}, {"id": "1273319370148765697", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T18:19:29.000Z", "text": "Quiero compartir mi dolor con todos vosotros por la p\u00e9rdida de Dani . Y desde donde nos este viendo quiero que sepa que somos muchos y muchas los que seguiremos defendiendo sus principios y sus ideales . Ese es nuestro compromiso . Todo mi cari\u00f1o para Nuria . https://t.co/fN8IlBrVsQ"}, {"id": "1268142737624350721", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T11:29:24.000Z", "text": "\u00a1Se lo merecen y todo el pa\u00eds lo aplaude!\nEl Premio Princesa de Asturias de la Concordia para los sanitarios en su lucha contra el Covid19 https://t.co/DbV8jqXTxz v\u00eda @EFEnoticias #EsteVirusLoParamosUnidos"}, {"id": "1267081405370155009", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T13:12:02.000Z", "text": "Enhorabuena a la Asociaci\u00f3n de la Prensa de Madrid @aprensamadrid que cumple hoy 125 a\u00f1os. Un periodismo libre, independiente y veraz es la base para una mejor democracia #125AniversarioAPM"}, {"id": "1261598301838860288", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T10:04:09.000Z", "text": "Se nos va Julio Anguita. Un andaluz de altura, honrado y coherente, con el que tuve la oportunidad de compartir charlas y reflexiones. Mi p\u00e9same para su familia y sus compa\u00f1eros de @iunida https://t.co/3UDzaEp2n6"}, {"id": "1250477846105075713", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T17:35:25.000Z", "text": "Ante esta crisis, Espa\u00f1a se merece un gran acuerdo de pa\u00eds y la oposici\u00f3n debe participar en \u00e9l. \n\n#EsteVirusloParamosUnidos https://t.co/WYpjeas9fz"}, {"id": "1248209548638330880", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T11:22:01.000Z", "text": "Nos ha dejado Patxi Cuberta, un extraordinario servidor p\u00fablico. Mi maestro y amigo. Benedetti nos uni\u00f3 para siempre. Vivir la vida y aceptar el reto, recuperar la risa, ensayar el canto. Que la tierra te sea leve."}, {"id": "1240012972174565378", "lang": "es", "created_at": "2020-03-17T20:31:45.000Z", "text": "Quiero agradecer la buena disposici\u00f3n que han mostrado todos los consejeros auton\u00f3micos durante la videoconferencia que hemos celebrado hoy para coordinar las medidas contra el #Covid19.\n\n#Estevirusloparamosunidos."}, {"id": "1236598945624842240", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T10:25:38.000Z", "text": "Hoy, en el #D\u00edaInternacionaldelaMujer, quiero recordar a todas las mujeres que nos precedieron y lucharon por nuestros derechos. \nHemos avanzado, s\u00ed, pero queda mucho por hacer y este #Gobiernofeminista no parar\u00e1 hasta lograr una igualdad real y efectiva entre hombres y mujeres. https://t.co/7LYdr4y2fB"}, {"id": "1235596959211302914", "lang": "es", "created_at": "2020-03-05T16:04:06.000Z", "text": "Ha sido un placer acompa\u00f1ar hoy a @Ainoaqui en su investidura como delegada del Gobierno de Cantabria. \nEstoy segura de que ella y su gran equipo de mujeres har\u00e1n un gran trabajo extraordinario en beneficio de todos los c\u00e1ntabros. https://t.co/y8bN1sYsrX"}, {"id": "1234924342796062721", "lang": "es", "created_at": "2020-03-03T19:31:21.000Z", "text": "Se aprende con el sufrimiento y la memoria , ser feminista es ser dem\u00f3crata . Carmen calvo . https://t.co/qLHT2QRxGV"}, {"id": "1234913780011880450", "lang": "es", "created_at": "2020-03-03T18:49:23.000Z", "text": "En un acto de mujeres organizado por el PSOE . Mar\u00eda Ruiz una cantautora que suena genial y aut\u00e9ntica https://t.co/tmaJqRQYSe"}, {"id": "1226623901280718848", "lang": "es", "created_at": "2020-02-09T21:48:22.000Z", "text": "Mis condolencias para toda su familia y tambi\u00e9n para la gran familia de @elmundoes Descanse en paz https://t.co/zAg4fUuFuA"}, {"id": "1216669417427341313", "lang": "es", "created_at": "2020-01-13T10:32:48.000Z", "text": "Agradecida al presidente @sanchezcastejon. Con compromiso y convicci\u00f3n para desarrollar una acci\u00f3n de Gobierno \u00fatil a la mayor\u00eda social y hacerle llegar a la ciudadan\u00eda todo lo que hacemos de forma clara y cercana.  #GobiernoProgresista. Foto de @efenoticias https://t.co/J0msFTOK8y"}, {"id": "1213521063679799296", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T18:02:22.000Z", "text": "\"Nadie  va  a  romper  Espa\u00f1a  y  nadie  va  a quebrar  la  Constituci\u00f3n.  Lo  que  vamos  a romper  es  el  bloqueo  al  Gobierno progresista  votado  democr\u00e1ticamente  por los  espa\u00f1oles\" @sanchezcastejon #SesionDeInvestidura https://t.co/pAy7MiHRmd"}, {"id": "1206198027255533568", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T13:03:14.000Z", "text": "Enhorabuena #GuerrerasTVE. Hab\u00e9is dado una lecci\u00f3n de deporte y de balonmano.Y en el pr\u00f3ximo a volver a intentarlo. @RFEBalonmano"}]