[{"id": "1376912207234105348", "text": "Los art\u00edculos de Perez-Reverte envejecen muy bien. Dir\u00edase que son imperecederos. Muy pocos retratan as\u00ed de bien nuestra condici\u00f3n y nuestros genes. Cada art\u00edculo despierta emoci\u00f3n; as\u00ed pasen d\u00e9cadas. https://t.co/OU24BSp5MX", "created_at": "2021-03-30T15:00:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374729787525238787", "text": "Benigno Pi\u00e9lagos, el 'clochard' de las p\u00e9rgolas del Muro, llega al Congreso | El Comercio https://t.co/eT6eb3nZug", "created_at": "2021-03-24T14:28:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372982363978891269", "text": "El lunes nos presentan el borrador del Pacto de Estado por la Industria. Nada me gustar\u00eda m\u00e1s que sumarme, pero, con gobiernos de diferente signo, tengo ya una colecci\u00f3n y nuestra industria va en declive. A ver si acertamos de una vez. https://t.co/EKXpup2DJk", "created_at": "2021-03-19T18:44:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366726202669608963", "text": "Tres millones de euros. La obra de Herg\u00e8 contin\u00faa despertando pasiones, y los tintin\u00f3filos del mundo aguardamos con ansiedad la secuela de \"El Secreto del Unicornio\" que nos debe el gran Steven Spielberg. https://t.co/9Ae24JbBNZ", "created_at": "2021-03-02T12:24:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366445004223307780", "text": "Las an\u00e9cdotas de Quique San Francisco me recordaban aquellos terribles a\u00f1os ochenta en los que el caballo hizo sucumbir a muchos colegas. \u00c9l sobrevivi\u00f3 a duras penas hasta hoy, caminando siempre sobre el alambre, pero libre, divertido y valiente. Lo recordar\u00e9 con gratitud. DEP. https://t.co/iCnRpMCUmC", "created_at": "2021-03-01T17:47:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365986399808331782", "text": "FORO, a trav\u00e9s de su secretario general, Adri\u00e1n Pumares, tambi\u00e9n present\u00f3 alegaciones poniendo \u00e9nfasis en los graves perjuicios del lobo para Asturias. Es una cuesti\u00f3n decisiva para nuestro medio rural, el sector ganadero y los alimentos de calidad. https://t.co/VgVrlmsOxI", "created_at": "2021-02-28T11:25:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365631090413740033", "text": "Indudablemente, Scariolo es uno de los mejores entrenadores de baloncesto que ha habido nunca. Su historial le acredita. Un gran profesional. https://t.co/tFSa6XWciS", "created_at": "2021-02-27T11:53:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360962188542963713", "text": "Otro gran e inesperado zarpazo a la mejor literatura asturiana contempor\u00e1nea. Hace unos d\u00edas falleci\u00f3 Luis Arias Arg\u00fcelles-Meres y hoy despedimos a Blanca \u00c1lvarez, otra grande de nuestra cultura. DEP. https://t.co/LIP511odAK", "created_at": "2021-02-14T14:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360872872256929792", "text": "Conmovedora la Patente de Corso del 14 de febrero. Nunca he leido a nadie como P\u00e9rez-Reverte que me llegue tan intensamente al coraz\u00f3n. Incluso al alma. Art\u00edculos y vivencias tan humanas y profundas como las que relata hoy lo acreditan. Chapeau!!! https://t.co/rCafTyo4K6", "created_at": "2021-02-14T08:45:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360670986769747969", "text": "Disfrut\u00e9 con Triana en Madrid, Barcelona, Rosas (Gerona),  varias veces en Gij\u00f3n y un sinf\u00edn en el tocadiscos. Transmit\u00edan much\u00edsimo; tres artistas geniales; conciertos trascendentes en unos a\u00f1os de grandes ilusiones, esperanzas y sue\u00f1os. https://t.co/Mk9Xt8jEPR v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-02-13T19:23:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359542835515707399", "text": "Una pareja de ancianos se despide en el hospital antes de morir por Covid-19 tras pasar juntos 70 a\u00f1os https://t.co/GAIBYFEaeC", "created_at": "2021-02-10T16:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359062175780900864", "text": "Foro pregunta al Gobierno sobre el fin de las obras en la estaci\u00f3n de Le\u00f3n https://t.co/Fh6fREC5Kq v\u00eda @@diariodeleon", "created_at": "2021-02-09T08:50:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357327867722534916", "text": "MUCHAS GRACIAS, don Amancio! https://t.co/Rpt2kSDX4m", "created_at": "2021-02-04T13:59:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356507133706194944", "text": "Gratitud y honor eternos para quienes dan Todo por la Patria. Un guardia civil muere arrollado en un control en la autov\u00eda Minera por un conductor que se despist\u00f3. https://t.co/2VgcYQjB02 v\u00eda @elcomerciodigit", "created_at": "2021-02-02T07:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355924921818501128", "text": "Magistral art\u00edculo de P\u00e9rez-Reverte. \nMil millones\u00a0de rayos - https://t.co/bPE99XpEH1", "created_at": "2021-01-31T17:04:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355884151094857728", "text": "Las diversas incidencias en torno a las vacunas exigen que el Gobierno de S\u00e1nchez lidere la campa\u00f1a para inmunizar cuanto antes a la poblaci\u00f3n.\nHay problemas surgidos tanto en el suministro, recepci\u00f3n, reserva, abastecimiento y la distribuci\u00f3n, como en los distintos protocolos.", "created_at": "2021-01-31T14:22:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355504359681961988", "text": "Todo mi cari\u00f1o para la familia, amigos y compa\u00f1eros del trabajador fallecido. Mi reconocimiento a cu\u00e1ntos se esforzaron en su b\u00fasqueda. Encuentran el cad\u00e1ver de Virgilio Garc\u00eda en San Isidro https://t.co/ohvvBdxWOe v\u00eda @elcomerciodigit", "created_at": "2021-01-30T13:13:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355501174737297408", "text": "Todo lo que sea crear empleo es motivo de celebracion. Me alegra que Bezos y su gente se acuerden de Asturias. https://t.co/WwXxyUZqmT", "created_at": "2021-01-30T13:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352985384637116418", "text": "Lo sociedad sufre de lo que se califica de \"fatiga pand\u00e9mica\": creciente desinter\u00e9s por la informaci\u00f3n relacionada por el coronavirus. Demasiadas voces, sobrecarga de datos confusos, controversia con algunas medidas, preocupaci\u00f3n. Se sigue echando en falta un mando \u00fanico y claro.", "created_at": "2021-01-23T14:23:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352183116799090688", "text": "Se\u00f1oras y se\u00f1ores: despu\u00e9s de su increible espect\u00e1culo en la XLIX Super Bowl 2015, lleg\u00f3 la versi\u00f3n actualizada en los festejos inaugurales de la era Biden. Con todos Vds. Katy Perry.! Asombrosa actuaci\u00f3n, magn\u00edfica produccion y perfecta realizaci\u00f3n audiovisual. https://t.co/4shgsceLne", "created_at": "2021-01-21T09:15:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351988685764517892", "text": "Tremendamente impactado por el fallecimiento del escritor y columnista Luis Arias Arg\u00fcelles-Meres. Todo mi afecto para su familia, amigos, alumnos y lectores (yo, uno de ellos). Gran p\u00e9rdida para Asturias.  https://t.co/etgs69H7TM", "created_at": "2021-01-20T20:23:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351936937070882816", "text": "Joe Biden (78), cat\u00f3lico y con gran experiencia pol\u00edtica, tom\u00f3 posesi\u00f3n como presidente de los EE.UU. Es un momento importante para todo el mundo.  D\u00eda de historia, de esperanza y de confianza en la democracia. Gran llamada a la unidad. Hay mucho que ganar. God Bless America! https://t.co/YBVwKSfOf3", "created_at": "2021-01-20T16:57:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351221457955807246", "text": "La merma de ayudas de la PAC a las ganader\u00edas de las zonas de monta\u00f1a, penaliza la competitividad del sector en Asturias. De no corregirse la situaci\u00f3n, ya se teme el cierre de explotaciones, especialmente preocupante en Asturias cuyo censo ganadero continu\u00f3 descendiendo.", "created_at": "2021-01-18T17:34:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350941734591672327", "text": "Athletic campe\u00f3n\u00a1  El gijon\u00e9s Marcelino Garc\u00eda Toral como entrenador. Felicidades\u00a1 https://t.co/V5aLRddRmH", "created_at": "2021-01-17T23:03:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350772261054242816", "text": "La gran escasez de enfermer\u00eda en Espa\u00f1a y en Asturias hace obligada la tramitaci\u00f3n urgente de la Ley para garantizar la seguridad del paciente. La alerta del Colegio profesional de Asturias sobre la falta de relevo no puede caer en saco roto ya que se trata de una gran prioridad.", "created_at": "2021-01-17T11:49:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350156872716853248", "text": "Esta hermosa foto de M. L\u00f3pez publicada hoy en La Nueva Espa\u00f1a mezcla la dureza del trabajo de una joven ganadera asturiana de Cangas del Narcea y su cari\u00f1o por uno de los mastines que protege las vacas de los lobos. La nieve dificulta mucho m\u00e1s la dur\u00edsima tarea con ganado. https://t.co/EeLj4hfbx4", "created_at": "2021-01-15T19:04:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350096108916256772", "text": "Isidre Esteve, un campe\u00f3n en el m\u00e1s amplio sentido del t\u00e9rmino. El dur\u00edsimo Dakar no pudo con \u00e9l. Acab\u00f3 el 28 pero en lo m\u00e1s alto del podium de la superaci\u00f3n y el ejemplo a seguir. Enhorabuena tambi\u00e9n para su copiloto Txema Villalobos y todo el equipo Repsol Rally Team. Bravo!!!! https://t.co/8sgmzF8g1k", "created_at": "2021-01-15T15:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349852596798967808", "text": "El legado de Herg\u00e9 y su \"linea clara\" contin\u00faa rompiendo records. La acuarela de Tint\u00edn de 1936 vendida por 3,1 millones de euros https://t.co/zgMK5PnztL v\u00eda @20m", "created_at": "2021-01-14T22:55:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349648819336699909", "text": "La gran nevada sobre buena parte de Espa\u00f1a. https://t.co/kVJW3Jzc9f", "created_at": "2021-01-14T09:25:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349447656591024129", "text": "Empieza muy fuerte la tercera ola del coronavirus. Hay que insistir en la responsabilidad individual para restringir el contacto social y cumplir las recomendaciones. Seg\u00fan el INE la pandemia dej\u00f3 un exceso de muertes de m\u00e1s de 80.000 personas en 2020.  https://t.co/GOIMfwzisT", "created_at": "2021-01-13T20:06:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348996695410020352", "text": "Gracias a los amplios conocimientos sociolaborales del concejal gijon\u00e9s de Foro, Pelayo Barcia, he registrado una iniciativa parlamentaria para resolver los problemas que se arrastran desde hace a\u00f1os para la aplicaci\u00f3n de la prestaci\u00f3n por desempleo y los subsidios. https://t.co/6y95DzRcZH", "created_at": "2021-01-12T14:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348705574503014403", "text": "Contin\u00faa cayendo, mes tras mes, la producci\u00f3n industrial en Asturias y el Gobierno no se da por enterado. La \u00faltima ca\u00edda interanual del 6% que refleja el INE demuestra una tendencia que precisa de medidas urgentes para reactivar la producci\u00f3n industrial, clave para el empleo.", "created_at": "2021-01-11T18:57:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348620767546777600", "text": "Los espa\u00f1oles ya pagamos uno de los recibos de la luz m\u00e1s caros de la UE por lo que resulta inaceptable que la vicepresidenta Ribera asegure que \u2018solo subir\u00e1 unos cuantos euros para el consumidor final'. En Espa\u00f1a, sin carb\u00f3n, hemos renunciado a nuestra soberan\u00eda energ\u00e9tica. https://t.co/SB9ob86VoA", "created_at": "2021-01-11T13:20:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348280967560130564", "text": "Los fondos al fondo. Se avecinan graves episodios de desigualdad entre espa\u00f1oles. Reitero la necesidad de una Autoridad Independiente. https://t.co/DMpUbeZDYH", "created_at": "2021-01-10T14:50:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347959695412252678", "text": "El hist\u00f3rico temporal de fr\u00edo polar y nieve que est\u00e1 colapsando Madrid y buena parte de Espa\u00f1a, deja im\u00e1genes curiosas (esquiadores, trineos tirados por perros, calles bloqueadas, Barajas sin aviones, trenes detenidos, etc.). Esta foto est\u00e1 tomada en Covadonga (Asturias). https://t.co/kubSjuc96S", "created_at": "2021-01-09T17:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347903074577346562", "text": "La disparatada subida de la luz es producto de una de las primeras decisiones del Gobierno de S\u00e1nchez: tirar a la papelera el informe de la Comisi\u00f3n de Expertos de Transici\u00f3n Energ\u00e9tica. El recibo de la luz refleja la incoherencia como oposici\u00f3n y lo que hoy hacen con el BOE.", "created_at": "2021-01-09T13:48:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347663828071444480", "text": "Teledeporte ha conseguido un magn\u00edfico equipo de especialistas para analizar el Dakar 2021. Iv\u00e1n Cervantes, Pep Vila y Luis Moya, refuerzan el gran trabajo de Marc Mart\u00edn y Sara Guti\u00e9rrez.Hoy gan\u00f3 Carlos Sainz en coches y Joan Barreda en motos, su victoria 26\u00b0, r\u00e9cord hist\u00f3rico. https://t.co/YIevQJD9Fw", "created_at": "2021-01-08T21:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347206120121774082", "text": "Caos.\u00a0Anarqu\u00eda.\u00a0Asalto...Los disturbios en el Capitolio han dejado un reguero de titulares informativos. Mi admiraci\u00f3n por EE.UU. se empa\u00f1a por unos lamentables y graves incidentes que ponen a prueba la solidez de su democracia. Malos momentos para el mundo. God Bless America! https://t.co/IBFtYkbQsB", "created_at": "2021-01-07T15:39:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346943906865442819", "text": "Con Pedro S\u00e1nchez al frente del Gobierno se han agudizado todos los grandes problemas de Asturias, comenzando por la destrucci\u00f3n de empleo, y las expectativas para 2021 no son mejores. El Gobierno se ha desentendido de nuestras principales prioridades. https://t.co/RJCKbin2Uh", "created_at": "2021-01-06T22:17:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346571873967071237", "text": "Felices Reyes Magos!! https://t.co/BvPDUpv3f5", "created_at": "2021-01-05T21:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346538855890120704", "text": "Ahora que ya tenemos vacuna resulta imprescindible acometer su administraci\u00f3n con premura. En Cuatro calculan que a este ritmo se tardar\u00edan 7 a\u00f1os en vacunar a toda la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola. Preocupa mucho la inminente tercera ola de contagios. Las UCIs se est\u00e1n llenando. https://t.co/COP6QadAhs", "created_at": "2021-01-05T19:27:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346038349384056833", "text": "https://t.co/3OO7u5VNPa", "created_at": "2021-01-04T10:18:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1345729218836103171", "text": "El dibujante Neto plasma en El Comercio la tragedia del puerto de San Isidro, con dos operarios del mantenimiento de carreteras sepultados por un gran alud. Hoy las tareas de b\u00fasqueda han tenido que ser interrumpidas por el p\u00e9simo tiempo y el peligro. Jornadas muy tristes. Dolor. https://t.co/bn5pfk3mGx", "created_at": "2021-01-03T13:50:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345675663588601856", "text": "Nueva traba a la industria asturiana al abrirse la subasta para rebajar la luz a m\u00e1s empresas. https://t.co/MbwXNMinM1 v\u00eda @lanuevaespana", "created_at": "2021-01-03T10:17:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345493258554765317", "text": "Empieza en Arabia Saud\u00ed el Dakar 2021 y en la salida est\u00e1 uno de los m\u00e1ximos ejemplos de superaci\u00f3n humana: el gran Isidre Esteve. Al volante de su coche adaptado, ojal\u00e1 consiga buenos resultados. Hay que seguirlo. Enhorabuena a sus patrocinadores! Doce etapas por delante. https://t.co/mXkSy7KVqn", "created_at": "2021-01-02T22:12:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345301768385802241", "text": "Foro acusa al Gobierno de discriminar a El Musel https://t.co/SD2lGxsFAb v\u00eda @elcomerciodigit", "created_at": "2021-01-02T09:31:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345088357546782727", "text": "Fr\u00edo y mucha lluvia en este d\u00eda gijon\u00e9s de A\u00f1o Nuevo. En TVE nos arreglaron la tarde con #MammaMia que, con Meryl Streep al frente de un colosal elenco art\u00edstico, es uno de los mejores musicales de la historia del cine. \"Abba\" de por medio; pel\u00edcula imprescindible. https://t.co/l5E4kMeGYS", "created_at": "2021-01-01T19:23:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344581693320138758", "text": "https://t.co/ZAcKIwpY7N", "created_at": "2020-12-31T09:50:31.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1344291904314363904", "text": "La fusi\u00f3n de Liberbank\u00a0y\u00a0Unicaja\u00a0para crear el quinto mayor banco espa\u00f1ol en n\u00famero de activos (109.000 M\u20ac) no deber\u00eda mermar su personal y las oficinas de Asturias. Su solvencia ser\u00e1 la necesaria palanca de futuro para una CCAA que necesita urgentemente remontar su econom\u00eda. https://t.co/X9rEy4OCE4", "created_at": "2020-12-30T14:39:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343953027967946755", "text": "Las normas para la nutrici\u00f3n sostenible en los suelos agrarios supondr\u00e1n el cierre, la p\u00e9rdida de actividad y la destrucci\u00f3n de peque\u00f1as explotaciones ganaderas. La Comisi\u00f3n de Agricultura\u00a0desestim\u00f3 hoy por 19\u201316 votos\u00a0la iniciativa que present\u00e9 para defender la agroganaderia.", "created_at": "2020-12-29T16:12:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343620796179247109", "text": "El inicio de la administraci\u00f3n de la vacuna contra el COVID 19 es un paso enorme para atacar la pandemia y su letalidad. La ciencia ha logrado la vacuna en tiempo r\u00e9cord; ahora es momento de log\u00edstica y de organizaci\u00f3n para aplicarla a la poblaci\u00f3n. Otro gran desaf\u00edo sanitario.", "created_at": "2020-12-28T18:12:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343146004133146625", "text": "Asturias se est\u00e1 quedando rezagada en la presentaci\u00f3n de proyectos para acceder al important\u00edsimo fondo de recuperaci\u00f3n europeo. La creaci\u00f3n de empleo y el refuerzo del tejido productivo exigen proyectos solventes y fe futuro. Tambi\u00e9n ser\u00e1 crucial reforzar su gesti\u00f3n ante la UE.", "created_at": "2020-12-27T10:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342916318589317121", "text": "Empieza a conocerse que la letra peque\u00f1a del acuerdo in extremis del Brexit impacta negativamente sobre los derechos de nuestra flota pesquera. Recortes en las cuotas de captura y revisiones anuales a la baja auguran serios problemas para la supervivencia de nuestros pescadores.", "created_at": "2020-12-26T19:32:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342689675463503872", "text": "Falleci\u00f3 por Covid 19 Carlos Meana, uno de los impulsores del mejor baloncesto gijon\u00e9s. La pandemia nos est\u00e1 arrebatando tant\u00edsimas vidas que la pena inunda de continuo nuestra alma. El buen recuerdo de Carlos perdurar\u00e1 en la historia local y en el coraz\u00f3n de much\u00edsima gente. DEP", "created_at": "2020-12-26T04:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342457353006944256", "text": "El excelente contenido del mensaje de Felipe VI refuerza tanto su propio compromiso como su gran labor en pos de la mejor Espa\u00f1a que afronta decididamente la crisis y las dificultades sobrevenidas por la pandemia. Acertada su alerta sobre el paro juvenil. Unidad ante los retos. https://t.co/oefSUIuAyj", "created_at": "2020-12-25T13:09:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342189690468904961", "text": "Oblanca: \u00abS\u00e1nchez destroza los consensos sobre el plan de v\u00edas\u00bb | El Comercio https://t.co/Aj3xJoEVVU", "created_at": "2020-12-24T19:25:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342099153577500672", "text": "Oblanca critica el acuerdo pesquero con la UE por el \u00abperjuicio\u00bb que causa a Asturias | El Comercio https://t.co/MoTT0x8Hc2", "created_at": "2020-12-24T13:25:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341834361201713159", "text": "Declaraciones impropias de la ministra de Industria. La incertidumbre de muchos trabajadores asturianos exige desde hace tiempo medidas de apoyo a la competitividad y al empleo. En lugar de eso, el ministerio nos tacha de \"miopes\" a cuenta de las cr\u00edticas. https://t.co/mkNjhCZ29g", "created_at": "2020-12-23T19:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341702505491795973", "text": "El sector pesquero asturiano ha salido malparado del acuerdo para 2021 apoyado por el Gobierno de S\u00e1nchez en la UE. Los l\u00edmites de cupos y capturas totales admisibles (TAC) de determinadas especies supondr\u00e1n importantes perjuicios para las flotas cant\u00e1bricas norte y noroeste.", "created_at": "2020-12-23T11:09:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341374905498165250", "text": "Los \u00faltimos datos publicados por el INE ratifican la preocupante deriva de la industria en Asturias que es consecuencia de las medidas del Gobierno que agudizan la p\u00e9rdida de competitividad. La ca\u00edda de la cifra de negocio industrial ha sido de un -21,3% en lo que va de 2020.", "created_at": "2020-12-22T13:27:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341039647363899395", "text": "Todo hace indicar que tanto los PGE2021 como la nueva Ley de educaci\u00f3n, no ser\u00e1n modificados en su paso por el Senado. Ni una sola enmienda. Eso significa que el tr\u00e1mite para su aprobaci\u00f3n concluir\u00e1 sin que el Congreso tenga necesidad de reunirse el 29 de diciembre.", "created_at": "2020-12-21T15:15:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340621743933825024", "text": "La prensa dominical refleja una gran preocupaci\u00f3n por el futuro fabril tras el varapalo del Estatuto Electrointensivo. El ministerio de Ribera le ha ganado la partida al de Industria. Asturias sale muy malparada . En riesgo miles de puestos de trabajo y la econom\u00eda asturiana.", "created_at": "2020-12-20T11:35:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339633198435807232", "text": "Esta tarde en el Pleno del Congreso he votado en contra de la ley de eutanasia presentada por el PSOE porque es contraria a la Constituci\u00f3n y afecta a aspectos fundamentales de toda persona, comenzando por su derecho a la vida, el m\u00e1s importante.", "created_at": "2020-12-17T18:06:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338841366835712000", "text": "La Comisi\u00f3n de Industria aprueba por unanimidad una proposici\u00f3n no de ley a instancias de FORO para corregir el fiasco del Plan Reindus en su convocatoria de 2020. Una transaccional suscrita por el diputado asturiano y el Grupo socialista logra el respaldo de toda la Comisi\u00f3n.", "created_at": "2020-12-15T13:40:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338092986039668745", "text": "A Loyola de Palacio, ministra de Agricultura, le debemos los asturianos el Instituto Oceanogr\u00e1fico (zona del Arbeyal-Gij\u00f3n). Paseando por la calle Ur\u00eda, entr\u00f3 rauda a comprar un Calendario Zaragozano que vi\u00f3 en el expositor de la librer\u00eda Jovellanos. Gran pol\u00edtica. Gran recuerdo. https://t.co/WzilH9m66g", "created_at": "2020-12-13T12:06:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338073708074766340", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez ha\ndestrozado los acuerdos sobre el Plan de\nCercan\u00edas de Asturias y el Plan de V\u00edas de Gij\u00f3n que ya\nhab\u00edan sido logrados entre\nadministraciones de distinto signo pol\u00edtico, y con\ngran respaldo social. Las dotaciones de los nuevos PGE no los tienen en cuenta.", "created_at": "2020-12-13T10:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337692070484598784", "text": "En la pr\u00f3xima Comisi\u00f3n de Industria instar\u00e9 al Gobierno a una nueva convocatoria del Reindus que permita a nuestras empresas acceder a los cr\u00e9ditos del Plan. La desastrosa convocatoria de este 2020, realizada en agosto, fue disuasoria. Es prioritario reforzar el empleo industrial", "created_at": "2020-12-12T09:33:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337514656164941827", "text": "Es interesante la historia de Isabel Zendal, una gallega que da nombre al nuevo Hospital construido por la Comunidad de Madrid. Est\u00e0 considerada por la OMS como la primera enfermera en participar en una misi\u00f3n internacional, a finales del XVIII. Me agrada que se honre su memoria. https://t.co/5OsjBQWcbZ", "created_at": "2020-12-11T21:48:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337081046580555781", "text": "Se destruye el tejido industrial a pasos agigantados y no vale refugiarse tras el coronavirus. \u00bfEs de recibo que la UE retrase hasta 2023 el \u2018Ajuste en Frontera\u2019?. Ayer el INE public\u00f3 la ca\u00edda interanual en Asturias del \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial un -15,5%", "created_at": "2020-12-10T17:05:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336966915722448898", "text": "Ayer pas\u00e9 a saludar a mis compa\u00f1eras de trabajo hospitalario y percib\u00ed, junto con la habitual alegr\u00eda para afrontar su tarea, un rictus de preocupaci\u00f3n y cansancio tras tantisimo tiempo de combate contra el COVID. Hay que cuidar a quienes nos cuidan y no olvidar su gran esfuerzo.", "created_at": "2020-12-10T09:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336249795028119552", "text": "Puente de la Inmaculada, d\u00edas fr\u00edos, lluviosos y oscuros. A la espera de que el temporal amaine y qu\u00e9 el contagio remita para que los hospitales cojan resuello. Comerciantes, hosteleros y resto de infanter\u00eda tambi\u00e9n imploran salida. (Cuadro de Ferrer Dalmau y su Milagro de Empel) https://t.co/sLMTuI8GFk", "created_at": "2020-12-08T10:02:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335405255887101952", "text": "Acuartelado en el Hospital Militar de Barcelona, los problemas del entonces incipiente voto por correo me impidieron votar hace 42 a\u00f1os la gran herramienta para la mejor Espa\u00f1a de siempre: la Constituci\u00f3n. Felicidades a todos y que sirva por mucho  m\u00e0s tiempo como nuestra guia.", "created_at": "2020-12-06T02:06:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333149190843748353", "text": "Uno de mis mejores compa\u00f1eros de FORO batalla contra el COVID desde hace unos d\u00edas en la UCI. Le llam\u00e9 cuando cay\u00f3 enfermo para expresarle mi cari\u00f1o porque suyas eran las primeras felicitaciones apenas yo retornaba al esca\u00f1o tras intervenir. Hoy, para \u00e9l y su familia: \u00a1FUERZA!", "created_at": "2020-11-29T20:41:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332994012937138180", "text": "Es alarmante que en este a\u00f1o de la pandemia, que tambi\u00e9n ha puesto a prueba la industria y mandado al paro a miles de trabajadores, se hayan quedado 298,1 millones de euros sin cumplir los objetivos para los que fueron presupuestados: reindustrializaci\u00f3n y empleo. Fiasco.", "created_at": "2020-11-29T10:25:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332456957605777409", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez &amp; Iglesias contin\u00faa desentendi\u00e9ndose de la cr\u00edtica situaci\u00f3n de nuestra industria b\u00e1sica y pasa de aprobar el estatuto electrointensivo. Llevamos as\u00ed m\u00e1s de dos a\u00f1os.", "created_at": "2020-11-27T22:51:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332095965357109249", "text": "En esta hora grave y oscura del COVID 19, con familiares, amigos, compa\u00f1eros y vecinos que han perecido o que luchan por su salud, hoy Gij\u00f3n despidi\u00f3 a Sen\u00e9n G. Molleda Vald\u00e9s que nos deleit\u00f3 durante su vida con miles y miles de peque\u00f1as chispas de genial creatividad literaria.", "created_at": "2020-11-26T22:56:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331654432598216704", "text": "Tras la muerte de Maradona me queda el grato recuerdo de su habilidad con el bal\u00f3n, su facultad de despertar pasiones y su amor por Argentina. Tambi\u00e9n le recordar\u00e9 por sus tropezones con las drogas que, aunque le hicieron sucumbir, nunca taponaron la grandeza del personaje. D.E.P https://t.co/TnB2zKfMyA", "created_at": "2020-11-25T17:42:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331554300871520258", "text": "Fiasco: el programa REINDUS para este ejercicio de 2020 estaba dotado con 340,9 millones de euros, sin embargo, una vez concedidas las ayudas el Gobierno ha aceptado proyectos que suponen pr\u00e9stamos de solo 42,8 millones de euros. Es decir, la octava parte de las ayudas. Desastre.", "created_at": "2020-11-25T11:04:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331287171123261440", "text": "Con una Proposici\u00f3n de Ley  pretendo que el Congreso modifique la ley reguladora de la Jurisdicci\u00f3n Contencioso-administrativa, en lo relativo a la supresi\u00f3n definitiva de la referencia al recurso de s\u00faplica. La redacci\u00f3n vigente es un potencial riesgo de inseguridad jur\u00eddica.", "created_at": "2020-11-24T17:22:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330584221761609729", "text": "Miles de ni\u00f1os y j\u00f3venes, sobre todo en pueblos y aldeas, no disponen de recursos para acceder a las clases online que se imparten para evitar o limitar contagios. Urge una soluci\u00f3n para la severa amenaza de la continuidad acad\u00e9mica de los escolares y evitar desigualdades.", "created_at": "2020-11-22T18:49:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330127167280336896", "text": "El nuevo Plan at\u00f3mico de Vacunaci\u00f3n anunciado ayer por Pedro S\u00e1nchez es pura propaganda para que los incautos olviden la indignidad de su pacto con Bildu, tras jurar que jam\u00e1s se producir\u00eda, o el esc\u00e1ndalo de la supresi\u00f3n del espa\u00f1ol como lengua vehicular.", "created_at": "2020-11-21T12:33:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329859692194107396", "text": "Reclamo la implicaci\u00f3n del Gobierno en la necesidad de mejorar la conexi\u00f3n intermodal de nuestros puertos con buenas infraestructuras viarias y ferroviarias. El aprovechamiento y competitividad de los puertos de El Musel y de Avil\u00e9s deber\u00edan ser los pilares del PIB de Asturias.", "created_at": "2020-11-20T18:50:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329467760569675776", "text": "Est\u00e1 tarde en el Congreso he votado en contra de la nueva Ley de Educaci\u00f3n porque supone un ataque de S\u00e1nchez e Iglesias al castellano, a la concertada, y a la libertad de los padres para elegir el modelo educativo de sus hijos.", "created_at": "2020-11-19T16:53:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328797853691613184", "text": "Asturias saldr\u00e1 muy malparada por el sistema de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica, con una merma del -2.6%, segunda Comunidad Aut\u00f3noma en la que m\u00e1s se recorta.", "created_at": "2020-11-17T20:31:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327606114033266689", "text": "Anuncio mi apoyo a la Federaci\u00f3n Nacional de Industrias L\u00e1cteas para detener el proyecto fiscal antieuropeo del Gobierno de S\u00e1nchez\u00a0que pretende subir impuestos para gravar a\u00fan m\u00e1s los productos l\u00e1cteos. Muy malo para nuestra alimentaci\u00f3n, para el empleo y para el bolsillo.", "created_at": "2020-11-14T13:35:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326956889670823936", "text": "Muy malo para el presente y el futuro de Espa\u00f1a: el Presupuesto de PSOE- Podemos-ERC-Bildu y otros -incluido C's- supera con holgura el primer examen del Congreso. La C\u00e1mara\u00a0rechaza las enmiendas a la totalidad\u00a0 de PP,\u00a0 Vox, Junts, BNG, CUP, Coalici\u00f3n Canaria y Foro Asturias.", "created_at": "2020-11-12T18:35:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326618983710281730", "text": "Los PGE 2021 de S\u00e1nchez &amp; Iglesias y C\u00eda. son irreales e insolventes, no sirven para recuperar el empleo destruido y abocan al rescate de nuestra econom\u00eda. Con este proyecto Espa\u00f1a se lanza de cabeza hacia la bancarrota y estar\u00e1 condenada al rescate para financiar su deuda. https://t.co/moEkZ6qH2G", "created_at": "2020-11-11T20:13:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325444918127554568", "text": "Excelente y disputada Vuelta a Espa\u00f1a que acabar\u00e1 esta tarde en Madrid con la victoria de Primoz Roglic, la rev\u00e1lida de Carapaz y el destape de una nueva generaci\u00f3n de corredores como Gaudu, Martin o Carthy. Magn\u00edfica organizaci\u00f3n para una Vuelta muy complicada. Viva el ciclismo! https://t.co/bJlZtXh1kB", "created_at": "2020-11-08T14:27:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325141556391796736", "text": "Mi enmienda de totalidad a los PGE 2021 se suma a otras seis presentadas. Son unas cuantas p\u00fablicas muy lesivas para el presente y futuro de los espa\u00f1oles. Pedro S\u00e1nchez sigue haciendo bueno el periodo de gobierno de Rodr\u00edguez Zapatero, y m\u00e1s a\u00fan con este desastroso presupuesto. https://t.co/6WpBUulXiV", "created_at": "2020-11-07T18:22:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324664689540898818", "text": "Los PGE 2021 de Pedro S\u00e1nchez no son un instrumento al servicio de todos los espa\u00f1oles para impulsar la recuperaci\u00f3n y el empleo, sino un repertorio de concesiones a republicanos e independentistas. El Gobierno nunca intent\u00f3 buscar un amplio consenso pol\u00edtico \u201cde pa\u00eds\".", "created_at": "2020-11-06T10:47:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323689704865353730", "text": "Acab\u00f3 el plazo de octubre y el Estatuto del Consumidor electrointensivo se ha convertido en la versi\u00f3n moderna del 'Cuento de la Buena Pipa'. El Gobierno debe acabar con la incertidumbre en un sector lastrado por el precio de la electricidad del que dependen miles de empleos.", "created_at": "2020-11-03T18:13:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322965243287527426", "text": "Otra desafortunada frivolidad  de Fernando Sim\u00f3n. En plena segunda oleada y con el coronavirus azotando los hospitales, encuentra tiempo para idioteces a cuenta de las enfermeras.  https://t.co/AWFT36bmJP", "created_at": "2020-11-01T18:14:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322905282524160000", "text": "Christopher Horner, americano, gan\u00f3 en 2013 la Vuelta a Espa\u00f1a. En la salida de Avil\u00e9s, camino del Angliru, pen\u00faltima etapa, tuvo la amabilidad de posar con mi hijo. Su inesperado y \u00e9pico triunfo con casi 42 a\u00f1os es una de las grandes gestas ciclistas. Poco reconocida, por cierto https://t.co/sYUEpULHU2", "created_at": "2020-11-01T14:16:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322850839803895808", "text": "Ojo a los purines del Gobierno: miles de explotaciones agroganaderas se ver\u00e1n abocadas a la desaparici\u00f3n en lo que ser\u00eda, adem\u00e1s de una notoria destrucci\u00f3n de empleo en el \u00e1mbito rural, un irreversible varapalo en la lucha contra la despoblaci\u00f3n de nuestros pueblos y aldeas.", "created_at": "2020-11-01T10:39:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322526687280713729", "text": "Los habitantes de los Picos de Europa reclaman, desde hace a\u00f1os, una atenci\u00f3n que permita el desarrollo sostenible de los municipios donde viven.  Un nuevo Plan Rector de Uso y Gesti\u00f3n debe garantizar los derechos que, como personas, tienen los habitantes del Parque Nacional.", "created_at": "2020-10-31T13:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322229323152150529", "text": "Teresa Ribera fulmina a la responsable del Reto Demogr\u00e1fico sin que se haya iniciado la estrategia nacional contra la despoblaci\u00f3n. Apenas nueve meses despu\u00e9s de creado el Departamento, lo descabeza. Ayer en el Congreso, PSOE y Podemos rechazaron el plan que propuse.", "created_at": "2020-10-30T17:30:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321833964814872576", "text": "El estado de alarma de Pedro S\u00e1nchez es un par\u00e9ntesis democr\u00e1tico al servicio de su autoritarismo, que incumple la Constituci\u00f3n, desprecia al Congreso y no resolver\u00e1 los problemas de su p\u00e9sima gesti\u00f3n de la pandemia del coronavirus. Votar\u00e9 en contra. https://t.co/Ui8rTgKjO2", "created_at": "2020-10-29T15:19:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321196036262711298", "text": "Es necesario un Pacto de Estado que desarrolle medidas para corregir y detener la ca\u00edda de poblaci\u00f3n en Espa\u00f1a, evite el despoblamiento territorial, y corrija las desigualdades sociales y econ\u00f3micas de las zonas rurales. https://t.co/AwLFUV0sGA", "created_at": "2020-10-27T21:04:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320371727222923266", "text": "El articulo dominical de Perez-Reverte me ha recordado a uno de mis libros infantiles de cabecera: \"Coraz\u00f3n. Diario de un ni\u00f1o\". (Edmundo d'Amicis). A\u00fbn lo conservo, deslomado y gastado, pero tengo en mi biblioteca una edici\u00f3n revisada m\u00e1s actual. https://t.co/O44qPYYwX2", "created_at": "2020-10-25T14:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318948565121699841", "text": "No puedo dar mi apoyo a la Moci\u00f3n de Censura presentada unilateralmente por Vox por respeto al pacto de Coalici\u00f3n PP-FORO de obligado cumplimiento, cuya premisa es la candidatura de Pablo Casado a la Presidencia del Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/qi07DFEKhT", "created_at": "2020-10-21T16:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318947842589941761", "lang": "es", "text": "Impresionante momento en el debate de la Moci\u00f3n de Censura. Como r\u00e9plica a EHBildu, Santiago Abascal lee, uno por uno, los nombres de as\u00ed un millar de v\u00edctimas de ETA. Emoci\u00f3n. https://t.co/HBPutKGG5B", "created_at": "2020-10-21T16:10:45.000Z"}, {"id": "1318592967830024192", "lang": "es", "text": "El endeudamiento supone retroceso, pobreza y ruina, y es el m\u00e9todo que resuelve los incumplimientos de los malos gobernantes, pero el camino tortuoso, dif\u00edcil y penoso para los ciudadanos. La econom\u00eda de Espa\u00f1a, con o sin pandemia, siempre quiebra \u00a1qu\u00e9 casualidad! con el PSOE. https://t.co/HWzBelZl1O", "created_at": "2020-10-20T16:40:36.000Z"}, {"id": "1317190823306530818", "lang": "es", "text": "Leonor: \"Si hay algo que mi hermana Sof\u00eda y yo hemos aprendido es el sentido de la responsabilidad.Nuestros padres nos lo han ense\u00f1ado siempre.Un sentido de la responsabilidad que pasa por no olvidarnos nunca de las personas que nos rodean, que nos quieren y a quienes queremos\" https://t.co/WNPZKiU4v2", "created_at": "2020-10-16T19:48:59.000Z"}, {"id": "1317148432843288576", "lang": "es", "text": "Aprobada la proposici\u00f3n de FORO persigue acabar con el retraso del Estatuto Electrointensivo, ayudar a nuestra industria y dejar de perder producci\u00f3n y empleos. El Pleno del Congreso de los Diputados respald\u00f3 mi iniciativa\u00a0en favor de la industria b\u00e1sica espa\u00f1ola. A cumplirla. https://t.co/FS0FWBdLbC", "created_at": "2020-10-16T17:00:32.000Z"}, {"id": "1315747934051487745", "lang": "es", "text": "12 de octubre, D\u00eda de la Fiesta Nacional. Honor y Gloria a quienes dieron su vida por Espa\u00f1a. https://t.co/fe4wWOl6fg", "created_at": "2020-10-12T20:15:27.000Z"}, {"id": "1315323903212957697", "lang": "es", "text": "Gran victoria de Rafael Nadal en Paris que, emocionado, escuch\u00f3 el himno nacional de Espa\u00f1a. No hay palabras para expresar el orgullo por un deportista legendario que ha roto todos los registros. https://t.co/jGLXkI3ExX", "created_at": "2020-10-11T16:10:30.000Z"}, {"id": "1314850212335284224", "lang": "es", "text": "Los que dicen defender nuestra industria tienen una oportunidad de demostrarlo en el Pleno del Congreso del pr\u00f3ximo martes votando las medidas que plantea FORO en defensa de la producci\u00f3n y del empleo.", "created_at": "2020-10-10T08:48:14.000Z"}, {"id": "1314300769613553675", "lang": "es", "text": "Doctor Pedro Cavadas. Me interesa lo que dice; me entusiasma lo que hace. https://t.co/c99zj8uR0C", "created_at": "2020-10-08T20:24:56.000Z"}, {"id": "1310554757673746433", "lang": "es", "text": "Un compa\u00f1ero que deja huella. Art\u00edculo publicado hoy en La Nueva Espa\u00f1a (edici\u00f3n de Gij\u00f3n). https://t.co/5Frtxpdd23", "created_at": "2020-09-28T12:19:37.000Z"}, {"id": "1310165516141633537", "lang": "es", "text": "Falleci\u00f3 Manolo Garc\u00eda Santove\u00f1a. Con \u00e9l comenc\u00e9 en 1983 mi singladura pol\u00edtica en un grupo de siete concejales de Alianza Popular. Su compromiso de servicio por Jove, Gij\u00f3n y Asturias le hacen merecedor de los mejores recuerdos. Grandes momentos compartidos. \"Santo\" dej\u00f3 huella. https://t.co/gY7MVoxsbE", "created_at": "2020-09-27T10:32:55.000Z"}, {"id": "1307622936426295297", "lang": "es", "text": "Dado que la pandemia no solo no ha finalizado, sino que estamos en una creciente segunda oleada, el Gobierno tiene que ampliar las medidas de apoyo y de refuerzo para detener la destrucci\u00f3n de empresas tur\u00edsticas y de empleos.\nLe pido al Gobierno que d\u00e9 audiencia al sector.", "created_at": "2020-09-20T10:09:37.000Z"}, {"id": "1307358369456492546", "lang": "es", "text": "Con 21 a\u00f1os, incre\u00edble, emocionante e hist\u00f3rico triunfo del esloveno Tadej Pogacar (UAE) en el Tour de Francia. Ma\u00edllot amarillo, monta\u00f1a y blanco. Y Landa y M\u00e1s, magn\u00edficos cuarto y quinto en la clasificaci\u00f3n. Gran carrera a lo largo de tres semanas. Viva el ciclismo! https://t.co/IpoWW3pVWM", "created_at": "2020-09-19T16:38:19.000Z"}, {"id": "1307249533760528384", "lang": "es", "text": "Las comunidades aut\u00f3nomas tienen las competencias en materia de comercio, pero no excluye que al Gobierno de Espa\u00f1a le corresponda la iniciativa para adoptar medidas de competitividad, modernizaci\u00f3n y viabilidad de los minoristas.", "created_at": "2020-09-19T09:25:51.000Z"}, {"id": "1306927355529703424", "lang": "es", "text": "Es de extrema urgencia un pacto que coloque al fin a nuestra industria entre las grandes prioridades y que, al mismo tiempo, Espa\u00f1a pueda incorporarse a la ambiciosa agenda de la nueva Comisi\u00f3n Europea. Es muy habitual que se debatan preocupaciones industriales en el Congreso.", "created_at": "2020-09-18T12:05:37.000Z"}, {"id": "1306629587011592194", "lang": "es", "text": "Tour de Francia.- Emocionante y hermosa victoria de Kwiatkowski abrazado a su compa\u00f1ero del Ineos Richard Carapaz. Hay im\u00e1genes que resumen lo que significa compa\u00f1erismo y recompensa para el trabajo de un gregario en favor de un l\u00edder que, el a\u00f1o pasado, se descubri\u00f3 en Asturias. https://t.co/Xg9Ffs9Rdv", "created_at": "2020-09-17T16:22:24.000Z"}, {"id": "1305216078537256960", "lang": "es", "text": "En medio de tantos ministras y ministros charlatanes que solo vienen a Asturias a hacerse fotos, Margarita Robles es el gran ejemplo que viene a Asturias con obras y empleos reales.El contrato del 8x8 para la F\u00e1brica de Armas significa puestos de trabajo y desarrollo tecnol\u00f3gico", "created_at": "2020-09-13T18:45:37.000Z"}, {"id": "1302523785384546304", "lang": "es", "text": "Luis amoureux: aventuras y desventuras de Oca\u00f1a en los Pirineos https://t.co/JiHLEuot4M", "created_at": "2020-09-06T08:27:24.000Z"}, {"id": "1301578553226657792", "lang": "es", "text": "Rechaz\u00f3 un proyecto presupuestario que, de la mano de Podemos y los secesionistas, d\u00e9 continuidad al fracaso econ\u00f3mico que nos condujo a la convocatoria de elecciones en 2019. Espa\u00f1a necesita unas nuevas cuentas que permitan detener la destrucci\u00f3n de tejido productivo y empleo. https://t.co/VLHjs2YE7u", "created_at": "2020-09-03T17:51:23.000Z"}, {"id": "1299678880702312448", "lang": "es", "text": "Comienza el Tour que es uno de los grandes espect\u00e1culos anuales. El coronavirus pondr\u00e1 a prueba la capacidad de organizaci\u00f3n de Francia y el inagotable esp\u00edritu de sacrificio de los ciclistas. https://t.co/nGqbOI9fkL", "created_at": "2020-08-29T12:02:46.000Z"}, {"id": "1298564017783541761", "lang": "es", "text": "Se cumplen 30 a\u00f1os del horrendo crimen de Puerto Hurraco perpetrado con pretextos vengativos por tierras, fobias y amor\u00edos. Nadie como el gran periodista de sucesos Francisco P\u00e9rez Abell\u00e1n cont\u00f3 mejor los pleitos entre \"los Amadeos\" y \u201dlos Patas Pel\u00e1s\". Historia negra de Espa\u00f1a.", "created_at": "2020-08-26T10:12:42.000Z"}, {"id": "1297155975355531264", "lang": "es", "text": "Art\u00edculo de Juan Rosell: El Rey y las empresas https://t.co/u1LbcQqhwu", "created_at": "2020-08-22T12:57:39.000Z"}, {"id": "1297125816296517633", "lang": "es", "text": "S\u00e1nchez escenifica la interrupci\u00f3n de sus vacaciones a tres d\u00edas de su final, cuando Espa\u00f1a lidera desde hace tres semanas la tasa de contagios y de fallecidos por COVID-19 en Europa. Lo que sucede se ve\u00eda venir con un Gobierno dedicado a la propaganda de la \u201dnueva normalidad\u201d.", "created_at": "2020-08-22T10:57:48.000Z"}, {"id": "1296919756486868992", "lang": "es", "text": "En Colonia el Sevilla logr\u00f3 su sexta Europa League contra el Inter (3-2) y con su gesta pone fin a esta temporada tan dif\u00edcil tambi\u00e9n para el f\u00fatbol y todo el deporte. Como en todos los \u00e9xitos sevillistas, el secretario t\u00e9cnico Monchi estaba en el ajo, de vuelta a su casa. https://t.co/QmHSUzHgPo", "created_at": "2020-08-21T21:19:00.000Z"}, {"id": "1294992064988446721", "lang": "es", "text": "Por segunda vez reclamo a\u00a0S\u00e1nchez que interrumpa su tourn\u00e9e vacacional\u00a0y se ocupe de tomar medidas urgentes\u00a0para evitar la calamidad que supondr\u00eda otro confinamiento para los espa\u00f1oles. El Gobierno no es capaz de copiar lo que est\u00e1n haciendo bien los dem\u00e1s pa\u00edses europeos.", "created_at": "2020-08-16T13:39:02.000Z"}, {"id": "1294614139273347074", "lang": "es", "text": "D\u00eda de Bego\u00f1a, d\u00eda grande para Gij\u00f3n. Hoy a esta hora el Muro de San Lorenzo deber\u00eda estar a reventar y bailando la Danza Prima que Mary Paz Lucas promovi\u00f3 acertadamente hace tres d\u00e9cadas en honor y recuerdo a nuestros emigrantes. La pandemia impide recuperar la normalidad. https://t.co/ZXL4AaxRId", "created_at": "2020-08-15T12:37:18.000Z"}, {"id": "1293920172735115265", "lang": "es", "text": "La en\u00e9sima paralizaci\u00f3n de los accesos viarios del puerto de El Musel fulmina otra de las grandes palancas para relanzar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de Asturias. Resulta injustificable que se mantenga infracomunicada por ferrocarril y carretera la colosal ampliaci\u00f3n portuaria.", "created_at": "2020-08-13T14:39:43.000Z"}, {"id": "1292522622526398466", "lang": "es", "text": "\u00bfPedro S\u00e1nchez no piensa interrumpir sus vacaciones ante la escalada del Covid-19 para desplegar un plan de protecci\u00f3n que evite un nuevo confinamiento?\nLleg\u00f3 tarde en marzo para atajar la pandemia y vuelve a llegar tarde ahora por estar de vacaciones para atajar los rebrotes.", "created_at": "2020-08-09T18:06:21.000Z"}, {"id": "1291749857506594816", "lang": "es", "text": "Incre\u00edble aquella colosal operaci\u00f3n de rescate y el gran acierto en su gesti\u00f3n por parte del gobierno de Chile. Incre\u00edble la deriva en estos a\u00f1os de los mineros rescatados. \u00bfQu\u00e9 fue de los 33 mineros rescatados hace 10 a\u00f1os en Chile? https://t.co/XU0HDBAomB v\u00eda @elcomerciodigit", "created_at": "2020-08-07T14:55:40.000Z"}, {"id": "1291331464823480320", "lang": "es", "text": "Hoy se cumplen 75 a\u00f1os del lanzamiento de la primera bomba at\u00f3mica sobre Jap\u00f3n. Recomiendo la lectura de \"Antes de Hiroshima\", libro escrito en 2008 por Diana Preston que desmenuza la evoluci\u00f3n de las armas nucleares desde los primeros descubrimientos de Marie Curie con el radio. https://t.co/2NSc3I3OB3", "created_at": "2020-08-06T11:13:07.000Z"}, {"id": "1290334305206640640", "lang": "es", "text": "Don Juan Carlos I: Gracias, Majestad, por su hist\u00f3rico e intransferible papel en la construcci\u00f3n de la mejor Espa\u00f1a que ahora tiene en su hijo el Rey Felipe VI la garant\u00eda de engrandecer nuestro pa\u00eds y la vida de los espa\u00f1oles. https://t.co/pUoZut7ror", "created_at": "2020-08-03T17:10:46.000Z"}, {"id": "1290018131608350721", "lang": "es", "text": "Los astronautas de la NASA regresan a la Tierra despu\u00e9s de la misi\u00f3n a bordo de la c\u00e1psula SpaceX Crew Dragon. https://t.co/2DBtz499Yc", "created_at": "2020-08-02T20:14:24.000Z"}, {"id": "1289606575343177729", "lang": "es", "text": "A\u00f1o 1970. Innovaci\u00f3n. Los entonces Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, don Juan Carlos y do\u00f1a Sof\u00eda, visitan la Feria de Muestras de Asturias y hacen parte del recorrido en un \u00a1veh\u00edculo el\u00e9ctrico! Transportaba de 10 a 15 personas y el conductor iba de pie, al frente del veh\u00edculo. \u00a1Medio siglo! https://t.co/ZMELARvfdd", "created_at": "2020-08-01T16:59:01.000Z"}, {"id": "1289273748743426048", "lang": "es", "text": "En el C.P. Bego\u00f1a (Viesques) entretenido concierto veraniego de la Banda Municipal de M\u00fasica de Gij\u00f3n. Piezas cl\u00e1sicas y tambi\u00e9n modernas. Creciendo constantemente de nivel y destilando profesionalidad. Riguroso protocolo anticovid, control de acceso incluido. https://t.co/k2S9AqqkUj", "created_at": "2020-07-31T18:56:29.000Z"}, {"id": "1288878380285296640", "lang": "es", "text": "Con la mirada puesta en el \"Elogio del Horizonte\", los Reyes de Espa\u00f1a culminaron hoy en Gij\u00f3n su intenso periplo por la geograf\u00eda nacional para mostrar su apoyo ante el gran reto sanitario, econ\u00f3mico y social derivado de la pandemia. Foto de J.C. Tuero (diario El Comercio). https://t.co/goCKdp0vsD", "created_at": "2020-07-30T16:45:26.000Z"}, {"id": "1288834009099902979", "lang": "es", "text": "La integraci\u00f3n del Oceanogr\u00e1fico en el CSIC: \u00bfuna decisi\u00f3n de Estado? https://t.co/V40UbnQMrW", "created_at": "2020-07-30T13:49:07.000Z"}, {"id": "1288786470778658816", "lang": "es", "text": "Ni lo de marzo ni lo de ahora son casualidades, Sr. S\u00e1nchez. Son las consecuencias de su pol\u00edtica de marketing y de propaganda, que sirve para llenar telediarios pero que no sirve para detener al virus. https://t.co/LExMP4UbW5", "created_at": "2020-07-30T10:40:13.000Z"}, {"id": "1288170572963295233", "lang": "es", "text": "Fernando Sim\u00f3n, portavoz del gobierno durante la pandemia del COVID-19, ha triturado nuestra econom\u00eda con sus recomendaciones para que no vengan los turistas ingleses a Espa\u00f1a. Colosal error y ruina para muchas familias que viven del turismo. https://t.co/6JWpentA0I", "created_at": "2020-07-28T17:52:52.000Z"}, {"id": "1286717402647015427", "lang": "es", "text": "S\u00e1nchez realiza un reparto clientelar e injusto del \u2018Fondo Covid\u2019 y Barb\u00f3n se achanta y \u2018traga\u2019 ante la colosal injusticia cometida contra los asturianos.Los criterios de reparto del primer tramo aut\u00f3nomico de los 6.000 M\u20ac revelan la marginaci\u00f3n de Asturias. Otros s\u00ed reclaman.", "created_at": "2020-07-24T17:38:29.000Z"}, {"id": "1286375858597507074", "lang": "es", "text": "Present\u00e9 alegaciones al Estudio informativo de la futura estaci\u00f3n t\u00e9rmino de Gij\u00f3n. En su ubicaci\u00f3n no pueden dejar de ser v\u00e1lidos y esenciales los mismos criterios que en el resto de Espa\u00f1a y de Europa: centralidad para captar viajeros. La alejan a Moreda. Error hist\u00f3rico.", "created_at": "2020-07-23T19:01:19.000Z"}, {"id": "1285870038076084225", "lang": "es", "text": "Sobre el Instituto Espa\u00f1ol de Oceanograf\u00eda, esta ma\u00f1ana en el Pleno del Congreso de los Diputados https://t.co/ePergmjLXd", "created_at": "2020-07-22T09:31:22.000Z"}, {"id": "1285667862598868992", "lang": "es", "text": "Gij\u00f3n y Asturias necesitan para salir de la cola de Espa\u00f1a unas buenas comunicaciones ferroviarias para todos,no pelotazos urban\u00edsticos en beneficio de unos pocos. Gij\u00f3n ser\u00e1 la \u00fanica ciudad europea en la que se aleja del centro la estaci\u00f3n t\u00e9rmino para situarla en la periferia", "created_at": "2020-07-21T20:07:59.000Z"}, {"id": "1284800814230441984", "lang": "es", "text": "Torrra: una cont\u00ednua escalada de ofensas contra Espa\u00f1a. Su acreditada falta de respeto hacia los espa\u00f1oles y su provocaci\u00f3n, hacen imposible establecer un marco para recuperar aquella ruta de buen tono, cooperaci\u00f3n y concordia que traz\u00f3 Josep Tarradellas. https://t.co/dnOmtFov6p", "created_at": "2020-07-19T10:42:39.000Z"}, {"id": "1283772547566362625", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana en el emocionante y hermoso Homenaje de Estado a las v\u00edctimas del coronavirus y de reconocimiento a la sociedad. (Patio de la Armer\u00eda, Palacio Real, Madrid) https://t.co/QJRilqQbUN", "created_at": "2020-07-16T14:36:41.000Z"}, {"id": "1283375486375284738", "lang": "es", "text": "Las consecuencias sobre las cuentas p\u00fablicas de Asturias para corregir la injusta merma en los fondos del COVID-19 se tendr\u00e1n que equilibrar por la v\u00eda de la fiscalidad. Son 16.000 M \u20ac que se reparten con criterios que, en el caso de Asturias, resultan claramente insuficientes.", "created_at": "2020-07-15T12:18:54.000Z"}, {"id": "1283065738673168384", "lang": "es", "text": "La Ley de cambio clim\u00e1tico empieza \u2018la casa por el tejado\u2019 llev\u00e1ndose por delante miles de puestos de trabajo antes de crear alternativas innovadoras de empleo en el sector industrial y de servicios. https://t.co/4hv8nCfdTz", "created_at": "2020-07-14T15:48:04.000Z"}, {"id": "1278620767756922887", "lang": "es", "text": "El cierre anticipado e injustificado de las centrales es el remate de la pol\u00edtica desertizadora iniciada por S\u00e1nchez hace dos a\u00f1os con la fundamentalista Teresa Ribera desarmando industrias vitales para Asturias. Las pol\u00edticas socialistas suponen el empobrecimiento y la ruina.", "created_at": "2020-07-02T09:25:21.000Z"}, {"id": "1278299585048428544", "lang": "es", "text": "La calamitosa situaci\u00f3n del Instituto Espa\u00f1ol de Oceanograf\u00eda (IEO) refleja otro enga\u00f1o del gobierno de S\u00e1nchez, esta vez en torno a la ciencia y a la investigaci\u00f3n de nuestra riqueza marina. Mi apoyo al Centro de Gij\u00f3n, que naci\u00f3 en una enmienda presupuestaria m\u00eda en el Senado", "created_at": "2020-07-01T12:09:05.000Z"}, {"id": "1277268831883444224", "lang": "es", "text": "Ante la dura incertidumbre para los trabajadores de Al\u00fa Ib\u00e9rica, el gobierno de S\u00e1nchez se desentiende. En campa\u00f1a electoral bien que pos\u00f3 la ministra Maroto con la camiseta reivindicativa de Alcoa. https://t.co/KrOLfXdGaV", "created_at": "2020-06-28T15:53:14.000Z"}, {"id": "1276879491122507787", "lang": "es", "text": "El FERGEI aprobado ayer llega muy tarde, es insuficiente y sirve de coartada al Gobierno de S\u00e1nchez para eludir la soluci\u00f3n a los grandes problemas de la industria.\nEl prometido Estatuto del Consumidor Electrointensivo se confirma como el Cuento de la Buena Pipa socialista.", "created_at": "2020-06-27T14:06:08.000Z"}, {"id": "1274413987560665088", "lang": "es", "text": "Saludando a Javier Martos, Director Ejecutivo de UNICEF Espa\u00f1a y, probablemente, uno de los mejores expertos en las problem\u00e1ticas de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Su comparecencia en el Congreso hizo honor a la importancia de UNICEF y su compromiso con los derechos de los menores. https://t.co/ctLA7toT8X", "created_at": "2020-06-20T18:49:06.000Z"}, {"id": "1273915607147307010", "lang": "es", "text": "Con el fallecimiento de Carlos Ruiz Zaf\u00f3n (55) el mundo pierde uno de sus m\u00e1s grandes novelistas. Con \"La sombra del viento\" redescubr\u00ed Barcelona y disfrut\u00e9 de recovecos literarios construidos con talento, sutileza y magnetismo. D\u00eda triste para la cultura universal.", "created_at": "2020-06-19T09:48:43.000Z"}, {"id": "1273550714732785664", "lang": "es", "text": "El mayor de los reconocimientos hacia las personas y entidades que trabajan en Espa\u00f1a por los derechos y el bienestar de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. https://t.co/QVu1sekgIM", "created_at": "2020-06-18T09:38:46.000Z"}, {"id": "1272962621327773701", "lang": "es", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez tiene que explicar por qu\u00e9 en Bilbao mantiene el acuerdo de nueva estaci\u00f3n ferroviaria en Abando, contigua a la actual, y en Gij\u00f3n lo incumple para alejarla al extrarradio y especular con el suelo. https://t.co/9uwgi69GkB", "created_at": "2020-06-16T18:41:54.000Z"}, {"id": "1269649677663830017", "lang": "es", "text": "La Historia resucita con Augusto Ferrer-Dalmau, pintor de Espa\u00f1a. Un maestro. De la inspiraci\u00f3n propia a la admiraci\u00f3n ajena. Gracias. https://t.co/YlOuTxDh4g", "created_at": "2020-06-07T15:17:26.000Z"}, {"id": "1268165284520701953", "lang": "es", "text": "Pleno del Congreso: se\u00f1or S\u00e1nchez, dos a\u00f1os despu\u00e9s de su llegada a la Presidencia todo lo que pod\u00eda ir mal a los espa\u00f1oles ha ido a peor, excepto a sus socios que contin\u00faan sacando rentabilidad siempre a costa del resto. https://t.co/yHWE21Vz6k", "created_at": "2020-06-03T12:58:59.000Z"}, {"id": "1266818309258989569", "lang": "es", "text": "Emocionante despegue del SpaceX con los dos astronautas camino de la Estaci\u00f3n Internacional. Nueve a\u00f1os despu\u00e9s los americanos vuelven a lanzar naves tripuladas. Est\u00e9tica futurista. Ha sido inevitable para m\u00ed recordar la voz de Jes\u00fas Hermida narrando los despegues de los Apolo.", "created_at": "2020-05-30T19:46:35.000Z"}, {"id": "1265935510310182912", "lang": "es", "text": "Ayer interpel\u00e9 a la Ministra Maroto a cuenta de los asuntos de su competencia (Industria, Comercio y Turismo) y me refer\u00ed al sector de la automoci\u00f3n que en otros pa\u00edses ha recibido grandes apoyos. Hoy Nissan anunci\u00f3 el cierre de su planta. Nuestro gobierno es un desastre. https://t.co/QiPlSVNx5l", "created_at": "2020-05-28T09:18:40.000Z"}, {"id": "1263017365085786112", "lang": "es", "text": "Presentar ahora la Ley del Clima es una maniobra de distracci\u00f3n sobre lo que hoy es una gran emergencia: ERTES sin pagar, falta de liquidez, ICO sin funcionar, presupuestos sin tramitar, reconstrucci\u00f3n sin medidas, etc. Asturias es el laboratorio de experimentos de Teresa Ribera.", "created_at": "2020-05-20T08:03:00.000Z"}, {"id": "1262684979110318080", "lang": "es", "text": "En Espa\u00f1a ya tenemos leyes que respetan los derechos fundamentales y evitan recurrir abusivamente al Estado de Alarma en estas Fases de Desescalada, por lo que nos oponemos a su quinta pr\u00f3rroga.", "created_at": "2020-05-19T10:02:13.000Z"}, {"id": "1261605681838329856", "lang": "es", "text": "Con much\u00edsima tristeza despedimos hoy a Pilar Fernandez Hinojal (58), responsable de la secci\u00f3n de coros y danzas del Real Grupo C. Covadonga. Trat\u00f3 a nuestro hijo Rodrigo con cari\u00f1o y paciencia. En mi familia la recordaremos siempre, emocionados,  como una de las nuestras.", "created_at": "2020-05-16T10:33:28.000Z"}, {"id": "1256341986661064714", "lang": "es", "text": "Un diputado de Bildu se ha quejado del trato recibido el 30 de abril por la Guardia Civil en un control de carretera. Yo, esa misma tarde, pas\u00e9 CINCO controles en el trayecto entre Madrid y Gij\u00f3n, y sumo otra DOCENA de controles en lo que va de estado de alarma. Trato impecable.", "created_at": "2020-05-01T21:57:25.000Z"}, {"id": "1256298352511201281", "lang": "es", "text": "El poder destructor de la vicepresidentaTeresa Ribera es insaciable; con una frase provoc\u00f3 hace un a\u00f1o el desplome del sector del Diesel, y con otra frase chulesca hundi\u00f3 ayer el sector tur\u00edstico espa\u00f1ol.", "created_at": "2020-05-01T19:04:02.000Z"}, {"id": "1255953601895137280", "lang": "es", "text": "Las consecuencias del grav\u00edsimo problema del coronavirus se suman a las del fundamentalismo verde que ya campaba en La Moncloa, con resultado f\u00e1cil de vaticinar: en vez de desescalada, Pedro S\u00e1nchez nos conduce al descalabro industrial y del empleo en Asturias y en Espa\u00f1a. https://t.co/gfQ98uVZmY", "created_at": "2020-04-30T20:14:07.000Z"}, {"id": "1255485994276716544", "lang": "es", "text": "Pleno del Congreso: \"Se\u00f1ora Montero, responsable de Igualdad: las leyes hay que hacerlas a la medida de los espa\u00f1oles, no a la medida de las necesidades de los ministros\u2026 y de las ministras\u201d https://t.co/BOjjhZ2CRK", "created_at": "2020-04-29T13:16:01.000Z"}, {"id": "1254867014553870336", "lang": "es", "text": "Muy buena noticia. \u00a1Al fin una chispa de luz entre tanta tragedia! https://t.co/HEQ7ARTkky", "created_at": "2020-04-27T20:16:25.000Z"}, {"id": "1254502831404593157", "lang": "es", "text": "Con 15.484 fallecimientos por coronavirus en residencias de ancianos, el 68% del total, la responsabilidad pol\u00edtica del vicepresidente Pablo Iglesias al frente del operativo de asistencia social no se tapa con el mantra de recortes y privatizaciones. \u00bfAlguna medida concreta?", "created_at": "2020-04-26T20:09:17.000Z"}, {"id": "1254156445433683968", "lang": "es", "text": "No se entiende que una informaci\u00f3n imprescindible para cortocircuitar la cadena de contagios de COVID-19 se base en muestras muy reducidas de poblaci\u00f3n. Alguien confunde las encuestas de intenci\u00f3n de voto con los estudios para proteger la salud de los espa\u00f1oles.", "created_at": "2020-04-25T21:12:52.000Z"}, {"id": "1253397214921179139", "lang": "es", "text": "Pleno: Es preciso, sr. ministro, dar continuidad a las medidas de apoyo para que se vean reflejadas en sucesivas iniciativas legislativas que se adapten a las necesidades agr\u00edcolas y ganaderas que se vayan planteando, incluyendo las derivadas de la reorganizaci\u00f3n de la OCM. https://t.co/NXB17b5fEO", "created_at": "2020-04-23T18:55:57.000Z"}, {"id": "1252948391065276416", "lang": "es", "text": "Pleno del Congreso: \u201cUn mes despu\u00e9s, Espa\u00f1a carece del material de protecci\u00f3n m\u00e1s elemental, as\u00ed como de test para \u2018cortocircuitar\u2019 el coronavirus porque Vd., se\u00f1or S\u00e1nchez no ha corregido la manifiesta incapacidad del equipo de \u2018expertos\u2019\u201d https://t.co/nX9vOf0BnK", "created_at": "2020-04-22T13:12:29.000Z"}, {"id": "1252858104603009029", "lang": "es", "text": "Ni la m\u00e1s agresiva pandemia puede con el Diario de Sesiones y con sus art\u00edfices en primera l\u00ednea, las redactoras taqu\u00edgrafas y estenotipistas. Horas y horas de debates puntualmente recogidos. Profesionalidad y rigor. Hoy durante el RD-L de la tercera pr\u00f3rroga del estado de alarma https://t.co/FTXhAU536l", "created_at": "2020-04-22T07:13:43.000Z"}, {"id": "1251830193074900992", "lang": "es", "text": "Solo la ineptitud del equipo que dirige el suministro centralizado de material de protecci\u00f3n para los sanitarios, FCSE y dem\u00e1s trabajadores de alto riesgo, y para las farmacias que proveen a los ciudadanos, explica los retrasos en la desescalada anunciados ayer por S\u00e1nchez.", "created_at": "2020-04-19T11:09:10.000Z"}, {"id": "1251262380174192643", "lang": "es", "text": "Videoconferencia con Pedro S\u00e1nchez: \"un pacto solo es posible cuando: 1\u00ba hay objetivos comunes en beneficio de la naci\u00f3n; 2\u00ba gobierno y oposici\u00f3n ceden para acercar sus propuestas; y 3\u00ba prevalecen las medidas concretas sobre las meras apariencias\". https://t.co/K9aMTS2Mfb", "created_at": "2020-04-17T21:32:53.000Z"}, {"id": "1250843470140448768", "lang": "es", "text": "La crisis del COVID-19 no justifica que los Gobiernos de Espa\u00f1a y de Asturias hayan silenciado la reventa en la clandestinidad de las f\u00e1bricas de ALCOA a otra empresa, al parecer dependiente de un grupo ucraniano.Hoy nos enteramos que la operaci\u00f3n se mantuvo cerrada en secreto.", "created_at": "2020-04-16T17:48:17.000Z"}, {"id": "1250165379952971782", "lang": "es", "text": "Cuando se ostenta, como Espa\u00f1a, el dram\u00e1tico r\u00e9cord mundial de fallecidos por COVID-19, es una irresponsabilidad reactivar la econom\u00eda sin extremar la protecci\u00f3n y asegurar la dotaci\u00f3n de medios suficientes para los ciudadanos, empezando por los sanitarios y personal expuesto.", "created_at": "2020-04-14T20:53:48.000Z"}, {"id": "1250163722477322243", "lang": "es", "text": "Ya lo dije anteriormente y lo reitero tras ver este v\u00eddeo: Jano Garc\u00eda ha sido uno de los descubrimientos de estas dur\u00edsimas semanas de emergencia sanitaria. Sensatez, conocimientos, pedagog\u00eda, sentido com\u00fan y valent\u00eda. Espero que su convalecencia no nos prive de su gran tarea. https://t.co/dSAVTVNsUY", "created_at": "2020-04-14T20:47:13.000Z"}, {"id": "1249302713613066241", "lang": "es", "text": "Interesante art\u00edculo en El Pa\u00eds. Pone el modelo del ultrasecreto (y a la postre, mort\u00edfero) \"Proyecto Manhattan\" para que todo el mundo se aplique en la b\u00fasqueda de soluciones a las pandemias. Un sue\u00f1o irrealizable, me temo.     https://t.co/kXNUot4JZ6 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-04-12T11:45:52.000Z"}, {"id": "1249026820172898308", "lang": "es", "text": "Apoyo el ineludible recurso\nante los tribunales contra la Orden ministerial\npor la que el Gobierno sanchista se propone\n\u201cokupar\u201d viviendas. S\u00e1nchez e Iglesias pretenden aprovechar la crisis sanitaria para subvencionar la \u201cocupaci\u00f3n\u201d ilegal de viviendas y burlar sentencias del TC.", "created_at": "2020-04-11T17:29:34.000Z"}, {"id": "1248965481140232192", "lang": "es", "text": "La falta escandalosa en las farmacias de material esencial como mascarillas, guantes y dem\u00e1s medios de protecci\u00f3n, recomendados por la OMS para tratar de romper la cadena de contagio, justifica el abastecimiento y la intervenci\u00f3n de precios por el Gobierno.", "created_at": "2020-04-11T13:25:50.000Z"}, {"id": "1248679974363705362", "lang": "es", "text": "Me entusiasma y agradezco que haya personas que dediquen sus conocimientos y su destreza para ayudar a resolver carencias de material imprescindible. Lo de respiradores con motor de parabrisas es un gran ejemplo y las mascarillas artesanales otro. SEAT: 300 unidades diarias.\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "created_at": "2020-04-10T18:31:19.000Z"}, {"id": "1248202290823139330", "lang": "es", "text": "Mi voto favorable a la pr\u00f3rroga de la alarma es una reprobaci\u00f3n patri\u00f3tica a una gesti\u00f3n gubernamental que logr\u00f3 que Espa\u00f1a tenga m\u00e1s casos confirmados que China e Ir\u00e1n juntos (1.500 millones de habitantes) que combati\u00f3 antes el virus. https://t.co/LNTX88jEVJ", "created_at": "2020-04-09T10:53:11.000Z"}, {"id": "1248146724062928897", "lang": "es", "text": "Siempre, hasta en las pandemias m\u00e1s agresivas, las redactoras taqu\u00edgrafas y estenotipistas dejan constancia de los debates en las Cortes Generales. Hoy en la segunda pr\u00f3rroga del estado de alarma. https://t.co/u2HdGbpwoP", "created_at": "2020-04-09T07:12:23.000Z"}, {"id": "1247220864715829250", "lang": "es", "text": "FORO apoyar\u00e1 la pr\u00f3rroga del estado de alarma porque la prioridad del confinamiento es inevitable ante el desastre log\u00edstico de medios para frenar el contagio.\nEn relaci\u00f3n con futuros pactos o acuerdos, en pol\u00edtica hay que negociar siempre; tapar la boca a la oposici\u00f3n, nunca. https://t.co/C7zpT5Fh12", "created_at": "2020-04-06T17:53:21.000Z"}, {"id": "1247124110817341440", "lang": "es", "text": "Los an\u00e1lisis de Jano Garcia, matem\u00e1tico y escritor, as\u00ed como sus acertadas predicciones y videos explicativos, han sido uno de los grandes descubrimientos en estas semanas de confinamiento, desatinos, falsedades, farsa y much\u00edsimo dolor en Espa\u00f1a. https://t.co/5BlESu14Df", "created_at": "2020-04-06T11:28:53.000Z"}, {"id": "1246820390867001346", "lang": "es", "text": "En plena emergencia, con todo el pa\u00eds confinado y sufriendo, y los hospitales al l\u00edmite, los socios y aliados de conveniencia del sanchismo se aprovechan del estado de alarma del coronavirus para colar la\u00a0despenalizaci\u00f3n de las injurias que en 2018 apoy\u00f3 el PSOE en el Congreso.", "created_at": "2020-04-05T15:22:00.000Z"}, {"id": "1246407388464283649", "lang": "es", "text": "Ahora  Illa y el \u2018superexperto\u2019 Sim\u00f3n se convencen de la necesidad de usar mascarillas. La clave para vencer al coronavirus no son los confinamientos indiscriminados sino poner en manos competentes la Log\u00edstica para dotarnos del material imprescindible para cortar el contagio.", "created_at": "2020-04-04T12:00:53.000Z"}, {"id": "1245682684153810944", "lang": "es", "text": "Por favor, que no se nos olvide jam\u00e1s que pa\u00edses tan lejanos y tan distintos a nosotros como China o Taiwan nos echaron una mano cuando m\u00e1s lo necesit\u00e1bamos. La solidaridad se aprecia, sobre todo, cuando la urgencia aprieta y la vida de las personas est\u00e1 en grav\u00edsimo riesgo. https://t.co/UGXca5YTjD", "created_at": "2020-04-02T12:01:10.000Z"}, {"id": "1245660354777985024", "lang": "es", "text": "FORO no respaldar\u00e1 la convalidaci\u00f3n del RD-L 10/2020 de S\u00e1nchez  porque conculca la Constituci\u00f3n al suspender sus arts. 17 y 19. Desde el ejecutivo est\u00e1n orillando el marco legal para hacerse con atribuciones que solo pasan por la declaraci\u00f3n de estado de excepci\u00f3n, no de alarma.", "created_at": "2020-04-02T10:32:26.000Z"}, {"id": "1244969954266447872", "lang": "es", "text": "Autoabastecimiento. No me canso de leer esta buena noticia y de ver el v\u00eddeo que circula por ah\u00ed. Me parece impresionante lo que han hecho los de SEAT: crear recursos y productos sanitarios de los que no disponemos.  \n\nhttps://t.co/uuRyISxVxt", "created_at": "2020-03-31T12:49:02.000Z"}, {"id": "1243577454356283398", "lang": "und", "text": "https://t.co/hSUARGyrLs", "created_at": "2020-03-27T16:35:44.000Z"}, {"id": "1243472473166921729", "lang": "es", "text": "Desde hace dos siglos el Diario de Sesiones refleja con precisi\u00f3n y puntualidad el debate parlamentario. Hoy, fiel a su cita, tambi\u00e9n en momentos graves y excepcionales de la Historia de Espa\u00f1a. El Cuerpo de Redactores Taqu\u00edgrafos y Estenotipistas lo ha hecho posible. Gracias. https://t.co/AS0l07elQy", "created_at": "2020-03-27T09:38:34.000Z"}, {"id": "1241775870567735296", "lang": "es", "text": "Un plan Marshall para Europa. Ayer la OCDE y hoy Pedro S\u00e1nchez. Estimula que en FORO nos hayamos adelantado una semana solicit\u00e1ndolo en el Congreso en el debate plenario del pasado mi\u00e9rcoles. Espa\u00f1a, Italia y otros pa\u00edses necesitaremos de ese Plan para acometer la gran recesi\u00f3n. https://t.co/KlnGOf8QWd", "created_at": "2020-03-22T17:16:53.000Z"}, {"id": "1240246528532414465", "lang": "es", "text": "Pleno del Congreso. \"El Gobierno cuenta con nuestro apoyo para anticiparse al peor escenario y no se limite a adoptar medidas siempre a remolque de los acontecimientos, porque el bienestar de los espa\u00f1oles est\u00e1 muy por encima de cualquier inter\u00e9s partidista o ideol\u00f3gico\". https://t.co/M0XtqCRRSN", "created_at": "2020-03-18T11:59:49.000Z"}, {"id": "1239647074615832580", "lang": "es", "text": "Videoconferencia de siete Diputados del Grupo Mixto con el presidente del gobierno, cada uno en su respectivo domicilio. La crisis del COVID-19 supera cada d\u00eda las previsiones, pero vamos a ganar esta terrible batalla contra un enemigo invisible y cruel. D\u00edas dur\u00edsimos. \u00a1\u00c1nimo! https://t.co/8CG95FHafF", "created_at": "2020-03-16T20:17:48.000Z"}, {"id": "1238884906891128838", "lang": "es", "text": "Leo que en la regi\u00f3n italiana de Lombard\u00eda, la m\u00e1s afectada por el coronavirus, solicitan personal m\u00e9dico a otros pa\u00edses para afrontar carencias. El gran tema cr\u00edtico es el del personal. \u00bfTenemos resuelto en Espa\u00f1a este asunto? Por favor, t\u00f3mense ya medidas de refuerzo sanitario!", "created_at": "2020-03-14T17:49:13.000Z"}, {"id": "1238573690771722241", "lang": "es", "text": "Supongo que como a mucha gente, tambi\u00e9n me llueven mensajes y comentarios que a veces son contradictorios. \u00a1Con lo sencillo que resulta CONFIAR SOLO EN LAS FUENTES OFICIALES y no dar p\u00e5bulo a cualquier cosa que se divulga por ahi! \u00a1\u00c1nimo al personal sanitario! \u00a1Fuerza para todos!", "created_at": "2020-03-13T21:12:34.000Z"}, {"id": "1238183731795570689", "lang": "es", "text": "La Reflexi\u00f3n de Lucas:  https://t.co/EHiX477W6F v\u00eda @OndaCero_es", "created_at": "2020-03-12T19:23:00.000Z"}, {"id": "1237440903335366656", "lang": "es", "text": "Han suspendido el Pleno y las actividades parlamentarias de la semana. Hoy era un d\u00eda para avanzar en la tarea por unas mejores condiciones carcelarias de las mujeres, pero la PNL se qued\u00f3 sin tramitar, como todas. En Asturias hay algo menos de 100 presas, 9 de ellas en la UTE.", "created_at": "2020-03-10T18:11:16.000Z"}, {"id": "1235228645687517190", "lang": "es", "text": "Para que la l\u00ednea Madrid-Asturias sea de alta velocidad es esencial que los diferentes tramos entre Valladolid, Palencia y Le\u00f3n cumplan con los requisitos de la Directiva 2016/797 sobre la interoperabilidad del sistema ferroviario.", "created_at": "2020-03-04T15:40:33.000Z"}, {"id": "1231197559051386880", "lang": "es", "text": "Isabel Pardo de Vera (ADIF) tiene rostro de grafeno para afirmar, sin sonrojarse, que \u2018las pesadillas\u2019 sobre la Variante de Pajares se deben a \u2018contaminaciones pol\u00edticas irracionales\u2019, cuando sabe todo lo que sucedi\u00f3 desde que en 2009 se calaron los dos grandes t\u00faneles de 25 km. https://t.co/r3yTo34gEs", "created_at": "2020-02-22T12:42:27.000Z"}, {"id": "1230214658478559232", "lang": "es", "text": "Bla bla bla. En pol\u00edtica no funciona la propiedad conmutativa: el orden de factores S\u00cd altera el producto. \nNo es lo mismo cerrar y buscar luego alternativas, que empezar la buscar alternativas y cuando las encuentras, cerrar.\n Est\u00e1n desmantelando Asturias. https://t.co/c3anAuCAVX", "created_at": "2020-02-19T19:36:45.000Z"}, {"text": "\"En busca del Tiempo\", un rinconcito de Madrid en el que arrancan las jornadas de algunos parlamentarios de varios palos, colores, espectros y humores. Aqu\u00ed se comenta la sesi\u00f3n del d\u00eda anterior y tambi\u00e9n se calibra por donde vendr\u00e1 el temporal del d\u00eda. Hoy viernes estoy solo. https://t.co/mASCcePkwz", "id": "1228211778766528512", "created_at": "2020-02-14T06:58:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llenazo en el acto de presentaci\u00f3n de \"Ellas\", novela de Esteban Gonz\u00e1lez Pons que es uno de los pol\u00edticos m\u00e1s extraordinarios que he conocido. Nos dimos un abrazo en el C\u00edrculo de Bellas Artes. Mucha gente amiga y de todos los colores. https://t.co/QIQugcQ8Es", "id": "1228095101181845504", "created_at": "2020-02-13T23:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez tiene pendientes de pago las ayudas por las graves inundaciones de hace un a\u00f1o que afectaron catastr\u00f3ficamente a 27 municipios de Asturias. El Gobierno fue raudo para subir al helic\u00f3ptero de emergencias pero remol\u00f3n para facilitar ayudas a los afectados. https://t.co/t2VGqKI94k", "id": "1227312882188046336", "created_at": "2020-02-11T19:26:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Compramos \"electricidad sucia\" a Marruecos. La comedia medioambiental que protagonizan Pedro S\u00e1nchez y Teresa Ribera viene denunci\u00e1ndola FORO desde el primer d\u00eda, porque no persiguen reducir las emisiones de gases de invernadero sino enga\u00f1ar a los espa\u00f1oles con un disfraz verde.", "id": "1226870764651130885", "created_at": "2020-02-10T14:09:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Respuesta a mis preguntas: El Gobierno prev\u00e9 que la nueva estaci\u00f3n de tren de Le\u00f3n funcione ya este a\u00f1o tras un sobrecoste de 2,4 millones https://t.co/r9set1X8ZU", "id": "1226186441111281667", "created_at": "2020-02-08T16:50:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya en marcha -\u00a1al fin!- las Comisiones Permanentes Legislativas del Congreso de los Diputados. Como siempre, siglo tras siglo, las redactoras taqu\u00edgrafas y estenotipistas dejando constancia para el Diario de Sesiones. \u00a1Feliz Legislatura! https://t.co/GPoPQ39w0C", "id": "1225750400709603330", "created_at": "2020-02-07T11:57:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La marcha de Volotea supondr\u00eda otra grave mutilaci\u00f3n a las comunicaciones a\u00e9reas y alejar\u00eda el irrenunciable objetivo de lograr l\u00edneas directas desde Asturias hacia nuevos destinos. El dumping en las tarifas lastra la competitividad del transporte y perjudica a los ciudadanos https://t.co/eLuBxgnuRQ", "id": "1225698401511018496", "created_at": "2020-02-07T08:30:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al sector de Mutuas y entidades colaboradoras con la Seguridad Social le tienen paralizado el procedimiento para actualizar salarios, incluso con riesgo de que prescriba. Son trabajadores que cuentan autom\u00e1ticamente en las decisiones duras, pero son relegados para las maduras. https://t.co/XaJZJje01y", "id": "1225539234460819457", "created_at": "2020-02-06T21:58:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las normas de Pedro S\u00e1nchez han sido perjudiciales para importantes sectores de nuestra econom\u00eda -caso de la Industria- y para las cuencas mineras a las que se ha arrastrado al empobrecimiento y a la ruina por el coladero del decretazo promovido por el radicalismo ecol\u00f3gico. https://t.co/yVLlFjKHjR", "id": "1225005917386760192", "created_at": "2020-02-05T10:39:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son urgentes las reformas para que los espa\u00f1oles tengamos mejores pensiones, adaptadas al creciente coste de la vida, y un sistema estable a lo largo del tiempo. No va con los socialistas la creaci\u00f3n de empleo que es el \u00fanico camino para la S. Social y garantizar las pensiones. https://t.co/lJeQXxjI1b", "id": "1224764534377865216", "created_at": "2020-02-04T18:39:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Im\u00e1genes: As\u00ed ser\u00edan los personajes hist\u00f3ricos en la actualidad https://t.co/1kiGiAb6DP v\u00eda @elcomerciodigit", "id": "1223800921655775232", "created_at": "2020-02-02T02:50:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El en\u00e9simo aplazamiento de la restauraci\u00f3n de las pinturas de Santullano (Oviedo) refleja el desinter\u00e9s de los gobiernos socialistas en Espa\u00f1a y en el Principado por la protecci\u00f3n de nuestro patrimonio cultural m\u00e1s universal: el Prerrom\u00e1nico asturiano. https://t.co/uNrHHD4JGQ", "id": "1223577558794620928", "created_at": "2020-02-01T12:03:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Extraordinario, arrojado y peligroso trabajo el de Lucas de Cal (El Mundo), enviando informaci\u00f3n y sentimientos desde el epicentro de Wuhan. Gran periodismo.\nEl cerrojo de Wuhan: P\u00e1nico y huida en una ciudad derrotada https://t.co/2hAvfA5iAM", "id": "1221397741651275776", "created_at": "2020-01-26T11:41:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tambi\u00e9n en financiaci\u00f3n auton\u00f3mica, los pactos de S\u00e1nchez para asegurar su investidura y para mantenerse en La Moncloa nacen viciados de origen para garantizar la igualdad de los espa\u00f1oles porque consagran Comunidades Aut\u00f3nomas de segunda frente a \u2018naciones\u2019 de primera.", "id": "1221031714102947840", "created_at": "2020-01-25T11:27:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfPuede explicar Pedro S\u00e1nchez su doble moral consistente en poner alfombra roja a quienes mantienen oprimido al pueblo venezolano y despreciar a quienes, como Juan Guaid\u00f3, se juegan la vida en defensa de los derechos humanos y de los valores democr\u00e1ticos?", "id": "1220700178333741058", "created_at": "2020-01-24T13:29:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or @perezreverte : siendo Vd. un acreditado entusiasta de la Historia, la Literatura, el Cine, las Exposiciones y, en definitiva, del buen gusto, le sugiero la lectura de esta maravilla del \"nuevo periodismo\" sobre los cien a\u00f1os de Cornejo. https://t.co/c3q1lDzl0P", "id": "1220684163721912321", "created_at": "2020-01-24T12:25:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espectacular reportaje en El Pa\u00eds Semanal: Los trajes de cine de Cornejo. Un documento que engrandece el \"nuevo periodismo\" y que hace justicia a la gente de Cornejo.\n\nhttps://t.co/c3q1lDzl0P", "id": "1220681214325030912", "created_at": "2020-01-24T12:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Urge revertir el proceso de despoblaci\u00f3n de las zonas rurales y dotar a sus habitantes de servicios, comunicaciones, atenci\u00f3n sanitaria y educativa e infraestructuras acordes con los tiempos, as\u00ed como apoyo y fiscalidad que faciliten el arraigo y el emprendimiento.", "id": "1220349264959803393", "created_at": "2020-01-23T14:15:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asturias es la comunidad con la tasa de poblaci\u00f3n activa m\u00e1s baja de Espa\u00f1a y las peores expectativas de creaci\u00f3n de trabajo, y su futuro no se resuelve con prejubilaciones. Ya he solicitado en el Congreso la comparecencia de la vicepresidenta y ministraTeresa Ribera.", "id": "1220348907152080897", "created_at": "2020-01-23T14:13:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La reversi\u00f3n de los terrenos de La Vega, de excepcional importancia para Oviedo, necesita de un acuerdo di\u00e1fano y sin dilaciones del Gobierno de S\u00e1nchez con el Ayuntamiento. \nLa continuidad de Expal Metallurgy y sus 64 trabajadores depende de que el Ministerio de Defensa.", "id": "1219221947541794816", "created_at": "2020-01-20T11:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Resulta otro fraude socialista comprometer en elecciones la fabricaci\u00f3n en Trubia del veh\u00edculo de combate 8x8 y desentenderse ahora del contrato. La ministra de Defensa, Margarita Robles, tiene que explicar semejante chanza con algo tan serio como son los puestos de trabajo.", "id": "1219221708672028673", "created_at": "2020-01-20T11:34:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nunca deja uno de sorprenderse y de aprender. https://t.co/E95BE2u4Un", "id": "1219179677002190850", "created_at": "2020-01-20T08:47:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dos buques de la Armada Espa\u00f1ola, \"Cantabria\" (aprovisionamiento) y \"Reina Sofia\" (fragata), est\u00e1n pasando este fin de semana atracados en El Musel para dar descanso a sus tripulaciones tras unas maniobras atl\u00e1nticas en dur\u00edsimas condiciones. Grandes colas para visitarlos. https://t.co/Kb6BG4zOwm", "id": "1218628415617740803", "created_at": "2020-01-18T20:17:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Multigobierno plurinacional: \u00a1ag\u00e1rrense que vienen curvas!   (Art\u00edculo publicado hoy en \"El Comercio\") https://t.co/k335DN1ull", "id": "1218078825990541312", "created_at": "2020-01-17T07:53:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya he solicitado la comparecencia de \u00c1balos, responsable del nuevo ministerio de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana, para que detalle sus prioridades para Asturias.\nEl Gobierno de S\u00e1nchez no puede desperdiciar tiempo para superar la par\u00e1lisis de nuestras infraestructuras.", "id": "1217756994129494016", "created_at": "2020-01-16T10:34:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La trascendencia del Programa para luchar contra la despoblaci\u00f3n en Espa\u00f1a hace imprescindible la comparecencia de la presidenta del CSIC. Seg\u00fan el informe 'Datos B\u00e1sicos 2019' elaborado por SADEI, solo en Asturias existen 755 pueblos vac\u00edos y 303 localidades con un solo vecino.", "id": "1217092211915083776", "created_at": "2020-01-14T14:32:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los nombres de los nuevos ministros y ministras no aportan ni un gramo de esperanza para solucionar el desempleo y la desertizaci\u00f3n que nos amenazan a los asturianos.Los socialistas vendieron como un gran \u00e9xito para Asturias la presencia de una ministra asturiana. \u00bfY ahora qu\u00e9?", "id": "1216750339627483137", "created_at": "2020-01-13T15:54:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al despedir a una t\u00eda en Le\u00f3n, tierra a la que estoy vinculado por v\u00eda materna, record\u00e9 los intensos momentos vividos cuando era ni\u00f1o. De aquel Villaobispo quedan muy pocos lugares reconocibles pero perdura para siempre el cari\u00f1o que all\u00ed, en la Vegazana, recib\u00ed de mi gente.", "id": "1215744287796875265", "created_at": "2020-01-10T21:16:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El progresismo de un gobierno consiste, al parecer, en multiplicar vicepresidencias y ministerios con su correspondiente cascada estructural y de personal. Consecuencia: m\u00e1s burocracia y mucho m\u00e1s gasto p\u00fablico.", "id": "1215398400147034113", "created_at": "2020-01-09T22:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Agradecido por este editorial de Federico Jim\u00e9nez Losantos en EsRadio,  y tambi\u00e9n por su art\u00edculo \"Las Cortes contra el Golpe\" publicado en El Mundo. https://t.co/IeFxAtvhQ7", "id": "1214961052745682945", "created_at": "2020-01-08T17:24:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enfermeros\ud83d\ude0a https://t.co/tRTnKVl7aF", "id": "1214958451148951557", "created_at": "2020-01-08T17:14:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez ha sido investido presidente (con mi voto en contra) y se abre una Legislatura de muy incierto periplo. La portavoz de ERC, grupo que apuntal\u00f3 la investidura, afirm\u00f3 en la tribuna que \"la gobernabilidad de Espa\u00f1a le importa un comino\". https://t.co/ZbRvdcJonV", "id": "1214633698596937728", "created_at": "2020-01-07T19:43:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1 noche se apagar\u00e1n en toda Espa\u00f1a las luces navide\u00f1as. Paseando por Gij\u00f3n ech\u00e9 de menos en los parques el griter\u00edo de la chavaler\u00eda. Las plays ganan a las bicicletas, carritos, balones y mu\u00f1ecas. La tecnolog\u00eda gana aunque siempre nos quedar\u00e1 la m\u00e1gica ilusi\u00f3n de la Cabalgata. https://t.co/ROsB3POiyj", "id": "1214307036219027456", "created_at": "2020-01-06T22:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He rechazado la investidura de Pedro S\u00e1nchez y evocado en la tribuna del Congreso la figura de Jovellanos que naci\u00f3 un 5 de enero en Gij\u00f3n, hace 267 a\u00f1os. Orgulloso de rememorar a un \"espa\u00f1ol extraordinario\" en unos momentos tan dif\u00edciles de la historia reciente de Espa\u00f1a. https://t.co/s0eo5oQbDM", "id": "1213908395696283649", "created_at": "2020-01-05T19:41:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Primera sesi\u00f3n del Debate de Investidura. Momentos trascendentales en la historia de Espa\u00f1a. Ma\u00f1ana domingo, 5 de enero, subir\u00e9 en nombre de Foro a la tribuna del Congreso para rechazar que Pedro S\u00e1nchez y sus socios gobiernen Espa\u00f1a. Muchos espa\u00f1oles est\u00e1n muy preocupados. https://t.co/D0QyDT5WZy", "id": "1213553478385225733", "created_at": "2020-01-04T20:11:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Extraordinario Bel\u00e9n ambientado en los Picos de Europa. La Asociaci\u00f3n Belenista de Gij\u00f3n se supera cada a\u00f1o. https://t.co/5UiHoKRAW6", "id": "1212479280497778688", "created_at": "2020-01-01T21:02:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Concordia https://t.co/RJSrVWN49i", "id": "1209567650881429504", "created_at": "2019-12-24T20:12:55.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Toda vez que otras Comunidades pesqueras del Cant\u00e1brico van a recibir mejores cuotas de captura que la flota asturiana, \u00bfc\u00f3mo justifica el Gobierno este trato discriminatorio y semejante falta de equidad?\u201d", "id": "1208813412958048256", "created_at": "2019-12-22T18:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s, con la complacencia del Gobierno, la flota de Asturias sale muy malparada del reparto de cuotas pesqueras en el Cant\u00e1brico. Los recortes en las capturas auguran otro a\u00f1o de impactos econ\u00f3micos y sociales muy negativos para nuestros pescadores.", "id": "1208813029208608769", "created_at": "2019-12-22T18:14:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Cumbre del clima, abismo del desempleo\". Art\u00edculo publicado hoy en El Comercio. https://t.co/P0by38N8fd", "id": "1208032930867621889", "created_at": "2019-12-20T14:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Vamos a contar mentiras, tralar\u00e1\". Art\u00edculo de Pedro Leal, diputado auton\u00f3mico de FORO, hoy en El Comercio. https://t.co/p872ICoUvs", "id": "1206305432282771457", "created_at": "2019-12-15T20:10:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un gran honor. https://t.co/ZCgPx7QxIh", "id": "1204474294857809923", "created_at": "2019-12-10T18:53:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta noche tuve entrevista a trav\u00e9s de d\u00faplex en TVE24H. https://t.co/lleKEK2717", "id": "1204175118970359809", "created_at": "2019-12-09T23:04:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "D\u00eda de la Constituci\u00f3n. En 1978, hace ya 41 a\u00f1os, yo estaba de guardia en el Hospital Militar de Barcelona. Catalu\u00f1a respald\u00f3 masivamente nuestra Carta Magna. Al frente del gobierno espa\u00f1ol  estaba Adolfo Su\u00e1rez y su interlocutor catal\u00e1n era Josep Tarradellas (ERC). Concordia. https://t.co/XsXckRRCax", "id": "1202925108123361280", "created_at": "2019-12-06T12:17:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Rey comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo martes la ronda de consultas con los representantes de los partidos para la investidura de  presidente del Gobierno. El orden establecido es de menor a mayor representaci\u00f3n, por lo que el primero que acudir\u00e1 a Zarzuela ser\u00e1 el diputado de Foro Asturias", "id": "1202688507778650124", "created_at": "2019-12-05T20:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Art\u00edculo publicado hoy en El Comercio: \"ForoForo tiene ideas, programa... y principios\" https://t.co/bTvp5bUoH0", "id": "1202531236180381698", "created_at": "2019-12-05T10:12:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La voz y el voto de FORO vuelven al Congreso para defender el protagonismo de los asturianos en la construcci\u00f3n de una Espa\u00f1a mejor, sin discriminaciones ni marginaciones por razones de historia o poblaci\u00f3n.Tal y como anunci\u00e9, ya he registrado varias iniciativas parlamentarias. https://t.co/CQrItxflQC", "id": "1201916990044229634", "created_at": "2019-12-03T17:31:55.000Z", "lang": "es"}]