[{"text": "#DiaVisibilitatTrans \n#DefensemDretsTrans https://t.co/RMfpjOcMte", "lang": "und", "created_at": "2021-03-31T15:18:36.000Z", "id": "1377279167096619009"}, {"text": "Boom! Sorpresa! Si les grans empreses assumeixen els costos de la crisi, no s\u2019ensorra res i la gent t\u00e9 vides millors \ud83d\ude09\nQue sigui la primera de moltes!!\n https://t.co/sndcUsIlIf", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T12:52:15.000Z", "id": "1376517560049545219"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5lmuvwXP4P", "lang": "und", "created_at": "2021-03-29T07:11:58.000Z", "id": "1376431927150964736"}, {"text": "La setmana passada, al ple del congr\u00e9s es va tornar a rebutjar derogar la llei mordassa a proposta de la @cupnacional \nEn aquest compte hi ha material i informaci\u00f3 sobre #leymordaza \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bkPlb7CH3X", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-27T10:37:23.000Z", "id": "1375758843460919298"}, {"text": "Una legislatura per crear una el\u00e8ctrica p\u00fablica \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n#UnNouCicle https://t.co/8fAEol91o6", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T10:38:52.000Z", "id": "1375396828615745540"}, {"text": "Llegiu-lo \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/QTUrOZwBeD", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T10:35:00.000Z", "id": "1375395857307205635"}, {"text": "No m\u2019ha contestat res sobre la #kitchen per\u00f2 aqu\u00ed sobre #1Oct2017 \nGr\u00e0cies @HiginiaRoig \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/q15tmqEGZT", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T18:08:04.000Z", "id": "1375147486109700099"}, {"text": "P\u00e9rez de los Cobos acaba de dir que #1Oct2017 no hi va haver c\u00e0rregues perqu\u00e8 no hi va haver manifestacions!\nLamentable i perillosament impune\n#kitchen", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T16:55:35.000Z", "id": "1375129245408759813"}, {"text": "I mentrestant, en una altra gal\u2022l\u00e0xia,, P\u00e9rez de los Cobos amb una actitud totalment reprovable al Congreso quan alguns diputats li demanen sobre l\u2019\u00fas de fons reservats a la Comissi\u00f3 #kitchen", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T16:25:26.000Z", "id": "1375121657367564288"}, {"text": "Comprom\u00eds per una empresa d'energia p\u00fablica. Iniciar treballs per una banca p\u00fablica. Comprom\u00eds per a treballar per un refer\u00e8ndum. Augment de plantilles de serveis p\u00fablics. \nAquest \u00e9s el tauler per la legislatura!\nFight @cupnacional !", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T11:13:47.000Z", "id": "1375043229310140418"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5DeTjNbm5R", "lang": "und", "created_at": "2021-03-25T10:08:13.000Z", "id": "1375026729094414336"}, {"text": "Ni l\u2019amnistia \u00e9s el mateix que l\u2019indult general, ni la mesa \u00e9s competent per no permetre el tr\u00e0mit de la llei d\u2019amnistia.\nNo deixen debatre la llei perqu\u00e8 el @PSOE no vol decantar la majoria cap a la garantia de drets.\nAqu\u00ed t\u2019ho expliquen amb ponents de luxe \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n#AmnistiaAra https://t.co/j9xzjKHowV", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T18:24:32.000Z", "id": "1374789242254200834"}, {"text": "I no us perdeu l\u2019acte #AmnistiaAra https://t.co/NWOKUba6RO", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:54:04.000Z", "id": "1374434288045756424"}, {"text": "I acabem el dia amb una mostra m\u00e9s de l'enorme voluntat del PSOE pel di\u00e0leg, la desjudicialitzaci\u00f3 i les pol\u00edtiques d'esquerres. Un dia m\u00e9s al \"gobierno progresista\". \n\nhttps://t.co/oaxLATFSFh", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:48:57.000Z", "id": "1374432998993526787"}, {"text": "Tot i que l'hem demanat, encara no hem pogut llegir l'informe dels lletrats on recomanen no admetre a tr\u00e0mit la llei, ni els arguments de la mesa i, malgrat no serveixi de gaire, presentarem un recurs de reconsideraci\u00f3.\n#AmnistiaAra", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:44:53.000Z", "id": "1374431976002703363"}, {"text": "Aquest mat\u00ed tamb\u00e9 hem sabut que la mesa del Congr\u00e9s no ha perm\u00e8s la tramitaci\u00f3 de la llei d'amnistia, tot i no ser l'organisme competent per decidir la seva constitucionalitat (ho \u00e9s el ple).\n#AmnistiaAra \nhttps://t.co/7yFP9Oq0PM", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:41:02.000Z", "id": "1374431005365268488"}, {"text": "Avui ha sigut un dia de feina antirepressiva al Congreso que ha trobat la negativa sistem\u00e0tica del PSOE.\nPetit fil: aqu\u00ed resum de la presentaic\u00f3 de la PL de derogaci\u00f3 de la llei mordassa, delicte de sedici\u00f3 i reforma del CP del 2015. https://t.co/DnAY7ciLzC", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:37:46.000Z", "id": "1374430186767142918"}, {"text": "El PSOE: \n\u2705 accedir a tramitar una llei per il\u2022legalitzar els partits independentistes, \n\u274c considerar que la llei d\u2019amnistia no \u00e9s constitucional,\n\nSense cap dubte posen les institucions per mantenir l\u2019status quo i torpedinar els debats democr\u00e0tics. https://t.co/26NV5LRl2C", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T12:09:49.000Z", "id": "1374332554728374276"}, {"text": "Les Bales de foam s\u2019han d\u2019eliminar i el model d\u2019ordre p\u00fablic no pot ser el de les c\u00e0rregues policials ni el de les armes. \u00c9s molt preocupant que un representant sindical dels @mossos ho expliqui en aquests termes \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IrcvHw1pUB", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T21:08:55.000Z", "id": "1374105834255486977"}, {"text": "Oh vaja, ara demanen inversi\u00f3 p\u00fablica. Suposo que estan pensant en invertir els beneficis en sanitat o en educaci\u00f3\ud83e\udd14 https://t.co/BBXgQ1BysN", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T18:54:26.000Z", "id": "1374071990911434752"}, {"text": "1)L\u2019amnistia i l\u2019indult general no s\u00f3n el mateix, \n2) van contra el criteri del propi TC a la sent\u00e8ncia 101/2012 quan es refereix a la llei d\u2019amnistia vigent,\n3) a part de la llei del 1977, hi ha hagut 3 amnisties m\u00e9s a l\u2019Estat: les amnisties fiscals \n#AmnistiaAra https://t.co/z6ri2VklJo", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T17:56:03.000Z", "id": "1374057300374196228"}, {"text": "Felicitats especials a l'equip de  #LaMortdeGuillem , gr\u00e0cies a les resilients que continuen fent cinema  a casa nostra, i no us perdeu els eufemismes d'aquestes tres grans \ud83d\udc47\n#PremisGaudi2021 \n#PremisGaud\u00ed https://t.co/G8kj8N8MVn", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T15:46:41.000Z", "id": "1374024742060064773"}, {"text": "#21M #ContraElRacisme https://t.co/ELHU7ChaB8", "lang": "und", "created_at": "2021-03-21T12:29:57.000Z", "id": "1373612846890807304"}, {"text": "\u274c regular lloguers\n\u2705 bonificar propietaris \nCortesia de: \n\ud83d\udcb6 PSOE SA \nI.....UP \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/s4ukA5GrYI", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T15:41:30.000Z", "id": "1372573888836689924"}, {"text": "Hem contribu\u00eft a l\u2019aprovaci\u00f3 hist\u00f2rica de la llei #eutanasia malgrat l\u2019espectacle lamentable de l\u2019extrema dreta \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IyA8CUUJhO", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T12:02:41.000Z", "id": "1372518821483966466"}, {"text": "Hem preguntat al ministre de just\u00edcia sobre #AmnistiaAra \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/MdcsjKn0wU", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T12:01:03.000Z", "id": "1372518410790301698"}, {"text": "Hem presentat la llei #AmnistiaAra juntament amb @Esquerra_ERC @JuntsXCat @Pdemocratacat com a soluci\u00f3 pol\u00edtica a les m\u00e9s de 3.000 persones represaliades https://t.co/kPKvjchsEp", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T11:57:24.000Z", "id": "1372517492002844676"}, {"text": "Hem presentat la #leytrans juntament amb @Esquerra_ERC @compromis @MasPais_Es @Nueva_Canarias @JuntsXCat davant de l\u2019immobilisme del govern espanyol \n#HabraLeyTrans https://t.co/qINl2frn0u", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T11:55:27.000Z", "id": "1372516999797088263"}, {"text": "Aixecar catifes del R\u00e8gim del 78 amb la compareixen\u00e7a de #Barcenas on reconeix que el finan\u00e7ament il\u2022legal de partits ha sigut una pr\u00e0ctica sist\u00e8mica. \u00c9s l\u2019inici de la comissi\u00f3 #kitchen \n#barcenastiradelamanta \n#LlumsiTaqu\u00edgrafs \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/FQw8jPFiRu", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T11:41:46.000Z", "id": "1372513555300413443"}, {"text": "Aquesta setmana la @cupnacional al cor de la b\u00e8stia ha dut a terme tres iniciatives que resumeixen part de la feina de l\u2019equip de Madrid: posar veu  a la repressi\u00f3, treballar pels drets col\u2022lectius i aixecar catifes del r\u00e8gim del 78. Va un mini fil de la feina feta\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T11:33:59.000Z", "id": "1372511595289534464"}, {"text": "A confer\u00e8ncia pol\u00edtica d\u2019ahir aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WrY9otMMT7", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T08:55:29.000Z", "id": "1372471709199126538"}, {"text": "No acostumo a penjar intervencions d'altres grups, per\u00f2 aix\u00f2 d'avui \u00e9s important. Gr\u00e0cies @ierrejon https://t.co/raEGQytVAG", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T11:54:15.000Z", "id": "1372154311598338051"}, {"text": "Farmac\u00e8utica p\u00fablica.\n\nFarmac\u00e8utica p\u00fablica.\n\nFarmac\u00e8utica p\u00fablica. https://t.co/MPjvjr3h4W", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-15T10:53:55.000Z", "id": "1371414350708285444"}, {"text": "Que potent  i quin orgull l\u2019acte #PerLaMajoria\nEntra, signa, explica-ho i organitza\u2019t\n#FinsQueCaiguin https://t.co/enbPtHHdvg", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T12:18:49.000Z", "id": "1370710942217027584"}, {"text": "Ens hi veiem dem\u00e0.\n#PerLaMajoria \nhttps://t.co/kBzj5kONXP https://t.co/P9rrSl1ku4", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T21:17:40.000Z", "id": "1370484159135805440"}, {"text": "Fight @cupnacional ! https://t.co/p0QwQXpEEx", "lang": "en", "created_at": "2021-03-12T13:13:43.000Z", "id": "1370362370233667588"}, {"text": "Els drets de les persones #trans no s\u00f3n negociables! O hi ha acord per la llei o l\u2019entrem al Congreso!\n#HabraLeyTrans  \n#8M2021 \n#DDHH https://t.co/SPAEcVG8v7", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T13:11:02.000Z", "id": "1370361692752855042"}, {"text": "Visca la lluita feminista, gr\u00e0cies a les companyes d\u2019arreu i especial suport a les madrilenyes per la repressi\u00f3!\nSom imparables! #8M2020 https://t.co/Sne2857c5C", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T12:54:25.000Z", "id": "1369632734558248960"}, {"text": "On \u00e9s la @cupnacional ? Treballant a les taules de negociaci\u00f3 perqu\u00e8 l\u2019energia sigui un dret \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ub0u4ReFPe", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T12:06:07.000Z", "id": "1369620581256138753"}, {"text": "Al costat de les companyes que han comen\u00e7at la #HuelgaDeHambreTrans  per aconseguir #LeyTransAlCongreso \n#8M2021 \nVisca la lluita feminista, diversa i transinclusiva! https://t.co/bx4DQBbMrx", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T10:53:05.000Z", "id": "1369602201715376128"}, {"text": "Venjan\u00e7a i pol\u00edtica de guerra. No t\u00e9 m\u00e9s.\n#AmnistiaAra https://t.co/wQlVPn4VfS", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T14:31:39.000Z", "id": "1369294819151986689"}, {"text": "Mentre f\u00e8iem un acte brutal amb els companys @raulromeva i @joanmena  ha irromput la not\u00edcia: derogaci\u00f3 del tercer grau. \nQuina mis\u00e8ria moral la d\u2019una fiscalia m\u00e9s preocupada per esquin\u00e7ar vides que per fer just\u00edcia\nM\u00e9s que mai #AmnistiaAra", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T10:19:14.000Z", "id": "1369231296375971841"}, {"text": "Quin plaer tornar a compartir taula amb @raulromeva !\nD\u2019aqu\u00ed una estona, sobre pol\u00edtiques d\u2019esquerres, i tamb\u00e9 amb @joanmena a @sobiranies \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/SQiAtk13kx", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T08:19:41.000Z", "id": "1369201211170299907"}, {"text": "Gr\u00e0cies per aix\u00f2 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n@tv3cat @IB3televisio @a_punt_media \n#8M2021 https://t.co/QTRvpVBVnF", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T21:11:01.000Z", "id": "1369032934557179909"}, {"text": "No poden suportar el potencial transformador que t\u00e9 el feminisme organitzat! \n#8M2021 https://t.co/FCCxrPBcYR", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T20:35:58.000Z", "id": "1369024112400756736"}, {"text": "El #8M2021 \u00e9s un dia de proclames grosses que farem realitat, de somnis de sororitat i d\u2019esperan\u00e7a. \nVisca la lluita feminista i visca els sindicats d\u2019amigues que fan de la vida en com\u00fa una br\u00faixola! \nJuntes no \u00e9s m\u00e9s f\u00e0cil, per\u00f2 es fa m\u00e9s suportable.\nGr\u00e0cies germanes \ud83d\udc9c", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T20:34:02.000Z", "id": "1369023625609809921"}, {"text": "Arribar a Madrid el #8M2021\u00a0 perqu\u00e8 dem\u00e0 tinc ple i trobar-me el centre ple de policia per desactivar les manifestacions feministes. Per\u00f2 som imparables ! \nFuerza compa\u00f1eras! https://t.co/hiRVHvdAv9", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T20:31:05.000Z", "id": "1369022884560203781"}, {"text": "Aix\u00f2 no \u00e9s un descuit, explica tant sobre la quotidianitat, que tots els #8M2021 prenen sentit! https://t.co/z7baXn9r7i", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T09:28:02.000Z", "id": "1368856022081757184"}, {"text": "I com que el subjecte feminista no el definir\u00e0 ni la biologia, ni la divisi\u00f3 sexual del m\u00f3n, aquest #8M2021 al costat de #LesDonesTrans, en plena ofensiva contra els seus drets.", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T08:50:28.000Z", "id": "1368846568787476486"}, {"text": "Les dones treballadores sostenim el m\u00f3n. Un m\u00f3n que transformarem, perqu\u00e8 sabem que una altra manera de viure \u00e9s possible. #8M2021 Prenem els carrers! https://t.co/MNDYsVXvZT", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T08:48:03.000Z", "id": "1368845958847545345"}, {"text": "Les dones treballadores sostenim el m\u00f3n. Un m\u00f3n que transformarem, perqu\u00e8 sabem que una altra manera de viure \u00e9s possible. #8M2021 Prenem els carrers! https://t.co/CuXTlrEdtH", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T08:47:35.000Z", "id": "1368845842652729345"}, {"text": "Les causes. D\u2019aix\u00f2 \u00e9s del que s\u2019ha de parlar als mitjans. En bucle \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/iQVN8nZQjX", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-05T15:30:59.000Z", "id": "1367860199554482182"}, {"text": "Els problemes reals de la gent, les pancartes \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/riorcLVHoO", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-05T11:58:11.000Z", "id": "1367806646660050945"}, {"text": "Fantasia? Senyora Ministra, la @cupnacional ha intentant parlar de la Monarquia des l'inici de la legislatura, i davant la seva obsessi\u00f3 per protegir-los i negar el debat parlamentari, hem tornat a registrar una interpel\u00b7laci\u00f3 sobre les trampes tribut\u00e0ries del rei em\u00e8rit. https://t.co/bZFOqLaDyi", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T11:23:01.000Z", "id": "1367435408263495682"}, {"text": "Dem\u00e0, amb els s\u00edndics \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\n#Sindics1OAbsolucio https://t.co/O0MvshRdKA", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T21:08:48.000Z", "id": "1366858050821369857"}, {"text": "Mentre a la ministra Montero li preocupa que la \u2066@cupnacional\u2069 tingui un paper clau, resulta que les infantes es vacunen passant per davant de tothom mentre visiten al seu pare fugat per corrupci\u00f3!\nAqu\u00ed cadasc\u00fa es preocupa pel que vol \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n#coronaciao  https://t.co/fr1eb93peZ", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T20:13:31.000Z", "id": "1366844136637292544"}, {"text": "Dem\u00e0 a Palma es jutgen agents de la policia per males praxis a un desnonament. \nPel dret a l'habitatge, pel dret a la protesta, i contra els abusos \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/zQ6Gr1sCKe", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T19:12:16.000Z", "id": "1366828721253056513"}, {"text": "Una acci\u00f3 que va consistir en posar caixes de cartr\u00f3 en forma d'urnes a davant de la porta.  \nFor\u00e7a  @Arran_jovent \n\ud83d\ude11 https://t.co/XLR5em17zi", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T17:39:20.000Z", "id": "1366805333356724231"}]