[{"id": "1377561087139311616", "text": "\u00bfHa dimitido ya Marlaska?", "created_at": "2021-04-01T09:58:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377560793445711874", "text": "Nuestra eurodiputada @maitepagaza reclama a la Comisi\u00f3n Europea que pida explicaciones al Gobierno de S\u00e1nchez por el uso de la 'patada en la puerta' para impedir fiestas ilegales en la pandemia del coronavirus.\n\nhttps://t.co/3xwuhaThYh", "created_at": "2021-04-01T09:57:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377339413626155009", "text": "Siete horas lleva Marlaska sin dimitir.", "created_at": "2021-03-31T19:18:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377259975186210818", "text": "Donde el PP ve \u201cbase legal\u201d para la patada en la puerta y la vulneraci\u00f3n de derechos fundamentales los liberales de centro vemos una tropel\u00eda intolerable contra el Estado de Derecho. https://t.co/qNHzRHi9tz", "created_at": "2021-03-31T14:02:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377193057888710659", "text": "Ahora resulta que votar en el mismo sentido o apoyar una votaci\u00f3n es PACTAR. \n\n\u00a1Aj\u00e1!\n\nEntonces \u00bfsentarse en una mesa y repartir tantos jueces para ti y tantos consejeros de RTVE, qu\u00e9 es? \u00bfQu\u00e9 es apoyar el Real Decreto de los fondos europeos de este gobierno? https://t.co/V5xomb2Qei", "created_at": "2021-03-31T09:36:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376951507418021893", "text": "Porque claro...\n\nS\u00f3lo 4 de los 10 nuevos miembros del Consejo de Administraci\u00f3n de RTVE pasaron el corte del concurso. \n\nhttps://t.co/FeSJXtXpiQ", "created_at": "2021-03-30T17:36:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376936671862779910", "text": "Veo mucho esc\u00e1ndalo con RTVE. Y con raz\u00f3n, porque es una verg\u00fcenza.\n\nPero no olvidemos la verdadera causa: pactos como el de PP, PSOE y Podemos para repartirse el Consejo de Administraci\u00f3n y poner el ente p\u00fablico al servicio de intereses pol\u00edticos. \n\nAquellos polvos, estos lodos.", "created_at": "2021-03-30T16:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376652641690906628", "text": "No os llev\u00e9is las manos a la cabeza que todav\u00eda nos falta ver a los del sindicato de la okupacion en puestos de salida.\n\nPablo Iglesias ficha al portavoz del Sindicato de Manteros para las elecciones de Madrid https://t.co/hhODGXd71Z", "created_at": "2021-03-29T21:49:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376614570660364289", "text": "\u00bfPero esto que verg\u00fcenza es? https://t.co/x0eqNhEGeq", "created_at": "2021-03-29T19:17:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376480038678319104", "text": "Lo que no recuerdas, estimado Marcos, es que para presentar un recurso de inconstitucionalidad ante el TC son necesarios como m\u00ednimo 50 diputados.\n\nEse incipiente romance, ese buenismo simpl\u00f3n y esa equidistancia de la que hablas se llama \u201cque Cs solo tiene 10 diputados\u201d. https://t.co/zEDxcaRskM", "created_at": "2021-03-29T10:23:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376478142156701703", "text": "Transfuguismo es corrupci\u00f3n.\n\n4.000\u20ac/mes de dinero p\u00fablico. https://t.co/lHhPBq48Gw", "created_at": "2021-03-29T10:15:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376181608458432515", "text": "Qu\u00e9 cosas lo del PP de Murcia\n\nhttps://t.co/lVR4vwBdSl https://t.co/vBKu0ToOWC", "created_at": "2021-03-28T14:37:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376170592806785028", "text": "Condenan a los valencianos a tener que pasar por quir\u00f3fanos plagados de cirujanos mediocres pero muy guays valenciano parlantes. \n\nEl progreso. https://t.co/M5CUnLSWaX", "created_at": "2021-03-28T13:53:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376141088268881920", "text": "Que no se olvide que el Gobierno de la CAM era de coalici\u00f3n.\n\nEra el Gobierno del PP y @Cs_Madrid y no todas las medallas son de Ayuso.\n\nDeportes, Transportes, Econom\u00eda, Cultura y Turismo son, entre otros, los art\u00edfices del milagro madrile\u00f1o. \n\nEste hilo de @_ainhoacsobrino \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/NcQXsjBhoj https://t.co/fVcgVuyx7m", "created_at": "2021-03-28T11:56:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375806771772719104", "text": "En el pa\u00eds de los bandos, frente a los esl\u00f3ganes que nos dividen, est\u00e1 el centro. \n\nFrente al populismo y los extremos, est\u00e1 @CiudadanosCs. Espacio de moderaci\u00f3n, responsabilidad, valent\u00eda y esfuerzo.\n\nUn partido limpio que defiende la libertad de todos.\n\n#VamosEdmundo https://t.co/8lMYKIBlGV", "created_at": "2021-03-27T13:47:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375555769245044743", "text": "El Tribunal Constitucional alem\u00e1n bloquea, aunque sea temporalmente, la aprobaci\u00f3n de los fondos de recuperaci\u00f3n en toda la Uni\u00f3n Europea.\n\nGrave obst\u00e1culo que, en el mejor de los casos, supondr\u00e1 (a\u00fan m\u00e1s) retraso en la llegada de los fondos.  https://t.co/CjRI7WyNkm", "created_at": "2021-03-26T21:10:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375547392968298496", "text": "\u00a1Enhorabuena, amiga!\n\nToda la suerte y acierto en tan encomiable tarea. https://t.co/sumKAuHkrT", "created_at": "2021-03-26T20:37:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375387944765292545", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el verdadero quid de la cuesti\u00f3n. \n\nAyuso llevaba planeando meses un adelanto electoral y ni cotiza el tiempo que lleva el PP ansiando absorber a Cs y otros dej\u00e1ndose cortejar. \n\nLo de Murcia es solo la excusa que lo precipita todo.  https://t.co/Lb6rvFtDNY", "created_at": "2021-03-26T10:03:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375221115719712769", "text": "Si hemos llegado al punto de que se cuestiona al denunciante de la corrupci\u00f3n y no al denunciado del asunto, este pa\u00eds tiene un problema m\u00e1s serio de lo que creemos.  \n\nAqu\u00ed s\u00f3lo se ha votado una moci\u00f3n de censura. Pactar con Podemos es lo que hacen PP y PSOE con RTVE y jueces. https://t.co/chzN12R5Z6", "created_at": "2021-03-25T23:00:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375188809411878914", "text": "Mientras algunos partidos compiten por ver qui\u00e9n roba a qui\u00e9n el fichaje estrella para la campa\u00f1a, otros seguimos haciendo pol\u00edtica \u00fatil.\n\nAprobada la iniciativa de \u2066@CiudadanosCs\u2069 para que el Sistema de Salud incluya los tratamientos de ELA https://t.co/dotzkxHVZo", "created_at": "2021-03-25T20:52:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375078984719958025", "text": "Un a\u00f1o ha tenido que pasar para que el Gobierno traiga un plan con ayudas directas para pymes y aut\u00f3nomos. \n\nM\u00e1s vale tarde que nunca, aunque la \u00fanica pol\u00edtica econ\u00f3mica que deber\u00eda primar para este 2021 es vacunar.\n\nVacunar y vacunar. \n\nhttps://t.co/E3MvIyESkp", "created_at": "2021-03-25T13:35:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374755364080644098", "text": "El \u2018adanismo\u2019 es uno de los requisitos que caracterizan a todos los populismos.\n\nCreerte que nada exist\u00eda antes de que t\u00fa llegaras es tan de Vox que produce ternura. \n\nAntes de Vox algunos ya trabaj\u00e1bamos. Despu\u00e9s, tambi\u00e9n https://t.co/X8Zc8h7Mba", "created_at": "2021-03-24T16:09:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374740888291790853", "text": "Tal y como cuenta @voz_populi, tras la carta remitida a la CNMC hoy pregunto personalmente a su Presidenta sobre el rescate de la aerol\u00ednea Plus Ultra en su comparecencia en la comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos del Congreso. https://t.co/PZsVd4b4pg", "created_at": "2021-03-24T15:12:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374730006006534146", "text": "Los tres rescates que ha efectuado la SEPI diagnostican lo que nos espera con este Gobierno y su gesti\u00f3n de los fondos europeos: opacidad e irresponsabilidad. \n\nHoy he vuelto a exigir transparencia. La gesti\u00f3n que hagamos ahora de los recursos p\u00fablicos marcar\u00e1 el futuro de Espa\u00f1a https://t.co/gHjmg3Inn7", "created_at": "2021-03-24T14:29:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374724786698477568", "text": "La semana pasada tuvimos que soportar burlas en el hemiciclo hacia las personas con problemas de salud mental. \n\nHoy la ministra de Educaci\u00f3n humilla a un diputado del PP, padre de una chica con discapacidad, de manera totalmente inhumana.\n\n\u00bfEn qu\u00e9 quieren convertir el Congreso? https://t.co/PvmZFAqxco", "created_at": "2021-03-24T14:08:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374690446656606211", "text": "Sabemos que en el Gobierno hay quien piensa que \"el dinero p\u00fablico no es de nadie\", pero en Cs no callaremos ante el rescate opaco de Plus Ultra.  \n\nEl futuro de Espa\u00f1a est\u00e1 en juego. Necesitamos transparencia y no nos cansaremos de exigirla \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/YLkLfLBCoj", "created_at": "2021-03-24T11:51:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374647843999322116", "text": "Solucionar la infrafinanciaci\u00f3n que sufre la Com Valenciana es un juego de equilibrios y poder territorial que los partidos que tradicionalmente han ostentado el Gobierno central nunca han querido abordar... por algo ser\u00e1.\n\nLo m\u00edo hoy en @valenciaplaza \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/dejZIi3JMs", "created_at": "2021-03-24T09:02:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374452600720875522", "text": "No s\u00f3lo es mentira.\n\nNo s\u00f3lo es grave que mienta.\n\nLo grave es que mienta usando la violencia de g\u00e9nero como excusa, siendo Ministra del Reino de Espa\u00f1a y con el pretexto de rascar votos para el candidato de su partido en las elecciones del 4M. https://t.co/lJbtyTiHa3", "created_at": "2021-03-23T20:06:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374345016332668929", "text": "El Banco de Espa\u00f1a rebaja las expectativas de recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola debido a:  \n- un inicio del 2021 marcado por la tercera ola y sus restricciones.\n- que espera nuevas olas en pr\u00f3ximos meses.\n- el retraso a la hora de empezar a gastar los fondos europeos. https://t.co/mqfYsIpF08", "created_at": "2021-03-23T12:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374095624031862791", "text": "Bruselas pide \u2018coherencia\u2019 al Gobierno.\n\nCs tambi\u00e9n. \n\nRegistramos preguntas en el Congreso para que el Gobierno responda por qu\u00e9 sus decisiones sobre las restricciones de movilidad incumplen el art. 18 del Tratado de Funcionamiento de la Uni\u00f3n Europea.\n\nhttps://t.co/lkrimwyG4C", "created_at": "2021-03-22T20:28:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374090638099107843", "text": "\u00a1Grande, amigo! https://t.co/IbbDH4MSpk", "created_at": "2021-03-22T20:08:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374089860336717826", "text": "Entiendo que todos los opinadores que avanzaron un complot de Cs contra el PP saldr\u00e1n ahora a decir que se equivocaron.\n\nSolo hay un partido que es el mejor socio posible para trabajar por los espa\u00f1oles pero que es el peor c\u00f3mplice cuando de corrupci\u00f3n se trata. https://t.co/uLJ7Rtzv0c", "created_at": "2021-03-22T20:05:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374020255417253890", "text": "Mientras miles de espa\u00f1oles luchan por llegar a fin de mes y nuestros j\u00f3venes se ven condenados al paro o a empleos precarios, el Gobierno libra una nueva lucha interna por la reforma laboral.\n\nHoy le he preguntado a la ministra de #Trabajo por las prioridades del Ejecutivo. https://t.co/d7xgLRatgy", "created_at": "2021-03-22T15:28:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373992568132894728", "text": "Me recuerda a su jefe diciendo eso de que con Podemos no podr\u00eda dormir tranquilo.\n\nSinceramente, no he o\u00eddo en todo este tiempo a Gabilondo quejarse de que Iglesias y los suyos formen parte del Gobierno de Espa\u00f1a.  https://t.co/HSqtllkbsA", "created_at": "2021-03-22T13:38:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373991809261699080", "text": "Ciudadanos no rompe gobiernos estables y que funcionan, salvo por motivos de corrupci\u00f3n.\n\nDar lecciones de \u201chigiene democr\u00e1tica y dignidad propia\u201d cuando a tus espaldas tienes el Delcygate,los sobres monedero y un viaje familiar a Canarias, est\u00e1 feo. \n\nhttps://t.co/Hpe3MZBGRz", "created_at": "2021-03-22T13:35:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373918588487266304", "text": "Mi compa\u00f1ero @lugaricano y yo hemos solicitado por escrito a la CNMC, como organismo independiente encargado de vigilar el mercado, que se posicione sobre el rescate del Gobierno a la aerol\u00ednea Plus Ultra.\n\nCarta remitida a CNMC \ud83d\udc49https://t.co/osEYfHX3v9 \nhttps://t.co/RMCrqaGkpw", "created_at": "2021-03-22T08:44:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373696618466279432", "text": "Se nota que estamos ya en campa\u00f1a y no para informar sino para manipular.\n\nPodremos entendernos con la izquierda en temas como la salud mental pero jam\u00e1s en materia de impuestos. \n\nCs lleva en todos sus pactos de Gobierno la rebaja de impuestos y la eliminaci\u00f3n del de sucesiones. https://t.co/mn9MZs2fwp", "created_at": "2021-03-21T18:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372871550328791047", "text": "\u00a1Visca Val\u00e8ncia i visca Sant Josep!\n\nLlarga vida a les Falles.\n\n#tornarem https://t.co/2qo96Ffjv5", "created_at": "2021-03-19T11:24:18.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1372867716462313474", "text": "Tan socialista como t\u00fa de centro moderado, Jos\u00e9 Ignacio. https://t.co/OrmzzUeDJ1", "created_at": "2021-03-19T11:09:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372609387634814979", "text": "Los exsenadores, exdiputados y dem\u00e1s tr\u00e1nsfugas de Cs que se van con la excusa de que ahora se defiende un programa y unos valores distintos, simplemente NO os dicen la verdad.\n\nY este es el programa que defendieron https://t.co/HbgKgvCsZ2 https://t.co/z5DaGsvb8L", "created_at": "2021-03-18T18:02:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372495037888671745", "text": "El 10N, a\u00fan con Rivera, concurrimos a las elecciones con el veto a S\u00e1nchez ya levantado. Fue tarde.\n\nMeses despu\u00e9s, la militancia eligi\u00f3 una nueva presidenta, vot\u00f3 unos nuevos Estatutos y una Estrategia de centro.\n\nEl \u201ccambio de rumbo\u201d del que algunos hablan es una excusa barata.", "created_at": "2021-03-18T10:28:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372477631145377792", "text": "Por la libertad, as\u00ed como por la honra, se puede y debe aventurar la vida...\n\nLa foto de la OPA del PP a Cs: Herv\u00edas se cita con los senadores Arg\u00fceso y Go\u00f1i y la diputada Marta Mart\u00edn https://t.co/vRrLLPawwY", "created_at": "2021-03-18T09:19:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372181358316036096", "text": "Yo vine aqu\u00ed a trabajar. \n\nEl problema de la vivienda no se soluciona con la expropiaci\u00f3n, la okupaci\u00f3n o la intervenci\u00f3n del mercado. \n\nLa soluci\u00f3n pasa por: \n\u2714\ufe0f facilitar acceso al alquiler asequible.\n\u2714\ufe0f facilitar acceso a la vivienda en propiedad.\n\u2714\ufe0f apuesta por rehabilitaci\u00f3n https://t.co/p6Idcf23M1", "created_at": "2021-03-17T13:41:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372124957380112392", "text": "Absolutamente irresponsable y pat\u00e9tico el circo de la lucha de bandos en la que se ha convertido el hemiciclo. https://t.co/RuTXszzQgw", "created_at": "2021-03-17T09:57:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371837882487439365", "text": "No pens\u00e9 nunca que tuviera que justificar (y acreditar) que me he despedido de @Tonicanto1 como compa\u00f1ero. Por supuesto, no como amigo.\n\nPero esta jaur\u00eda ha llegado a tal punto que si no haces p\u00fablica tu pena o tu alegr\u00eda no eres bien recibido.\n\nhttps://t.co/NmS7uYAqAn https://t.co/xrRUDcUuEl", "created_at": "2021-03-16T14:56:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371792765693140994", "text": "\u00a1Anda!\n\nUn macrocontrato millonario de parques y jardines de la ciudad de Murcia bajo investigaci\u00f3n. \n https://t.co/2F4kqkWJtI", "created_at": "2021-03-16T11:57:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370360746996084739", "text": "Corrupci\u00f3n sobre corrupci\u00f3n.\n\nEse es el resumen de una parte de la pol\u00edtica espa\u00f1ola.", "created_at": "2021-03-12T13:07:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370326886975479808", "text": "\u00bfEl PP puede negociar con el PSOE a nivel nacional para repartirse la TV p\u00fablica y los jueces y Cs no puede negociar un gobierno alternativo con el partido m\u00e1s votado en Murcia (PSOE) para dar estabilidad a los murcianos?\n\n\u00bfEn serio?", "created_at": "2021-03-12T10:52:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370319429804888069", "text": "526 robavacunas en Espa\u00f1a.\n470 en Murcia, todos del PP.\n\n200 carpetas y 3 GB con informaci\u00f3n de irregularidades en Ayto. Murcia (PP).\n\nSe habla con PP, tapan a los suyos y amenazan a Cs.\nDenunciamos en la UDEF.\n\n\u00bfY Cs tiene que abandonar Murcia para que se quede el PP? \u00bfEn serio?", "created_at": "2021-03-12T10:23:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370003300989468675", "text": "La mejor pol\u00edtica social que existe es aquella que apoya al tejido productivo que crea riqueza y empleo. \n\nLo m\u00edo en @valenciaplaza se llama \u201c12 meses y un milagro\u201d un resumen econ\u00f3mico de la pandemia y el milagro que necesitamos para salir. \n\nAqu\u00ed  \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/9vHfUihWrT", "created_at": "2021-03-11T13:26:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369996302092763143", "text": "Valenciana de nacimiento y madrile\u00f1a de adopci\u00f3n. Mi casa en Valencia pero mi hogar en Madrid.\n\nMadrid recibe con los brazos abiertos y brinda oportunidades personales y profesionales a quien se acerca. \n\nHablar de \u201csupremacismo madrile\u00f1o\u201d apesta y no es fiel a la realidad. https://t.co/y0klp1AZz2", "created_at": "2021-03-11T12:59:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369293524487839749", "text": "Recuperar la movilidad para reactivar la econom\u00eda. \n\nUrgente y necesario para recuperar la senda del crecimiento econ\u00f3mico y por la salud mental de los ciudadanos. https://t.co/IWS9GAAu9d", "created_at": "2021-03-09T14:26:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369286154823012353", "text": "Lo que le faltaba al SEPE https://t.co/roS5XHHivZ", "created_at": "2021-03-09T13:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368970006260813824", "text": "Hoy, justo hoy, hace un a\u00f1o desde que @InesArrimadas se convirtiera en la \u00fanica presidenta que lidera un partido pol\u00edtico en Espa\u00f1a.    \n\nUn a\u00f1o que nos ha cambiado la vida.\n\nGracias por estar al frente.\n\n#EnhorabuenaIn\u00e9s\nhttps://t.co/kCR40xCDcU", "created_at": "2021-03-08T17:00:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368951746182135808", "text": "Presentamos iniciativa para que el Gobierno responda por escrito sobre el paquete de ayudas de 11.000 millones \u20ac que anunci\u00f3 S\u00e1nchez hace dos semanas y del que a\u00f1o sabemos nada. \n\n\u00bfGesto de improvisaci\u00f3n u otro acto de propaganda de este Gobierno?  https://t.co/8ASL6O1Mfo", "created_at": "2021-03-08T15:48:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368864987414990850", "text": "Mi #8M https://t.co/5oTYZe7fEM", "created_at": "2021-03-08T10:03:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367809874487283717", "text": "Y si hubieran le\u00eddo el RDL 36/2020 antes de votarlo, seguro que tambi\u00e9n. \n\nSantiago Abascal: \"Si hubi\u00e9ramos conocido antes el informe del Consejo de Estado hubi\u00e9ramos votado 'no'\"  https://t.co/roMrgatkmq", "created_at": "2021-03-05T12:11:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367524576956207105", "text": "Factor\u00eda ACME al lado de Moncloa es de principiantes. \n\nEl Gobierno que pacta, negocia y gobierna con bilduetarras monta el este numerito con la apisonadora mientras siguen sin resolverse 379 cr\u00edmenes y cada semana acerca presos al Pa\u00eds Vasco. \n\nVotasteis gestos. Ten\u00e9is gestos. https://t.co/vSrsCliLzg", "created_at": "2021-03-04T17:17:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367414261258088453", "text": "Buena decisi\u00f3n.\nUn a\u00f1o tarde. https://t.co/7l06t7JmIw", "created_at": "2021-03-04T09:58:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367411495370383365", "text": "Lo dijimos. La falta de controles y dejar los fondos en manos de Moncloa atenta contra el Reglamento de la UE y pone en riesgo la llegada de los fondos europeos.  \n\nHablo del RDL 36/2020 que sali\u00f3 adelante gracias al incomprensible apoyo de Vox.\nhttps://t.co/XaBLj76oQ8", "created_at": "2021-03-04T09:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367399069744832514", "text": "Esta es la marcha de la econom\u00eda espa\u00f1ola (azul) frente al resto de econom\u00edas de la EuroZona (Alemania, Francia e Italia) y UK (naranja).\n\nLa econom\u00eda espa\u00f1ola se distingue negativamente del resto. \n\nNo, no salimos m\u00e1s fuertes. \n\n#CLI #OCDE https://t.co/Fnvxzy2JrU", "created_at": "2021-03-04T08:58:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367164387446972420", "text": "\u00bfPiensa el Gobierno articular una medida similar a la de Baleares de expropiaci\u00f3n de viviendas en la futura Ley de Vivienda que est\u00e1 elaborando?\n\nExigimos al Gobierno que conteste por escrito a las preguntas de @CiudadanosCs\n\nhttps://t.co/Pl1sTKUv9e", "created_at": "2021-03-03T17:26:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367140913991016460", "text": "Yo me conformo con un horizonte sin Podemos en el Gobierno.  https://t.co/MGxBpl58cs", "created_at": "2021-03-03T15:52:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367075281534599172", "text": "Un error hubiera sido escribir Infantas con H.\n\nLa deriva sectaria y manipuladora de RTVE est\u00e1 a la altura de la degradaci\u00f3n moral e institucional de Moncloa. https://t.co/GORUAXtBbb", "created_at": "2021-03-03T11:32:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367047342797504514", "text": "El RDL de fondos europeos no s\u00f3lo es una chapuza legal sino que ignora por completo las recomendaciones del Consejo de Estado. Un informe demoledor que escondieron durante un mes. \n\nHasta existen carencias susceptibles de inconstitucionalidad.\n\n\u00bfHa salido ya Vox a explic\u00e1roslo? https://t.co/UgecbqgfYN", "created_at": "2021-03-03T09:40:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366838265173671936", "text": "Definitivamente, los socialistas han perdido el norte. \n\nMedidas sociales con el dinero y los bienes de los dem\u00e1s. Eso es el socialismo. \n\nhttps://t.co/8sNp4TzeZY", "created_at": "2021-03-02T19:50:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366708169154703367", "text": "La mal llamada campa\u00f1a institucional de Renfe no es m\u00e1s que una campa\u00f1a partidista financiada con dinero p\u00fablico.\n\n\u00bfCu\u00e1nto cost\u00f3 vestir los vagones del AVE con la imagen de \u00c1balos y Puig?\n\nYa hemos exigido explicaciones en el @Congreso_Es \u00e1 trav\u00e9s de Pregunta Escrita al Gobierno. https://t.co/BcPRHAV1BD", "created_at": "2021-03-02T11:13:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366683221132537858", "text": "Lo realmente preocupante es que el \"efecto des\u00e1nimo\" se expande. \n\nSeg\u00fan Eurostat, casi el 6% de la poblaci\u00f3n activa espa\u00f1ola, de entre 20 y 64 a\u00f1os, ha dejado de buscar trabajo.\n\nSin puestos de trabajo no hay pol\u00edtica social que valga. https://t.co/Otwb1badpF", "created_at": "2021-03-02T09:34:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366679796852412417", "text": "Los populismos siempre est\u00e1n a lo que de verdad importa. \n\nVox con su pin parental y Podemos con el reparto judicial. \n\n https://t.co/kEwkIMkQb9", "created_at": "2021-03-02T09:20:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366676844255322113", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Mercado laboral:\n\n- 4 millones de parados\n- 900.000 en ERTE\n- 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad\n\nY mientras, el bipartidismo y los populistas solo dialogan para repartirse las instituciones. \n\nExigimos Pactos de Estado para acabar con este drama social. \n\nhttps://t.co/OLUP56W7Hx https://t.co/ciNBmQ29rm", "created_at": "2021-03-02T09:08:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366479777020981249", "text": "Ministro, dada la importancia hist\u00f3rica del Plan de Recuperaci\u00f3n y que nuestro futuro como pa\u00eds y sociedad depende de \u00e9l, \u00bfcu\u00e1ndo tienen pensado compartirlo con el resto de grupos de la C\u00e1mara e informar a los espa\u00f1oles de las reformas que les esperan? https://t.co/jARCoapvZ5", "created_at": "2021-03-01T20:05:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366376285946191875", "text": "\ud83d\udd34 \u00bfRecord\u00e1is el RDL 36/2020 de fondos europeos que sali\u00f3 adelante gracias a Vox?\n\n\u00bfRecord\u00e1is que Cs defendi\u00f3 enmienda para que una Agencia Independiente controlara el reparto de los fondos y que Vox vot\u00f3 en contra? \n\nEl Consejo de Estado nos da la raz\u00f3n. \nhttps://t.co/z6UHUqedvd", "created_at": "2021-03-01T13:14:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366356210430201860", "text": "En @CiudadanosCs exigimos transparencia a este Gobierno.\n\nAdem\u00e1s, debe cumplir con los acuerdos de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n que pact\u00f3 que el Plan de Reformas ser\u00eda sometido al proceso pol\u00edtico habitual y el control parlamentario. \n\nhttps://t.co/JZ0BWuKB86", "created_at": "2021-03-01T11:54:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366100750137458689", "text": "La falta de transparencia del Gobierno sobre las reformas enviadas a Bruselas es inadmisible. \n\nQue Calvi\u00f1o sostenga que contar demasiado \u201cgenera m\u00e1s preguntas e incertidumbre\u201d, una tropel\u00eda.\n\nUnos denunciamos en el Congreso y @carlossegovia_ aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/SMb0HmK2Hs", "created_at": "2021-02-28T18:59:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365633961481953280", "text": "Un partido liberal debe defender que cada uno hable como quiera. Sin imposiciones, que no suponga arrasar con la cultura espa\u00f1ola ni con la rigurosidad que debe regir en la Administraci\u00f3n p\u00fablica. \n\nCambiemos la realidad, no las palabras. \n\n https://t.co/92ADBZj4qm", "created_at": "2021-02-27T12:04:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365340763857559555", "text": "Debe ser un error por su parte @quintanapaz.\n\nSeg\u00fan el @parcan, se trata de una idea expresada por  Presidente de la C\u00e1mara (PSOE) que ni siquiera se ha presentado como iniciativa para su debate en el Parlamento.\n\nUn partido liberal no puede apoyar ninguna imposici\u00f3n ling\u00fc\u00edstica. https://t.co/wGeylDDf4g", "created_at": "2021-02-26T16:39:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365318413162340352", "text": "Dec\u00eda S\u00e1nchez, orgulloso, el otro d\u00eda que estaba satisfecho con los indicadores econ\u00f3micos. \n\nLlevan meses viendo brotes verdes \u00e9l y Calvi\u00f1o donde s\u00f3lo hay incertidumbre, inseguridad y ruina. https://t.co/1BY6CJdpM3", "created_at": "2021-02-26T15:10:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365040508398092289", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/k3N6UcsG1E", "created_at": "2021-02-25T20:46:33.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365037744771256325", "text": "Entre lo de M\u00e1ximo Pradera y Jos\u00e9 Zaragoza se nos est\u00e1 quedando una decrepitud del heteropatriarcado que da n\u00e1useas. \n\nNo he escuchado a ninguna \u2018hermana\u2019 mostrar su sororidad.\n\nUn fuerte abrazo @Macarena_Olona y @ALevySoler", "created_at": "2021-02-25T20:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365030568715501570", "text": "Son capaces de votar NO a la principal reforma para una buena gesti\u00f3n de los fondos europeos por la ma\u00f1ana. La propuesta de @CiudadanosCs de una Agencia Independiente. \n\nY decir esto por la tarde, tras volver a regalar al Gobierno la asignaci\u00f3n sin control de los fondos europeos. https://t.co/RBH1n2Q0mJ", "created_at": "2021-02-25T20:07:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364980850643914756", "text": "Los partidos del Gobierno y sus socios, a los que hoy se vuelve a sumar Vox, rechazan nuestra propuesta de crear una Agencia Independiente que vigile la gesti\u00f3n y reparto de los fondos europeos.\n\n140.000 millones \u20ac de ayudas que quieren repartir sin control ni transparencia. https://t.co/9ysE2cdJ4Q", "created_at": "2021-02-25T16:49:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364901102580338693", "text": "En el sorteo del sectarismo y la decrepitud le toc\u00f3 el gordo a M\u00e1ximo Pradera. \n\nOjal\u00e1 nadie, nunca, tuviera que recibir la noticia de que tiene c\u00e1ncer. https://t.co/J9d0GvnBtr", "created_at": "2021-02-25T11:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364880334383423489", "text": "Hoy RTVE. Pr\u00f3ximamente CGJP, Tribunal de Cuentas y Defensor del Pueblo. \n\nEl primer gran acuerdo de la legislatura de PP, PSOE, PNV y Podemos no es un pacto de Estado contra la crisis sanitaria y econ\u00f3mica, no. \n\nEs un pacto para repartirse el Estado.  \n\nhttps://t.co/JnBh6415zz", "created_at": "2021-02-25T10:10:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364872625533702144", "text": "No voy a hablar del tama\u00f1o de los curr\u00edculos (o curricula) ni tampoco de la cantidad de d\u00edas cotizados fuera de la pol\u00edtica. https://t.co/Nww1RIGpat", "created_at": "2021-02-25T09:39:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364584804918964235", "text": "Ni acuerdos en cuartos oscuros para repartirse el Estado. Ni pactos con quienes quieren romper Espa\u00f1a.\n\nLo que necesitan los espa\u00f1oles son grandes acuerdos de Estado que salven vidas y empleos. \n\nProponemos de nuevo cuatro pactos de Estado frente al Covid \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/kZz4wdib2y", "created_at": "2021-02-24T14:35:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364499621624610817", "text": "La verdadera anomal\u00eda es que en Espa\u00f1a un piropo sea delito y desear la muerte a alguien sea libertad de expresi\u00f3n. \n\nLa aut\u00e9ntica anomal\u00eda es que una parte del Gobierno de Espa\u00f1a haga oposici\u00f3n al pa\u00eds que gobierna.\n\nLo m\u00edo de hoy en @valenciaplaza \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/JetIeNa25y", "created_at": "2021-02-24T08:57:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364498824375504897", "text": "El PP dispuesto a ceder la dignidad y la oportunidad de regeneraci\u00f3n en el mercadeo de jueces.\n\n https://t.co/RLqs6QKcxG", "created_at": "2021-02-24T08:54:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364323784061308933", "text": "Ning\u00fan pol\u00edtico serio y en su sano juicio pedir\u00eda la condonaci\u00f3n de deuda.\n\nDraghi muestra el camino: impuestos bajos, reformas, certidumbre a los inversores y fin del despilfarro. \n\nLa deuda es un lastre y una injusticia para las pr\u00f3ximas generaciones. \n\nhttps://t.co/NdVfhSxVKH", "created_at": "2021-02-23T21:18:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363887327437860869", "text": "Hoy registramos (nuevamente) nuestra proposici\u00f3n de ley en el Congreso, en la que reclamamos que los jueces elijan directamente a doce de los veinte vocales de su \u00f3rgano de gobierno.\n\nLa regeneraci\u00f3n pol\u00edtica es esto y tenemos legitimidad para pedirla. \n\nhttps://t.co/kihPc4lpES", "created_at": "2021-02-22T16:24:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363886289385365511", "text": "PP y PSOE incapaces de sentarse a negociar durante un a\u00f1o de pandemia, m\u00e1s de 80.000 muertos y la peor crisis econ\u00f3mica de la historia reciente.\n\nPero para lo que realmente importa s\u00ed se hablan. \n\nVerg\u00fcenza de reparto de jueces y de consejeros de RTVE. \n\nhttps://t.co/CAGVpsO6Jf", "created_at": "2021-02-22T16:20:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363436086530347010", "text": "Pero no hay dinero para ayudas directas a empresas y aut\u00f3nomos que tapone la sangr\u00eda de cierres y ruina.\n\nPero no hay para un Plan de Reactivaci\u00f3n de la hosteler\u00eda, la restauraci\u00f3n y el turismo. https://t.co/sqsTexCLBY", "created_at": "2021-02-21T10:31:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362884095542460416", "text": "\u00a1Uy, mira! Lo mismo que le pas\u00f3 a @InesArrimadas lo va a sufrir Illa en sus propias carnes. \n\nEstoy deseando leer c\u00f3mo lo venden. https://t.co/MsRZGBLjod", "created_at": "2021-02-19T21:57:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362872800919359494", "text": "Mientras el virus campa y cruzamos dedos para que nos toque de lejos. \n\nMientras la hosteler\u00eda cierra, los comercios se desangran y los aut\u00f3nomos se arruinan. \n\nMientras buscamos en el BOE palabras que huelan a libertad.\n\nMientras eso pasa, los radicales atentan una noche m\u00e1s.", "created_at": "2021-02-19T21:12:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362523796037636097", "text": "Este es el alcalde de Valencia. \n\nRib\u00f3 acusa a la polic\u00eda nacional de \u201caumentar la crispaci\u00f3n de forma gratuita\u201d pero no dice nada de los delincuentes callejeros que se concentran sin cumplir medidas de seguridad algunas en plena pandemia. \n\nEsto es Comprom\u00eds, la ERC valenciana. https://t.co/xflUp4rUeP", "created_at": "2021-02-18T22:06:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362515959039336450", "text": "Y mientras ...\n\nLa NASA hace historia: el rover Perseverance aterriza en Marte e inicia la b\u00fasqueda de vida. https://t.co/37ORbeAgML", "created_at": "2021-02-18T21:34:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362490251730690053", "text": "El n\u00famero de trabajadores en ERTE se sit\u00faa en los 900.000 trabajadores en febrero, tras sumar 140.000 personas a las 740.000 acogidas a este sistema que hab\u00eda en enero. \n\nSalimos m\u00e1s fuertes. \n\n https://t.co/jJ3peSsfSP", "created_at": "2021-02-18T19:52:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362385500036816897", "text": "Nuestro tejido empresarial se desangra.\n\nNuestros aut\u00f3nomos y pymes necesitan ayudas directas a fondo perdido para salir adelante.\n\nEl Gobierno debe estar a la altura y liderar de una vez por todas la respuesta a esta crisis.\nhttps://t.co/WTgOkEvaQW", "created_at": "2021-02-18T12:56:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362336783208488960", "text": "Verg\u00fcenza que miembros de los partidos del Gobierno de Espa\u00f1a alienten y justifiquen a los violentos criminalizando a la polic\u00eda.\n\nPido al Sr. Echenique, desde esta tribuna, que se retracte y pida perd\u00f3n si tiene dignidad. \n\nLa anormalidad democr\u00e1tica de la que hablan es esta. https://t.co/iiJEhPETxi", "created_at": "2021-02-18T09:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360913533978951681", "text": "Si no votas, ganan ellos.\n\nSi ganan ellos, har\u00e1n ver que el constitucionalismo no existe.\n\nPara que ganemos TODOS #14F https://t.co/O2AGdt1zi8", "created_at": "2021-02-14T11:27:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359959132120432647", "text": "\u00bfDesde cu\u00e1ndo que el Gobierno (este Gobierno) certifique algo es garant\u00eda de veracidad? \n\nNo habr\u00e1 gobierno con Podemos.\nHay un comit\u00e9 de expertos.\nEl candidato ser\u00e1 Iceta.\n\nhttps://t.co/J0m3mzZc4T", "created_at": "2021-02-11T20:14:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359858176485654529", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:33:48.000Z", "text": "As\u00ed se combate el populismo.\n\nY el nacionalismo.\nY el comunismo.\nY el sociosanchismo.\n\nS\u00f3lo escucha a @Tonicanto1 \n\nhttps://t.co/ifxVaTjkr3"}, {"id": "1359508286408687617", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T14:23:28.000Z", "text": "\u00a1Yo ya tengo el m\u00edo!\n\nGracias Profesor @rodriguezbraun, amiga @Godivaciones y @luisdanielavila \n\n#HaciendaSomosTodosCari\u00f1osrohee https://t.co/SfKAtWsf6D"}, {"id": "1359428090276040707", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T09:04:48.000Z", "text": "\u201cS\u00e9 ejemplar\u201d, \u201cs\u00e9 excelente\u201d, \u201cque tu vida sirva de gu\u00eda a los dem\u00e1s\u201d, m\u00e1ximas pasadas de moda y que, sin embargo, deber\u00edan llenar espacios publicitarios en prime time si en nuestra sociedad importase algo la \u00e9tica.\n\nLo m\u00edo hoy en @valenciaplaza \nhttps://t.co/onTGd52LY7"}, {"id": "1359236358779400194", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:22:55.000Z", "text": "Sr. @ximopuig si no reabre Ud. la hosteler\u00eda valenciana quiz\u00e1 le acabe obligando la Justicia \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/uqs6wW9tkA"}, {"id": "1359235321003728897", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:18:48.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Los bares y restaurantes del Pa\u00eds Vasco podr\u00e1n reabrir desde ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles.\n\nEl Tribunal Superior de Justicia vasco considera que la actividad hostelera no es un elemento de peligro \u201ccierto para la salud p\u00fablica\u201d.\n\nImportante precedente. Ojo a esto.\n\nhttps://t.co/3PeRg85ABn"}, {"id": "1359174338205913089", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T16:16:29.000Z", "text": "Montero dando un triple salto mortal para justificar que un Vicepresidente diga -del pa\u00eds del que es Vicepresidente- que no es una democracia de calidad. \n\nEsto es una verg\u00fcenza. https://t.co/s8uRvwNGha"}, {"id": "1358836483168366596", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T17:53:58.000Z", "text": "Pablo Iglesias cuestiona la calidad de la democracia espa\u00f1ola.\n\nUna democracia de tal calidad que le permite a \u00e9l estar sentado en el poder Ejecutivo.\n\nNo merece llamarse Vicepresidente.  https://t.co/tN36rVWvOq"}, {"id": "1358748577816850433", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T12:04:39.000Z", "text": "De los buenos, el mejor. \nY de los mejores, el superior. \n\u00a1Cu\u00e1nto me alegro, amigo @jvinaras ! \n\nhttps://t.co/i1PMR9mnQ9"}, {"id": "1358700497415331840", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T08:53:36.000Z", "text": "Seguimos con el RD 36/2020 sobre Fondos Europeos.\n\nEl art. 69 tuvo varias redacciones y se cambi\u00f3 para poder crear las empresas p\u00fablicas que pide Podemos.\n\nAntes de votar hay que leer, es lo que siempre le digo a Vox porque luego apoyan cosas como estas.\n\nhttps://t.co/IJBs699iMh"}, {"id": "1358361990255816715", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T10:28:30.000Z", "text": "No hay mejor inspiraci\u00f3n que la \u201cEjemplaridad P\u00fablica\u201d de @JavierGomaL para escribir sobre actualidad pol\u00edtica. \n\nY, adem\u00e1s, lo tengo dedicado \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/PL6yVqNTYC"}, {"id": "1358151287083327488", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T20:31:14.000Z", "text": "S\u00e9 lo duro que es ser NO SEPARATISTA en Catalu\u00f1a.\n\nS\u00e9 todo lo que sufre Vox porque en @CiutadansCs lo llevamos aguantando desde 2006. \n\nTotal repulsa y condena a estos ataques por pensar diferente, por no ser independentista. \n\nhttps://t.co/UshP90QnpS"}, {"id": "1357761466066173953", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T18:42:14.000Z", "text": "Muy duro el BCE con el manifiesto de los que piden hacer borr\u00f3n y cuenta nueva de la deuda.\n\nDescalifica por \"ilegal\" y \"carente de sentido\" la petici\u00f3n de condonar deuda que firman la presidenta del PSOE y Podemos. \n\nhttps://t.co/v8Se4wtNds"}, {"id": "1357755371478257664", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T18:18:01.000Z", "text": "Las 3 ilegalidades cometidas por el Gobierno con el dictamen del Consejo de Estado sobre la gesti\u00f3n de los fondos europeos (RDL36/2020).\n\nSin transparencia no hay democracia.  https://t.co/5zTO2w05nS"}, {"id": "1357659712385384454", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T11:57:54.000Z", "text": "No s\u00f3lo tenemos ni\u00f1eras p\u00fablicas, tambi\u00e9n parques de bolas en el Ministerio. \n\nTuvieron de quien aprender cuando no eran casta. \n\n\u201cNosotros administramos dinero p\u00fablico, y el dinero p\u00fablico no es de nadie\u201d, Carmen Calvo (29/05/2004) https://t.co/YGjDBNFbE3"}, {"id": "1357651558922600450", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T11:25:30.000Z", "text": "Un pa\u00eds serio hace frente a sus compromisos financieros y, adem\u00e1s, lleva a cabo las reformas necesarias para asegurar la sostenibilidad de sus cuentas. \n\nMensajes como este s\u00f3lo sirven para minar la confianza en nuestro pa\u00eds. \n\nOjal\u00e1 un PSOE responsable.  https://t.co/h1BajBvXEL"}, {"id": "1357625427737661441", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T09:41:40.000Z", "text": "Magn\u00edfica iniciativa la de @talentofuturo_ y de los j\u00f3venes que se unen para cambiar y mejorar la sociedad. \n\nUn placer haber charlado con vosotras. \u00a1Seguimos! \ud83e\udd1f\ud83c\udffc https://t.co/yyq0NT9OKC"}, {"id": "1357431303155638273", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:50:17.000Z", "text": "\u00c1balos calla ante mi pregunta sobre el Presidente de AENA que tiene un sill\u00f3n reservado en la Generalitat si Illa gana las elecciones. \n\nOtra instituci\u00f3n semi p\u00fablica empleada de plataforma de campa\u00f1a. \n\nLa independencia de todo lo que rodea a este Gobierno brilla por su ausencia https://t.co/FIkOti0Msw"}, {"id": "1357420802686222338", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:08:33.000Z", "text": "La Junta Electoral afirma que Marlaska vulner\u00f3 la Constituci\u00f3n con su tuit sobre Illa. \n\nEl problema de todo esto es que estamos normalizando una serie de comportamientos que son escandalosos.  https://t.co/IOMu7htFft"}, {"id": "1357295557912506374", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:50:52.000Z", "text": "Est\u00e1n ustedes confundiendo la imagen de su noticia con la diputada en cuesti\u00f3n y con la adscripci\u00f3n pol\u00edtica. \n\nLa de la foto soy yo, pero ni soy Patricia de las Heras, ni pertenezco a Vox ni dir\u00eda nunca barbaridad semejante. https://t.co/GUbj9InuTW"}, {"id": "1357064757442973697", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T20:33:45.000Z", "text": "El d\u00eda ha estado movidito:\n\nPP: B\u00e1rcenas tira de la manta.\n\nPSOE: oculta el dictamen del Consejo de Estado sobre el Decreto de fondos europeos que apoy\u00f3 Vox con su voto.\n\nPodemos: la ni\u00f1era de Iglesias y las costas procesales del partido. https://t.co/JoMGqiWOQ4"}, {"id": "1357050090117029888", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T19:35:28.000Z", "text": "La confesi\u00f3n de B\u00e1rcenas.\n\nLa cosa se pone muy interesante.  https://t.co/QqKGoGYsaj"}, {"id": "1357033383495430148", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T18:29:05.000Z", "text": "Es mucho mejor quedarse con las costas procesales o pagar con dinero p\u00fablico a la ni\u00f1era de los hijos del Vicepresidente.\n\n\u00a1D\u00f3nde va a parar! https://t.co/5nTZwjolW6 https://t.co/pMO4fwARWE"}, {"id": "1357020987066351621", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T17:39:50.000Z", "text": "Mira, como aqu\u00ed.\n\nNo, que no tenemos Plan. https://t.co/c7t1V7hRz2"}, {"id": "1356974125567381504", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:33:37.000Z", "text": "Existe un informe del Consejo de Estado sobre el RDL 36/2020 -el de gesti\u00f3n de fondos europeos convalidado la semana pasada con el apoyo de Bildu y Vox- que es muy cr\u00edtico con c\u00f3mo va a emplear y repartir el Gobierno la ayuda europea.\n\nRecuerden qui\u00e9n les dio un cheque en blanco. https://t.co/M3BVxtkcjQ"}, {"id": "1356968803138215936", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:12:28.000Z", "text": "Draghi acepta el encargo de formar Gobierno en Italia: \"Ganar la pandemia y relanzar el pa\u00eds son nuestros desaf\u00edos\".\n\nLos italianos lo tienen claro: su mejor hombre para acabar con la gran crisis sanitaria y econ\u00f3mica.  \n\nWhatever it takes.\n\nhttps://t.co/jcAkm2ZlWH"}, {"id": "1356717808160305153", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:35:06.000Z", "text": "Un tecn\u00f3crata reconocido mundialmente que dar\u00e1 la estabilidad, seguridad jur\u00eddica y certidumbre que Italia necesita. \n\nUn candidato de consenso que rescat\u00f3 a la \u20acuroZona en el peor momento de la crisis de deuda. \n\nWhatever it takes.\n\n#S\u00faperMario\nhttps://t.co/OV9f0vBhQk"}, {"id": "1356628812478509063", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T15:41:28.000Z", "text": "Las infraestructuras son un asunto fundamental y estrat\u00e9gico que el bipartidismo ha tratado como una moneda de cambio. \n\nHoy he defendido en el #Pleno la necesidad de un Pacto Nacional por las Infraestructuras que evite el despilfarro y que no defraude a los ciudadanos\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/H9Z4ej8jl4"}, {"id": "1356579210555502592", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T12:24:22.000Z", "text": "Esto, adem\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/IYNMbX2WEZ"}, {"id": "1356577850908942338", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T12:18:58.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Mercado laboral enero\u201921:\n\n\u25aa\ufe0fRozando 4.000.000 de parados con los 76.000 que se suman en enero.\n\u25aa\ufe0f740.000 trabajadores en ERTE\n\u25aa\ufe0f300.000 aut\u00f3nomos en cese de actividad. \n\nEspa\u00f1a triplica la media de la EU en destrucci\u00f3n de empleo.\n\nDram\u00e1tica estampa, pero \u201csalimos m\u00e1s fuertes\u201d https://t.co/wOAHeS8Hjd"}, {"id": "1356254336242888709", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T14:53:26.000Z", "text": "As\u00ed se matan las democracias.\nQue no se nos olvide.\n\nhttps://t.co/qmAq3vS7Cn"}, {"id": "1356202358280220673", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T11:26:53.000Z", "text": "A los bulos hay que pararles los pies.\n\nLos fondos llegar\u00e1n igual en las fechas previstas para las transferencias ya fijadas por Bruselas.\n\nLos que permitieron la convalidaci\u00f3n del Decreto han dado un cheque en blanco a S\u00e1nchez e iglesias para decidir el reparto de los mismos. https://t.co/0celSGCmkF"}, {"id": "1356173629927600130", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T09:32:44.000Z", "text": "Ten\u00e9is que escuchar, leer y seguir muy fuerte a estas mentes brillantes y divertidas. \n\nIgual te hablan de pol\u00edtica nacional y geopol\u00edtica como de looks de diputados y mamarracheo en general. \n\n\ud83e\udd1f\ud83c\udffcGracias @angiempradas y @AlvBlanca por hacer Politicovisi\u00f3n.\n\nTodos los enlaces \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/nk2EVZmLOx"}, {"id": "1355614788219449345", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T20:32:06.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, ser\u00e1? https://t.co/dX8SKZOrK4"}, {"id": "1355208869467852807", "lang": "und", "created_at": "2021-01-29T17:39:07.000Z", "text": "Mis #twecos 2021:\n\n@Manuj_Hidalgo \n@Lentejitas\n@dlacalle\n@jmlopezzafra \n@Godivaciones \n@Absolutexe \n@combarro\n@plalanda_II\n@OrcishOzu\n@droblo\n@Sefuelix\n@_perpe_\n@gualestrit\n@toniroldanm\n@manuel_llamas\n@carlossegovia_"}, {"id": "1355159876142571520", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T14:24:26.000Z", "text": "\u2014\u201cIv\u00e1n, \u00bfqu\u00e9 hac\u00e9is al final?\u201d\n\u2014\u201cNos abstenemos, Adriana\u201d\n...\nPorque votamos anoche de forma precipitada, le falt\u00f3 decir.\n\nY as\u00ed, Vox acab\u00f3 apuntalando ayer un decreto similar al que en Italia ha acabado con el Gobierno de Conte.\n\nhttps://t.co/fGaQrfiSE8"}, {"id": "1355111523300077576", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:12:18.000Z", "text": "5\ufe0f\u20e3 \u00bfPor qu\u00e9 enga\u00f1\u00e1is a los espa\u00f1oles y a vuestros votantes con este argumento de que la convalidaci\u00f3n del RDL 36/2020 es necesaria para el desembolso de los fondos si la decisi\u00f3n a la que os refer\u00eds sigue en tramitaci\u00f3n parlamentaria? \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Q0ZaifzzNv https://t.co/S5uE3mbtFt"}, {"id": "1355109727060058113", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:05:10.000Z", "text": "3\ufe0f\u20e3 \u00bfQu\u00e9 motivos ten\u00e9is para no querer que los fondos europeos los gestione una agencia independiente como tendr\u00e1n en Francia o Italia y ped\u00eda @CiudadanosCs ? \n\n4\ufe0f\u20e3 \u00bfPor qu\u00e9 Espinosa y otros diputados de Vox nos preguntaron insistentemente a Cs si realmente votar\u00edamos NO al RDL?"}, {"id": "1355109725474590720", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:05:09.000Z", "text": "2\ufe0f\u20e3 Todos vimos a Espinosa y Calvo conversar cuando ella se acerc\u00f3 a vuestros esca\u00f1os \u00bfde qu\u00e9 hablaban? https://t.co/2v2jyVKkiy"}, {"id": "1355109722924470273", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:05:09.000Z", "text": "Por cierto, me entran dudas Macarena:\n\n1\ufe0f\u20e3 \u00bfPor qu\u00e9 Espinosa dijo en la tribuna que este RDL es \u201cun mecanismo tan opaco que supone el camino m\u00e1s corto a la corrupci\u00f3n\u201d si luego permit\u00eds su convalidaci\u00f3n? \n\n(Sigo) https://t.co/2Hdojff4fj"}, {"id": "1355097107116552193", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T10:15:01.000Z", "text": "Adem\u00e1s, como veo que entre vosotros mismos ni siquiera ten\u00e9is muy claro que es lo que se votaba ayer, aqu\u00ed os lo explico \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/99UKyRR8IC"}, {"id": "1355093279226933252", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T09:59:48.000Z", "text": "Estimada Macarena, este primer tuit de tu hilo construyendo el relato que justifique vuestro voto es FALSO. Ergo todo el hilo es mentira.\n\nSupongo que lo que dices al final \"En tu tuit no hay ignorancia. Hay voluntad abierta de mentir a los espa\u00f1oles. Trileros\", lo dices por Vox. https://t.co/n9Vmvv03Hx"}, {"id": "1354902148027445257", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T21:20:19.000Z", "text": "Los RDL est\u00e1n para leerlos.\n\n\u2714\ufe0flos fondos llegar\u00e1n igual, est\u00e1n aprobados por Bruselas e incluidos en los PGE.\n\n\u2714\ufe0fEste RD s\u00f3lo habla de c\u00f3mo se van a gestionar esos fondos cuando lleguen.\n\n\u2714\ufe0findependientemente de lo que se votara, los fondos no llegar\u00e1n como pronto hasta verano. https://t.co/EhmCZ6cQ6r"}, {"id": "1354853616373428224", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:28.000Z", "text": "Si VOX no hubiera apoyado al Gobierno, hubi\u00e9ramos conseguido que el RD 36/20 decayera obligando a redactar uno nuevo.\n\nUn nuevo Decreto negociado y consensuado con todas las fuerzas pol\u00edticas como un tema de Estado que es. \n\nUn nuevo Decreto que incluyera mecanismos de control."}, {"id": "1354853614997688320", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:28.000Z", "text": "Los fondos europeos NO estaban en riesgo.\n\nSI lo estaba el control que los ciudadanos podr\u00e1n tener sobre el Gobierno a la hora de decidir en qu\u00e9 y c\u00f3mo se invierten.\n\nVOX ha apuntalado al Gobierno, y se excusa en las familias, las empresas y los aut\u00f3nomos para justificar su error"}, {"id": "1354853613600956417", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:28.000Z", "text": "Vox ha justificado su voto para permitir que S\u00e1nchez e Iglesias tengan control absoluto sobre los fondos europeos en que un NO paralizar\u00eda la llegada de los fondos.\n\nPero esto no es cierto, este RDL 36/20 simplemente decid\u00eda c\u00f3mo se tomar\u00e1n las decisiones sobre esas inversiones."}, {"id": "1354853612086829063", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:27.000Z", "text": "Por ello, y porque el Gobierno pretend\u00eda arrogarse la capacidad absoluta de decidir d\u00f3nde van los fondos europeos que tienen unas condiciones claras, hemos votado NO.\n\nNO a que S\u00e1nchez e Iglesias tengan manga ancha.\nNO a la mala gesti\u00f3n.\nNO al derroche de un nuevo Plan E."}, {"id": "1354853610765615112", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:27.000Z", "text": "El RDL 36/20 otorga al Gobierno una capacidad ABSOLUTA para decidir, a voluntad, en qu\u00e9 utilizar los fondos europeos. \n\nComo es habitual, sin querer contar con la oposici\u00f3n ni siquiera en una cuesti\u00f3n de Estado de este calibre, evitando adem\u00e1s rendir cuentas ante los ciudadanos."}, {"id": "1354853608999817226", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:27.000Z", "text": "\ud83d\udccd\u00bfQu\u00e9 se ha votado hoy en el Congreso en relaci\u00f3n a los fondos europeos (RDL 36/2020)?\n\nEl Gobierno tra\u00eda para su aprobaci\u00f3n el sistema de toma de decisiones sobre c\u00f3mo y en qu\u00e9 deber\u00e1n invertirse esos fondos.\n\nTambi\u00e9n sobre c\u00f3mo se controlar\u00e1n esas decisiones.\n\n\ud83e\uddf6 Breve hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffc"}, {"id": "1354790304713482251", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:55:54.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El paro juvenil supera el 40% en Espa\u00f1a.\n\nSon los m\u00e1s j\u00f3venes los que acusan la destrucci\u00f3n de empleo. \n\nNecesitamos un cambio intergeneracional en el debate p\u00fablico.\n\nDebemos dar respuesta a toda una generaci\u00f3n que antes de los 35 a\u00f1os ya ha sufrido dos crisis. https://t.co/XNizFUoOMz"}, {"id": "1354782277050523652", "lang": "und", "created_at": "2021-01-28T13:24:00.000Z", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/2JJyPZVnqv"}, {"id": "1354780908704948227", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:18:33.000Z", "text": "Lo sorprendente es que no se apoyen estados de alarma que salvan vidas y prorrogan ERTES.\n\nLo sorprendente es que se llame c\u00f3mplices del Gobierno a quienes votan mecanismos para salvar vidas y empleos.\n\nLo sorprendente es que ahora sea Vox el c\u00f3mplice del socialcomunismo. https://t.co/ARUWVnGIV9"}, {"id": "1354770987007565830", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:39:08.000Z", "text": "Ten\u00edamos la oportunidad de reconducir a los socialcomunistas. \n\nQuiero ver a Vox justificar c\u00f3mo son capaces de dejar en manos de S\u00e1nchez, Redondo e Iglesias la decisi\u00f3n \u00faltima de inversi\u00f3n y gesti\u00f3n de los 140.000 millones \u20ac de los fondos europeos. \n\nhttps://t.co/Wrq8Z4dCK1"}, {"id": "1354764422921809921", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:13:03.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Datos escalofriantes: 527.900 personas en paro y 622.600 empleos destruidos en 2020. \n\n\u00bf\u201dSalimos m\u00e1s fuertes\"? \n\nSalvar vidas y empleos, desde Cs lo llevamos diciendo desde el inicio de la pandemia.\n\nhttps://t.co/dwabNsx39P"}, {"id": "1354754301541937152", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T11:32:50.000Z", "text": "El RD para la ejecuci\u00f3n de los fondos de recuperaci\u00f3n es el m\u00e1s importante de esta legislatura, pero el Gobierno lo enturbia con su falta de transparencia.\n\nSe necesitan esas ayudas urgentemente, pero la agilidad no est\u00e1 re\u00f1ida con la rendici\u00f3n de cuentas.\nhttps://t.co/y5GeOczjRJ"}, {"id": "1354525951992934414", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T20:25:27.000Z", "text": "El \u201cescudo social\u201d de este Gobierno se olvida de que las pymes y los aut\u00f3nomos necesitan liquidez.\n\nAdem\u00e1s de las ayudas directas, pedimos: \n\n\u2714\ufe0f Congelar 6 meses el pago de cuotas y las liquidaciones de impuestos\n\u2714\ufe0f Menos tr\u00e1mites burocr\u00e1ticos\n\nhttps://t.co/Hwx0M7ysu6"}, {"id": "1354394252722253824", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T11:42:07.000Z", "text": "Demagogia es lo suyo, Sr. Baldov\u00ed. \n\nY lo lamentable es que lo hace sin informarse:\n\n\u2714\ufe0fLa CAM tiene la hosteler\u00eda abierta y destina 85 mill\u20ac en los Presupuestos.\n\u2714\ufe0fLa Comunitat tiene cerrada la hosteler\u00eda, no son 280 mill\u20ac de ayudas directas, son 100 y a repartir en 28 sectores https://t.co/s3EfqB8phC"}, {"id": "1354350318583164928", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T08:47:33.000Z", "text": "Que seamos el segundo pa\u00eds que m\u00e1s fondos europeos va a recibir s\u00f3lo por detr\u00e1s de Italia revela la magnitud de nuestro desastre.\n\nEuropa no es un cajero autom\u00e1tico.\nNo podemos dejar pasar esta oportunidad.\n\nLo m\u00edo hoy en @valenciaplaza #opini\u00f3nVP\nhttps://t.co/ipXSWRSbzM"}, {"id": "1354326446609756164", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T07:12:41.000Z", "text": "La Comunitat Valenciana es la \u00fanica en la que est\u00e1 muriendo la gente a manos llenas y sin control. \n\nEsto es lo que pasa cuando tienes un Gobierno auton\u00f3mico que se dedica a pelearse y no toma decisiones por ver a quien desgasta m\u00e1s... https://t.co/IDetCmOB6x"}, {"id": "1354178061307179013", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T21:23:03.000Z", "text": "Por si encuentra la verg\u00fcenza y lo borran. https://t.co/2tHZrwjr4H"}, {"id": "1354176791208931330", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T21:18:01.000Z", "text": "Utilizan las instituciones de TODOS los espa\u00f1oles como plataforma y altavoz partidista.\n\nYa basta. https://t.co/HFsqpngOFv"}, {"id": "1354158535391772674", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T20:05:28.000Z", "text": "\u201cSer\u00e1n uno o dos casos con incidencia marginal\u201d. https://t.co/IZ8TaPpVDK"}, {"id": "1354112868208275461", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:04:00.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Darias nueva ministra de Sanidad.\n\ud83d\udd34 Iceta ministro de Pol\u00edtica Territorial.\n\nEsto s\u00ed se pod\u00eda saber."}, {"id": "1354088722053128194", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T15:28:03.000Z", "text": "Siempre os olvid\u00e1is del art. 33 de la Carta Magna. https://t.co/yTjtmccypX"}, {"id": "1354087620943470598", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T15:23:41.000Z", "text": "El FMI sube la previsi\u00f3n de crecimiento de la econom\u00eda mundial pero baja la de Espa\u00f1a.\n\nTampoco se pod\u00eda saber. https://t.co/l9U3zlmHJO"}, {"id": "1354081455656341504", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T14:59:11.000Z", "text": "Bueno, pues ya tenemos cuenta del Senado tambi\u00e9n. https://t.co/dLgWFJgvDX"}, {"id": "1354078149160611840", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T14:46:02.000Z", "text": "La revista 'Science' confirma la potente actividad de plitidepsina frente al SARS-CoV-2.\n\nAplidin, el antiviral de la espa\u00f1ola Pharmamar, es cien veces m\u00e1s potente contra el Covid-19 que el tratamiento actual. \n\n$PHMR ayer +15% y hoy +20%\n\nhttps://t.co/NuS8hZUdPv https://t.co/gs7iEZ4t6y"}, {"id": "1353770300027113472", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T18:22:46.000Z", "text": "Las decisiones del Gobierno en materia de vivienda socavan la propiedad privada. \n\nLas familias vulnerables son su responsabilidad, no la trasladen a las a los tenedores de viviendas por ideolog\u00eda o la inseguridad jur\u00eddica tendr\u00e1 consecuencias en el mercado de la vivienda. https://t.co/QQzRgY6Gdy"}, {"id": "1353696700679000064", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T13:30:18.000Z", "text": "Tiene raz\u00f3n. \n\nEs el peor Gobierno en el peor momento. https://t.co/MbinD26Auq"}, {"id": "1353673622280404994", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T11:58:36.000Z", "text": "Desde el 1er momento hemos reclamado que el dinero de los fondos europeos se gaste y se gaste bien. Otro Plan E, no.\n\nEuropa no es un cajero autom\u00e1tico, a cambio del dinero hay que hacer reformas profundas que desconocemos en esta C\u00e1mara incumpliendo los Pactos de Reconstrucci\u00f3n. https://t.co/HkEwU3U8mt"}, {"id": "1353431387777323008", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T19:56:03.000Z", "text": "Le est\u00e1 quedando una lista electoral  al PP catal\u00e1n para el 14-F  \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/3DEFI5eEqf"}, {"id": "1353398826837700609", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T17:46:39.000Z", "text": "Y acab\u00f3 pagando 16 millones de euros. https://t.co/Yn3OZ5i5t4"}, {"id": "1353398612001058817", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T17:45:48.000Z", "text": "El coste total de las instalaciones de campa\u00f1a de la Comunitat Valenciana finalmente se duplic\u00f3 respecto al presupuesto inicial hasta los 16 millones de euros. \n\nAqu\u00ed lo tienes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/wz4kCSSmG7 https://t.co/Ig3WfdWWth"}, {"id": "1353393433415573506", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T17:25:14.000Z", "text": "El Sr. @ximopuig contrat\u00f3 a una empresa de nueva creaci\u00f3n para montar los hospitales por el m\u00f3dico precio de 8,6 millones \u20ac.\n\nAhora evacuan a los pacientes ingresados por Covid del hospital de campa\u00f1a por el fuerte viento.\n\nSeguid criticando el Zendal...\n\nhttps://t.co/P9ui9dG4e6"}, {"id": "1352985519383314434", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T14:24:19.000Z", "text": "El plan de reformas no ha sido siquiera consensuado con las Cortes Generales, como se acord\u00f3 en el seno de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n.\n\nTampoco ha tenido en consideraci\u00f3n ni a la sociedad civil ni a las Comunidades Aut\u00f3nomas y las corporaciones locales.\n\nMix de opacidad y humo https://t.co/FSSuftNXJv"}, {"id": "1352684313222017025", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T18:27:26.000Z", "text": "El Gobierno da el visto bueno a la okupaci\u00f3n siempre que sea con un \u2018por favor\u2019 y un \u2018gracias\u2019.\n\nMientras t\u00fa pagas tus impuestos, tu hipoteca o es el mayor ahorro que tendr\u00e1s en tu vida, un delincuente educado estar\u00e1 protegido por el Gobierno de Espa\u00f1a.\n\nSinverg\u00fcenzas. https://t.co/SYP8mVIjT3"}, {"id": "1352638893074616322", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T15:26:57.000Z", "text": "Cualquier cosa le sirve para no hablar de la pandemia, su mala gesti\u00f3n y, en casi todos los casos, su inacci\u00f3n.\n\nEl Presidente ausente que aparece para hablar de batallas de g\u00e9nero cuando la gente de su pa\u00eds se muere y se arruina. Literalmente.\n\nFirmado: una mujer libre https://t.co/UZz8OdlKQG"}, {"id": "1352573182495109120", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T11:05:50.000Z", "text": "Amazon avisa a las empresas de que a partir del 1 de abril \"aumentaremos las tarifas por referencia en un 3% para los productos vendidos en Espa\u00f1a\".\n\nLas empresas la repercutir\u00e1n en el precio para el consumidor final.\n\n\u00bfQuien paga la tasa?\nUsted, se\u00f1ora.\nhttps://t.co/efUIqNXqVX"}, {"id": "1352230506222546945", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:24:10.000Z", "text": "Si no era suficiente con tener el peor gobierno en la gesti\u00f3n de la pandemia, \u00bfhay que aguantar a cargos p\u00fablicos que se salten la cola de vacunaci\u00f3n? Ya basta.\n\nPromovemos en todos los parlamentos auton\u00f3micos un pacto \u00e9tico de partidos por una #VacunaSinPrivilegios\n\n\u00bfAceptar\u00e1n? https://t.co/gZU3pY271n"}, {"id": "1352224425408684032", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:00:00.000Z", "text": "\u201cYo no quer\u00eda vacunarme (\u00a1si no me vacuno ni de la gripe!) pero mis t\u00e9cnicos me obligaron a hacerlo\u201d:\n\nEl Consejero de Sanidad de Ceuta, sin ponerse rojo ni nada. \n\nQue dimita. Ya. https://t.co/I29wFJOwKP"}, {"id": "1352217531436703750", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T11:32:37.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 cu\u00e1l iba a ser la siguiente plaga de este inicio de a\u00f1o?\n\nLa de los sinverg\u00fcenzas que se aprovechan de su cargo p\u00fablico para saltarse cualquier protocolo de vacunaci\u00f3n y ponerse delante de sanitarios o nuestros mayores. \n\nEsto tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n.  https://t.co/Dg0wAWktQR"}, {"id": "1351911208270655491", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T15:15:24.000Z", "text": "Madre m\u00eda, Madrid \ud83d\udda4"}, {"id": "1351824466955919361", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:30:43.000Z", "text": "El cabreo del Ministro Escriv\u00e1 hablando de \u201cnarrativa de confrontaci\u00f3n\u201d en pensiones tiene su origen en el propio Gobierno y no en los medios de comunicaci\u00f3n. \n\nDici\u00e9ndolo, sin decirlo, pone de manifiesto las cloacas informativas por las que se mueve el Vicepresidente Iglesias. https://t.co/R8HprFivT8"}, {"id": "1351818518946320384", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:07:05.000Z", "text": "La corrupci\u00f3n pol\u00edtica es tambi\u00e9n saltarse la norma establecida para beneficio propio empleando la condici\u00f3n p\u00fablica.\n\nSi el Consejero de Sanidad de la Regi\u00f3n de Murcia se vacun\u00f3 \u201ccomo sanitario\u201d que deje su silla y vuelva a primera l\u00ednea al hospital. \n\nhttps://t.co/RKSfsooogr"}, {"id": "1351596707264532485", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T18:25:41.000Z", "text": "Decretar medidas dr\u00e1sticas sin un plan de compensaci\u00f3n y ayudas a los sectores m\u00e1s afectados es un torpedo explotando en la l\u00ednea de flotaci\u00f3n de miles de negocios.\n\nEn la Comunitat Valenciana hay 40.000 empresas de hosteler\u00eda. \n\nEscrib\u00ed sobre ello aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/DE6DnW2fJV"}, {"id": "1351568046998097922", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T16:31:47.000Z", "text": "Las restricciones deben ir acompa\u00f1adas de un macro plan econ\u00f3mico, sanitario y social de ayudas directas a los sectores perjudicados, impulso del teletrabajo, test masivos y un plan de vacunaci\u00f3n \u00e1gil.\n\nLa soluci\u00f3n no puede ser siempre prohibir o limitar derechos, Sr. @ximopuig https://t.co/5i5UjV9L1n"}, {"id": "1351289820333694983", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T22:06:13.000Z", "text": "Me doy con un canto en los dientes si son s\u00f3lo seis. \n\nY s\u00ed, s\u00ed se pod\u00eda saber. https://t.co/PKJFlE2cSn"}, {"id": "1351260249358012423", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T20:08:43.000Z", "text": "La carga hospitalaria crece a un ritmo del 2% diario tanto en planta como en UCI en la Comunidad Valenciana.\n\nHace una semana est\u00e1bamos al 40% de ocupaci\u00f3n en UCIs, hoy al 52%. \n\nImagine lo que ser\u00e1 la pr\u00f3xima semana si no se hace nada YA @ximopuig\n\n#ConfinamientoInteligente https://t.co/JchbHypG8w"}, {"id": "1351236966722007043", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T18:36:12.000Z", "text": "La Comunitat Valencia dispara los contagios hasta 2.482 (+9%) y las muertes a 95 (+23%)\n\nDatos hospitalizados 3.829 (+39%)\nHospitalizados en UCI 505 (+32%)\nIA en 760 \n\nOcupaci\u00f3n UCIs en la Comunidad Valenciana ya es del 52%\n\nPeores datos EVER. Bad.  https://t.co/G1E33Elk9d"}, {"id": "1351211470386851845", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T16:54:53.000Z", "text": "Desde Europa, mi compa\u00f1ero @AdrianVL1982 no ha parado desde abril de dar la batalla para que la herramienta RadarCovid fuera \u00fatil en la lucha contra la Covid \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tPXukvHJDS"}, {"id": "1351125368175001602", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T11:12:45.000Z", "text": "A finales de agosto trasladamos a la Secretaria de Estado para la Digitalizaci\u00f3n las deficiencias y errores comprobados y contrastados con expertos.\n\nEste es el resultado del caso que hicieron. \n\nFracasa RadarCovid, la app del Gobierno para el rastreo.\n\nhttps://t.co/hOHBgMuKke"}, {"id": "1350779635768975364", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T12:18:56.000Z", "text": "\u201cEstar en el Gobierno no es estar en el poder\u201d.\n\n\u00c9l quer\u00eda los anillos de Frodo. \n\n\u00c9l quer\u00eda el poder que NO le da una democracia liberal occidental. \n\nMenos mal. https://t.co/elhhyXVzgg"}, {"id": "1350150050966601728", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T18:37:11.000Z", "text": "La pandemia ha puesto en evidencia que la ciencia y el pensamiento cr\u00edtico deben estar presentes en los debates sociales y pol\u00edticos actuales.\n\nEl primer encuentro de la Tercera Cultura con @InesArrimadas \n\nMa\u00f1ana \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/6NvqK0dMGN"}, {"id": "1350132601885962245", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T17:27:51.000Z", "text": "Ante los datos de la tercera ola hacen falta acciones inmediatas.\n\nDesde @CiudadanosCs volvemos a proponer medidas al Gobierno para evitar un confinamiento como el de marzo: \n\n\u2705 Impulso del teletrabajo\n\u2705 Acelerar la vacunaci\u00f3n\n\u2705 Testeos masivos https://t.co/qc0VIJdjSu"}, {"id": "1350087691170414595", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T14:29:23.000Z", "text": "Portugal reduce un 10% el precio de la luz ante la ola de fr\u00edo y el inicio de su nuevo confinamiento.\n\nY no es \u201cPORQUE EST\u00c1 UN POCO M\u00c1S AL OESTE\u201d sino porque Bruselas lo permite. \n  https://t.co/ha9kHHKS43"}, {"id": "1350083093223378946", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T14:11:07.000Z", "text": "Tenemos el pa\u00eds colapsado y paralizado por tres pandemias: la del Covid, la del fr\u00edo y el hielo, y la del socialcomunismo."}, {"id": "1349457904697569281", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T20:46:50.000Z", "text": "Art\u00edculo 102 de la Directiva 2006/112/CE del Consejo Europeo https://t.co/lQ0gRMY4wL\n\nCada pa\u00eds tiene libertad para poder aplicar un IVA reducido al suministro de gas y electricidad. La \u00fanica condici\u00f3n es que se informe a la Comisi\u00f3n.\n\nCc @mjmonteroc https://t.co/dnDAISJY6s"}, {"id": "1349292321792258048", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T09:48:52.000Z", "text": "Vivimos tan r\u00e1pido que en solo una docena de d\u00edas del nuevo a\u00f1o hemos asistido ya a unos cuantos \u201cmomentos hist\u00f3ricos\u201d. Si cre\u00edamos haberlo visto todo en 2020, prep\u00e1rense porque 2021 viene fuerte.\n\nLo m\u00edo hoy en \u2066\u2066@valenciaplaza\u2069 #Opini\u00f3nVP https://t.co/DE6DnW2fJV"}, {"id": "1349290895267536896", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T09:43:12.000Z", "text": "El endeudamiento costar\u00e1 31.675 millones de euros frente a los 25.000 millones del desempleo en 2021.\n\nEs decir, Espa\u00f1a gastar\u00e1 m\u00e1s en pagar los intereses de la deuda que en el subsidio de paro en 2021.\n\nQue ya es decir.\n\nhttps://t.co/WWesISXBvz"}, {"id": "1349092223502192642", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T20:33:45.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a vuelve a culpar a Bruselas para no reducir el IVA a la factura de la luz como pedimos de forma reiterada desde @CsCongreso \n\nNuestro eurodiputado  @AdrianVL1982 pegunta a la Comisi\u00f3n. \n\n\u00bfItalia, Portugal y Grecia pueden y Espa\u00f1a no? \u00bfSeguro? https://t.co/Va9YRs2byZ"}, {"id": "1348964060088430593", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T12:04:29.000Z", "text": "El Bot\u00e1nico completa su estructura  en plena tercera ola:\n\nDe 98 a 138 altos cargos.\nDe 74 a 116 asesores.\n\nMientras, siguen sin llegar las ayudas a los sectores m\u00e1s perjudicados por las restricciones.\n\nLos que ven\u00edan a rescatar a las personas. \n https://t.co/B1zv9199j7"}, {"text": "Sim\u00f3n, no hombre, no, no lo vuelvas a decir. https://t.co/F30HPlB1yF", "id": "1348706124606955520", "created_at": "2021-01-11T18:59:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El invierno laboral va a ser muy largo. \n\nMUY LARGO. https://t.co/0IZP8jhwXy", "id": "1348670833175117824", "created_at": "2021-01-11T16:39:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Apareci\u00f3! https://t.co/dmrxgcZzXU", "id": "1348210243088621569", "created_at": "2021-01-10T10:09:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ores de @publico_es el Pa\u00eds Valenci\u00e0 NO EXISTE.\n\nEs una enso\u00f1aci\u00f3n nacionalista de los que quieren separar y levantar muros entre los valencianos. \n\nLa denominaci\u00f3n oficial que recoge el Estatuto de Autonom\u00eda es \u201cComunidad Valenciana\u201d. https://t.co/6sFezUnyyD", "id": "1348208346919292930", "created_at": "2021-01-10T10:01:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como dice @jvinaras, se podr\u00eda pensar que si se baja el IVA u otros costes regulados, se repercutir\u00eda en la comercializaci\u00f3n como en el cine.\n\nSin embargo, aqu\u00ed tenemos un mercado libre y otro regulado para los consumidores, sin trampa ni cart\u00f3n. Pero hay que informarse de ello. https://t.co/gN8eRw8TnN", "id": "1348015162268262401", "created_at": "2021-01-09T21:13:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si tuvierais un amigo como @jvinaras os habr\u00eda explicado todo sobre energ\u00eda y, adem\u00e1s, tendr\u00edais este libro para debatir con fundamento \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/XJLXTs6dUI", "id": "1347833307669606401", "created_at": "2021-01-09T09:11:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 50% del recibo de luz son impuestos y primas. \n\nComo ministro lo tienes f\u00e1cil:\n\n\u2714\ufe0ffin doble imposici\u00f3n, sacad impuestos de electricidad de la base imponible del IVA\n\u2714\ufe0fIVA reducido\n\u2714\ufe0fquitad de la tarifa el\u00e9ctrica primas no asociadas con generaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de electricidad https://t.co/SYkw8GdTW3", "id": "1347623803992625153", "created_at": "2021-01-08T19:18:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 50% del recibo de la luz son impuestos y peajes. \n\nPedimos:\n\u2714\ufe0ffin de doble imposici\u00f3n, sacando impuestos de electricidad de la base imponible del IVA\n\u2714\ufe0fIVA reducido\n\u2714\ufe0fque la tarifa el\u00e9ctrica no soporte primas no asociadas al coste de generaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de electricidad https://t.co/5YavlFVmbo", "id": "1347615692481298435", "created_at": "2021-01-08T18:46:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es todo un orgullo que una mujer valiente y libre como @annagrauarias se sume a Cs. \n\nTe recibimos con los brazos abiertos para luchar juntos en defensa de la igualdad, la libertad y la uni\u00f3n. \n\n#BienvenidaAnnaGrau https://t.co/B9zjft49cp", "id": "1347161309972996096", "created_at": "2021-01-07T12:41:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "@cultrun https://t.co/1OuL2t67SA https://t.co/c7ObtfrB76", "id": "1346940490885832704", "created_at": "2021-01-06T22:03:32.000Z", "lang": "und"}, {"text": "T\u00edtulo 18, secci\u00f3n 2384 del c\u00f3digo penal Federal #EEUU\n\nDelito de sedici\u00f3n. Intento de derrocar al gobierno leg\u00edtimo. Impedir el cumplimiento de las leyes. Ocupar propiedad gubernamental.\n\nPena de hasta 20 a\u00f1os de c\u00e1rcel. https://t.co/EMEyqBsnof", "id": "1346937421750018057", "created_at": "2021-01-06T21:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y s\u00f3lo estamos a 6 de enero. Ojo. https://t.co/9yhuQAvKTD", "id": "1346915457996103688", "created_at": "2021-01-06T20:24:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es ninguna dictadura, no es una rep\u00fablica bananera.\n\nEs EEUU y es lo que tienen los populismos. Sean del bando ideol\u00f3gico que sean.\n\nCre\u00edamos haberlo visto todo en 2020, pero no. \n\nhttps://t.co/FXuJB2sa4L", "id": "1346913900428718084", "created_at": "2021-01-06T20:17:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para esto no hay vacuna que valga. https://t.co/ONyBGoRbBl", "id": "1346548156926930944", "created_at": "2021-01-05T20:04:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A sus Majestades los Reyes Magos:\n\n\u2714\ufe0f quiero un Gobierno que no est\u00e9 desaparecido desde el 29 de diciembre.\n\u2714\ufe0f quiero un Ministro de Sanidad que piense en el calendario de vacunaci\u00f3n y no en el calendario electoral. https://t.co/FQ94pMOrLX", "id": "1346516960494940160", "created_at": "2021-01-05T18:00:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 plan de vacunaci\u00f3n ni qu\u00e9 plan de vacunaci\u00f3n?\n\nNi est\u00e1 ni se le espera. Es la desidia del peor gobierno en el peor momento. \n\nEsto fue el 16 de diciembre \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/rzTCJkVFdA", "id": "1346499676250497024", "created_at": "2021-01-05T16:51:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy conocemos los datos de paro y el panorama es desalentador.\n\nCerramos 2020 con 724.532 nuevos parados.\n\nAdvertimos desde el inicio que para salir de esta crisis se deb\u00eda ayudar a pymes y aut\u00f3nomos, pero el Gobierno los abandon\u00f3.\n\nEste es el resultado\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ocfglLV3Hz", "id": "1346411513825918977", "created_at": "2021-01-05T11:01:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Cierra Reino Unido. https://t.co/7wJLd6zHof", "id": "1346190087088967681", "created_at": "2021-01-04T20:21:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos ya en la tercera ola de la pandemia, sin un plan de vacunaci\u00f3n y con el ministro de Sanidad dando m\u00edtines.\n\n\u00bfQu\u00e9 hace el Gobierno de Espa\u00f1a en plena pandemia? \n\nPedir tu voto. https://t.co/xPYAjoYCK6", "id": "1346061366080237568", "created_at": "2021-01-04T11:50:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2020 nos trajo: \n\n\u2714\ufe0fUna investidura.\n\u2714\ufe0fUna pandemia.\n\u2714\ufe0fSeis estados de alarma.\n\u2714\ufe0fUna moci\u00f3n de censura.\n\u2714\ufe0f70.000 muertos por Covid.\n\u2714\ufe0fLa mayor crisis econ\u00f3mica en tiempos de paz.\n\n2021 s\u00f3lo puede ir a mejor.\n\nFeliz A\u00f1o Nuevo.\n\n\u00a1Cuidaos! https://t.co/OAATPnwIUP", "id": "1344777586510073856", "created_at": "2020-12-31T22:48:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos dejado nuestra impronta en 10 de los 19 Presupuestos auton\u00f3micos. \n\nEsto es hacer pol\u00edtica \u00fatil desde el centro: pactar con distintos Gobiernos medidas buenas para todos los espa\u00f1oles vivan donde vivan. \n\nMi \u00faltima opini\u00f3n del a\u00f1o en @valenciaplaza \n\nhttps://t.co/AaSU4l5Uzd", "id": "1344588331267612672", "created_at": "2020-12-31T10:16:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 DEAL!  https://t.co/7BvSyCE2Yz", "id": "1342122842620653569", "created_at": "2020-12-24T14:59:55.000Z", "lang": "en"}, {"text": "En este a\u00f1o tan especial os deseo una muy feliz noche y que, pese a todas las dificultades, disfrut\u00e9is junto a vuestras familias y amigos.\n\nGracias por todo lo aprendido y ense\u00f1ado, que ha sido mucho. \n\n\ud83c\udf84Feliz Nochebuena y Feliz Navidad https://t.co/pwho4mlzuv", "id": "1342122013314449409", "created_at": "2020-12-24T14:56:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comprom\u00eds y Podemos tumban la rebaja fiscal de \u2066@CsCValenciana\u2069 que beneficiaba al 99,2% de los valencianos.\n\n\u2066@Tonicanto1\u2069 acord\u00f3 con Puig una reducci\u00f3n del tramo auton\u00f3mico del IRPF que finalmente han tumbado sus dos socios de izquierdas.\n https://t.co/l7udIvIq27", "id": "1342116188336353282", "created_at": "2020-12-24T14:33:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 gran trabajo de @Tonicanto1 y todo el equipo de @CsCValenciana!\n\nHemos conseguido mejorar la sanidad y la educaci\u00f3n para los valencianos. \n\nPero sobre todo, un fondo COVID de 76M de \u20ac para los sectores econ\u00f3micos m\u00e1s afectados por el #coronavirus.\n\n #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/8ou91XzKDA", "id": "1341783179548643332", "created_at": "2020-12-23T16:30:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tumbadas todas las enmiendas a los Presupuestos en el Senado. Quedan as\u00ed definitivamente aprobados y no tendr\u00e1n que volver al Congreso. Ma\u00f1ana al BOE para entrar el 1 de enero en vigor.", "id": "1341475768552087553", "created_at": "2020-12-22T20:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una oportunidad \u00fanica que puede ser el mayor fracaso de nuestra historia.\n\nEspa\u00f1a puede quedar rezagada a nivel educativo, relegada en el competitivo y tecnol\u00f3gicamente desfasada.\n\nHay que emplear los fondos europeos y emplearlos bien o seremos un pa\u00eds subdesarrollado en la UE. https://t.co/LFmBLDI6ZW", "id": "1341345102892064768", "created_at": "2020-12-22T11:29:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los aut\u00f3nomos son uno de los colectivos que m\u00e1s sufren la crisis econ\u00f3mica derivada de la covid.\n\nActividad reducida y cierre de negocios que les asfixia.\n\nPresentamos esta iniciativa para que el Gobierno suspenda la subida de cuotas prevista para 2021. \n\nhttps://t.co/INjkvIsK8U https://t.co/Qa7gVYLpYX", "id": "1341341954798399492", "created_at": "2020-12-22T11:16:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy me entrevistan en \u2066@ESdiario_com\u2069 y hablo de mi experiencia de un a\u00f1o y medio en pol\u00edtica... con la que est\u00e1 cayendo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/uNHDnejXLY", "id": "1341037531605966855", "created_at": "2020-12-21T15:07:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si el Gobierno de Espa\u00f1a espera una respuesta coordinada de la UE, ya la tiene.\n\nPod\u00e9is cerrar ya. https://t.co/J1cQF2Aot2", "id": "1340940475239440385", "created_at": "2020-12-21T08:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "NO SE POD\u00cdA SABER\n\nEspa\u00f1a recibe 277 vuelos desde UK durante el fin de semana.\n \nHoy llegar\u00e1n otros 102 vuelos despu\u00e9s de que el Gobierno decidiese no cancelar las conexiones con el Reino Unido y acordar s\u00f3lo un refuerzo del control sobre las PCR\n\nhttps://t.co/FHleflK2y9", "id": "1340938229084774400", "created_at": "2020-12-21T08:32:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a \u201creforzar\u00e1 el control\u201d quiere decir que va a empezarse a hacer lo que ya se deber\u00eda estar haciendo. \n\nEl peor Gobierno en el peor momento. https://t.co/14pD8FpYZ1", "id": "1340936048159977472", "created_at": "2020-12-21T08:24:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No debemos olvidar nunca que si existen los para\u00edsos fiscales es porque existen a su vez los infiernos tributarios.\n\nHoy se lo recuerdo a aquellos que hablan de armonizaci\u00f3n, de dumping y de recentralizaci\u00f3n fiscal. \n\n\u201cEs el infierno tributario, Ximo\u201d \u2b07\ufe0f https://t.co/ruDd1PvQQ9", "id": "1339130547835187200", "created_at": "2020-12-16T08:49:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cHacer el rid\u00edculo es quedarse en el rinc\u00f3n de los ofendidos y no conseguir nada para los ciudadanos.\u201d\n\nApostar por el consenso ha permitido frenar la subida masiva de impuestos a clases medias, lograr #TarjetaSanitaria\u00danica y desenmascarar a S\u00e1nchez. \n\nhttps://t.co/2SwABrVCrN", "id": "1338963092357648385", "created_at": "2020-12-15T21:44:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los impuestos bajos dinamizan la econom\u00eda, mejoran la competitividad empresarial, generan empleo y crean riqueza.\n\nEsta, y no otra, es la armonizaci\u00f3n que hay que buscar.\n\nMadrid genera 12.500 empleos durante la segunda ola mientras Catalu\u00f1a pierde 34.200 https://t.co/QHnoBvfofY", "id": "1338801429406953474", "created_at": "2020-12-15T11:01:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenas noticias desde Europa.\n\nHay acuerdo con Hungr\u00eda y Polonia para el desbloqueo tanto del Presupuesto Comunitario como de los fondos de ayuda (Mecanismo de Resiliencia y Recuperaci\u00f3n). https://t.co/NBx9gK2qPW", "id": "1337123809359515648", "created_at": "2020-12-10T19:55:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Constituci\u00f3n nos ha permitido vivir en libertad y democracia desde hace 42 a\u00f1os. Sus #P\u00e1ginasDeLibertad garantizan una Espa\u00f1a justa, igual y plural, valores que defenderemos siempre desde Cs.\n\nHoy m\u00e1s que nunca estoy orgullosa de ser constitucionalista. \n\n#D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/sH6b3aEunf", "id": "1335538470119411712", "created_at": "2020-12-06T10:55:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si Bildu y Esquerra son valientes y patriotas, hoy es el principio del fin del la Espa\u00f1a que conocemos. https://t.co/xoPaEz5uFX", "id": "1334559106041065473", "created_at": "2020-12-03T18:04:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si estos Presupuestos fueran realmente los que necesita Espa\u00f1a, me juego las dos manos a que ni Bildu ni Esquerra estar\u00edan en esta foto final.\n\nEs el qu\u00e9 y tambi\u00e9n el con qui\u00e9n. \n\nHoy escribo en \u2066@valenciaplaza\u2069  https://t.co/WYTyVXihQ7", "id": "1334440725904240646", "created_at": "2020-12-03T10:13:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cerramos el mes de noviembre con 25.269 parados m\u00e1s, el peor dato desde 2012. \n\nCon casi 4 millones de parados, un 20% m\u00e1s que el a\u00f1o pasado \u00bfqu\u00e9 nos trae el Gobierno? \n\nUnos Presupuestos con Rufi\u00e1n y Otegi. https://t.co/SVbHt5AkLP", "id": "1334195029015998473", "created_at": "2020-12-02T17:57:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sra. Calvi\u00f1o, es dif\u00edcil dejar a alguien atr\u00e1s cuando somos los \u00faltimos y los que sufrimos el mayor desplome del mundo desarrollado.\n\nEl pulso lo ha ganado Iglesias y lo ha perdido Ud, Ministra. Lo han perdido todos los espa\u00f1oles.\n\nNos acompa\u00f1o en el sentimiento. https://t.co/LpdxC5jGvF", "id": "1334170166083674116", "created_at": "2020-12-02T16:18:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "AM\u00c9N https://t.co/pdhsoZSjqB", "id": "1333695254814449664", "created_at": "2020-12-01T08:51:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiero pensar que a algunos socialistas les incomoda pactar los #PGE con Bildu, pero se han dejado ganar la partida por el se\u00f1or Iglesias. \n\nNUNCA podr\u00e1n decir que no tuvieron la opci\u00f3n moderada de Cs.\n\n\u00bfPero saben qu\u00e9 es lo mejor? Que ahora, por fin, todos los espa\u00f1oles lo saben https://t.co/dsO8gUFx8P", "id": "1333496794836250629", "created_at": "2020-11-30T19:43:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or S\u00e1nchez, \u00bfsabe por qu\u00e9 sus socios de Bildu no intervendr\u00e1n m\u00e1s en el Pleno de los Presupuestos? \n\n\u203c\ufe0f \u00a1Porque les importa un pimiento Espa\u00f1a! \n\nEs nauseabundo que el Gobierno se eche a los brazos de quienes odian a nuestro pa\u00eds... https://t.co/SsfwCwJcy2", "id": "1333445569214361602", "created_at": "2020-11-30T16:19:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGE deber\u00edan haber sido la respuesta del Estado ante la peor crisis que recordamos. \n\nPero el Gobierno nos traen unas cuentas que abrazan al separatismo.\n\nSi fueran lo que Espa\u00f1a necesita, Bildu y ERC no estar\u00edan en la foto final. \n\nhttps://t.co/mCTlDvyPiN", "id": "1333430829989638145", "created_at": "2020-11-30T15:20:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las cuentas p\u00fablicas de todos los espa\u00f1oles en sus manos, pero no pierden ocasi\u00f3n de torpedear el sistema, deslegitimar la Constituci\u00f3n y desprestigiar las instituciones.\n\nEstos son los socios del Gobierno de Espa\u00f1a. Los socios de S\u00e1nchez. https://t.co/5fBaFUTpPy", "id": "1333030602614992897", "created_at": "2020-11-29T12:50:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo bueno que tienen los n\u00fameros es que no mienten, @Macarena_Olona: \n\nMuchas enmiendas se aprobaron porque las apoyamos varios grupos (tambi\u00e9n mixto, republicano y plural). Hubieran sido 20 votos vs 17.\n\nNo vin\u00edsteis a trabajar y dej\u00e1steis colgados a millones de espa\u00f1oles https://t.co/MMdXVAhgbn", "id": "1332753627530858501", "created_at": "2020-11-28T18:30:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Enmiendas que se hubieran aprobado si @vox_es hubiera venido a trabajar. Hubieran sido 20 votos vs 17 para:\n\n- que no suba el impuesto de matriculaciones.\n- el 0% de IVA a TODAS las mascarillas.\n- equiparar los trabajadores agrarios con el resto en SS\n...\nHay m\u00e1s de 20 as\u00ed https://t.co/Effzkq7yFG", "id": "1332752612547063808", "created_at": "2020-11-28T18:25:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez ha quedado en evidencia.\n\nNo s\u00f3lo presentan unos Presupuestos alejados de lo que Espa\u00f1a necesita, tambi\u00e9n han escogido contentar al separatismo abandonando a las familias. \n\n#EligenRadicalidad frente a moderaci\u00f3n.\n\nTendr\u00e1n que explic\u00e1rselo a los espa\u00f1oles. https://t.co/lgl81F0aKv", "id": "1332693566284554243", "created_at": "2020-11-28T14:31:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "-\u00bfTrabajas o te vas de vacaciones?\n\n-Mejor trabajo, hay una pandemia\n\n-Preferimos ser youtubers, no votar y no presentar enmiendas\n\n-Los espa\u00f1oles necesitan medidas urgentes\n\n-Mejor vacaciones pagadas\n\n-\u00bfY qui\u00e9n piensa en lo que necesitan los espa\u00f1oles?\n\n-Para eso est\u00e1is Cs, \u00bfno? https://t.co/Kq9ATYHDE9", "id": "1332297565572919296", "created_at": "2020-11-27T12:17:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto. ESTO \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ME8qghQ8zZ", "id": "1332036534770540546", "created_at": "2020-11-26T19:00:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hacer #pol\u00edtica\u00fatil nos ha permitido conseguir cosas buenas para los espa\u00f1oles. \n\nPero el mejor servicio a Espa\u00f1a es dejar al descubierto a S\u00e1nchez y las intenciones de su Gobierno.\n\nUnos presupuestos malos para Espa\u00f1a con los peores socios posibles. \n\nVotaremos NO a los #PGE https://t.co/oHfJkQrKlx", "id": "1331961970078191621", "created_at": "2020-11-26T14:04:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras anoche debat\u00edamos y vot\u00e1bamos #PGE, Vox ni apareci\u00f3.\n\nSu ausencia ech\u00f3 por tierra enmiendas buenas para la industria, las pymes y las familias espa\u00f1olas. \n\nVacaciones pagadas por el Congreso que est\u00e1n saliendo muy caras a todos los espa\u00f1oles.\n\nhttps://t.co/aZQqaX0xV9 https://t.co/Uj1CvO4bW1", "id": "1331573025876144128", "created_at": "2020-11-25T12:18:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre adelant\u00e1ndonos a los tiempos. \n\nAcusar de \u201cdemagogia fiscal\u201d a los gobiernos auton\u00f3micos que no asfixian a impuestos es un acto de irresponsabilidad. https://t.co/nwIj2vjPj8", "id": "1331545319109255171", "created_at": "2020-11-25T10:28:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox es una sorpresa detr\u00e1s de otra. \n\nAhora quiere entrar en el reparto de jueces del CGPJ en vez de cambiar la ley, cumplir con la Constituci\u00f3n y seguir las exigencias europeas del Informe GRECO.\n https://t.co/eOVFyTDhwN", "id": "1330929711829159939", "created_at": "2020-11-23T17:42:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se nos juzgar\u00e1 a todos por lo que hagamos ahora para salir de la crisis sin precedentes que sufre Espa\u00f1a.\n\nGritando no se logra salvar ni vidas ni empleos. Se consigue trabajando. \n\nAyer registramos 320 enmiendas para mejorar los Presupuestos y ayudar a los espa\u00f1oles \ud83d\udc47 https://t.co/A2VnsPmcPM", "id": "1329106307576721412", "created_at": "2020-11-18T16:56:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las enmiendas de @CiudadanosCs para los #PGE2021 supondr\u00e1n una inversi\u00f3n en la Comunidad Valenciana de 1.640 millones \u20ac\n\nTodo esto podemos conseguirlo negociando y con #Pol\u00edtica\u00datil.\n\nCon v\u00eddeos, enmiendas a la totalidad y propaganda no obtendremos nada.\nhttps://t.co/JV8eBA1M4T", "id": "1329105821976891396", "created_at": "2020-11-18T16:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffb \u201cTras a\u00f1os de promesas incumplidas, debe ser la hora de impulsar y acelerar la red transeuropea de transporte en Espa\u00f1a\"\n\nComo valenciana, portavoz de Transportes y de Presupuestos de Cs en el Congreso de los Diputados, escribo hoy en @valenciaplaza \n\nhttps://t.co/gjgaLu16eK", "id": "1329014591934918657", "created_at": "2020-11-18T10:52:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1No se pierde ni una, t\u00fa! https://t.co/VCBIpZ9pI0", "id": "1328796900817051649", "created_at": "2020-11-17T20:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No podemos permitirnos m\u00e1s chapuzas. \n\nLas ayudas europeas son una oportunidad hist\u00f3rica, pero tambi\u00e9n conllevan una responsabilidad hist\u00f3rica.\n\nCs har\u00e1 todo lo posible para que estos fondos se gestionen con responsabilidad. Espa\u00f1a lo necesita. https://t.co/H83Ufa1Qrz", "id": "1328793983770906625", "created_at": "2020-11-17T20:15:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por primera vez, un partido que se dice de Estado no presenta enmiendas a los Presupuestos.\n\nLos PGE son la ley m\u00e1s importante del a\u00f1o y marcan las pol\u00edticas que afectan a todos los ciudadanos. \n\nPopulismo de postureo o muy pocas cosas que aportar a los espa\u00f1oles. Eso es Vox. https://t.co/IAfaXqG9V7", "id": "1328709239032909827", "created_at": "2020-11-17T14:39:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ni Ariel lavaba m\u00e1s blanco.\n\nNo es normalidad democr\u00e1tica ni responsabilidad de Estado. Se\u00f1ores del PSOE se llama humillaci\u00f3n ante los herederos pol\u00edticos del terrorismo. https://t.co/oJV83tsaiq", "id": "1327945629893537792", "created_at": "2020-11-15T12:04:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no s\u00f3lo necesita unos Presupuestos actualizados; necesita con urgencia las reformas que pide Europa para que estas cuentas sean sostenibles.\n\nHoy @InesArrimadas se lo ha recordado al Gobierno.\n\nSeguimos trabajando desde una #Oposici\u00f3n\u00datil por el futuro de nuestros hijos. https://t.co/RYEuuq5Rwf", "id": "1326847771136155649", "created_at": "2020-11-12T11:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oskar Matute (EH Bildu) hablando desde la tribuna de oradores de violencia, injusticia e ignominia es un ox\u00edmoron.", "id": "1326846013613756416", "created_at": "2020-11-12T11:15:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos bien. https://t.co/7r2AwL9lHD", "id": "1326805287068688384", "created_at": "2020-11-12T08:33:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s vale tarde que nunca.\n\nEn en junio, el PSOE y Podemos votaron en contra de la iniciativa de Cs para bajar el IVA de las mascarillas del 21% al 4%.\n\nMe alegra que el Gobierno rectifique y anuncie hoy esa rebaja. https://t.co/fXydJwPROx", "id": "1326492992409100288", "created_at": "2020-11-11T11:52:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VAMOS BIEN https://t.co/GDDDdxPzJ1", "id": "1324727032228569088", "created_at": "2020-11-06T14:55:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los fondos europeos tendr\u00e1n condiciones: respetar el Estado de Derecho.\n\nLa independencia judicial, los derechos fundamentales o la igualdad legal de los ciudadanos ser\u00e1n clave.\n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a juega con fuego y se mueve peligrosamente en los l\u00edmites constitucionales. https://t.co/KPl5F2MPKC", "id": "1324635946608939008", "created_at": "2020-11-06T08:53:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Informe de Oto\u00f1o de la Comisi\u00f3n Europea nos vuelve a colocar en la peor posici\u00f3n posible: encabezar el ranking de ca\u00edda del PIB en sus previsiones para 2020. https://t.co/LtWasHTnta", "id": "1324315233628921857", "created_at": "2020-11-05T11:38:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Justo lo que acaba poner Ciudadanos encima de la mesa de negociaci\u00f3n de los PGE: \n\nAyudas directas (a fondo perdido) a empresas de menos de 50 trabajadores y aut\u00f3nomos. https://t.co/tKBoVN4riF", "id": "1324314978225184778", "created_at": "2020-11-05T11:37:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Espa\u00f1a que quieres.\nSalimos m\u00e1s fuertes.\nEspa\u00f1a puede. https://t.co/Fm4TOXez27", "id": "1324313140058836992", "created_at": "2020-11-05T11:30:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffb Espa\u00f1a no puede permitirse seguir con los Presupuestos de 2018, porque la situaci\u00f3n del pa\u00eds ha cambiado radicalmente, pero tampoco podemos permitirnos unos Presupuestos negociados con Rufi\u00e1n y Otegi.\n\nLo m\u00edo hoy en @valenciaplaza \n\nhttps://t.co/wTERw7Jdti https://t.co/rINYwPZ6dI", "id": "1324005748800692225", "created_at": "2020-11-04T15:09:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Doy Fe. \n\nHa presentado un escenario duro e incierto, marcado por la pandemia. Y tambi\u00e9n un borrador de presupuestos desfasados en previsiones, demasiado optimistas y carente de un plan para la gesti\u00f3n de los fondos europeos.\n\nNadie podr\u00e1 decir nunca que \u201cno se pod\u00eda saber\u201d. https://t.co/D68n22RbDw", "id": "1323925022667345920", "created_at": "2020-11-04T09:48:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#5 Apoyamos la tramitaci\u00f3n presupuestaria para que la negociaci\u00f3n pueda empezar.\n\nNegociamos estos PGE porque son los m\u00e1s importantes de nuestra democracia. \n\nY porque, como van a aprobarse igual est\u00e9 Cs o no, si podemos influir para mejorarlos ser\u00e1n mejores para todos.", "id": "1321542739079634946", "created_at": "2020-10-28T20:01:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#4 Sentarse a negociar NO es sin\u00f3nimo de apoyar los PGE.\n\nCs intentar\u00e1 en la negociaci\u00f3n que los PGE recojan las partidas para poner en marcha las reformas exigidas por Europa. \n\nEspa\u00f1a necesita un contrapeso de las exigencias de separatistas y filoetarras. Por Cs no quedar\u00e1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1321542737766813698", "created_at": "2020-10-28T20:01:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#3 Las exigencias m\u00ednimas eran:\n\nNO subir el 15% en Sociedades\nNO subir IVA a educaci\u00f3n concertada y sanidad privada\nNO subir IRPF a clases medias \nNO al dieselazo*\n\n*Existe el compromiso del gobierno de eliminar el impuesto al di\u00e9sel en la tramitaci\u00f3n de la ley de PGE.", "id": "1321542736248479752", "created_at": "2020-10-28T20:01:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#2 Todo el mundo deber\u00eda saber que la negociaci\u00f3n empieza ahora, cuando la ley se trae al Congreso y los dem\u00e1s grupos introducen enmiendas con cambios o mejoras. \n\nCiudadanos puso unas exigencias m\u00ednimas para participar en esa negociaci\u00f3n.", "id": "1321542734855966723", "created_at": "2020-10-28T20:01:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#1 Los PGE presentados son un borrador negociado por el propio Gobierno, han necesitado 1 mes para ponerse de acuerdo entre ellos. \nAdem\u00e1s, son unos PGE que enmiendan el programa que ten\u00edan PSOE-Podemos pre-pandemia.\n\nEn esa elaboraci\u00f3n, por supuesto, no ha estado Ciudadanos.", "id": "1321542733488640002", "created_at": "2020-10-28T20:01:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Urge #hilo pedag\u00f3gico de Presupuestos #PGE \n\nPunto 0: todo el mundo debe tener claro que estos presupuestos van a salir adelante. \nSe aprobar\u00e1n s\u00ed o s\u00ed porque el Gobierno tiene la mayor\u00eda suficiente para ello, la misma de la investidura. \n\nEvitemos unos Presupuestos Frankenstein", "id": "1321542731748024322", "created_at": "2020-10-28T20:01:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo, c\u00f3mo te ha sentado de mal \n\n\u2714\ufe0fNO subir el 15% en Sociedades\n\u2714\ufe0fNO subir IVA a educaci\u00f3n y sanidad privada\n\u2714\ufe0fNO subir IRPF a clases medias \u2714\ufe0fel compromiso de eliminar el \u2018dieselazo\u2019\n\nPor cierto, \u00bfqu\u00e9 tal se digiere la mayor subida presupuestaria a la Casa Real en una d\u00e9cada? https://t.co/Z2ILEO5XQQ https://t.co/Pn055qqVcr", "id": "1321508430440468480", "created_at": "2020-10-28T17:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Salta la sorpresa!\n\nPodemos y Vox mintieron sobre el l\u00edo de la subida del sueldo de los diputados la semana pasada. \n https://t.co/e1g7QWN4IS", "id": "1321044859181010945", "created_at": "2020-10-27T11:03:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Congreso insta al Gobierno a estudiar que los padres con hijos sin PCR positiva tengan derecho a baja remunerada.\n\nUna iniciativa de @Ciudadanos que ha sido apoyada por todos los grupos, todos, menos por ERC y Vox.  https://t.co/dqexsOM9s5", "id": "1320849078864039941", "created_at": "2020-10-26T22:05:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2714\ufe0f S\u00ed al #EstadoDeAlarma como mecanismo para contener la segunda ola.\n\n \u274c No a que sea de 6 meses sin control. \n\nComo hemos hecho hasta ahora, exigiremos y negociaremos para blindar el control parlamentario y que se eval\u00fae la eficacia de las medidas.\n\nhttps://t.co/CcUxfQriNX", "id": "1320681401990189056", "created_at": "2020-10-26T10:59:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quien no quiera tomarse esto en serio tiene un serio problema. \n\nSuiza dejar\u00e1 fuera de UCIs a ancianos si se satura su sistema sanitario.\n\n&gt;85 a\u00f1os y &gt;75 con patolog\u00edas previas ser\u00e1n descartados para \"priorizar a quienes tengan m\u00e1s opciones de sobrevivir\".\n\nV\u00eda @electo_mania", "id": "1320318460283506691", "created_at": "2020-10-25T10:57:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 tal vuestro viernes?\n\nYo he visitado el #Huawei5GTruck con el equipo de @HuaweiSpain y me he puesto al d\u00eda de todas las novedades que ya est\u00e1n en nuestras vidas.\n\nGracias por la experiencia, Mar\u00eda Luisa Melo. \n\nSer portavoz de Econom\u00eda y Transformaci\u00f3n Digital mola todo. https://t.co/cUnUBdN5oh", "id": "1319697919071735808", "created_at": "2020-10-23T17:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras Espa\u00f1a pierde tiempo discutiendo sobre la forma de recabar los datos, sobre los procedimientos o sobre cu\u00e1ndo hay que tomar medidas, la UE ha publicado un sem\u00e1foro de  umbrales muy claros.\n\nNecesitamos luz verde. \n\nLo m\u00edo en \u2066@valenciaplaza\u2069 https://t.co/JJE1ZWIUL6", "id": "1319561849269092353", "created_at": "2020-10-23T08:50:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La visi\u00f3n de Espa\u00f1a y de Europa que defiende Vox nada tiene que ver con lo que defendemos en Cs. \n\nPor eso votamos NO a la #Moci\u00f3nDeCensura. \n\nAs\u00ed de claro lo ha explicado @InesArrimadas en el @Congreso_Es. \n\nhttps://t.co/bAJrecDVMW", "id": "1318970547666124800", "created_at": "2020-10-21T17:40:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por lo que oigo y leo, es urgente hacer pedagog\u00eda:\n\nMoci\u00f3n de censura y cuesti\u00f3n de confianza son cosas distintas. \n\nEn la moci\u00f3n de censura quien se examina es el candidato. Hoy, Abascal.\n\nEn la cuesti\u00f3n de confianza se examina al actual presidente y su Ejecutivo. Hoy, S\u00e1nchez.", "id": "1318933070179934208", "created_at": "2020-10-21T15:12:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pol\u00edtica \u00fatil y trabajar por los espa\u00f1oles es esto. https://t.co/qeEXGmPtdG", "id": "1318911230153756673", "created_at": "2020-10-21T13:45:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEl Gobierno necesita ideas para reducir el gasto? Empecemos por una sencilla: No tener el descaro de sugerir subidas de sueldos para diputados y senadores.\n\nVamos tarde. Nuestra econom\u00eda se hunde y los espa\u00f1oles sufren. Sres del Gobierno, act\u00faen de una vez con responsabilidad. https://t.co/ZwHiA1CBzI", "id": "1318627500692570114", "created_at": "2020-10-20T18:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La econom\u00eda al borde del abismo y resulta que Espa\u00f1a no va a solicitar las ayudas europeas en su totalidad. \n\nEl bochorno de ver a los palmeros del Gobierno aplaudiendo al Presidente por 140.000 millones \u20ac no est\u00e1 pagado. \n\nDejen sus globos sonda y piensen en los espa\u00f1oles \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/KSdkPT0s2T", "id": "1318624433112834048", "created_at": "2020-10-20T18:45:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La cuesti\u00f3n es qu\u00e9 partidos est\u00e1n representados en la Mesa: PSOE, Podemos, PP y Vox. https://t.co/dY9q1ivq8a", "id": "1318519016118472706", "created_at": "2020-10-20T11:46:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Intolerable que la Mesa del Congreso acuerde subir el sueldo a los diputados mientras las empresas quiebran, los aut\u00f3nomos cierran y las familias se arruinan.\n\nNos oponemos a este desprop\u00f3sito y presentaremos un escrito pidiendo que se anule.\n\nhttps://t.co/cJn5czCoGZ", "id": "1318513767823609862", "created_at": "2020-10-20T11:25:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una p\u00e9rdida irreparable.\nUn gran servidor p\u00fablico comprometido con la libertad y las democracia. \nDescansa en paz, amigo. https://t.co/begu1gV2eF", "id": "1318238492531564551", "created_at": "2020-10-19T17:12:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El talento, la defensa de la libertad y el inter\u00e9s general de los espa\u00f1oles por encima de todo.\n\n\u00a1Bienvenidos al equipo, Malena \u2066@MMContesti\u2069 , Saval (ex PP) y Cuadrado (ex PSOE)!\n https://t.co/fcMb8lcX6i", "id": "1317070196792844289", "created_at": "2020-10-16T11:49:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Europa marca el camino con criterios estrictamente sanitarios para proteger la salud de los ciudadanos y velar por la recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda.\n\nEl instrumento jur\u00eddico para salvar vidas y salvar empleos no puede convertirse de nuevo en un arma pol\u00edtica\nhttps://t.co/TIxoHIVjbo", "id": "1317048960075300864", "created_at": "2020-10-16T10:25:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy desde @CsCongreso dejamos al descubierto a Bildu.\n\nNo intervienen en el debate del #EstadoDeAlarma y tienen el descaro de decir que es por respeto a los madrile\u00f1os.\n\nDejen el cinismo: respeto es que pidan perd\u00f3n por los coches bomba y los 121 asesinatos de ETA en esta ciudad. https://t.co/wi3cJ5hvp0", "id": "1316777984729190400", "created_at": "2020-10-15T16:28:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es lo que dicen los socialistas europeos, SOCIALISTAS, sobre los fondos de recuperaci\u00f3n a Espa\u00f1a si el gobierno de coalici\u00f3n mete mano al CGPJ \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2rLWE2QtV2", "id": "1316752550335582209", "created_at": "2020-10-15T14:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cs lleva a\u00f1os insistiendo en la regulaci\u00f3n del teletrabajo para avanzar en la modernizaci\u00f3n del mercado laboral espa\u00f1ol. Hoy es a\u00fan m\u00e1s necesario.  \n\nUrge relanzar la imagen de Espa\u00f1a en el exterior y posicionarnos como destino preferente para teletrabajadores ser\u00e1 clave. https://t.co/cD1tFpcCI8", "id": "1316735319274926081", "created_at": "2020-10-15T13:38:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Puede vulnerar normas comunitarias, s\u00ed, y ser\u00e1 la excusa para que los frugales echen el freno a los 140.000 millones \u20ac de fondos europeos. https://t.co/HNzKD9jYdD", "id": "1316734532142485504", "created_at": "2020-10-15T13:35:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a se queda atr\u00e1s y con un panorama desolador: podr\u00edamos perder hasta el 40% del empleo de las pymes de la hosteler\u00eda. Lo dice el FMI. \n\nUrge apartar la calculadora electoral y dejarse de politiqueo. Necesitamos reformas y unos presupuestos sensatos.\n\nhttps://t.co/u4KXbWiBhx", "lang": "es", "id": "1316020617418731521", "created_at": "2020-10-13T14:19:00.000Z"}, {"text": "\u00a1Viva Espa\u00f1a! \n\n#Feliz12deOctubre https://t.co/HstpBOCoO1", "lang": "es", "id": "1315575969462267904", "created_at": "2020-10-12T08:52:07.000Z"}, {"text": "Hoy es el D\u00eda de la Comunitat Valenciana y aqu\u00ed va un sencillo homenaje a todos los valencianos.\n\nA la fuerza, la valent\u00eda y el car\u00e1cter que nos caracteriza. El que hemos vuelto a demostrar todos estos meses de dura pandemia. \n\n\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u2665\ufe0f \u00a1Feliz #9Octubre! #VamosGuerreros https://t.co/ntS2IIgNs8", "lang": "es", "id": "1314466629338763264", "created_at": "2020-10-09T07:24:00.000Z"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffb Ciudadanos, espa\u00f1oles, votantes: plantaos. Decid basta, pedid una tregua, exigid di\u00e1logo y consenso. Porque existir, existe. Porque poder, se puede.\n\nOs dejo mi columna en @valenciaplaza \n\n\u201cNo es un \u2018reality\u2019, aunque lo parezca\u201d.\n\nhttps://t.co/tz5krvALam https://t.co/ahQkrmsHLj", "lang": "es", "id": "1313935765030735873", "created_at": "2020-10-07T20:14:32.000Z"}, {"text": "Se nos juzgar\u00e1 por lo que hagamos ahora para enfrentar la crisis del #COVID19. No caigamos en el error de tirar por tierra todos los esfuerzos realizados por la sociedad espa\u00f1ola.\n\nEspa\u00f1a necesita una tregua pol\u00edtica para vencer a esta pandemia y a sus devastadoras consecuencias. https://t.co/Kp0E0Ud2oI", "lang": "es", "id": "1313838150926635011", "created_at": "2020-10-07T13:46:39.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias no est\u00e1 imputado porque es aforado.\n\nDelitos:\n\n\u2714\ufe0fdenuncia falsa\n\u2714\ufe0frevelaci\u00f3n de secretos\n\u2714\ufe0fda\u00f1os inform\u00e1ticos \n\nDejen de dar lecciones de regeneraci\u00f3n y den la cara por su corrupci\u00f3n.\n\nDejen de dar lecciones de feminismo y expliquen lo del \"agravante de g\u00e9nero\" https://t.co/YkEBm4QlCB", "lang": "es", "id": "1313822834683260929", "created_at": "2020-10-07T12:45:48.000Z"}, {"text": "Las conclusiones que sacamos de las palabras del gobernador del @BancoDeEspana son demoledoras. \n\nSi no trabajamos coordinados y buscando el consenso, no habr\u00e1 soluci\u00f3n para Espa\u00f1a. \n\nPido responsabilidad y colaboraci\u00f3n a todos los grupos parlamentarios \ud83d\udc47 https://t.co/XzX2FXsRKz", "lang": "es", "id": "1313481413690302469", "created_at": "2020-10-06T14:09:06.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a est\u00e1 en recesi\u00f3n, no hay V que valga. Nos estamos descolgando de la recuperaci\u00f3n europea. \n\nSi no trabajamos desde el consenso y empleamos bien los fondos europeos no habr\u00e1 soluci\u00f3n posible.\n\nAqu\u00ed una gr\u00e1fica muy elocuente con lo que ya se llama \u201cla doble ca\u00edda\u201d. https://t.co/UPBVFwayer", "lang": "es", "id": "1313480386752774147", "created_at": "2020-10-06T14:05:02.000Z"}, {"text": "Por mucho que el PSOE diga que \u201csale el sol\u201d en materia de empleo, los datos econ\u00f3micos m\u00e1s bien reflejan una tormenta... \n\nLos \u00edndices de manufacturas y servicios corroboran lo que muchos ya sab\u00edamos: una intensa ca\u00edda que nos deja a la cola de Europa.\n\nhttps://t.co/ykZNJhZ9U6", "lang": "es", "id": "1313480379286859777", "created_at": "2020-10-06T14:05:00.000Z"}, {"text": "Celebramos, al contrario que ERC, que el gobernador del @BancoDeEspana barra para el lado de la sensatez y la cordura que Espa\u00f1a necesita. \n\nDebemos prepararnos para el futuro empezando por la flexibilidad del mercado laboral y el impulso de crecimiento de nuestras empresas. https://t.co/LKePRULVFd", "lang": "es", "id": "1313477149278564360", "created_at": "2020-10-06T13:52:10.000Z"}, {"text": "No se pod\u00eda saber https://t.co/oRyNGBOqt1", "lang": "es", "id": "1313183108544565248", "created_at": "2020-10-05T18:23:45.000Z"}, {"text": "Mientras los comunistas sig\u00e1is gobernando y opinando que tener una profesi\u00f3n cualquiera o \u201cvender aspirinas\u201d como @JRBauza es algo parecido a un insulto, lo m\u00e1s parecido a Venezuela ser\u00e1n las Islas Baleares y Espa\u00f1a. https://t.co/ou9Ke9ZKL6", "lang": "es", "id": "1313156581282975748", "created_at": "2020-10-05T16:38:20.000Z"}, {"text": "Los pr\u00f3ximos Presupuestos ser\u00e1n los m\u00e1s importantes de nuestra democracia.\n\nLa decisi\u00f3n es de S\u00e1nchez: debe escoger el camino de los privilegios para los separatistas, o el de la sensatez y la moderaci\u00f3n que ofrece Cs.\n\n\u2712\ufe0f @InesArrimadas hoy en @el_pais \n\nhttps://t.co/dCIVO6dZLP", "lang": "es", "id": "1312345981799878662", "created_at": "2020-10-03T10:57:18.000Z"}, {"text": "Para salvar la econom\u00eda, hay que salvar a sus ciudadanos y, hasta que aparezca una vacuna o hasta que generemos inmunidad de grupo, la \u00fanica forma de salvar a los ciudadanos es mediante medidas de distanciamiento.\n\nEsto de @juanrallo es pura actualidad\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/tGR9fe2aoH", "lang": "es", "id": "1312075041199263745", "created_at": "2020-10-02T17:00:41.000Z"}, {"text": "Campeones en desempleo juvenil.\n\nUrge:\n\n- reformar el sistema educativo.\n- acabar con la dualidad del mercado laboral.\n- nuevas pol\u00edticas activas de empleo.\n\nPara:\n\n- acabar con el abandono escolar\n- acabar con la precariedad laboral\n- sostenibilidad del sistema de pensiones. https://t.co/OK2W4RuVhx", "lang": "es", "id": "1312031227109670912", "created_at": "2020-10-02T14:06:35.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n cuando se den cuenta de que\n\n\u2714\ufe0fla mejora se debe (casi) toda al empleo en el sector p\u00fablico, en general\n\n\u2714\ufe0fa la contrataci\u00f3n de profesores para la vuelta al cole, en particular\n\n\u2714\ufe0fque el rebote en el n\u00famero de afiliados a la SS ha tocado a su fin en septiembre ? https://t.co/MEnVsMRRp8", "lang": "es", "id": "1312027577503023104", "created_at": "2020-10-02T13:52:05.000Z"}, {"text": "Que nos llamen, que se lo contamos haciendo un resumen detallado de todo lo acontecido desde que se form\u00f3 este Gobierno. https://t.co/UxJMxhiJZt", "lang": "es", "id": "1311996795787018243", "created_at": "2020-10-02T11:49:46.000Z"}, {"text": "La ca\u00edda del paro en septiembre es positiva, pero la salida de los ERTE se ha frenado mientras aumentan los rebrotes y las restricciones sanitarias.\n\nNo bajemos la guardia. Ahora m\u00e1s que nunca necesitamos sensatez y acuerdos.\n\nhttps://t.co/F4J1oeBUfR", "lang": "es", "id": "1311980029404942336", "created_at": "2020-10-02T10:43:09.000Z"}, {"text": "\u2714\ufe0f\u201dSalimos m\u00e1s fuertes\u201d, S\u00e1nchez dixit.\n\n\u2714\ufe0f\u201dLo peor ha pasado\u201d Montero, Mar\u00eda Jes\u00fas, dixit.\n\n\u2714\ufe0f\u201dLa crisis tendr\u00e1 un efecto poco significativo y temporal\u201d, Calvi\u00f1o dixit.\n\nLos economistas esperan que el \u00edndice de insolvencia en Espa\u00f1a crezca un 40% en 2021 https://t.co/qrAmqg8OtL", "lang": "es", "id": "1311695386650836992", "created_at": "2020-10-01T15:52:04.000Z"}, {"text": "Hacienda quiere que los m\u00f3viles y port\u00e1tiles de los empleados paguen impuestos como salario en especie\n\nMillones de empleos destruidos y el Gobierno pone trabas a los ciudadanos que a\u00fan conservan su trabajo. \n\nhttps://t.co/WVNx6U57Zs\n\n\ud83c\udfdb\ud83d\udc47\ud83c\udffcPreguntamos por ello en el @Congreso_Es https://t.co/unpGPhFym4", "lang": "es", "id": "1311692287601147912", "created_at": "2020-10-01T15:39:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude05 Tambi\u00e9n soy portavoz de Transporte y Movilidad (antiguo Fomento) de @CsCongreso \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/fIsQPOGf2V", "lang": "es", "id": "1311627329060384768", "created_at": "2020-10-01T11:21:38.000Z"}, {"text": "Lo que tem\u00edamos se hace cada vez m\u00e1s evidente: la segunda ola amenaza con agudizar la crisis.\n\nYa nos lo avis\u00f3 el FMI en una reuni\u00f3n la semana pasada. Hoy lo advierte p\u00fablicamente. \n\nUrgen reformas estructurales y unos presupuestos sensatos.\n\nhttps://t.co/ZTm4zPspYP", "lang": "es", "id": "1311327148695842821", "created_at": "2020-09-30T15:28:50.000Z"}, {"text": "Sres. del Gobierno, d\u00e9jense de esl\u00f3ganes de la factor\u00eda Redondo.\n\nNo hay cuento que tape los escalofriantes datos econ\u00f3micos que enfrenta Espa\u00f1a.\n\nLa crisis que se nos avecina no es interpretable, no le busquen letra, busquen el consenso y p\u00f3nganse a trabajar. https://t.co/QuoenHAOJZ", "lang": "es", "id": "1311292592546631681", "created_at": "2020-09-30T13:11:31.000Z"}, {"text": "Nos jugamos mucho y el Gobierno debe tomar una decisi\u00f3n: o la v\u00eda de la aniquilaci\u00f3n con sus socios o la v\u00eda de la moderaci\u00f3n y la sensatez con Cs. \n\nSeamos responsables porque el tiempo juzgar\u00e1 lo que hicimos por Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles merecen que estemos a su altura \ud83d\udc47 https://t.co/a4r1softfS", "lang": "es", "id": "1311010658587156486", "created_at": "2020-09-29T18:31:13.000Z"}, {"text": "La pr\u00f3rroga de los ERTE y de las ayudas a aut\u00f3nomos es fundamental para proteger miles de puestos de trabajo y para que las empresas puedan seguir luchando contra la crisis econ\u00f3mica del #COVID19.\n\nEsta es la #Pol\u00edtica\u00datil que esperan los espa\u00f1oles.\nhttps://t.co/NptQVNhudp", "lang": "es", "id": "1310878324563095552", "created_at": "2020-09-29T09:45:22.000Z"}, {"text": "Voy a pasarme de forma premeditada...\n\n\u00a1Viva Espa\u00f1a y viva el Rey! https://t.co/CKiTiLkg47", "lang": "es", "id": "1309564471761940480", "created_at": "2020-09-25T18:44:35.000Z"}, {"text": "Los \u00fanicos que maniobr\u00e1is contra el r\u00e9gimen democr\u00e1tico sois vosotros, Ministro.\n\nEl art\u00edculo 1 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola declara: \u201c [...] La forma pol\u00edtica del Estado espa\u00f1ol es la Monarqu\u00eda parlamentaria\u201d. https://t.co/TXgh8lKzV8", "lang": "es", "id": "1309564176986243072", "created_at": "2020-09-25T18:43:24.000Z"}, {"text": "Para los que dud\u00e1is de c\u00f3mo est\u00e1n las cosas. Para aquellos gobernantes que atisban de nuevo \u2018brotes verdes\u2019.\n\nQuiebra la empresa Duralex, la vajilla de nuestra infancia.\n https://t.co/P2ZjeOh3i0", "lang": "es", "id": "1309466165182443520", "created_at": "2020-09-25T12:13:57.000Z"}, {"text": "Es una absoluta irresponsabilidad que el Gobierno haya privado a tantas familias que dependen del sector tur\u00edstico de este salvavidas europeo. Exigimos que el Ejecutivo responda ante esta dejadez de funciones \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/g5Y9fWlBmr", "lang": "es", "id": "1309463427518214145", "created_at": "2020-09-25T12:03:04.000Z"}, {"text": "A seis d\u00edas de que venza el plazo, se complica la cosa. \n\nEl hartazgo puede expresarse m\u00e1s alto, pero no m\u00e1s claro. https://t.co/HsddVa1sW4", "lang": "es", "id": "1309228114422136832", "created_at": "2020-09-24T20:28:01.000Z"}, {"text": "Grande @JRBauza. Dos portadas en dos semanas descubriendo a este Gobierno: No han solicitado  ayudas para el sector tur\u00edstico.\n\nSomos m\u00e1s necesarios que nunca y S\u00e1nchez tiene que elegir la v\u00eda sensata y \u00fatil de Cs para los Presupuestos que necesita Espa\u00f1a \nhttps://t.co/NxavhsN1rW", "lang": "es", "id": "1309042860185071617", "created_at": "2020-09-24T08:11:53.000Z"}, {"text": "A veces, es posible: todos los grupos del Congreso apoyan la propuesta de Cs para finalizar los Corredores, que sean el primer proyecto que el Gobierno financie con los fondos europeos y que formen parte del Plan de Reformas que remitiremos a Bruselas. \n\nhttps://t.co/Vqq9Dgtdxc", "lang": "es", "id": "1308845394307305477", "created_at": "2020-09-23T19:07:13.000Z"}, {"text": "Hoy estreno columna de opini\u00f3n quincenal en @ValenciaPlaza \n\n\u270d\ud83c\udffb Bienvenidos a #CalleLibertad https://t.co/gVncsM1MMY", "lang": "es", "id": "1308809101682659328", "created_at": "2020-09-23T16:43:00.000Z"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo dec\u00edais que ca\u00eda el meteorito? \n\nOIT prev\u00e9 que se pierdan 590 millones de empleos en todo el mundo durante el segundo semestre por el Covid-19 https://t.co/XSUreJVi9v", "lang": "es", "id": "1308808051017887744", "created_at": "2020-09-23T16:38:50.000Z"}, {"text": "En esta segunda ola de la pandemia no tienen cabida ni los errores, ni las excusas.\n\nDesde Cs insistimos y exigimos la creaci\u00f3n urgente de un comit\u00e9 de expertos (reales) independiente que arroje respuestas eficaces frente a la #COVID19. https://t.co/9drYbwLWfM", "lang": "es", "id": "1308749088121409537", "created_at": "2020-09-23T12:44:32.000Z"}, {"text": "Es intolerable que las administraciones y grandes empresas se financien a costa de no pagar facturas de pymes y peque\u00f1os aut\u00f3nomos. Debemos ofrecer soluciones a los eslabones m\u00e1s d\u00e9biles de nuestro tejido empresarial con los que se ceba la morosidad \ud83d\udc47 https://t.co/DBNZFzrSig", "lang": "es", "id": "1308449808064090119", "created_at": "2020-09-22T16:55:18.000Z"}, {"text": "Si queremos tener una #JusticiaIndependiente debemos recuperar el esp\u00edritu de la Transici\u00f3n que defend\u00eda que la mayor\u00eda de los miembros del CGPJ fueran elegidos por los jueces. \n\nDejemos atr\u00e1s los malos vicios del bipartidismo, es hora de despolitizar nuestro Poder Judicial \ud83d\udc47 https://t.co/mRZkBucyOu", "lang": "es", "id": "1308449095221116930", "created_at": "2020-09-22T16:52:28.000Z"}, {"text": "\u2705 Reforzar el derecho a la adaptaci\u00f3n y reducci\u00f3n de jornada\n\n\u2705 Bancos de horas para conciliaci\u00f3n\n\n\u2705 Los trabajadores afectados por ERTE durante seis meses no ver\u00e1n reducida su prestaci\u00f3n al 50%\n\n\u2705 Extender a 2021 el plazo para recuperar los permisos del Estado de Alarma", "lang": "es", "id": "1306623894342840322", "created_at": "2020-09-17T15:59:46.000Z"}, {"text": "\u2705 Bonificaciones para quienes contraten a trabajadores despedidos durante la pandemia\n\n\u2705 Reconocimiento de la #COVID19 como enfermedad profesional para personal sanitario y sociosanitario, de emergencias y Protecci\u00f3n Civil, funcionarios de prisiones, FCSE y Fuerzas Armadas", "lang": "es", "id": "1306623410689183745", "created_at": "2020-09-17T15:57:51.000Z"}, {"text": "\u2705 Creaci\u00f3n inmediata de un permiso laboral remunerado de cuidado de familiares en cuarentena sin PCR, para aut\u00f3nomos y asalariados\n\n\u2705 Prorrogar los ERTE y flexibilizar la entrada y salida de trabajadores\n\n\u2705 Retomar la prestaci\u00f3n extraordinaria de aut\u00f3nomos\n\n\u2705 M\u00e1s teletrabajo", "lang": "es", "id": "1306623409120579585", "created_at": "2020-09-17T15:57:51.000Z"}, {"text": "En @CiudadanosCs seguimos trabajando para salvar vidas y empleos en estos momentos tan dif\u00edciles, dejando a un lado el partidismo y sin entrar en provocaciones.\n\nAbro hilo con las enmiendas a los decretos del Gobierno que hemos registrado en el Congreso \ud83d\udc47\nhttps://t.co/fm5KxDNBY2", "lang": "es", "id": "1306623407459643396", "created_at": "2020-09-17T15:57:50.000Z"}, {"text": "El @BancoDeEspana empeora sus previsiones econ\u00f3micas y avisa \u201cse ralentiza la recuperaci\u00f3n\u201d:\n\n\ud83d\udcc9Ca\u00edda PIB 2020 entre el 10,5% y el 12,6%\n\n\ud83d\udcc9Paro superior al 22% si desaparecen los ERTE\n\nUrgen reformas profundas y unos PGE que generen confianza y solvencia\nhttps://t.co/gTa6Z97XHr", "lang": "es", "id": "1306165984391299072", "created_at": "2020-09-16T09:40:12.000Z"}, {"text": "Funcas:\n\n\u274c Paro 4T20: 20%.\n\n\u274c Ca\u00edda anual PIB: 13%.\n\n\u274c Deuda p\u00fablica: 120% PIB.\n\n\u274c Sin reformas, el paro no volver\u00e1 a su nivel pre-COVID hasta 2024 y la deuda llegar\u00e1 al 133% en 2027.\n\nNos jugamos el futuro con los PGE m\u00e1s importantes de la Democracia.\nhttps://t.co/vD38cgpf9U", "lang": "es", "id": "1305822568092512257", "created_at": "2020-09-15T10:55:35.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde has o\u00eddo esto antes?\n\nEl sindicato impulsado por Vox pide subir el salario m\u00ednimo. https://t.co/3vvKB0Qa8P", "lang": "es", "id": "1305589480745832448", "created_at": "2020-09-14T19:29:23.000Z"}, {"text": "Y la alarma est\u00e1 fundada.\n\nLo datos reflejan una realidad inc\u00f3moda: en el periodo 2014-2020, Espa\u00f1a ha sido el pa\u00eds que peor ha gestionado los fondos europeos, apenas el 34% del dinero disponible durante el anterior Marco Financiero Plurianual.\nhttps://t.co/aMkbJJEaOS", "lang": "es", "id": "1305093730198847488", "created_at": "2020-09-13T10:39:27.000Z"}, {"text": "El mayor fracaso, ahora que Europa nos tiende la mano, es que no fu\u00e9ramos capaces de gastar ese dinero. Ser\u00eda para avergonzarnos como pa\u00eds.\n\nPor eso es necesaria una tregua pol\u00edtica, unos presupuestos moderados y unos proyectos alejados de populismos. \n\nhttps://t.co/2D2CvTQBA9", "lang": "es", "id": "1305089868054355969", "created_at": "2020-09-13T10:24:06.000Z"}, {"text": "Seguro que en junio, julio y agosto no era necesario.\n\nEl gobierno de Espa\u00f1a siempre por delante. https://t.co/XOBifhKJ0C", "lang": "es", "id": "1305087984904089602", "created_at": "2020-09-13T10:16:37.000Z"}, {"text": "No permitamos que el #COVID19 sea la losa que hunda el progreso de Espa\u00f1a.\n\nEl Gobierno ha llegado tarde, pero a\u00fan podemos cambiar el rumbo con unos presupuestos solventes, sensatos y moderados. Unos presupuestos alejados de aventuras populistas y separatistas. https://t.co/MXDsKNRVmH", "lang": "es", "id": "1303647899759316992", "created_at": "2020-09-09T10:54:14.000Z"}, {"text": "El Indicador Adelantado de OCDE muestra que Espa\u00f1a se ahoga en el intento de recuperaci\u00f3n y es la \u00fanica econom\u00eda desarrollada que se descuelga de la recuperaci\u00f3n. \n\nDRAM\u00c1TICO https://t.co/V2UXDXysV2", "lang": "es", "id": "1303646800969170945", "created_at": "2020-09-09T10:49:52.000Z"}, {"text": "Eurostat confirma que Espa\u00f1a se queda atr\u00e1s en 2\u00ba trim:\n\n\u2714\ufe0fPIB (-18,5%)\n\u2714\ufe0fempleo (-7,5%)\n\u2714\ufe0fhoras trabajadas (-21,4%)\n\nYa est\u00e1 bien de trincheras ideol\u00f3gicas. Toca poner en marcha las reformas acordadas en la Com de Reconstruccion que el bipartidismo ha retrasado durante d\u00e9cadas. https://t.co/rUr8Ru90ps", "lang": "es", "id": "1303640600667971584", "created_at": "2020-09-09T10:25:14.000Z"}, {"text": "La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de Espa\u00f1a pasa por el bienestar de los aut\u00f3nomos. \nPor eso hoy nos reunimos con @autonomosata y registramos una propuesta en el @Congreso_Es para recuperar las prestaciones por cese de actividad y ayudar a este colectivo ante la segunda ola de #COVID19 https://t.co/N0FlUlTdo9", "lang": "es", "id": "1303339313124474880", "created_at": "2020-09-08T14:28:01.000Z"}, {"text": "Esto es un bombazo. https://t.co/dW1ztfGbBy", "lang": "es", "id": "1303258075546214405", "created_at": "2020-09-08T09:05:13.000Z"}, {"text": "La excepcionalidad y la gravedad econ\u00f3mica que vive Espa\u00f1a no escapa a ning\u00fan sector, tampoco al financiero.\n\nEstaremos vigilantes para que se proteja el inter\u00e9s p\u00fablico, los empleos, el inter\u00e9s de los clientes y la competencia en el sector.  https://t.co/yO90pBiT5c", "lang": "es", "id": "1301995850453995521", "created_at": "2020-09-04T21:29:35.000Z"}, {"text": "A los efectos oportunos. Confirmado por ambas entidades.\n\n#Bancaixa https://t.co/UqirCjb924", "lang": "es", "id": "1301640710974779399", "created_at": "2020-09-03T21:58:23.000Z"}, {"text": "Pssst https://t.co/tAeziAs9wj", "lang": "und", "id": "1301629441156755456", "created_at": "2020-09-03T21:13:36.000Z"}, {"text": "La gravedad de esta crisis ha demostrado que la extensi\u00f3n de los ERTE hasta septiembre no es suficiente, por ello solicitamos que se ampl\u00eden al menos hasta final de a\u00f1o.\n\nAyer @InesArrimadas se lo ped\u00eda a S\u00e1nchez y hoy presentamos esta iniciativa en el @Congreso_Es \ud83d\udc47 https://t.co/A0TOmcvUcg", "lang": "es", "id": "1301507691593052162", "created_at": "2020-09-03T13:09:49.000Z"}, {"text": "Esta tarde comparece la Ministra Calvi\u00f1o en el Congreso para informar del fondo SURE.\n\nA\u00fan no hemos recibido los fondos y ya nos hemos \u201cgastado\u201d todo el dinero que llegar\u00e1 de Europa para desempleo.\n\nM\u00e1s que nunca urge unir fuerzas y remar juntos por Espa\u00f1a https://t.co/5EHCLYXzkl", "lang": "es", "id": "1301467353696399360", "created_at": "2020-09-03T10:29:31.000Z"}, {"text": "Debemos facilitar un permiso laboral retribuido a trabajadores que tengan que cuidar de familiares por COVID, tambi\u00e9n sin positivo en PCR. Cs propone:\n\n1\ufe0f\u20e3 Extensi\u00f3n indefinida de teletrabajo y Plan MECUIDA. \n\n2\ufe0f\u20e3 Prestaci\u00f3n compensatoria por reducci\u00f3n de jornada. \n \n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/aigv7IMnO2", "lang": "es", "id": "1301141223818907648", "created_at": "2020-09-02T12:53:36.000Z"}, {"text": "El 31 de agosto se destruyeron 211.566 empleos. En un solo d\u00eda. \n\nAhora mismo, en Espa\u00f1a hay 527.851 afiliados menos que hace un a\u00f1o.\n\nNecesitamos un Gobierno que lidere y unos Presupuestos sensatos que acaben con esta sangr\u00eda de puestos de trabajo.\n\nhttps://t.co/lfCieDdwZq", "lang": "es", "id": "1301139743036649475", "created_at": "2020-09-02T12:47:43.000Z"}, {"text": "Marchando el nuevo libro de @doblo !! https://t.co/z6Mh39l7XE", "lang": "es", "id": "1300908222996455425", "created_at": "2020-09-01T21:27:44.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or S\u00e1nchez, no hay aut\u00f3nomos de primera y de segunda. Todos ellos, sean afines o no al Gobierno, merecen la misma atenci\u00f3n.\n\nEs momento de estar unidos y ofrecer soluciones a los m\u00e1s castigados por esta dura crisis, sin hacer distinciones sectarias.\n\nhttps://t.co/jmdkjWK7wT", "lang": "es", "id": "1300473390407483392", "created_at": "2020-08-31T16:39:52.000Z"}, {"text": "Negro agosto en la Comunidad Valenciana por la Covid. \n\nLos malos datos se agudizan en el territorio, con r\u00e9cord de contagios, casi 400 brotes y un aumento de los ingresos.\n\nEmpiezan los confinamientos selectivos en municipios de Valencia como Benig\u00e1nim.\n\nhttps://t.co/yXHwiSXOi5", "lang": "es", "id": "1300449012185739264", "created_at": "2020-08-31T15:03:00.000Z"}, {"text": "Si hablamos de acelerar, \u00bfqu\u00e9 tal si lo hacemos con el pago del Ingreso M\u00ednimo Vital o con el de los miles de trabajadores en ERTES que a\u00fan lo esperan? https://t.co/VCbFZH97fe", "lang": "es", "id": "1300446406105346050", "created_at": "2020-08-31T14:52:38.000Z"}, {"text": "\u00a1Ojal\u00e1!\nPodemos avisa al PSOE.\n https://t.co/1z3IcVgTA7", "lang": "es", "id": "1299313692451000320", "created_at": "2020-08-28T11:51:39.000Z"}, {"text": "Hace unas semanas el \u2066@WSJ\u2069 publicaba un informe: \n- \u00bfCu\u00e1l es el verdadero riesgo para la econom\u00eda?\n- Que los ni\u00f1os no vuelvan a clase.\n\nVeremos qu\u00e9 hacen los padres asturianos... https://t.co/JlCc59btah", "lang": "es", "id": "1299310433522900992", "created_at": "2020-08-28T11:38:42.000Z"}, {"text": "Seguimos insistiendo para conocer qu\u00e9 est\u00e1 ocurriendo con la tramitaci\u00f3n de solicitudes del ingreso m\u00ednimo vital.\n\nEsta prestaci\u00f3n puede ser un salvavidas para muchas familias que se encuentran en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. \n\nExigimos explicaciones al Gobierno por escrito \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/apigTwMVD0", "lang": "es", "id": "1299276900792250368", "created_at": "2020-08-28T09:25:27.000Z"}, {"text": "Ante la falta de liderazgo pol\u00edtico en este sobredimensionado Gobierno, alguien tiene que alzar la voz.\n\nEl gobernador del Banco de Espa\u00f1a pide aumentar dr\u00e1sticamente el rastreo para evitar el coste econ\u00f3mico de otro confinamiento.  https://t.co/u2wn8IB78P", "lang": "es", "id": "1298678465571553280", "created_at": "2020-08-26T17:47:29.000Z"}, {"text": "Muchas familias vulnerables a\u00fan esperan el ingreso m\u00ednimo vital. Cs advirti\u00f3 en su d\u00eda que esta pol\u00edtica deb\u00eda estar bien dise\u00f1ada y ser compatible con otras ayudas auton\u00f3micas. El Gobierno debe aclarar por qu\u00e9 no ha respondido ni al 1% de las solicitudes.\nhttps://t.co/7lrFlgopFU", "lang": "es", "id": "1298669614151479314", "created_at": "2020-08-26T17:12:18.000Z"}, {"text": "Para que los informativos no abran con la petici\u00f3n de comparecencia del Vicepte. Iglesias por la financiaci\u00f3n de Podemos que hoy se discute en la Diputaci\u00f3n Permanente, S\u00e1nchez contraprograma una comparecencia institucional e Iglesias torpedea a Cel\u00e1a. https://t.co/JXSv9HuU1N", "lang": "es", "id": "1298209272115888131", "created_at": "2020-08-25T10:43:04.000Z"}, {"text": "Maravilloso \ud83d\ude0d https://t.co/b39j8cLDJy", "lang": "es", "id": "1297948360733872132", "created_at": "2020-08-24T17:26:18.000Z"}, {"text": "Bruselas propone que Espa\u00f1a reciba un pr\u00e9stamo de 21.300 millones \u20ac para ayudar a sufragar el impacto de la pandemia sobre el empleo (los ERTE y el cese de actividad a los aut\u00f3nomos).\n\nSeremos el segundo pa\u00eds, tras Italia, m\u00e1s beneficiado por las ayudas del SURE. https://t.co/rix0KSJeN1", "lang": "es", "id": "1297899737962762242", "created_at": "2020-08-24T14:13:05.000Z"}, {"text": "No podemos permitir que el populismo y el nacionalismo frenen a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda espa\u00f1ola. \n\nPor eso desde Cs trabajaremos incansablemente para sacar adelante unos presupuestos sensatos que acaben con la agon\u00eda de millones de espa\u00f1oles y les ayuden a salir de esta crisis. https://t.co/cbfu2AH2PB", "lang": "es", "id": "1297847679540764672", "created_at": "2020-08-24T10:46:14.000Z"}, {"text": "No podemos permitir que el populismo y el nacionalismo frenen a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda espa\u00f1ola. \n\nPor eso desde Cs trabajaremos incansablemente para sacar adelante unos presupuestos sensatos que acaben con la agon\u00eda de millones de espa\u00f1oles y les ayuden a salir de esta crisis. https://t.co/6XZENJ5ofe", "lang": "es", "id": "1297847248680779777", "created_at": "2020-08-24T10:44:31.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Adem\u00e1s, uno de los sectores clave de nuestra econom\u00eda est\u00e1 cayendo en picado. \n\nEl sector perder\u00e1 m\u00e1s de 83.000 millones este trimestre y las aerol\u00edneas dif\u00edcilmente transportar\u00e1n este agosto a la mitad de viajeros que hace un a\u00f1o\n\nhttps://t.co/Rt69f05BsK", "lang": "es", "id": "1297845430668210176", "created_at": "2020-08-24T10:37:18.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 En solo 5 meses hemos perdido 90.000 empresas. Pero las medidas adoptadas por el Gobierno para ayudar a nuestro tejido empresarial solo equivalen al 11% del PIB (tienen un peso seis veces menor al de Alemania y la mitad que el de Italia y Francia).\n\nhttps://t.co/FY46XLcPFO https://t.co/WmyNDxrmfZ", "lang": "es", "id": "1297845425991540737", "created_at": "2020-08-24T10:37:17.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Nuestra econom\u00eda ha sufrido en el segundo trimestre de a\u00f1o la mayor ca\u00edda interanual del PIB en tiempos de paz (-22,1%)\n\nhttps://t.co/NPuW7EmlQm https://t.co/kkLvMQctZo", "lang": "es", "id": "1297845410040614914", "created_at": "2020-08-24T10:37:13.000Z"}, {"text": "Para que la crisis fuera temporal, todas nuestras fuerzas deber\u00edan estar puestas en frenar el desplome econ\u00f3mico. \n\nMientras la econom\u00eda sigue mejorando para el conjunto de de la OCDE y \u20acZ, en el caso caso espa\u00f1ol  se rompe la tendencia.\n\nhttps://t.co/MhnCP49S7Q https://t.co/UyOot7Ady9", "lang": "es", "id": "1297845382475649024", "created_at": "2020-08-24T10:37:06.000Z"}, {"text": "Nos dice el ministro Escriv\u00e1 que \u201cesta crisis es temporal y no deber\u00eda tener da\u00f1os graves en la econom\u00eda\u201d. \n\nY, sin embrago, el panorama se ve tan negro, que ni siquiera los fondos europeos aseguran una recuperaci\u00f3n total. \n\nUrgen unos presupuestos sensatos y moderados. https://t.co/t9ltw8XICr", "lang": "es", "id": "1297845363932635136", "created_at": "2020-08-24T10:37:02.000Z"}, {"text": "Quiz\u00e1s, s\u00f3lo quiz\u00e1s, S\u00e1nchez decida poner fin a sus vacaciones tras este art\u00edculo en Bloomberg sobre su gesti\u00f3n de la crisis.\n\n\u201cEspa\u00f1a tiene un Gobierno que d\u00e9bil, que ha gestionado mal, y ahora se encuentra de vacaciones.\u201d\n\nhttps://t.co/z56A2AvXUB", "lang": "es", "id": "1296796441780850696", "created_at": "2020-08-21T13:08:59.000Z"}, {"text": "La hemeroteca es caprichosa. https://t.co/KgnVtslCiJ", "lang": "es", "id": "1296470339300597764", "created_at": "2020-08-20T15:33:10.000Z"}, {"text": "Nuestra preocupaci\u00f3n por la econom\u00eda y el turismo existe desde que estall\u00f3 la pandemia. Ya en abril alert\u00e1bamos del riesgo.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f @JRBauza y servidora trasladamos esta preocupaci\u00f3n a las distintas instituciones junto a un plan de recuperaci\u00f3n frente al COVID https://t.co/pG99MvapUD", "lang": "es", "id": "1296430424709836801", "created_at": "2020-08-20T12:54:34.000Z"}, {"text": "Que los coles empezaban la primera semana de septiembre TAMPOCO SE POD\u00cdA SABER. https://t.co/m1YaGP8j86", "lang": "es", "id": "1296197286272409604", "created_at": "2020-08-19T21:28:09.000Z"}, {"text": "El espejismo de la campa\u00f1a de verano convertido en drama. https://t.co/vlzWriCW7f", "lang": "es", "id": "1296036153834065920", "created_at": "2020-08-19T10:47:52.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a no es pa\u00eds para j\u00f3venes:\n\n \ud83d\udd3c Tasa de desempleo\n \ud83d\udd3c Brecha salarial\n \ud83d\udd3c Incentivo para prescindir de ellos laboralmente\n \ud83d\udd3c Esfuerzo a la solidaridad \n \ud83d\udd3c Responsabilidad personal frente a la deuda p\u00fablica\n\nY no protestan.\n\nPor @MarcosdeQuinto \n\n https://t.co/xgmkXrQzYZ", "lang": "es", "id": "1296030201290412034", "created_at": "2020-08-19T10:24:13.000Z"}, {"text": "La OMS: \u201clas restricciones de viajar a Espa\u00f1a impuestas por decenas de Gobiernos es porque no tienen la informaci\u00f3n sobre el riesgo en el que incurren sus conciudadanos.\u201d\n\nNo sabemos gestionar, ni informar ni de diplomacia.\n\nPero nos aplaudimos como nadie. https://t.co/CQ4Xh0Dl3z", "lang": "es", "id": "1296026179355410433", "created_at": "2020-08-19T10:08:14.000Z"}, {"text": "Si te preocupa la situaci\u00f3n econ\u00f3mica, preoc\u00fapate tambi\u00e9n por la vuelta al cole.\n\nVa a ser m\u00e1s cara.\n\nhttps://t.co/35A8OcWBqS", "lang": "es", "id": "1295723642643517442", "created_at": "2020-08-18T14:06:04.000Z"}, {"text": "No se pod\u00eda saber. https://t.co/2GJzqzP9ZX", "lang": "es", "id": "1295721688169156609", "created_at": "2020-08-18T13:58:18.000Z"}, {"text": "Lo digo por esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/lUoak6jXmp", "lang": "es", "id": "1295719149554020358", "created_at": "2020-08-18T13:48:13.000Z"}, {"text": "Padres, profesores y alumnos necesitan saber c\u00f3mo ser\u00e1 el reinicio de las clases. \n\nAdem\u00e1s, la vuelta a las aulas es una circunstancia indispensable para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. \n\nUrge el Plan de Contingencia Nacional que venimos exigiendo al Gobierno desde  hace semanas. https://t.co/8tPsNZzaTq", "lang": "es", "id": "1295718306389819392", "created_at": "2020-08-18T13:44:52.000Z"}, {"text": "M\u00e1s del 70% de los aut\u00f3nomos se plantea cerrar o reducir su plantilla. \n\nHay que seguir ayudando a los que crean empleo y generan riqueza. \n\nEs justa una suspensi\u00f3n de las cotizaciones para salvar sus negocios como pide @lorenzoamor_ata  https://t.co/niMAUJ2Tpp", "lang": "es", "id": "1295679562186215425", "created_at": "2020-08-18T11:10:54.000Z"}, {"text": "Y aqu\u00ed es donde muchos nos reconocemos.\n\nEsta es la batalla que hay que dar, sin complejos. https://t.co/SJzbYdFW3d", "lang": "es", "id": "1295677169138577411", "created_at": "2020-08-18T11:01:24.000Z"}, {"text": "Es maravilloso \ud83d\ude0d https://t.co/2uQXTkjwXK", "lang": "es", "id": "1295312897250295810", "created_at": "2020-08-17T10:53:55.000Z"}, {"text": "Bien que el Gobierno cree un comit\u00e9 de expertos (que ojal\u00e1 sea verdad). Pero dice mucho, y mal, que S\u00e1nchez necesite comit\u00e9s para gestionar.\n\nEspa\u00f1a tiene la obligaci\u00f3n de gastar bien los fondos europeos con unos presupuestos que se alejen del populismo. https://t.co/RAqluFjmI8", "lang": "es", "id": "1295295042383380480", "created_at": "2020-08-17T09:42:58.000Z"}, {"text": "Todo nuestro apoyo a los familiares y amigos de las v\u00edctimas de los atentatados de Barcelona y Cambrils.\n\nJam\u00e1s olvidaremos ese d\u00eda negro en el que la barbarie golpe\u00f3 Catalu\u00f1a. Lo superamos unidos y as\u00ed debemos seguir, pese a las discrepancias, para proteger a los ciudadanos \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/bozBLDXA6u", "lang": "es", "id": "1295280001437315072", "created_at": "2020-08-17T08:43:12.000Z"}, {"text": "Deber\u00edais leer m\u00e1s a Hayek. \n\nEmpezad por \u201cLos fundamentos de la Libertad\u201d y seguid por \u201cEl camino a la servidumbre\u201d.", "lang": "es", "id": "1294384382921379843", "created_at": "2020-08-14T21:24:20.000Z"}, {"text": "Quer\u00edais Plan B sin Estado de Alarma. Pues aqu\u00ed est\u00e1. \n\nPrimera vez que en democracia se hace uso de esta herramienta jur\u00eddica: Art. 65 de la Ley 16/2003, de cohesi\u00f3n y calidad del Sistema Nacional de Salud.\n\nOtra cosa es estar de acuerdo con las medidas adoptadas por Gobierno.", "lang": "es", "id": "1294362156687937541", "created_at": "2020-08-14T19:56:00.000Z"}, {"text": "Por fin el Gobierno aplica las actuaciones coordinadas incluidas en el Decreto de Nueva Normalidad.\n\nAnte el descontrol es necesaria una acci\u00f3n coordinada y no 17 distintas.\n\nEn cuanto a las medidas adoptadas: no hay responsabilidad sin libertad, ni libertad sin responsabilidad.", "lang": "es", "id": "1294297946410954752", "created_at": "2020-08-14T15:40:51.000Z"}, {"text": "No, hombre, no. Lo que est\u00e1 prohibido en los estados de derecho son las \u201ccajas B\u201d.\n\nSed fuertes. https://t.co/zrjnCaKIZs", "lang": "es", "id": "1293187523707940866", "created_at": "2020-08-11T14:08:26.000Z"}, {"text": "Por esto fue necesario el Estado de Alarma. \n\nSin embargo, algunos seguimos esperando y urgiendo un Plan B completo mientras otros se van de vacaciones a Lanzarote. \n https://t.co/rrRTt2xK8A", "lang": "es", "id": "1293119003238576128", "created_at": "2020-08-11T09:36:10.000Z"}, {"text": "Que el ritmo no pare, no.\n\nEl juez que investiga la caja B de Podemos imputa al 2 de Iglesias y la c\u00fapula del partido. https://t.co/hSUcjDlo3C", "lang": "es", "id": "1293116260163768320", "created_at": "2020-08-11T09:25:16.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T09:24:24.000Z", "text": "La V\n\nEn azul la de Espa\u00f1a\n\nCLI de la OCDE https://t.co/WfPcps5USy", "id": "1293116044245164032"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T19:20:12.000Z", "text": "La dimisi\u00f3n es en California. No os hag\u00e1is ilusiones. https://t.co/njI45lWd7a", "id": "1292903595940159490"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T18:36:08.000Z", "text": "La recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola tras dos meses de remontada vuelve a deteriorarse en julio lastrada por la debilidad de la campa\u00f1a tur\u00edstica y otros \u00edndices de actividad que no acaban de arrancar. https://t.co/MhnCP49S7Q", "id": "1292892505764175872"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T13:55:13.000Z", "text": "Por el bien de nuestros hijos. https://t.co/nwBLfnEekM", "id": "1292821810497691650"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T10:01:46.000Z", "text": "*Como Espa\u00f1a", "id": "1292763060805959685"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T09:56:51.000Z", "text": "En efecto, es una prioridad nacional.\n\nEl coste econ\u00f3mico y generacional de que los ni\u00f1os no vuelvan al colegio en septiembre ser\u00eda la puntilla para los pa\u00edses menos preparados. c\u00f3mo Espa\u00f1a. https://t.co/kCpM99eyJV", "id": "1292761824585293824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T14:03:23.000Z", "text": "El elevado peso del turismo dentro del PIB de Espa\u00f1a y todas las ramas que dependen de \u00e9l, m\u00e1s el desempleo estructural, har\u00e1n que nuestra recuperaci\u00f3n sea lenta, dif\u00edcil y desigual.", "id": "1292461478776393730"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T14:03:23.000Z", "text": "Para salir del hundimiento en forma de V tendr\u00eda que haberse producido un levantamiento total de las restricciones de un d\u00eda para otro y la confianza de consumidores y empresas haber vuelto a la normalidad de forma inmediata.", "id": "1292461477186740224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T14:03:23.000Z", "text": "De hecho, aunque los datos que se vayan publicando ser\u00e1n mejores que los precedentes (correspondientes a los meses de estricto confinamiento) los niveles previos a la pandemia tardar\u00e1n a\u00f1os en volver (2023-2025).", "id": "1292461475509030914"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T14:03:22.000Z", "text": "La recuperaci\u00f3n de la ca\u00edda profunda de nuestro PIB (\u201cla mayor en tiempos de paz\u201d como dice el Gobernador del Banco de Espa\u00f1a) no ser\u00e1 en forma de V. \n\nPara ello todos los sectores deber\u00edan recuperarse igual y no lo har\u00e1n; y tambi\u00e9n todas las regiones y tampoco ser\u00e1 as\u00ed.", "id": "1292461473873170432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:24:18.000Z", "text": "Y si os interesa todo lo relativo a China y esa \u201cnueva guerra popular prolongada\u201d que acaba de empezar, os recomiendo seguir a @Aligarciaherrer", "id": "1292451640608464897"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:21:37.000Z", "text": "Y mientras aqu\u00ed nos lamemos las heridas y vemos por d\u00f3nde tirar, China ya prepara su nueva estrategia econ\u00f3mica para los pr\u00f3ximos 10 a 20 a\u00f1os. \n\nLo han llamado \u201cAbrir un nuevo juego en un momento de cambios con el coraje y la tenacidad de una guerra prolongada\u201d.", "id": "1292450967254970370"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:12:50.000Z", "text": "En todo caso, como he dicho otras veces, semejante cantidad de ayuda europea necesita de un marco presupuestario acorde y para ello la aprobaci\u00f3n de unos Presupuestos para 2021 centrados y moderados son esenciales. \n\nLos fondos europeos NO sirven para tapar agujeros estructurales", "id": "1292448754147176449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:07:44.000Z", "text": "Debido a nuestro nulo margen fiscal, en Espa\u00f1a dependeremos de las ayudas europeas que ir\u00e1n entreg\u00e1ndose por plazos.\n\nLos primeros 30.000 millones \u20ac para Espa\u00f1a se abonar\u00e1n en cinco pagos en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os. Y s\u00f3lo si Espa\u00f1a demuestra que los gasta y los gasta bien.", "id": "1292447471550058497"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T13:03:47.000Z", "text": "Sabemos que China levant\u00f3 antes el confinamiento pero tambi\u00e9n sabemos que su eficacia para contener los contagios y mantener la actividad econ\u00f3mica da sus frutos. \n\nS\u00e1nchez ya anunci\u00f3 que aqu\u00ed la recuperaci\u00f3n de niveles previos de PIB no llegar\u00e1, al menos, hasta 2023", "id": "1292446477424504832"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T10:55:03.000Z", "text": "Ni V.\n\nNi asim\u00e9trica.\n\nNi l\u00e1mpara de Aladino. https://t.co/BDcFXPW1ck", "id": "1292414080972730368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T09:45:32.000Z", "text": "Noticias que me ponen de muy buen humor \ud83e\udd1f\ud83c\udffc https://t.co/kQJrYIDPiu", "id": "1292034199407529986"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:14:50.000Z", "text": "No basta con el dinero de los fondos europeos.\n\nNecesitamos unos PGE sensatos, moderados y centrados; un plan de reformas serias para mostrar a Bruselas que hemos aprendido la lecci\u00f3n y que estamos dispuestos a modernizar nuestra econom\u00eda. \n\nEs la clave para la recuperaci\u00f3n. 6/6 https://t.co/Sw6tSWfeDv", "id": "1291769782002425856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:13:42.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene la obligaci\u00f3n de gastar bien esos fondos europeos: en reformas profundas para una econom\u00eda del siglo XXI. Esos planes deben acompa\u00f1arse con unas cuentas realistas. \n\nDebemos renunciar a ocurrencias ideol\u00f3gicas populistas e intervencionistas radicales. 5/6 https://t.co/VtKzuAIAEw", "id": "1291769496101953536"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:13:40.000Z", "text": "El batacazo ser\u00e1 tan profundo que ni siquiera los fondos europeos -Espa\u00f1a tendr\u00e1 acceso a unos 140.000 millones- aseguran una recuperaci\u00f3n total.\n\nLos esfuerzos pol\u00edticos tienen que estar puestos -sin distinci\u00f3n- en evitar que la crisis se haga m\u00e1s larga y m\u00e1s profunda. 4/6 https://t.co/6Vqi815w6X", "id": "1291769487339982848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:13:38.000Z", "text": "Si el fondo de recuperaci\u00f3n europeo es m\u00e1s generoso con Espa\u00f1a que con la media europea \u00bfpor qu\u00e9 ser\u00e1?\n\nSi nos ayudan como a nadie es porque estamos peor que nadie.\n\nSon obscenos los aplausos del Gobierno y la autocomplacencia ante un futuro aterrador. \n\nEl PIB lo dice todo 3/6 https://t.co/kzwiEfdl9j", "id": "1291769479282733056"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:13:25.000Z", "text": "Atravesamos una situaci\u00f3n \u201csin precedentes en tiempos de paz\u201d.\n\nEl pa\u00eds con el mayor n\u00famero de muertos y de contagios por #COVID19 en proporci\u00f3n a su poblaci\u00f3n, el pa\u00eds de Europa occidental con m\u00e1s casos y l\u00edder en ca\u00edda econ\u00f3mica. 2/6 https://t.co/vqzWgMw1QE", "id": "1291769423053955072"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:13:24.000Z", "text": "Mientras unos claman un refer\u00e9ndum sobre el modelo de Estado y otros pretenden una moci\u00f3n de censura est\u00e9ril, algunos creemos que todas las fuerzas deben estar puestas en frenar el desplome econ\u00f3mico con consecuencias impredecibles para Espa\u00f1a.\n\nAbro #hilo 1/6 \ud83d\udc47 https://t.co/UgDAciA8ps", "id": "1291769418767360000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T15:26:17.000Z", "text": "En el mes de junio esta diputada por Valencia pregunt\u00f3 por escrito al Gobierno sobre las medidas que piensa adoptar para paliar la situaci\u00f3n en la que se encuentra el sector de la pirotecnia ante la crisis provocada por la COVID-19 y que cuenta @NiusDiario en este art\u00edculo. https://t.co/JtkePJZQUq https://t.co/1yVeH0nCvt", "id": "1291757565374865409"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T14:31:46.000Z", "text": "M\u00e1s de 300.000 casos de Covid19.\n\nM\u00e1s de 28.000 muertes oficiales (pero 44.000 muertes registradas). \n\nM\u00e1s de 50.000 sanitarios infectados.\n\nCasi 20.000 muertes en residencias de ancianos.\n\nNos sumamos a la petici\u00f3n de un informe externo e independiente. \nhttps://t.co/71Z3VR29El https://t.co/TYyTM3qe5B", "id": "1291743844430745602"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T11:17:36.000Z", "text": "Duele ver c\u00f3mo el se\u00f1or Torra abandona una y otra vez a los catalanes. M\u00e1s de 60 mil personas se han sumado al paro en plena crisis de la #COVID19 y la respuesta del Govern es un #PlenoDeLaInfamia para hablar de la monarqu\u00eda. \n\nDeber\u00eda darle verg\u00fcenza. https://t.co/TH8hpPEWqU", "id": "1291694981032431617"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T10:21:27.000Z", "text": "La casta.\n\nEl Tribunal de Cuentas descubre facturas sin justificar e irregulares en las cuentas de Podemos para las elecciones del 28-A https://t.co/wD7GXxFmVq", "id": "1291680849641996290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T12:00:19.000Z", "text": "Catalu\u00f1a suma 83.850 casos de #COVID19 y el se\u00f1or Torra sigue sin actuar. \nLos catalanes merecen soluciones y un pleno para hablar de la monarqu\u00eda no resolver\u00e1 nada  ni a las familias, ni a los aut\u00f3nomos, ni a las pymes. Hay que hablar la crisis sanitaria.\n\n#STOPTorra https://t.co/TuJj4y3S1K", "id": "1291343343625084931"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T14:58:49.000Z", "text": "Imposible separar la evoluci\u00f3n del turismo a la situaci\u00f3n econ\u00f3mica de nuestro pa\u00eds.\n\nNo es un mero sector sino una industria en s\u00ed misma que genera riqueza y valor a\u00f1adido.\n\nHab\u00eda que ponerle cara y ojos a la devastadora situaci\u00f3n y @JRBauza lo ha hecho https://t.co/SyismLLNRs", "id": "1291025875853549568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T11:46:14.000Z", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez se llena mucho la boca diciendo que es ecol\u00f3gico, pero una empresa p\u00fablica como Adif arroja dos vagones de tren al r\u00edo Sil.\n\nSeguimos con estupor la noticia y registramos en el @Congreso_Es una pregunta para que expliquen c\u00f3mo enmendar\u00e1n la situaci\u00f3n. https://t.co/jGav2RdeX1", "id": "1290977409311731713"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T10:20:26.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is qui\u00e9nes no se van de vacaciones?  https://t.co/0fY8pdhi3R", "id": "1290593431245512704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T21:21:20.000Z", "text": "Otra portada para guardar. Otra portada para la historia de Espa\u00f1a.\n\nY a\u00fan nos quedan cinco meses para que acabe este 2020. https://t.co/4oRAaRkXTL", "id": "1290397364142985216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T19:28:20.000Z", "text": "Yo este me lo guardo. https://t.co/JtR8IbNKU3", "id": "1290368926858334213"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:44:31.000Z", "text": "- \u00bfC\u00f3mo es eso que dijo la Ministra de Hacienda y Portavoz del Gobierno el otro d\u00eda?\n\n- \u201cLo peor ha pasado\u201d https://t.co/dV64Zapgju", "id": "1290252204729753600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:37:58.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Espa\u00f1a solicita a la Comisi\u00f3n Europea 20.000 millones \u20ac del mecanismo SURE para pagar los ERTEs, la prestaci\u00f3n extraordinaria de  aut\u00f3nomos, la prestaci\u00f3n de incapacidad temporal para afectados por el virus o el apoyo a trabajadores fijos discontinuos.\nhttps://t.co/oI3c8qRpBk", "id": "1290250554275278849"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T17:52:13.000Z", "text": "Lo peor no ha pasado.\n\nCuando nuestra econom\u00eda cae, cae m\u00e1s que las de nuestro entorno, tambi\u00e9n se recupera m\u00e1s tarde y lo hace de forma m\u00e1s lenta.\n\nSi adem\u00e1s hay socialismo y comunismo al frente, va ser muy duro.\n\nNo saqu\u00e9is pecho de esto, por favor. https://t.co/PYgsnksGjY", "id": "1289982348189216768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T17:35:05.000Z", "text": "Sentarse a hablar de lo que de verdad necesita Espa\u00f1a como reformas sobre el empleo, la sanidad, la administraci\u00f3n p\u00fablica o cambios en la ley electoral para no beneficiar a los nacionalistas, no.\n\nPero para repartirse a los jueces, s\u00ed. \n\nEn plena pandemia. https://t.co/XZBP9Ahbk4", "id": "1289978039204327425"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-01T10:58:04.000Z", "text": "La gr\u00e1fica que muestra la tragedia de nuestra econom\u00eda que no ver\u00e1s en la televisi\u00f3n de todos. https://t.co/fintPnfprt", "id": "1289515735820066818"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T13:41:05.000Z", "text": "S\u00e1nchez asegura al inicio del encuentro con las CCAA que la \"reactivaci\u00f3n del pa\u00eds\" se har\u00e1 con \"unidad\" y sin que haya \"comunidades aut\u00f3nomas de primera y de segunda\".\n\nLuego est\u00e1n esos que recogen las nueces. Esos van en categor\u00eda especial.  https://t.co/FrR6FYjuIx", "id": "1289194374044082176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T09:22:20.000Z", "text": "Los 140.000 millones\u20ac del Fondo de Recuperaci\u00f3n europeo no nos dan ni para el aperitivo. \n\nSer\u00e1n necesarios unos Presupuestos nacionales sensatos, con recorte de gasto superfluo e improductivo. \n\nUnas cuentas p\u00fablicas sin d\u00e1divas nacionalistas ni pagos de ocurrencias populistas. https://t.co/HxhiUgOLv2", "id": "1289129256711262209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T08:55:55.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 1er semestre 2020:\n\nEl PIB colapsa -22% interanual, (-18,5% en el trimestre)\n\nSe desploman el consumo (-26%) y la inversi\u00f3n (-27%).\n\nLos gastos del Estado suben un 23,7% y los ingresos caen un 14,4%.\n\nSe dispara el d\u00e9ficit y el desempleo es dram\u00e1tico.\n\nhttps://t.co/Tv4JFLNAjj", "id": "1289122610098442240"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T08:40:21.000Z", "text": "Con unos rebrotes de #COVID19 cada vez m\u00e1s descontrolados y una crisis econ\u00f3mica brutal que ha provocado un desplome econ\u00f3mico de m\u00e1s de 22%, es esencial que el @Congreso_Es siga activo para controlar al Gobierno y hacer #Pol\u00edtica\u00datil.\n\nAs\u00ed lo hemos pedido desde @CsCongreso \u2709\ufe0f https://t.co/NXPMCBe2ee", "id": "1289118690626207744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T07:34:58.000Z", "text": "La ca\u00edda del PIB en Espa\u00f1a sufri\u00f3 una brutal ca\u00edda del 22% (t\u00e9rminos interanuales) en el segundo trimestre, la mayor de la historia en tiempos de paz.\n\nUrgen unos presupuestos sensatos que sean el salvavidas de las familias, aut\u00f3nomos y pymes. \n\nhttps://t.co/r4252zYr01", "id": "1289102237852196864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T07:16:41.000Z", "text": "\ud83d\udd34 La econom\u00eda espa\u00f1ola se contrajo m\u00e1s del 22% en el segundo trimestre del a\u00f1o.\n\nLa ca\u00edda del PIB supera las peores previsiones de la AiREF (-20%).\n\nGr\u00e1fico @es_INE https://t.co/yZnAUgjMQa", "id": "1289097637262745601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T12:58:42.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Hist\u00f3rico: La econom\u00eda de EEUU se contrae un 32,9% en el segundo trimestre, el peor descenso desde la Gran Depresi\u00f3n.", "id": "1288821319463768064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T17:27:13.000Z", "text": "Uy, un dejav\u00f9 https://t.co/ZlNiyWKl7N", "id": "1288526504733945856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T14:32:46.000Z", "text": "El Congreso aprueba el dictamen econ\u00f3mico de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n. Gracias a Cs, incluye un Plan Econ\u00f3mico de consenso para el fomento del empleo, que ser\u00e1 el salvavidas de muchos hogares espa\u00f1oles. Hoy m\u00e1s que nunca necesitamos grandes acuerdos.\n\nhttps://t.co/SOHNFU75s1", "id": "1288482603910279169"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T14:16:34.000Z", "text": "Tras los datos de la EPA de ayer, la AiREF empeora sus previsiones: ca\u00edda del PIB del 20% https://t.co/O4QjOujguD", "id": "1288478527164121088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T13:13:05.000Z", "text": "Ya, si eso, despu\u00e9s de las vacaciones. https://t.co/rbYkg7yoWH", "id": "1288462553786523648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T10:57:26.000Z", "text": "Luego que si los j\u00f3venes y las fiestas, o no s\u00e9 qu\u00e9.\n\nBien mi compa\u00f1ero Edmundo recordando tanta irresponsabilidad s\u00f3lo para el estruendo de auto aplausos. \n\nLa complacencia es mala compa\u00f1era de viaje en esta batalla. https://t.co/HkqGVxnNyT", "id": "1288428414681128960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T10:53:35.000Z", "text": "Ojo cl\u00ednico https://t.co/nzFUPCZ2oo", "id": "1288427443968192512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T12:21:26.000Z", "text": "No era capaz de creerlo.\nPero s\u00ed.\n\nEl doctor en econom\u00eda, Pedro S\u00e1nchez, se l\u00eda con el rescate europeo y suelta la burrada de que los 140.000 millones \u20ac suponen el 60% de nuestro PIB.\n\nQue le quiten el t\u00edtulo. El de Presidente del Gobierno tambi\u00e9n.\n\n https://t.co/KkdUaSdMSy", "id": "1288087165474308099"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T12:04:56.000Z", "text": "Como a alguien del Gobierno se le ocurra decir que la segunda ola \u201cno se pod\u00eda saber\u201d, decidle que me llame. https://t.co/D7uPmjU8O0", "id": "1288083014640173057"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T12:02:27.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno de Espa\u00f1a no termina de poner en marcha una app de rastreo para controlar los rebrotes? \n\nEsta herramienta ha funcionado en otros pa\u00edses y llevamos semanas pidi\u00e9ndola aqu\u00ed. Basta de llegar tarde y mal. Hemos preguntado sobre el tema en el @Congreso_Es \ud83d\udc47 https://t.co/v0OdWWdr9J", "id": "1288082387855912961"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T08:46:57.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Alemania se suma a las recomendaciones de no viajar a Catalu\u00f1a, Arag\u00f3n y Navarra por el aumento de casos.\n\nOvaci\u00f3n al Gobierno y a su ministra de Exteriores.  https://t.co/Fp5PYGfhSJ", "id": "1288033190909796352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T08:44:10.000Z", "text": "Si con el peor dato de la Encuesta Poblaci\u00f3n Activa de la historia hacemos pasillos de aplausos, imaginad cuando:\n\n\u2714\ufe0f se acaben los ERTEs\n\u2714\ufe0f venzan los ICOs\n\u2714\ufe0fel Fondo de Recuperaci\u00f3n europeo s\u00f3lo cubra el 10% de lo que necesitamos", "id": "1288032488359710721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T07:51:24.000Z", "text": "El #COVID19 ha provocado el peor dato de empleo de la historia: se perdieron m\u00e1s de un mill\u00f3n de puestos de trabajo desde abril, y esto sin contar los ERTE.\n\nEs urgente acordar unos presupuestos sensatos que sean el salvavidas de millones de familias.\n\nhttps://t.co/aA1a4BMtr6", "id": "1288019209214218243"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T06:53:53.000Z", "text": "Imaginad c\u00f3mo ser\u00e1 la cosa que el Wall Street Journal habla del coste econ\u00f3mico que tendr\u00e1 el coronavirus y pone de ejemplo a Espa\u00f1a. https://t.co/EvhXR9wsVZ", "id": "1288004735165964289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T21:40:11.000Z", "text": "Recordatorio b\u00e1sico para el Gobierno: la econom\u00eda espa\u00f1ola depende fuertemente del turismo.\n\nLas limitaciones para viajar a Espa\u00f1a son una tragedia.\n\nSi no me creen a m\u00ed, que le pregunten a las miles de familias que dependen de esta actividad econ\u00f3mica.\nhttps://t.co/Ga7tbjgvI8", "id": "1287865392266764288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T08:18:28.000Z", "text": "El Gobierno debe dejar la propaganda y centrarse en adoptar medidas para frenar la transmisi\u00f3n de la pandemia mediante la detecci\u00f3n precoz de la Covid-19 y el rastreo de contactos.\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la app de trazabilidad? \n\nEsto de mi compa\u00f1ero @AdrianVL1982\n\nhttps://t.co/OfurostDR3", "id": "1287663635167350784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T07:34:05.000Z", "text": "Pasillo de aplausos al Gobierno m\u00e1s progresista de la historia. https://t.co/NesaSBz2nj", "id": "1287652461906407424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T10:57:16.000Z", "text": "Pablo, ning\u00fan escrache es pac\u00edfico.\n\nEs una violencia tan repudiable como el uso de la fuerza. El escrache implica una intimidaci\u00f3n que coloca a quienes lo sufren como posibles blancos de la ira popular. \n\nNo hay que normalizar ni el escrache ni el insulto. As\u00ed de sencillo. https://t.co/QvRClnl2Lp", "id": "1287341210978283520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T09:28:47.000Z", "text": "Lo dice El Pa\u00eds https://t.co/OSeD2FohFz", "id": "1287318941694676994"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T09:22:27.000Z", "text": "Las consecuencias econ\u00f3micas de la pandemia a\u00fan est\u00e1n por ver.\n\nVa a ser un aut\u00e9ntico drama. https://t.co/PFXWDhSPUy", "id": "1287317347154493440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T21:31:54.000Z", "text": "Con los colegios prepar\u00e1ndose para modelos h\u00edbridos o totalmente virtuales, miles de padres tendr\u00e1n que decidir entre mantener su empleo o estar en casa para cuidar a sus hijos.\n\nOtro gran riesgo para la econom\u00eda: que los ni\u00f1os no vuelvan a clase. https://t.co/cGRs6XatLB", "id": "1286776144759586817"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T20:59:55.000Z", "text": "La violencia en cualquiera de sus formas se contesta con rotunda cr\u00edtica y condena, sin ideolog\u00edas.\n\nTodo mi apoyo @Yolanda_Diaz_ https://t.co/EYFBUivVu7", "id": "1286768094287998979"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T10:55:45.000Z", "text": "Si esto sigue as\u00ed, y mientras no haya vacuna, nuestra econom\u00eda no la levanta ni los 140.000 millones \u20ac que vienen de Europa. https://t.co/wiRyLzE6Lt", "id": "1286616050474397698"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T10:52:46.000Z", "text": "Rallo dando en el clavo. \n\nLos planes de pensiones son s\u00f3lo uno de los muchos productos de ahorro a largo plazo con los que uno puede preparar su jubilaci\u00f3n y, en la actual configuraci\u00f3n del mercado espa\u00f1ol, no suele ser uno de los m\u00e1s convenientes \n\nhttps://t.co/Fm9bdnYyuT", "id": "1286615299513552897"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T06:20:43.000Z", "text": "El \u2066@BancoDeEspana\u2069 corrobora lo que ya sab\u00edamos: hay que hacer reformas y ajustes estructurales porque el nuevo fondo de la UE s\u00f3lo cubre el 10% de lo que necesitamos.\n\nUE no es un cajero autom\u00e1tico, no podemos caer en la complacencia y los aplausos https://t.co/mXricbv1kz", "id": "1286546835172200449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T16:08:33.000Z", "text": "Vamos a poner las barbas a remojar https://t.co/1QAkQ5C2rA", "id": "1286332381780213760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T08:26:48.000Z", "text": "Vicepresidente, lo realmente \u201cincompatible\u201d es el  Fondo de Recuperaci\u00f3n Europeo con todos sus millones, su condicionalidad y sus reformas con el programa su Gobierno.\n\nLas exigencias europeas son una enmienda a la totalidad de Podemos. https://t.co/paPZFMKNjk", "id": "1286216177098854400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T08:09:19.000Z", "text": "Hay que ver c\u00f3mo est\u00e1n las cloacas... https://t.co/r6v9MzxrZW", "id": "1286211778913939457"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-07-22T19:42:05.000Z", "text": "\ud83d\ude44 https://t.co/X9fy1fU5Js", "id": "1286023731534536704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T19:05:53.000Z", "text": "As\u00ed es y as\u00ed lo he contado \ud83d\ude09 https://t.co/mUnlol9ClF", "id": "1286014623393644546"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T17:26:36.000Z", "text": "\ud83c\udf99 Os espero esta tarde a partir de las 20:20 h en @casadeherreroes en @esRadio para comentar la actualidad pol\u00edtica. \n\nPactos de la Reconstrucci\u00f3n, Cumbre Europea, Fondo Next Generation y lo que se tercie.\n\n\u00a1Vente! https://t.co/cu5cpLJWt0", "id": "1285989635462778880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T15:46:32.000Z", "text": "Algunos dicen que defienden Espa\u00f1a, otros simplemente quieren romperla. \n\nAnte una crisis sin precedentes hay que alcanzar acuerdos sin precedentes. \n\nERC, Bildu y Vox se bajan de la Reconstrucci\u00f3n por los acuerdos del Gobierno con PP y Cs.\n https://t.co/UhKg7AhN6p", "id": "1285964452639182850"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T15:42:31.000Z", "text": "Grande @Tonicanto1 desmontando los populismos de rep\u00fablica bananera.\n\n\u00a1Viva Espa\u00f1a y viva el Rey! https://t.co/EuWR5lLo3i", "id": "1285963441430241285"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T10:00:09.000Z", "text": "Condenados a pagar 540\u20ac por okupar un chal\u00e9 de lujo durante dos a\u00f1os. \n\nCon la actual Ley, okupar una vivienda sale gratis. \n\nLa Ley registrada por Cs endurece penas y protege a familias frente a las mafias.\n\nNecesitamos consenso para hacer #pol\u00edtica\u00fatil\n\nhttps://t.co/oLsKkLYPRl", "id": "1285877283605983232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T16:00:19.000Z", "text": "Ciudadanos no va a permitir que, como siempre, trabajadores y aut\u00f3nomos paguen el pato.\n\n@BalEdmundo defendiendo lo que est\u00e1 en nuestro ADN: bajar los impuestos para ayudar a las clases medias, al tejido empresarial y a toda la sociedad. https://t.co/KYIIGMwtbc", "id": "1285605535530786816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T15:58:23.000Z", "text": "Tremenda imagen.\nAplausos.\nComplacencia. \n\n\u00bfPor ser el segundo pa\u00eds que m\u00e1s ayudas va a precisar por tener descuadradas las cuentas y un gran desequilibrio fiscal? \n\n\u00bfPor no se sabe cu\u00e1ntas v\u00edctimas dejamos atr\u00e1s? \n\n\u00bfPor seguir con los deberes a medio hacer contra los rebrotes? https://t.co/kBKjMcapcI", "id": "1285605047750012930"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T05:45:45.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Acuerdo en Bruselas.\n\n\u2714\ufe0f El Fondo de Recuperaci\u00f3n ser\u00e1 de 750.000 millones \u20ac\n\n\u2714\ufe0f Cr\u00e9ditos (360.000 millones) y subvenciones (390.000 millones). \n\n\u2714\ufe0f Aumentan las compensaciones al norte\n\n\u2714\ufe0f M\u00e1s condicionalidad para asegurar reformas de calado\n\nhttps://t.co/Z2B3ASzwY1", "id": "1285450874035351553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T20:09:22.000Z", "text": "La condicionalidad para seguir prest\u00e1ndonos dinero es que acometamos reformas que asienten nuestra econom\u00eda en un mercado libre y competitivo, racionalizando el uso del dinero p\u00fablico y abandonando las pautas corporativistas.\n\nEsto de \u2066@BenitoArrunada https://t.co/9E7Ge1hGB2", "id": "1284943436320251905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T19:20:45.000Z", "text": "Hay que evitar cualquier tipo de complacencia y la tentaci\u00f3n de pensar que la Uni\u00f3n  Europea y el BCE financiar\u00e1n indefinidamente a la econom\u00eda espa\u00f1ola. \n\nEsto de @rdomenechv viene que ni al pelo, mientras esperamos a la Cumbre https://t.co/6e3Yj2Dx7F", "id": "1284931199497117696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T18:43:43.000Z", "text": "Cuando vas a pedir es mejor ser humilde, Simancas. https://t.co/1B2OPcM8EP", "id": "1284921878918893570"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T10:14:14.000Z", "text": "La alegr\u00eda es doble: un esca\u00f1o m\u00e1s para nosotros y un esca\u00f1o menos para EH Bildu. https://t.co/KqwPzsk5GN", "id": "1284068888309792770"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T20:54:46.000Z", "text": "Pintan bastos para la cumbre europea de esta semana.\n\nNo se puede ir a exigir m\u00e1s transferencias que cr\u00e9ditos cuando cuando tu papel de Presupuestos y tu programa electoral era puro despilfarro ni has aprovechado la bonanza para reducir d\u00e9ficit y deuda.  https://t.co/0ZMaVhwXFD", "id": "1283505308476874753"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T21:21:36.000Z", "text": "Para que, cuando no quede m\u00e1s remedio que hacer los ajustes, puedan echar la culpa a \u201cEuropa\u201d y la \u201cfrugalidad\u201d.\n\nEsa \u201cfrugalidad\u201d que es la antigua \u201causteridad\u201d. https://t.co/XGqIrMdrVQ", "id": "1283149673453293575"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T12:33:01.000Z", "text": "El PSOE y Unidas Podemos han frenado en la Mesa del Congreso esta ma\u00f1ana todas las peticiones de comparececia del vicepresidente segundo, Pablo Iglesias, en relaci\u00f3n al llamado caso Dina.\nhttps://t.co/EdP3I5NztI", "id": "1283016650405621761"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:45:58.000Z", "text": "De la crisis s\u00f3lo saldremos si:\n\u2705atraemos inversi\u00f3n que cree riqueza y empleo\n\u2705luchamos contra el fraude y econom\u00eda sumergida\n\u2705reducimos gasto p\u00fablico superfluo e ineficiente \u2705reformamos \u00edntegramente nuestro sistema impositivo\n\nDe esto escribo hoy \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zaeYNOweEc", "id": "1282974611911651328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:45:58.000Z", "text": "La verdadera justicia fiscal no debe ser el subterfugio para una subida de impuestos, sino una gran revisi\u00f3n del sistema tributario en Espa\u00f1a encaminada a buscar el impacto positivo de los tributos en la creaci\u00f3n de empleo, la actividad econ\u00f3mica y la econom\u00eda de las familias.", "id": "1282974609717903366"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:36:43.000Z", "text": "Pero esto no quiere decir que los espa\u00f1oles paguen pocos impuestos, al contrario. Es que nuestro sistema impositivo en un aut\u00e9ntico coladero de recursos tributarios.\n\nNo deben pagar m\u00e1s impuestos los que ya cumplen; hay que evitar que quien debe pagarlos halle agujeros fiscales.", "id": "1282972282076397568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:36:42.000Z", "text": "Dicen \u201cmal\u201d porque combinar lo anterior con una elevada econom\u00eda sumergida, evasi\u00f3n fiscal y la falta de competitividad de nuestro sistema impositivo respecto a otros pa\u00edses hace que muchos contribuyentes opten por la irregularidad o el traslado del capital a otras jurisdicciones", "id": "1282972280390332416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:36:42.000Z", "text": "Opini\u00f3n general: Espa\u00f1a recauda \u201cpoco y mal\u201d. \n\nDicen \u201cpoco\u201d porque no somos capaces de llegar a los niveles de recaudaci\u00f3n de otros pa\u00edses por las m\u00faltiples deducciones, exenciones y reg\u00edmenes especiales que hacen que nuestros tipos efectivos est\u00e9n lejos de los tipos nominales.", "id": "1282972278246879232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:24:17.000Z", "text": "La justicia fiscal, cuando se pasa por el tamiz de la ideolog\u00eda, no es m\u00e1s que un eufemismo moldeable a voluntad hasta convertirla en la excusa perfecta para exigir m\u00e1s esfuerzos a los contribuyentes que ya cumplen con sus obligaciones fiscales.", "id": "1282969154107121664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:23:30.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo es justo o no pagar impuestos? \u00bfcu\u00e1nto hay que pagar para que sea justo? \n\nLa justicia fiscal es algo subjetivo que depender\u00e1, entre otras cosas, de la consistencia y la calidad de los servicios y beneficios p\u00fablicos que perciban los ciudadanos.", "id": "1282968957956349952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T09:21:16.000Z", "text": "En los \u00faltimos d\u00edas, venimos escuchando al presidente del Gobierno repetir de forma insistente que en Espa\u00f1a \u201cel sistema impositivo va a mejorar hacia la justicia fiscal\u201d.\n\nVirtuosa forma de decir a los espa\u00f1oles que se preparen para una subida de impuestos indiscriminada.\n\n#Hilo", "id": "1282968394153615360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T07:38:48.000Z", "text": "S\u00ed era necesario el estado de alarma. Y tambi\u00e9n apoyarlo por la salud y el bien de los espa\u00f1oles. \n\nLo necesario, ahora, es desarrollar la segunda parte del Plan B para garantizar la salud p\u00fablica sin tener que decretarlo otra vez. https://t.co/RJ6rErmj8Q", "id": "1282580218952155136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-12T21:10:14.000Z", "text": "Vicepresidente, cierre al salir.", "id": "1282422038175645697"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-07-12T21:06:17.000Z", "text": "La lectura positiva de esta jornada electoral #12J https://t.co/KWzWTri21C", "id": "1282421042334572552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-11T10:11:36.000Z", "text": "En un escenario en el que Espa\u00f1a va a sufrir uno de los mayores costes econ\u00f3micos y sanitarios del mundo, necesitamos un Gobierno cre\u00edble y fiable tanto para los espa\u00f1oles como para los europeos.\n\nMerecemos un Gobierno que no mienta.\n\nTribuna de mi compa\u00f1ero @lugaricano https://t.co/I4AAHYJgGQ", "id": "1281893900303638528"}, {"id": "1281292776425099265", "text": "Sin duda, una mala noticia para Espa\u00f1a.\n\nEs una derrota interna porque la ortodoxia econ\u00f3mica hubiera salido reforzada en un Gobierno de gente poco sensata.\n\nEs una derrota externa de cara a la cumbre en la que debe aprobarse el fondo de recuperaci\u00f3n y los millones para Espa\u00f1a. https://t.co/cVSjJPm2MB", "created_at": "2020-07-09T18:22:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281279055690694658", "text": "\ud83d\udd34 No ha podido ser. El pr\u00f3ximo presidente del Eurogrupo ser\u00e1 el irland\u00e9s Donohoe. https://t.co/hYQTeqSQQP", "created_at": "2020-07-09T17:28:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280977454119747584", "text": "Mira, igualito que aqu\u00ed.\n\nUK impulsa un plan juvenil de empleo, rebaja el IVA para la hosteler\u00eda y suprime temporalmente el impuesto de transmisiones.\n https://t.co/0qUvb3pszz", "created_at": "2020-07-08T21:29:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278962192994439168", "text": "No es recortar en pol\u00edticas sociales. Es gastar mejor, de forma eficiente revisando el gasto.\n\nEn la recaudaci\u00f3n, igual: recaudar mejor. Combatiendo el fraude y revisando un sistema impositivo con m\u00e1s de 600 bonificaciones, deducciones y excenciones. \n\n https://t.co/6UbhH6e769", "created_at": "2020-07-03T08:02:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278275680220991490", "text": "Work in progress...\n\n\u2066@CiudadanosCs\u2069 arranca al Gobierno un pacto de reconstrucci\u00f3n con una veintena de propuestas. \n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/lWedirdGdM", "created_at": "2020-07-01T10:34:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278000789479399425", "text": "C\u00f3mo sobrevivir a la dif\u00edcil crisis econ\u00f3mica que viene. Aqu\u00ed un ejemplo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/FpVZOcZoMp", "created_at": "2020-06-30T16:21:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277966203114237957", "text": "La propuesta de \u2066@CiudadanosCs\u2069 para bajar el IVA de las mascarillas al 4% ha tenido el apoyo de todos los grupos pol\u00edticos salvo el del PSOE y Unidas Podemos.\n\n\u00a1Bravo compa\u00f1era \u2066@MCMartinez_Cs\u2069! \n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/lVMTpNQd8e", "created_at": "2020-06-30T14:04:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276879633489723392", "text": "Conguitos\nColacao\nY ahora L\u2019Oreal\n\n\u00bfDe verdad? \n\nDE VERDAD https://t.co/r5ZYP3vkXS", "created_at": "2020-06-27T14:06:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276618922108891139", "text": "La violencia en cualquiera de sus formas se contesta con rotunda cr\u00edtica y condena, sin ideolog\u00edas.\n\nTodo mi apoyo a @MeerRocio ,espero que te recuperes pronto. \n https://t.co/iw8P2KwUww", "created_at": "2020-06-26T20:50:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276615973215375360", "text": "\u201cDesde la pol\u00edtica y desde la sociedad civil debemos plantear pol\u00edticas \u00fatiles, si no lo hacemos corremos el riesgo de que muchos ciudadanos se sientan hu\u00e9rfanos de futuro\u201d.\n\nEsto de \u2066@MMContesti\u2069 y \u2066@alvaromartinbcs\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/DAZo7bdXxc", "created_at": "2020-06-26T20:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276611874067488769", "text": "Adivina, adivinanza... https://t.co/YrcQhF4yR5", "created_at": "2020-06-26T20:22:43.000Z", "lang": "it"}, {"id": "1276171984427237376", "text": "Confinamiento de gran parte del \u00e1rea metropolitana de Lisboa. https://t.co/Zp8Md88rvF", "created_at": "2020-06-25T15:14:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276161973554745346", "text": "\ud83d\udd34 Tambi\u00e9n hay acuerdo con los aut\u00f3nomos para extender la prestaci\u00f3n extraordinaria hasta septiembre. \n\nLa extensi\u00f3n de ayudas a aut\u00f3nomos m\u00e1s all\u00e1 del Estado de Alarma fue una exigencia de @CiudadanosCs al Gobierno. \n\nSeguimos trabajando para hacer #pol\u00edtica\u00fatil. https://t.co/XEgg40XjMk", "created_at": "2020-06-25T14:34:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276157289792245762", "text": "\ud83d\udd34 Hay acuerdo: se extender\u00e1n los ERTEs hasta el 30 de septiembre adaptando las condiciones al contexto existente.\n\nAbrir los negocios y las fronteras no significa que se active la demanda necesariamente.\n\nLo llev\u00e1bamos reclamando desde el primer d\u00eda. https://t.co/5DlbxxAmCM", "created_at": "2020-06-25T14:16:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276045622613807105", "text": "Ser\u00eda buen\u00edsima noticia para Espa\u00f1a que @NadiaCalvino ocupara la Presidencia del Eurogrupo.\n\nAqu\u00ed no debe haber colores pol\u00edticos, tenemos que pensar en lo mejor para superar la crisis econ\u00f3mica provocada por la #COVID19. \n\nApoyo su candidatura \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\u00a1Suerte, Ministra! https://t.co/yJlsH4op6W", "created_at": "2020-06-25T06:52:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275916465842130948", "text": "Ricardo en El Mundo de ma\u00f1ana. https://t.co/jQLT0aZ0fh", "created_at": "2020-06-24T22:19:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275846157974077442", "text": "Por desgracia, vamos a tener que acostumbrarnos a estas noticias.\n\nLa crisis de liquidez ha pasado a ser una crisis de solvencia para muchas empresas.\n\nEmpiezan los concursos. \n\nhttps://t.co/0aZatmLqMi", "created_at": "2020-06-24T17:40:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275811065906057218", "text": "Espa\u00f1a ser\u00e1, junto a Italia, el pa\u00eds m\u00e1s perjudicado econ\u00f3micamente por la pandemia (FMI).\n\nUna tragedia de tal envergadura necesita una respuesta de Estado consensuada. En @CiudadanosCs seguimos trabajando para conseguir el acuerdo pol\u00edtico.\n\n https://t.co/1hK94YzGyA", "created_at": "2020-06-24T15:20:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275741010577031169", "text": "\u2714\ufe0f Roma, Par\u00eds, Berl\u00edn, prorrogan la ayuda laboral hasta final de a\u00f1o.\n\n\u2714\ufe0f Francia ampliar\u00e1 los ERTEs hasta dos a\u00f1os.\n\n\u2714\ufe0f Italia sigue a Alemania y estudia reducir el IVA para impulsar el consumo\n\nEspa\u00f1a, a remolque. Tarde y a medias.  https://t.co/ttH40GvsQO", "created_at": "2020-06-24T10:42:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275339491180503040", "text": "Acabo de preguntar al Gobernador del @BancoDeEspana su opini\u00f3n sobre la decisi\u00f3n de Italia de una bajada masiva de impuestos (IVA, IRPF y a empresas) para relanzar su econom\u00eda. \n\nhttps://t.co/FhCip5Z0sS https://t.co/RWj0Jagx0A", "created_at": "2020-06-23T08:06:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275153668548018176", "text": "Negociar una salida del estado de alarma ordenada y con medidas positivas para todos los espa\u00f1oles, si trae por a\u00f1adidura que ERC \u201cse enfade\u201d es que vale la pena. https://t.co/6H9FERbYfH", "created_at": "2020-06-22T19:48:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275146461903294464", "text": "Segunda ola en Corea del Sur.\nSegunda ola en Israel.\n\nLa segunda ola de la Covid19 YA EST\u00c1 AQU\u00cd\n https://t.co/cMTRATOhx0", "created_at": "2020-06-22T19:19:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274313865409564673", "text": "En s\u00f3lo dos meses 133.000 empleadores menos. Un deterioro del tejido productivo como nunca hab\u00eda ocurrido. \n\nUrge extender los ERTEs y yambi\u00e9n las ayudas a los aut\u00f3nomos que son creadores de empleo y riqueza. \n\nSin ellos la recuperaci\u00f3n ser\u00e1 ag\u00f3nica.\n\nhttps://t.co/8ssHdNv3YE https://t.co/bRhy1Z6c43", "created_at": "2020-06-20T12:11:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274309497377435649", "text": "\u201cNo se pod\u00eda saber\u201d dejar\u00e1 de ser excusa.\n\nLa OMS avisa de que el covid se acelera: El mundo est\u00e1 en una nueva y peligrosa fase. https://t.co/ud5Di2D1Ys", "created_at": "2020-06-20T11:53:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273709554564554753", "text": "Arrancamos al Gobierno este Plan Turismo a cambio de apoyar el Estado de Alarma.\n\nEn Com. Valenciana, logramos una rebaja del 50% en vacaciones de sanitarios y trabajadores esenciales.\n\nAhora, necesitamos extender ERTEs y ayudas para que estas medidas sean eficaces.\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/3lMape4ni9", "created_at": "2020-06-18T20:09:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273705763022745600", "text": "Frente a la \u2018guerra cultural\u2019.\nFrente a la imposici\u00f3n de lo pol\u00edticamente correcto.\nFrente a los que pretenden borrar la Historia y censurar la cultura.\n\nFrente a todo eso, una Propuesta para la Defensa de la Cultura en Libertad de @CiudadanosCs \nhttps://t.co/1YNNBA3ZBg", "created_at": "2020-06-18T19:54:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273355855363276802", "text": "Esto es lo que pasa cuando tomas una medida a la ligera sin pensar las consecuencias. En vez de esperar a la Uni\u00f3n Europea e ir todos los pa\u00edses a una.\n\nVa a ser peor el remedio... https://t.co/oAZgjBnc00", "created_at": "2020-06-17T20:44:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273316894003662849", "text": "OJO\nhttps://t.co/CqrOWjSYKr", "created_at": "2020-06-17T18:09:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1273288700642955264", "text": "El Congreso tumba la ley anticorrupci\u00f3n de @CiudadanosCs con votos en contra de PSOE, Podemos, nacionalistas e independentistas.\n\nUna propuesta de #STOPCorrupci\u00f3n \n\u2714\ufe0fProtecci\u00f3n del denunciante\n\u2714\ufe0fEndurecimiento de penas \n\u2714\ufe0fDevoluci\u00f3n del dinero robado\n\u2714\ufe0fProhibir indultos pol\u00edticos https://t.co/qZGds4x0u2", "created_at": "2020-06-17T16:17:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273256508449587200", "text": "Las Cortes Valencianas aprueban por unanimidad la propuesta de @CsCValenciana para bonificar las vacaciones de sanitarios de toda Espa\u00f1a en alojamientos de la Comunitat Valenciana como gesto de agradecimiento a su trabajo durante la pandemia.\n\n\u00a1Bravo compa\u00f1eros! https://t.co/3JBMXtoBnc", "created_at": "2020-06-17T14:09:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272509081039843329", "text": "Si Zapatero nos ve \u201ccomo el peor experimento de la democracia\u201d, Vox nos ve con buenos ojos \u201cpor el bien de Espa\u00f1a\u201d.\n\nEstamos donde tenemos que estar.  https://t.co/T2fuB8BvHH", "created_at": "2020-06-15T12:39:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272124322296008705", "text": "El PSOE plantea en Espa\u00f1a el fin del efectivo como m\u00e9todo de control de la econom\u00eda sumergida y prevenci\u00f3n del blanqueo de capitales.\n\nEl BCE se opone y advierte de que no est\u00e1 permitido porque perjudicar\u00eda a los m\u00e1s desfavorecidos.\nhttps://t.co/C4HEGX63L4 https://t.co/bDNGcAlJsI", "created_at": "2020-06-14T11:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271829260911685639", "text": "Para aspirar a nuestra parte correspondiente del Fondo de Recuperaci\u00f3n Europea -ahora llamado Plan Next Generation- , la UE exige \"un compromiso claro de los Estados para aplicar pol\u00edticas econ\u00f3micas s\u00f3lidas y un ambicioso programa de reformas\". \n\nhttps://t.co/XMeavPPscK", "created_at": "2020-06-13T15:38:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271790336948527104", "text": "\u201cEs mejor diferenciarte que intentar gritar m\u00e1s que tu competidor\u201d.\n\nDice bien este an\u00e1lisis que el tablero pol\u00edtico se mueve.\n\nhttps://t.co/faFqHMDRs4", "created_at": "2020-06-13T13:03:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271483020617318405", "text": "\u201cDesvela reuniones con Podemos\u201d\n\nA tal punto ha llegado la democracia espa\u00f1ola que se vende como extra\u00f1o que Gobierno y oposici\u00f3n hablen de mejoras para salvar empleos en plena crisis econ\u00f3mica.\n\n\u00bfCon qui\u00e9n negocias una medida como los ERTEs si no es con la ministra de trabajo? https://t.co/XA3kwuKNZd", "created_at": "2020-06-12T16:42:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271166520631189504", "text": "Totalmente de acuerdo con @lorenzoamor_ata \n\nEsta ser\u00e1 una de las enmiendas que llevaremos al tr\u00e1mite como Ley del Decreto del Gobierno sobre el Ingreso M\u00ednimo Vital: incorporar a los aut\u00f3nomos societarios.\n\nhttps://t.co/1TYuiqKwwv", "created_at": "2020-06-11T19:44:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271156901733163008", "text": "Alguien con estas credenciales no puede formar parte de un organismo como la CNMC.\n\nEste regulador es important\u00edsimo y en \u00e9l tienen que estar personas independientes y preparadas, no enchufados por Podemos que hacen gala de su desconocimiento sin pesta\u00f1ear\nhttps://t.co/wB5wCw0TU7", "created_at": "2020-06-11T19:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271156623743102976", "text": "BRUTAL https://t.co/Lux4KeNkjB", "created_at": "2020-06-11T19:05:30.000Z", "lang": "no"}, {"id": "1271018761534005248", "text": "Toda esta concatenaci\u00f3n de errores s\u00f3lo tiene un damnificado, que siempre es el mismo: el trabajador.\n\nEs urgente, digitalizar la Administraci\u00f3n para hacerla \u00e1gil, cercana y eficiente.   https://t.co/hFvV3goVSk", "created_at": "2020-06-11T09:57:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270828643493851137", "text": "Para los anales de la historia parlamentaria.\n\nEsto de @GuillermoDiazCs https://t.co/CG0XSQ2pB1", "created_at": "2020-06-10T21:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270459020852240387", "text": "\u201cMientras la OMS establece una distancia m\u00ednima de seguridad de 1 m para prevenir el contagio, Espa\u00f1a ha establecido 2 m, por lo que han propuesto que se revise ese tope: \u00ab1 m o 1,5 m de distancia de seguridad ser\u00edan suficientes\u00bb\"\n\nhttps://t.co/rGnwwcHM3s", "created_at": "2020-06-09T20:53:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270457521837391879", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 1,5 m de distancia?\n\nEl texto original del Gobierno establec\u00eda (obviamente) m\u00e1s separaci\u00f3n.\n\nLa OMS dice que 1 m es suficientemente seguro. \n\nRebajar la distancia inicial establecida es una demanda de hosteler\u00eda y peque\u00f1o comercio para tener m\u00e1s capacidad para clientela. https://t.co/gtxcK8LYen", "created_at": "2020-06-09T20:47:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270367142731448320", "text": "Gracias a este decreto, que @Ciudadanos ha negociado y trabajado junto al Gobierno, el Estado de Alarma podr\u00e1 levantarse el 21 de junio protegiendo la vida y el empleo de millones de espa\u00f1oles y garantizando que Espa\u00f1a est\u00e1 preparada ante un posible rebrote.", "created_at": "2020-06-09T14:48:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270366995918336011", "text": "La excusa de S\u00e1nchez para continuar sine die con el Estado de Alarma era que no hab\u00eda alternativa para la desescalada. Pues bien: en @CiudadanosCs dijimos que s\u00ed hab\u00eda un plan B y hoy se demuestra que es as\u00ed.", "created_at": "2020-06-09T14:47:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270366717869535239", "text": "Esta primera parte del plan B, es uno de los compromisos que @CiudadanosCs consigui\u00f3 a cambio de apoyar las \u00faltimas pr\u00f3rrogas al Estado de Alarma. \n\nSin esta exigencia hoy estar\u00edamos inmersos en un Estado de Alarma indefinido.", "created_at": "2020-06-09T14:46:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270345639096877066", "text": "El 21 de junio se termina el estado de alarma y mediante este plan B, que incluye las medidas t\u00e9cnicas propuestas por @Ciudadanos, saldremos sin dar un paso atr\u00e1s contra la pandemia.\n\nQuejarse sin hacer aportaciones no soluciona nada a los espa\u00f1oles. \n\nEsto es #pol\u00edtica\u00fatil. https://t.co/XzaclFojFR", "created_at": "2020-06-09T13:22:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270100380723150850", "text": "Y ahora \u00bfqu\u00e9 hacemos con la frase \u201cno s\u00e9 pod\u00eda saber\u201d? \u00bfEh?  https://t.co/1WYuhiVTYM", "created_at": "2020-06-08T21:08:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270090499530133505", "text": "As\u00ed, sin gritos ni estridencias. @VicenteVallesTV lo ha vuelto a hacer. https://t.co/affjmh1LMw", "created_at": "2020-06-08T20:29:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269976438930841600", "text": "En tal escenario econ\u00f3mico necesitamos un gobierno serio que genere confianza, que se aleje de pol\u00edticas comunistas y que no ceda ante caprichos nacionalistas. \n\nNecesitamos grandes pactos de estado para salir unidos y m\u00e1s fuertes de esta crisis. https://t.co/KTUhNMbDZC", "created_at": "2020-06-08T12:55:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269967851789615104", "text": "Vamos a guardarlo en la hemeroteca de grandes \u00e9xitos. https://t.co/c1g7LHzmy0", "created_at": "2020-06-08T12:21:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269739387644006405", "text": "No es s\u00f3lo una crisis sanitaria, econ\u00f3mica y pol\u00edtica. Tambi\u00e9n es \u00e9tica y educativa. \n\nDeber\u00edan leer m\u00e1s. https://t.co/d74yXu9KQx", "created_at": "2020-06-07T21:13:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269738202929213445", "text": "Os voy a decir una cosa: todas las vidas importan. \n\nTODAS. \n\nY seguimos en una pandemia. https://t.co/yTAMTXa8cl", "created_at": "2020-06-07T21:09:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269735438371168258", "text": "Si lo que une a tu bloque es su odio al contrario, no hay ning\u00fan riesgo, por mal que gobiernes o por vacuo que sea tu programa, de que tus votantes cambien de voto. Los partidos pol\u00edticos lo saben y los m\u00e1s radicales saben explotarlo.\n\nPor @gonzalezferriz \nhttps://t.co/U2wDLgBDGH", "created_at": "2020-06-07T20:58:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269585252093173761", "text": "\u2714\ufe0f M\u00e1s flexibilidad en el mercado laboral.\n\u2714\ufe0f Menos tipos de contratos laborales.\n\u2714\ufe0f Mochila austr\u00edaca.\n\u2714\ufe0f Digitalizaci\u00f3n y big data para las pol\u00edticas de empleo. \n\nPropuestas que defendemos en \u2066@CiudadanosCs\u2069 corroboradas por \u2066@rdomenechv\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/erQYwr8jyL", "created_at": "2020-06-07T11:01:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269582966218514432", "text": "Centro, mente abierta para el consenso por encima de las ideolog\u00edas. Moderaci\u00f3n frente a los extremos y pol\u00edtica \u00fatil para el ciudadano. \n\nDoce pol\u00edticos, cuatro de \u2066\u2066@CiudadanosCs\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mRepM53oc3", "created_at": "2020-06-07T10:52:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269334832921927683", "text": "Esos ERTEs introducidos por el Gobierno Rajoy en la reforma laboral de 2012 que quer\u00e9is derogar.\n\nLas buenas ideas y las buenas personas exist\u00edan antes de Podemos, se\u00f1or Vicepresidente. https://t.co/fwro1TE21i", "created_at": "2020-06-06T18:26:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268962186556329997", "text": "\u201cEuropa no es un cajero, es una oportunidad\u201d\n\nEsto que ha escrito @lugaricano en El Mundo y que luego ha contado en la comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/OPgMq9kXii https://t.co/04dbFI7oXu", "created_at": "2020-06-05T17:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268915480695373826", "text": "Los espa\u00f1oles consultados por @metroscopia reparten as\u00ed \"la culpa\" de la crispaci\u00f3n pol\u00edtica:\n\n- un 82% se la atribuye a Vox\n- un 75% al PP\n- un 69% a Unidas Podemos\n- un 59% al PSOE\n- un 40% a @CiudadanosCs", "created_at": "2020-06-05T14:40:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268915479382556672", "text": "Adem\u00e1s, el 85% de los consultados afirma que, m\u00e1s que el actual encadenamiento de una crisis epid\u00e9mica con una crisis econ\u00f3mica, lo que realmente constituye un peligro para nuestra democracia es la manera de actuar de muchos de los partidos y pol\u00edticos que la integran.", "created_at": "2020-06-05T14:40:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268915477767741440", "text": "El estudio sobre crispaci\u00f3n en la vida p\u00fablica espa\u00f1ola realizado por @metroscopia dice que el 94% de los espa\u00f1oles considera inadmisible que en el Congreso de los Diputados se recurra, en las discusiones, a expresiones despectivas o insultantes.\n\nSoy de ese 94%", "created_at": "2020-06-05T14:39:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268902584485625857", "text": "Hoy @juanrallo en el Congreso ha estado sublime. \n\nSu respuesta a la portavoz de Podemos sobre la \u201cobscenidad de la riqueza\u201d es para escuchar en bucle. https://t.co/GNGACi9TcH", "created_at": "2020-06-05T13:48:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268803761172078592", "text": "Empieza el grupo de trabajo de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEs un placer recibir en el Congreso y escuchar de primera mano a @rdomenechv, I\u00f1igo Sagardoy y @juanrallo.\n\n\u00a1Gracias por venir! https://t.co/9G8J7WXF9N", "created_at": "2020-06-05T07:16:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268658318685454339", "text": "Es una mina. https://t.co/WDtk6rCEc3", "created_at": "2020-06-04T21:38:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268632082152112131", "text": "Para escribir estas bazofias ha quedado el Sr. Uss\u00eda. https://t.co/WR4uzZ0Ua7", "created_at": "2020-06-04T19:53:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268523114616492032", "text": "\ud83d\udd34 Nuevo movimiento del #BCE para frenar los efectos de la pandemia: inundar el mercado de liquidez y mantener las primas de riesgo bajas.\n\nAmpl\u00eda su programa especial contra la pandemia (PEPP) en 600.000 millones \u20ac. \n\nEl bazuca de compra de activos alcanza as\u00ed los 1,35 billones", "created_at": "2020-06-04T12:40:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268480879736881153", "text": "Dec\u00eda Unamuno que cada uno es cada uno y tiene sus cadaunadas. \n\nEl principal prop\u00f3sito de @CiudadanosCs en esta crisis es salvar vidas y empleos. \n\nEl objetivo de S\u00e1nchez est\u00e1 claro y parece que no ha cambiado: solo quiere seguir enchufando a los suyos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CqaneQciL5", "created_at": "2020-06-04T09:53:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268240663650459651", "text": "Yo, al igual que @BalEdmundo, vine hace 1 a\u00f1o a la pol\u00edtica para construir, para servir, para proteger a los espa\u00f1oles y a mi pa\u00eds.\n\nLlegu\u00e9 para ser \u00fatil intentando resolver problemas, no crearlos. Para trabajar, como siempre he hecho.\n\nEsto nos define\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/0tyyqOZSdV", "created_at": "2020-06-03T17:58:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268155323199762433", "text": "Que no se nos olvide nunca lo que hicieron, hacen y har\u00e1n. \n\nMerecido reconocimiento.\n\nGRACIAS https://t.co/3mVEHJO7Ai", "created_at": "2020-06-03T12:19:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268154255522881536", "text": "Frente a los privilegios territoriales, igualdad.\n\nFrente a los nacionalismos, Espa\u00f1a.\n\nEs Bal, Edmundo Bal. https://t.co/YhVHCYmrcj", "created_at": "2020-06-03T12:15:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268117693758164993", "text": "Creo que Casado y Abascal se han olvidado de que esto NO  es una moci\u00f3n de censura ni un debate sobre el Estado de la Naci\u00f3n. \n\nEstamos hablando del estado de alarma, de sus fases, de la pandemia, de muertos y de medidas econ\u00f3micas y sociales.", "created_at": "2020-06-03T09:49:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268105391407333377", "text": "Trabajo se abre a la posibilidad de que los ERTEs se extiendan hasta finales de a\u00f1o en algunos sectores.\n\nEs lo l\u00f3gico, lo que los agentes sociales y \u2066@CiudadanosCs\u2069 estamos reclamando desde el principio de la crisis.  https://t.co/iyHuCWHBkQ", "created_at": "2020-06-03T09:01:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268098006529847297", "text": "Seamos justos.\n\nEste hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/jcGQErupIV", "created_at": "2020-06-03T08:31:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267898320397242371", "text": "El PNV, tras el pacto S\u00e1nchez y \u2066@CiudadanosCs\u2069 tambi\u00e9n se enfada: \u201cPuede que haya ganado 10 votos y pierda unos cuantos\u201d.\n https://t.co/2UZbyqyqJZ", "created_at": "2020-06-02T19:18:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267887417375195136", "text": "El di\u00e1logo con \u2066@CiudadanosCs\u2069 abre fisuras en Unidas Podemos. \n\nVale la pena.  https://t.co/mJbzmdFHVO", "created_at": "2020-06-02T18:34:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267881294870036481", "text": "ERC, tras conocer el pacto de S\u00e1nchez con \u2066@CiudadanosCs\u2069 sobre la gesti\u00f3n de la fase 3, amenaza con poner fin a la legislatura.\n\nYa s\u00f3lo por esto, vale la pena. https://t.co/PIVawhQED3", "created_at": "2020-06-02T18:10:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267788879135936513", "text": "Mes de mayo con mayor aumento de parados desde 2010. \n\nTenemos un sistema laboral d\u00e9bil y partimos desde peor posici\u00f3n en esta crisis, con un paro del 14'5% vs 6'6% de la UE.\n\nSeguimos muy preocupados. Trabajamos para que los 3 millones de espa\u00f1oles en ERTE vuelvan a sus empleos. https://t.co/UefLVKynZZ", "created_at": "2020-06-02T12:03:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266405562042011649", "text": "El di\u00e1logo y el consenso es posible con voluntad.\n\nSi en el ayuntamiento de @MADRID se puede, deber\u00eda ser posible tambi\u00e9n en la @ComunidadMadrid y en el @Congreso_Es.\n\nBravo por @AlmeidaPP_ , @begonavillacis y todos los grupos de la corporaci\u00f3n. https://t.co/vg1SIeoiwA", "created_at": "2020-05-29T16:26:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266116657770086403", "text": "Bravo, @sergiosayas \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/43xWzv85sv", "created_at": "2020-05-28T21:18:29.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1266056609647689733", "text": "Seguro que los ciudadanos agradecen sus disculpas, aunque siguen esperando las del vicepresidente.\n\nLos Pactos de Reconstrucci\u00f3n deben ser un foro de trabajo y respeto para alcanzar consensos. Sr Iglesias: pida perd\u00f3n y deje de desvirtuar esta Comisi\u00f3n que tanto ha costado crear. https://t.co/ezs7MRO9dH", "created_at": "2020-05-28T17:19:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266035557857136641", "text": "La buena noticia pol\u00edtica de hoy. \n\nEl grupo municipal socialista ha alcanzado un acuerdo con el Partido Popular y Ciudadanos para aprobar la propuesta del bipartito y dotar a la ciudad de unas cuentas que sustituyan a las actuales, prorrogadas desde 2015.\n\nS\u00ed, se puede. https://t.co/IIY4NVLIZH", "created_at": "2020-05-28T15:56:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265974615635120129", "text": "Lo de ayer entre Cayetana e Iglesias.\nLo de hoy entre Iglesias y Espinosa de los Monteros. \n\nTinta de calamar se llama y tapa lo de Marlaska o lo de Nissan, o lo que de verdad importa. \n\nLa pena es que la tinta de calamar no crea puestos de trabajo ni genera riqueza. https://t.co/UUfiOx1jVb", "created_at": "2020-05-28T11:54:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265962817154408448", "text": "No hay un pa\u00eds en el mundo donde le vaya bien a los ciudadanos si a las empresas les va mal.\n\nEl populismo no crea puestos de trabajo y tiene consecuencias nefastas para la sociedad en su conjunto. \n\nUrgen planes de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica e industrial serios y consensuados. https://t.co/CSnUBzrZk5", "created_at": "2020-05-28T11:07:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265925866552516608", "text": "La Covid19 y las crisis econ\u00f3mica, pol\u00edtica y social aparejadas nos ponen a prueba.\n\nDesde las instituciones tenemos la oportunidad de hacer las cosas bien.\n\nAntes de subir impuestos o recortar derechos sociales, hacen falta reformas.\n\nLo m\u00edo de hoy \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/8biOzHN40s", "created_at": "2020-05-28T08:40:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265674077819277316", "text": "Ciudadanos exigi\u00f3 desvincular los ERTEs y ampliar su duraci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 del estado de alarma para apoyar la pr\u00f3rroga. \n\nEl Congreso ha aprobado hoy esta medida que arrancamos al Gobierno sin votos en contra. \n\nEs #pol\u00edtica\u00fatil para millones de familias por encima de ideolog\u00edas \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/OdcJ30rFWg", "created_at": "2020-05-27T15:59:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265611482286473218", "text": "\ud83d\udd34 La Comisi\u00f3n Europea propone un Fondo de Recuperaci\u00f3n de 750.000 millones \u20ac.\n\nEspa\u00f1a solicitar\u00eda 140.000 millones \u20ac (en transferencias \u201cgratis\u201d y en pr\u00e9stamos con condicionalidad). \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc La Comisi\u00f3n pedir\u00e1 a cada pa\u00eds un plan de reformas nacional. https://t.co/pqItLRA6y8", "created_at": "2020-05-27T11:51:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265557922374922241", "text": "El centro es ese espacio caracterizado por una mentalidad abierta, la capacidad de entendimiento, la racionalidad, la sensibilidad social y el compromiso congruente con la igualdad y la libertad de todos los individuos.\n\nLo m\u00edo en #EconomiaNews \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/AeyUtSevPS", "created_at": "2020-05-27T08:18:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265392208146038790", "text": "Jos\u00e9 Montilla, nuevo consejero de Enag\u00e1s. Y t\u00fa pensando que con el Gobierno de La Gente \u00ae\ufe0f las puertas giratorias se hab\u00edan acabado.  https://t.co/PHuUQiz7X6", "created_at": "2020-05-26T21:19:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265389662740320258", "text": "Cambiad \u201camenaza\u201d por \u201ctorpedo en la l\u00ednea de flotaci\u00f3n\u201d en las cuentas p\u00fablicas de los pa\u00edses m\u00e1s endeudados. \n\nS\u00ed, como Espa\u00f1a. https://t.co/W7KCkWjDsq", "created_at": "2020-05-26T21:09:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265328086490456066", "text": "Si este fuera otro Gobierno y Marlaska no fuera Marlaska no har\u00eda falta pedir su dimisi\u00f3n. \n\nYa se habr\u00eda ido.  https://t.co/dADBqJ68le", "created_at": "2020-05-26T17:04:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265312448497815560", "text": "\u2705 El Gobierno desvincular\u00e1 los ERTE del estado de alarma. \n\u2705 Se ampliar\u00e1 un mes el per\u00edodo para aplazar impuestos sin intereses.\n\nLos compromisos que @CiudadanosCs arranc\u00f3 al Gobierno van materializ\u00e1ndose y son un bal\u00f3n de ox\u00edgeno para las familias. \nhttps://t.co/MIfxhBAsZe https://t.co/ohiCyiJAVe", "created_at": "2020-05-26T16:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265015736151543822", "text": "Abascal necesita a S\u00e1nchez tanto como S\u00e1nchez necesita a Abascal.\n\nhttps://t.co/JCyQxyeqjq", "created_at": "2020-05-25T20:23:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265003198730944513", "text": "Con casi 30.000 muertos oficiales, que no reales.\n\nCon familias sin ingresos, dentro de un ERTE que siguen sin cobrar o con negocios cerrados.\n\nCon una crisis social y pol\u00edtica de la que a\u00fan no sabemos qu\u00e9 consecuencias tendr\u00e1.\n\nEsto, pagado por todos, es una irresponsabilidad. https://t.co/erqtb9ei9O", "created_at": "2020-05-25T19:33:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264691019444035584", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la explicaci\u00f3n de por qu\u00e9 se ha tenido que prorrogar una y otra vez el Estado de Alarma: porque mientras no se modifiquen las leyes, NO HAY ALTERNATIVA.\n\nhttps://t.co/2QJcY49qs7", "created_at": "2020-05-24T22:53:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264642491493560320", "text": "A pulso. Nos lo hemos ganado a pulso. https://t.co/Pelt74FLgk", "created_at": "2020-05-24T19:40:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264301446318698496", "text": "Hoy ha quedado esto claro y meridiano. Tenemos un gran trabajo que hacer. https://t.co/RmPdN5n9r2", "created_at": "2020-05-23T21:05:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264278482168791046", "text": "Todos estamos enfadados y cansados de la situaci\u00f3n. Pero reunir a la gente sin garant\u00edas en las calles no es la prioridad, ni hace caer gobiernos ni mejora la vida de los ciudadanos. \n\nEsto no es una fiesta, no tiene ning\u00fan respeto por los sanitarios ni por los 30.000 muertos. https://t.co/vuin1r88bg", "created_at": "2020-05-23T19:34:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264274403422081031", "text": "El Gobierno explica que acudir\u00e1 al fondo europeo de empleo (el SURE), pero que no lo har\u00e1 al de Estabilidad (el MEDE). Por ahora.\n\n\u00bfPor qu\u00e9?\n\nPor cuestiones pol\u00edticas y no econ\u00f3micas. Por el estigma. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/5e8agur1QA", "created_at": "2020-05-23T19:18:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264190979814424576", "text": "\u201cLo voy a decir con total claridad: el Gobierno de S\u00e1nchez y de Unidas Podemos es malo para Espa\u00f1a. Nosotros no sostenemos a este Gobierno. Adoptamos una decisi\u00f3n sobre un tema concreto y determinado, que es que vamos ganando al coronavirus\u201d, @BalEdmundo \n\nhttps://t.co/AJ4bW9uYFD", "created_at": "2020-05-23T13:46:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263871237262127104", "text": "\ud83c\udfaf https://t.co/ewHW0phDl6", "created_at": "2020-05-22T16:35:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1263862486568251395", "text": "La lealtad a los espa\u00f1oles se demuestra con hechos, no con mera palabrer\u00eda. Semana intensa de trabajo en el @Congreso_Es pero siempre con ganas de hacer #Pol\u00edtica\u00datil para los espa\u00f1oles. \n\nAqu\u00ed una peque\u00f1a muestra \ud83d\udc47\nhttps://t.co/0iOgX0t7WN", "created_at": "2020-05-22T16:01:12.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1263574207323086848", "created_at": "2020-05-21T20:55:41.000Z", "text": "Nadie lo explica mejor que @VicenteVallesTV https://t.co/C8BhvwfaaW"}, {"lang": "es", "id": "1263453334553473025", "created_at": "2020-05-21T12:55:23.000Z", "text": "Este hilo de El Pa\u00eds \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/nlFaxicHmv"}, {"lang": "es", "id": "1263142222939258880", "created_at": "2020-05-20T16:19:08.000Z", "text": "Pregunto a Tezanos c\u00f3mo es posible que su CIS refleje ese optimismo de los espa\u00f1oles por la situaci\u00f3n econ\u00f3mica actual.\n\n\u00bfC\u00f3mo puede preguntarse por la situaci\u00f3n actual sin tener en cuenta la situaci\u00f3n actual?\n\nEs una burla a todos los que lo est\u00e1n pasando mal \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/YyVs2ofE78"}, {"lang": "es", "id": "1263068122556370944", "created_at": "2020-05-20T11:24:41.000Z", "text": "Todos los espa\u00f1oles estamos enfadados, pero las decisiones se toman con la cabeza, NO con las tripas. \n\nCs vota hoy en el @Congreso_Es para defender a las familias, agilizar el pago de los ERTE, ampliar las ayudas a aut\u00f3nomos y prolongar la moratoria de impuestos.\n\n\ud83d\udcfd @BalEdmundo https://t.co/rMdhBDESHn"}, {"lang": "es", "id": "1262848530915495936", "created_at": "2020-05-19T20:52:07.000Z", "text": "Maravilloso @VicenteVallesTV. Eso mismo le he dicho yo esta tarde al Sr. Tezanos en su comparecencia. https://t.co/9miDktJgQ7"}, {"lang": "es", "id": "1262787613150380032", "created_at": "2020-05-19T16:50:03.000Z", "text": "\u2705 Agilizar el pago de los ERTE y otras prestaciones\n\u2705 Ampliar ayudas a aut\u00f3nomos\n\u2705 Prolongar por un mes la moratoria de impuestos\n\u2705 Julio ser\u00e1 h\u00e1bil en el Congreso \n\nLas familias y los trabajadores necesitan m\u00e1s pol\u00edtica \u00fatil y menos mesas de chantaje.\nhttps://t.co/WbqWbtEaUI"}, {"lang": "es", "id": "1262464074593570821", "created_at": "2020-05-18T19:24:25.000Z", "text": "L\u00ednea precautoria sin condicionalidad.\n\n\u00a1Qu\u00e9excelso es el castellano!  https://t.co/17V1ujrmSJ"}, {"lang": "es", "id": "1262455936960036872", "created_at": "2020-05-18T18:52:05.000Z", "text": "No se pod\u00eda saber. https://t.co/UURP6q75gU"}, {"lang": "es", "id": "1262451499218714624", "created_at": "2020-05-18T18:34:27.000Z", "text": "Negociar con el separatismo que s\u00f3lo piensa en cesiones y privilegios no es pensar en el bien com\u00fan y el inter\u00e9s general de los espa\u00f1oles. \n\nS\u00e1nchez tiene que elegir. Para 30 d\u00edas y la mesa de la verg\u00fcenza, que no cuente con nosotros. \nhttps://t.co/dfdFNo3Hud"}, {"lang": "es", "id": "1262413429501046785", "created_at": "2020-05-18T16:03:10.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El eje franco-alem\u00e1n propone la creaci\u00f3n de un fondo europeo de 500.000 millones \u20ac a trav\u00e9s de subvenciones no reembolsables (que no computen como deuda y que no haya que devolver) destinado a pa\u00edses y sectores m\u00e1s golpeados por la pandemia de #COVID19 https://t.co/w9kaKMOOLZ"}, {"lang": "es", "id": "1262378414348124175", "created_at": "2020-05-18T13:44:02.000Z", "text": "El Banco de Espa\u00f1a empeora las previsiones econ\u00f3micas para nuestra econom\u00eda y alerta: \u201chace falta una estrategia a varios a\u00f1os para corregir el agujero presupuestario y evitar que la deuda sea \"una carga excesiva para las generaciones las futuras\u201d.  https://t.co/zrFybozfA2"}, {"lang": "es", "id": "1262313109479477248", "created_at": "2020-05-18T09:24:32.000Z", "text": "En @CiudadanosCs preguntamos a la Ministra qu\u00e9 es lo que pretende hacer el Gobierno con el d\u00e9ficit de tarifa al que regresar\u00e1 el sistema el\u00e9ctrico durante este a\u00f1o 2020. \n\nLa irremediable futura subida de la luz a los consumidores espa\u00f1oles https://t.co/gAWVkxuWCX"}, {"lang": "es", "id": "1262112381104205826", "created_at": "2020-05-17T20:06:55.000Z", "text": "231.350 contagiados y 27.650 muertos despu\u00e9s. \n\n\u00bfPor qu\u00e9? https://t.co/SarYlJMtDN"}, {"lang": "es", "id": "1261762865641463808", "created_at": "2020-05-16T20:58:04.000Z", "text": "Lo de la seguridad jur\u00eddica en este pa\u00eds es un sinvivir.\n\nPor tercera vez en siete d\u00edas, el Ejecutivo lanza un mensaje distinto al anterior sobre la posibilidad de llevar a cabo acciones promocionales en los establecimientos. https://t.co/Txenz96dYN"}, {"lang": "es", "id": "1261698664994611200", "created_at": "2020-05-16T16:42:57.000Z", "text": "Mientras el sector privado se desangra por todos los costados, el sector p\u00fablico no parece afectado por la pandemia (a costa de m\u00e1s d\u00e9ficit y deuda) y emplea el 26% de su gasto total y el 28% de sus ingresos en pagar n\u00f3minas a m\u00e1s de 3,2 millones de empleados y cargos pol\u00edticos. https://t.co/lGoAE5YFMq"}, {"lang": "es", "id": "1261696916531949569", "created_at": "2020-05-16T16:36:00.000Z", "text": "Sin un ajuste o una mejor distribuci\u00f3n de recursos y efectivos en las Administraciones P\u00fablicas no cabe pensar en un Plan de Reconstrucci\u00f3n Nacional eficiente.\n\nEl dinero p\u00fablico S\u00cd tiene due\u00f1o: los ciudadanos.\n\nhttps://t.co/godjtVwCEW"}, {"lang": "es", "id": "1261351345212153859", "created_at": "2020-05-15T17:42:50.000Z", "text": "Hay que velar por que las condiciones de los trabajadores del campo se ajustan a la normativa laboral.\n\nPero emplear t\u00e9rminos como \"esclavitud\" -como hace la Ministra- es muy irresponsable y demuestra que desconoce la realidad del sector agrario espa\u00f1ol.\n\nhttps://t.co/DKd1DTBj8t"}, {"lang": "es", "id": "1261049196012060672", "created_at": "2020-05-14T21:42:12.000Z", "text": "Este me lo guardo. https://t.co/0GD5nU29OA"}, {"lang": "es", "id": "1261023824021262338", "created_at": "2020-05-14T20:01:22.000Z", "text": "Lo \u00faltimo que quieren los espa\u00f1oles es ver a pol\u00edticos tirarse los muertos a la cara.\n\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que pasar para que trabajemos juntos para salir de esta? \n\nA nosotros s\u00f3lo nos encontrar\u00e1n ofreciendo soluciones y trabajando para salvar vidas y empleos. \n\nHoy en el Congreso \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/6sDCsMByob"}, {"lang": "es", "id": "1261007649136574464", "created_at": "2020-05-14T18:57:06.000Z", "text": "La cuarentena forzosa para turistas del Gobierno es un ob\u00fas contra un motor econ\u00f3mico que sostiene a millones de familias. \n\nAdem\u00e1s, tambi\u00e9n supondr\u00e1 trabas a los espa\u00f1oles que viajen el extranjero. \n\nAyuden al sector y aparquen las improvisaciones https://t.co/B6VxZRtjks"}, {"lang": "es", "id": "1260928487252062210", "created_at": "2020-05-14T13:42:32.000Z", "text": "3.300 empleos directos y 25.000 indirectos. \n\nEl populismo de la teniente de alcalde de Ada Colau pidiendo un plan para \u00abevitar\u00bb que la industria del autom\u00f3vil \u00abse reactive\u00bb tras el coronavirus seguro que no tiene nada que ver. \n\nQu\u00e9 caro vamos a pagarlo... https://t.co/tE4hoEzpMF"}, {"lang": "es", "id": "1260876184440705030", "created_at": "2020-05-14T10:14:42.000Z", "text": "Pero es que adem\u00e1s, unas 300.000 operaciones han sido denegadas por la banca o el ICO. \n\nO lo que es lo mismo, s\u00f3lo se ha abonado una de cada cuatro solicitudes de cr\u00e9dito."}, {"lang": "es", "id": "1260876182326775809", "created_at": "2020-05-14T10:14:42.000Z", "text": "Casi dos meses despu\u00e9s de la aprobaci\u00f3n de las l\u00edneas ICO, todav\u00eda hay unos 600.000 aut\u00f3nomos pendientes de respuesta por parte de su banco y del ICO, seg\u00fan @autonomosata. \n\nEsto es el doble de las operaciones aprobadas, que seg\u00fan dijo la ministra ayer son 318.000."}, {"lang": "es", "id": "1260873838088392704", "created_at": "2020-05-14T10:05:23.000Z", "text": "Ayer le dec\u00eda a la Sra. Calvi\u00f1o que los datos que nos facilitaba sobre los cr\u00e9ditos del ICO no se ajustaban a la realidad. \n\nElla me lo negaba.\n\nSin embargo, Carmen Calvo reconoce que \u201chay l\u00edo\u201d con estos cr\u00e9ditos y s\u00ed, lo hay \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/7DCcmoHG5W https://t.co/zPDEoC1Xzc"}, {"lang": "es", "id": "1260683931663454214", "created_at": "2020-05-13T21:30:46.000Z", "text": "Despu\u00e9s de mi intervenci\u00f3n de hoy en el Congreso mi populismo debe estar a la altura de sus socios de gobierno. \n\nLa portavoz del gobierno m\u00e1s caro de la democracia, el que tiene m\u00e1s ministerios y m\u00e1s altos cargos que nunca.\nhttps://t.co/LBbbg44cF8"}, {"lang": "es", "id": "1260619830396432384", "created_at": "2020-05-13T17:16:03.000Z", "text": "Sobre los resultados del estudio serol\u00f3gico.\n\nCara: las medidas de confinamiento han funcionado.\n\nCruz: se pone en cuesti\u00f3n el levantamiento de las medidas restrictivas porque hay una ampl\u00edsima mayoria de los espa\u00f1oles, m\u00e1s de un 95% susceptible a\u00fan de ser infectada. https://t.co/oU5oqK8Hhz"}, {"lang": "es", "id": "1260558165130821640", "created_at": "2020-05-13T13:11:01.000Z", "text": "Preguntamos al Gobierno y pedimos transparencia: que se hagan p\u00fablicos los curr\u00edculums, los sueldos que reciben y el proceso seguido para su elecci\u00f3n.\n\nNo podemos tener encima la peor crisis de la historia y tener el Gobierno m\u00e1s caro de la Democracia. \n\nhttps://t.co/zs2BLVIcnI"}, {"lang": "es", "id": "1260554549732966400", "created_at": "2020-05-13T12:56:39.000Z", "text": "Antes de subir impuestos y recortar derechos, miremos el gasto.\n\nLos recursos p\u00fablicos s\u00ed tienen due\u00f1o: los ciudadanos. \n\nS\u00f3lo realizado este ejercicio de racionalizaci\u00f3n del gasto y la autocr\u00edtica pol\u00edtica, tendremos la credibilidad suficiente para pensar c\u00f3mo pagamos la crisis. https://t.co/oPXRks3PLH"}, {"lang": "es", "id": "1260211811783188480", "created_at": "2020-05-12T14:14:44.000Z", "text": "M\u00e1s apoyo y menos impuestos e incertidumbre. Esto es lo que necesitamos para salvar empleos, negocios y familias. \n\nHoy, en el #D\u00edaEuropeoDeLasPymes, reafirmamos nuestro compromiso con el tejido empresarial. Y estas son las medidas econ\u00f3micas que proponemos para salir adelante \ud83d\udc47 https://t.co/KFMQ2Le9Ga"}, {"lang": "es", "id": "1260174792352727040", "created_at": "2020-05-12T11:47:38.000Z", "text": "Mientras unos se rodean de estructuras mastod\u00f3nticas de ministerios, asesores y cargos con sueldazos elegidos a dedo, otros... \n\nJuan Roig renuncia al sueldo y al beneficio de Mercadona y destina 70 millones a la sociedad espa\u00f1ola. https://t.co/Ib8dvz3NZd"}, {"lang": "es", "id": "1259893875457523714", "created_at": "2020-05-11T17:11:22.000Z", "text": "El sentido de la pol\u00edtica en tiempos de pandemia.\n\n\u201cNos ha costado mucho llegar hasta aqu\u00ed y tenemos que exigir a los pol\u00edticos algunos valores: capacidad, honestidad, disposici\u00f3n a la escucha y esp\u00edritu de servicio.\u201d\n\nEsto de \u2066@martamartirio\u2069  https://t.co/8z1G3xYf1v"}, {"lang": "es", "id": "1259492469231804422", "created_at": "2020-05-10T14:36:19.000Z", "text": "Los trabajos de la Comisi\u00f3n de la Reconstrucci\u00f3n que llevemos a cabo en el Congreso deben empezar por aqu\u00ed. \n\nLa reforma m\u00e1s importante que necesita el Estado del Bienestar es la que garantice su sostenibilidad presente y futura. \n\nhttps://t.co/Jucb43pznD"}, {"lang": "es", "id": "1259486289902133253", "created_at": "2020-05-10T14:11:46.000Z", "text": "Encuesta de @metroscopia del 7 de mayo:\n\n\u2714\ufe0f 8 de cada 10 espa\u00f1oles consideran adecuado haber extendido el Estado de Alarma.\n\u2714\ufe0f la valoraci\u00f3n de los l\u00edderes pol\u00edticos se mueve en clara ventaja para Arrimadas. https://t.co/qpvaAVv08m"}, {"lang": "es", "id": "1259480109049950208", "created_at": "2020-05-10T13:47:12.000Z", "text": "Europa crea un comit\u00e9 cient\u00edfico para asesorar sobre el Covid-19. \n\nA pesar de ser el quinto pa\u00eds con m\u00e1s casos y muertes de coronavirus en Europa, no habr\u00e1 representaci\u00f3n espa\u00f1ola.\n\n\u00bfPor qu\u00e9?  https://t.co/eefhfV7UNp"}, {"lang": "es", "id": "1259478327976505346", "created_at": "2020-05-10T13:40:08.000Z", "text": "A mi lo que de verdad me interesa saber es c\u00f3mo lleva el Gobierno de @sanchezcastejon ese Plan B para poder garantizar la seguridad y la salud de los espa\u00f1oles sin depender del Estado de Alarma."}, {"lang": "es", "id": "1259462147110842369", "created_at": "2020-05-10T12:35:50.000Z", "text": "Me ha faltado la de El Pa\u00eds con Carmen Calvo. https://t.co/bT9EcFFvOn"}, {"lang": "es", "id": "1259403826093850625", "created_at": "2020-05-10T08:44:05.000Z", "text": "Aqu\u00ed nuestro presidente llevando la credibilidad del pa\u00eds a las m\u00e1s bajas esferas. https://t.co/dygBalH5yC"}, {"lang": "es", "id": "1259402836254826496", "created_at": "2020-05-10T08:40:09.000Z", "text": "\u201cNo voy a bajar ni un \u00e1pice mi cr\u00edtica y mi exigencia al Gobierno. Con el tema de transparencia hemos ido al Parlamento europeo. Yo voy a cumplir dos objetivos: denunciar los errores del Gobierno y ser \u00fatiles arrancando mejoras\u201d.\n@InesArrimadas en ABC \n\n https://t.co/M27ofUi4Dj"}, {"lang": "es", "id": "1259387519885545472", "created_at": "2020-05-10T07:39:17.000Z", "text": "Hoy va de portadas y ...\n\nLas comparaciones son odiosas. https://t.co/ZqaunYywEB"}, {"lang": "es", "id": "1259104711313162243", "created_at": "2020-05-09T12:55:30.000Z", "text": "Apela a la transparencia cerrando el Portal de Transparencia. \n\nApela a la unidad y a la lealtad con el Gobierno en esta crisis mientras su partido reparte tuits miserablemente.\n\nHa convertido su Gobierno en un mal ejemplo de s\u00ed mismo y comparece para tapar todo lo dem\u00e1s. https://t.co/jsm2uyogQZ"}, {"lang": "es", "id": "1259095621656547329", "created_at": "2020-05-09T12:19:23.000Z", "text": "El dato de paro en EEUU del mes de abril conocido ayer solo tiene un precedente: la Gran Depresi\u00f3n de 1930.\n\nLa corona crisis ha llevado la tasa de paro en abril hasta el 14,7% de la poblaci\u00f3n activa en EEUU.\n\nEsta portada que comparte @RogerDomingo habla por s\u00ed sola. https://t.co/2o3GxvLbtq"}, {"lang": "es", "id": "1258881069769723912", "created_at": "2020-05-08T22:06:50.000Z", "text": "Predicar con el ejemplo. https://t.co/E9jPc07ZO5"}, {"lang": "es", "id": "1258802015855140868", "created_at": "2020-05-08T16:52:42.000Z", "text": "\u00a1All\u00e1 vamos! https://t.co/c9mTOuI33L"}, {"lang": "es", "id": "1258772987354001415", "created_at": "2020-05-08T14:57:21.000Z", "text": "Hemos dado un buen primer paso forzando al Gobierno a desvincular los ERTE de la vigencia del Estado de Alarma.\n\nEsperamos que mantengan en La Moncloa el esp\u00edritu de rectificaci\u00f3n para poder salvar millones de empleos que hoy peligran.\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/4vHV3IrmL4"}, {"lang": "es", "id": "1258764329656213505", "created_at": "2020-05-08T14:22:57.000Z", "text": "Verdades como pu\u00f1os y a dos manos, las de @GuillermoDiazCs \n\nSomos s\u00f3lo diez \u00a1pero qu\u00e9 diez!\n\n#somosde10 https://t.co/d9jzudCv0T"}, {"lang": "es", "id": "1258696541243453447", "created_at": "2020-05-08T09:53:35.000Z", "text": "En caso de duda, siempre hacer lo correcto. \n\nEsto de @ivarelad https://t.co/lVItVWBE6c"}, {"lang": "es", "id": "1258666824624996352", "created_at": "2020-05-08T07:55:30.000Z", "text": "Un solo SI de @CiudadanosCs ha generado m\u00e1s grietas en el gobierno que meses y meses de ese frentismo del que se alimenta S\u00e1nchez.\n\nA un maestro de la manipulaci\u00f3n emocional como \u00e9l se le tumba a abrazos y no a pu\u00f1etazos.\n\n\"10 diputados &gt; 140 diputados\"\nhttps://t.co/k7GXCHVSMm"}, {"lang": "es", "id": "1258400979042668551", "created_at": "2020-05-07T14:19:08.000Z", "text": "La AiREF corrige al Gobierno:\n\nNo habr\u00e1 V\nS\u00ed mayor d\u00e9ficit\nS\u00ed mayor ca\u00edda del PIB\n\nConsidera que los ingresos est\u00e1n inflados en el Plan enviado a Bruselas y asegura que el 30 % de los trabajadores afectados por un ERTE no recuperar\u00e1 su trabajo.\n\nhttps://t.co/H5f6IRO8Gv"}, {"lang": "es", "id": "1258340925757063169", "created_at": "2020-05-07T10:20:30.000Z", "text": "Cuando no gastas m\u00e1s de lo que tienes y ahorras en \u00e9poca de bonanza, tienes margen fiscal para afrontar las \u00e9pocas malas. \n\nAlemania baja impuestos para ayudar a uno de los sectores m\u00e1s castigados por el confinamiento: la hosteler\u00eda.\n\nhttps://t.co/BaYwjDrfxW"}, {"lang": "es", "id": "1258313545919365120", "created_at": "2020-05-07T08:31:42.000Z", "text": "Sobran los motivos para censurar la unilateralidad y los excesos del Gobierno en esta crisis.\n\nPero en @CiudadanosCs ten\u00edamos claro que no \u00edbamos a permitir al Gobierno consumar su amenaza a los espa\u00f1oles.\n\nLo explico hoy en @elEconomistaes \nhttps://t.co/CHRU6DXjfN"}, {"lang": "es", "id": "1258094438636756995", "created_at": "2020-05-06T18:01:03.000Z", "text": "\u201cLo inteligente ha sido condicionar un estado de alarma que iba a ser igualmente aprobado\u201d.\n\n \"Lo urgente no era tumbar el estado de alarma, sino quebrar el cesarismo de S\u00e1nchez\". \n\nEl gallo zumb\u00f3n de \u2066@rlatorreg\u2069 donde \u2066@carlos__alsina\u2069  https://t.co/qezuYEjArd"}, {"lang": "es", "id": "1257992424175140867", "created_at": "2020-05-06T11:15:40.000Z", "text": "Voto SI a la pr\u00f3rroga porque no existe alternativa responsable preparada para asegurar las vidas y los empleos de los espa\u00f1oles.\n\nLa salud p\u00fablica y el bien com\u00fan est\u00e1 por encima de la ideolog\u00eda. \n\nNo es un cheque en blanco y exigimos consenso, garant\u00edas y nuevas medidas. \n\n(2/2)"}, {"lang": "es", "id": "1257992422333845504", "created_at": "2020-05-06T11:15:40.000Z", "text": "Dec\u00edan en Harry Potter que \u201ctiempos oscuros y dif\u00edciles nos aguardan. Pronto deberemos elegir entre lo que es correcto y lo que es f\u00e1cil\u201d.\n\nLa pol\u00edtica es hacer un servicio p\u00fablico. Y en el dilema de elegir entre lo f\u00e1cil y lo correcto, lo tengo claro. \n\nLo correcto manda.\n\n(1/2)"}, {"lang": "es", "id": "1257724395281358848", "created_at": "2020-05-05T17:30:37.000Z", "text": "Lo m\u00e1s f\u00e1cil es taparse la nariz y patalear. Lo m\u00e1s f\u00e1cil es vociferar lo de \u201cS\u00e1nchez vete ya\u201d, pero...\n\n\u00bfQu\u00e9 es lo m\u00e1s \u00fatil en estos momentos para los espa\u00f1oles?\n\nPresentar alternativa al chantaje y negociar con el Gobierno un plan y una salida. Eso est\u00e1 haciendo @CiudadanosCs https://t.co/e6KwqGK1b8"}, {"lang": "es", "id": "1257717988813406208", "created_at": "2020-05-05T17:05:10.000Z", "text": "\u201cEl refranero, el d\u00e9ficit fiscal y de tarifa\u201d.\n\nLo m\u00edo de hoy con @jvinaras\u2069 en \u2066@elEconomistaes\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/wQ8Ba3zC9T"}, {"lang": "es", "id": "1257714905987321856", "created_at": "2020-05-05T16:52:55.000Z", "text": "Ministra, no creo que se alegre usted de este r\u00e9cord, pero lo parece.\n\n5,2 millones de prestaciones por desempleo es un aut\u00e9ntico gran desastre.\n\nDeben trabajar intensamente para que los ERTEs no se conviertan en ERES. \n\nEs insostenible. Ser\u00e1 insostenible. https://t.co/J1WGTaljX8"}, {"lang": "es", "id": "1257663942954024961", "created_at": "2020-05-05T13:30:24.000Z", "text": "BOOOOM\n\nLa m\u00e1xima corte alemana considera parcialmente inconstitucional el programa de compra de bonos del Banco Central Europeo y activa todas las alarmas en Bruselas.\n\nEl Constitucional alem\u00e1n da tres meses al BCE para justificar las compras masivas.  https://t.co/X0S1OMmuWw"}, {"lang": "es", "id": "1257662069794635776", "created_at": "2020-05-05T13:22:58.000Z", "text": "Casi 4 millones de parados y 3,5 millones en ERTE.\n\nUna administraci\u00f3n mastod\u00f3ntica. Un Gobierno plagado de ministerios, asesores y cargos a dedo.\n\nGasto p\u00fablico inasumible con el 44% de la poblaci\u00f3n recibiendo n\u00f3mina estatal.\n\nIluso pensar en ayuda financiera sin plan de ajuste."}, {"lang": "es", "id": "1256670295739502592", "created_at": "2020-05-02T19:42:00.000Z", "text": "Primera fase: negaci\u00f3n.\nSegunda fase: improvisaci\u00f3n.\nTercera fase: rectificaci\u00f3n.\n\nEsas s\u00ed est\u00e1n claras y este Gobierno las cumple a rajatabla. https://t.co/OvXtqlBhNY"}, {"lang": "es", "id": "1256664755458228224", "created_at": "2020-05-02T19:20:00.000Z", "text": "Usar las ayudas sociales para justificar una pr\u00f3rroga del estado de alarma supone un aut\u00e9ntico chantaje gubernamental a toda la sociedad.\n\n\u201cCautivos del Gobierno\u201d por \u2066@Proserpinasb\u2069  https://t.co/jpEKpn84Oq"}, {"lang": "es", "id": "1256583844553207809", "created_at": "2020-05-02T13:58:29.000Z", "text": "Una de dos, o S\u00e1nchez y sus asesores son unos ignorantes o son unos mentirosos. \n\nLey 4/1981 en su art. 6. 2\u00b0 establece que el Gobierno debe pedir autorizaci\u00f3n al Congreso de los Diputados para subpr\u00f3rroga cada 15 d\u00edas. https://t.co/VrQIBbOliT"}, {"lang": "es", "id": "1256581724991115267", "created_at": "2020-05-02T13:50:04.000Z", "text": "La continua improvisaci\u00f3n de este desgobierno hace inagotables las cr\u00edticas a su gesti\u00f3n.\n\nEntrar en todas y cada una convertir\u00eda este art\u00edculo en un tratado enciclop\u00e9dico, por eso un resumen de seis errores que lo dicen todo. \n\nPor \u2066@MarcosdeQuinto\u2069 https://t.co/b3jchjwEUO"}, {"lang": "es", "id": "1256575659884847109", "created_at": "2020-05-02T13:25:58.000Z", "text": "Porque es un chantaje.\n\nLas medidas econ\u00f3micas y sociales pueden aprobarse y prorrogarse por RD, no es necesario el estado de alarma. https://t.co/lj9T2Hkojc"}, {"lang": "es", "id": "1256541241237540865", "created_at": "2020-05-02T11:09:11.000Z", "text": "Sabemos que es complicado conseguir una mascarilla y, por eso, desde @CiudadanosCs no vamos a parar de insistir: el Gobierno tiene que garantizar su suministro.\n\nSin protecci\u00f3n y test masivos la desescalada NO es segura. Si tienes mascarilla, #p\u00f3ntela. Nosotros ya lo hacemos \ud83d\udc47 https://t.co/kQkle4vqvb"}, {"lang": "es", "id": "1256273702066552836", "created_at": "2020-05-01T17:26:05.000Z", "text": "Ministra, es imposible sacar pecho de estos datos demoledores cuando no incluyen a todos los trabajadores que est\u00e1n en un ERTE cobrando del Estado. \n\nERTEs que, por cierto, incluy\u00f3 el Gobierno de Rajoy en su reforma laboral. Esa que Ud. demoniza y quiere derogar. https://t.co/aKPMkZIm9n"}]