[{"text": "420 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n420 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1377536218242678784", "created_at": "2021-04-01T08:20:02.000Z"}, {"text": "Se ha dejado los pi\u00f1os \ud83d\ude09 https://t.co/jYubtjiSia", "lang": "es", "id": "1377293834468610053", "created_at": "2021-03-31T16:16:53.000Z"}, {"text": "419 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n419 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1377156693566496769", "created_at": "2021-03-31T07:11:56.000Z"}, {"text": "Ayuso hace hasta que Madrid tenga playa.", "lang": "es", "id": "1376914832990031953", "created_at": "2021-03-30T15:10:52.000Z"}, {"text": "418 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n418 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1376814976267128839", "created_at": "2021-03-30T08:34:04.000Z"}, {"text": "417 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n417 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1376429767872942083", "created_at": "2021-03-29T07:03:24.000Z"}, {"text": "416 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n416 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1376159402814750724", "created_at": "2021-03-28T13:09:04.000Z"}, {"text": "415 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n415 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1375711836818006016", "created_at": "2021-03-27T07:30:36.000Z"}, {"text": "Por columnas as\u00ed digo que eres el mejor.\n\n@crpandemonium \n\nhttps://t.co/fguAeLog7X", "lang": "es", "id": "1375544930957934594", "created_at": "2021-03-26T20:27:22.000Z"}, {"text": "Dejen de politizar el f\u00fatbol. \n\nGrande @carlosdavidgf https://t.co/wFuRcbTHtU", "lang": "es", "id": "1375445359728726022", "created_at": "2021-03-26T13:51:42.000Z"}, {"text": "414 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n414 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1375357203645874179", "created_at": "2021-03-26T08:01:24.000Z"}, {"text": "Todas, todos y todes. https://t.co/HPyzcXAOXX", "lang": "es", "id": "1375085748718813186", "created_at": "2021-03-25T14:02:45.000Z"}, {"text": "413 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n413 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1374993947362230272", "created_at": "2021-03-25T07:57:57.000Z"}, {"text": "412 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n412 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1374639934271852547", "created_at": "2021-03-24T08:31:14.000Z"}, {"text": "411 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n411 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1374254978974507012", "created_at": "2021-03-23T07:01:34.000Z"}, {"text": "410 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n410 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1373915259786919938", "created_at": "2021-03-22T08:31:38.000Z"}, {"text": "\u2764\ufe0f https://t.co/7dp4VktZ91", "lang": "und", "id": "1373590718111944710", "created_at": "2021-03-21T11:02:01.000Z"}, {"text": "409 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n409 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1373564980113637376", "created_at": "2021-03-21T09:19:45.000Z"}, {"text": "408 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n408 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1373171059751550979", "created_at": "2021-03-20T07:14:27.000Z"}, {"text": "C\u0336o\u0336m\u0336u\u0336n\u0336i\u0336s\u0336m\u0336o\u0336 o Libertad. https://t.co/mmXZ07wM8g", "lang": "es", "id": "1372868827306995715", "created_at": "2021-03-19T11:13:29.000Z"}, {"text": "407 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n407 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1372821138741592066", "created_at": "2021-03-19T08:03:59.000Z"}, {"text": "Todo en orden. https://t.co/uujZHd3H1J", "lang": "es", "id": "1372663284533493770", "created_at": "2021-03-18T21:36:44.000Z"}, {"text": "406 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n406 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1372462774987673601", "created_at": "2021-03-18T08:19:59.000Z"}, {"text": "Declaraciones desafortunadas, por supuesto. \n\nPero la diferencia es que nosotros sabemos pedir disculpas, algo que por lo visto usted desconoce. https://t.co/SC5qWyLgEH https://t.co/YHxtA1ipLz", "lang": "es", "id": "1372155141877534722", "created_at": "2021-03-17T11:57:33.000Z"}, {"text": "405 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n405 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1372080611695951872", "created_at": "2021-03-17T07:01:24.000Z"}, {"text": "404 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n404 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1371727672380956672", "created_at": "2021-03-16T07:38:57.000Z"}, {"text": "Se me cae el mo\u00f1o. https://t.co/nuJ4lYVBIb", "lang": "es", "id": "1371517740033392647", "created_at": "2021-03-15T17:44:45.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien tiene el resultado de las primarias de Podemos?", "lang": "es", "id": "1371426577767092226", "created_at": "2021-03-15T11:42:30.000Z"}, {"text": "Comunismo o Libertad. https://t.co/8ijs1und9E", "lang": "es", "id": "1371420864785289217", "created_at": "2021-03-15T11:19:48.000Z"}, {"text": "403 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n403 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1371375361645285376", "created_at": "2021-03-15T08:18:59.000Z"}, {"text": "Recoge cable, campe\u00f3n. https://t.co/BOWW14qXXt", "lang": "es", "id": "1371194992375562242", "created_at": "2021-03-14T20:22:16.000Z"}, {"text": "Gandalf, querido. Te fuiste muy r\u00e1pido. \n\n@GandalfVago https://t.co/Ye1DV5MME7", "lang": "es", "id": "1371186101122109442", "created_at": "2021-03-14T19:46:56.000Z"}, {"text": "Se me ha ca\u00eddo esto. https://t.co/pfKwgHj36h", "lang": "es", "id": "1371185619519614976", "created_at": "2021-03-14T19:45:01.000Z"}, {"text": "Con la rueda, el aceite, el cuero, el martillo y ELECCIONES. https://t.co/YnGf8MjayW", "lang": "es", "id": "1371147599428849665", "created_at": "2021-03-14T17:13:57.000Z"}, {"text": "Mi bola ten\u00eda raz\u00f3n. Gigante, megalod\u00f3n, pieza, figura, tiranosaurio, rapaz, maestro, jefazo, hermano y maestro. https://t.co/mRpz1TJco3", "lang": "es", "id": "1371146128012496902", "created_at": "2021-03-14T17:08:06.000Z"}, {"text": "Me lo confim\u00f3 Lacambra y ahora el TSJM, sigue as\u00ed tit\u00e1n. https://t.co/qL0vpbAwi5", "lang": "es", "id": "1371144735763664899", "created_at": "2021-03-14T17:02:34.000Z"}, {"text": "402 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n402 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1371031823321591808", "created_at": "2021-03-14T09:33:53.000Z"}, {"text": "Pues nada. No nos dicen nada de la Nanny. https://t.co/pUSGRVkQnu", "lang": "es", "id": "1370657615827599360", "created_at": "2021-03-13T08:46:55.000Z"}, {"text": "401 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n401 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1370653698699984903", "created_at": "2021-03-13T08:31:21.000Z"}, {"text": "400 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n400 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1370276345771651076", "created_at": "2021-03-12T07:31:53.000Z"}, {"text": "Esta NANNY no me gusta para ti @MargaProhens https://t.co/AhW2pXFaV9", "lang": "es", "id": "1370008711620624388", "created_at": "2021-03-11T13:48:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/JSJJGrlWbQ", "lang": "und", "id": "1369980803732668417", "created_at": "2021-03-11T11:57:31.000Z"}, {"text": "399 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n399 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1369883622770171906", "created_at": "2021-03-11T05:31:21.000Z"}, {"text": "Cuando lo pides y cuando te llega. \n\nAyuso arrasa. https://t.co/ZkU7LNpYVl", "lang": "es", "id": "1369674975439904773", "created_at": "2021-03-10T15:42:16.000Z"}, {"text": "Ignacio Aguado hay im\u00e1genes para ti. https://t.co/8FuEOcKNw6", "lang": "es", "id": "1369669076352647168", "created_at": "2021-03-10T15:18:49.000Z"}, {"text": "Conclusi\u00f3n: Al PSOE y a PODEMOS no les va eso de madrugar.", "lang": "es", "id": "1369627458555772932", "created_at": "2021-03-10T12:33:27.000Z"}, {"text": "Vas tarde, fiera. https://t.co/YVsN2M3cSH", "lang": "es", "id": "1369625347898105865", "created_at": "2021-03-10T12:25:04.000Z"}, {"text": "Ayuso arrasa.", "lang": "es", "id": "1369615745152413697", "created_at": "2021-03-10T11:46:54.000Z"}, {"text": "Un problema moral. https://t.co/EJfugx6ZhV", "lang": "ca", "id": "1369609339196039169", "created_at": "2021-03-10T11:21:27.000Z"}, {"text": "398 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n398 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1369575178775199746", "created_at": "2021-03-10T09:05:42.000Z"}, {"text": "Demasiada mujer para vosotros. https://t.co/mBVsYdQpt5", "lang": "es", "id": "1369313589836845058", "created_at": "2021-03-09T15:46:15.000Z"}, {"text": "397 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n397 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1369173868255002626", "created_at": "2021-03-09T06:31:02.000Z"}, {"text": "Y nosotras estamos esperando \u201csu charla\u201d en la Comisi\u00f3n del Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero desde Septiembre del a\u00f1o pasado. https://t.co/iJfsc8iRKp", "lang": "es", "id": "1368972516971151364", "created_at": "2021-03-08T17:10:56.000Z"}, {"text": "396 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n396 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1368819118493884421", "created_at": "2021-03-08T07:01:23.000Z"}, {"text": "Ana Bel\u00e9n Ramos se interes\u00f3 por mi opini\u00f3n sobre feminismo, S\u00e1nchez, centro derecha y muchas cosas m\u00e1s. \n\nAqu\u00ed os lo dejo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/UN84IGZyWc", "lang": "es", "id": "1368481599441018885", "created_at": "2021-03-07T08:40:13.000Z"}, {"text": "395 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n395 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1368479320088383491", "created_at": "2021-03-07T08:31:09.000Z"}, {"text": "365. \n\n@PPVasco . https://t.co/R2rKI1pjtd", "lang": "und", "id": "1368224437800230913", "created_at": "2021-03-06T15:38:21.000Z"}, {"text": "394 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n394 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1368106341785604098", "created_at": "2021-03-06T07:49:04.000Z"}, {"text": "393 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n393 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1367732515067297793", "created_at": "2021-03-05T07:03:37.000Z"}, {"text": "392 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n392 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1367372856154353664", "created_at": "2021-03-04T07:14:28.000Z"}, {"text": "A veces veo a Irene Montero en la Comisi\u00f3n del Pacto contra la VG.", "lang": "es", "id": "1367240027500077059", "created_at": "2021-03-03T22:26:39.000Z"}, {"text": "391 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n391 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1367024171616768000", "created_at": "2021-03-03T08:08:55.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 grande!\n\n#AlmeidaEH", "lang": "es", "id": "1366868062134300680", "created_at": "2021-03-02T21:48:35.000Z"}, {"text": "390 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n390 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1366655487413018624", "created_at": "2021-03-02T07:43:54.000Z"}, {"text": "389 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n389 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1366268688131842048", "created_at": "2021-03-01T06:06:53.000Z"}, {"text": "388 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n388 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1365958395707195392", "created_at": "2021-02-28T09:33:54.000Z"}, {"text": "387 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n387 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1365598079672590337", "created_at": "2021-02-27T09:42:08.000Z"}, {"text": "386 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n386 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1365230014686461952", "created_at": "2021-02-26T09:19:34.000Z"}, {"text": ". @ALevySoler \u2764\ufe0f.", "lang": "und", "id": "1364961603561611272", "created_at": "2021-02-25T15:33:00.000Z"}, {"text": "385 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n385 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1364842123384782851", "created_at": "2021-02-25T07:38:14.000Z"}, {"text": "384 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n384 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1364431133283414017", "created_at": "2021-02-24T04:25:06.000Z"}, {"text": "383 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n383 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1364121773671874560", "created_at": "2021-02-23T07:55:49.000Z"}, {"text": "382 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n382 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1363769673918140417", "created_at": "2021-02-22T08:36:42.000Z"}, {"text": "#YoDefiendoalaPolic\u00eda https://t.co/ZGAglM9dJP", "lang": "und", "id": "1363461211527008258", "created_at": "2021-02-21T12:10:59.000Z"}, {"text": "381 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n381 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1363440248869576708", "created_at": "2021-02-21T10:47:41.000Z"}, {"text": "\u00bfEchenique est\u00e1 \u201cCallao\u201d?", "lang": "es", "id": "1363226061052522504", "created_at": "2021-02-20T20:36:35.000Z"}, {"text": "380 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n380 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1363082149319081991", "created_at": "2021-02-20T11:04:43.000Z"}, {"text": "Secteando. https://t.co/HS1SN8okpO", "lang": "es", "id": "1362860904510074881", "created_at": "2021-02-19T20:25:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/C6pOIQYxUZ", "lang": "und", "id": "1362783223747670017", "created_at": "2021-02-19T15:16:54.000Z"}, {"text": ". @anadebande no rapea, pero les canta las cuarenta de forma maravillosa. https://t.co/T2YAmNaVuH", "lang": "es", "id": "1362727301042089988", "created_at": "2021-02-19T11:34:41.000Z"}, {"text": "\u00bfNada que decir @IreneMontero ?\n\nComo lleva uniforme y no una minifalda que se joda. Hipocres\u00eda feminista.\n\n https://t.co/3yubuZ5SkX", "lang": "es", "id": "1362694075246379014", "created_at": "2021-02-19T09:22:39.000Z"}, {"text": "379 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n379 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1362658784330547203", "created_at": "2021-02-19T07:02:25.000Z"}, {"text": "Defendemos la libertad.\nNo defendemos a los miserables.\n\n@educarazo \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/BscrhIrqE9", "lang": "es", "id": "1362497896004939788", "created_at": "2021-02-18T20:23:07.000Z"}, {"text": "Verg\u00fcenza por destrozar todo aquello que quiz\u00e1 con suerte habr\u00e9is construido con vuestro esfuerzo, trabajo y compromiso. \n\nVerg\u00fcenza por arruinar vuestro futuro y por haber sido unos aut\u00e9nticos descerebrados. No olvid\u00e9is que en el mundo de hoy todo queda grabado para siempre.", "lang": "es", "id": "1362480654294867974", "created_at": "2021-02-18T19:14:36.000Z"}, {"text": "Y os garantizo que os acordareis de lo imb\u00e9ciles que fuisteis aquel 17 de Febrero destrozando todo aquello por lo que un d\u00eda, espero de coraz\u00f3n, que respet\u00e9is. \n\nCon los a\u00f1os, os dar\u00e9is cuenta de lo que est\u00e1is haciendo y solo sentir\u00e9is verg\u00fcenza.", "lang": "es", "id": "1362480513957711878", "created_at": "2021-02-18T19:14:02.000Z"}, {"text": "Pero ma\u00f1ana, pensar\u00e9is en vuestro futuro. Quiz\u00e1 trabaj\u00e9is en un banco, en una tienda de ropa, en un bar o no hag\u00e1is nada con vuestra vida.", "lang": "es", "id": "1362479220195270656", "created_at": "2021-02-18T19:08:54.000Z"}, {"text": "Me imagino que es s\u00faper revolucionario ponerse un pasamonta\u00f1as y creerse un macho man. Sentiros antisistemas, defender al pueblo de las injusticias sociales y las mil gilipolleces que os han contado ciertos pol\u00edticos que hoy disfrutan de ni\u00f1eras, chalets y coches oficiales.", "lang": "es", "id": "1362478885238153222", "created_at": "2021-02-18T19:07:34.000Z"}, {"text": "Para los j\u00f3venes que est\u00e1n haciendo el animal. Abro hilo:", "lang": "es", "id": "1362478674801524737", "created_at": "2021-02-18T19:06:44.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien me puede explicar por qu\u00e9 un  pol\u00edtico hace esto y miembrA de un partido que est\u00e1 en el Gobierno de Espa\u00f1a? https://t.co/NUS3uqmXmv https://t.co/fscT4hQc5S", "lang": "es", "id": "1362471546045030403", "created_at": "2021-02-18T18:38:24.000Z"}, {"text": "Echenique alentando, Iglesias zapeando, Marlaska de copas y S\u00e1nchez descansando. \n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable", "lang": "es", "id": "1362442821618331651", "created_at": "2021-02-18T16:44:16.000Z"}, {"text": "Y seguimos para BINGO. \n\n https://t.co/fwfZ3FsSrj", "lang": "es", "id": "1362415190898339842", "created_at": "2021-02-18T14:54:28.000Z"}, {"text": "PODEMOS es una anomal\u00eda democr\u00e1tica.", "lang": "es", "id": "1362400590198890496", "created_at": "2021-02-18T13:56:27.000Z"}, {"text": "378 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n378 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1362310102787751936", "created_at": "2021-02-18T07:56:53.000Z"}, {"text": "Cc: @policia https://t.co/djDBayY9SO", "lang": "und", "id": "1362151478572548096", "created_at": "2021-02-17T21:26:34.000Z"}, {"text": "377 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n377 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1361947586429657093", "created_at": "2021-02-17T07:56:23.000Z"}, {"text": "376 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n376 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1361556228577644545", "created_at": "2021-02-16T06:01:16.000Z"}, {"text": "375 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n375 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1361236763860209665", "created_at": "2021-02-15T08:51:49.000Z"}, {"text": "Te mereces mucho m\u00e1s. Trabajaremos contigo por conseguir una Catalu\u00f1a mejor. Un fuerte abrazo @alejandroTGN https://t.co/WdIJ81Cpyd", "lang": "es", "id": "1361077158337273858", "created_at": "2021-02-14T22:17:36.000Z"}, {"text": "374 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n374 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1360859627550818304", "created_at": "2021-02-14T07:53:13.000Z"}, {"text": "Un paseo constitucionalista por Barcelona con @cayetanaAT . https://t.co/hw2jC7FUP9", "lang": "es", "id": "1360573551120678919", "created_at": "2021-02-13T12:56:27.000Z"}, {"text": "373 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n373 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1360524942807293952", "created_at": "2021-02-13T09:43:18.000Z"}, {"text": "Pues eso. https://t.co/f9Bbq2EF03", "lang": "es", "id": "1360273503820386312", "created_at": "2021-02-12T17:04:10.000Z"}, {"text": "372 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n372 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1360123497477980160", "created_at": "2021-02-12T07:08:06.000Z"}, {"text": "Se han mimetizado con sus allegados, el partido del plomo. https://t.co/JCTGv5WSJI", "lang": "es", "id": "1359964421938966531", "created_at": "2021-02-11T20:35:59.000Z"}, {"text": "\u00bfCon o sin PCR? https://t.co/wDuJU7pGsw", "lang": "in", "id": "1359964078488358918", "created_at": "2021-02-11T20:34:37.000Z"}, {"text": "Illa ya no necesita mascarilla.", "lang": "es", "id": "1359834758512050176", "created_at": "2021-02-11T12:00:45.000Z"}, {"text": "371 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n371 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1359782130176446464", "created_at": "2021-02-11T08:31:38.000Z"}, {"text": "Illa no se hizo la PCR para el debate porque...", "lang": "es", "id": "1359782044419710976", "created_at": "2021-02-11T08:31:17.000Z"}, {"text": "Zapatero se va a Venezuela como Indalecio Prieto a Mexico. https://t.co/sX7EZ59Xqs", "lang": "es", "id": "1359485879484571649", "created_at": "2021-02-10T12:54:26.000Z"}, {"text": "\"\u00bfY el delito de contrataci\u00f3n indebida de ni\u00f1era pa' cuando?\"\n\nhttps://t.co/vXtlNhZEpi", "lang": "es", "id": "1359444732045373440", "created_at": "2021-02-10T10:10:56.000Z"}, {"text": "370 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n370 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1359433187764617219", "created_at": "2021-02-10T09:25:03.000Z"}, {"text": "Casado renov\u00f3 el Partido. \n\nQu\u00e9date con quien te mire como mira Carmen Calvo a Gri\u00f1an. https://t.co/PPpNPKWHAg https://t.co/CciqycgmN5", "lang": "es", "id": "1359226488768364547", "created_at": "2021-02-09T19:43:42.000Z"}, {"text": "369d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n369 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1359039638875308038", "created_at": "2021-02-09T07:21:14.000Z"}, {"text": "368 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n368 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1358668930211082240", "created_at": "2021-02-08T06:48:10.000Z"}, {"text": "Lo formar\u00e1 con un comit\u00e9 de expertos, no te jode. https://t.co/kg1RrPbxQg", "lang": "es", "id": "1358554554871201795", "created_at": "2021-02-07T23:13:41.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana vamos a Barcelona a poner un poco de democracia al asunto.", "lang": "es", "id": "1358509368241717249", "created_at": "2021-02-07T20:14:07.000Z"}, {"text": "366 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n366 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1358357869268267009", "created_at": "2021-02-07T10:12:07.000Z"}, {"text": "Hoy hace un a\u00f1o, 365 d\u00edas, desde que Joaqu\u00edn y Alberto quedaron atrapados bajo los escombros en el vertedero de Zald\u00edvar. Joaqu\u00edn sigue all\u00ed esperando que lo encuentren. No dejemos que se olvide.", "lang": "es", "id": "1357982940093943814", "created_at": "2021-02-06T09:22:17.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana har\u00e1 un a\u00f1o desde que se produjo el derrumbe en el vertedero de Zald\u00edvar. Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n espera desde entonces en silencio bajo los escombros. No dejemos que se olivde.", "lang": "es", "id": "1357620389225062401", "created_at": "2021-02-05T09:21:38.000Z"}, {"text": "364 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n364 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1357238519740121091", "created_at": "2021-02-04T08:04:14.000Z"}, {"text": "Cayetano, ya nos hab\u00e9is expropiado el trabajo a todas las mujeres y j\u00f3venes liderando el paro. \n\nTu fachaleco solo es una continuaci\u00f3n de Galapagar. https://t.co/BkEISYg29S", "lang": "es", "id": "1356663582126145537", "created_at": "2021-02-02T17:59:38.000Z"}, {"text": "8 segundos de independencia y d\u00e9cadas de divisi\u00f3n.\n\n@alejandroTGN 4 a\u00f1os de convivencia y futuro.\n\nT\u00fa eliges.", "lang": "es", "id": "1356662737405956098", "created_at": "2021-02-02T17:56:16.000Z"}, {"text": "362 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n362 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1356528177947021312", "created_at": "2021-02-02T09:01:35.000Z"}, {"text": "361 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n361 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1356143599193370624", "created_at": "2021-02-01T07:33:24.000Z"}, {"text": "360 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n360 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1355793599808622592", "created_at": "2021-01-31T08:22:38.000Z"}, {"text": "359 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n359 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1355430591299252224", "created_at": "2021-01-30T08:20:10.000Z"}, {"text": "358 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n358 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1355087853768867844", "created_at": "2021-01-29T09:38:15.000Z"}, {"text": "357 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n357 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1354723575589203971", "created_at": "2021-01-28T09:30:44.000Z"}, {"text": "356 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n356 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1354323740998459392", "created_at": "2021-01-27T07:01:56.000Z"}, {"text": "En bucle. https://t.co/ZJlMZ3h2J0", "lang": "ca", "id": "1354104201153032197", "created_at": "2021-01-26T16:29:34.000Z"}, {"text": "355 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n355 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1354002041740406784", "created_at": "2021-01-26T09:43:37.000Z"}, {"text": "354 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n354 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1353651106954534912", "created_at": "2021-01-25T10:29:08.000Z"}, {"text": "353 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n353 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1353265334908837891", "created_at": "2021-01-24T08:56:12.000Z"}, {"text": "https://t.co/nP1Rox3RE8", "lang": "und", "id": "1352959037273485313", "created_at": "2021-01-23T12:39:05.000Z"}, {"text": "Para Bildu el asesinato est\u00e1 justificado seg\u00fan la perspectiva. \n\nY para el PSOE todo esto, son solo temas personales. https://t.co/gDNHCQpI1f", "lang": "es", "id": "1352903836348911619", "created_at": "2021-01-23T08:59:44.000Z"}, {"text": "El PSOE cree que abortar es como eliminar un dolor de cabeza.\n\nhttps://t.co/hSg9d0Aksy", "lang": "es", "id": "1352901487446405120", "created_at": "2021-01-23T08:50:24.000Z"}, {"text": "352 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n352 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1352900361976246272", "created_at": "2021-01-23T08:45:56.000Z"}, {"text": "351 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n351 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1352540660683960320", "created_at": "2021-01-22T08:56:37.000Z"}, {"text": "350 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n350 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1352164243701903362", "created_at": "2021-01-21T08:00:52.000Z"}, {"text": "\u271e", "lang": "und", "id": "1352005069588344834", "created_at": "2021-01-20T21:28:22.000Z"}, {"text": "\u201cEl Gobierno no comenta ni valora estudios o informes realizados por entidades, organizaciones o empresas\u201d. \n\nEntonces \u00bfPara qu\u00e9 est\u00e1n? https://t.co/Y630BnqHMk", "lang": "es", "id": "1351827521726103552", "created_at": "2021-01-20T09:42:51.000Z"}, {"text": "349 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n349 d\u00edas en nuestro recuerdo", "lang": "es", "id": "1351793619259322368", "created_at": "2021-01-20T07:28:08.000Z"}, {"text": "348 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n348 d\u00edas en nuestro recuerdo", "lang": "es", "id": "1351434062402121730", "created_at": "2021-01-19T07:39:23.000Z"}, {"text": "347 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n347 d\u00edas en nuestro recuerdo", "lang": "es", "id": "1351081311151284226", "created_at": "2021-01-18T08:17:41.000Z"}, {"text": "\u00a1Leones Supercampeones!\n\n#AupaAthletic", "lang": "es", "id": "1350937479554150400", "created_at": "2021-01-17T22:46:08.000Z"}, {"text": "346 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n346 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1350730287630737408", "created_at": "2021-01-17T09:02:50.000Z"}, {"text": "345 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n345 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1350359828426878976", "created_at": "2021-01-16T08:30:46.000Z"}, {"text": "El Ministro Planas se ha marcado un Armengol. \n\nSolo los socialistas pueden hacer lo que les sale de los huevos. https://t.co/LJOzRCYJdP", "lang": "es", "id": "1350076152858161152", "created_at": "2021-01-15T13:43:32.000Z"}, {"text": "Hago lo que quiero con tu dinero. https://t.co/wqusHPlNFK", "lang": "es", "id": "1350053266575515648", "created_at": "2021-01-15T12:12:36.000Z"}, {"text": "344 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n344 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1350000129990914049", "created_at": "2021-01-15T08:41:27.000Z"}, {"text": "343 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n343 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1349640287870713858", "created_at": "2021-01-14T08:51:34.000Z"}, {"text": "342 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n342 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1349257670985973760", "created_at": "2021-01-13T07:31:11.000Z"}, {"text": "Su verdad. \n\n@miguelsastreuya \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/XR94un4RJX", "lang": "es", "id": "1348897573231333376", "created_at": "2021-01-12T07:40:17.000Z"}, {"text": "341 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n341 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1348895370877788160", "created_at": "2021-01-12T07:31:32.000Z"}, {"text": "340 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n340 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1348525518820429825", "created_at": "2021-01-11T07:01:52.000Z"}, {"text": "339 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n339 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1348212252504162307", "created_at": "2021-01-10T10:17:04.000Z"}, {"text": "Echamos de menos a Lacambra en Parler. https://t.co/KxCsKOquxr", "lang": "es", "id": "1348052094180319240", "created_at": "2021-01-09T23:40:39.000Z"}, {"text": "\u00bfO necesito tambi\u00e9n un consentimiento de Irene Montero para abrirme una cuenta en una red social?", "lang": "es", "id": "1348050757279428610", "created_at": "2021-01-09T23:35:20.000Z"}, {"text": "No a todos nos regalan un panfleto como La Ultima Hora. https://t.co/2y7hACIxvn", "lang": "es", "id": "1348050322812506112", "created_at": "2021-01-09T23:33:37.000Z"}, {"text": "Parleando / Revolucionando. https://t.co/3qmsoXxMfw", "lang": "es", "id": "1348030352510615552", "created_at": "2021-01-09T22:14:15.000Z"}, {"text": "Fanhulk \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1348010867074461697", "created_at": "2021-01-09T20:56:50.000Z"}, {"text": "Ya estamos en Parler.", "lang": "es", "id": "1348007661401493509", "created_at": "2021-01-09T20:44:05.000Z"}, {"text": "La subida de la luz le mide 27 cm a Echenique. https://t.co/fPbpVYbfQD", "lang": "es", "id": "1347914917215612929", "created_at": "2021-01-09T14:35:33.000Z"}, {"text": "338 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n338 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1347783481229766656", "created_at": "2021-01-09T05:53:17.000Z"}, {"text": "Ha visto la luz. https://t.co/qUu9jvjIts", "lang": "es", "id": "1347669631054598146", "created_at": "2021-01-08T22:20:53.000Z"}, {"text": "337 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n337 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1347438475558211584", "created_at": "2021-01-08T07:02:21.000Z"}, {"text": "Su sable de luz. \ud83d\ude44 https://t.co/759yfwlIo7", "lang": "es", "id": "1347297056763891717", "created_at": "2021-01-07T21:40:24.000Z"}, {"text": "336 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n336 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1347113927847632896", "created_at": "2021-01-07T09:32:43.000Z"}, {"text": "335 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n335 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1346747082611240960", "created_at": "2021-01-06T09:15:00.000Z"}, {"text": "334 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n334 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1346388654952951808", "created_at": "2021-01-05T09:30:44.000Z"}, {"text": "333 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n333 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1345997153517375488", "created_at": "2021-01-04T07:35:03.000Z"}, {"text": "332 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n332 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1345634157809033216", "created_at": "2021-01-03T07:32:38.000Z"}, {"text": "https://t.co/etcIzfhord", "lang": "und", "id": "1345453492115288065", "created_at": "2021-01-02T19:34:44.000Z"}, {"text": "La coherencia te da credibilidad y la credibilidad es fundamental en pol\u00edtica. \n\nNo creo en las duplicidades: DIMITO. https://t.co/PRgzJjtki4", "lang": "es", "id": "1345452603254202370", "created_at": "2021-01-02T19:31:12.000Z"}, {"text": "331 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n331 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1345228457542889472", "created_at": "2021-01-02T04:40:32.000Z"}, {"text": "330 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n330 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1344930374225457153", "created_at": "2021-01-01T08:56:03.000Z"}, {"text": "\u00a1Feliz a\u00f1o, queridos!\n\nDespedid el 2020 con cari\u00f1o, que el karma vuelve.", "lang": "es", "id": "1344636587724910595", "created_at": "2020-12-31T13:28:39.000Z"}, {"text": "329 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n329 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1344565556310142977", "created_at": "2020-12-31T08:46:24.000Z"}, {"text": "El agua es para los hielos @garciapage \n\n\u00a1Jodeer, c\u00f3mo vienen los de @NNGG_Es eh! https://t.co/opiWh6NlBN", "lang": "es", "id": "1344402800206376962", "created_at": "2020-12-30T21:59:40.000Z"}, {"text": "Esto es @NNGG_Es \n\nhttps://t.co/U9LQUandrg", "lang": "es", "id": "1344392470549958659", "created_at": "2020-12-30T21:18:37.000Z"}, {"text": "Hola @crismaestre \ud83d\ude44\n\nhttps://t.co/PQZZcaEcPY", "lang": "es", "id": "1344391217954619392", "created_at": "2020-12-30T21:13:38.000Z"}, {"text": "Y el PSOE mucha paja. \n\nhttps://t.co/YhRMydIP8X", "lang": "es", "id": "1344391011607277568", "created_at": "2020-12-30T21:12:49.000Z"}, {"text": "Las Navidades Catalanas: \n\n- Junqueras: Se lo est\u00e1 pasando como un condenado.\n- Pujol: Contando billetes.\n- Torra: Castigado sin jugar.\n- Illa: Comprando mascarillas.\n- Puigdemont: Comiendo chocolate belga.\n- Ada Colau: Dise\u00f1ando belenes.\n\nMientras Iceta baila villancicos.", "lang": "es", "id": "1344243126546944000", "created_at": "2020-12-30T11:25:10.000Z"}, {"text": "328 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n328 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1344193016458838016", "created_at": "2020-12-30T08:06:03.000Z"}, {"text": "327 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n327 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1343843293336121345", "created_at": "2020-12-29T08:56:23.000Z"}, {"text": "326 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n326 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1343476323344388096", "created_at": "2020-12-28T08:38:10.000Z"}, {"text": "\u00bfCuando acosaban coches de la Guardia Civil o cuando los CDR quemaban contenedores tambi\u00e9n aliviaban tensiones? https://t.co/zYi7Bp9QoZ", "lang": "es", "id": "1343182395948859393", "created_at": "2020-12-27T13:10:12.000Z"}, {"text": "325 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n325 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1343121886465679361", "created_at": "2020-12-27T09:09:46.000Z"}, {"text": "324 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n324 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1342723836178030598", "created_at": "2020-12-26T06:48:03.000Z"}, {"text": "323 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n323 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1342405404509274112", "created_at": "2020-12-25T09:42:43.000Z"}, {"text": "Esto de la @laorejadevgogh \u2764\ufe0f https://t.co/xdAUMdkN5X", "lang": "es", "id": "1342127448138383367", "created_at": "2020-12-24T15:18:13.000Z"}, {"text": "322 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n322 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1342025472968949760", "created_at": "2020-12-24T08:33:01.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien m\u00e1s cree que el Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social est\u00e1 lanzando un mensaje subliminal al Vicepresidente? https://t.co/kfU70BMrNw", "lang": "es", "id": "1341875320312520704", "created_at": "2020-12-23T22:36:21.000Z"}, {"text": "321 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n321 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1341662991587160065", "created_at": "2020-12-23T08:32:38.000Z"}, {"text": "\u00a1Feliz Navidad amigos! \u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1341447845023498243", "created_at": "2020-12-22T18:17:43.000Z"}, {"text": "320 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n320 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1341299261196169218", "created_at": "2020-12-22T08:27:18.000Z"}, {"text": "No puedo irme de Murcia sin probar una @estrellalevante \ud83d\ude44.", "lang": "es", "id": "1341039643719045121", "created_at": "2020-12-21T15:15:41.000Z"}, {"text": "319 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n319 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1340915101516349440", "created_at": "2020-12-21T07:00:47.000Z"}, {"text": "318 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n318 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1340552675977474049", "created_at": "2020-12-20T07:00:38.000Z"}, {"text": "317 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n317 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "lang": "es", "id": "1340176849368977408", "created_at": "2020-12-19T06:07:14.000Z"}, {"id": "1339908720843771904", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed, con la juventud. \n\nS\u00famate a la campa\u00f1a del @EPP \n#SoyResponsable https://t.co/ZN7E4obVS0", "created_at": "2020-12-18T12:21:48.000Z"}, {"id": "1339817876920938497", "lang": "es", "text": "316 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n316 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-18T06:20:49.000Z"}, {"id": "1339606683774021635", "lang": "es", "text": "El PSOE ve como \u00fanico avance la muerte. https://t.co/kOCchhKHLt", "created_at": "2020-12-17T16:21:36.000Z"}, {"id": "1339571673616568321", "lang": "es", "text": "Gracias @RaquelGlezDiez @AitorGonzalezTX @lombomichele y @Pablo_GomezG por acompa\u00f1arme en un d\u00eda tan especial. \n\nVamos @NNGG_Es \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/AsZuUMrvHX", "created_at": "2020-12-17T14:02:29.000Z"}, {"id": "1339512308205301760", "lang": "es", "text": "Mendia pregunta al Supremo que por qu\u00e9 vuelven a juzgar a su \"allegado\". \n\nSupongo que querr\u00e1 volver a cenar con \u00e9l estas Navidades. https://t.co/PM0lz9ANUo", "created_at": "2020-12-17T10:06:35.000Z"}, {"id": "1339504341321977856", "lang": "es", "text": "315 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n315 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-17T09:34:56.000Z"}, {"id": "1339214063306477571", "lang": "und", "text": "https://t.co/v3caEWDCuu", "created_at": "2020-12-16T14:21:28.000Z"}, {"id": "1339214014019153920", "lang": "es", "text": "Los cachorritos de Bildu celebraron el d\u00eda de la Constituci\u00f3n quemando la bandera nacional del Ayuntamiento de Galdakano. \n\nQue eran delicuentes lo sab\u00edamos. Ahora lo ha reconocido el TC. https://t.co/CgjKkMwO3n", "created_at": "2020-12-16T14:21:16.000Z"}, {"id": "1339125210721755138", "lang": "es", "text": "314 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n314 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-16T08:28:24.000Z"}, {"id": "1338798015268708353", "lang": "es", "text": "Dice el @Psoe que \u201cEn democracia, as\u00ed se reconocen y se asumen los delitos: Pagando.\"\n\nComo ellos en los prost\u00edbulos con el dinero de los andaluces.", "created_at": "2020-12-15T10:48:15.000Z"}, {"id": "1338796474830905344", "lang": "es", "text": "ERES un hip\u00f3crita. https://t.co/lmspnb65Hw https://t.co/XvGQNrrsuj", "created_at": "2020-12-15T10:42:07.000Z"}, {"id": "1338789560097136640", "lang": "es", "text": "\u00c1balos y Otegi. Allegados.", "created_at": "2020-12-15T10:14:39.000Z"}, {"id": "1338763479457656834", "lang": "es", "text": "313 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n313 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-15T08:31:01.000Z"}, {"id": "1338400465969614849", "lang": "es", "text": "312 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n312 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-14T08:28:32.000Z"}, {"id": "1338148888520306691", "lang": "es", "text": "Loyola de Palacio. Siempre.", "created_at": "2020-12-13T15:48:51.000Z"}, {"id": "1338057879740420096", "lang": "es", "text": "311 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n311 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-13T09:47:13.000Z"}, {"id": "1337649896900472832", "lang": "es", "text": "310 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n310 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-12T06:46:02.000Z"}, {"id": "1337491660436086784", "lang": "es", "text": "Colau ha descubierto el Bel\u00e9n espor\u00e1dico. \n\nhttps://t.co/u2kE3Ut9Tf", "created_at": "2020-12-11T20:17:15.000Z"}, {"id": "1337291103054270464", "lang": "es", "text": "309 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n309 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-11T07:00:19.000Z"}, {"id": "1337164023226372098", "lang": "es", "text": "\u00bfMarlaska estar\u00eda de copas en el \u201cV\u00e1lgame Dios\u201d mientras los trasladaban? \n\nhttps://t.co/YKouTgYwLN", "created_at": "2020-12-10T22:35:21.000Z"}, {"id": "1337053202903150606", "lang": "eu", "text": "PNV + PSOE.", "created_at": "2020-12-10T15:14:59.000Z"}, {"id": "1337052515179892737", "lang": "es", "text": "\u201cDebo daros un tir\u00f3n de orejas, ya que los tres sabemos que la mayor\u00eda sab\u00e9is euskera pero a\u00fan as\u00ed, recibimos muchas cartas en castellano\u201d. \n\nEl ayuntamiento de Lejona jugando con la inocencia de los ni\u00f1os. Miserable. https://t.co/JsGQe7VEiu", "created_at": "2020-12-10T15:12:15.000Z"}, {"id": "1336940613699330050", "lang": "es", "text": "308 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n308 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-10T07:47:36.000Z"}, {"id": "1336647468210073601", "lang": "es", "text": "Rell\u00e9name esto, anda. https://t.co/cxq9Gs8GWV https://t.co/paYfv2Pupu", "created_at": "2020-12-09T12:22:44.000Z"}, {"id": "1336573918069579780", "lang": "es", "text": "307 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n307 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-09T07:30:29.000Z"}, {"id": "1336250191859638274", "lang": "es", "text": "306 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n306 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-08T10:04:06.000Z"}, {"id": "1335877291981811712", "lang": "es", "text": "305 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n305 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-07T09:22:20.000Z"}, {"id": "1335513963241607168", "lang": "es", "text": "304 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n304 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-06T09:18:36.000Z"}, {"id": "1335513880215384064", "lang": "es", "text": "S\u00ed, juro no ser como ellos. https://t.co/bHmxF5zQ1O", "created_at": "2020-12-06T09:18:16.000Z"}, {"id": "1335157185127518209", "lang": "es", "text": "303 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n303 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-05T09:40:53.000Z"}, {"id": "1334783716959326208", "lang": "es", "text": "Porque los jueces no son de los padres. https://t.co/8YaGdsvqVc", "created_at": "2020-12-04T08:56:51.000Z"}, {"id": "1334722054025859077", "lang": "es", "text": "302 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n302 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-04T04:51:50.000Z"}, {"id": "1334415711255588865", "lang": "es", "text": "301 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n301 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-03T08:34:32.000Z"}, {"id": "1334226676889378817", "lang": "und", "text": "Cc: @IreneMontero https://t.co/kISYsyvAmn", "created_at": "2020-12-02T20:03:23.000Z"}, {"id": "1334018414868885504", "lang": "es", "text": "300 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n300 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-02T06:15:49.000Z"}, {"id": "1333749929869762561", "lang": "es", "text": "Lo \u00fanico zurdo que tengo. \n\n@NNGG_Es https://t.co/SHRRHpbIxI", "created_at": "2020-12-01T12:28:57.000Z"}, {"id": "1333675910051016705", "lang": "es", "text": "299 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n299 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-12-01T07:34:50.000Z"}, {"id": "1333311967541518343", "lang": "es", "text": "298 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n298 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-30T07:28:39.000Z"}, {"id": "1333118079560257539", "lang": "es", "text": "Nieto nunca defrauda. https://t.co/yE7uptBhU8", "created_at": "2020-11-29T18:38:12.000Z"}, {"id": "1332979947904905219", "lang": "es", "text": "297 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n297 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-29T09:29:19.000Z"}, {"id": "1332660071642386440", "lang": "es", "text": ". @NNGG_Es es m\u00e1s grande que cualquier personalismo. Al anunciar mi candidatura fij\u00e9 como prioridad fortalecer el equipo. @CarloAngrisano y yo vamos a compartir proyecto e ilusi\u00f3n, y juntos haremos de NNGG la mejor organizaci\u00f3n juvenil en un momento clave para Espa\u00f1a.", "created_at": "2020-11-28T12:18:15.000Z"}, {"id": "1332610188365471744", "lang": "es", "text": "296 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n296 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-28T09:00:02.000Z"}, {"id": "1332231399294849025", "lang": "es", "text": "295 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n295 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-27T07:54:51.000Z"}, {"id": "1331866099680473098", "lang": "es", "text": "294 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n294 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-26T07:43:17.000Z"}, {"id": "1331518523663855617", "lang": "es", "text": "293 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n293 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-25T08:42:09.000Z"}, {"id": "1331360485644652554", "lang": "es", "text": "La izquierda tiene enfermeras Flora y M\u00edgueles Lacambra. Nosotros tenemos a Rub\u00e9n que defiende lo que cree sin importarle donde. \n\nA pastar. https://t.co/zPwR8kEAvF", "created_at": "2020-11-24T22:14:09.000Z"}, {"id": "1331144063664484359", "lang": "es", "text": "Me presento. \n\n\ud83c\udfac @HemerotecaFilm https://t.co/y4nLfK58Ku", "created_at": "2020-11-24T07:54:10.000Z"}, {"id": "1331141940700704768", "lang": "es", "text": "292 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n292 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-24T07:45:44.000Z"}, {"id": "1330840435363880961", "lang": "es", "text": "\u00bfNo ser\u00e1n 99?", "created_at": "2020-11-23T11:47:40.000Z"}, {"id": "1330840306539958276", "lang": "es", "text": "Jeta. https://t.co/tSo8Kq08vx", "created_at": "2020-11-23T11:47:09.000Z"}, {"id": "1330816453973594112", "lang": "es", "text": "\u00abDetr\u00e1s de un gran hombre siempre hay una gran mujer\u00bb. https://t.co/Qhdil6gOtS", "created_at": "2020-11-23T10:12:22.000Z"}, {"id": "1330806722932465665", "lang": "es", "text": "Yo soy mujer porque quiero. \n\nGracias @diariovasco por la publicaci\u00f3n. https://t.co/yqBy27T4JJ", "created_at": "2020-11-23T09:33:42.000Z"}, {"id": "1330805173078421504", "lang": "es", "text": "291 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n291 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-23T09:27:33.000Z"}, {"id": "1330451168330473474", "lang": "es", "text": "Yo creo que Alvise es el crush de este Gobierno.\n\n\u00c1nimo, censurado. https://t.co/K7N87JyQHw", "created_at": "2020-11-22T10:00:51.000Z"}, {"id": "1330447096709849089", "lang": "es", "text": "290 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n290 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-22T09:44:41.000Z"}, {"id": "1330080502540357636", "lang": "es", "text": "289 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n289 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-21T09:27:58.000Z"}, {"id": "1329892432494927872", "lang": "und", "text": "\ud83d\udca9. https://t.co/WHMfsFx3lS", "created_at": "2020-11-20T21:00:38.000Z"}, {"id": "1329772211507507201", "lang": "es", "text": "Empiezan los septuag\u00e9simo sextos juegos del hambre. https://t.co/m0rKTiZKRQ", "created_at": "2020-11-20T13:02:55.000Z"}, {"id": "1329756853287464966", "lang": "es", "text": "El coraz\u00f3n de nuestra cultura es la educaci\u00f3n. \n\nProtej\u00e1mosla\n\n #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/5yd9FjVdQv", "created_at": "2020-11-20T12:01:54.000Z"}, {"id": "1329748477992120320", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc4e\ud83c\udffb @CelaaIsabel . \n\n#StopLeyCelaa https://t.co/NIMKo9BzZV", "created_at": "2020-11-20T11:28:37.000Z"}, {"id": "1329666091149373440", "lang": "es", "text": "288 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n288 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-20T06:01:14.000Z"}, {"id": "1329401390767222786", "lang": "es", "text": "M\u00e1s que una cadena parece una cadena perpetua para libertad de comunicaci\u00f3n. https://t.co/wJzqUEuLnL", "created_at": "2020-11-19T12:29:25.000Z"}, {"id": "1329326607417430017", "lang": "es", "text": "287 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n287 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-19T07:32:15.000Z"}, {"id": "1329190342281863169", "lang": "es", "text": "Va en serio. https://t.co/6wTwpGXsqE", "created_at": "2020-11-18T22:30:47.000Z"}, {"id": "1329088854498766851", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/bh72qRNwVY", "created_at": "2020-11-18T15:47:30.000Z"}, {"id": "1328982176831041537", "lang": "es", "text": "286 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n286 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-18T08:43:36.000Z"}, {"id": "1328600207995580416", "lang": "es", "text": "285 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n285 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-17T07:25:48.000Z"}, {"id": "1328236877971943424", "lang": "es", "text": "284 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n284 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-16T07:22:03.000Z"}, {"id": "1327885442902069248", "lang": "es", "text": "283 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n283 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-15T08:05:35.000Z"}, {"id": "1327560445377568768", "lang": "es", "text": "Sin educaci\u00f3n especial. \nSin castellano.\nSin concertada.\nY con la boina puesta. https://t.co/ZMwFnCEGfR", "created_at": "2020-11-14T10:34:09.000Z"}, {"id": "1327549981599936512", "lang": "es", "text": "282 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n282 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-14T09:52:34.000Z"}, {"id": "1327164382946725888", "lang": "es", "text": "281 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n281 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-13T08:20:21.000Z"}, {"id": "1326962047108739073", "lang": "es", "text": "Esto s\u00ed que es empoderamiento.\n\n@ipardo_romera https://t.co/XmiMSZGRZW", "created_at": "2020-11-12T18:56:20.000Z"}, {"id": "1326810208866328583", "lang": "es", "text": "280 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n280 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-12T08:52:59.000Z"}, {"id": "1326427434107940870", "lang": "es", "text": "279 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n279 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-11T07:31:58.000Z"}, {"id": "1326062563252183041", "lang": "es", "text": "278 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n278 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-10T07:22:06.000Z"}, {"id": "1325835272689475589", "lang": "es", "text": "No excuses en el tama\u00f1o tu odio a los hombres. https://t.co/x4c4CQrJtb", "created_at": "2020-11-09T16:18:56.000Z"}, {"id": "1325729299438112773", "lang": "es", "text": "277 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n277 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-09T09:17:50.000Z"}, {"id": "1325359553102405633", "lang": "es", "text": "276 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n276 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-08T08:48:36.000Z"}, {"id": "1325139139319091200", "lang": "es", "text": "Eso le pasa por no ser Vicepresidente. https://t.co/m3oKi4hQhI", "created_at": "2020-11-07T18:12:45.000Z"}, {"id": "1324985738610552839", "lang": "es", "text": "275 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n275 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-07T08:03:11.000Z"}, {"id": "1324755483283070976", "lang": "es", "text": "Menos mal que lo pod\u00e9is confirmar hoy. Est\u00e1bamos todas profundamente preocupadas por el tema. Pregunto en el Congreso por el coste de tan importante iniciativa. https://t.co/oAytC4xTQF", "created_at": "2020-11-06T16:48:14.000Z"}, {"id": "1324622837420871680", "lang": "es", "text": "274 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n274 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-06T08:01:09.000Z"}, {"id": "1324430498882637831", "lang": "es", "text": "Me conformo con que el pr\u00f3ximo Gobierno cumpla alguno de los art\u00edculos de la Constituci\u00f3n. https://t.co/PAnnZvYxhK", "created_at": "2020-11-05T19:16:52.000Z"}, {"id": "1324428609113772037", "lang": "es", "text": "Art\u00edculo 3 de la CE.\n\nEl castellano es la lengua oficial del Estado. Todos los espa\u00f1oles tienen el deber de conocerla y el derecho a usarla.", "created_at": "2020-11-05T19:09:21.000Z"}, {"id": "1324428575043424263", "lang": "es", "text": "No le vendr\u00eda mal volverse a pegar un repasito a la Constituci\u00f3n. https://t.co/ZjxuoXywsK", "created_at": "2020-11-05T19:09:13.000Z"}, {"id": "1324256663839363073", "lang": "es", "text": "273 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n273 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-05T07:46:06.000Z"}, {"id": "1324076672581279744", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1nta falta nos haces. \n\n@F_GregOrdonez https://t.co/PpKISAo7gJ", "created_at": "2020-11-04T19:50:53.000Z"}, {"id": "1323858890967101441", "lang": "es", "text": "272 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n272 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-04T05:25:30.000Z"}, {"id": "1323514516534165505", "lang": "es", "text": "271 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n271 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-03T06:37:05.000Z"}, {"id": "1323180818018279424", "lang": "es", "text": "270 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n270 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-02T08:31:05.000Z"}, {"id": "1323016158082142217", "lang": "es", "text": "Andrea, simplemente se llama juventud. \n\nLa izquierda y su guerra de clases es lo que m\u00e1s da\u00f1o ha hecho a este pa\u00eds. https://t.co/FUk019A86z", "created_at": "2020-11-01T21:36:47.000Z"}, {"id": "1323015336770359297", "lang": "es", "text": "Debe ser la \u00fanica trampa que no hace este Gobierno. https://t.co/gUHWzLtwSu", "created_at": "2020-11-01T21:33:31.000Z"}, {"id": "1322829826999406592", "lang": "es", "text": "269 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n269 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-11-01T09:16:22.000Z"}, {"id": "1322484579681394689", "lang": "es", "text": ". @asanleo se pas\u00f3 la tarde del martes preguntando, y yo le respond\u00ed lo mejor que supe. \n\nOs dejo la entrevista.\n\nhttps://t.co/nnoGpG7MXj", "created_at": "2020-10-31T10:24:29.000Z"}, {"id": "1322461711140560901", "lang": "es", "text": "268 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n268 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-31T08:53:36.000Z"}, {"id": "1322219733383610375", "lang": "es", "text": "El error ha sido tener un hijo con un profesor de instituto en vez de tenerlo con un profesor de universidad. https://t.co/NW7x3cXdfW", "created_at": "2020-10-30T16:52:04.000Z"}, {"id": "1322149839300419584", "lang": "es", "text": "No entiendo tu reacci\u00f3n, Teresa. Se supone que entre nosotras tendr\u00edamos que apoyarnos.\n\nYo s\u00ed te creo \u270a\ud83c\udffb. https://t.co/JIWsre9Xuo", "created_at": "2020-10-30T12:14:20.000Z"}, {"id": "1322121993026752513", "lang": "es", "text": "Teresa Rodr\u00edguez se siente segura. https://t.co/VVy0mmKYRu", "created_at": "2020-10-30T10:23:41.000Z"}, {"id": "1322119282629763072", "lang": "es", "text": "Feminismo de pu\u00f1ales. \n\nhttps://t.co/wWB0XcKr5R", "created_at": "2020-10-30T10:12:55.000Z"}, {"id": "1322117967602176002", "text": "267 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n267 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-30T10:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321791762306916354", "text": "Aitor es de Soria. https://t.co/FyvyX560Xm", "created_at": "2020-10-29T12:31:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1321781864013713408", "text": "Con los presupuestos de 2018, aprobados por el \u00faltimo Gobierno Popular, el AVE llegaba en 2023. El voto del PNV en contra de Rajoy lo ha retrasado hasta 2026. La moci\u00f3n era buena para los Vascos, dec\u00edan. https://t.co/gBZ9XGygua", "created_at": "2020-10-29T11:52:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321723662987415552", "text": "265 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n265 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-29T08:00:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321498050376978433", "text": "Ten\u00e9is que verla. \n\nLa exposici\u00f3n de la  @F_GregOrdonez \"Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez. La vida posible\" en @centrocentro https://t.co/y09UbbjzmL", "created_at": "2020-10-28T17:04:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321470012318732290", "text": "9 personas fueron encargadas para decir que no hab\u00edan analizado detalladamente los expedientes de cada uno de los 16 menores porque \u201cexcede los objetivos de la Comisi\u00f3n\u201d. Hay veces que hay que dejar que las investigaciones no las controle quienes no tienen inter\u00e9s alguno.", "created_at": "2020-10-28T15:12:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321468949922537472", "text": "Decidieron abrir una investigaci\u00f3n, sin embargo, en los 7 meses que han transcurrido desde la creaci\u00f3n de esa Comisi\u00f3n de Expertos, el informe se ha cerrado as\u00ed: \u201cno han llevado a cabo un an\u00e1lisis detallado de los expedientes completos\u201d. \n\nhttps://t.co/DIe5XrkHXH", "created_at": "2020-10-28T15:08:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321445716707954692", "text": "Solo se acuerda de solucionar estos problemas cuando la soluci\u00f3n atiende a causas nacionalistas. No utiliza su supuesta influencia para solucionar problemas que no sucumban premisas nacionalistas. https://t.co/tYsRhdGnMj", "created_at": "2020-10-28T13:36:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321445490584682496", "text": "El Gobierno Vasco del PNV se olvida una vez m\u00e1s de los vecinos de Rioja Alavesa, dej\u00e1ndolos abandonados a su suerte ante la imposibilidad de hacer compras de primera necesidad en La Rioja, y oblig\u00e1ndoles a desplazarse distancias mucho m\u00e1s largas.", "created_at": "2020-10-28T13:35:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321363473465528322", "text": "264 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n264 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-28T08:09:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320999542855290881", "text": "264 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n264 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-27T08:03:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320647444695306240", "text": "263 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n263 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-26T08:44:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320483362235101195", "text": "Ya ver\u00e9is como la \u201crestricci\u00f3n de movilidad nocturna\u201d nos deja sin Navidad y nos trae un feliz solsticio de invierno.", "created_at": "2020-10-25T21:52:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320483088506540032", "text": "Te vas de juerga a las 2am en medio de la pandemia pero el desconcertado eres t\u00fa. https://t.co/vjHQZw5uxW", "created_at": "2020-10-25T21:51:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320309672822407168", "text": "262 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n262 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-25T10:22:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319914261070700549", "text": "261 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n261 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-24T08:10:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319533854068269057", "text": "260 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n260 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-23T06:59:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319254193815867395", "text": "Madre del amor hermoso. WTF? https://t.co/M9XD9751ux", "created_at": "2020-10-22T12:28:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319208934339641344", "text": "Menuda r\u00e9plica.\n\n\u00a1Qu\u00e9 liderazgo!  @pablocasado_", "created_at": "2020-10-22T09:28:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319160030873178112", "text": "259 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n259 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-22T06:13:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318809401415897088", "text": "258 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n258 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-21T07:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318597854181625858", "text": "Echenique tiene que estar negro hoy.\n\nhttps://t.co/ziZOFDnThu", "created_at": "2020-10-20T17:00:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318513733988208641", "text": "La censura y la mentira como marca de la casa. https://t.co/xaTB44T2zy", "created_at": "2020-10-20T11:25:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318510896814149633", "text": "\u00bfNo trabajaban 16 horas desde Enero? \n\nhttps://t.co/PQdpzdeDQT", "created_at": "2020-10-20T11:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318509671653703680", "text": "Cuando te hablen de izquierda progresista recordad esto: \n\nSolo pueden progresar ellos, y a los dem\u00e1s que os den. \n\nBravo @populares https://t.co/uByNBb7zmL", "created_at": "2020-10-20T11:09:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318474763824734210", "text": "257 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n257 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-20T08:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318084737802567681", "text": "256 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n256 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-19T07:01:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317738244621144064", "text": "255 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n255 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-18T08:04:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317375001583116289", "text": "254 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n254 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-17T08:00:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317199882105618440", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/fQVN2pEmVk", "created_at": "2020-10-16T20:24:58.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1317104595471040512", "text": "La Espa\u00f1a aut\u00e9ntica y la Madrid con casta. \n\nI \u2764\ufe0f @IdiazAyuso https://t.co/DNLc56UmG0", "created_at": "2020-10-16T14:06:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317042726492205057", "text": "Hay para todos. \n\nhttps://t.co/Hm1xrRE0Vk", "created_at": "2020-10-16T10:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316995061364699136", "text": "253 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n253 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-16T06:51:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316634972598530049", "text": "252 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n252 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-15T07:00:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316505786076606465", "text": "Claro, porque podr\u00eda estar perfectamente en el PSOE, en PODEMOS o cantando bingo en la feria de la esquina. https://t.co/5qVy7AePg2", "created_at": "2020-10-14T22:26:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316500540348653569", "text": "Pedro es el nuevo Iglesias. \n\n https://t.co/bPXc9sQUK3", "created_at": "2020-10-14T22:06:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316482232584941569", "text": "\u201cNo hay peor ladr\u00f3n, que el de tu propia mansi\u00f3n\u201d \n\nBuenas noches. https://t.co/c111VqFCCp", "created_at": "2020-10-14T20:53:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316471680013828096", "text": "Y este pa\u2019 ti rey.\n\n\u201cLos dictadores pueden reformar las leyes; pero no las costumbres\u201d. https://t.co/IoDx9a8MKC", "created_at": "2020-10-14T20:11:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316464614738190340", "text": "Joder @pnique , que poco os gustan los refranes espa\u00f1oles. Te dejo uno que seguro que te va a gustar: \n\nA la hija traviesa, con azotes se endereza. https://t.co/PnSRXO9aNY", "created_at": "2020-10-14T19:43:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316351346702983169", "text": "Seguro que eran todas TrabajadorAs. \n\nhttps://t.co/7cXVyMKDwE", "created_at": "2020-10-14T12:13:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316334094154969095", "text": "Iglesias y la agravante de g\u00e9nero. Cosas de la vida. \n\n@TeoGarciaEgea https://t.co/RsfEQ7ksUP", "created_at": "2020-10-14T11:04:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316265534854328320", "text": "251 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n251 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-14T06:32:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316099415560593409", "text": "Lo siguiente ser\u00e1 la Ley Electoral. Y as\u00ed hasta que conviertan nuestra Democracia en SU r\u00e9gimen. https://t.co/DeyA5HAnEY", "created_at": "2020-10-13T19:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316006184118353920", "text": "\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 la pr\u00f3xima haza\u00f1a del Gobierno?", "created_at": "2020-10-13T13:21:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315998710548123650", "text": "Fijo que es culpa de Ayuso. https://t.co/llKIdsywsU", "created_at": "2020-10-13T12:51:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315990536956923904", "text": "Muchas gracias @yolgonsan por enviarme esta maravilla. \ud83d\ude0d https://t.co/iNjMaXdVsd", "created_at": "2020-10-13T12:19:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315915252874260485", "text": "250 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n250 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-13T07:20:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315650979027615745", "text": "C\u00f3mo gusta eso de decapitar eh. https://t.co/ESZFmOy4Jz", "created_at": "2020-10-12T13:50:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315546338126376966", "text": "249 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n249 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-12T06:54:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315377244559343618", "text": "\u00bfImagin\u00e1is una Izquierda en Espa\u00f1a como la de NADAL? \ud83e\udd24", "created_at": "2020-10-11T19:42:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315177516462731264", "text": "248 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n248 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-11T06:28:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315037593608826886", "text": "Es que se la bufa todo.\n\nhttps://t.co/L1b6ftXl1Y", "created_at": "2020-10-10T21:12:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314833392496775168", "text": "247 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n247 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-10T07:41:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314629321663950848", "text": "El PSOE gasta y los espa\u00f1oles pagamos.", "created_at": "2020-10-09T18:10:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314542744430403586", "text": "Urge una vacuna contra S\u00e1nchez.", "created_at": "2020-10-09T12:26:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314469679256211457", "text": "246 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n246 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-09T07:36:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314113028410011650", "text": "245 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n245 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-08T07:58:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313934232184553472", "text": "De Unidas Podemos a Unidas Callamos. \n\n@MargaProhens https://t.co/L93UUP7OWb", "created_at": "2020-10-07T20:08:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313873692896751617", "text": "Un juez pide que se investigue al VICEPRESIDENTE del GOBIERNO por 3 supuestos delitos. \n\nEl macho alfa ha conseguido seducir al Gobierno para que lo defienda de manera un\u00e1nime. \n\nIncre\u00edble: Ni Brad Pitt.", "created_at": "2020-10-07T16:07:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313793603035181057", "text": "Al carrer. \n\nhttps://t.co/7wTaGKfV4l", "created_at": "2020-10-07T10:49:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1313736279880863751", "text": "244 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n244 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-07T07:01:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313377663873167361", "text": "243 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n243 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-06T07:16:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313005997041086466", "text": "242 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n242 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-05T06:39:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312707966177599488", "text": "A pesar de la dificultad, enhorabuena @iberdrola @FundSanPatricio @csic por otro a\u00f1o m\u00e1s de @Investiga_I_D_i . J\u00f3venes de centros educativos de toda Espa\u00f1a compartiendo sus conocimientos sobre ciencia. Enhorabuena a los participantes vascos seleccionados en esta edici\u00f3n.", "created_at": "2020-10-04T10:55:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312665306926587904", "text": "241 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n241 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-04T08:06:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312518181089472512", "text": "Flora, omnipresente.", "created_at": "2020-10-03T22:21:34.000Z", "lang": "sv"}, {"id": "1312513127959863299", "text": "Si fuera independentista tendr\u00eda barra libre para hacer lo que le saliera del forro.\n\nAmnist\u00eda y Vis a vis. https://t.co/1Bzeacs73L", "created_at": "2020-10-03T22:01:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312506448694239232", "text": "La Sexta y sus amigos solidarios de Podemos. Son lo mismo. https://t.co/fCR0LP4ulN", "created_at": "2020-10-03T21:34:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312501621591470081", "text": "Es cierto. Confinan e intervienen por ideolog\u00eda. \n\nhttps://t.co/rnBis6iA1W", "created_at": "2020-10-03T21:15:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312364425391767552", "text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Calleja nunca agach\u00f3 la cabeza. \n\nHoy, @sruizdeazua  dignifica su recuerdo con estas palabras.\n\n#PremioCOVITE https://t.co/Ov0qXdLyNu", "created_at": "2020-10-03T12:10:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312286586583879685", "text": "240 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n240 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-03T07:01:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312001504824504322", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a podr\u00eda haber puesto el mismo \u00edmpetu en controlar el aeropuerto de Madrid para prevenir m\u00e1s contagios que el que pusieron en ocultar a Delcy. \n\nPero como Ayuso gobierna...", "created_at": "2020-10-02T12:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311919054073061377", "text": "239 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n239 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-02T06:40:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311549716191219723", "text": "238 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n238 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-10-01T06:13:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311421317493727239", "text": "1980 by @IakiArtetaOrbea https://t.co/dOilmrQCoO", "created_at": "2020-09-30T21:43:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1311408856141123585", "text": "Illa se quiere presentar a las elecciones catalanas y para eso necesita confinar Madrid. \n\nIdeolog\u00eda dec\u00edan.", "created_at": "2020-09-30T20:53:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311345481377775618", "text": "La previa. https://t.co/isiCZxk9Ox", "created_at": "2020-09-30T16:41:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311345285914914817", "text": ". @anadebande es nuestra portavoz en Interior. Y no le gusta perder el tiempo. https://t.co/J1CU7ybH1F", "created_at": "2020-09-30T16:40:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311316058448502784", "text": "Imposible pillar. https://t.co/Ir37nPo7RI", "created_at": "2020-09-30T14:44:46.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1311176691314757632", "text": "237 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n237 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-30T05:30:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310844418816172033", "text": "236 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n236 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-29T07:30:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310485123561918464", "text": "235 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n235 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-28T07:42:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310140521189388288", "text": "234 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n234 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-27T08:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309773027685601287", "text": "233 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n233 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-26T08:33:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309562145886138373", "text": "La isla de las tentaciones tiene m\u00e1s telespectadores que el telediario manipulado de la Mateo. \n\n@educarazo \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/kJAlnhoQwf", "created_at": "2020-09-25T18:35:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309533612191223809", "text": "Consumo gusto deber\u00edas dimitir. https://t.co/gaW9u2zu3y", "created_at": "2020-09-25T16:41:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309389965529436161", "text": "232 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n232 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-25T07:11:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309029289329913858", "text": "231 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n231 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-24T07:17:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308784231666061313", "text": "Hoy los Polic\u00edas Locales son reconocidos por su trabajo. \n\nEl @GPPopular y @anadebande consiguen que se apruebe la iniciativa por la que se les declara profesi\u00f3n de riesgo. https://t.co/WWV3NkrJ7d", "created_at": "2020-09-23T15:04:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308655933145440257", "text": "230 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n230 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-23T06:34:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308351277840072704", "text": "Quieren cerrar los prost\u00edbulos. Pues que empiecen por dejar de prostituir los valores de sus juventudes.\n\nhttps://t.co/mrcfiTbLtZ", "created_at": "2020-09-22T10:23:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308285155094667265", "text": "229 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n229 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-22T06:01:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307922627454005248", "text": "228 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n228 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-21T06:00:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307731318168604673", "text": "Vaya par de huevos @VictorTrimi \n\nMenudo estreno. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/kZYzZzELT3", "created_at": "2020-09-20T17:20:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307581528063574017", "text": "227 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n227 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-20T07:25:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307210868153823232", "text": "226 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n226 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-19T06:52:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306905466690207745", "text": "Lectura obligada antes de negociar presupuestos. \n\n@FVillacisneros https://t.co/RKPZ0kKQWb", "created_at": "2020-09-18T10:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306839371602108416", "text": "225 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n225 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-18T06:16:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306538839293468672", "text": "Es joven, libre e independiente. Y pelea por todos nosotros.\n\n@JAngelVillalon https://t.co/DNwvYcKVcA", "created_at": "2020-09-17T10:21:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306476808053895169", "text": "224 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n224 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-17T06:15:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola @NathaliePicquot \u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n los diputados de @populares no tienen la verificaci\u00f3n de @TwitterEspana ?", "id": "1306250246259908608", "created_at": "2020-09-16T15:15:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre @jusapol \n\nNunca terroristas. https://t.co/ans0cu4eDH", "id": "1306191990409900032", "created_at": "2020-09-16T11:23:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "223 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n223 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1306120586402443264", "created_at": "2020-09-16T06:39:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez al micro y aforo completo. https://t.co/Uq9lxirobp", "id": "1305980592199262209", "created_at": "2020-09-15T21:23:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "222 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n222 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1305755931179986944", "created_at": "2020-09-15T06:30:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PIM PAM PUM \n\n\u00a1Qu\u00e9 mujer @ipardo_romera! https://t.co/IrgukN8PgX", "id": "1305591055308521472", "created_at": "2020-09-14T19:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "221 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n221 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1305400074017570817", "created_at": "2020-09-14T06:56:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "220 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n220 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1305064929821634560", "created_at": "2020-09-13T08:45:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ser del PSOE no te obliga a ir de putas y consumir coca\u00edna con dinero p\u00fablico. https://t.co/tVffazFye2", "id": "1304871901282676736", "created_at": "2020-09-12T19:57:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Espa\u00f1a sale m\u00e1s barato ocupar una casa que mirar a una chica.", "id": "1304812706176937986", "created_at": "2020-09-12T16:02:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "219 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n219 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1304712759876214784", "created_at": "2020-09-12T09:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuidado Pablo que te enchironan. https://t.co/3YpbvDv4vY", "id": "1304369403153317888", "created_at": "2020-09-11T10:41:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "218 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n218 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1304314452846800898", "created_at": "2020-09-11T07:02:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me gustar\u00eda que @sanchezcastejon se acordara, por una vez, de las vidas rotas de nuestras FCSE y no s\u00f3lo de quienes han dedicado sus vidas a romperlas. https://t.co/uwkjajOzlI", "id": "1304039934530138112", "created_at": "2020-09-10T12:52:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Consejos vendo que para mi no tengo. https://t.co/G8bVc6UstQ https://t.co/2t3onrd47a", "id": "1303993568940392448", "created_at": "2020-09-10T09:47:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "217 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n217 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1303929042219999234", "created_at": "2020-09-10T05:31:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "216 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n216 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1303586875890860032", "created_at": "2020-09-09T06:51:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora la culpa de la caja \u201csolidaria\u201d de Podemos es del PP. \n\nJAJAJAJA. \n\n https://t.co/7Xj1d4ztLM", "id": "1303326266851028996", "created_at": "2020-09-08T13:36:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "215 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n215 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1303226395280146433", "created_at": "2020-09-08T06:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sigue nadando. https://t.co/0tcfT82tWJ https://t.co/kUQah4jv8z", "id": "1302993030245486594", "created_at": "2020-09-07T15:32:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza que despu\u00e9s de su nefasta gesti\u00f3n del desastre de Zaldivar, Urkullu mantenga a Arriola como consejero.", "id": "1302897032470896640", "created_at": "2020-09-07T09:10:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Arriola se queda. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Hd7OEl0lwK", "id": "1302896919774191622", "created_at": "2020-09-07T09:10:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "214 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n214 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1302885893410357248", "created_at": "2020-09-07T08:26:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Yo tambi\u00e9n creo que el precio del tampax es muy caro. \n\n https://t.co/tamgzpaDiL", "id": "1302721064250769410", "created_at": "2020-09-06T21:31:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "213 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n213 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1302552829752729600", "created_at": "2020-09-06T10:22:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De los creadores de hombres de paz pasamos a presos pol\u00edticos.\nNo se\u00f1ores: terroristas.", "id": "1302214174970449920", "created_at": "2020-09-05T11:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "212 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n212 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1302159977210155008", "created_at": "2020-09-05T08:21:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "211 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n211 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1301794483735007233", "created_at": "2020-09-04T08:09:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para @GarciaPage era una \u201cepidemia de gripe\u201d hasta que se convirti\u00f3 en \u201cuna bomba radioactiva v\u00edrica\u201d para culpar a @IDiazAyuso.\n\nQu\u00e9 bien ve la page en el ojo ajeno. https://t.co/Xz9DVHCLIq", "id": "1301517287405518849", "created_at": "2020-09-03T13:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfLe damos 15 d\u00edas de vacaciones? \nDescansa, Page. https://t.co/dJ8pNzc9iI", "id": "1301513449638371331", "created_at": "2020-09-03T13:32:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mejor acompa\u00f1ada, imposible. \n\n@lbarredaPP https://t.co/ZC38Ypg5UN", "id": "1301441460655525889", "created_at": "2020-09-03T08:46:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "210 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n210 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1301389318041280513", "created_at": "2020-09-03T05:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "209 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n209 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1301052952208175104", "created_at": "2020-09-02T07:02:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os voy a contar una historia de \u201cPol\u00edtica ficci\u00f3n\u201d. Dentro pregunta... atentos a la respuesta: https://t.co/AsWZWUyBLK", "id": "1300711629806620672", "created_at": "2020-09-01T08:26:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "208 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n208 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1300700509687500800", "created_at": "2020-09-01T07:42:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "207 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n207 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1300338727378714624", "created_at": "2020-08-31T07:44:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "206 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n206 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1299987512958607361", "created_at": "2020-08-30T08:29:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "205 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n205 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1299598127528370176", "created_at": "2020-08-29T06:41:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "204 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n204 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1299217520424087554", "created_at": "2020-08-28T05:29:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Porque os queremos. Porque os necesitamos. Porque el Pa\u00eds Vasco y Espa\u00f1a no se entender\u00eda sin vosotros @guardiacivil. #OSPAEguna2020 https://t.co/CMglDp6Eyn", "id": "1299012931242414080", "created_at": "2020-08-27T15:56:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "203 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n203 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1298877718390546432", "created_at": "2020-08-27T06:59:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "202 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n202 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1298529138853269505", "created_at": "2020-08-26T07:54:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "201 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n201 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1298170931748245505", "created_at": "2020-08-25T08:10:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "200 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n200 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1297789238709297154", "created_at": "2020-08-24T06:54:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "199 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n199 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1297431616852303872", "created_at": "2020-08-23T07:12:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "198 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n198 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1297104340306599938", "created_at": "2020-08-22T09:32:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY Baleares? https://t.co/dRwNMRSxLt", "id": "1296857980160352256", "created_at": "2020-08-21T17:13:31.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Podr\u00edais haber usado*", "id": "1296740844654006272", "created_at": "2020-08-21T09:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mira @pnique , como t\u00fa. \n\nPero podr\u00edas hab\u00e9is usado vuestra caja solidaria para pagarle la Seguridad Social. https://t.co/YoSpcEOEWa", "id": "1296732622434050048", "created_at": "2020-08-21T08:55:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "197 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n197 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "id": "1296726808700780545", "created_at": "2020-08-21T08:32:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "196 d\u00edas despu\u00e9s los familiares de Alberto Sololuze pueden empezar despedirle como merece. Pero han pasado 196 d\u00edas y Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n sigue enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. No dejemos que se olvide.", "id": "1296375958635782144", "created_at": "2020-08-20T09:18:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras m\u00e1s de 195 d\u00edas parece que la agon\u00eda acaba para la familia Sololuze, pero Joaquin Beltr\u00e1n sigue enterrado bajo la basura del vertedero de Zaldivar. Desde aqu\u00ed mando un fuerte abrazo a las familias y mi sincero agradecimiento a todos los operarios que llevan meses trabajando.", "id": "1295995461296361472", "created_at": "2020-08-19T08:06:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "194 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n194 d\u00edas de silencio que por fin ven algo de luz con el descubrimiento de sus posibles restos.", "id": "1295626205740310528", "created_at": "2020-08-18T07:38:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a los nuevos portavoces del Partido Popular @cucagamarra y @AlmeidaPP_", "id": "1295416069369278464", "created_at": "2020-08-17T17:43:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Intelectual, segura de s\u00ed misma, de sus ideas y convicciones... y por encima de todo una gran persona. Muy orgullosa de haberte tenido como portavoz y haber aprendido de ti. Gracias por todo. @cayetanaAT", "id": "1295403769694388224", "created_at": "2020-08-17T16:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "193 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n193 d\u00edas de silencio que por fin ven algo de luz con el descubrimiento de sus posibles restos.", "id": "1295296840057991168", "created_at": "2020-08-17T09:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No puedo ni imaginarme c\u00f3mo lo deben estar pasando las familias en estos angustiosos momentos. Esperando que Joaquin y Alberto puedan descansar en paz.", "id": "1295084291563692038", "created_at": "2020-08-16T19:45:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "192 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n192 d\u00edas de silencio.", "id": "1294915453480054785", "created_at": "2020-08-16T08:34:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "191 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n191 d\u00edas de silencio.", "id": "1294559999562264582", "created_at": "2020-08-15T09:02:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mon\u00e1rquica confesa. https://t.co/tcWy2JFjYn", "id": "1294348950770778112", "created_at": "2020-08-14T19:03:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "190 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n190 d\u00edas de silencio.", "id": "1294196043039625216", "created_at": "2020-08-14T08:55:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tengo un chiste sobre Podemos pero no os lo voy a contar, es demasiado... \u00bfsolidario? \n\nJAJAJAJAJAJA\n\n https://t.co/rZNhQSTv44", "id": "1293954063709736966", "created_at": "2020-08-13T16:54:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "189 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n189 d\u00edas de silencio.", "id": "1293825175457337347", "created_at": "2020-08-13T08:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para Sonia Vivas, los hombres tienen unos huevos muy grandes. \n\n https://t.co/6YeuDrnp5x", "id": "1293664806793338880", "created_at": "2020-08-12T21:44:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tic-Tac, Dimitri.", "id": "1293569653302800384", "created_at": "2020-08-12T15:26:53.000Z", "lang": "ht"}, {"text": "188 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n188 d\u00edas de silencio.", "id": "1293432254702718976", "created_at": "2020-08-12T06:20:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "187 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n187 d\u00edas de silencio.", "id": "1293111722308501504", "created_at": "2020-08-11T09:07:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "186 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n186 d\u00edas de silencio.", "id": "1292746852610318336", "created_at": "2020-08-10T08:57:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "I \u2764\ufe0f @policia https://t.co/yuQFzb4rGq", "id": "1292530673358602242", "created_at": "2020-08-09T18:38:21.000Z", "lang": "und"}, {"text": "185 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n185 d\u00edas de silencio.", "id": "1292385085828849664", "created_at": "2020-08-09T08:59:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es lo que pasa cuando solo entiendes de machos alfa. https://t.co/H8EzSyjMDb", "id": "1292199453890424838", "created_at": "2020-08-08T20:42:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "184 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n184 d\u00edas de silencio.", "id": "1292012100034994177", "created_at": "2020-08-08T08:17:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mira I\u00f1aki, ni que hubiera cortado 2 orejas y un rabo. https://t.co/1IXXWGT2Uk https://t.co/Z1NqVHt8jW", "id": "1291760487789670400", "created_at": "2020-08-07T15:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u270a\ud83c\udffb. https://t.co/j5ZvOc3704", "id": "1291737479243010048", "created_at": "2020-08-07T14:06:29.000Z", "lang": "und"}, {"text": "La Ministra interpelando. https://t.co/rkqZmQgR6o", "id": "1291737188418412545", "created_at": "2020-08-07T14:05:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "183 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n183 d\u00edas de silencio.", "id": "1291634461839372294", "created_at": "2020-08-07T07:17:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "182 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n182 d\u00edas de silencio.", "id": "1291237543061729280", "created_at": "2020-08-06T04:59:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De pel\u00edcula. https://t.co/5gVsAfSH6Q", "id": "1290970866294099968", "created_at": "2020-08-05T11:20:14.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "V.E.R.D.E https://t.co/9IdRKeMGPG", "id": "1290968768311590912", "created_at": "2020-08-05T11:11:54.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "181 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n181 d\u00edas de silencio.", "id": "1290929124207460353", "created_at": "2020-08-05T08:34:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "180 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n180 d\u00edas de silencio.", "id": "1290525420996132865", "created_at": "2020-08-04T05:50:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Huele a p\u00f3lvora. https://t.co/qXM9bd8fpT", "id": "1290284536039739392", "created_at": "2020-08-03T13:53:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abel Caballero da luz verde a vaciar la caja de los ayuntamientos. El municipalismo a los pies del Sanchismo. https://t.co/YBtT0ubiNk", "id": "1290274301023678465", "created_at": "2020-08-03T13:12:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es ninguna novedad. El nacionalismo lleva 30 a\u00f1os sin jurar o prometer la constituci\u00f3n en el Parlamento Vasco.\n\nhttps://t.co/yQtbxjNEzj", "id": "1290262943834222593", "created_at": "2020-08-03T12:27:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "179 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n179 d\u00edas de silencio.", "id": "1290184800398000130", "created_at": "2020-08-03T07:16:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "178 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n178 d\u00edas de silencio.", "id": "1289857579380871168", "created_at": "2020-08-02T09:36:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "177 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n177 d\u00edas de silencio.", "id": "1289493746992570370", "created_at": "2020-08-01T09:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es para que no llegues sola y borracha a casa. \n\nLarga vida al camarero. https://t.co/rJo15rH9Bh", "id": "1289193527742623747", "created_at": "2020-07-31T13:37:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "176 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n176 d\u00edas de silencio.", "id": "1289071910312173568", "created_at": "2020-07-31T05:34:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "175 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n175 d\u00edas de silencio.", "id": "1288741141509296128", "created_at": "2020-07-30T07:40:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @PSOE siempre fue m\u00e1s de brotes y cuotas. \n\nPero esta vez, se han fumado las cuotas. https://t.co/MKCDDlUo5Q", "id": "1288377494647824384", "created_at": "2020-07-29T07:35:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "174 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n174 d\u00edas de silencio.", "id": "1288355288576294913", "created_at": "2020-07-29T06:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La situaci\u00f3n se est\u00e1 volviendo insostenible para personas como Sara y necesitan toda la ayuda que podamos prestarles. \n\nLos verdaderos h\u00e9roes, emprendedoras como ella. https://t.co/Kc1IPjMY5Z", "id": "1288023972802629632", "created_at": "2020-07-28T08:10:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "173 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n173 d\u00edas de silencio.", "id": "1287995143107338240", "created_at": "2020-07-28T06:15:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuevo pecado capital: estar buena. https://t.co/wXB4HC64NE", "id": "1287842410895114251", "created_at": "2020-07-27T20:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "172 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n172 d\u00edas de silencio.", "id": "1287637080093450240", "created_at": "2020-07-27T06:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "171 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n171 d\u00edas de silencio.", "id": "1287264696979030017", "created_at": "2020-07-26T05:53:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "170 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n170 d\u00edas de silencio.", "id": "1286901842421649408", "created_at": "2020-07-25T05:51:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Podemos, ya no. https://t.co/ug50AlmP4F", "id": "1286768390162587649", "created_at": "2020-07-24T21:01:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Antes lo apoyabas, ahora lo sufres. \n\nNosotros, antes y despu\u00e9s, lo seguimos condenando. \n\nNi un boomerang vuela tan lejos. https://t.co/QVIaIPSFea", "id": "1286766781277839364", "created_at": "2020-07-24T20:54:42.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1286548625670180864", "created_at": "2020-07-24T06:27:49.000Z", "text": "169 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n169 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1286189367749423104", "created_at": "2020-07-23T06:40:16.000Z", "text": "168 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n168 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1285900254013820928", "created_at": "2020-07-22T11:31:26.000Z", "text": "Los minutos dedicados por @rtve  al \u201cmayor caso de corrupci\u00f3n\u201d del PNV en el Pa\u00eds Vasco. \n\nEl Gobierno por una vez llamando a las cosas por su nombre. https://t.co/4NafKfoSUV"}, {"lang": "es", "id": "1285826657979334657", "created_at": "2020-07-22T06:38:59.000Z", "text": "167 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n167 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "ca", "id": "1285635674960547841", "created_at": "2020-07-21T18:00:05.000Z", "text": "Post elecciones. https://t.co/0NpGyABzTU"}, {"lang": "es", "id": "1285512763293552645", "created_at": "2020-07-21T09:51:41.000Z", "text": "Compartiendo con @tecnalia proyectos de futuro. \n\nUna gran empresa que transforma la tecnolog\u00eda en PIB. https://t.co/1ICvtybVfG"}, {"lang": "es", "id": "1285466115561447424", "created_at": "2020-07-21T06:46:19.000Z", "text": "166 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n166 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1285107888994877441", "created_at": "2020-07-20T07:02:51.000Z", "text": "165 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n165 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1284756316632879105", "created_at": "2020-07-19T07:45:50.000Z", "text": "164 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n164 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1284402537769177088", "created_at": "2020-07-18T08:20:02.000Z", "text": "163 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n163 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1284220981586866177", "created_at": "2020-07-17T20:18:36.000Z", "text": "Josu Ternera es un asesino. https://t.co/13ogKYiF46"}, {"lang": "tr", "id": "1284104244182814721", "created_at": "2020-07-17T12:34:43.000Z", "text": "-1 Bildu. \n\nSalud. https://t.co/WYn3k6nY9O"}, {"lang": "es", "id": "1284069197442625536", "created_at": "2020-07-17T10:15:28.000Z", "text": "Minuto 90 y gol. \n\n\u00a1Enhorabuena a @LuisIGordillo y @PPmasCs !\n\nGracias a todas las personas que creen en nosotros desde fuera de Espa\u00f1a y especialmente a @Aglezterol por tu entrega, tus ganas y tu trabajo incansable por Vizcaya. https://t.co/4UpafsGI55"}, {"lang": "es", "id": "1284040031372562432", "created_at": "2020-07-17T08:19:34.000Z", "text": "162 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n162 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1283670530302844929", "created_at": "2020-07-16T07:51:18.000Z", "text": "161 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n161 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1283379890927153154", "created_at": "2020-07-15T12:36:24.000Z", "text": "\u00bfTe presto una SIM? https://t.co/MTJwid5Tjd"}, {"lang": "es", "id": "1283298910170218497", "created_at": "2020-07-15T07:14:37.000Z", "text": "160 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n160 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1282933134464634883", "created_at": "2020-07-14T07:01:09.000Z", "text": "159 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n159 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1282597828695601153", "created_at": "2020-07-13T08:48:46.000Z", "text": "158 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n158 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1282321427950182400", "created_at": "2020-07-12T14:30:27.000Z", "text": "Otegi se auto-inmola. https://t.co/aUjzSRYHRh"}, {"lang": "es", "id": "1282244786389475328", "created_at": "2020-07-12T09:25:54.000Z", "text": "157 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n157 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1281846058197409792", "created_at": "2020-07-11T07:01:30.000Z", "text": "156 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n156 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1281496403555094529", "created_at": "2020-07-10T07:52:06.000Z", "text": "Hoy, hace 23 a\u00f1os, ETA secuestraba a Miguel \u00c1ngel Blanco."}, {"lang": "es", "id": "1281468521046839296", "created_at": "2020-07-10T06:01:18.000Z", "text": "155 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n155 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1281113346650124288", "created_at": "2020-07-09T06:29:58.000Z", "text": "154 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n154 d\u00edas de silencio."}, {"lang": "es", "id": "1280863339757867010", "created_at": "2020-07-08T13:56:32.000Z", "text": "Solo tiene un nombre: Es un mierdas.\n\n https://t.co/ZYvDntNGrl"}, {"lang": "es", "id": "1280770337232367616", "created_at": "2020-07-08T07:46:58.000Z", "text": "153 d\u00edas llevan enterrados Joaqu\u00edn y Alberto bajo la basura del vertedero de Zaldivar. \n\n153 d\u00edas de silencio."}]