[{"id": "1377527488709021697", "text": "El Gobierno irrita a Bruselas por ignorar la ley europea de Protecci\u00f3n de Datos \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/bNwQnVt5Da", "created_at": "2021-04-01T07:45:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377289314317520900", "text": "https://t.co/dY2QiPMJfX", "created_at": "2021-03-31T15:58:55.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1375094881270517762", "text": "Qu\u00e9 l\u00e1stima ver c\u00f3mo la ambici\u00f3n pol\u00edtica deja hu\u00e9rfana a Murcia de un formidable equipo de gobierno en el Ayuntamiento, con ese gran alcalde, Jos\u00e9 Ballesta @Ballesta_Murcia y todo su equipo de concejales. Para unos pocos que ganan un sill\u00f3n, el resto pierden @PPRMurcia.", "created_at": "2021-03-25T14:39:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373957178361589761", "text": "Webinar sobre 5G \u2066@COITERM_AITERM\u2069  https://t.co/oPmpERa3Xh", "created_at": "2021-03-22T11:18:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372542585596747777", "text": "El PP mantiene el poder en Murcia al fracasar la moci\u00f3n de censura de PSOE y Ciudadanos | Espa\u00f1a https://t.co/QBB92aon9h", "created_at": "2021-03-18T13:37:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372268627282567170", "text": "En sesi\u00f3n de control al Ministro Abalos. Inaceptable su dejaci\u00f3n de funciones para traer el AVE a la Regi\u00f3n de Murcia, mientras capitanea la moci\u00f3n de censura. \u2066@PPRMurcia\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/VNyZqQdNHj", "created_at": "2021-03-17T19:28:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369786797241286662", "text": "#MurciaNoSeVende \u2066@PPRMurcia\u2069 https://t.co/UwopvShl2b", "created_at": "2021-03-10T23:06:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366300344096075789", "text": "#AbalosDeluxe https://t.co/DJ6yh4ajmZ", "created_at": "2021-03-01T08:12:41.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365299154281463811", "text": "Y ya van 25 en una Secretar\u00eda Estado que es la apuesta del Gobierno para Digitalizar el pa\u00eds y que est\u00e1 siendo un aut\u00e9ntico fracaso. Contin\u00faa el despilfarro!! \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/lylNaO9mMu", "created_at": "2021-02-26T13:54:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359095635249627139", "text": "\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@gppmur\u2069 https://t.co/wevZQYhqct", "created_at": "2021-02-09T11:03:44.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1358899851786870788", "text": "https://t.co/cQijDeSRGL. @GPPopular @gppmur", "created_at": "2021-02-08T22:05:46.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1356254618926387207", "text": "UGT se re\u00fane con el Grupo Parlamentario Popular en la ronda de contactos para renovar la legislaci\u00f3n sectorial - UGT Comunicaciones \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@mariocortesc\u2069  https://t.co/F5dI91xjm6", "created_at": "2021-02-01T14:54:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355153582971039749", "text": "Escuchando a la Ministra, Nadia Calvi\u00f1o, en la Comisi\u00f3n de Asuntos  Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital sobre el Plan de Recuperaci\u00f3n con el dinero de Europa. Ayer Vox entreg\u00f3 toda la gesti\u00f3n de estos Fondos a Pedro S\u00e1nchez. Incertidumbre total en las CCAA. \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/XFmPJr2OUc", "created_at": "2021-01-29T13:59:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354081026251902976", "text": "Absolutamente impresentable el Secretario General del PSOE en la Regi\u00f3n de Murcia y, actualmente imputado, con esta cobarde intervenci\u00f3n. No eres consciente de la la situaci\u00f3n actual  en la Regi\u00f3n Murcia y en Espa\u00f1a #YoNoEstoyVacunadoT\u00faS\u00edEst\u00e1sImputado  https://t.co/RgLsIaTAkK", "created_at": "2021-01-26T14:57:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352199749278068736", "text": "Ojo...que NO nos fiamos de este Gobierno. Estaremos muy pendientes para que no haya dudas ni enga\u00f1os!!!. @GPPopular https://t.co/wLaLRzJfbw.", "created_at": "2021-01-21T10:21:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347999356541140992", "text": "S\u00e1nchez, Iglesias y Garz\u00f3n callan la subida del 102% de la luz y criticaron a Rajoy alzas del 10% \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/yD4wbILFeO", "created_at": "2021-01-09T20:11:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346100143137968129", "text": "Bernab\u00e9: \"Se consuma el enga\u00f1o de Pedro Saura con el AVE a Cartagena al reconocer el ministerio que el proyecto est\u00e1 suspendido\" \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/yf2Cql6EEy", "created_at": "2021-01-04T14:24:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343881307579944960", "text": "Datos, datos y m\u00e1s datos | MurciaEconom\u00eda: el peri\u00f3dico econ\u00f3mico regional \u2066@murciaeconomia\u2069  https://t.co/4luVMGZ00v", "created_at": "2020-12-29T11:27:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339685955486232584", "text": "En @elconfidencial: Estamos atascados: necesitamos ilusionar a Europa en su apuesta digital https://t.co/lKANND6WSc. @andres_pedreno", "created_at": "2020-12-17T21:36:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338954519460388868", "text": "Pedro S\u00e1nchez se rodea de 452 asesores 'a dedo' pero casi la mitad no tiene estudios superiores. \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/cIWg6mGW1b", "created_at": "2020-12-15T21:10:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338843253219659777", "text": "Tres minutos para convencer , https://t.co/McS5xLCHcI", "created_at": "2020-12-15T13:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338073145492860930", "text": "El presidente del PP, Pablo Casado, ha propuesto a Pedro S\u00e1nchez, un pacto de Estado por la investigaci\u00f3n para dedicar inmediatamente al sector un 2% del PIB y reclama recursos p\u00fablicos y privados para combatir enfermedades y mejorar la salud de muchos enfermos.\u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/lKnhcQE37P", "created_at": "2020-12-13T10:47:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337518518607224833", "text": "Stop Ley Cela\u00e1 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/LkUK400h51", "created_at": "2020-12-11T22:03:59.000Z", "lang": "is"}, {"id": "1336970471062036481", "text": "Productivo encuentro del PP en el Congreso con la multinacional tecnologia Samsung. Compartiendo las posibilidades de transformaci\u00f3n digital en Espa\u00f1a. Acompa\u00f1ado de su Director de RRII y de nuestro portavoz en el Senado, \u2066@JaviPuente1976,\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/Enlhd2jG8o", "created_at": "2020-12-10T09:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334105219697926144", "text": "Pues ya llevamos unos cuantos. Y la Sra. Artigas a\u00fan sin comparecer en el Congreso para dar explicaciones. Muchos abandonos y consejos asesores y ning\u00fan resultado. A partir de ahora, peor todav\u00eda. Una gesti\u00f3n desastrosa. As\u00ed nos va. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066 https://t.co/uzsaBq257A", "created_at": "2020-12-02T12:00:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331183508228874241", "text": "Los Pata Negra | https://t.co/7EaEJaJJlu | Peri\u00f3dico econ\u00f3mico de la Regi\u00f3n de Murcia https://t.co/ZsmtLKhwTN", "created_at": "2020-11-24T10:30:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330065253888118794", "text": "Enhorabuena  Mar\u00eda. Es un orgullo para todos tener a doctoras como t\u00fa, elevando el nivel de la investigaci\u00f3n en Espa\u00f1a. Un lujo para los que te conocemos y un reconocimiento merecido a tu trabajo. Felicidades compa\u00f1era!! https://t.co/8fUFstoutY", "created_at": "2020-11-21T08:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326800827227443201", "text": "El experimento de la prisi\u00f3n de Stanford https://t.co/KwOVuPAbVR", "created_at": "2020-11-12T08:15:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321727373021204480", "text": "Si es que en Espa\u00f1a, este Gobierno improvisa seg\u00fan le pilla el d\u00eda @GPPopular https://t.co/uypi3V0HdS", "created_at": "2020-10-29T08:15:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321217454710923264", "text": "Aportaciones del PP a la transformacion digital del deporte en Espa\u00f1a. Un sector que tambi\u00e9n lo necesita @GPPopular https://t.co/LGPZaax2r3", "created_at": "2020-10-27T22:29:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321021870410485760", "text": "Aqu\u00ed dejo mi \u00faltimo art\u00edculo de emprendedores de \u00e9xito en Murciaeconomia. https://t.co/mNHOAQPuc5", "created_at": "2020-10-27T09:32:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320332594664407040", "text": "https://t.co/YJSnUOncIb", "created_at": "2020-10-25T11:53:15.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1318158168816537601", "text": "III Congreso de Inteligencia Artificial, Alicante 2020. Muy agradecido a la organizaci\u00f3n por contar conmigo para este importante evento https://t.co/o6Ctg5SpmI", "created_at": "2020-10-19T11:52:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316407972231294979", "text": "Webinar sobre Transformaci\u00f3n Digital en el Sector Sanitario https://t.co/YndlkB53b7", "created_at": "2020-10-14T15:58:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316407686699929600", "text": "Webinar sobre Transformaci\u00f3n Digital en la Educaci\u00f3n  https://t.co/tgYnR7aL5G", "created_at": "2020-10-14T15:57:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315938758185885696", "text": "\u201cUn garaje, dos amigos y una StartUp\u201d , https://t.co/Msdap5PVrl", "created_at": "2020-10-13T08:53:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315199549951090688", "text": "La pen\u00faltima gesta de los Ministros de este Gobierno tan incompetente. Turno hoy para Irene Montero. Con la que est\u00e1 cayendo y no se le ocurre otra cosa que montar un seminario sobre el machismo de los algoritmos..\u2066@TeoGarciaEgea\u2069 \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/ofAivSesiN", "created_at": "2020-10-11T07:56:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313459942255362056", "text": "El PP denuncia la colocaci\u00f3n de dos excargos del PSOE murciano en empresas filiales de Navantia https://t.co/qMfqgTRxK2 v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2020-10-06T12:43:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310850903348514816", "text": "\u201cEl secreto de no so\u00f1ar\u201d | https://t.co/7EaEJaJJlu | Peri\u00f3dico econ\u00f3mico de la Regi\u00f3n de Murcia https://t.co/HXXWIN1hG6", "created_at": "2020-09-29T07:56:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309133792519557121", "text": "Trabajando en la Comisi\u00f3n de Ciencia, Innovacion y Universidades del Congreso, con comparecencia del siempre ausente Ministro Castells. Poca importancia a las Universidades con este Gobierno \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@pedronavarrol\u2069 \u2066@ElenaCastilloPP\u2069 \u2066@MoroMjesus\u2069 https://t.co/2HAg5ucLNf", "created_at": "2020-09-24T14:13:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309042322483675138", "text": "El alcalde de San Javier busca el apoyo de la Comunidad para crear un cl\u00faster aeron\u00e1utico | La Verdad https://t.co/sGa7CABLC6", "created_at": "2020-09-24T08:09:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308792008752988164", "text": "El Gobierno podr\u00e1 intervenir WhatsApp para difundir mensajes en situaciones de emergencia. A ver c\u00f3mo gestiona esto el Sr. Pedro Sanchez, cuando ya se sabe que va a pedir un impuesto para estas aplicaciones de mensajer\u00eda, Whatsapp y Telegram https://t.co/Fzw5ptvJyR", "created_at": "2020-09-23T15:35:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308707779666997249", "text": "Iniciativas as\u00ed son claves para la Transformaci\u00f3n que necesita nuestro pa\u00eds, a pesar de la inactividad del Gobierno en estrategias digitales.\u2066@GPPopular\u2069  \u2066@gppmur\u2069 \u2066@IdiazAyuso\u2069  https://t.co/xuLJ39puNw", "created_at": "2020-09-23T10:00:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307335452710625283", "text": "Trabajando para definir las iniciativas que necesita Espa\u00f1a para la Digitalizaci\u00f3n de empresas y administraciones y la creaci\u00f3n de empleo, con Mario Cortes y mis compa\u00f1eros del PP en el Congreso. \u2066\u2066@gppmur\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/NdNjOI1eYE", "created_at": "2020-09-19T15:07:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306255705184391168", "text": "Terminando una Intensa jornada en el Congreso de lo Diputados, en la sesi\u00f3n de control al Gobierno, junto con mi compa\u00f1ero Javier Merino, portavoz de Cultura y Deporte del Grupo Popular. Muy poco nivel en este gobierno. Una l\u00e1stima. ..\u2066@PPmerino\u2069 \u2066\u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/pqsHoHaYvg", "created_at": "2020-09-16T15:36:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305112424534749186", "text": "Pedro S\u00e1nchez paga el apoyo del PNV: se compromete a que la selecci\u00f3n vasca de f\u00fatbol compita oficialmente https://t.co/6BSlqFQ0ce", "created_at": "2020-09-13T11:53:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304185793364332544", "text": "Agradecido a la Fundaci\u00f3n Telefonica por haberme invitado a aportar la visi\u00f3n del  Grupo Parlamentario Popular en el evento de Digitalizaci\u00f3n para Europa!! https://t.co/XUsCYLuBF6", "created_at": "2020-09-10T22:31:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301782456056639489", "text": "As\u00ed no Vamos bien!! https://t.co/YvjpETdcAz", "created_at": "2020-09-04T07:21:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301552699641561088", "text": "El pr\u00f3ximo lunes 7 de Septiembre participar\u00e9 como ponente en el evento online sobre El Futuro Digital en Europa organizado por la Fundaci\u00f3n Telefonica, que podr\u00e1 seguirse a trav\u00e9s de https://t.co/oJVvsb23Ux", "created_at": "2020-09-03T16:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299014865181454342", "text": "Qu\u00e9 mal vamos!! https://t.co/u6CV9liLlC", "created_at": "2020-08-27T16:04:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294595991623159808", "text": "Por qu\u00e9 la app Radar COVID contra la pandemia no sirve para casi nada https://t.co/HfKpwZybSy", "created_at": "2020-08-15T11:25:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293825914283995136", "text": "https://t.co/97wQL16Zpm", "created_at": "2020-08-13T08:25:10.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1290716604389613574", "text": "Muy grande, querido Andres!!! https://t.co/Bip63p4liz", "created_at": "2020-08-04T18:29:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285884123496747008", "text": "Odilo capta 8,7 millones para ayudar a las empresas a crear sus propios 'Netflix' educativos | Compa\u00f1\u00edas | Cinco D\u00edas https://t.co/49CuldK1TS", "created_at": "2020-07-22T10:27:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284986553933139968", "text": "Hoy es un d\u00eda importante para Cartagena y los cartageneros. Celebramos el ascenso de nuestro equipo de f\u00fatbol a segunda divisi\u00f3n A. Enhorabuena campeones!!!. Enhorabuena @FCCartagena_efs", "created_at": "2020-07-19T23:00:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283698684862107648", "text": "La transformaci\u00f3n digital, a pesar del PSOE | La Verdad https://t.co/xyVcY204Kd", "created_at": "2020-07-16T09:43:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283307681336512512", "text": "https://t.co/x4RhAH00eG", "created_at": "2020-07-15T07:49:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1280192958768254976", "text": "Muy agradecido al Sabadell y a su Hub de Empresa por haberme invitado como ponentes para hablar de  SandBox como generador de empresas y de oportunidades de negocio, junto a Julian Inza y Denis Nakagaky. Apostando por la Transformaci\u00f3n Digital en Espa\u00f1a. #ActivemosEspala https://t.co/yTgFrq1Zq7", "created_at": "2020-07-06T17:32:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279145457592270855", "text": "\u00abLa Red de C\u00e1tedras es un \u00e9xito de todos\u00bb https://t.co/Mf7dp8Fey2 v\u00eda @UPCTnoticias", "created_at": "2020-07-03T20:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277671859752968192", "text": "Hoy hemos aprobado incorporar la tecnolog\u00eda de videoidentificacion  en el PL de Servicios Electr\u00f3nicos de Confianza sin el apoyo del PSOE. Un avance para que Espa\u00f1a no se desmarque de la nueva econom\u00eda digital que ya est\u00e1 funcionando en otros pa\u00edses de la UE. Gran trabajo del GPP https://t.co/TIOWYIHxsd", "created_at": "2020-06-29T18:34:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276195626515136514", "text": "Una excelente oportunidad de aprender en un \u00e1rea cada vez m\u00e1s fundamental en nuestra economia https://t.co/FrwJLujp5v", "created_at": "2020-06-25T16:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273998749753376769", "text": "El PP de la Regi\u00f3n de Murcia exige en las Cortes Generales la contrataci\u00f3n de las obras de urbanizaci\u00f3n de la \u2018Ciudad del Aire\u2019 de San Javier https://t.co/UgtO00XjNx", "created_at": "2020-06-19T15:19:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273920361835433987", "text": "Opini\u00f3n | Activemos la Transformaci\u00f3n Digital https://t.co/nsM9ALCfja", "created_at": "2020-06-19T10:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272069182146973698", "text": "Efectivamente. As\u00ed es https://t.co/M7y3qRGD05", "created_at": "2020-06-14T07:31:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271378345960374276", "text": "El candidato de Podemos a la Comisi\u00f3n de Competencia: \"No soy ning\u00fan experto en temas de competencia\" | Econom\u00eda https://t.co/te57OpspVO", "created_at": "2020-06-12T09:46:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258690982096273408", "text": "Pues si. Eso es lo peor. La improvisaci\u00f3n mal gestionada. Veremos a ver... https://t.co/UWdhRrxJFE", "created_at": "2020-05-08T09:31:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258286043624808448", "text": "Vaya desprop\u00f3sito!! https://t.co/XeGyQp5dSf", "created_at": "2020-05-07T06:42:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257972853191905280", "text": "https://t.co/eQB7HXQLEI", "created_at": "2020-05-06T09:57:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1257670404107362305", "text": "Muy agradecido a la invitaci\u00f3n en el  Meeting Israel\u00ed Technologies Related  to Coronavirus. Mucho tenemos que aprender del modelo de apoyo a las StartUps en Israel. Muchas soluciones tecnol\u00f3gicas que se est\u00e1n aplicando para combatir la pandemia. No es tan dif\u00edcil! https://t.co/ZycSjuE2n4", "created_at": "2020-05-05T13:56:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252957399775838208", "text": "Un centenario importante. Una profesi\u00f3n con pasado, presente y futuro. Enhorabuena a nuestros telecos. https://t.co/rZSquXmf9F", "created_at": "2020-04-22T13:48:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252516269812834306", "text": "#seBuscaMinistro https://t.co/B6EbUXI61y", "created_at": "2020-04-21T08:35:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1252148890243084289", "text": "Resulta que seg\u00fan datos de geolocalizaci\u00f3n,  pedidos por el Gobierno  a los operadores y publicados este jueves por el INE para luchar contra el COVID19 la conclusion es que desde el 16 de Marzo, el 85% de la poblaci\u00f3n no se ha movido. Y esto para qu\u00e9 sirve Sr. Sanchez?? #AsiNo", "created_at": "2020-04-20T08:15:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247653046844358660", "text": "Una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza.\n#As\u00edNo https://t.co/JvMPeIfVnQ", "created_at": "2020-04-07T22:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246712882328489985", "text": "Todo aclarado! https://t.co/5KIXtKbnGQ", "created_at": "2020-04-05T08:14:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1244000804895367169", "text": "Eso es!! https://t.co/8ZZNtccxod", "created_at": "2020-03-28T20:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243251458121883648", "text": "El Gobierno no se ha dado cuenta de la importancia de las StartUps, con las medidas adoptadas por el COVID-19. Les impide acudir a grupos inversores de pa\u00edses como EEUU o China. Por eso hemos registrado en el Congreso una PNL para que el Gobierno rectifique. As\u00ed NO vamos bien https://t.co/79GqPKs0sA", "created_at": "2020-03-26T19:00:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1242202550318891009", "text": "Ah\u00ed estamos!! https://t.co/PHaOrWaRla", "created_at": "2020-03-23T21:32:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1242028958239072257", "text": "Garc\u00eda Egea: \u00abAl coronavirus lo vencer\u00e1 la Espa\u00f1a de los aplausos, y no los m\u00edtines en Moncloa\u00bb https://t.co/B9aH7aLCmc", "created_at": "2020-03-23T10:02:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1241331601985933312", "text": "La mayor\u00eda de las Startups tienen inversores internacionales. Si lo proh\u00edben , ser\u00e1 la muerte de muchas. As\u00ed no vamos bien. Ahora m\u00e1s que nunca necesitamos incentivar el emprendimiento y la econom\u00eda basada en StartUps https://t.co/PL8MlhEYn2", "created_at": "2020-03-21T11:51:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1240653597643243521", "text": "M\u00e1s fuertes que nunca para luchar contra esta pandemia https://t.co/hndBF9jmiO", "created_at": "2020-03-19T14:57:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1240203694924353537", "text": "Buenos d\u00edas. S\u00edguenos el Pleno del Congreso de los Diputados y trabajando para los dem\u00e1s, pero desde casa. Hay que ayudar para frenar esta pandemia. #QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s https://t.co/2b8zQcgjCx", "created_at": "2020-03-18T09:09:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234548058366644229", "text": "Productivo encuentro en TorreJuana con mi admirado Andr\u00e9s Pedre\u00f1o. Un ejemplo de c\u00f3mo gestionar casos de \u00e9xito basados en inteligencia artificial https://t.co/p3jWHuUAj4", "created_at": "2020-03-02T18:36:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234526725234708481", "text": "Hoy he tenido el placer de compartir con la Universidad de Alicante la importancia de definir adecuadamente la Transformaci\u00f3n Digital para mejorar los sectores productivos y la formaci\u00f3n de perfiles tecnol\u00f3gicos. Muy agradecido a su Rector, Manuel Palomar. https://t.co/cqVXVXfFJN", "created_at": "2020-03-02T17:11:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1230578062586236934", "text": "Una nueva etapa. Claro que si! https://t.co/QyZlVdflYp", "created_at": "2020-02-20T19:40:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1227376670413410309", "text": "\ud83d\udc4c https://t.co/OroiIFIDTC", "created_at": "2020-02-11T23:39:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1225917062649958401", "text": "Un honor y una oportunidad para luchar por construir un futuro mucho mejor https://t.co/eyRwnuXEXP", "created_at": "2020-02-07T22:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1225152533020258304", "text": "Aplicando la f\u00edsica al 5G. M\u00e9todo cient\u00edfico vs creencias https://t.co/LJZvnXp4H5", "created_at": "2020-02-05T20:21:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1219898450562764800", "text": "Enhorabuena crack!!! https://t.co/BvHlmk5uzI", "created_at": "2020-01-22T08:23:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1219330106545537024", "text": "Ah\u00ed vamos!! https://t.co/1n5i8UvH5d", "created_at": "2020-01-20T18:45:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1208066221075251201", "text": "El PP lidera un frente com\u00fan ante el \u201ctrasvase cero\u201d https://t.co/MaDaUqmcUh", "created_at": "2019-12-20T16:46:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1207204403498901504", "text": "Enhorabuena por el premio al alcalde de MURCIA, Jos\u00e9 Ballesta por si labor al frente de la gesti\u00f3n de la Smart city en esta ciudad https://t.co/K3QC2orSDq", "created_at": "2019-12-18T07:42:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205538284430073864", "text": "Hoy hemos analizado en G\u00e9nova la madurez en transformaci\u00f3n digital e Inteligencia Artificial en Espa\u00f1a con el experto Adolfo Garcia-Figueras. Interesantes conclusiones para avanzar https://t.co/S58ET5Nyei", "created_at": "2019-12-13T17:21:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205426253316136960", "text": "Una reuni\u00f3n muy interesante con ODILO en sus nuevas instalaciones en Madrid. Una apuesta de nivel por la innovaci\u00f3n en emprendimiento digital y en plataformas de contenidos a nivel mundial. https://t.co/oNarj5an39", "created_at": "2019-12-13T09:56:29.000Z", "lang": "es"}]