[{"id": "1331642063469809667", "text": "De todo lo visible y lo invisible... https://t.co/tVotxGWxXU", "created_at": "2020-11-25T16:53:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326473129225572352", "text": "#PGEDePa\u00eds2021 Los Presupuestos generales del Estado para 2021 sit\u00faan a Canarias muy por encima de la media respecto a la inversi\u00f3n por habitante. https://t.co/eXDG0uO8bY", "created_at": "2020-11-11T10:33:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324744993626591233", "text": "Hoy el Secretario de Estado de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica, Francisco Hern\u00e1ndez Spinola, comparece en el Congreso para presentar unos presupuestos de pa\u00eds que no dejan a nadie atr\u00e1s. https://t.co/Wf235B64v2", "created_at": "2020-11-06T16:06:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319518731245113344", "text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/yPKjAJ5NMo", "created_at": "2020-10-23T05:59:15.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1319518584234717185", "text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox", "created_at": "2020-10-23T05:58:40.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1319244431963394049", "text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/1S094pMUxg", "created_at": "2020-10-22T11:49:17.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1318885867906306050", "text": "#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/ZLbFvvPExS", "created_at": "2020-10-21T12:04:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1318885776185266176", "text": "#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/224I0hDzlA", "created_at": "2020-10-21T12:04:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1318870528741019648", "text": "#Espa\u00f1aPuedeConVox Hoy es un d\u00eda importante para mostrar nuestros valores, principios y hechos \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffc", "created_at": "2020-10-21T11:03:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309066638344544257", "text": "Video Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica - 23/09/2020\nGonz\u00e1lez P\u00e9rez, Ariagona (GS) https://t.co/IN3ly99qcu https://t.co/x6txo1zBE2", "created_at": "2020-09-24T09:46:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286343597202309121", "text": "Una semana de trabajo intensa pero gratificante en la que se ha firmado el acuerdo para la reconstrucci\u00f3n europea que contempla las necesidades y prioridades de nuestro pa\u00eds. Un acuerdo hist\u00f3rico para consolidar la construcci\u00f3n europea y hacer frente a la crisis del covid-19. https://t.co/68a56bqX9s", "created_at": "2020-07-23T16:53:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285875028760965120", "text": "Acaba de publicar un v\u00eddeo https://t.co/rtVxQjVxqO", "created_at": "2020-07-22T09:51:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284422917862952961", "text": "Gracias la transici\u00f3n energ\u00e9tica en la que est\u00e1 inmerso nuestro pa\u00eds, tenemos la oportunidad de generar y consumir nuestra propia energ\u00eda. Hablamos de comunidades energ\u00e9ticas locales con Mario S\u00e1nchez  Co- fundador de Ecooo Revoluci\u00f3n Solar y Profesor Asociado en la UCM. https://t.co/BbDJSgXRB3", "created_at": "2020-07-18T09:41:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281152916359962624", "text": "https://t.co/sR1RFjIkrH Potenciando el talento insular.", "created_at": "2020-07-09T09:07:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280852118421811206", "text": "Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica para debatir la PNL del GPS sobre el derecho de la ciudadan\u00eda al a acceso a la informaci\u00f3n sobre su consumo el\u00e9ctrico bajo criterios de transparencia.\nhttps://t.co/MYNzqgtp1Z https://t.co/GLKVuQb6wT", "created_at": "2020-07-08T13:11:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279493470680420353", "text": "https://t.co/ToVYvEe32b", "created_at": "2020-07-04T19:13:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1274018612051881984", "text": "Acaba de publicar una foto https://t.co/gbyN6zDNCL", "created_at": "2020-06-19T16:38:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274018502173773826", "text": "Acaba de publicar una foto https://t.co/jk01NsX96w", "created_at": "2020-06-19T16:37:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270777750165520386", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#IngresoM\u00ednimoVital https://t.co/57PzDD5FJZ", "created_at": "2020-06-10T18:00:00.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1270762656228499457", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#IngresoM\u00ednimoVital https://t.co/I9d0QQFuwd", "created_at": "2020-06-10T17:00:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1270746536574672900", "text": "#ElIngresoM\u00e1sDigno\n#IngresoM\u00ednimoVital https://t.co/P5wIxWnVfb", "created_at": "2020-06-10T15:55:58.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1265911860479569921", "text": "Ha llegado la hora de volver a visitar nuestros comercios para fortalecer nuestra red empresarial y nuestra sociedad. Siempre juntos, siempre cerca de ti. https://t.co/0GY9LrzQDP", "created_at": "2020-05-28T07:44:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265639461074894850", "text": "Acaba de publicar un v\u00eddeo https://t.co/WLUBSZQXsX", "created_at": "2020-05-27T13:42:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1226129884071825408", "text": "\u2705 Comienzo a trabajar en mis responsabilidades como vocal en Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n, vocal en Ciencias, Universidades e Innovaci\u00f3n, como secretaria primera de la mesa de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica y como portavoz de Auditor\u00eda de Calidad Democr\u00e1tica. \ud83c\udf39 https://t.co/tKb4SywHuW", "created_at": "2020-02-08T13:05:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1209472073095143424", "text": "De esto hace 4 a\u00f1os y hoy repetimos!", "created_at": "2019-12-24T13:53:07.000Z", "lang": "es"}]