[{"id": "1377562807860871170", "lang": "ca", "text": "Per cert, EL NACIONALISME ESPA\u00d1OL continua fent el rid\u00edcul com la no acceptaci\u00f3 de KOSOVO EN MAJ\u00daSCULES que \u00e9s ridiculitzat en un partit de futbol posant els seu nom en min\u00fascules o anomenan-lo territorio de KOSOVO en contra de la denominaci\u00f3 de la pr\u00f2pia UEFA, FIFA i EUROPA https://t.co/PBs1kQkq2h", "created_at": "2021-04-01T10:05:41.000Z"}, {"id": "1377562800210509825", "lang": "ca", "text": "Nom\u00e9s pot haver una retrobada amb l'acceptaci\u00f3 de qu\u00e8 una gran part del poble de Catalunya ha apostat per exercir el dret a l'autodeterminaci\u00f3 i que en cas que surti un s\u00ed, la retrobada amb un nou Estat Espanyol o UE nom\u00e9s pot ser en forma d'Uni\u00f3 de pobles lliures i sobirans.", "created_at": "2021-04-01T10:05:40.000Z"}, {"id": "1377562798629269504", "lang": "ca", "text": "Catalunya mentre segueix el seu cam\u00ed. Que es pugui trobar amb la resta de pobles de l'estat, ja no \u00e9s un afer exclusivament dels republicans catalans. Rebutjat l'oferta federal que va significar l'estatut mutilat per la podrida alta judicatura espanyola \ud83d\udc47", "created_at": "2021-04-01T10:05:39.000Z"}, {"id": "1377562797408727045", "lang": "ca", "text": "I el \u201cGobierno\u201d ha de triar. O est\u00e0 al costat del que significa hist\u00f2ricament una alian\u00e7a per resoldre els conflictes nacionals i socials que representen: PNV, BILDU, ERC, JUNTS, PDECAT, BNG, PODEM, i una Part del PSOE i una part de COMUNS o segueix sense combatre el franquisme.", "created_at": "2021-04-01T10:05:39.000Z"}, {"id": "1377562796158763009", "lang": "ca", "text": "Catalunya no \u00e9s una amena\u00e7a per a la resta dels pobles presos a la Constituci\u00f3 del 78 ni pels republicans espanyols i la classe treballadora de qualsevol lloc. Ha estat, \u00e9s i ser\u00e0 sempre un aliat contra el franquisme i un suport pels germans que lluitin contra un en\u00e8mic com\u00fa.", "created_at": "2021-04-01T10:05:39.000Z"}, {"id": "1377562793373749250", "lang": "ca", "text": "El franquisme sempre ha estat molt present al Regne d'Espanya en les seves institucions i teixit social. Va perdre la vergonya als 90 i ha crescut i s'ha reprodu\u00eft convertint-se en una greu amena\u00e7a pels pobles i per la seva gent. Cal una reacci\u00f3 organitzada a l'Estat \ud83d\udc47 https://t.co/wmevqlC4T1", "created_at": "2021-04-01T10:05:38.000Z"}, {"id": "1376566319819153414", "lang": "es", "text": "Madrid supera en hospitalizaciones por covid a las dos comunidades m\u00e1s pobladas juntas | @ctxt_es https://t.co/64Izk36smP", "created_at": "2021-03-29T16:06:00.000Z"}, {"id": "1376127093096976385", "lang": "ca", "text": "Imprescindible. Dif\u00edcil de rebatre. Us el recomano perqu\u00e8 d\u00f3na molts elements per debatre. Bona lectura  https://t.co/BoSt8AvCd0 @Esquerra_ERC", "created_at": "2021-03-28T11:00:40.000Z"}, {"id": "1375118723443478528", "lang": "ca", "text": "Dem\u00e0 Joan Tard\u00e0 a Tarragona. Aforament molt limitat per la qual cosa tamb\u00e9 es podr\u00e0 seguir en directe per facebook. Un honor acompanyat-lo, juntament amb en Segi Sol, M\u00f2nica Alabart i Pep Picas @Esquerra_ERC @esquerracamp https://t.co/WcLGnQdTk9", "created_at": "2021-03-25T16:13:46.000Z"}, {"id": "1374853462320627719", "lang": "ca", "text": "Quin personatge! https://t.co/3ZqxH3WEBs", "created_at": "2021-03-24T22:39:43.000Z"}, {"id": "1374827399649628162", "lang": "sv", "text": "Vergonya! https://t.co/rmBL5wInlR", "created_at": "2021-03-24T20:56:09.000Z"}, {"id": "1374650391732883456", "lang": "es", "text": "Ni tan solo la ha admitido a tr\u00e1mite funcionando como jueces del TC. Es una ilustraci\u00f3n de c\u00f3mo funciona el r\u00e9gimen borb\u00f3nico. Un r\u00e9gimen que amnisti\u00f3 a criminales y genocidas de delitos de lesa humanidad, que ha amnistiado a delincuentes fiscales, a la monarqu\u00eda @Esquerra_ERC https://t.co/KUxU7N76Aj", "created_at": "2021-03-24T09:12:47.000Z"}, {"id": "1374638233099894785", "lang": "ca", "text": "Ahir el camarda, Nuet, feia aquest discurs. Avui ha de declarar al Tribunal Suprem per permetre un debat al Parlament democr\u00e1tic de Catalunya. Cada dia som m\u00e9s qui se suma al projecte de ruptura amb el r\u00e8gim borb\u00f2nic que es pres\u00f3 de pobles i condemna a la seva gent a la pobresa. https://t.co/3Hx3OGqA4c", "created_at": "2021-03-24T08:24:28.000Z"}, {"id": "1374634514266394634", "lang": "pt", "text": "Orgull de senador @rmnahar ! https://t.co/uDSubr8v94", "created_at": "2021-03-24T08:09:42.000Z"}, {"id": "1374441041143603205", "lang": "en", "text": "Sort, Amic! https://t.co/MQAokvdRXk", "created_at": "2021-03-23T19:20:54.000Z"}, {"id": "1374408601930899467", "lang": "es", "text": "Importante. El relato de la falsa crisis del sistem de pensiones est\u00e1 roto. Podemos se suma a ERC y Bildu para reclamar una auditor\u00eda de las cuentas de la Seguridad Social https://t.co/TFW4APSXwa via @epeconomia", "created_at": "2021-03-23T17:12:00.000Z"}, {"id": "1374313743773995008", "lang": "ca", "text": "El PSOE, PP I VOX juntents per tombar que la llei ni tan sols es tramiti llei d'amnistia. PP I VOX no s\u00f3n la soluci\u00f3 s\u00f3n el problema. \u00c9s el r\u00e8gim del 78. Pres\u00f3 de pobles i estat opresor de la classe treballadora. \"todo atado y bien atado\". https://t.co/CoTBX9AR3V", "created_at": "2021-03-23T10:55:04.000Z"}, {"id": "1372884857613918209", "lang": "ca", "text": "Avui ERC fa 90 anys!! \u270a\ufe0f//*// https://t.co/qbapm8hfJ5", "created_at": "2021-03-19T12:17:11.000Z"}, {"id": "1372523843420631040", "lang": "es", "text": "El *Gobierno \u201csocial comunista\u201d y toda la maquinaria del Estado borb\u00f3nico han hecho todo y m\u00e1s para tumbar la normativa catalana \u201cSiempre burguesa, \ud83d\ude42\u201d contra los abusos en los alquileres en las grandes ciudades y a la vez evitar que no haya ninguna normativa similar en el Estado https://t.co/ORoxdgULM5", "created_at": "2021-03-18T12:22:39.000Z"}, {"id": "1372519013725667328", "lang": "ca", "text": "\u00c9s un estat podrit! https://t.co/UBQd3H6JN9", "created_at": "2021-03-18T12:03:27.000Z"}, {"id": "1371809679672741892", "lang": "pt", "text": "Eternamente agradecidos!! \u270a\ufe0f https://t.co/oO229xqRl5", "created_at": "2021-03-16T13:04:49.000Z"}, {"id": "1371717762251374592", "lang": "es", "text": "Se desinfla el sufl\u00e9 independentista: 52% i Cant\u00f3, Arrimadas, Girauta, Soraya, Rajoy, Borrell, Rosa D\u00edaz, Duran i Lleida, Millo, Rivera, Ca\u00f1as, el Cid Campeador, etc. Y 500 intelectuales, siempre los mismos... Y vayan pasando... \ud83d\ude42 https://t.co/wOkZkzEZbW", "created_at": "2021-03-16T06:59:34.000Z"}, {"id": "1371459158084554755", "lang": "es", "text": "A Cant\u00f3 linhem de didicar un carrer... va ensorrar UPyD, Cs i ara ensorrar\u00e0 on vagi. \u00c9s un patriota independentista! \ud83d\ude42 https://t.co/2ODMJj0klF", "created_at": "2021-03-15T13:51:58.000Z"}, {"id": "1370380752135802880", "lang": "ca", "text": "Enhorabona als diputats i diputades d\u2019ERC de la demarcaci\u00f3 Molts encerts, perqu\u00e8 seran els nostres com a pa\u00eds!! @Irenemont_roig @LlSalvado @raquelsans @CarlesTgna i Maria Jes\u00fas Vi\u00f1a!!! @esquerracamp @ERCEbre @ercbaixpenedes", "created_at": "2021-03-12T14:26:46.000Z"}, {"id": "1370336816075837442", "lang": "ca", "text": "No amic no, no \u00e9s m\u00e9s de dretes Borr\u00e0s que PSOE, Manuel Valls, Espadaler, etc etc. Encara m\u00e9s, ja m\u2019agradaria que \u201cl\u2019esquerreta\u201d fons un 1% m\u00e9s valenta que el partits independentites amb presos i exiliats per trencar amb el r\u00e8gim del 78. Teniu 8 diputats \ud83e\udd14 @Esquerra_ERC", "created_at": "2021-03-12T11:32:11.000Z"}, {"id": "1370336662522372096", "lang": "ca", "text": "No amic no, no \u00e9s m\u00e9s de dretes Borr\u00e0s que PSOE, Manuel Valls, Espadaler, etc etc. Encara m\u00e9s, ja m\u2019agradaria que \u201cl\u2019esquerreta\u201d fons un 1% m\u00e9s valenta que el partits independentites amb presos i exiliats per trencar amb el r\u00e8gim del 78. Teniu 8 diputats \ud83e\udd14 @Esquerra_ERC https://t.co/54VMTm1FIE", "created_at": "2021-03-12T11:31:34.000Z"}, {"id": "1370331983159648257", "lang": "ca", "text": "Quan fas el silenci a l'hemicicle, perqu\u00e8 llences paraules com punys de veritat ... https://t.co/b4eMKJxKGi @Esquerra_ERC @esquerracamp @ERCEbre @ercbaixpenedes", "created_at": "2021-03-12T11:12:58.000Z"}, {"id": "1370049911727738884", "lang": "es", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se volver\u00e1n a preguntar \u00bfqu\u00e9 ha pasado? Y ese d\u00eda van a tener una sorpresa. Nunca nos vamos a arrepentir de ser quien somos. Donde no hay justicia, no hay paz social. Ho tornarem a fer. @Esquerra_ERC @esquerracamp @ERCEbre @ercbaixpenedes https://t.co/DTEh03qVzb", "created_at": "2021-03-11T16:32:07.000Z"}, {"id": "1369994275795124224", "lang": "ca", "text": "Benvinguda a casa Consellera @MeritxellSerret emocionat de poder-te abra\u00e7ar! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 la lluita continua! @Esquerra_ERC @esquerracamp @ERCEbre @ercbaixpenedes https://t.co/WJbNvBnsMV", "created_at": "2021-03-11T12:51:03.000Z"}, {"id": "1369962695760502786", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores del PSOE y de Podemos: deroguen la Ley Mordaza y las reformas laborales, o del ERTE al ERE va a haber un paso. El tiempo se est\u00e1 acabando y nuestra paciencia, tambi\u00e9n. https://t.co/Ongvp6TUNj", "created_at": "2021-03-11T10:45:34.000Z"}, {"id": "1369952442029375488", "lang": "ca", "text": "A la porta del Tribunal Suprem de nou per abra\u00e7ar a @MeritxellSerret  \ud83d\ude18 https://t.co/8MYOeXKOiI", "created_at": "2021-03-11T10:04:49.000Z"}, {"id": "1369260395744137221", "lang": "pt", "text": "Mai caminareu sols! https://t.co/MQ5w8VibZG", "created_at": "2021-03-09T12:14:52.000Z"}, {"id": "1369260243872583681", "lang": "ca", "text": "No s\u00f3n gent de pau, i a no hi ha just\u00edcia sembren la r\u00e0bia. La lluita continua. https://t.co/GKz0a20fLi", "created_at": "2021-03-09T12:14:16.000Z"}, {"id": "1368994826105020418", "lang": "ca", "text": "Que s'han cregut aquesta gent???!!! El Bar\u00e7a \u00e9s un club dem\u00f2cr\u00e0tic on els presidents es trien democr\u00e0ticament --molt abans que al Regne d'Espanya es poguessin  fer eleccions!-, el Bar\u00e7a \u00e9s dels seus socis!!!  Demanarem la compareixen\u00e7a del ministre! https://t.co/CIBxAgHkxi", "created_at": "2021-03-08T18:39:35.000Z"}, {"id": "1368955139378282502", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udc9c8 de mar\u00e7: Visca la lluita feminista! @Esquerra_ERC @ERCEbre @esquerracamp @ercbaixpenedes https://t.co/zsH7qLH2So", "created_at": "2021-03-08T16:01:53.000Z"}, {"id": "1367849762830090242", "lang": "ca", "text": "Talent del bo!!! 8 cantants tarragonines pel 8 de Mar\u00e7 https://t.co/1e8RAjvbjZ @esquerracamp", "created_at": "2021-03-05T14:49:31.000Z"}, {"id": "1367848891501211649", "lang": "ca", "text": "Mira que ho tindrien b\u00e9 ara, els comuns, per demostrar que s\u00f3n alguna cosa m\u00e9s que una crossa del r\u00e8gim del 78. Podrien mostrar que s\u00f3n capa\u00e7os d\u2019enrendre's amb ERC i a la CUP PER UNA RUPURA IMPRESCINDIBLE!, per\u00f2 ells amb el revolucionari PSC https://t.co/qzxZusLjD2", "created_at": "2021-03-05T14:46:03.000Z"}, {"id": "1367789757632311296", "lang": "es", "text": "Tres a\u00f1os despu\u00e9s hay personas que han trabajado toda su vida y no podr\u00e1n vivir la injusticia sufrida reparada. \u00bfHasta cuando? La credibilidad se gana siendo consecuente con lo votado. https://t.co/3N3AkcFpg6", "created_at": "2021-03-05T10:51:05.000Z"}, {"id": "1367569313905967104", "lang": "es", "text": "Calidad democr\u00e1tica mundial: Espa\u00f1a es \u00faltima de la lista de las \"democracias plenas\" en Europa, seg\u00fan la Economist Intelligence Unit de 2020 | P\u00fablico https://t.co/oUlZUPR2KO", "created_at": "2021-03-04T20:15:07.000Z"}, {"id": "1367529510334259204", "lang": "ca", "text": "A banda de la derogaci\u00f3 de les refomes laborals del PP i del PSOE, regularment hem presentat propostes als \"Gobiernos\" --que s\u00f3n qui poden--, per impedir les deslocalitzacions d'empreses. Ahir Nissan, avui Bosch. Us passo una intervenci\u00f3 del maig del 2016!\nhttps://t.co/Bhln6BD5Gc", "created_at": "2021-03-04T17:36:57.000Z"}, {"id": "1367068748356673539", "lang": "ca", "text": "Aqu\u00ed la difer\u00e8ncia entre una Rep\u00fablica i una r\u00e8gim mon\u00e0rquic corrupte, lladre i franquista amb la complicitat de partits pol\u00edtics sotmesos al r\u00e8gim i al capital financer! Quina vergonya! Viol\u00e8ncia \u00e9s apropiar-se de diners p\u00fabics impunement mentre altres viuen a la mis\u00e8ria. https://t.co/HJGnyyDqvD", "created_at": "2021-03-03T11:06:03.000Z"}, {"id": "1367065935031521287", "lang": "en", "text": "buff https://t.co/dD9bbu6n99", "created_at": "2021-03-03T10:54:52.000Z"}, {"id": "1367051971358838786", "lang": "ca", "text": "L\u2019alcalde poble del meu avi. Gran alcalde. Un orgull! https://t.co/98qP66i88M", "created_at": "2021-03-03T09:59:23.000Z"}, {"id": "1366752151461101572", "lang": "ca", "text": "Aqu\u00ed un debat entre un periodista de deb\u00f2, el sr. @iescolar i un pamfletari que denigra el periodisme sr. Ferreres  @laSextaTV https://t.co/hVvMcX3zJn", "created_at": "2021-03-02T14:08:00.000Z"}, {"id": "1366750835829579778", "lang": "ca", "text": "Democr\u00e0cia,  li diuen \ud83d\ude42 https://t.co/DJ1pDNbenO", "created_at": "2021-03-02T14:02:46.000Z"}, {"id": "1364494792596586496", "lang": "ca", "text": "Plataforma Pensionista de les Illes Balears i Piti\u00fcses amb grups parlamentaris d\u2019ERC a les Corts generals (1) - Rodam\u00f3n https://t.co/i5ib8Lu0CB", "created_at": "2021-02-24T08:38:04.000Z"}, {"id": "1364251638597304334", "lang": "ca", "text": "En record a les 1081 dones assassinades des del 2003 a l\u2019Estat, i davant dels qui intenten negar la realitat, des del nostre grup a l\u2019igual que molts altres grups excepte VOX han volgut volem dir alt i clar que la viol\u00e8ncia masclista s\u00ed t\u00e9 g\u00e8nere i hem aplaudit el nom de totes. https://t.co/beJ3QQbO09", "created_at": "2021-02-23T16:31:51.000Z"}, {"id": "1363812453365276674", "lang": "es", "text": "Unas grabaciones a altos mandos de la Guardia Civil demuestran que Zabalza muri\u00f3 tras ser torturado en Intxaurrondo https://t.co/OrmVwXx5YW via @publico_es", "created_at": "2021-02-22T11:26:41.000Z"}, {"id": "1362077233695834116", "lang": "ca", "text": "No m\u2019agrada en Hasel . Ni com activista ni com a m\u00fasic, per\u00f2 no es pot tancar a la pres\u00f3 a una persona per una can\u00e7\u00f3, obra de teatre, cinema, etc. Forma part del m\u00f3n de la ficci\u00f3 i de l\u2019art. Per aix\u00f2 hem mostrar la nostra den\u00facia de l\u2019estat espanyol en mat\u00e8ria de llibertats. https://t.co/OAi5qWdyYu", "created_at": "2021-02-17T16:31:33.000Z"}, {"id": "1361585858999164931", "lang": "ca", "text": "Com ha de ser: Els escolars de La Secuita nom\u00e9s mengen productes de proximitat, carn halal i fets al moment https://t.co/Yy9yiqyoKx @Esquerra_ERC @esquerracamp", "created_at": "2021-02-16T07:59:00.000Z"}, {"id": "1361358885114826752", "lang": "ca", "text": "Penso que els vots de Cs haurien de ser comptabilitzats com independentistes. De fet, sempre ho han sigut. Ens ajudaven i no els enten\u00edem. Muntaven \u201cpollos\u201d per cohesionar-nos m\u00e9s. I en squesta campanya han sortit de l\u2019armari. https://t.co/fBHBEC7zIH", "created_at": "2021-02-15T16:57:05.000Z"}, {"id": "1361294229289512961", "lang": "en", "text": "Shhhhhh!! Shhhhhh! :-) https://t.co/NQKt3e30Zn", "created_at": "2021-02-15T12:40:10.000Z"}, {"id": "1361119122260717572", "lang": "en", "text": "Shhhhhh!! Shhhhhh! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 \ud83d\ude42 https://t.co/YmHntz1ED0", "created_at": "2021-02-15T01:04:21.000Z"}, {"id": "1361117788677550084", "lang": "en", "text": "Shhhhhh!! Shhhhhh! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/Yl3gQRiUSN", "created_at": "2021-02-15T00:59:03.000Z"}, {"id": "1361117320257691651", "lang": "en", "text": "Shhhhhh!! Shhhhhh! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/mBvU26VdHR", "created_at": "2021-02-15T00:57:12.000Z"}, {"id": "1361114844401926145", "lang": "en", "text": "Shhhhhh!! Shhhhhh! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/rJGDLNI7Mq", "created_at": "2021-02-15T00:47:21.000Z"}, {"id": "1360949216122707970", "lang": "ca", "text": "Fent cua per votar! bon senyal Que el poble parli! Aqu\u00ed ens sentim c\u00f2modes. Independentment del resultat, vull escriure el meu agra\u00efment a tanta gent que sempre ha lluitat per una Catalunya sobirana i i social. Gr\u00e0cies per la gran feina de tants!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @esquerracamp @ERCEbre https://t.co/CoGXTn6sk2", "created_at": "2021-02-14T13:49:12.000Z"}, {"id": "1360286821062705153", "lang": "ca", "text": "Eleccions 14F Acte final de campanya https://t.co/ELZ7huYEp2 via @YouTube", "created_at": "2021-02-12T17:57:05.000Z"}, {"id": "1360283997767622657", "lang": "ca", "text": "Gr\u00e0cies, Jon I\u00f1arritu! gr\u00e0cies Euskal Herria... per la alian\u00e7a dels treballadors/es i dels pobles!\u270a https://t.co/Tky6mV3O0K", "created_at": "2021-02-12T17:45:52.000Z"}, {"id": "1359641119718600706", "lang": "ca", "text": "Debat de tv3 Vox torna a acusar a la nostre consellera d\u2019aldarulls @PaulaVarasG .La nostra consellera va fotografiar l\u2019akelarre i \u201crave franquista\u201d on a banda de discursos d\u2019odi va poder demostrar que els franquistes no complien cap mesura de seguretat antiCovid. Fiscalia?", "created_at": "2021-02-10T23:11:18.000Z"}, {"id": "1358737221126410241", "lang": "ca", "text": "Paraules, per\u00f2 sobretot fets! bona feina! https://t.co/1heYh8OHzQ", "created_at": "2021-02-08T11:19:32.000Z"}, {"id": "1358726161031921665", "lang": "ca", "text": "\u00c0lcar Calvet @alcarcal A casa tenim talent universal. Gran artista i gran obra, que definiria com a total per la gran quantitat d\u2019elements amb els quals fa creacions que se senten i fan pensar. #Tarragona #Catalunya #cultura https://t.co/GspmnY02Em", "created_at": "2021-02-08T10:35:35.000Z"}, {"id": "1358374464401121280", "lang": "ca", "text": "ARA! \u270aArnaldo Otegi, Ana Pont\u00f3n, Dolors Bassa, Pere Aragon\u00e8s, Marta Rovira i Oriol Junqueras!\n\n\u2757ACTE CENTRAL DE CAMPANYA\u2757\n\n\ud83d\udcc6Avui\n\ud83d\udd5b12 h\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/90MRLi1WFt\n\n#AlCostatDeLaGent \nhttps://t.co/Ir0vmbu4YB", "created_at": "2021-02-07T11:18:04.000Z"}, {"id": "1358109590223794177", "lang": "ca", "text": "Es pesava que anava de col\u00f2nies.... https://t.co/8kzP1j1KTd", "created_at": "2021-02-06T17:45:33.000Z"}, {"id": "1358060354622914561", "lang": "es", "text": "Tot el nostre suporta la nostra regidora @PaulaVarasG  NO pasar\u00e1n\"!\n@Esquerra_ERC \n\nLa regidora de TGN, Paula Varas, denunciada por desobediencia durante el mitin de Vox https://t.co/Rbn5q0wHQ3 via @diaridtarragona", "created_at": "2021-02-06T14:29:54.000Z"}, {"id": "1357308740031172608", "lang": "ca", "text": "Continuem, amb gent com en Ra\u00fcl Romeva, mai perdem!\nsom-hi! @ERCEbre @raulromeva  @esquerracamp @Esquerra_ERC https://t.co/vFePhaxMXf", "created_at": "2021-02-04T12:43:15.000Z"}, {"id": "1357280158500192256", "lang": "ca", "text": "Noi, nosaltres hem oactat amb una dreta que t\u00e9 l\u00edders a la pres\u00f3 i a l\u2019exili per una rep\u00fablica. Vosaltres ja no sabeu ni que \u00e9s aix\u00f2. Lli\u00e7ons ni una en res. https://t.co/VVmmGorRIY", "created_at": "2021-02-04T10:49:41.000Z"}, {"id": "1357030962874490881", "lang": "ca", "text": "Vergonya i indec\u00e8ncia de conentari https://t.co/lcOMYnLS7g", "created_at": "2021-02-03T18:19:28.000Z"}, {"id": "1356893847020843009", "lang": "ca", "text": "Una pantomima per amagar la seva manca de projecte econ\u00f2mica i la seva incapacitat per crear feina.  https://t.co/GFluRcp7G4 @Esquerra_ERC @esquerracamp @ercbaixpenedes @ERCEbre", "created_at": "2021-02-03T09:14:37.000Z"}, {"id": "1356887348357791750", "lang": "ca", "text": "IMV i pla de xoc contra l'atur. Tenen els vots i tenen el pressupost. No tenn excusa. https://t.co/zFpfbWDVFz @Esquerra_ERC @esquerracamp @ercbaixpenedes @ERCEbre", "created_at": "2021-02-03T08:48:48.000Z"}]