[{"id": "1377531338153209856", "text": "Marimar Blanco: \u00abSi esos asesinos nos miraran a la cara se seguir\u00edan riendo del dolor causado\u00bb #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/nomejicXvq v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-04-01T08:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377264461216645122", "text": "#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/M0FuDfcPKa", "created_at": "2021-03-31T14:20:10.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1377161539405275139", "text": "El mayor enemigo de la libertad de informaci\u00f3n est\u00e1 en el Gobierno. Y eso da\u00f1a la imagen de Espa\u00f1a.\n\nS\u00e1nchez tiene rectificar esta deriva. Basta de se\u00f1alamientos a periodistas, falta de la transparencia y escasa rendici\u00f3n de cuentas.\n\nSiempre en defensa de la libertad de prensa. https://t.co/vuUiqkPQwG", "created_at": "2021-03-31T07:31:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376896552455790595", "text": "A Iglesias no le va a echar de menos ni S\u00e1nchez. Pero Unidas Podemos sigue en el Gobierno e Iglesias intentar\u00e1 mandar en la sombra.\n\nDesde el PP, con @pablocasado_ al frente, continuaremos ejerciendo una oposici\u00f3n firme y responsable en defensa del inter\u00e9s general. https://t.co/WDn9mCZQ7b", "created_at": "2021-03-30T13:58:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376866934977921026", "text": "\ud83d\udde3 Pedimos a S\u00e1nchez y a sus sat\u00e9lites una campa\u00f1a limpia en Madrid. La maquinaria de Moncloa est\u00e1 a pleno rendimiento y parece que todo vale contra Ayuso. Ya Basta. Que se dediquen a actuar en Barajas y el resto de aeropuertos de Espa\u00f1a https://t.co/c5VWeIESn7", "created_at": "2021-03-30T12:00:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376773998504202241", "text": "Ayuso sit\u00faa la bajada de impuestos como eje de su programa https://t.co/dc85N5bTZk #larazon_es", "created_at": "2021-03-30T05:51:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376573985685639175", "text": "#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/Gi17aGOXFc", "created_at": "2021-03-29T16:36:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1376416623066812416", "text": "El PP sienta la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 ante el Tribunal Constitucional para \u00absalvar la libertad\u00bb https://t.co/Zx1fBtmPJQ v\u00eda @ABC_Conocer", "created_at": "2021-03-29T06:11:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375810047968690180", "text": "\ud83d\udde3 La moci\u00f3n de censura a S\u00e1nchez hay que hac\u00e9rsela cada vez que se abran las urnas. Est\u00e1 en nuestras manos este 4M en Madrid.\n\n@TeoGarciaEgea en la clausura del congreso del PP de Sevilla. https://t.co/VGMxR7U1Kd", "created_at": "2021-03-27T14:00:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375410547533955075", "text": "Casado recurre al TC el precepto del presupuesto que blinda el impuesto sobre el Patrimonio https://t.co/R0bhenyMo0", "created_at": "2021-03-26T11:33:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375380183469993991", "text": "Arrimadas hizo ayer pinza con S\u00e1nchez e Iglesias para echar al PP del Ayuntamiento de Murcia. \u00bfQui\u00e9n puede asegurar que no har\u00e1 lo mismo en la Comunidad de Madrid?\n\nTodos los que no quieren que se repita lo de Murcia tienen que apostar por @IdiazAyuso.\nhttps://t.co/Tz1nZeAtZR", "created_at": "2021-03-26T09:32:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375185392488579085", "text": "Reaccione se\u00f1or Marlaska. \u00bfVa a mirar tambi\u00e9n para otro lado ante esta barbaridad? \n\nReclamamos al Gobierno que garantice las vacunaci\u00f3n de nuestros agentes. De inmediato. https://t.co/7aUaf70wC8", "created_at": "2021-03-25T20:38:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374679763684630528", "text": "Pablo Iglesias se marcha del Gobierno como lleg\u00f3: embarrando la pol\u00edtica, mintiendo y atacando en vez de respondiendo por su nefasta gesti\u00f3n.\n\nSe marcha por la puerta de atr\u00e1s. Y m\u00e1s nervioso que nunca. \n\nLos espa\u00f1oles no se merecen este Gobierno. Hay alternativa.", "created_at": "2021-03-24T11:09:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374623453496610816", "text": "El PP pide investigar al Gobierno por las ayudas concedidas a Plus Ultra https://t.co/2Ja8GeLrco", "created_at": "2021-03-24T07:25:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374076611553812484", "text": "\ud83d\udde3 Hoy gana Castilla y Le\u00f3n y pierde S\u00e1nchez, y hoy el PP est\u00e1 m\u00e1s fuerte y el PSOE m\u00e1s d\u00e9bil.\n\n@pablocasado_ con Ma\u00f1ueco en Valladolid tras fracasar la moci\u00f3n de censura. https://t.co/yaI8nb98uy", "created_at": "2021-03-22T19:12:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374054845347422214", "text": "S\u00e1nchez dijo que no dormir\u00eda tranquilo con Iglesias en el Gobierno, y le hizo vicepresidente. Ahora, es Gabilondo el que dice que con Iglesias \u201cno\u201d. \n\nLos madrile\u00f1os ya no se creen las mentiras del PSOE. \n\nEl 4M, la \u00fanica opci\u00f3n frente al ticket Gabilondo-Iglesias es @IdiazAyuso https://t.co/yQM8fLMO1y", "created_at": "2021-03-22T17:46:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373305681709830145", "text": "Casado acusa a S\u00e1nchez de despilfarrar dinero con \"tapaderas chavistas\" tras rescatar la aerol\u00ednea Plus Ultra con 53 millones\n@elmundoes https://t.co/L50itJqRSx", "created_at": "2021-03-20T16:09:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372106670269210625", "text": "Casado advierte a S\u00e1nchez que su Gobierno \u00abhace agua\u00bb y que el pa\u00eds se le est\u00e1 \u00abyendo de las manos\u00bb https://t.co/m9nZAn7GKo v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-03-17T08:44:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371566983645437955", "text": "\ud83c\udf99 S\u00e1nchez deber\u00eda tomar el control de la remodelaci\u00f3n del Gobierno y aprovechar para reducir ministerios, altos cargos, coches oficiales... Hay m\u00e1s de un ministro fantasma que nadie sabe lo que hace.\n\nEntrevista de @_marcsala en @rne. \nhttps://t.co/VF7LZeMlxo", "created_at": "2021-03-15T21:00:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371054253519859712", "text": "#NoSePod\u00edaSaber \n\nEl peor Gobierno en las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles. No hay propaganda de Moncloa que oculte las mentiras y la gesti\u00f3n ineficiente. \n\nGracias a todos los que estuvieron y siguen estando en primera l\u00ednea luchando contra el virus. https://t.co/zHJgnrSRjh", "created_at": "2021-03-14T11:03:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369598479522226176", "text": "Palabra de In\u00e9s Arrimadas \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Pz4wsUweGJ", "created_at": "2021-03-10T10:38:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369311085015228418", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o Casado present\u00f3 un plan de choque econ\u00f3mico por el coronavirus. Mientras, el Gobierno segu\u00eda negando la realidad y no tomaba ning\u00fan tipo de medida.\n\nSomos la alternativa a la ineficacia, las mentiras y las batallas internas de S\u00e1nchez e Iglesias. \n\nHemeroteca \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/YlLOf0nwpI", "created_at": "2021-03-09T15:36:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368117124716257287", "text": "Otra mentira. Los espa\u00f1oles no se merecen este Gobierno. \n\nEl Ejecutivo minti\u00f3 al Congreso sobre otro informe de los fondos europeos. Asegur\u00f3 que hab\u00eda solicitado el dictamen de la Intervenci\u00f3n General del Estado, y no lo hizo. https://t.co/XPX8f8xQO8", "created_at": "2021-03-06T08:31:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367423981444341760", "text": "Echenique no tendr\u00eda que estar ya en su puesto. Tampoco aquellos ministros que han amparado actos violentos en Barcelona y otras ciudades de Espa\u00f1a. \n\nIglesias es el culpable, S\u00e1nchez el responsable. \n\nTodo nuestro apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado. https://t.co/BBG2KXJHqt", "created_at": "2021-03-04T10:37:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366380208782204928", "text": "El informe del Consejo de Estado es demoledor y demuestra la discrecionalidad, falta de rigor jur\u00eddico y ausencia de controles administrativos.\n\nAhora sabemos qu\u00e9 pretend\u00edan ocultar. Exigimos explicaciones urgentes en el Congreso. https://t.co/0eBMLIhC5D", "created_at": "2021-03-01T13:30:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366319175350837249", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Marlaska? Terrorismo callejero en Barcelona y el Gobierno desparecido.\n\nMuchos espa\u00f1oles se estar\u00e1n preguntando hoy para qu\u00e9 sirve tener un ministro del Interior.\n\n\ud83d\udcfa Entrevita en @EspejoPublico https://t.co/i9e2r6k9T3", "created_at": "2021-03-01T09:27:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366009175051038721", "text": "Apoyando a nuestros agentes ante una nueva jornada de violencia en #Barcelona. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 S\u00e1nchez? \u00bfY Marlaska? El ministro del Interior tiene que reaparecer y coordinar la respuesta de las fuerzas de seguridad.\n\n#YoDefiendoALaPolic\u00eda #Guadalajara https://t.co/2m2wyrku1y", "created_at": "2021-02-28T12:55:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365932072649506816", "text": "\u00a1Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda! #28F https://t.co/uGENyEVcin", "created_at": "2021-02-28T07:49:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364922787597541376", "text": "\ud83d\udde3El PP presentar\u00e1 mociones en los ayuntamientos para apoyar a la Polic\u00eda y rechazar que haya partidos que amparan la violencia", "created_at": "2021-02-25T12:58:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364680573994868741", "text": "El mayor enemigo de la libertad de informaci\u00f3n est\u00e1 en el Gobierno. Con un Iglesias que tendr\u00eda  que estar cesado y un S\u00e1nchez que se siente muy c\u00f3modo con los ataques a los medios.\n\nHoy, reafirmamos nuestro apoyo a los periodistas frente a se\u00f1alamientos y vetos de unos y otros. https://t.co/GnXgzwi59e", "created_at": "2021-02-24T20:56:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364142132219568133", "text": "El problema no es Iglesias. Todos sab\u00edamos qui\u00e9n era y qu\u00e9 pensaba. El problema es S\u00e1nchez, que le sostiene pese a se\u00f1alar a periodistas, atacar a la Justicia y amparar actos violentos. \u00c9l es el responsable.\n\n\ud83d\uddde Entrevista en @abc_es Andaluc\u00eda. \nhttps://t.co/5qhBXtAL1D", "created_at": "2021-02-23T09:16:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363877653284061188", "text": "Deseando que muy pronto est\u00e9s perfectamente y de vuelta a la radio. Necesitamos voces independientes y valientes como la tuya. Mucha fuerza y un abrazo grande, @julia_otero. https://t.co/rw01stvRTK", "created_at": "2021-02-22T15:45:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363504225091801091", "text": "#YoDefiendoALaPolic\u00eda \n\nEn apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado. https://t.co/sFCno9Y2R2", "created_at": "2021-02-21T15:01:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362829959807594504", "text": "El problema es que la palabra de S\u00e1nchez no vale nada... \nHemeroteca sobre actos violentos y exigencias de condena \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/YUzNj0kUZh", "created_at": "2021-02-19T18:22:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362693938273005571", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Pedro S\u00e1nchez? Lleva sin responder preguntas de los periodistas desde el 29 de diciembre. Tiene que romper su silencio ya y cesar a Iglesias.\n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable\nhttps://t.co/R5qxDO2qD1", "created_at": "2021-02-19T09:22:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362425677400662016", "text": "Iglesias pide mordaza para la prensa y avala los disturbios y, a esta hora, S\u00e1nchez sigue sin cesarle... \n\n#IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable https://t.co/LZR48P8Hvv", "created_at": "2021-02-18T15:36:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362296590380261376", "text": "S\u00e1nchez debe cesar ya a Iglesias. \n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n \nhttps://t.co/gvoKsByZuy", "created_at": "2021-02-18T07:03:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361716552735801345", "text": "\ud83d\udde3 No solo debemos seguir en la centralidad, tambi\u00e9n debemos hacer que Espa\u00f1a lo est\u00e9, para que las elecciones vuelva a ganarse ah\u00ed y no en los extremos. \n\nNi queremos ganar en radicalidad, ni a Espa\u00f1a le servir\u00eda de nada que gan\u00e1ramos desde la esquina de un campo de batalla. https://t.co/58KAsaq9io", "created_at": "2021-02-16T16:38:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360322816030212102", "text": "Votar al constitucionalismo es votar al partido que defiende la libertad y a Espa\u00f1a. Es votar a @alejandroTGN por #UnaCatalu\u00f1aMejor \n\n\u00a1Visca Catalunya!\n\u00a1Viva Espa\u00f1a! https://t.co/AwB3r8RliX", "created_at": "2021-02-12T20:20:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360217458687279109", "text": "Por #UnaCatalu\u00f1aMejor abierta, transversal, que vuelva a ser el orgullo de todos. Para solucionar los problemas de hosteleros, aut\u00f3nomos o aquellos que sufren la ocupaci\u00f3n ilegal. Este #14F, nadie debe quedarse sin votar .\n\n\u00a1Gracias a @PPC_Girona por vuestra valent\u00eda y trabajo! https://t.co/GfymmSgTXJ", "created_at": "2021-02-12T13:21:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360214922894979077", "text": "\ud83d\udde3S\u00e1nchez permite con su silencio que Iglesias denigre nuestra democracia. \u00c9l es el responsable de que se deval\u00fae nuestra imagen en el exterior. \n\nBasta de ataques al Rey, a Justicia o a los periodistas inc\u00f3modos. Iglesias tiene que dimitir.\n\nCierre de campa\u00f1a en #Gerona.", "created_at": "2021-02-12T13:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360189229574348803", "text": "Explicamos a los vecinos de #Salt nuestro plan contra la ocupaci\u00f3n ilegal, uno de sus principales problemas \ud83d\udc49\ud83c\udffb Proponemos desalojos en 12 horas y de 1 a 3 a\u00f1os de prisi\u00f3n para los reincidentes.\n\nCon @alejandroTGN es posible #UnaCatalu\u00f1aMejor.\n\n\u00a1Todos a votar! https://t.co/JtJRiNGvpV", "created_at": "2021-02-12T11:29:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360006587079938049", "text": "Por #UnaCatalu\u00f1aMejor. Alejandro Fern\u00e1ndez en #L6ElDebat https://t.co/QfzePD7N6o", "created_at": "2021-02-11T23:23:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359857599945015298", "text": "Robles: \"Estoy orgullosa de Espa\u00f1a y de su democracia\"\n\nDe acuerdo. El problema es que el vicepresidente de su Gobierno se\u00f1ala a periodistas, critica a la Justicia, ataca al Rey y denigra nuestra democracia con el silencio c\u00f3mplice de S\u00e1nchez. \n\nEl responsable es S\u00e1nchez. https://t.co/bXqyvWPkRa", "created_at": "2021-02-11T13:31:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359521174930284544", "text": "Pedimos la comparecencia urgente en el Congreso de los tres ministros de S\u00e1nchez implicados en la trama de Isofot\u00f3n. \n\nY los responsables pol\u00edticos de TVE siguen sin dar un segundo en los informativos del esc\u00e1ndalo que afecta a S\u00e1nchez. Rectifiquen ya.\n\n#Tr\u00edoIsofot\u00f3n https://t.co/z0DEglX2B6", "created_at": "2021-02-10T15:14:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359474365725892608", "text": "Suma y sigue. Esta deriva tiene que parar ya. https://t.co/PWtjuPhNJh", "created_at": "2021-02-10T12:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359466913953439744", "text": "Caso #Isofot\u00f3n. La trama salpica a tres ministros de S\u00e1nchez. Pero los responsables pol\u00edticos de RTVE no lo ven noticia... Ni un segundo sobre el esc\u00e1ndalo en sus informativos.\n\nDeben rectificar esta deriva. TVE no es de S\u00e1nchez e Iglesias, tiene que ser de todos los espa\u00f1oles.", "created_at": "2021-02-10T11:39:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359155557303779334", "text": "Da\u00f1ino para la democracia es Pablo Iglesias. Por sus ataques a la independencia judicial, por se\u00f1alar a aquellos medios de comunicaci\u00f3n que le son inc\u00f3modos. \n\nCon su silencio, S\u00e1nchez avala sus cr\u00edticas a nuestro pa\u00eds. Basta ya. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/EcdJFPfjCu", "created_at": "2021-02-09T15:01:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359128250321141764", "text": "\ud83d\udde3 Exigimos a S\u00e1nchez que cese a Iglesias. En caso contrario, ser\u00e1 c\u00f3mplice y responsable de lo que dice contra Espa\u00f1a su vicepresidente. https://t.co/dWugYDve40", "created_at": "2021-02-09T13:13:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359109598666457091", "text": "El PP es ant\u00eddoto a la radicalidad y la confrontaci\u00f3n. El \u00fanico partido centrado en solucionar los problemas que los catalanes tienen en su d\u00eda a d\u00eda. El #14F hay que llenar de papeletas las urnas por #UnaCatalu\u00f1aMejor \n\nDe campa\u00f1a en #Gav\u00e1 con @ALevySoler y @MonicaPares. https://t.co/FTy7kxbFAW", "created_at": "2021-02-09T11:59:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358846753324347399", "text": "Si no votas, otros decidir\u00e1n por ti. Hay que dejar atr\u00e1s la divisi\u00f3n y la confrontaci\u00f3n. Catalu\u00f1a se merece un Gobierno centrado en sus problemas reales. Con @alejandroTGN y @Lroldansu #UnaCatalu\u00f1aMejor es posible. \n\nDe campa\u00f1a en #Montorn\u00e8s, #Mollet y #SantaPerpetua. https://t.co/XUYCJ5JlBY", "created_at": "2021-02-08T18:34:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358824656720039941", "text": "Di el salto a la pol\u00edtica en 2019 porque creo en el proyecto de @pablocasado_ y en su compromiso con la ejemplaridad y la transparencia. Y estoy orgulloso de formar parte de su equipo. https://t.co/8lEEsD56in", "created_at": "2021-02-08T17:06:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358759726402600962", "text": "Estas son tambi\u00e9n las elecciones de los hosteleros, los comerciantes, los aut\u00f3nomos. Hay que acudir masivamente a votar el #14F. El PP es el \u00fanico partido centrando en solucionar sus problemas. \n\nDe campa\u00f1a en El Prat de Llobregat #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/OR4N5FvcDK", "created_at": "2021-02-08T12:48:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358699264688484352", "text": "Basta ya de se\u00f1alamientos. Hace unos d\u00edas era Unidas Podemos, ahora es Vox. \n\nSiempre en defensa de la libertad de informaci\u00f3n. https://t.co/9CdALqyN6k", "created_at": "2021-02-08T08:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358447601683693572", "text": "El PP recurrir\u00e1 al TC para que el Consejo de Estado ense\u00f1e el informe sobre los fondos europeos https://t.co/dHEZp5XEZM v\u00eda @abc_es", "created_at": "2021-02-07T16:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358346329597108224", "text": "S\u00e1nchez lleva desde el 29 de diciembre sin responder preguntas de los periodistas. Desde el 16 de diciembre no comparece en el Congreso por el estado de alarma.\n\nEn plena crisis sanitaria y econ\u00f3mica, se esconde y solo se dedica a la propaganda \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/7PsvbAKzmF", "created_at": "2021-02-07T09:26:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358073195262320643", "text": "El PP consigue que el TS estudie la idoneidad del nombramiento de Dolores Delgado  https://t.co/SpOHNK43VX v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2021-02-06T15:20:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357972547535536130", "text": "El Gobierno incumple tres leyes al ocultar el informe del Consejo de Estado para el decreto de los fondos UE https://t.co/PwBvohJDcc", "created_at": "2021-02-06T08:40:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357339669030031361", "text": "\ud83d\udde3\ufe0fSolicitamos la comparecencia urgente en el Congreso de la presidenta del Consejo de Estado para que d\u00e9 cuenta del informe que oculta el Gobierno. https://t.co/2PCenCJd0d", "created_at": "2021-02-04T14:46:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357298688587165696", "text": "Han pasado 24 horas desde que S\u00e1nchez se negara a contestar a Casado y el Gobierno sigue ocultando el informe del Consejo de Estado.\n\nEn vez de hacer p\u00fablico el informe, atacan al PP. Los espa\u00f1oles est\u00e1n cada vez m\u00e1s cansados del ocultismo del Gobierno. \nhttps://t.co/IeGE2qiVTA", "created_at": "2021-02-04T12:03:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357055229490044932", "text": "Y el Gobierno sigue sin hacer p\u00fablico el informe del Consejo de Estado... \n\n\u00bfQu\u00e9 esconden? https://t.co/u6vcxh9MgM", "created_at": "2021-02-03T19:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356880550091448320", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 ha arrancado el informe del Consejo de Estado del escrito de fondos europeos para ocult\u00e1rselo a las Cortes? \u00bfQu\u00e9 quiere ocultar?\n\nCasado pregunta a S\u00e1nchez, y el presidente del Gobierno responde atacando al PP. \n\nLos espa\u00f1oles se merecen un Gobierno que diga la verdad. https://t.co/smeQUXUb2G", "created_at": "2021-02-03T08:21:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356607942737428482", "text": "Los catalanes se merecen un Gobierno centrado en sus preocupaciones reales y no en dividir y crispar. @alejandroTGN es el \u00fanico que habla de econom\u00eda, educaci\u00f3n o seguridad. Hay que acudir masivamente a votar el #14F. \n\n\ud83c\udf99Entrevista en @RadioArenysMunt\n#UnaCatalu\u00f1aMejor", "created_at": "2021-02-02T14:18:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356591911109296128", "text": "Hay que recuperar el prestigio de Catalu\u00f1a. El turismo es una prioridad para @alejandroTGN. Proponemos ayudas directas al sector, la reducci\u00f3n del IVA al 4%, la pr\u00f3rroga de los ERTE y un Plan Renove para modernizaci\u00f3n de instalaciones.\n\nDe campa\u00f1a #Calella, #Arenys y #Matar\u00f3 https://t.co/ExhlnRaJMr", "created_at": "2021-02-02T13:14:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356251745538736128", "text": "El cambio real es el PP. Para frenar a radicales e independentistas, los constitucionalistas moderados deben acudir en masa a votar el #14F. @alejandroTGN es el \u00fanico candidato centrado en los problemas reales de lo catalanes. \n\n\ud83c\udf99Entrevista en @radiocornella.\n#UnaCatalu\u00f1aMejor", "created_at": "2021-02-01T14:43:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356227177755406336", "text": "Registramos en el Congreso un plan de choque para ayudar a la hosteler\u00eda, con IVA al 4% y ayudas directas.\n\nPresentamos un plan contra la ocupaci\u00f3n ilegal: desalojos en 12h y prisi\u00f3n de 1 a 3 a\u00f1os.\n\nDe campa\u00f1a en #Cornell\u00e1 #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/j16dqJIwyn", "created_at": "2021-02-01T13:05:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355892873573576704", "text": "\ud83d\udde3 Quien es parte del problema no puede ser parte de la soluci\u00f3n. Lo volver\u00e1n a hacer. El PSC volver\u00e1 a pactar con ERC.\n\n@pablocasado_ en Badalona. \n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/GGQEvbF5LY", "created_at": "2021-01-31T14:57:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355825844233646081", "text": "Escuchamos al sector y presentamos una iniciativa en el Congreso de apoyo directo a las agencias de viajes con una amplia bater\u00eda de medidas. Entre ellas, la reducci\u00f3n del IVA hasta el 31 de diciembre de 2021. https://t.co/A0JfeJwLZH", "created_at": "2021-01-31T10:30:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355453137130315778", "text": "Podemos recrudece su ofensiva contra los periodistas con su web de noticias falsas.\n\nCon el silencio c\u00f3mplice de S\u00e1nchez, Iglesias sigue poniendo en la diana a profesionales que considera inc\u00f3modos. Basta ya de se\u00f1alamientos.\n\nSiempre en defensa de la libertad de informaci\u00f3n. https://t.co/8r3mvGYlxj", "created_at": "2021-01-30T09:49:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355082993463865345", "text": "El PP propuso que una autoridad independiente gestionara los fondos europeos. Tambi\u00e9n un plan de reformas. As\u00ed se lo plante\u00f3 Casado a S\u00e1nchez, que volvi\u00f3 a decir que no. \n\nCon Vox al rescate, S\u00e1nchez se asegura el control de los fondos. Barra libre sin control parlamentario \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/JUwk0bCMGu", "created_at": "2021-01-29T09:18:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355073500827021315", "text": "Nuestra prioridad, una educaci\u00f3n en libertad y de calidad.\n\nDecimos s\u00ed a la p\u00fablica, concertada y especial. S\u00ed al derecho de los padres a elegir la mejor educaci\u00f3n para sus hijos.\n\nCharla de @alejandroTGN con @eossoriocrespo y @DiezMoneo.\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/H8krJ6y8fA", "created_at": "2021-01-29T08:41:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354773745676800001", "text": "Vox, al rescate de S\u00e1nchez e Iglesias.\n\nVotamos NO al decreto de fondos europeos por ir en contra del inter\u00e9s general.\n\nCasado propuso la creaci\u00f3n de una autoridad independiente para gestionar los fondos, pero S\u00e1nchez opta por el clientelismo y la ausencia de transparencia. https://t.co/IDbWfvmKRG", "created_at": "2021-01-28T12:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353611071131676673", "text": "\ud83d\uddde Lo que hace falta en Catalu\u00f1a es bajar impuestos. Yo me comprometo a suprimir patrimonio, donaciones y sucesiones. Si el PP es decisivo en Catalu\u00f1a, una condici\u00f3n ser\u00e1 bonificarlos, como en Andaluc\u00eda o en Madrid.\n\n@pablocasado_ en @LaVanguardia. \nhttps://t.co/fpIjaqVVeh", "created_at": "2021-01-25T07:50:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353283055029530626", "text": "Mi reconocimiento a todos los periodistas que dan lo mejor de ellos mismos por contar las cosas tal y como son. \n\nSiempre en defensa de la libertad de informaci\u00f3n. \n\nSan Francisco de Sales, d\u00eda del periodista. \u00a1Felicidades! https://t.co/tGQ2YNpqQp", "created_at": "2021-01-24T10:06:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353277105195388928", "text": "#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/WgHYHrI8Vl", "created_at": "2021-01-24T09:42:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1353003070838476801", "text": "\ud83d\udde3 Casado anuncia que el PP va a recurrir ante el TC el Real Decreto del Gobierno que facilita la ocupaci\u00f3n ilegal \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/fojuDav3TT", "created_at": "2021-01-23T15:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352656430231400451", "text": "Iniciamos una ronda de contactos con los sectores m\u00e1s afectados por la crisis en #M\u00e1laga.\n\nCon representantes de agencias de viajes, reclamamos al Gobierno un plan de acci\u00f3n para el sector del turismo.\n\nPresentamos una PNL en el Congreso para prorrogar ayudas a los aut\u00f3nomos. https://t.co/o9f73XNsPN", "created_at": "2021-01-22T16:36:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352186912304410624", "text": "S\u00e1nchez, enemigo n\u00famero uno de la transparencia. \n\nPurga el Consejo de Transparencia para impedir que le siga investigando, informa ABC. \n\nExigimos la comparecencia urgente del responsable del organismo en el Congreso. \n\nLos espa\u00f1oles se merecen un Gobierno que diga la verdad. https://t.co/Y1ViPhjNvq", "created_at": "2021-01-21T09:30:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351525221359091715", "text": "\ud83d\udde3 Reclamamos que S\u00e1nchez comparezca en el Congreso para explicar su plan contra el virus y el cese inmediato de Illa, que no puede ser ministro y candidato a la vez https://t.co/q30dZY0aQA", "created_at": "2021-01-19T13:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351457211361452033", "text": "S\u00ed a la educaci\u00f3n p\u00fablica, concertada y especial. S\u00ed a la libertad. \n\nHoy arranca una ley sin consenso y que va en contra del inter\u00e9s general. \n\nLa ley Cela\u00e1 durar\u00e1 lo que tarde Casado en llegar al Gobierno. Acudiremos al TC y a la UE y actuaremos desde nuestras CCAA. https://t.co/RJZeIVEwZT", "created_at": "2021-01-19T09:11:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351133967425089543", "text": "El Gobierno de la mentira \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nBruselas confirma que Montero pudo eliminar el IVA de las mascarillas desde el minuto uno y no pide altos impuestos en la luz https://t.co/7jDwuUQLHG", "created_at": "2021-01-18T11:46:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350800199594160128", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Pedro S\u00e1nchez?\nhttps://t.co/DnP0rB6blt", "created_at": "2021-01-17T13:40:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350429954178228224", "text": "Los espa\u00f1oles no se merecen un ministro de Sanidad a tiempo parcial y a la fuga. Illa tendr\u00eda que dedicar su tiempo al 100% a la crisis sanitaria y a la vacunaci\u00f3n, y esto no est\u00e1 ocurriendo. Debe dimitir ya. \n\n\ud83d\udcbb Entrevista en @elimpacto_es https://t.co/4PvVuDdmXO", "created_at": "2021-01-16T13:09:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349713022277840898", "text": "Proponemos un fondo de 50.000 millones de\nayudas a empresas y un plan de\nchoque fiscal con bajadas de impuestos. https://t.co/tf168hlnZP", "created_at": "2021-01-14T13:40:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349046817678381058", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el vicepresidente Iglesias? \u00bfY la ministra Montero? \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n tan callados? \u00bfNo tienen nada que decir ahora sobre la subida de la factura de la luz?\n\nSu hemeroteca, demoledora \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/C1ztUZXcEi", "created_at": "2021-01-12T17:33:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348972155938201602", "text": "Casado aboga por \u201cunidad de acci\u00f3n\u201d ante las cat\u00e1strofes, sin colores pol\u00edticos ni \u201clogotipos\u201d entre administraciones. \n\nEstamos todos al servicio de nuestros vecinos \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Ypl1vz4VJu", "created_at": "2021-01-12T12:36:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348228420585615360", "text": "Ni rastro de S\u00e1nchez el s\u00e1bado. Tampoco el viernes, cuando empezaron los problemas. Una vez ha dejado de nevar, reaparece el presidente del Gobierno... https://t.co/IcXQ6A2rPi", "created_at": "2021-01-10T11:21:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347663037419945984", "text": "El Gobierno de la mentira. Tambi\u00e9n sobre la factura de la luz. \n\nHemeroteca \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/1Garpa1eXG", "created_at": "2021-01-08T21:54:41.000Z", "lang": "es"}]