[{"id": "1377299370555625475", "text": "La fuerza de Podemos es la gente, ni los bancos ni las multinacionales. https://t.co/adVUvYutkr", "created_at": "2021-03-31T16:38:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377227912928239617", "text": "Nuestra democracia tiene una deuda con las personas trans. Sus derechos no borran a nadie, lo que nos borra como democracia es que sigamos tolerando que este colectivo siga teniendo las altas tasas de desigualdad, desempleo y discriminaci\u00f3n. #LeyTransYa #DiaDeLaVisibilidadTrans https://t.co/Num3Yp6QGL", "created_at": "2021-03-31T11:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377218592480051200", "text": "\u00a1Qu\u00e9 sorpresa! Madrid se opone a la bajada de precio de los m\u00e1steres obligatorios \n\nhttps://t.co/CwSOlAzEM3", "created_at": "2021-03-31T11:17:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377207452907757571", "text": "No he pedido que dimita, pero si me he preguntado por qu\u00e9 no lo hace \n\nhttps://t.co/Kqxt5cciHE", "created_at": "2021-03-31T10:33:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377199952196214786", "text": "Gracias por tu testimonio Alejandro. Seguro que ayudar\u00e1s a mucha gente. Enhorabuena por salir y por haber recuperado tu vida. \nCuando decimos que el juego destroza vidas propias y ajenas, y m\u00e1s en los barrios humildes, no son palabras, hay muchas historias duras detr\u00e1s https://t.co/UBfiPp5bwa", "created_at": "2021-03-31T10:03:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376930244326739979", "text": "Al fascismo se me le mira a la cara. \n\nNo os tenemos miedo \n\nFoto: @DaniGagoPhoto https://t.co/LgJ3RyCp7W", "created_at": "2021-03-30T16:12:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376916870167724040", "text": "Gracias por demostrar que se puede gobernar poniendo a la gente en el centro y hacer cambios que son irreversibles. https://t.co/N1KxuJa5YO", "created_at": "2021-03-30T15:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376891097104969729", "text": "Tiene papeles, pero quieren deportarlo por ser negro, o por haber dado un paso en Podemos. Son racistas y malas personas https://t.co/XPXzrqxQn4", "created_at": "2021-03-30T13:36:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376880250672574471", "text": "\u00bfAdoctrina qu\u00e9? https://t.co/9kI5EhPm7U", "created_at": "2021-03-30T12:53:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376879628774703112", "text": "Una sola vida humana vale m\u00e1s que cualquier saldo de cuentas. S\u00f3lo los b\u00e1rbaros le ponen precio a la vida. https://t.co/fXYxXnHJqJ", "created_at": "2021-03-30T12:50:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376794869209952256", "text": "Espa\u00f1a, a la cola de la UE en \"trabajos decentes\" a consecuencia de las pol\u00edticas de austeridad.  https://t.co/sTcKuowstR a trav\u00e9s de @eldiarioes", "created_at": "2021-03-30T07:14:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376627991065808897", "text": "Est\u00e1n tan rabiosos con todo que hace Unidas Podemos, que me estoy viniendo arriba \ud83d\ude02", "created_at": "2021-03-29T20:11:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376576267798118406", "text": "Un excelente compa\u00f1ero. Riguroso, incansable y siempre en el lado correcto de la historia. Enhorabuena, @EnriqueSantiago. https://t.co/aejTRo09yV", "created_at": "2021-03-29T16:45:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376509710036303872", "text": "Que la tierra te sea leve, compa\u00f1ero. Gracias por tu compromiso. Un abrazo enorme de afecto y cari\u00f1o a toda su familia y amistades. https://t.co/M4fgxYGivK", "created_at": "2021-03-29T12:21:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376505147132633089", "text": "Qu\u00e9 tomadura de pelo en plena pandemia y con un dinero que era para los andaluces y andaluzas https://t.co/ypK1xuqImn", "created_at": "2021-03-29T12:02:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376485728155271170", "text": "Maravilla. Gracias Serigne.  #HayPartido https://t.co/iIS0mqhfuo", "created_at": "2021-03-29T10:45:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376155960478199815", "text": "Basta ya de circo del malo https://t.co/4UZA356XAe", "created_at": "2021-03-28T12:55:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376112857700524039", "text": "Lo peor no es que tengas que aguantar este acoso machista, lo peor es que adem\u00e1s tienes que soportar infinitos comentarios machistas cuando das un paso para poner el machismo en el foco. Estamos muy hartas, MUY HARTAS. \u00c1nimo compa\u00f1era https://t.co/UxMHMeUxB0", "created_at": "2021-03-28T10:04:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375948954484027395", "text": "El acoso que sufre Pablo, compa\u00f1er@s y Podemos durante estos 7 a\u00f1os, es insufrible y alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las universidades. La complacencia con los partidos del r\u00e9gimen, la ultraderecha o de cualquiera que se diga de izquierdas pero vaya en contra de Podemos, sonroja.", "created_at": "2021-03-27T23:12:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375935942675070978", "text": "Si para Margarita Robles es igual Podemos que Vox, \u00bfqu\u00e9 hace de ministra en un gobierno con Podemos? \u00bfPor qu\u00e9 no dimite?", "created_at": "2021-03-27T22:21:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375749342800318466", "text": "Recuerda, si eres inscrita o inscrito en la Comunidad de Madrid, que tienes hasta las 23:59 de hoy para elegir en nuestras primarias a las personas que representar\u00e1n a Podemos en las elecciones auton\u00f3micas de mayo. Vota en https://t.co/FxN6Hubf8g, \u00a1que no te lo cuenten!", "created_at": "2021-03-27T09:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375543189982089224", "text": "Flamenco y revoluci\u00f3n, eso era Camar\u00f3n. Nos ha acompa\u00f1ado toda la vida su voz en casa. A\u00fan recuerdo a mi madre discutiendo con los \u201cpuristas\u201d del flamenco sobre esa joya que es la \u201cLeyenda del tiempo\u201d. Hoy Camar\u00f3n es inmortal y los puristas petulantes no.\nhttps://t.co/Yt6GVvLIfO", "created_at": "2021-03-26T20:20:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375440658190774272", "text": "Emociona. Gracias \u00c1ngel. https://t.co/wltu1ykdTg", "created_at": "2021-03-26T13:33:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375416302412652551", "text": "A veces nos dicen que la igualdad ya est\u00e1 conseguida y llega la realidad y nos grita cu\u00e1nto nos queda por avanzar. Son las dos primeras bomberas de C\u00f3rdoba despu\u00e9s de 43 a\u00f1os desde que recuperamos la democracia. \u00a1Vamos! https://t.co/eeUoXXQwoI", "created_at": "2021-03-26T11:56:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375214571837853706", "text": "La \u00faltima de @cucagamarra es usar las comisiones parlamentarias para la propaganda y achacarle al Gobierno de coalici\u00f3n todos los males de Logro\u00f1o que ella no solucion\u00f3 cuando fue alcaldesa y en el Gobierno central estaba el PP. https://t.co/kr7S9X32Kx", "created_at": "2021-03-25T22:34:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375136508164902915", "text": "Los militares van a cobrar entre 89 y 113 euros m\u00e1s todos los meses. Subida salarial efectuada por el Gobierno coalici\u00f3n de Unidas Podemos y PSOE, no por los que se dan golpes de pecho con la bandera de Espa\u00f1a. https://t.co/kYtkvkSU0v", "created_at": "2021-03-25T17:24:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375088439205433349", "text": "No es la primera vez que @vox_es viene al @Congreso_Es a decir que defiende a los transportistas con una moci\u00f3n fake que mezcla asuntos de competencia auton\u00f3mica o que ya est\u00e1n aprobados con el \u00fanico objetivo de sacar luego un v\u00eddeo y parecer que trabajan. \u00a1Ya est\u00e1 bien! https://t.co/zQ8krt9RUp", "created_at": "2021-03-25T14:13:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375025784478429184", "text": "De \"los pelos del sobaco\" de @IreneMontero a \"al Congreso se va llorada desde casa, bonita\". Nos quieren calladas y sumisas. Por eso nos odian, porque no soportan que miremos a la cara a los machistas. https://t.co/PfVqhis8Uj v\u00eda @eldiarioand", "created_at": "2021-03-25T10:04:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374858973879369731", "text": "Ya le queda menos.. https://t.co/0iI2AZ0tn1", "created_at": "2021-03-24T23:01:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374829556461359106", "text": ".@PabloIglesias nos ha ense\u00f1ado a ganar y gobernar a quienes est\u00e1bamos hartos de perder y resistir, pero tambi\u00e9n nos ha ense\u00f1ado que uno puede dejar de ser vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a porque como militante es m\u00e1s \u00fatil para ganarle a Ayuso.\n\nGracias por todo, Pablo.", "created_at": "2021-03-24T21:04:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374813248843739137", "text": "Despu\u00e9s de acabar con UPyD y Ciudadanos, Toni Cant\u00f3 recala en el PP. Es el mayor aliados de Unidas Podemos. https://t.co/oYxMxa8rQb", "created_at": "2021-03-24T19:59:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374401265044627458", "text": "El milagro econ\u00f3mico del PP se llama 60 a\u00f1os de c\u00e1rcel. \n\nhttps://t.co/xfqnm3mdIS", "created_at": "2021-03-23T16:42:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374399426387607553", "text": "PP y C's anuncian ayer a bombo y platillo, incluido con un especial en los informativos de Canal Sur, ayudas directas a las empresas por valor de 732 millones de euros. Un d\u00eda despu\u00e9s congelan el 50% porque hay un \"problema jur\u00eddico\" que ayer no sab\u00edan. https://t.co/fZUoq1IIck", "created_at": "2021-03-23T16:35:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374388597265068039", "text": "En 2015, el PP modific\u00f3 la ley para convertir en delito la pluralidad, la Constituci\u00f3n en c\u00f3digo penal y el Constitucional en un tribunal de orden p\u00fablico. La estrategia s\u00f3lo ha servido para que el independentismo haya crecido del 15 al 50% en Catalu\u00f1a. Hoy empezamos a derogarla. https://t.co/OEACbUeG76", "created_at": "2021-03-23T15:52:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374115083303972865", "text": "Moreno Bonilla no ten\u00eda agenda institucional durante el puente, pero se salt\u00f3 las restricciones para irse a esquiar a Sierra Nevada. Movilidad para los privilegiados y restricciones para el pueblo. https://t.co/utKILIykwZ", "created_at": "2021-03-22T21:45:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374036910423834625", "text": "Concejal del PP defendiendo al machista de su compa\u00f1ero https://t.co/KHIio6qpVw", "created_at": "2021-03-22T16:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374015077523808266", "text": "El PP tiene muy poca verg\u00fcenza de promocionar a este Diputado machista despu\u00e9s de lo que le ha dicho a nuestra ministra Yolanda Diaz, en vez de echarlo del partido, le jalean. El PP usando las instituciones p\u00fablicas para dar altavoz al machismo m\u00e1s asqueroso https://t.co/MV93c6Q7ZF", "created_at": "2021-03-22T15:08:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374007435418034176", "text": "https://t.co/BFT5ZoRAKn", "created_at": "2021-03-22T14:37:55.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1374007431102136328", "text": "https://t.co/h33EmBZuMN", "created_at": "2021-03-22T14:37:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1374007426823958531", "text": "https://t.co/7EQcQfMYpl", "created_at": "2021-03-22T14:37:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1374007422281523208", "text": "Cuando me present\u00e9 a coordinadora andaluza. Desde ah\u00ed todo fue peor incluso https://t.co/6TCPUHAPZ7", "created_at": "2021-03-22T14:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374003437126488067", "text": "Del 20 de marzo. Las palabras machistas del Diputado del Pp, no son casualidad, es lo que aguantamos. Pero usar sede parlamentaria para intentar humillar a una Ministra, es permitir la impunidad machista en las instituciones para esparcir odio contra nosotras \u00bfhasta cu\u00e1ndo? https://t.co/sXgOQoUy1t", "created_at": "2021-03-22T14:22:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373968037339090947", "text": "Quienes llevan 25 a\u00f1os creyendo sin pruebas a Antonio David Flores dicen que no podemos creer el desgarrador testimonio de Roc\u00edo Carrasco. #Roc\u00edoYoS\u00edTeCreo", "created_at": "2021-03-22T12:01:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373966443688124416", "text": "Un diputado del PP a Yolanda D\u00edaz.\n\"Las mujeres en su partido s\u00f3lo suben en escalaf\u00f3n si se agarran bien fuerte a una coleta\".\n \nLas mujeres de Unidas Podemos lo que estamos es hartas de machistas como este se\u00f1oro y otros que piensan y/o dicen lo mismo.\n\nhttps://t.co/knNiQIEGDB", "created_at": "2021-03-22T11:55:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373963521927618561", "text": "Queda clarito. Gabilondo no podr\u00eda dormir tranquilo con un gobierno donde est\u00e9 Unidas Podemos. Para hacer pol\u00edticas de izquierdas en Madrid s\u00f3lo quedar\u00e1 una opci\u00f3n: Unidas Podemos https://t.co/HbpMki3bLi", "created_at": "2021-03-22T11:43:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373778948417536008", "text": "Roc\u00edo Carrasco demuestra con valent\u00eda y a las claras la crueldad de la violencia machista. Tenemos que continuar trabajando hasta que la vida sea segura para todas. Es desgarrador el testimonio y el juicio social que ha sufrido. Por ella, por todas. #Roc\u00edoVerdad1", "created_at": "2021-03-21T23:29:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373775515237154821", "text": "Ana Rosa Quintana quit\u00e1ndose la careta. La ultraderecha con v\u00eda libre en Telecinco https://t.co/GQjzHMvskj", "created_at": "2021-03-21T23:16:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373426161951330304", "text": "Creo que desde la trinchera de la lucha contra las cloacas medi\u00e1ticas, no debe haber sensaci\u00f3n m\u00e1s desagradable que la que tiene que producir ver c\u00f3mo Inda, ok diario, o Marhuenda se posicionan a tu favor.", "created_at": "2021-03-21T00:08:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373275319793291274", "text": "\u201cUn profesor universitario de Historia Contempor\u00e1nea recientemente me dec\u00eda que ya se estudia en las Facultades de Ciencias de la Informaci\u00f3n el acoso continuo a nivel medi\u00e1tico a Unidas Podemos y especialmente a Pablo Iglesias\u201d\n\nhttps://t.co/JO33elfstf", "created_at": "2021-03-20T14:08:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373210642056896514", "text": "La libertad de los esclavos https://t.co/FzZctIPxp7", "created_at": "2021-03-20T09:51:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372895608403550208", "text": "\"Cuando hablamos de grandes propietarios no hablamos de quien tiene un piso o tres, hablamos de fondos buitres\".\n\nhttps://t.co/dJcIgLrHod", "created_at": "2021-03-19T12:59:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372842383939883010", "text": "La pol\u00edtica lo ha dejado a \u00e9l, m\u00e1s bien. https://t.co/7ScAj5tc0a", "created_at": "2021-03-19T09:28:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372831046392250371", "text": "Me llega esta fotograf\u00eda en C\u00f3rdoba durante la magn\u00edfica visita ayer de la ministra @IreneMontero a nuestra provincia para presentar el primer plan p\u00fablico de cuidados para ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 14 a\u00f1os. El feminismo es justicia social y en C\u00f3rdoba llevamos a\u00f1os practic\u00e1ndolo. https://t.co/XoWiPdlUqN", "created_at": "2021-03-19T08:43:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372829586996740097", "text": "En solamente poco m\u00e1s de dos a\u00f1os que llevan en la Junta de Andaluc\u00eda, PP y Vox han pasado de pregonar que eran los campeones de la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica a que la C\u00e1mara de Cuentas presente un informe que denuncia oscurantismo en su gesti\u00f3n. https://t.co/fLIaDJVhou", "created_at": "2021-03-19T08:37:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372586275895709699", "text": "Reflexi\u00f3n: hay que pararlo https://t.co/oOyNFJAijh", "created_at": "2021-03-18T16:30:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372558049223843842", "text": "El PP y Vox siempre en el lado equivocado de la historia. Hoy han votado en contra de la ley de eutanasia. Tambi\u00e9n votaron en contra del aborto, del divorcio, del matrimonio igualitario o de la ley de igualdad. La historia siempre les pasa por encima.", "created_at": "2021-03-18T14:38:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372481352881348618", "text": "Hoy en C\u00f3rdoba tenemos la visita de la ministra @IreneMontero que viene a @dipucordoba a hablar de corresponsabilidad y del primer plan p\u00fablico para que los cuidados de los ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 14 a\u00f1os sea un derecho garantizado por el Estado. https://t.co/nFL1oZBLBb", "created_at": "2021-03-18T09:33:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372468542357053442", "text": "Los cachorros de Vox han destrozado una se\u00f1al contra la violencia de g\u00e9nero en un pueblo de C\u00f3rdoba. Mi m\u00e1xima condena y que sepa la ultraderecha que las feministas cordobesas no le tenemos ning\u00fan miedo.\n\nhttps://t.co/9Rzl5NLMLx", "created_at": "2021-03-18T08:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372291546360520714", "text": "Enhorabuena a Silvia y Blanca, mujeres cordobesas por este premio. Hac\u00e9is camino https://t.co/Vc5FekEVsJ", "created_at": "2021-03-17T20:59:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372232195822252034", "text": "El PSOE tensiona el Gobierno de coalici\u00f3n cuando rompe el acuerdo de coalici\u00f3n para beneficiar a los grandes fondos de inversi\u00f3n que son due\u00f1os del mercado inmobiliario. O con las familias o con los especuladores. https://t.co/xD1WRkEA8B", "created_at": "2021-03-17T17:03:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372220422159278082", "text": "En s\u00f3lo dos d\u00edas. https://t.co/vkaPC8UKJ0", "created_at": "2021-03-17T16:16:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372157632354598915", "text": "Nos odian profundamente a las mujeres porque saben que el feminismo es el movimiento pol\u00edtico y social capaz de frenar su proyecto autoritario, reaccionario y tir\u00e1nico. https://t.co/PAmyKG1nwO", "created_at": "2021-03-17T12:07:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372147909668564997", "text": "\"El proyecto de su partido y de sus socios de ultraderecha es destruir la libertad\". \n\nAh\u00ed lo llevas, don Teodoro.\n\nhttps://t.co/yTy5AUAJL9", "created_at": "2021-03-17T11:28:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372146854385836035", "text": "Para el se\u00f1or Carmelo. https://t.co/dNweq5NtHb", "created_at": "2021-03-17T11:24:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372117520962949120", "text": "El d\u00eda que nos den palmaditas, o seamos las musas de la caverna medi\u00e1tica, es que no estaremos haciendo algo bien. https://t.co/5I2Y4XKcjo", "created_at": "2021-03-17T09:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372116594189598722", "text": "He registrado una pregunta en el @Congreso_Es para saber de primera mano algo que preocupa much\u00edsimo a los ciudadanos de San Fernando como es el derribo de La Caser\u00eda. https://t.co/RxHLV4qqDo", "created_at": "2021-03-17T09:24:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371928108044070916", "text": "Qu\u00e9 grande eres \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/0hnomTkfl5", "created_at": "2021-03-16T20:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371807801622859785", "text": "Otra m\u00e1s... pero no se cansan de judicializar mentiras https://t.co/HI1VNLP3S2", "created_at": "2021-03-16T12:57:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371519833150517250", "text": "Cuando las derechas varias y la izquierda del #NO y del #todomal ponen su foco y dirigen su mala baba contra Pablo Iglesias, es que su decisi\u00f3n, les ha sentado n\u00e1 m\u00e1s que regulinchi. Por algo ser\u00e1 \ud83d\ude0f", "created_at": "2021-03-15T17:53:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371484709025366018", "text": "Se puede ser de derechas y antifascista. En Europa es compatible. https://t.co/sXJXlr5xCo", "created_at": "2021-03-15T15:33:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371483536461598724", "text": "Y a m\u00e1s gente \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mkn1eqDj7X", "created_at": "2021-03-15T15:28:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371449409486094336", "text": "Pa los listos y las listas https://t.co/XdyDL3QHBp", "created_at": "2021-03-15T13:13:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371439236205973508", "text": "Andaluc\u00eda es la CCAA que m\u00e1s dinero ha recibido del Gobierno de Espa\u00f1a en fondos covid. 4.000 millones de euros, de los cuales ten\u00e9is 1.000 millones sin gastar mientras nuestras empresas cierran sin que las ayud\u00e9is. https://t.co/wT5RJqF1Or", "created_at": "2021-03-15T12:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371430167902584835", "text": "Una vez m\u00e1s, el bien com\u00fan por delante de intereses partidistas y personales. Nacimos para ganar, no para resisitir. Gracias, @PabloIglesias por tu generosidad. \n\nhttps://t.co/roC9k7D75w", "created_at": "2021-03-15T11:56:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371412390131163136", "text": "Democracia o fascismo\n\nhttps://t.co/yJH94xZepC", "created_at": "2021-03-15T10:46:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371372393676091392", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/HThwLsldVX", "created_at": "2021-03-15T08:07:12.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1371370866035077121", "text": "El sector cultural sali\u00f3 ayer a la calle en C\u00f3rdoba para reclamar ayudas directas para poder sobrevivir a los cierres y cancelaciones de espect\u00e1culos. La Junta ha recibido 4.000 millones del Gobierno central para ayudar y tiene 1.000 millones sin gastar. https://t.co/JP0fj5g0tj", "created_at": "2021-03-15T08:01:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371064047265800195", "text": "En Ciudadanos empiezan a entender de qu\u00e9 va la normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/D63ZRCR1Ox", "created_at": "2021-03-14T11:41:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370884175490920448", "text": "Es el momento de botarla", "created_at": "2021-03-13T23:47:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370378154389438465", "text": "El Gobierno andaluz est\u00e1 absolutamente secuestrado por la ultraderecha. Ni tiene autonom\u00eda ni pueden dar estabilidad. Andaluc\u00eda se merece un gobierno que gobierne y no la casa de los l\u00edos de la derecha.\n\nhttps://t.co/rjSUpdG9st", "created_at": "2021-03-12T14:16:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370285052827996162", "text": "Cuesti\u00f3n de prioridades. Trabajar para salir de esta y para la gente, o pensar en r\u00e9ditos electorales o pol\u00edticos de tu partido por encima de la vida de la gente. https://t.co/wsShfHXqvB", "created_at": "2021-03-12T08:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370284470339796993", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/fPvlafyBh8", "created_at": "2021-03-12T08:04:11.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1370140508773826560", "text": "Tocayo, nos han confundido pero ya llegar\u00e1 tu verificaci\u00f3n \ud83d\ude02. \u00a1Abrazo! https://t.co/HfICXHXkzq", "created_at": "2021-03-11T22:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370105096202240000", "text": "Hemos aprobado una subcomisi\u00f3n para la reforma de la ley electoral. Propuestas de Unidas Podemos:\n\n\u2705 Listas cremalleras para que la paridad sea obligatoria en todos los partidos pol\u00edticos.\n\n\u2705 Edad m\u00ednima para votar a los 16 a\u00f1os. \n\n\u2705Proporcionalidad del voto. https://t.co/BbsKoBLXnr", "created_at": "2021-03-11T20:11:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370079880952619009", "text": "Pensar en los ciudadanos versus pensar en intereses electorales https://t.co/fTbyd3s8ex", "created_at": "2021-03-11T18:31:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370074673032085517", "text": "Ya he perdido hasta la cuenta de las denuncias archivadas. https://t.co/VF3dCRiq6d", "created_at": "2021-03-11T18:10:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370073651945562118", "text": "Dos noticias sobre empresas que son poes\u00eda conceptual. https://t.co/jd3gvDajtK", "created_at": "2021-03-11T18:06:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369946687389720581", "text": "Hoy es 11 de marzo, el aniversario de aquel fat\u00eddico d\u00eda que se par\u00f3 el tiempo y se nos congel\u00f3 el coraz\u00f3n. Mi cari\u00f1o y abrazo a las familias de los 193 fallecidos y 2.000 heridos. Mi desprecio a quienes a\u00f1adieron crueldad, conspiraciones y mentiras por inter\u00e9s electoral. #11M", "created_at": "2021-03-11T09:41:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369799047243051020", "text": "Aqu\u00ed tienen al pr\u00f3ximo candidato de Vox por Valencia (o por donde sea). https://t.co/S7SIL1ZLVv", "created_at": "2021-03-10T23:55:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369775078427271173", "text": "Esto s\u00ed que es fuerte. \n\nhttps://t.co/QSzBFY3WSZ", "created_at": "2021-03-10T22:20:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369689737733275653", "text": "Moreno Bonilla y Juan Mar\u00edn ahora mismo en rueda de prensa: \"Vamos a acabar la legislatura, Andaluc\u00eda seguir\u00e1 siendo una isla de responsabilidad y de estabilidad\". Suena bonito, el problema es que su gobierno depende de los votos de la ultraderecha y de los caprichos de Abascal.", "created_at": "2021-03-10T16:40:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369671750993215496", "text": "Desde @Podemos_AND lo tenemos claro: frente a la confusi\u00f3n y a la inestabilidad de las derechas, trabajamos por un proyecto capaz de atender a las necesidades y a las reivindicaciones del pueblo andaluz. Nuestra gente no puede ser reh\u00e9n de las peleas de sillones de las derechas.", "created_at": "2021-03-10T15:29:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369671749407768583", "text": "Lo dijimos desde el primer d\u00eda a Moreno Bonilla: apoyarse en la extrema derecha para gobernar s\u00f3lo trae inestabilidad y caos. El gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda es m\u00e1s reh\u00e9n que nunca de los caprichos de Abascal y de los l\u00edos de su mayor\u00eda.", "created_at": "2021-03-10T15:29:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369671747843330050", "text": "En medio de una crisis sin precedentes las derechas nunca han arrimado el hombro para solucionar los problemas de la gente y ahora adem\u00e1s traen inestabilidad y caos.", "created_at": "2021-03-10T15:29:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369638791766548481", "text": "Las guerras p\u00fanicas de la derecha.", "created_at": "2021-03-10T13:18:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369631137040130058", "text": "\"Ustedes est\u00e1n todos comprados, se\u00f1or\u00eda\".\n\nhttps://t.co/Gy8ANCwd0O", "created_at": "2021-03-10T12:48:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369615757471006721", "text": "Desde Unidas Podemos nos hemos reunido con @CCOOCORDOBA para conocer la situaci\u00f3n de la educaci\u00f3n p\u00fablica andaluza. El Gobierno de Moreno Bonilla amenaza con meter el turbo a su agenda de recortes en la escuela p\u00fablica andaluza. Ni una aula menos en la p\u00fablica, ni un recorte m\u00e1s. https://t.co/SZCbuqpTdB", "created_at": "2021-03-10T11:46:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369554091379204096", "text": "Ocho directivos de Iberdrola se embolsan 12 millones de euros como regalito extra tras los 3.600 millones de beneficios en el \u00faltimo a\u00f1o y subir el precio de la luz. Si esto no es suficiente para poner en marcha una empresa p\u00fablica de energ\u00eda, yo ya no s\u00e9. https://t.co/fTFCmOyx7K", "created_at": "2021-03-10T07:41:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369386581853937665", "text": "Duele en lo m\u00e1s profundo del ser escuchar esto.\n\nhttps://t.co/6bpCO9jExk", "created_at": "2021-03-09T20:36:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369339079209459722", "text": "El derecho al cuidado no debe ser s\u00f3lo para quien lo puede pagar y cuidar no puede ser un trabajo que s\u00f3lo hagan mujeres empobrecidas. Hoy ponemos en marcha la primera red p\u00fablica de cuidados desde el Gobierno de Espa\u00f1a. #FeminismoParaTodas \n\nhttps://t.co/IreXRValI6", "created_at": "2021-03-09T17:27:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369309538529198086", "text": "Calvi\u00f1o tiene \"trifulcas\" con Podemos y \"focos de tensi\u00f3n\" con los ministros socialistas. https://t.co/hsxhUprQEP", "created_at": "2021-03-09T15:30:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369308335099543553", "text": "Cuidar es responsabilidad del Estado. Feminismo para todas. https://t.co/f1CsoInF9R", "created_at": "2021-03-09T15:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369188117698260994", "text": "Cuando os digan que en Podemos estamos en contra de las empresas, recordad que es Podemos quienes estamos peleando para que las empresas reciban ayudas directas del Gobierno mientras que Calvi\u00f1o quiere seguir dando cr\u00e9ditos para endeudarlas m\u00e1s. \nhttps://t.co/SPDOzaKa01", "created_at": "2021-03-09T07:27:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369027674765750272", "text": "Que son las mujeres las que las que cuidan y sostienen la vida, lo sabemos, y se ha comprobado hoy en C\u00f3rdoba. Medidas exhaustivas de seguridad y distancia social. Ojal\u00e1 las manifestaciones que se han hecho durante un a\u00f1o se pareciesen lo m\u00e1s m\u00ednimo a la de las mujeres. Ejemplar", "created_at": "2021-03-08T20:50:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368998339832905737", "text": "Los letrados del Congreso rechazan que comparezca la fiscal general como pedimos desde Unidas Podemos para saber el motivo de su reuni\u00f3n con Eduardo Inda el mismo d\u00eda que sali\u00f3 de prisi\u00f3n Villarejo. Qu\u00e9 cosas, oye. https://t.co/g29BFvlcSL", "created_at": "2021-03-08T18:53:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368954426648576001", "text": "Enhorabuena a @tejedoracordoba por este merecido premio un d\u00eda como hoy. Si no conoc\u00e9is el espacio, os recomiendo que pas\u00e9is, puedes llevarte desde un libro, hasta productos ecol\u00f3gicos o camisetas muy chulas, gran aportaci\u00f3n para nuestra ciudad, y siempre con mirada feminista https://t.co/8tSWrlM3EW", "created_at": "2021-03-08T15:59:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368937555534770181", "text": "Pabla Casado defendi\u00f3 el voto femenino antes que Clara Campoamor. https://t.co/XPee3f8o1G", "created_at": "2021-03-08T14:52:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368913931104886789", "text": "Desde @Podemos_AND ejercemos acusaci\u00f3n popular contra exl\u00edder de Vox en Andaluc\u00eda y pedimos que se impute tambi\u00e9n a su mujer e hija por delito de insolvencia punible dentro del fraude de 2,5 millones de euros en subvenciones p\u00fablicas.\nhttps://t.co/oi9DsNXcOs v\u00eda @diariosevilla", "created_at": "2021-03-08T13:18:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368887139367346181", "text": "Ser mujer aumenta casi un 60% el riesgo de insuficiencia cardiaca grave tras un infarto https://t.co/nP8mR23khc v\u00eda @diariocadiz", "created_at": "2021-03-08T11:31:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368880511926603778", "text": "Precariedad laboral, desigualdad, salarios m\u00e1s bajos, contratos parciales, cuidados, imposible conciliar, pensiones de miseria, putas, guarras, estrechas, gordas, asesinadas, violadas, acosadas, insultadas, ambiciosas, vas provocando, viejas, feas. #PorSerMujeres #8M2021 https://t.co/FB5rL34pLf", "created_at": "2021-03-08T11:05:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368834086379393026", "text": "Escribo en @eldiarioAnd sobre la necesidad de que el feminismo tenga en su frontispicio la emancipaci\u00f3n econ\u00f3mica de las m\u00e1s vulnerables. Cuando la nevera est\u00e1 vac\u00eda, la libertad y la democracia saltan por la ventana.\u00a0\nhttps://t.co/lZvVe6nIOw #8M2021", "created_at": "2021-03-08T08:00:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368707134549065728", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/DzpOlGqsLI", "created_at": "2021-03-07T23:36:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1368597534713786369", "text": "Mi apoyo a las protestas que se est\u00e1n desarrollando en Ja\u00e9n por inversiones para una provincia que se siente abandonada por las l\u00f3gicas centralistas que provocan despoblaci\u00f3n, altas tasas de paro y territorios sin futuro. https://t.co/nNOsE1S6um", "created_at": "2021-03-07T16:20:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368330996974817287", "text": "Gracias a Alberto San Juan por llevar hasta los Goya la necesidad de regular el precio de los alquileres. Gracias por hacer que la cultura sea un altavoz de los derechos humanos que no son bienes de mercado, sino necesidades que los gobiernos deben garantizar y proteger.", "created_at": "2021-03-06T22:41:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368284742546776065", "text": "Porque puedan seguir investigando, y podamos acceder a informaciones que nadie nos dar\u00e1, merece la pena hacerse socio y socia de @LaUltima_Hora, que solo se financian de suscriptores. \n\nhttps://t.co/VLIBGCaSsj", "created_at": "2021-03-06T19:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368281789618397186", "text": "Cloaquita full https://t.co/syHxEHV979", "created_at": "2021-03-06T19:26:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368165767322173451", "text": "Vox se\u00f1ala y sus cachorros act\u00faan. https://t.co/ogS47wL3Go", "created_at": "2021-03-06T11:45:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368110331298537475", "text": "Una buena noticia para Andaluc\u00eda. Se levantan los aranceles trumpistas que han afectado a sectores estrat\u00e9gicos de la econom\u00eda andaluza como al sector del olivar. Ahora es necesario seguir negociando para que sea definitivo. Buen trabajo, ministra @AranchaGlezLaya. https://t.co/hfxHMHwjTw", "created_at": "2021-03-06T08:04:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368107094352814081", "text": "Espa\u00f1a crear\u00e1 su primera Red P\u00fablica de Cuidados para poner en el centro la vida. El Estado presente para cuidar. Gracias, @IreneMontero y a todo el equipo feminista del @IgualdadGob. \n\nhttps://t.co/60By5h90ey", "created_at": "2021-03-06T07:52:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367970967943798791", "text": "Hay que poner en valor de donde extraemos los datos en los que nos basamos para cualquier iniciativa, y en este caso los datos los conocemos porque es un trabajo publicado en un art\u00edculo cient\u00edfico y uno de los autores adem\u00e1s, fue mi compa\u00f1ero. Gracias por el trabajo https://t.co/cLfoeLqw3V", "created_at": "2021-03-05T22:51:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367935118304755715", "text": "Este cartel es precioso, que lo critiquen, es s\u00edntoma de cu\u00e1nto nos queda por hacer. Me encanta @evacortesilustr \n\nComparto  con tu permiso https://t.co/NzPCA5jRP1", "created_at": "2021-03-05T20:28:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367870967842766855", "text": "#podemitaSocialComunistarraTotalitariaBolivariana....\n\nComo aburr\u00eds \ud83d\ude02 https://t.co/5MyVWHkWjz", "created_at": "2021-03-05T16:13:47.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1367827587511246851", "text": "Unidas Podemos y 9 partidos m\u00e1s hemos registrado en el Congreso la petici\u00f3n de una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre las irregularidades fiscales del rey fugado a Arabia Saud\u00ed. \u00bfAceptar\u00e1n que se investigue o PP, PSOE, C's y Vox volver\u00e1n a unir sus votos para perpetuar su impunidad?", "created_at": "2021-03-05T13:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367803053185921029", "text": "No quieren regular el precio de los alquileres,  pero el Gobierno andaluz se gasta unos 1,2 millones en el a\u00f1o del covid para las 'casas gratis' de altos cargos de PP y Ciudadanos. v\u00eda: @lavozdelsures https://t.co/pkve2YnUxX", "created_at": "2021-03-05T11:43:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367786373428752387", "text": "Falcon Crest.\n\nhttps://t.co/NGx6Pj8sF7", "created_at": "2021-03-05T10:37:38.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1367486376611106824", "text": "El nivel. El nivel ... Poco nos pasa https://t.co/DzEjXnE9LL", "created_at": "2021-03-04T14:45:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367474684447588355", "text": "PP, Vox y Ciudadanos han votado hoy en contra de un plan de ayudas de 1.000 millones de euros destinados a taxistas, hosteler\u00eda y otras pymes andaluzas. Se les llena la boca hablando de empresas y aut\u00f3nomos hasta que llega la hora de la verdad. https://t.co/Tnjab1FiwT", "created_at": "2021-03-04T13:59:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367471103518666752", "text": "Desde Unidas Podemos hemos pedido la comparecencia en el Congreso de la Fiscal General del Estado para que d\u00e9 explicaciones de su reuni\u00f3n con Inda. https://t.co/ATveeEKLD1", "created_at": "2021-03-04T13:44:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367460831932334086", "text": "https://t.co/ZTymtaHnDM", "created_at": "2021-03-04T13:04:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1367460109845225478", "text": "Todo el \u00e1nimo tambi\u00e9n para mis compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de \n@Podemos_LB que seguramente correr\u00e1n la misma suerte.", "created_at": "2021-03-04T13:01:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367458875419615234", "text": "Sobreseen (ning\u00fan tuit sin su errata)", "created_at": "2021-03-04T12:56:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367458042023927809", "text": "A Podemos se le ha investigado hasta el nombre, toda la maquinaria engrasada para judicializar falsedades o rumores. Pero si me amenazan de muerte, a m\u00ed, mi familia y compa\u00f1eros, sobressen porque la investigaci\u00f3n es \u201cinfructuosa\u201d. Recurrir\u00e9. No tengo miedo https://t.co/MnDByWQwUR", "created_at": "2021-03-04T12:52:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367445085533650944", "text": "Esta tarde tenemos acto del \u00c1rea de Juventud de @Podemos_AND. \u00a1No faltes! https://t.co/Dpfv2e8GR6", "created_at": "2021-03-04T12:01:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367246045890023425", "text": "De acuerdo con las limitaciones de movilidad de la Junta, pero deben ir acompa\u00f1adas de otras medidas econ\u00f3micas para apoyar a las pymes y reforzar la sanidad. https://t.co/TM0o52GyRm", "created_at": "2021-03-03T22:50:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367197311907094532", "text": "\u00bfHay que hacerles un croquis o algo? https://t.co/rOowfNr8vp", "created_at": "2021-03-03T19:36:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367063199497867271", "text": "\u27a1\ufe0fHacienda embarga su bufete de abogados, bienes y cuentas para recuperar m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros de ayudas p\u00fablicas dilapidadas al que fuera candidato de Vox a la Junta de Andaluc\u00eda. \nhttps://t.co/tbItvG3oc2", "created_at": "2021-03-03T10:44:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367028056934785024", "text": "Maravillosa noticia para arrancar el mi\u00e9rcoles. Cero contagios en las residencias de ancianos cordobesas en los \u00faltimos 15 d\u00edas. Es la ciencia la que siempre nos ha salvado, no los discursos negacionistas. \n\nhttps://t.co/PkRt8HjLoI", "created_at": "2021-03-03T08:24:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366904661551308803", "text": "Ni con gafas \ud83e\udd78\ud83e\udd78\ud83e\udd78\n\nTampoco que sus nuevos enemigos sea una asociaci\u00f3n de v\u00edctimas de ETA. \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f https://t.co/bW4kJHyAbb", "created_at": "2021-03-03T00:14:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366845661749067776", "text": "Pienso en las personas que a\u00fan no han recibido la vacuna, esperando su turno, aunque sean de riesgo. \n\nPienso en las personas que no pueden ir a ver a sus padres o madres a la residencia, o que no pueden salir de su provincia a visitar a su familia. \n\nPienso, y claro..  me enfado https://t.co/zBAxsxHSZi", "created_at": "2021-03-02T20:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366843519462215680", "text": "De esc\u00e1ndalo en esc\u00e1ndalo hasta la Rep\u00fablica final. https://t.co/r3JcFuDSL5", "created_at": "2021-03-02T20:11:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366813115866902530", "text": "Abascal reincidente. Tarda casi 6 meses en declarar que se compra una casa. Y porque se le afe\u00f3 en el Congreso varias veces, si no, a saber.\n\nhttps://t.co/YWfCQplJKq", "created_at": "2021-03-02T18:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366771924060278784", "text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que esto lo hace Unidas Podemos? \u00bfOs imagin\u00e1is? \u00bfOs imagin\u00e1is? Contadme que estar\u00eda pasando https://t.co/5LVYTQmOut", "created_at": "2021-03-02T15:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366767992567193606", "text": "Sin rumbo, lo pagaremos todos y todas. https://t.co/HeIcsUld16", "created_at": "2021-03-02T15:10:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366756319982714880", "text": "Dicen los diputados de Vox, con Abascal a la cabeza, que no presentan su declaraci\u00f3n de intereses econ\u00f3micos como hemos hecho el resto. Alegan que la lucha contra la corrupci\u00f3n no va con ellos. Desde Unidas Podemos hemos solicitado que se les abra expediente disciplinario.", "created_at": "2021-03-02T14:24:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366694687747280898", "text": "Andaluc\u00eda supera el mill\u00f3n de parados mientras que Moreno Bonilla presume de no haberse gastado el dinero que le ha enviado el Gobierno de Espa\u00f1a para ayudar a los trabajadores, empresas y familias que peor lo est\u00e1n pasando. Sensibilidad Zero. https://t.co/RgQJrnredt", "created_at": "2021-03-02T10:19:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366044289558528002", "text": "Gracias a todos compa\u00f1eros, compa\u00f1eras, amigos y amigas, me alegra mucha la acogida en esta nueva etapa. Unidas Podemos Por Andaluc\u00eda \u00a1seguimos! \u00a1Que nada nos pare! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\udc9a", "created_at": "2021-02-28T15:15:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366015145743421441", "text": "Gracias a todos los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras que han organizado el acto de Unidas Podemos por Andaluc\u00eda en M\u00e1laga. Me ha dado tremenda pena no poder acompa\u00f1aros, @VeraNoelia, @Toni_Valero, @Isabel_Franco_, @Ernesto_Alba y @agarzon. \n\n\u00a1Sea por Andaluc\u00eda libre!", "created_at": "2021-02-28T13:19:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366011987797430277", "text": "Siguiendo desde mi casa el acto p\u00fablico de Unidas Podemos por Andaluc\u00eda en M\u00e1laga para conmemorar el 28-F. La faringitis me impide hablar, pero no escuchar. Ese coraz\u00f3n verdiblanco contiene en su interior el mejor proyecto pol\u00edtico para transformar nuestra tierra. https://t.co/OEcgT4JPE6", "created_at": "2021-02-28T13:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366010375486009350", "text": "Ser\u00e1s bienvenido. Nuestra tierra es acogedora, fraterna y solidaria. \u00a1Viva Andaluc\u00eda! https://t.co/3jhIad5Pdt", "created_at": "2021-02-28T13:00:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366002067836444675", "text": "https://t.co/KLrEOuffXq", "created_at": "2021-02-28T12:27:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365971674550706189", "text": "No podr\u00e9 estar en M\u00e1laga en el acto de Unidas Podemos por Andaluc\u00eda para celebrar el 28-F. Una faringitis me lo impide. Os mando todo mi cari\u00f1o y fuerza.\n\n\u00a1Viva Andaluc\u00eda!", "created_at": "2021-02-28T10:26:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365942968432144384", "text": "Hoy en la entrega de las Medallas de Andaluc\u00eda no recibir\u00e1 el m\u00e1ximo reconocimiento institucional de la Junta ni una sola mujer. Un 28F sin andaluzas. Escribo sobre ello en @eldiarioAnd. https://t.co/gsqJ8VC081", "created_at": "2021-02-28T08:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365927215481970689", "text": "La identidad de Andaluc\u00eda es la igualdad. #Andaluc\u00edaEsDeTodas https://t.co/isgkb7I4n7", "created_at": "2021-02-28T07:30:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365763896674574337", "text": "Toni, presumir de super\u00e1vit cuando hay hosteleros, taxistas y otros aut\u00f3nomos y pymes en situaci\u00f3n l\u00edmite, y no les llegan ayudas de la Junta de Andaluc\u00eda, no es buena gesti\u00f3n, es no tener empat\u00eda. Se os llena la boca hablando de aut\u00f3nomos hasta que ten\u00e9is dar ayudas directas. https://t.co/Gp1Oqqbqr4", "created_at": "2021-02-27T20:41:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365741705824239619", "text": "Fueron nuestras madres y abuelas quienes cosieron las banderas andaluzas y las amarraron a los balcones y llenaron las asociaciones de vecinos, los sindicatos y partidos pol\u00edticos para conquistar la autonom\u00eda.  #Andaluc\u00edaEsDeTodas https://t.co/YfqHjVEgMw", "created_at": "2021-02-27T19:12:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365697315026182146", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos ayuntamientos conoces que ayuden a sus vecinos cuando les vienen mal dadas a pagar la hipoteca o el alquiler? En Andaluc\u00eda hay uno, en Peligros (Granada), y est\u00e1 gobernado por mayor\u00eda absoluta por una candidatura hermana de @Podemos_AND. https://t.co/CglfE6E90x", "created_at": "2021-02-27T16:16:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365394100300615682", "text": "Os presento la imagen de Unidas Podemos por Andaluc\u00eda que hemos presentado este viernes. https://t.co/Gw2lcY4LKN", "created_at": "2021-02-26T20:11:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365366464023298053", "text": "El pa\u00eds funciona por quienes pagan religiosamente sus impuestos, no por quienes defraudan y se fugan del pa\u00eds, se\u00f1ora @carmencalvo_. https://t.co/pmC4JclA0z", "created_at": "2021-02-26T18:21:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365321212788957186", "text": "Ahora m\u00e1s que nunca es necesario dar certidumbres y dejar claro que somos una alternativa a las tres derechas reaccionarias que gobiernan nuestra tierra. Para ello nace Unidas Podemos por Andaluc\u00eda.\n\nhttps://t.co/gew8eYeYQC", "created_at": "2021-02-26T15:21:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365274482777026562", "text": "Hoy hemos presentado Unidas Podemos por Andaluc\u00eda, un espacio de colaboraci\u00f3n entre @Podemos_AND e @iuandalucia que ahora fortalecemos en nuestra tierra para que sea el espacio que convoque a los progresistas para trabajar por una alternativa al gobierno de las tres derechas. https://t.co/MWjkbVuubK", "created_at": "2021-02-26T12:16:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365245060783230976", "text": "Hoy presentamos en directo Unidas Podemos por Andaluc\u00eda. Aqu\u00ed en directo. https://t.co/QWibkZtCtZ", "created_at": "2021-02-26T10:19:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365200732773896195", "text": "La enfermedad no puede ser nunca bandera para la batalla pol\u00edtica. Todo mi cari\u00f1o para @ALevySoler y un deseo de que se dediquen m\u00e1s recursos p\u00fablicos a investigar la fibromialgia, una patolog\u00eda que sufren sobre todo las mujeres. https://t.co/F3zXEwVLVL", "created_at": "2021-02-26T07:23:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365199426738913281", "text": "Se embolsa 2.000 y nos devuelve 4. Gracias por ser el mejor activista por la Rep\u00fablica, Em\u00e9rito.  \n\nhttps://t.co/ZWGHpJIWEC", "created_at": "2021-02-26T07:18:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365041362773684225", "text": "M\u00e1s de 70 organizaciones de Vivienda y casi 70 diputados nos plantamos ante @abalosmeco para que regule los precios del alquiler. Es una urgencia que la vivienda sea un derecho y no un bien de mercado. https://t.co/Wqn6eBKJhh v\u00eda @publico_es", "created_at": "2021-02-25T20:49:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365038002234359813", "text": "\u00bfPorque no hacen la misma propuesta para el Gobierno Andaluz, ya que no saben gestionar y a\u00fan no se han gastado casi MIL millones de euros en plena crisis? \nEstoy esperando la propuesta de la \u201cgestora\u201d pal gobierno andaluz \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/1Nx4eFXjva", "created_at": "2021-02-25T20:36:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365000169368870912", "text": "Podemos fue el \u00fanico partido que llev\u00f3 la corrupci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Guadalquivir a los tribunales. Nuestro compa\u00f1ero @_davidmoscoso sufri\u00f3 el acoso de los acusados. Finalmente han admitido su culpabildiad. Ojal\u00e1 que ser valiente no salga tan caro.\n\nhttps://t.co/FMgF61bzmE", "created_at": "2021-02-25T18:06:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364960032044036096", "text": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/bEOnDlTFTT", "created_at": "2021-02-25T15:26:46.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1364922763752984576", "text": "Lo que est\u00e1 detr\u00e1s del veto parental que el Gobierno andaluz va a poner en marcha, obedeciendo a Vox, es decirle a los j\u00f3venes LGTBI que no son dignos de ser amados y que no tienen derecho a la felicidad. Andaluc\u00eda es una tierra de luz que mandar\u00e1 al pasado a PP, Vox y C's. https://t.co/305OwVdUOM", "created_at": "2021-02-25T12:58:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364918494547034114", "text": "Andaluc\u00eda est\u00e1 gobernada por Abascal desde Madrid y PP y Ciudadanos act\u00faan como siervos. Hoy la ultraderecha lanza un ultim\u00e1tum a Moreno Bonilla para que aplique el veto parental. Nos tendr\u00e1n enfrente y con la bandera de la igualdad en alto. https://t.co/qxdamm8wuc", "created_at": "2021-02-25T12:41:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364915229306605571", "text": "Especial ilusi\u00f3n me hace este encuentro por lo que supone para toda la gente que lleva a\u00f1os luchando por el fin del voto rogado.  Gracias a todas, no hubiese sido posible sin vuestro tes\u00f3n. Nos vemos el s\u00e1bado \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/N8Jj0hB3Ri", "created_at": "2021-02-25T12:28:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364683056855080973", "text": "Me pregunto si la consejera de Igualdad de la Junta de Andaluc\u00eda, Roc\u00edo Ruiz (Ciudadanos), no tiene nada que decir sobre que el Gobierno al que pertenece no haya encontrado a ni una sola mujer que merezca una medalla de Andaluc\u00eda. Me lo pregunto porque su silencio es atronador.", "created_at": "2021-02-24T21:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364680361695928321", "text": "Acabo de tener el \u00faltimo encuentro provincial con la militancia de @Podemos_AND. Hoy ha sido el turno de @PodemosSevilla y digo lo mismo que al terminar el primer encuentro con @PodemosAlmeria: Lo mejor que tiene Podemos son sus militantes, que ponen el cuerpo por el bien com\u00fan. https://t.co/UHYP2QkglC", "created_at": "2021-02-24T20:55:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364637063992274946", "text": "Celebra el #D\u00edaDeAndaluc\u00eda con #UnidasPodemosPorAndaluc\u00eda en un acto semitelem\u00e1tico desde M\u00e1laga y retransmitido por nuestras redes sociales. https://t.co/lfSndwwfB2", "created_at": "2021-02-24T18:03:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364627124892672003", "text": "Cartelazo para el 8M. https://t.co/RfJQ5PB2sS", "created_at": "2021-02-24T17:23:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364625116685078533", "text": "Boom!! https://t.co/zfFXhynhPZ", "created_at": "2021-02-24T17:15:55.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1364624733766094854", "text": "Para PP, Ciudadanos y Vox, en Andaluc\u00eda las mujeres no destacamos por absolutamente nada positivo. #SinMujeresNoHayDemocracia https://t.co/r43mCucDLv", "created_at": "2021-02-24T17:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364588153957457922", "text": "\u00bfQu\u00e9 tienen que esconder? \n\nhttps://t.co/Z3blq2D6P8", "created_at": "2021-02-24T14:49:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364569442865344512", "text": "Violencia cotidiana. https://t.co/XMDAztqVpQ", "created_at": "2021-02-24T13:34:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364503815647592450", "text": "Maravilloso anuncio de @super_ElJamon, una PYME andaluzas de la distribuci\u00f3n alimentaria que prestigia las hablas andaluzas, como no lo hace el Gobierno andaluz, y que tiene un gran compromiso social con nuestra tierra.\n\nGracias en nombre de @Podemos_AND.\n https://t.co/LHfvkTGMMO", "created_at": "2021-02-24T09:13:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364470868848631808", "text": "\"No es bueno tensionar el Gobierno de coalici\u00f3n, y el Gobierno se tensiona cuando se incumplen los acuerdos\u201d, @PabloIglesias.\n\nhttps://t.co/c2CZR3DGva", "created_at": "2021-02-24T07:03:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364357020254670853", "text": "El Gobierno andaluz no ha encontrado a una sola andaluza a la que darle la Medalla de Andaluc\u00eda. Ni una, oye, ni una. https://t.co/OfqCkmp2oo", "created_at": "2021-02-23T23:30:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364286393627852804", "text": "Hay que ser muy mala persona. Punto https://t.co/PESVoCgGF9", "created_at": "2021-02-23T18:49:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364284523056406529", "text": "Vox quer\u00eda derogar la ley de violencia de g\u00e9nero y todos los grupos hemos le\u00eddo los nombres de las mujeres asesinadas desde 2003 con una ovaci\u00f3n al un\u00edsono. Todos menos Vox, PP y Ciudadanos. Los cordones sanitarios funcionan. La violencia s\u00ed tiene g\u00e9nero.\n https://t.co/hbSVy5ReZ2", "created_at": "2021-02-23T18:42:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364204320225435653", "text": "Su padre fugado para no responder a la justicia por sus investigaciones judiciales, pero somos una democracia consolidada. Y no se pone ni colorado. https://t.co/hoakLGmPEL", "created_at": "2021-02-23T13:23:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364158920378482688", "text": "No s\u00e9 cu\u00e1ntas veces tendremos que decir que rechazamos la violencia, sin que por ello queden invalidadas las causas que ha llevado a la gente a salir a la calle. Por si acaso, ah\u00ed va otra condena m\u00e1s. https://t.co/VEw9IbdESR", "created_at": "2021-02-23T10:23:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363962171974107136", "text": "Barbaridad de militancia, he tenido que darle no s\u00e9 cuantas vueltas a la pantalla pa poder veros a todos y todas. \u00a1Gracias M\u00e1laga\u00a1 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/tYWdaDZZQg", "created_at": "2021-02-22T21:21:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363826297621934081", "text": "El PP dice hoy que se nos aplique la Ley de Partidos, es decir, que se nos ilegalice. A ver, si nos os han ilegalizado a vosotros ya con semejante curriculum, que vais a pedir vosotros a estas alturas. No dig\u00e1is m\u00e1s tonter\u00edas y apoquin\u00e1 lo que os hab\u00e9is llevao, jartibles https://t.co/sVdAiOdmHK", "created_at": "2021-02-22T12:21:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363806678576152586", "text": "El PP dice que quiere ilegalizar a Unidas Podemos. Pablo Casado dice lo que le gustar\u00eda hacer a quienes nada quieren que cambie y su \u00fanico proyecto pol\u00edtico para Espa\u00f1a es el continuismo, el pasado, la precariedad, la desigualdad y el autoritarismo. \n\nhttps://t.co/ADpWH3Q4ys", "created_at": "2021-02-22T11:03:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363755847571111939", "text": "Esta tarde me re\u00fano con la militancia de @podemosmalaga en un nuevo encuentro provincial para conocer y escuchar sugerencias y quejas de quienes construyen @Podemos_AND con sus manos. \n\u00a1Os espero!\n\n\ud83d\udcc5 Lunes 22 de Febrero\n\u23f0 20:00h https://t.co/EG4rx9y2F2", "created_at": "2021-02-22T07:41:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363568232452472835", "text": "Este se\u00f1or es secretario general de Acci\u00f3n Exterior de la Junta de Andaluc\u00eda. No es de Vox, aunque lo parece, sino del PP de @JuanMa_Moreno y en su tiempo libre se dedica a hacer exaltaci\u00f3n de la represi\u00f3n. https://t.co/v2TnUt9OEV", "created_at": "2021-02-21T19:16:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363491011285164034", "text": "\"La barricada hipnotiza a la prensa televisiva y, de paso, sirve para disparar a Pablo Iglesias y a Podemos, que es el pim pam pum favorito de casi todas las cadenas, webs, peri\u00f3dicos y hojas parroquiales\". https://t.co/qoZXQxHIKl", "created_at": "2021-02-21T14:09:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363080194400075776", "text": "Ten\u00eda 52 a\u00f1os, viv\u00eda en Valencia y trabajaba de alba\u00f1il. Se cay\u00f3 del andamio y el empresario ni siquiera llam\u00f3 al 112. Falleci\u00f3. No ocupar\u00e1 portadas ni debates encendidos porque la vida de un obrero vale menos que la de un contenedor de pl\u00e1stico. https://t.co/67acFM8vL2", "created_at": "2021-02-20T10:56:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362920529968119810", "text": "Este hilo es brutal. Luego habr\u00e1 quien critique las verdades que dijo Pablo Iglesias esta semana en el Congreso sobre los medios de comunicaci\u00f3n, pero es un discurso para enmarcar. Van a por \u00e9l, no es nada nuevo, pero nunca dejar\u00e1n de sorprenderme los m\u00e9todos https://t.co/jsrPmLjBLt", "created_at": "2021-02-20T00:22:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362706558543679489", "text": "Normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/waxR6IpOnX", "created_at": "2021-02-19T10:12:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362677664356700162", "text": "Asentamientos chabolistas de trabajadores inmigrantes, que vienen a recoger la fresa en Huelva, que arden en llamas todos los a\u00f1os. No son contenedores, quiz\u00e1s por eso no ocupan ni portadas ni debates encendidos. https://t.co/G7QxQpyfGy", "created_at": "2021-02-19T08:17:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362552595806642181", "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/qRzsbGjyP3", "created_at": "2021-02-19T00:00:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1362407874295705610", "text": "Hoy en el Congreso. Mi compa\u00f1ero  lo deja clarito https://t.co/vO2BMjqw84", "created_at": "2021-02-18T14:25:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362325730810617857", "text": "Mis felicitaciones a @eldiarioAnd que cumple ocho a\u00f1os informando sobre Andaluc\u00eda y ensanchando el derecho a la informaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda andaluza. \n\n\u00a1Larga vida!", "created_at": "2021-02-18T08:58:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362296153212129280", "text": "La Iglesia inmatricul\u00f3 399 bienes en C\u00f3rdoba amparada por la Ley Hipotecaria de Aznar. Adem\u00e1s de la Mezquita, parroquias, iglesias, solares, viviendas y fincas. Estos okupas no molestan al PP. \n\n https://t.co/KPcTf2X9x7 v\u00eda @cordoba", "created_at": "2021-02-18T07:01:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362191942239612933", "text": "Hoy he podido ver esta intervenci\u00f3n en directo en el Congreso. No se pueden decir m\u00e1s verdades juntas. Valiente siempre, Pablo\n\nhttps://t.co/zwk9oLYIYu\n\n@PODEMOS", "created_at": "2021-02-18T00:07:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una concejala de Ciudadanos cobraba del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba en r\u00e9gimen de exclusividad pero a la vez manten\u00eda su actividad profesional como procuradora. La regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica de Ciudadanos es como la del PP. https://t.co/HGDjw6LX8p", "lang": "es", "id": "1362100572741107713", "created_at": "2021-02-17T18:04:17.000Z"}, {"text": "Compa\u00f1eras y compa\u00f1eros, gente af\u00edn, cuando me mantengo al margen del \u201cfango\u201d, es por el respeto que me merecen todos los andaluces y andaluzas que confiaron en nosotras. Estoy donde me pusisteis para trabajar por Andaluc\u00eda y esa es mi \u00fanica prioridad y la de @Podemos_AND. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "lang": "es", "id": "1362034607017906186", "created_at": "2021-02-17T13:42:10.000Z"}, {"text": "Nos vemos esta tarde \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/HQmGmTFKkP", "lang": "es", "id": "1362004670558973954", "created_at": "2021-02-17T11:43:12.000Z"}, {"text": "Una fil\u00f3loga cordobesa \"arregla\" el spot del 28F de la Junta y le pone un precioso acento andaluz. https://t.co/up37VWRq93 v\u00eda @cordopolis_es", "lang": "es", "id": "1361934697211682817", "created_at": "2021-02-17T07:05:09.000Z"}, {"text": "43 a\u00f1os de democracia y hemos votado \u00a1HOY! en el Congreso eliminar el nombre de una estaci\u00f3n de Renfe a nombre de Fanjul, el principal ide\u00f3logo del golpe del Estado contra la democracia espa\u00f1ola que provoc\u00f3 la guerra y posterior dictadura franquista. \n\nNormalidad democr\u00e1tica. https://t.co/B5onE3RSRs", "lang": "es", "id": "1361756160295059460", "created_at": "2021-02-16T19:15:43.000Z"}, {"text": "Gracias a vosotros y vosotras, por la iniciativa vecinal, el proceso participativo de @AhoraLatina, y los logros de 2018, que deben culminar ahora. De primero de democracia, que un militar franquista no pueda ocupar lugares de honor en nuestras calles, plazas o estaciones\u00a1Abrazo! https://t.co/MbmQCLxDWa", "lang": "es", "id": "1361692715289870345", "created_at": "2021-02-16T15:03:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddd3 Ma\u00f1ana 17 de febrero a las 20 horas tengo encuentro telem\u00e1tico con la militancia de @Podemos_AND de la provincia de Ja\u00e9n. \n\ud83d\udc9c\u00a1Os espero! https://t.co/YSalTFPmQD", "lang": "es", "id": "1361690678854619140", "created_at": "2021-02-16T14:55:31.000Z"}, {"text": "\u00bfDemocracia plena? Hoy siento verg\u00fcenza e indignaci\u00f3n. \n\n#LibertadPabloHasel", "lang": "es", "id": "1361586573394006017", "created_at": "2021-02-16T08:01:50.000Z"}, {"text": "Dec\u00edan que ven\u00edan a acabar con el enchufismo en la Junta de Andaluc\u00eda y ya van varias sentencias por contratar sin respetar los mandatos constitucionales de acceso a la funci\u00f3n p\u00fablica: m\u00e9rito, igualdad y capacidad. Tambi\u00e9n dec\u00edan ser constitucionalistas. \nhttps://t.co/yfFLejl13I", "lang": "es", "id": "1361582227742744576", "created_at": "2021-02-16T07:44:34.000Z"}, {"text": "\u00bfY ese andaluz de Valladolid qui\u00e9n lo habla en Andaluc\u00eda? \u00bfTan dif\u00edcil era locutar en andaluz? https://t.co/Ll3UZXMzWZ", "lang": "es", "id": "1361456298160758784", "created_at": "2021-02-15T23:24:10.000Z"}, {"text": "Cansa ya un poquito. La culpa de todo la tiene Yok.. Pablo Iglesias. \n\nVenga ya con la tonter\u00eda https://t.co/2LSFGKDutL", "lang": "es", "id": "1361442119907426306", "created_at": "2021-02-15T22:27:50.000Z"}, {"text": "Por favor, @MailloAntonio, que alegr\u00eda m\u00e1s grande. Besos enormes. https://t.co/Opx8L5LQcF", "lang": "es", "id": "1361418717796528128", "created_at": "2021-02-15T20:54:50.000Z"}, {"text": "Cs dijo que ven\u00eda a \u201cregenerar\u201d la pol\u00edtica pero sigue la estela de su socio, el PP. \n\nCrisis entre PP y Cs en el Gobierno Municipal de C\u00f3rdoba. Aqu\u00ed lo cuenta @cris_pedrajas . Tambi\u00e9n os dejo el art\u00edculo de opini\u00f3n de @JBMontero_  https://t.co/6Fw4xyrfdt https://t.co/2Tuygjytb0", "lang": "es", "id": "1361396813761290241", "created_at": "2021-02-15T19:27:48.000Z"}, {"text": "No ten\u00eda mucha cobertura como se puede comprobar \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1361386887068418057", "created_at": "2021-02-15T18:48:21.000Z"}, {"text": "La semana pasada puse un tuit a favor del peque\u00f1o comercio que ha logrado casi 40.000 retuits y ha abierto un debate que me parece muy necesario sobre la necesidad de comprar y proteger a nuestras pymes, asfixiadas por el precio de los alquileres y las grandes superficies. https://t.co/okFl1uBAbH", "lang": "es", "id": "1361382422353485830", "created_at": "2021-02-15T18:30:37.000Z"}, {"text": "Es intolerable que la @policia  haya usado munici\u00f3n real para reducir las protestas en contra del abuso policial a un padre y su hija en Linares. https://t.co/Oh9OzbrieM", "lang": "es", "id": "1361375901498417159", "created_at": "2021-02-15T18:04:42.000Z"}, {"text": "BRUTAL https://t.co/YmnKgDpaUL", "lang": "no", "id": "1361375481703133187", "created_at": "2021-02-15T18:03:02.000Z"}, {"text": "Hoy se tendr\u00e1n que replegar ciertos discursos agoreros y derrotistas, de a los que solo les importa tener raz\u00f3n. https://t.co/FbdNvMb1SA", "lang": "es", "id": "1361092385330130946", "created_at": "2021-02-14T23:18:07.000Z"}, {"text": "Companys d' @EnComu_Podem , des d'Andalusia us estimem i estem orgullosos del vostre treball. Heu fet una estupenda campanya que li ha guanyat a totes les enquestes que ens volien fora. #Elecciones14F \n\nSeguim!", "lang": "ca", "id": "1361084755366805511", "created_at": "2021-02-14T22:47:48.000Z"}, {"text": "El PP y Cs le abrieron las puertas de par en par a la ultraderecha en Andaluc\u00eda, Murcia o Madrid. Ahora se los han comido. Se puede ser conservador, neoliberal, de derechas pero antifascista, como he dicho muchas veces en pleno. Que asuman consecuencias.", "lang": "es", "id": "1361064570828292100", "created_at": "2021-02-14T21:27:35.000Z"}, {"text": "Por lo visto no existimos. \u00bfNormalidad democr\u00e1tica? https://t.co/6X6xEE3oiy", "lang": "es", "id": "1361059781130264577", "created_at": "2021-02-14T21:08:33.000Z"}, {"text": "Compas, nos silencian. Vamos a compartir \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/aiVCpTsCHq", "lang": "es", "id": "1360672595574738947", "created_at": "2021-02-13T19:30:01.000Z"}, {"text": "Con todo el cari\u00f1o que sentimos en Andaluc\u00eda por Catalu\u00f1a, tierra de muchos familiares que encontraron all\u00ed la oportunidad de levantar un proyecto de vida, os pido el voto para la fraternidad, el di\u00e1logo y el progreso que representan @EnComu_Podem y @jessicaalbiach. #YesALaJess https://t.co/ETSUDCPQYH", "lang": "es", "id": "1360279576325349378", "created_at": "2021-02-12T17:28:18.000Z"}, {"text": "A Andaluc\u00eda han llegado 4.000 millones en fondos covid y, sin embargo, el Gobierno andaluz alardea de que no se ha gastado 1.000 millones mientras el sector del taxi ya no puede m\u00e1s. https://t.co/1qPFeTfx2u", "lang": "es", "id": "1360214439803449344", "created_at": "2021-02-12T13:09:28.000Z"}, {"text": "La situaci\u00f3n de 10.000 familias andaluzas que viven del taxi es dram\u00e1tica. Sin turismo y sin ocio, sus ingresos han ca\u00eddo en picado. @Podemos_AND e @iuandalucia nos hemos reunido con ellos y pedimos al Gobierno andaluz que d\u00e9 ayudas directas. Es urgente. No pueden m\u00e1s. https://t.co/DazGoSuoXJ", "lang": "es", "id": "1360202144557780993", "created_at": "2021-02-12T12:20:37.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 horror. https://t.co/HMVFW1859T", "lang": "es", "id": "1359982175714738187", "created_at": "2021-02-11T21:46:32.000Z"}, {"text": "Leo en alg\u00fan medio que \"una abogada andaluza\" ha hecho viral un cartel a favor del peque\u00f1o comercio. Esa abogada andaluza soy yo. Soy secretaria general de @Podemos_AND y diputada en el Congreso. No se puede saber que soy de Podemos, no vaya  a ser que se enteren los comerciantes", "lang": "es", "id": "1359934189966151685", "created_at": "2021-02-11T18:35:51.000Z"}, {"text": "En un ratito nos vemos en el quinto encuentro provincial con la militancia de @Podemos_AND. Hoy los compa\u00f1eros y compa\u00f1era de Huelva. https://t.co/zz5SpxQAe7", "lang": "es", "id": "1359924380449599492", "created_at": "2021-02-11T17:56:53.000Z"}, {"text": "Nos vemos en un ratito. Hoy \u00a1Huelva! https://t.co/lgKpvmAe5Y", "lang": "es", "id": "1359916721751142401", "created_at": "2021-02-11T17:26:27.000Z"}, {"text": "Porque #AhoraS\u00edToca derogar las reformas laborales y subir el SMI hemos acompa\u00f1ado esta ma\u00f1ana a @UGT_Andalucia y @ccooandalucia en C\u00f3rdoba. El 60% de los asalariados andaluces cobra el salario m\u00ednimo, por lo que subir el SMI es defender las cosas de comer de Andaluc\u00eda. https://t.co/z3tIbnFywN", "lang": "es", "id": "1359869488561344514", "created_at": "2021-02-11T14:18:45.000Z"}, {"text": "La viralidad de este tuit, que lleva m\u00e1s de 30.000 me gusta y 10.000 retuits, lo que demuestra es que somos una sociedad dispuesta a cuidarse, que somos comunidad. Ha sido una maravillosa sorpresa que dice mucho y bien de nuestro pa\u00eds. https://t.co/POPr3VvDq3", "lang": "es", "id": "1359854766814343168", "created_at": "2021-02-11T13:20:15.000Z"}, {"text": "Porque es el momento de subir el SMI y derogar las reformas laborales que lastran el futuro de Espa\u00f1a, precariza la vida de la gente trabajadora y contrae el consumo que necesitan las empresas para salir adelante. #AhoraS\u00edToca \nhttps://t.co/Af9eKby4LU", "lang": "es", "id": "1359850886902743041", "created_at": "2021-02-11T13:04:50.000Z"}, {"text": ".@Podemos_AND e @iuandalucia hemos participado este jueves en la concentraci\u00f3n de C\u00f3rdoba que CCOO y UGT han convocado en toda Espa\u00f1a a favor de la subida del SMI y la derogaci\u00f3n de la reforma laboral. Nuestra senda es el acuerdo de coalici\u00f3n y la defensa de la gente trabajadora. https://t.co/xu2gX2GgeO", "lang": "es", "id": "1359848673958584322", "created_at": "2021-02-11T12:56:03.000Z"}, {"text": "Un organismo internacional de salud insta a la Junta a que no cierre la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica https://t.co/KkT30RrHzZ v\u00eda @eldiarioand", "lang": "es", "id": "1359804576304660483", "created_at": "2021-02-11T10:00:49.000Z"}, {"text": "Hoy CCOO y UGT han convocado concentraciones por la subida del SMI y derogaci\u00f3n de reformas laborales que hacen que nuestro mercado laboral sea del pasado y produzca una precariedad que lastra el futuro de Espa\u00f1a. Participar\u00e9 junto con @Toni_Valero en la convocatoria de C\u00f3rdoba.", "lang": "es", "id": "1359767944096600064", "created_at": "2021-02-11T07:35:15.000Z"}, {"text": "Moreno Bonilla relaja las medidas sanitarias a la vez que advierte del peligro de la cepa brit\u00e1nica. Tengo la sensaci\u00f3n de que ha entrado en una competici\u00f3n con Ayuso. https://t.co/pXMfjVkdZw", "lang": "es", "id": "1359608488339595264", "created_at": "2021-02-10T21:01:38.000Z"}, {"text": "#HablemosDeAndaluc\u00eda! \n\nEmpleo, reindustrializaci\u00f3n y nuevo modelo productivo con @amonterosoler, @Toni_Valero, @nurialomar, @mc_castilla y Rafael Rodr\u00edguez G\u00f3mez. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Viernes, 11 de febrero\n\u23f0 A las 20:30H\n\n\ud83d\udcfa Streaming en las p\u00e1ginas de Facebook de @Podemos_AND e @iuandalucia https://t.co/2qzy1IzssQ", "lang": "es", "id": "1359595666562048002", "created_at": "2021-02-10T20:10:41.000Z"}, {"text": "Nos hemos reunidos con @Upta_Andalucia para escuchar las demandas de los trabajadores aut\u00f3nomos que necesitan que la Junta acompa\u00f1e las medidas sanitarias con ayudas directa a fondo perdido para garantizar la supervivencia de las empresas andaluzas.\n\nhttps://t.co/EqbcwvH1Ai", "lang": "es", "id": "1359570013942915072", "created_at": "2021-02-10T18:28:45.000Z"}, {"text": "Gracias @jessicaalbiach y @EnComu_Podem por poner pie en pared frente al nacionalismo clasista, racista y neoliberal de Junts que considera colonos a los catalanes de origen andaluz y que con su trabajo y esfuerzo han levantado Catalu\u00f1a.\n\nhttps://t.co/TAvC8WMD7J", "lang": "es", "id": "1359465255106150400", "created_at": "2021-02-10T11:32:29.000Z"}, {"text": "Son esenciales, irremplazables, imprescindibles. Han sostenido la vida en el momento m\u00e1s complicado de nuestro pa\u00eds. Tienen una estatua, pero no tienen vacunas. #Esenciales https://t.co/BOUp9pPNy1", "lang": "es", "id": "1359458013413847040", "created_at": "2021-02-10T11:03:42.000Z"}, {"text": "Un femicidio a una chica de 18 a\u00f1os, a manos de su expareja polic\u00eda, prende la llama de la indignaci\u00f3n en Argentina contra las violencias machistas. El feminismo debe ser global porque la violencia que sufrimos tambi\u00e9n lo es. https://t.co/MXadpmQ7ty", "lang": "es", "id": "1359436446986362881", "created_at": "2021-02-10T09:38:00.000Z"}, {"text": "As\u00ed de sencillo. https://t.co/ISpV8mlhE3", "lang": "es", "id": "1359159915147907078", "created_at": "2021-02-09T15:19:10.000Z"}, {"text": "Ayer me reun\u00ed con la militancia de @Podemos_GR dentro de la ronda de encuentros provinciales que estoy teniendo con la militancia de @Podemos_AND. Un proyecto con vocaci\u00f3n de gobierno tiene que cuidar y mimar a sus militantes de base. https://t.co/neX51NNYfO", "lang": "es", "id": "1359144001786568712", "created_at": "2021-02-09T14:15:56.000Z"}, {"text": "Junto con @Toni_Valero y concejales de Podemos e IU en Alcal\u00e1 de Guadaira (Sevilla) hemos denunciado que la Junta de Andaluc\u00eda est\u00e9 obligando a los ayuntamientos a derogar las restricciones a los salones de juego para luchar contra la ludopat\u00eda. https://t.co/ypoNY8PSj8", "lang": "es", "id": "1359101182493544453", "created_at": "2021-02-09T11:25:47.000Z"}, {"text": "Hoy Unidas Podemos registramos en el Congreso la ley para proteger la libertad de expresi\u00f3n. Un pa\u00eds democr\u00e1tico no puede condenar a raperos, periodistas, titiriteros y artistas. Se va a acabar el delito medieval de injurias a la Corona, entre otros procedentes del franquismo.", "lang": "es", "id": "1359077732370575361", "created_at": "2021-02-09T09:52:36.000Z"}, {"text": "Ya ha aparecido. Gracias a todas por compartir. https://t.co/YqKqS9SKnA", "lang": "es", "id": "1359067659875270656", "created_at": "2021-02-09T09:12:35.000Z"}, {"text": "\u00c1balos rechaza que los grandes propietarios destinen el 30% a alquiler social como plantea Unidas Podemos https://t.co/so5Df66QNp a trav\u00e9s de @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1358863721037185026", "created_at": "2021-02-08T19:42:12.000Z"}, {"text": "Los SoPPrano.\n\nhttps://t.co/HMDnaBTWs0", "lang": "en", "id": "1358833032971616258", "created_at": "2021-02-08T17:40:15.000Z"}, {"text": "Esta tarde contin\u00fao con los encuentros provinciales con la militancia de @Podemos_AND. Es el turno de Granada. Nos vemos a las 20 horas, compa\u00f1eros y compa\u00f1eras. https://t.co/RPIsK3hEKJ", "lang": "es", "id": "1358732313626988553", "created_at": "2021-02-08T11:00:02.000Z"}, {"text": "Ha desaparecido en Puerto Real (C\u00e1diz) un ni\u00f1o de 13 a\u00f1os y su familia est\u00e1 desesperada busc\u00e1ndolo y agradece  la difusi\u00f3n de su foto para poderlo encontrar lo m\u00e1s pronto posible. https://t.co/1jN9XbJZMs", "lang": "es", "id": "1358720646298161153", "created_at": "2021-02-08T10:13:40.000Z"}, {"text": "Cuando Mariano Rajoy y toda la ristre de pol\u00edticos del PP nos dec\u00edan a los espa\u00f1oles que ten\u00edamos que aceptar sus pol\u00edticas de empobrecimiento para salvar el pa\u00eds, ellos cobraban sobresueldos de hasta 400.000 euros. No se me ocurre mayor traici\u00f3n a Espa\u00f1a. https://t.co/qVbKidjTIQ", "lang": "es", "id": "1358714091318214656", "created_at": "2021-02-08T09:47:37.000Z"}, {"text": "La independencia de los ricos. https://t.co/USBEsEYTZt", "lang": "es", "id": "1358695074251616264", "created_at": "2021-02-08T08:32:03.000Z"}, {"text": "Esta mujer es inspiradora: \n\n\"Soy consciente de que el mundo en el que vivo le da m\u00e1s libertad al dinero que a las personas que lo portan. Todas nuestras necesidades b\u00e1sicas est\u00e1n monetizadas y si no puedes acceder a ellas te quedas fuera del sistema\".\n\nhttps://t.co/cwtfFXm2no", "lang": "es", "id": "1358503157903540230", "created_at": "2021-02-07T19:49:27.000Z"}, {"text": "Iglesias: \"La identidad de g\u00e9nero no es un capricho, nadie elige sufrir\"\n\nhttps://t.co/QXvAcaeRqJ", "lang": "es", "id": "1358089684690288640", "created_at": "2021-02-06T16:26:27.000Z"}, {"text": "Para distop\u00eda, la que estamos viviendo en Andaluc\u00eda, donde el Gobierno andaluz hace equipo con la patronal de la industria de la ludopat\u00eda para echar abajo la regulaci\u00f3n antijuego de los ayuntamientos que regular para proteger la salud de los ciudadanos. https://t.co/sBVsG6Dq6n", "lang": "es", "id": "1358035186294915075", "created_at": "2021-02-06T12:49:54.000Z"}, {"text": "El lunes contin\u00faan los encuentros con la militancia de @Podemos_AND. Despu\u00e9s de Almer\u00eda, C\u00e1diz y C\u00f3rdoba, llega el turno de escuchar a la militancia de @Podemos_GR. A las 20 horas. \u00bfNos vemos? https://t.co/78BwWahjP6", "lang": "es", "id": "1357803877026975748", "created_at": "2021-02-05T21:30:45.000Z"}, {"text": "El milagro econ\u00f3mico de Aznar fue la corrupci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/lMx46EAqn0", "lang": "es", "id": "1357746534784319491", "created_at": "2021-02-05T17:42:54.000Z"}, {"text": "\u00bfPero esto que es @DavidDoradoCs? Cuando estabais en la oposici\u00f3n ped\u00edais de todo, ahora que pod\u00e9is hacerlo, dej\u00e1is todo lo que no sea centro, abandonado. Llevan semanas reclam\u00e1ndole, haga algo. https://t.co/k1mwbvtaAb", "lang": "es", "id": "1357736345679126529", "created_at": "2021-02-05T17:02:24.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb https://t.co/i77Jn4A0TB", "lang": "und", "id": "1357671719939559425", "created_at": "2021-02-05T12:45:37.000Z"}, {"text": "El PP es corrupto prematuro. https://t.co/3AS56ufPnq", "lang": "es", "id": "1357625921109430272", "created_at": "2021-02-05T09:43:37.000Z"}, {"text": "El Proyecto Tecnol\u00f3gico de la Base Log\u00edstica del Ej\u00e9rcito ir\u00e1 a parar finalmente a C\u00f3rdoba, pero los diputados y diputadas de Unidas Podemos seguiremos trabajando para que Ja\u00e9n tenga tambi\u00e9n las inversiones de futuro que merece. https://t.co/JrxvaBEbCf", "lang": "es", "id": "1357617078602264576", "created_at": "2021-02-05T09:08:29.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 campa\u00f1\u00f3n est\u00e1 haciendo @EnComu_Podem. Este v\u00eddeo es un chute de alegr\u00eda, de optimismo y de esperanza para arrancar el d\u00eda. \u00a1Vamos, @jessicaalbiach! \n\nhttps://t.co/C92cmPX3O7", "lang": "es", "id": "1357592294610923520", "created_at": "2021-02-05T07:30:00.000Z"}, {"text": "Una novela de mujeres obreras escrita por Elena Medel, andaluza de C\u00f3rdoba, gana el prestigioso premio literario Francisco Umbral. Orgullo infinito. https://t.co/4R1LJk88rq", "lang": "es", "id": "1357440040259969024", "created_at": "2021-02-04T21:25:00.000Z"}, {"text": "Hoy hemos aprobado en el Congreso el dictamen del Parlamento de Cantabria para suprimir los aforamientos en esta Comunidad que se une a Murcia y Canarias. Una iniciativa que protege la democracia y cristaliza una de las principales reivindicaciones del 15M. https://t.co/8v3PXlxGpo", "lang": "es", "id": "1357424451240013824", "created_at": "2021-02-04T20:23:03.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 felicidad m\u00e1s grande. C\u00f3rdoba ser\u00e1 la sede de la base log\u00edstica militar del Ej\u00e9rcito de Tierra. Una gran noticia para C\u00f3rdoba para la que hemos trabajado mucho los diputados y diputadas andaluces de Unidas Podemos en el Congreso. https://t.co/PiTMlD70ny", "lang": "es", "id": "1357347196711018497", "created_at": "2021-02-04T15:16:04.000Z"}, {"text": "https://t.co/nVFVBPdfTQ", "lang": "und", "id": "1357281111123058689", "created_at": "2021-02-04T10:53:28.000Z"}, {"text": "La Junta de Andaluc\u00eda impide que los ayuntamientos prohiban la presencia de casas de apuestas cerca de los colegios para defender a los j\u00f3venes de la ludopat\u00eda. Moreno Bonilla ejerciendo de representante de la patronal de casas de apuesta. Ni se cortan. https://t.co/OQKLqD7cW8", "lang": "es", "id": "1357273190888656898", "created_at": "2021-02-04T10:22:00.000Z"}, {"text": "El desprecio a los pacientes como norma fundamental de la ideolog\u00eda que prioriza beneficios econ\u00f3micos a la salud de los pacientes. Y dicen que defienden la libertad. https://t.co/Ax13jbQtYf", "lang": "es", "id": "1357243660719521792", "created_at": "2021-02-04T08:24:39.000Z"}, {"text": "Esta semana vamos a registrar desde Unidas Podemos la ley para eliminar el voto rogado. Una demanda hist\u00f3rica de los espa\u00f1oles residentes en el extranjero para que no les roben m\u00e1s su voto. https://t.co/QIlAUcgKYn", "lang": "es", "id": "1357237005122469888", "created_at": "2021-02-04T07:58:12.000Z"}, {"text": "El esc\u00e1ndalo deber\u00eda ser que se est\u00e9n dando esos discursos en el Congreso, incitando al odio, contra quien no sea espa\u00f1ol y muy espa\u00f1ol. Infame", "lang": "es", "id": "1357236543572889600", "created_at": "2021-02-04T07:56:22.000Z"}, {"text": "Ayer la propuesta y discurso de vox fue tan tan indignante, contra la inmigraci\u00f3n y los derechos humanos, que hubo grupos en el hemiciclo que decidieron ignorarlos, o que les llamaron fascistas en la cara. Pero la pol\u00e9mica se monta por lo que le contest\u00f3 @Isabel_Franco_ a Vox.", "lang": "es", "id": "1357235451774595072", "created_at": "2021-02-04T07:52:02.000Z"}, {"text": "Un trabajador de 33 a\u00f1os ha muerto en C\u00f3rdoba al caer desde una altura de ocho metros en la f\u00e1brica que trabajaba. Mi cari\u00f1o m\u00e1s profundo y sincero a su familia y compa\u00f1eros y el compromiso claro y rotundo para acabar con la siniestralidad laboral. https://t.co/zRxfz3CE7U", "lang": "es", "id": "1357045377686523917", "created_at": "2021-02-03T19:16:45.000Z"}, {"text": "En un ratito, el tercer encuentro provincial con la militancia de @Podemos_AND. Hoy es el turno de @PodemosCordoba. https://t.co/N9zpHuV0bh", "lang": "es", "id": "1357003415176417283", "created_at": "2021-02-03T16:30:00.000Z"}, {"text": "\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nB\u00e1rcenas asegura que Rajoy destruy\u00f3 en 2009 una copia de los papeles de la caja B https://t.co/YbzlLsTFKm a trav\u00e9s de @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1356982946058625028", "created_at": "2021-02-03T15:08:40.000Z"}, {"text": "Destrozar la vida de la gente y a generar sufrimiento. \n\n#desmontandoalgobiernoandaluz https://t.co/7vityibQME", "lang": "es", "id": "1356982383292071940", "created_at": "2021-02-03T15:06:26.000Z"}, {"text": "M\u00e1s reportajes as\u00ed sobre las personas trans en televisi\u00f3n, por favor. Que hablen ellos y ellas porque saben qui\u00e9nes son y no necesitan tutelas psiqui\u00e1tricas o psicol\u00f3gicas. Son personas, no enfermas mentales. #LeyTransYa https://t.co/LnBvY7nw4E", "lang": "es", "id": "1356977236650430466", "created_at": "2021-02-03T14:45:59.000Z"}, {"text": "\u00a1Boom! https://t.co/wSYqGNi6Fc", "lang": "en", "id": "1356971449542664193", "created_at": "2021-02-03T14:22:59.000Z"}, {"text": "\u00a1\u00a1Nos vemos esta tarde!! Hoy, C\u00f3rdoba https://t.co/mZu26KtAZs", "lang": "es", "id": "1356963704005402625", "created_at": "2021-02-03T13:52:12.000Z"}, {"text": "Una nueva v\u00edctima de violencia machista. Un nuevo asesinato, esta vez en Linares. Mi cari\u00f1o a la familia y amistades de la mujer asesinada y el compromiso claro para acabar con este terrible sistema patriarcal que nos asesina por querer ser libres. https://t.co/WPs3FLotXx", "lang": "es", "id": "1356914033681719301", "created_at": "2021-02-03T10:34:50.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 orgullo m\u00e1s grande compartir espacio pol\u00edtico con @pilar_lima y qu\u00e9 orgullo de pa\u00eds que recibe con absoluta normalidad que una persona sorda sea portavoz parlamentaria. https://t.co/JaexKMmBCn", "lang": "es", "id": "1356875036750196736", "created_at": "2021-02-03T07:59:52.000Z"}, {"text": "Cosas que puede hacer la Junta de Andaluc\u00eda:\nCerrar toda actividad no esencial. Reforzar la atenci\u00f3n primaria. Contratar m\u00e1s personal sanitario. Aprobar un plan de rescate a los aut\u00f3nomos y pymes afectadas. \nInvertir 700 millones de super\u00e1vit enviados por el Gobierno y la UE. https://t.co/9MiCMLdeIv", "lang": "es", "id": "1356665019023376386", "created_at": "2021-02-02T18:05:20.000Z"}, {"text": "Y Moreno Bonilla con 700 millones de fondo covid en el banco mientras su n\u00famero 2, El\u00edas Bendodo, presume de super\u00e1vit. https://t.co/0kmi8EBFwT", "lang": "es", "id": "1356661526472646660", "created_at": "2021-02-02T17:51:28.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or Moreno Bonilla los diputados y diputadas andaluzas no nos hemos jartao de trabajar para que llegue dinero a Andaluc\u00eda y usted se lo guarde. Era para paliar los efectos de la pandemia y reforzar los servicios p\u00fablicos.\n\nBrutal hilo\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n#desmontandoalgobiernoandaluz https://t.co/ZDl4ZWSPJQ", "lang": "es", "id": "1356641832227246081", "created_at": "2021-02-02T16:33:12.000Z"}, {"text": "Andaluc\u00eda bate r\u00e9cords de muerte por covid: 106 fallecidos. Y mientras, hay responsables pol\u00edticos hablando de salvar la Semana Santa.  https://t.co/AqIxNbwKvY", "lang": "es", "id": "1356616944032612352", "created_at": "2021-02-02T14:54:18.000Z"}, {"text": "Mientras aut\u00f3nomos y empresas quiebran, el Gobierno andaluz sigue teniendo guardado en el banco el dinero que le ha enviado el Gobierno central y la UE para hacer frente a la pandemia. No es super\u00e1vit, es irresponsabilidad. https://t.co/kcgusrqWXh", "lang": "es", "id": "1356593646963933186", "created_at": "2021-02-02T13:21:44.000Z"}, {"text": "Podemos reclama a Calvi\u00f1o que active un paquete de ayudas directas a empresas para mitigar la crisis.\nhttps://t.co/XHzUlqUzkj", "lang": "es", "id": "1356506715294994433", "created_at": "2021-02-02T07:36:18.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 fant\u00e1stico ha sido el encuentro con la militancia de @Podemos_AND en la provincia de C\u00e1diz. Lo mejor de esta organizaci\u00f3n son sus militantes. Se merecen que los cargos p\u00fablicos y org\u00e1nicos estemos a su altura.\n\n\u00a1Gracias, @PodemosCadiz! https://t.co/iLcc3zBi62", "lang": "es", "id": "1356353883174363137", "created_at": "2021-02-01T21:29:00.000Z"}, {"text": "ERC no quiere gobernar con el PSC, el PSC no quiere gobernar con ERC. \u00bfY entonces? A m\u00ed no se me ocurre nada mejor que votar a @EnComu_Podem y @jessicaalbiach que defiende el di\u00e1logo de las izquierdas para poner en el centro de la pol\u00edtica las cosas del comer y del vivir.", "lang": "es", "id": "1356304708785369088", "created_at": "2021-02-01T18:13:36.000Z"}, {"text": ".@nurialomar, secretaria general de @ccooandalucia: \"No se puede gestionar esta crisis con una reforma laboral fracasada\". \nhttps://t.co/pR4sdpAmjW", "lang": "es", "id": "1356303562830192640", "created_at": "2021-02-01T18:09:02.000Z"}, {"text": "Seguimos con la ronda con la militancia de @Podemos_AND en encuentros provinciales. Hoy con @PodemosCadiz. https://t.co/PoT3gwTTwZ", "lang": "es", "id": "1356271441310863360", "created_at": "2021-02-01T16:01:24.000Z"}, {"text": "El Ayuso andaluz ya tiene su Hospital Zendal: abre hoy en Sevilla un hospital para el Covid-19 con m\u00e9dicos del Virgen del Roc\u00edo, sin presupuestos y sin datos del personal que trabajar\u00e1. Burda propaganda en tiempos de pandemia. https://t.co/2EwzNJDfw8", "lang": "es", "id": "1356201378255802369", "created_at": "2021-02-01T11:23:00.000Z"}, {"text": "No s\u00e9 cu\u00e1ntas veces lo hemos dicho ya, pero hoy nos volvemos a repetir desde @Podemos_AND. Hasta que se entere Moreno Bonilla. Es necesario reforzar los servicios p\u00fablicos y aumentar restricciones en servicios no esenciales con ayudas econ\u00f3micas directas a los sectores afectados. https://t.co/DTzVA8YpPI", "lang": "es", "id": "1356192806067433476", "created_at": "2021-02-01T10:48:56.000Z"}, {"text": "En un pa\u00eds donde los j\u00f3venes con 30 a\u00f1os no encuentran trabajo para construir su proyecto de vida, el debate tendr\u00eda que ser c\u00f3mo incluirlos en el mundo laboral y no c\u00f3mo alargar la edad de jubilaci\u00f3n. El debate deber\u00eda titularse solidaridad entre generaciones.", "lang": "es", "id": "1356186974227410945", "created_at": "2021-02-01T10:25:46.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 orgullo pertenecer a un partido donde un conductor del cami\u00f3n de la basura, hijo de una limpiadora y de un pe\u00f3n, puede ser teniente de alcalde de una ciudad como Alcorc\u00f3n. Orgullo enorme de ti, @jesussantosalc.\n\nhttps://t.co/cClVRJ7i1i", "lang": "es", "id": "1356175671136055297", "created_at": "2021-02-01T09:40:51.000Z"}, {"text": "Estoy viendo el debate ahora mismo. Nos jugamos mucho el 14F, necesitamos vuestra fuerza @jessicaalbiach y @EnComu_Podem, para una nueva etapa en Catalu\u00f1a.  \n\n#DebateCATrtve https://t.co/NAaYmk060w", "lang": "es", "id": "1355989728085102593", "created_at": "2021-01-31T21:21:58.000Z"}, {"text": "Cuanto m\u00e1s veo este v\u00eddeo electoral de @EnComu_Podem, m\u00e1s me gusta. https://t.co/lYycVOJ6JU", "lang": "es", "id": "1355973918268542978", "created_at": "2021-01-31T20:19:09.000Z"}, {"text": "\u00bfQue PP, Ciudadanos y Vox quieren borrar un mural feminista en Madrid? Marchando el mismo mural feminista en C\u00f3rdoba. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/kk9TPGYy4s", "lang": "es", "id": "1355960613328068612", "created_at": "2021-01-31T19:26:17.000Z"}, {"text": "La calidad democr\u00e1tica de un pa\u00eds se mide por el ancho de la v\u00eda por la que circula la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/p1VmjOpBQl", "lang": "es", "id": "1355242211378683906", "created_at": "2021-01-29T19:51:37.000Z"}, {"text": "Cinco a\u00f1os de la muerte de Jos\u00e9 Luis Serrano, granadino de luz que fue portavoz de @Podemos_AND en el Parlamento andaluz. Siempre en la memoria, siempre en verdiblanco, siempre Andaluc\u00eda, compa\u00f1ero. https://t.co/UpFKiHfjRV", "lang": "es", "id": "1355079746384781313", "created_at": "2021-01-29T09:06:02.000Z"}, {"text": "Ha fallecido por covid Guillermo Galeote, el que fuera diputado del PSOE por C\u00f3rdoba en el Congreso. Mando un fuerte abrazo a sus compa\u00f1eros de partido, amistades y familiares. https://t.co/p4arTTGeUk", "lang": "es", "id": "1355069671095951363", "created_at": "2021-01-29T08:26:00.000Z"}, {"text": "Es poes\u00eda conceptual ver a defensores radicales del libre mercado quejarse de que las farmac\u00e9uticas bloquean las vacunas, no cumplen los contratos e impiden con ello el principio de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.", "id": "1355056169019125761", "created_at": "2021-01-29T07:32:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos m\u00e1s de 40 a\u00f1os de democracia y en el cuerpo de bomberos de C\u00f3rdoba todav\u00eda no hab\u00eda ninguna mujer. \u00c1ngela Montilla ser\u00e1 la primera y con ella todas las mujeres damos un paso adelante. \u00a1Enhorabuena, \u00c1ngela! https://t.co/ACmp0OgwJK", "id": "1355053660561158144", "created_at": "2021-01-29T07:22:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno andaluz quiere cerrar la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica, una instituci\u00f3n p\u00fablica de reconocido prestigio internacional, en el \u00e1mbito de la salud p\u00fablica, a la que vienen m\u00e9dicos y m\u00e9dicas de todo el mundo a formarse y formar. \nhttps://t.co/mfXDlJoBAQ", "id": "1354901563437953026", "created_at": "2021-01-28T21:18:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza. Es acoso y persecuci\u00f3n. No van a callarnos. Todo mi apoyo a Mart\u00edn Medem, si les molestas, por algo ser\u00e1. https://t.co/u7Wu9GE2jK", "id": "1354892620888158211", "created_at": "2021-01-28T20:42:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por fin. https://t.co/zQxTM6eZKl", "id": "1354891911430025224", "created_at": "2021-01-28T20:39:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo el apoyo y cari\u00f1o desde Andaluc\u00eda, querida @jessicaalbiach. Catalu\u00f1a se merece un cambio que ponga la sanidad, la educaci\u00f3n, el empleo, la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, el feminismo, la defensa de la gente trabajadora y el di\u00e1logo entre diferentes en el centro. https://t.co/fBUyXtChVf", "id": "1354852713071312898", "created_at": "2021-01-28T18:03:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mis condolencias y todo mi cari\u00f1o para sus familiares y amigos. Que la tierra te sea leve, compa\u00f1ero. \ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/i3MVvgq5zI", "id": "1354840404101836801", "created_at": "2021-01-28T17:14:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena, @pilar_lima. Desde Andaluc\u00eda nos enorgullecemos de que seas la nueva portavoz de @Podem_ y la primera portavoz sorda de un parlamento en Espa\u00f1a. Tu paso adelante hace historia y rompe siglos de discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y estigma. https://t.co/74Gq088dmd", "id": "1354816748818624515", "created_at": "2021-01-28T15:40:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al PP se llena la boca de Espa\u00f1a y los balcones de banderas, pero cuando llega la hora de la verdad, votan para dejar caer a Espa\u00f1a. https://t.co/DS3P4HR2NY", "id": "1354760564891914245", "created_at": "2021-01-28T11:57:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta tarde a las 20 horas mantendr\u00e9 un di\u00e1logo sobre la futura Ley de Memoria Democr\u00e1tica con @VicencNavarro y Paco Gracia. Se podr\u00e1 seguir a trav\u00e9s del YouTube de la Escuela Paulo Freire. \u00a1Os espero! (https://t.co/pPLYi3gD47) https://t.co/CYWr4SPfQA", "id": "1354686813860859905", "created_at": "2021-01-28T07:04:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora entendemos por qu\u00e9 este caos en Andaluc\u00eda, y por qu\u00e9 no se ha invertido en reforzar la sanidad p\u00fablica y encima presumen de no haberse gastado 700 millones. Para esto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/wNUtHHPE3Q", "id": "1354450924970905603", "created_at": "2021-01-27T15:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vosotros, ning\u00fan tuit sin su errata del corrector", "id": "1354446547791048707", "created_at": "2021-01-27T15:09:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Supremo rechaza imputar a Pablo Iglesias por el 'caso Dina'. Otro caso m\u00e1s que se cae, pero el objetivo no era meter a Pablo Iglesias en prisi\u00f3n, sino manchar la imagen de Podemos informando de un no caso de corrupci\u00f3n. https://t.co/B032698WBk", "id": "1354419019340771332", "created_at": "2021-01-27T13:20:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a nosotros y vosotras https://t.co/IWanTIdmAu", "id": "1354414979697561603", "created_at": "2021-01-27T13:04:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La noche ha sido larga en Granada por la r\u00e9plica de terremotos. Todo mi cari\u00f1o y mis deseos de que Granada pueda recuperar la normalidad. https://t.co/cqeExGZ2Rx", "id": "1354347004407771137", "created_at": "2021-01-27T08:34:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 casualidad que en el centro de C\u00f3rdoba, si las han recogido, porque lo he visto yo misma hace unos d\u00edas. Como siempre, el Distrito Sur, no le interesa al gobierno municipal. https://t.co/lds8xFUKja", "id": "1354214331085451266", "created_at": "2021-01-26T23:47:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acabo de terminar de hablar con mis amigos y amigas de Granada. Me cuentan que est\u00e1n bien pero con preocupaci\u00f3n. \nEspero que est\u00e9n bien todos los granadinos y granadinas.  \nAbrazo grande", "id": "1354209856786485248", "created_at": "2021-01-26T23:29:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo mejor de ser coordinadora de @Podemos_AND es conocer a los militantes que ponen el cuerpo a cambio de nada y a costa de quitarle tiempo a sus familias para defender un mundo m\u00e1s justo desde la utilidad de lo concreto. Esta tarde me he reunido con militantes de @PodemosAlmeria. https://t.co/OcwwmJ3Yx8", "id": "1354162889184186368", "created_at": "2021-01-26T20:22:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha aprobado el Decreto de la Revalorizaci\u00f3n de las Pensiones en el Consejo de Ministros. \n\n0,9 por ciento las pensiones contributivas, y el doble, el 1,8 por ciento, las no contributivas https://t.co/lM1ZVDzUxu", "id": "1354138056643780609", "created_at": "2021-01-26T18:44:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muy muy grave, estamos hartas https://t.co/Eg5mo2vWQn", "id": "1354074874277408770", "created_at": "2021-01-26T14:33:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Junta miente cuando dice que el personal administrativo sin vinculaci\u00f3n directa con p\u00fablico debe ser vacunado durante la primera fase. Registraremos sendas preguntas en el Congreso y en el Parlamento andaluz para conocer la lista de vacunados indebidamente en Granada. https://t.co/1yD8fwTjcV", "id": "1354029972537671680", "created_at": "2021-01-26T11:34:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pero ellos a lo suyo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/73AxOFYS6V", "id": "1353793508382040065", "created_at": "2021-01-25T19:54:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo digo para quienes dicen que Moreno Bonilla no tiene competencias para hacerlo. Pues el PP de otras CCAA lo hace, as\u00ed que el relato se cae, que dejen de echar balones fuera en Andaluc\u00eda y de mentir.", "id": "1353771354135420929", "created_at": "2021-01-25T18:26:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Incre\u00edble https://t.co/gnK0ntEiYA", "id": "1353710169113423872", "created_at": "2021-01-25T14:23:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Galicia cierra la hosteler\u00eda y restringe las reuniones a los convivientes. En Andaluc\u00eda, con 1.000 casos por cada 100.000 habitantes, Moreno Bonilla dice que no toma medidas hasta el viernes. \u00bfHay alguien al volante en el Gobierno andaluz?", "id": "1353703277523857409", "created_at": "2021-01-25T13:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay personal sanitario en primera l\u00ednea que todav\u00eda no se ha vacunado, se\u00f1or consejero. La pregunta es qui\u00e9n ha dado la orden de saltarse el protocolo de vacunaci\u00f3n para vacunar a 100 funcionarios sin contacto con pacientes que deber\u00edan ser vacunados a partir de marzo. https://t.co/hG6e4KUHWV", "id": "1353695144382443522", "created_at": "2021-01-25T13:24:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "100 vacunas que podr\u00edan haber ido a personal de primera l\u00ednea como son las cajeras de supermercado o las trabajadoras de ayuda a domicilio. \u00bfDe qu\u00e9 despacho de la Junta de Andaluc\u00eda ha salido la orden de saltarse el protocolo de vacunaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad? https://t.co/zkwAT8oGOR", "id": "1353681394774454276", "created_at": "2021-01-25T12:29:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comienzo una serie de encuentros provinciales con la militancia de @Podemos_AND para conocer y escuchar de primera mano las quejas y propuestas de la gente que construye cada d\u00eda la organizaci\u00f3n con sus manos. Empezamos con @PodemosAlmeria. Ma\u00f1ana a las 20 horas. https://t.co/6AkXZNzp6E", "id": "1353600394149195778", "created_at": "2021-01-25T07:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora perseguir a una mujer de 18 a\u00f1os por hacer un v\u00eddeo, ser Podemos (o luchar por sus ideas como una chica \ud83d\ude09) se llama \u201cperiodismo\u201d. Inda y OKdiario, lo \u00fanico que han conseguido, adem\u00e1s de avergonzar al periodismo una vez m\u00e1s, es que la gente se solidarice con @Josefine_Table https://t.co/lrED5nd4po", "id": "1353490348652306433", "created_at": "2021-01-24T23:50:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una verg\u00fcenza, las pensiones m\u00ednimas. Hay que cambiarlo https://t.co/TK9iHN2Mup", "id": "1353435367387648001", "created_at": "2021-01-24T20:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El compromiso de los Abogados de Atocha por poner el Derecho al servicio de los humildes ha sido siempre un faro en mi carrera profesional como abogada. Sin relaciones laborales democr\u00e1ticas no hay democracia. Siempre en la memoria, compa\u00f1eros. https://t.co/B0m1JoGJOF", "id": "1353302799153508352", "created_at": "2021-01-24T11:25:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los seguidores de las derechas se han olvidado de las manifestaciones en plena pandemia pidiendo libertad con sus cacerolitas y sus cochazos. Sus votos en contra del estado de alarma y la petici\u00f3n de todas competencias para las CCAA. Ya las tienen, no han mejorado nada, al rev\u00e9s", "id": "1353099919326896128", "created_at": "2021-01-23T21:58:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Granada ha sufrido hoy el terremoto m\u00e1s fuerte en 37 a\u00f1os. No hay v\u00edctimas, pero s\u00ed desperfectos en viviendas. Todo mi cari\u00f1o y afecto a los damnificados. Esta noticia abrir\u00eda telediarios, peri\u00f3dicos y boletos de radio de haber sido en Madrid o Barcelona. \nhttps://t.co/m0Y7hhz69K", "id": "1353051017752047616", "created_at": "2021-01-23T18:44:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En @Podemos_AND  tenemos como referente de municipalismo transformador a la localidad de Peligros (Granada) y a su alcalde, Roberto Garc\u00eda. Referencia en presupuestos participativos, protecci\u00f3n social, pol\u00edticas culturales y movilidad sostenible. \n\nhttps://t.co/lCdeiNXzbB", "id": "1353048052559298560", "created_at": "2021-01-23T18:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andaluc\u00eda ha superado su propio r\u00e9cord de ingresos hospitalarios al superar los 3.500, 814 m\u00e1s que en la primera ola. Sin embargo, Moreno Bonilla sigue sin restringir la actividad no esencial. Sin control de la pandemia no hay recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. https://t.co/d14UHZOog5", "id": "1353046996144238592", "created_at": "2021-01-23T18:28:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Volver a Granada, donde viv\u00ed casi una d\u00e9cada, siempre es un lujo. En esta \u00faltima visita me ha entrevistado @Pabrodgar para @ideal_granada. Aqu\u00ed os dejo la entrevista \ud83e\udd17 https://t.co/PiYHwLfIY4", "id": "1352955287234355201", "created_at": "2021-01-23T12:24:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para las que somos firmes defensoras del municipalismo en Andaluc\u00eda, el Ayuntamiento @PeligrosSuena es nuestro referente. Los vecinos y vecinas participan de la pol\u00edtica municipal de forma directa. Se puede hacer pol\u00edtica de otra forma, y Peligros es el ejemplo. Gracias \ud83d\ude0d https://t.co/4oCjGcdWfn", "id": "1352947107674660864", "created_at": "2021-01-23T11:51:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed le gusta m\u00e1s seguro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/4ijhHkyufJ", "id": "1352672877632479236", "created_at": "2021-01-22T17:42:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Moreno Bonilla tiene todas las competencias para cerrar todos los servicios que no son esenciales. Tambi\u00e9n tiene 4.000 millones enviados por el Gobierno central y la UE que podr\u00eda usar para reforzar la atenci\u00f3n primaria y ayudar a aut\u00f3nomos, hosteler\u00eda  y sector cultural. https://t.co/GyVHXNSMH9", "id": "1352593525075013632", "created_at": "2021-01-22T12:26:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEsa es la soluci\u00f3n del Consejero del Gobierno Andaluz? Mientras deja a la comunidad educativa sin refuerzo, sin invertir los 400 millones para educaci\u00f3n que le hemos transferido, sin climatizaci\u00f3n, y con las ventanas abiertas? Demencial https://t.co/69oRtLHyou", "id": "1352536481705959425", "created_at": "2021-01-22T08:40:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A m\u00ed me borra la explotaci\u00f3n laboral, la precariedad y los sueldos de miseria que sufren muchas mujeres, no que las personas trans tengan derechos. Por un feminismo popular, inclusivo y para todas. He firmado el manifiesto #FeministasPorDerechosTrans. https://t.co/O8OW8crWe6", "id": "1352354278787059713", "created_at": "2021-01-21T20:36:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andaluc\u00eda, Galicia, Madrid, Murcia.. los reyes del cha cha ch\u00e1. https://t.co/aAuCWcwkxi", "id": "1352313924859944967", "created_at": "2021-01-21T17:55:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Les presento al consejero de Sanidad de Andaluc\u00eda, Jes\u00fas Aguirre, admitiendo que tiran a la basura 200 de cada 1.000 vacunas contra el coronavirus. https://t.co/gC72ctx6un", "id": "1352276833744596994", "created_at": "2021-01-21T15:28:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De cada vacuna contra el coronavirus, el Gobierno andaluz tira a la basura el 20% por no haber previsto las jeringuillas adecuadas. Es decir, de cada 100 vacunas, la Junta tira 20 a la basura. \"Un culillo\", dice el consejero de Salud de Moreno Bonilla. https://t.co/QV7964cAwM", "id": "1352269015813664774", "created_at": "2021-01-21T14:57:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9aSi de algo me siento orgullosa es de hablar con acento andaluz desde la tribuna del Congreso. Nuestro acento es la huella de nuestros antepasados, no lo perdamos nunca. Para ser universal hay que tener origen. #MaravillaDeAnuncio  #ConMuchoAcento \n \nhttps://t.co/hVSfH5br4Y", "id": "1352226476721131522", "created_at": "2021-01-21T12:08:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0fEsto es grav\u00edsimo. El Ministerio de Sanidad avis\u00f3 a las comunidades, el pasado mes de junio, para que hicieran acopio de jeringas de cara a las vacunas. Andaluc\u00eda no lo hizo y est\u00e1 desperdiciando dosis de vacuna por no tener jeringuillas adecuadas. \nhttps://t.co/3BXTiL6tFQ", "id": "1352220006315126784", "created_at": "2021-01-21T11:42:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Moreno Bonilla se le llena la boca hablando de aut\u00f3nomos y de emprendimiento y las \u00fanicas ayudas que han llegado a Andaluc\u00eda son del Gobierno de coalici\u00f3n. https://t.co/GLAEgxCoxh", "id": "1352218951669997569", "created_at": "2021-01-21T11:38:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No tengo palabras. https://t.co/6FjkaUH1HO", "id": "1352215486520557574", "created_at": "2021-01-21T11:24:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiero mandar mi afecto y cari\u00f1o a la alcaldesa de Aguilar de la Frontera, Carmen Flores. La retirada de la \"Cruz a los Ca\u00eddos\" se hace en cumplimiento de la Ley de Memoria. La derecha que grita no lo hace para defender los sentimientos de los cristianos, sino de los franquistas.", "id": "1352009274092892165", "created_at": "2021-01-20T21:45:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucha preocupaci\u00f3n por las informaciones que llegan sobre la explosi\u00f3n en Puerta de Toledo. Un abrazo enorme desde Andaluc\u00eda a los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as y a todo el personal de emergencia que ahora mismo est\u00e1 trabajando en la zona.", "id": "1351905792094572546", "created_at": "2021-01-20T14:53:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hasta nunca, Trump. https://t.co/jsME4bJaN2", "id": "1351885422176198659", "created_at": "2021-01-20T13:32:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando tuve que defender en el Congreso, la partida de Memoria Democr\u00e1tica de los presupuestos, EN CONTRA de las derechas. Quien me iba a decir que gracias a Pablo Iglesias, iban a defender hoy a los represaliados del franquismo. \n\nNunca dejar\u00e1n de sorprenderme https://t.co/kYc0bBmGdc", "id": "1351819472546525185", "created_at": "2021-01-20T09:10:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para esto estamos en el Gobierno, para defender en el Consejo de Ministros pol\u00edticas que defiendan vidas dignas de ser vividas. https://t.co/FgxvGUIklW", "id": "1351814625508151296", "created_at": "2021-01-20T08:51:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como diputadas de Unidas Podemos por C\u00f3rdoba, llevar\u00e9 al Congreso la problem\u00e1tica del colector del arroyo de la Cruz del Muelle en Do\u00f1a Menc\u00eda, una reclamaci\u00f3n muy necesaria y peleada por su alcalde.\n\nhttps://t.co/NQrEJbkc6P", "id": "1351802570986106880", "created_at": "2021-01-20T08:03:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo suyo para ellos, lo p\u00fablico tambi\u00e9n. https://t.co/aloBeTWqMA", "id": "1351620901104721920", "created_at": "2021-01-19T20:01:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, Yolanda, por ser la ministra de trabajadores, aut\u00f3nomos y empresas. https://t.co/pUGGbV2Vu9", "id": "1351620613060894729", "created_at": "2021-01-19T20:00:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias ha conseguido, que Vox, PP, Toni Cant\u00f3, Arrimadas, y medios afines, defiendan a los represaliados del franquismo. No lo hab\u00eda conseguido nadie. \nComo portavoz de Memoria Democr\u00e1tica, me va a permitir record\u00e1rselo cuando voten NO a todas las propuestas sobre memoria", "id": "1351515160301731841", "created_at": "2021-01-19T13:01:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "J\u00f3venes de @Rebeldia_AND organizaron ayer una performance delante de una casa de apuestas con poes\u00eda, rap y baile para denunciar la proliferaci\u00f3n de este tipo de establecimientos en los barrios populares.\n\nhttps://t.co/jtUH4cRFHL", "id": "1351499143953444865", "created_at": "2021-01-19T11:58:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2744\ufe0f\ud83c\udfebMientras no sabemos en qu\u00e9 se ha gastado la Junta de Andaluc\u00eda los 400 millones de euros que el Gobierno central ha enviado para adaptar el sistema educativo a la pandemia, hay j\u00f3venes salen de clase con saba\u00f1ones en orejas y manos por el fr\u00edo. https://t.co/IrSlP6YBBV", "id": "1351484044773531648", "created_at": "2021-01-19T10:58:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen resumen de los dos a\u00f1os de gobierno de las derechas en Andaluc\u00eda. https://t.co/trSnIEGM3j", "id": "1351460259337011200", "created_at": "2021-01-19T09:23:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una andaluza de C\u00f3rdoba, n\u00famero 1 de Ingenier\u00eda Forestal de toda Espa\u00f1a. \u00a1Orgullo! https://t.co/xa6bPqpeP7", "id": "1351452859888500736", "created_at": "2021-01-19T08:54:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los dos a\u00f1os del Gobierno de Moreno Bonilla se resumen en cinco palabras:\nVox manda, Moreno Bonilla obedece. https://t.co/MxbRizW3MO", "id": "1351143037620072453", "created_at": "2021-01-18T12:22:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acabamos de valorar en C\u00f3rdoba los dos a\u00f1os del Gobierno de las tres derechas en Andaluc\u00eda. Dos a\u00f1os despu\u00e9s, los \u00fanicos que se han visto beneficiados por las pol\u00edticas de Moreno Bonilla son las 17.000 familias m\u00e1s ricas de Andaluc\u00eda a las que le ha bajado los impuestos. https://t.co/7glVTTbKIC", "id": "1351130605665267712", "created_at": "2021-01-18T11:33:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un a\u00f1o de Unidas Podemos en el Gobierno con cinco ministros como cinco soles que nos recuerdan cada d\u00eda que s\u00ed se puede, que se puede gobernar poniendo las necesidades de las familias, trabajadores y peque\u00f1as y medianas empresas en el centro del Consejo de Ministros. https://t.co/UQgLuOrY6h", "id": "1351107221996896258", "created_at": "2021-01-18T10:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201c Las discrepancias entre el PSOE y Unidas Podemos sobre la necesidad de regular o no el mercado el\u00e9ctrico no son superficiales; al contrario, ponen el foco en el mismo coraz\u00f3n del sistema\u201d https://t.co/16G2jaPB8r", "id": "1350928206103252997", "created_at": "2021-01-17T22:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si tienes dinero, Moreno Bonilla te deja saltarte los cierres perimetrales. Son clasistas hasta para controlar un virus. https://t.co/LhDjNjjWkL", "id": "1350879643939844096", "created_at": "2021-01-17T18:56:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Luego vienen machistas criticando que hagamos campa\u00f1as contra el machismo, pero es que da mucho asquito ya. https://t.co/ddIvE5aU4F", "id": "1350835672114982916", "created_at": "2021-01-17T16:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tuve un encuentro con P\u00fablico, donde vivo, en C\u00f3rdoba, pudimos charlar y pasear por mi barrio y por muchos rincones preciosos de la ciudad. Aqu\u00ed el resultado \ud83d\udc47 https://t.co/lBHYxFUTVt", "id": "1350752125597478912", "created_at": "2021-01-17T10:29:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Anda que vaya tela con los socios. \u00bfQue har\u00e1 Moreno Bonilla? \u00bfUna vez m\u00e1s lo que le mande su jefe, Abascal? https://t.co/nsLf6cFOiU", "id": "1350572283853762568", "created_at": "2021-01-16T22:34:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de D\u00edaz Ayuso da la orden de no volver a contratar a ning\u00fan profesional sanitario que rechace ir al Hospital Isabel Zendal. Qu\u00e9 liberales m\u00e1s raros estos de PP y Ciudadanos. https://t.co/rvXwHAMpb1", "id": "1350567899677786115", "created_at": "2021-01-16T22:17:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las @cortsval van a tener a la primera portavoz parlamentaria del mundo que se expresa en lengua de signos. Con este avance de gigantes, avanzan todas las personas sordas y nos convertimos en una sociedad m\u00e1s digna e inclusiva. \u00a1Enhorabuena, @pilar_lima! https://t.co/MqxZzCFE9V", "id": "1350561361273774081", "created_at": "2021-01-16T21:51:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos critican por pintarnos los labios, por llevar tacones y vestir con la ropa que nos da la gana, pero tambi\u00e9n por no pintarnos o ir en zapatillas. El patriarcado nos quiere a todas fuera del espacio p\u00fablico y sumisas a su tiran\u00eda. Mi solidaridad con @mmatias_. #VermelhoemBelem https://t.co/JVtFuGDFw1", "id": "1350552658260713478", "created_at": "2021-01-16T21:17:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay que tener memoria. Moreno pidiendo derogaci\u00f3n del estado de alarma, queriendo que Andaluc\u00eda fuese la primera Comunidad en abrirlo todo, incluso colegios, y tener todas las competencias. Moreno Bonilla no se ha gastado el dinero transferido para ayudar a Andaluc\u00eda.Ya est\u00e1 bien https://t.co/OI5d7OBF6l", "id": "1350370654349107201", "created_at": "2021-01-16T09:13:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es indignante que Moreno Bonilla tenga m\u00e1s inter\u00e9s en confrontar con el Gobierno de Espa\u00f1a que en tomar las medidas para proteger la salud de los andaluces. Si quiere confinar a la poblaci\u00f3n s\u00f3lo tiene que  cerrar hosteler\u00eda y comercios. Y el confinamiento ser\u00e1 un hecho.", "id": "1350174475036327936", "created_at": "2021-01-15T20:14:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro Vicepresidente haciendo pol\u00edticas que mejora la vida de la gente. Para eso vinimos. Adi\u00f3s a las pol\u00edticas austericidas y crueles del PP. Gracias @PabloIglesias https://t.co/yE7h3542Ia", "id": "1350118347321520129", "created_at": "2021-01-15T16:31:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Presentaremos un proyecto de ley en el Parlamento andaluz para que los comedores escolares sean de gesti\u00f3n p\u00fablica. As\u00ed se lo he explicado este viernes en Granada a representantes de las AMPAS de Andaluc\u00eda. La alimentaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os no puede depender de Florentino P\u00e9rez. https://t.co/gwfwphoiwS", "id": "1350057072726048769", "created_at": "2021-01-15T12:27:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al periodista ultraderechista Pepe Arenzana lo iban a despedir de Canal Sur tras sus comentarios negacionistas y ofensivos contra las v\u00edctimas de violencia machista. Sin embargo, finalmente, no lo despidieron. \u00bfQui\u00e9n lo salv\u00f3? https://t.co/0IyvWmAgpV", "id": "1349981492424962049", "created_at": "2021-01-15T07:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es la primera vez que en el programa @AndaConVigorra la violencia de g\u00e9nero es negada, minimizada o que se fomenta directamente el machismo. Es la primera vez que @canalsur reacciona y es motivo de celebraci\u00f3n. Negar la violencia de g\u00e9nero no es una opini\u00f3n, es mentir.", "id": "1349837486277713920", "created_at": "2021-01-14T21:55:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ca\u00f1ada Real de Andaluc\u00eda est\u00e1 en Granada y se llama Distrito Norte. Casi 20.000 vecinos que pagan sus recibos pero a los que @Endesa castiga sin servicio. https://t.co/etFeDVwEcD", "id": "1349810306088898560", "created_at": "2021-01-14T20:07:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Moreno Bonilla elimina los programas de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de violencia machista. Vox manda y Moreno Bonilla obedece. \n\nhttps://t.co/QhaovBlKEa", "id": "1349448385116438528", "created_at": "2021-01-13T20:09:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE hoy ha votado en contra de la \u00e9tica democr\u00e1tica y se ha situado con PP y Vox a favor de no investigar la corrupci\u00f3n de una de las instituciones constitucionales. El mensaje que el PSOE env\u00eda es que hay instituciones impunes. Es desolador.\n\nhttps://t.co/Z2yMk0BYbf", "id": "1349444325986463749", "created_at": "2021-01-13T19:52:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfAhora qu\u00e9? \u00bfEh? https://t.co/jm97f6pbzx", "id": "1349382143600963589", "created_at": "2021-01-13T15:45:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Moreno Bonilla no hace nada con rigor, improvisa, no invierte el dinero en medidas frente el covid, y ahora pide al Gobierno que le solucione la papeleta. \u00bfNo quer\u00eda las competencias exclusivas desde Mayo? \u00bfNo critic\u00f3 el estado de alarma y el confinamiento? Deje de marearnos https://t.co/APVLVOUL9H", "id": "1349336231201660928", "created_at": "2021-01-13T12:43:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las medidas del Gobierno andaluz son muy laxas e improvisadas para frenar la expansi\u00f3n del coronavirus. Los expertos ya advirtieron que la tercera ola ser\u00eda peor que la primera y la segunda ola, pero una vez m\u00e1s la realidad de la pandemia supera a Moreno Bonilla. https://t.co/MBQYLQHmvH", "id": "1349312808064864257", "created_at": "2021-01-13T11:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para las peque\u00f1as y medianas empresas andaluzas, 1.000 euros; para nombrar a dedo a pol\u00edticos de PP y Ciudadanos, 4,4 millones de euros. https://t.co/IzwEY2OedV", "id": "1349277935530881028", "created_at": "2021-01-13T08:51:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuidar a Andaluc\u00eda es cuidar al sector olivarero de Ja\u00e9n y de otras partes de nuestra tierra. Defenderemos una a una todas sus propuestas en la elaboraci\u00f3n de la pr\u00f3xima ley de cadena alimentaria que permitir\u00e1 la regulaci\u00f3n de los precios para que sus explotaciones sean viables. https://t.co/sA3HBC21bP", "id": "1349036823968964610", "created_at": "2021-01-12T16:53:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se me hiela el alma, el coraz\u00f3n y hasta los pies de tanta brutalidad machista. https://t.co/hhxkCM5gZD", "id": "1349032860087427073", "created_at": "2021-01-12T16:37:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Admiro profundamente a nuestros agricultores. Simbolizan el amor a la tierra y el esfuerzo en mantener vivos los pueblos frente a la presi\u00f3n de grandes fondos de inversi\u00f3n y multinacionales por arruinar el campo andaluz, especialmente el sector olivarero.\nhttps://t.co/TNychWkXgR", "id": "1349013265582587909", "created_at": "2021-01-12T15:20:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos estando en Ja\u00e9n reunidas con el sector del olivar, hemos hablado de la importancia del olivar tradicional, de proteger a peque\u00f1os y medianos productores y de los precios justos, nos llevamos las reivindicaciones al Congreso de los Diputados. \n\n#CuidamosAndaluc\u00eda https://t.co/YzXXCcWA8R", "id": "1348991826208858117", "created_at": "2021-01-12T13:54:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una irresponsabilidad s\u00e1dica que el Gobierno andaluz se vaya a gastar m\u00e1s de 4 millones de euros al a\u00f1o en aumentar los nombramientos a dedo mientras la atenci\u00f3n primaria est\u00e1 colapsada y nuestros ni\u00f1os se calientan con mantas en los colegios. https://t.co/O6IktGWojf", "id": "1348973472110751745", "created_at": "2021-01-12T12:41:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me re\u00fano con cooperativas agr\u00edcolas de Ja\u00e9n para abordar la situaci\u00f3n del campo andaluz. El coste de producir un kilo de aceite de oliva ronda los 2,70\u20ac, pero a nuestros agricultores le pagan por debajo de 2 euros. Sale m\u00e1s barato dejar las aceitunas en el olivo que recogerlas. https://t.co/01UzrDN6L5", "id": "1348931542257692672", "created_at": "2021-01-12T09:55:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno andaluz de Moreno Bonilla nombrar\u00e1 88 nuevos puestos a dedo con salarios alrededor de 50.000 euros. 11 delegados por cada provincia: 4,4 millones de euros al a\u00f1o. Pero para ayudar a la hosteler\u00eda y a las empresas andaluzas no tienen dinero. https://t.co/lKI2mOHjcl", "id": "1348929226209177601", "created_at": "2021-01-12T09:46:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con la que tenemos encima en Andaluc\u00eda, esta en un caj\u00f3n. Demencial https://t.co/XRSuZSkmPj", "id": "1348774026064363521", "created_at": "2021-01-11T23:29:21.000Z", "lang": "es"}]