[{"lang": "ca", "id": "1376107396364386304", "text": "No hi ha pressa \n @elnacionalcat https://t.co/CTtXKfQ8Y1", "created_at": "2021-03-28T09:42:24.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375062692923371520", "text": "Avui \u00e9s el #Dantedi, 700 anys del trasp\u00e0s del gran Dant. Avui era escaient citar-lo per recordar la lluita de persones preses, exiliades i represaliades per maldar per democr\u00e0cia i llibertat a Catalunya. Avui especialment abra\u00e7ant @NUET https://t.co/jzKYbqjJF4", "created_at": "2021-03-25T12:31:08.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1373903284793188352", "text": "Agosarada ignor\u00e0ncia, com a m\u00ednim. Llepaculisme i furor del convers. Ning\u00fa sobra, per\u00f2 tant de milhomes fa basarda. Llegeixi, jove, llegeixi m\u00e9s. https://t.co/cNDylC5efY", "created_at": "2021-03-22T07:44:03.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372315410578739201", "text": "En Souli \u00e9s regidor del meu poble, #Martorell. El poble el va votar i em representa. I a m\u00e9s \u00e9s un gran pencaire i un gran tipus. Abra\u00e7ada @MessaoudiSouli! https://t.co/jHHKJgOJFi", "created_at": "2021-03-17T22:34:24.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1372077787826257920", "text": "Jean Jacques Rousseau (1712-1778) vs. Mary Wollstonecraft (1759-1797) https://t.co/wBXy1sWTOw via @elmatidigital @RSellent", "created_at": "2021-03-17T06:50:11.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371954544066887683", "text": "Cap\u00edtol 6: Carme Forcadell, pol\u00edtica interna a Wad-Ras - Temps mort https://t.co/nsh30adpuE @OrtinNuria", "created_at": "2021-03-16T22:40:27.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371756558351273986", "text": "Benvolgut M\u00e0rius https://t.co/Z5kAIsbAch via @elmatidigital", "created_at": "2021-03-16T09:33:44.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371735434389295105", "text": "I una altra cosa, qu\u00e8 se n\u2019ha fet de tots aquells del \u201csi sumen faran un tripartit\u201d?", "created_at": "2021-03-16T08:09:47.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371580460611080196", "text": "I a mi que ja em comen\u00e7a a estranyar que encara no n\u2019hagin donat la culpa al proc\u00e9s?", "created_at": "2021-03-15T21:53:59.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1371167460221714432", "text": "Aquest fil: https://t.co/hEFmkzEvVg", "created_at": "2021-03-14T18:32:52.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370701777302093828", "text": "Parells i senars: Andreu Gonz\u00e1lez https://t.co/kpMGiKVNG2 via @elmatidigital @andreu_gonzalez", "created_at": "2021-03-13T11:42:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369968143997800449", "text": "Los problemas de la gente https://t.co/2oTdsHy8od", "created_at": "2021-03-11T11:07:12.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369966889745715203", "text": "A Catalunya no ho era... https://t.co/5HodAnERqd", "created_at": "2021-03-11T11:02:13.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369958039709696001", "text": "Ben tornada, @MeritxellSerret !!! https://t.co/N8YHprvB2r", "created_at": "2021-03-11T10:27:03.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369333297382309893", "text": "Citar Dato i invocar ordre, llibertat i just\u00edcia just el dia que tornen a tancar  presos pol\u00edtics! Ni modus ni vergonya.\n#LlibertatPresosPol\u00edtics https://t.co/vPWP8xhH6L", "created_at": "2021-03-09T17:04:33.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369209220927787010", "text": "Estem guanyant @KRLS, @toni_comin i @ClaraPonsati! https://t.co/QCqTX2z2cV", "created_at": "2021-03-09T08:51:31.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1369183292172496897", "text": "Culers, devem anar b\u00e9. 2 dies i el ministre de jornada ja comen\u00e7a a fer el pixarreixes: no se puede mezclar... lo que acto seguido mezclar\u00e9\nLAS URNAS, MINISTRO, LAS URNAS!\nEl gov espanyol avisa Laporta: \"No pot posar el Bar\u00e7a al servei de la independ\u00e8ncia\" https://t.co/L31HPJA8bJ", "created_at": "2021-03-09T07:08:29.000Z"}]