[{"id": "1373234200619409409", "text": "\u201cLa mejor defensa es no parecerte a ellos\u201d. Marco Aurelio. Lo record\u00f3 hoy @equipoGabilondo #SosoSerioYFormal #merepresenta", "created_at": "2021-03-20T11:25:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373230605173940228", "text": "Vocaci\u00f3n de servicio a quienes queremos representar. La seriedad, las formas que tanto dicen del fondo y la honestidad. @equipoGabilondo #SosoSerioYFormal #merepresenta https://t.co/lbH389sYKM", "created_at": "2021-03-20T11:11:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373229493683421185", "text": "Estoy con la pol\u00edtica que no grita ,no insulta y no odia. Estoy donde est\u00e1 la \u00fanica izquierda de gobierno. @equipoGabilondo #SosoSerioYFormal https://t.co/rCwYxehQrO", "created_at": "2021-03-20T11:06:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372565579819851783", "text": "Estatuto del peque\u00f1o municipio @miqueliceta compromete desde su responsabilidad, la atenci\u00f3n y amparo a sus necesidades. @territorialgob con la administraci\u00f3n local. Igualdad vivamos donde vivamos. https://t.co/zbL8QTjrcR", "created_at": "2021-03-18T15:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372560826104709122", "text": "En @Congreso_Es con @miqueliceta en su primera comparecencia. #federalismo #cohesi\u00f3nsocial #administraci\u00f3np\u00fablica #modernizaci\u00f3n #empleop\u00fablico. Un gobierno comprometido con los servidores p\u00fablicos. M\u00e1s estabilidad y menos temporalidad, compromiso adquirido. https://t.co/OYwhzYGrKU", "created_at": "2021-03-18T14:49:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370638473007394817", "text": "\u201cDime de que presumes y te dir\u00e9 de que careces\u201d. \u2066@pp_cordoba\u2069 \u2066@populares\u2069 no enga\u00f1\u00e1is a nadie. Siento que os desenmascare tan a lo bestia, @IdiazAyuso\u2069 porque del nuevo PP y rechazo al transfuguismo no mostr\u00e1is nada. \u2066@pablocasado_\u2069 https://t.co/p6W4Oq4TMa", "created_at": "2021-03-13T07:30:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370357343368708102", "text": "Declaraciones en @DebatAlRojoVivo sobre el fraude y tamayazos. Fuentes @desdelamoncloa muy acertadamente y yo lo corroboro, dicen \u201ccuando no te puedes fiar de un documento escrito y firmado,que m\u00e1s hay que ver en la mala pol\u00edtica\u201d.Mucho que hacer por la POL\u00cdTICA. @PSOE", "created_at": "2021-03-12T12:53:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369971873287704578", "text": "Buena noticia para la zona del Guadiato,hace justo 1 a\u00f1o nos reunimos,el grupo parlamentario con alcaldes/as y portavoces del grupo socialista, para comprometer la firma de convenios. Hoy ese paso est\u00e1 dado y ahora toca desarrollar proyectos para el reto demogr\u00e1fico y el empleo. https://t.co/IZCGeooE3z", "created_at": "2021-03-11T11:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368813661364576257", "text": "Hoy es #8M2021 hoy es d\u00eda para reeditar nuestro compromiso con la igualdad real y defender el papel de las mujeres en una sociedad abierta,tolerante, progresista y justa. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/J3SvzXQ4S4", "created_at": "2021-03-08T06:39:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366086413704380423", "text": "\u00a1Viva Andalucia! Compromiso y trabajo por todo lo bueno que queda por venir. Feliz 28F https://t.co/YAbkqPAcSf", "created_at": "2021-02-28T18:02:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365945948216647680", "text": "\u00a1Viva Andalucia! No pararemos,seguiremos con el compromiso de seguir luchando por todo lo bueno que queda por venir. https://t.co/JAz9TyeIlE", "created_at": "2021-02-28T08:44:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363827127066492930", "text": "Orgullo de Andalucia. Patrimonio de quienes lo hicieron posible y la mejor herencia para quienes la disfrutamos. \u2764\ufe0f\ud83c\udf39Nuestro compromiso, avanzar... https://t.co/YAEoWFkwxs", "created_at": "2021-02-22T12:25:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361079287542079492", "text": "Enhorabuena a @salvadorilla y al @socialistes_cat por su trabajo y su valent\u00eda cuando desde ya anuncia que presentar\u00e1 su candidatura para llevar el cambio a #Catalu\u00f1a. Reencuentro y progreso para #Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-02-14T22:26:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357984843473313793", "text": "Es un proyecto que ha aglutinado el consenso entre Instituciones de diferente color pol\u00edtico,de \u2066@CECOes_\u2069 @Univcordoba. Abre adem\u00e1s las puertas al futuro de nuestra provincia con La apuesta de La Carlota. #cordobalomerece #log\u00edsticaparaelfuturo  https://t.co/9tvUeX1RR6", "created_at": "2021-02-06T09:29:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357760607391481857", "text": "#agricultura encuentro telem\u00e1tico con la agrupaci\u00f3n de #Bujalance. Desarrollo,oportunidades y reto Demografico.@PSOE @psoecordoba @PSOEHuelva @PSOEJAEN @JFrSerrano https://t.co/S102QErs6L", "created_at": "2021-02-05T18:38:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357344497990967304", "text": "Magn\u00edfica noticia para C\u00f3rdoba y su provincia. Orgullos@s tod@s l@s Carlote\u00f1@s de poner a disposici\u00f3n del proyecto un suelo industrial muy competitivo y en el que llevamos a\u00f1os depositando esperanza de futuro. Gracias al gobierno de @sanchezcastejon y al empuje de @carmencalvo_ https://t.co/OI8DWDhhZ9", "created_at": "2021-02-04T15:05:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354025336594432000", "text": "\u2066Avanzando. #respeto #tolerancia #igualdad #libertad #convivencia \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@psoedeandalucia\u2069 \u2066@psoecordoba\u2069 \u2066@PSOE\u2069  https://t.co/8HVMnQx6bZ", "created_at": "2021-01-26T11:16:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351505167414407171", "text": "En la @fempcomunica,siempre un placer volver a esta casa en la defensa de los intereses municipales y de los colectivos que propician el desarrollo local. https://t.co/3c73bQapry", "created_at": "2021-01-19T12:21:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344375098820714496", "text": "El compromiso con los principios del PSOE es lo que ha hecho hoy el @socialistes_cat  y @salvadorilla.", "created_at": "2020-12-30T20:09:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339888276057014273", "text": "Noble tarea la #politica cuando est\u00e1 al servicio de evitar sufrimiento y generar bienestar y tranquilidad a quienes representamos, la ciudadan\u00eda. Una vez m\u00e1s los socialistas \ud83c\udf39 https://t.co/BJEoMZtPY4", "created_at": "2020-12-18T11:00:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339344477497004036", "text": "Por el camino \u00fanico de las leyes, la democracia y la libertad. https://t.co/2w1ipDkZLq", "created_at": "2020-12-16T22:59:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338973128639340545", "text": "Que necesario la uni\u00f3n en algo como esto!! https://t.co/JUVK69qeB2", "created_at": "2020-12-15T22:24:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338856111215013889", "text": "Avanzamos https://t.co/cmnl1IBA3o", "created_at": "2020-12-15T14:39:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338100851345416192", "text": "\ud83d\udc49Ma\u00f1ana de domingo compartiendo avances con \u2066@PsoePosadas\u2069. \n\ud83d\udccc#PGEDePais2021 \n\ud83d\udccc#LOMLOE\n \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066 https://t.co/7X41oAwZYX", "created_at": "2020-12-13T12:37:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336596741282549763", "text": "Valores y principios para una sociedad justa y solidaria https://t.co/1XITnZFmO3", "created_at": "2020-12-09T09:01:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334489606658658311", "text": "La mayor responsabilidad de un gobierno es dotarse del instrumento necesario para cumplir con los compromisos contra\u00eddos con la ciudadan\u00eda. Avanzamos... https://t.co/BcoKW2AsWZ", "created_at": "2020-12-03T13:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334068654678413313", "text": "#LaEspanaQueNosMerecemos \n#PGEDePais2021 \n@M_Presidencia \u201cNuestro mayor esfuerzo estar\u00e1 en lo necesario para la reparaci\u00f3n y dignificaci\u00f3n de las v\u00edctimas\u201d. @Congreso_Es @gpscongreso https://t.co/CLwqbBHAOx", "created_at": "2020-12-02T09:35:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333470480934854656", "text": "#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/9sehTRsrjL", "created_at": "2020-11-30T17:58:31.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1332443776653156355", "text": "NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/LPp8bYS6C6", "created_at": "2020-11-27T21:58:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332426364381765633", "text": "La Espa\u00f1a que nos merecemos y que los socialistas defenderemos.\u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/nFYEssb4g7", "created_at": "2020-11-27T20:49:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332420559204986881", "text": "Es un orgullo para los socialistas defender una educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad y defensora de la igualdad en su t\u00e9rmino m\u00e1s amplio. Gracias @palmapsoe @gpscongreso https://t.co/7GA60EhiZq", "created_at": "2020-11-27T20:26:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332371584275902464", "text": "#Lomloe educaci\u00f3n p\u00fablica para combatir desigualdades!! @gpscongreso @PSOECordoba_Edu @psoedeandalucia @psoecordoba @PSOE https://t.co/3DE3xJSLOI", "created_at": "2020-11-27T17:11:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331594244440645632", "text": "Minuto de silencio en @Congreso_Es #Luchacontraviolenciamachista #NosQueremosVivas #NiUnaMenos https://t.co/GxGuVKCXr7", "created_at": "2020-11-25T13:43:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331560876546138115", "text": "#ContraLaViolenciaMachista https://t.co/x3qG21YJ24", "created_at": "2020-11-25T11:30:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1331533938691600391", "text": "Hay que tener memoria siempre !! https://t.co/NiDmzZXXkj", "created_at": "2020-11-25T09:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330857286697443330", "text": "Avanzando ...La ley Wert gener\u00f3 desigualdad dilapidando la calidad y est\u00e1ndares de la educaci\u00f3n p\u00fablica. @gpscongreso https://t.co/fAGYJh9YSJ", "created_at": "2020-11-23T12:54:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330850956590845954", "text": "As\u00ed es https://t.co/RTPkpf5IZ3", "created_at": "2020-11-23T12:29:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330214153177485312", "text": "Reforzando la escuela rural. https://t.co/DRHtvxoewF", "created_at": "2020-11-21T18:19:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329853292944510979", "text": "Magn\u00edfica entrevista ( estoy segura) y el mejor momento para hablar de educaci\u00f3n p\u00fablica. Enhorabuena @Juanvariver https://t.co/vP2bQOJdL2", "created_at": "2020-11-20T18:25:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329534852895559683", "text": "Estar a la altura de lo que nuestro pa\u00eds necesita. En eso estamos @gpscongreso https://t.co/0PkY1tT7Qn", "created_at": "2020-11-19T21:19:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329484624591020035", "text": "Siempre la defensa de lo p\u00fablico. \ud83c\udf39 https://t.co/7HEqNOI7Ax", "created_at": "2020-11-19T18:00:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329339724394336257", "text": "Defensa de lo p\u00fablico!! \ud83c\udf39 https://t.co/DdDUXW2Wvc", "created_at": "2020-11-19T08:24:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328944549243334658", "text": "Sin duda, una magn\u00edfica noticia https://t.co/qKeLisvaWf", "created_at": "2020-11-18T06:14:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328445329511944192", "text": "#PGEDePais2021 garant\u00eda de estabilidad para avanzar y superar los efectos de una situaci\u00f3n sin precedentes. https://t.co/0IJU637kdx", "created_at": "2020-11-16T21:10:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327927951132856320", "text": "Seguimos avanzando sin dejar a nadie atr\u00e1s. \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@psoecordoba\u2069 \u2066@psoeandalucia\u2069.  https://t.co/PGucYhaRfz", "created_at": "2020-11-15T10:54:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327587474286256128", "text": "Avanzando https://t.co/kNjjJQMOAL", "created_at": "2020-11-14T12:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326980531301527552", "text": "198 votos a favor de tramitar los #PGEDePais2021 \n150 votos para el bloqueo de los #PGEDePais2021. Avanzando https://t.co/RII6jxvr8J", "created_at": "2020-11-12T20:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326485748862824449", "text": "#PGEDePais2021.#Cordoba cuenta!!Presupuestos que responden a una situaci\u00f3n compleja atendiendo a la reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica. \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066\u2066@psoecordoba\u2069 \u2066@psoeandalucia\u2069 https://t.co/zn2bl9iwdR", "created_at": "2020-11-11T11:23:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326483320922910720", "text": "#PGEDePais2021 . Un trabajo que recoge la dedicaci\u00f3n y compromiso con un pa\u00eds. Presupuestos que gestionan el presente y comprometen un futuro mejor. \u2066@mjmonteroc\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/qjN59V07pe", "created_at": "2020-11-11T11:14:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326239785774706696", "text": "#yosiquieroparecermeamipadre https://t.co/tIL5QWQaK0", "created_at": "2020-11-10T19:06:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1326082984143941635", "text": "SOS hosteler\u00eda https://t.co/2D44FZHz9j", "created_at": "2020-11-10T08:43:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325542830731833345", "text": "Otra socialista que se siembra. D.E.P \ud83c\udf39\u2764\ufe0f https://t.co/WKMZzc7jeC", "created_at": "2020-11-08T20:56:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324580049169850368", "text": "Por una tierra maravillosa #LosPedroches @gpscongreso @psoecordoba https://t.co/D8d4H1rBvT", "created_at": "2020-11-06T05:11:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324440366146269185", "text": "Seguimos avanzando. Pueblo a pueblo @PSOE @gpscongreso https://t.co/74JNnLfJY7", "created_at": "2020-11-05T19:56:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324101268588158979", "text": "En #Pozoblanco #PGE2021 presentando un proyecto de presupuestos comprometido con la cohesi\u00f3n social y la generaci\u00f3n de oportunidades.@psoecordoba @gpscongreso https://t.co/0FQHydWJYF", "created_at": "2020-11-04T21:28:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323969184942968832", "text": "Avanzamos https://t.co/BP4DN8yCVj", "created_at": "2020-11-04T12:43:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323699036680003584", "text": "Excelente trabajo. https://t.co/CrjbxyOYzZ", "created_at": "2020-11-03T18:50:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323690772542214149", "text": "Avanzando https://t.co/XHPV9QnGDg", "created_at": "2020-11-03T18:17:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323679797080432650", "text": "Avanzando https://t.co/pKNVD2d5MQ", "created_at": "2020-11-03T17:33:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323174392906633219", "text": "Andalucia cuenta! https://t.co/rvMIfSu0lU", "created_at": "2020-11-02T08:05:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322561343170424833", "text": "Si,se olvida r\u00e1pido... https://t.co/DiqlyKRVsX", "created_at": "2020-10-31T15:29:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322483904637509633", "text": "Avanzando, gran apuesta siempre por vertebrar la provincia. https://t.co/XVk7XlAq9p", "created_at": "2020-10-31T10:21:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322289124573913088", "text": "Detr\u00e1s de un gran partido siempre hay un gran equipo. https://t.co/19z0IdYknX", "created_at": "2020-10-30T21:27:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321204711983357953", "text": "Avanzamos https://t.co/1X555q0cNt", "created_at": "2020-10-27T21:38:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321106345257504774", "text": "Progresando https://t.co/tc5UrtCs6S", "created_at": "2020-10-27T15:07:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321049819968929792", "text": "Progresando... https://t.co/xnssFrGZZJ", "created_at": "2020-10-27T11:23:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321041259486711810", "text": "Sin duda magn\u00edfica noticia https://t.co/V7QnJvNGkK", "created_at": "2020-10-27T10:49:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320842579773181955", "text": "\ud83c\udf39 https://t.co/oOk4tTzS0w", "created_at": "2020-10-26T21:39:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1320833173194973184", "text": "Avanzando, un colectivo que necesita mucho apoyo!! Seguimos. https://t.co/zVP1ScGUk6", "created_at": "2020-10-26T21:02:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319226450797596675", "text": "\"Han atacado al se\u00f1or Pisarello por su origen argentino y a mi compa\u00f1era Beatriz Carrillo por ser gitana. Beatriz, en roman\u00ed, opre romnia, \u00e1nimo compa\u00f1era\"\n\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox", "created_at": "2020-10-22T10:37:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319223923582652418", "text": "#Espa\u00f1aGanaPierdeVox gana la tolerancia y la palabra. @Adrilastra", "created_at": "2020-10-22T10:27:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318976794696056834", "text": "A ustedes las instituciones le sobran y cuando no hay instituciones se impone el dinero. Pues estoy de acuerdo. Bien dicho @ierrejon #EspanaPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T18:05:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318864122881114113", "text": "Cuando un partido de Estado como es el @populares no desempe\u00f1a el papel que le corresponde surge lo m\u00e1s peligroso y amenazante para una democracia fuerte.\n#EspanaPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T10:38:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304336878662029312", "text": "El Grupo Socialista registra una iniciativa en apoyo a los feriantes frente a la crisis de la Covid[...] https://t.co/qpFuKTzklb v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-09-11T08:31:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302960998832373760", "text": "Con las auxiliares de ayuda a domicilio. El \u2066@psoecordoba\u2069 respalda sus justas reivindicaciones en materia de prevenci\u00f3n para garantizar la salud de las trabajadoras as\u00ed como de tod@s l@s usuari@s. \u2066@AndaluciaJunta\u2069 debe dar respuesta ya. https://t.co/noCpie54XL", "created_at": "2020-09-07T13:24:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285498785481859072", "text": "https://t.co/P6BsS1RT3J", "created_at": "2020-07-21T08:56:08.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1285495000814493701", "text": "Se abre camino a la esperanza y a la estabilidad. Un acuerdo que ense\u00f1a que otra Europa es posible. #GraciasPRESIDENTE \u2066@sanchezcastejon\u2069  https://t.co/3jtD3ATuz6", "created_at": "2020-07-21T08:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285250866740695041", "text": "#aplausoinfinito #agradecimiento Compromiso con la Salud P\u00fablica y l@s profesionales que la defienden y la mejoran cada d\u00eda con su trabajo.#COVID\u30fc19 https://t.co/MlOsOjNdEo", "created_at": "2020-07-20T16:31:00.000Z", "lang": "es"}]