[{"lang": "es", "id": "1374702084302499841", "created_at": "2021-03-24T12:38:12.000Z", "text": "Gracias compa\u00f1ero\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/oxQyQi2QwV"}, {"lang": "es", "id": "1371925445512400899", "created_at": "2021-03-16T20:44:50.000Z", "text": "Por esto es por lo que Pedro, le ha dado las gracias a Pablo...   \nO tiene la cara muy dura, o el coraz\u00f3n de piedra...              https://t.co/BXwZuBw0ZZ\nhttps://t.co/bEGZXUBNbh"}, {"lang": "es", "id": "1371453798774886401", "created_at": "2021-03-15T13:30:40.000Z", "text": "Buena pregunta... todos sabemos la respuesta... #SoloQuedaVox https://t.co/JtPZeFvfp6"}, {"lang": "es", "id": "1370160639621136388", "created_at": "2021-03-11T23:52:07.000Z", "text": "Y Psoe y Podemos han votado en contra... #FeminismoDeSal\u00f3n https://t.co/xPLNepk9Tb"}, {"lang": "es", "id": "1361101995977891841", "created_at": "2021-02-14T23:56:18.000Z", "text": "Ya lo dije, VOX se queda, vaya si se queda... Ahora a trabajar... https://t.co/MofWBeB1En"}, {"lang": "es", "id": "1361099153904979984", "created_at": "2021-02-14T23:45:00.000Z", "text": "Abrazo enorme a mi querido @Igarrigavaz por su heroica campa\u00f1a en Catalu\u00f1a y por su extraordinario ejemplo de valent\u00eda y serenidad... Sin embargo, poco que celebrar y mucho por lo que trabajar... Catalu\u00f1a espera ser rescatada y no hay tiempo que perder..."}, {"lang": "es", "id": "1360537017520705537", "created_at": "2021-02-13T10:31:17.000Z", "text": "Nada es m\u00e1s fuerte, ni m\u00e1s convincente, ni m\u00e1s hermoso que el amor de un padre ante la injusticia... Gracias por tu testimonio Ignasi!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n#RecuperemCatalunya #RecuperemosCataluna https://t.co/wh9HNxnYmH"}, {"lang": "es", "id": "1358856852893745155", "created_at": "2021-02-08T19:14:54.000Z", "text": "Esquilman y arruinan sin pudor , han perdido el norte... Alguien tiene que parar esta locura... #StopDespilfarro https://t.co/Sr9h2LduQ4"}, {"lang": "es", "id": "1358523423874560000", "created_at": "2021-02-07T21:09:59.000Z", "text": "Solos ante la turba... Pero antes se quedan ellos sin fuerzas para patalear,  que nosotros sin libertad... De nuestra tierra nadie nos va a echar... Eso jam\u00e1s. #RecuperemosCataluna https://t.co/lK6OvGRCmn"}, {"lang": "es", "id": "1358337720507133954", "created_at": "2021-02-07T08:52:03.000Z", "text": "Atacar: \"En un arma de fuego, una mina o un barreno, apretar el taco\"... Lo de las comillas de @ABC debe ser porque solo han sido piedras...\nHace falta ser miserable: \"Ruin y canalla\u201d... \nPeriodismo indigno y sin honor, basura... https://t.co/HmN6fjIXuq"}, {"lang": "es", "id": "1358157904315039751", "created_at": "2021-02-06T20:57:32.000Z", "text": "VOX no huye, VOX se queda, usted representa el odio y la violencia, nosotros la paz y la libertad... Viva Catalu\u00f1a y Viva Espa\u00f1a!! https://t.co/NHoSoqW602"}, {"lang": "es", "id": "1357260713820119040", "created_at": "2021-02-04T09:32:25.000Z", "text": "Me uno a la felicitaci\u00f3n que comparto al 100%. Que Dios te bendiga Ignacio... y que cumplas muchos m\u00e1s\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude18 https://t.co/uM2nD9lBiS"}, {"lang": "es", "id": "1355623570018283526", "created_at": "2021-01-30T21:07:00.000Z", "text": "Gracias @Tonicanto1. Gracias de coraz\u00f3n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/SJPr9rMDJi"}, {"lang": "es", "id": "1355448768523599875", "created_at": "2021-01-30T09:32:24.000Z", "text": "Es competente, es honesto, es humilde, es eminentemente bueno... es, sin duda, lo mejor que le puede pasar a Catalu\u00f1a... Abrazo inmenso Ignacio, fuerza y \u00e1nimo https://t.co/42VPnUwwt1"}, {"lang": "es", "id": "1355186246860070919", "created_at": "2021-01-29T16:09:14.000Z", "text": "Mientras unos se pelean por manejar el dinero antes de que llegue, otros peleamos porque el dinero llegue cuanto antes a los espa\u00f1oles... El cuento de la lechera es muy viejo, la forma de hacer pol\u00edtica de PP y PSOE, tambi\u00e9n."}, {"lang": "es", "id": "1354199032869089280", "created_at": "2021-01-26T22:46:23.000Z", "text": "Su falso escudo social es incapaz de salvar del desastre a los espa\u00f1oles que m\u00e1s lo necesitan, pero ni en las circunstancias m\u00e1s tr\u00e1gicas se olvidan de regar sus chiringuitos... https://t.co/NjSLlEEh3c"}, {"lang": "es", "id": "1353060603523330049", "created_at": "2021-01-23T19:22:41.000Z", "text": "Da igual lo que hagan, da igual lo que digan, da igual los tiempos que corran... La Cruz prevalecer\u00e1 y el Pueblo de la Cruz... tambi\u00e9n.\n#LaCruzPrevalecer\u00e1 https://t.co/6zGjJJKANK"}, {"lang": "es", "id": "1342204819822534658", "created_at": "2020-12-24T20:25:40.000Z", "text": "Somos un gran pueblo, tenemos un gran Rey y alg\u00fan d\u00eda tendremos el presidente que merecemos #VivaElRey https://t.co/mDvBOQ5A8K"}, {"lang": "es", "id": "1339923410978287626", "created_at": "2020-12-18T13:20:10.000Z", "text": "Que matar al que sufre est\u00e9 legalmente permitido no significa que sea lo moralmente correcto...                                     \u00a1\u00a1Que no se nos olvide nunca!!\n#SiALaVida https://t.co/FVsFsDueyT"}, {"lang": "es", "id": "1338606908861784065", "created_at": "2020-12-14T22:08:51.000Z", "text": "Ruiz Sol\u00e1s replica al Gobierno: \"\u00bfPor qu\u00e9 les molesta que intentemos salvar una vida?\" https://t.co/0VgjcFfeGH v\u00eda @YouTube\n#DosisVital"}, {"lang": "es", "id": "1338559876176416777", "created_at": "2020-12-14T19:01:58.000Z", "text": "\u00a1Abramos los ojos a los que no ven que en el fondo nadie quiere una dosis letal, y regal\u00e9mosles una #DosisVital llena de cari\u00f1o, atenciones y cuidados! https://t.co/DbI4P5NQAw"}, {"lang": "es", "id": "1334458941389090817", "created_at": "2020-12-03T11:26:19.000Z", "text": "Distancia infinita con ellos, amor incondicional a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles...\n#PresupuestosDeLaRuina https://t.co/6y3hpekUra"}, {"lang": "es", "id": "1334110058511282176", "created_at": "2020-12-02T12:19:59.000Z", "text": "Casa vida es un tesoro que debemos salvaguardar... \u00a1Ofrezcamos una alternativa a la muerte!\n#DebateSecuestrado https://t.co/H8utE8vvAP"}, {"lang": "es", "id": "1332009236084224006", "created_at": "2020-11-26T17:12:04.000Z", "text": "Gracias de coraz\u00f3n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/JDwvxQEBOr"}, {"lang": "es", "id": "1320302530241449984", "created_at": "2020-10-25T09:53:47.000Z", "text": "\u00bfY t\u00fa Pablo Casado?\u00bfQu\u00e9 es lo que has hecho t\u00fa por Espa\u00f1a?\n https://t.co/HdWsXBxlaO v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "es", "id": "1319570232416079872", "created_at": "2020-10-23T09:23:54.000Z", "text": "No lo entienden, y no lo entender\u00e1n nunca... Para ser un buen pol\u00edtico es imprescindible ser un buen hombre, y la gran humanidad de Santiago Abascal ilumin\u00f3 ayer en el congreso con una luz deslumbrante...\n#VoxNiUnPasoAtr\u00e1s https://t.co/eGxFCTWEAk"}, {"lang": "es", "id": "1319565129885847552", "created_at": "2020-10-23T09:03:37.000Z", "text": "Se pilla antes a un mentiroso que a un cojo, mucho antes. https://t.co/lPOgY00dsV"}, {"lang": "es", "id": "1319007155538792451", "created_at": "2020-10-21T20:06:26.000Z", "text": "Hoy en la tribuna no solo hemos visto a un gran pol\u00edtico, hemos visto a un gran hombre, y eso es lo que verdaderamente importa...\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https://t.co/CVFU4P1VeO"}, {"lang": "es", "id": "1316776240754372610", "created_at": "2020-10-15T16:21:34.000Z", "text": "Por fin alguien va a ponerle frente al espejo de su miseria...\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https://t.co/mWQe9yJynj"}, {"lang": "es", "id": "1316774952524288003", "created_at": "2020-10-15T16:16:27.000Z", "text": "\u00bfAlg\u00fan valiente m\u00e1s que tenga la decencia de hacer lo que debe?\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia\nhttps://t.co/jfDMZveFhl"}, {"lang": "es", "id": "1316766254305288202", "created_at": "2020-10-15T15:41:54.000Z", "text": "La verdad siempre resplandece, y si es con argumentos irrefutables a\u00fan m\u00e1s... Tienen mucho trabajo por delante si piensan que nos vamos a rendir... Brava y valiente Carla Toscano... https://t.co/69pZsiN9Bd"}, {"lang": "es", "id": "1316123404639010819", "created_at": "2020-10-13T21:07:26.000Z", "text": "Si hay que luchar contra el odio y el fanatismo que sea contra toda clase de odio y de fanatismo. Si no, no cuela, se\u00f1or Simancas...              https://t.co/ilTX1IO0wN"}, {"lang": "es", "id": "1316043026649812994", "created_at": "2020-10-13T15:48:03.000Z", "text": "Un caballero en la tribuna y un ejemplo para mi... El espejo en el que muchos deber\u00edan mirarse... https://t.co/u3YLj2w6RM"}, {"lang": "es", "id": "1315362749342511111", "created_at": "2020-10-11T18:44:52.000Z", "text": "\u00a1Vamos! \u00a1Todos a la calle! https://t.co/VNC66pm8oQ"}, {"lang": "es", "id": "1310937163945607169", "created_at": "2020-09-29T13:39:10.000Z", "text": "Por nuestra patria com\u00fan y por la defensa de nuestros valores cristianos, lo que haga falta y cuando haga falta... #ApoyoLaMocion https://t.co/AllzIz8Kh5"}, {"lang": "es", "id": "1304118704700092416", "created_at": "2020-09-10T18:05:03.000Z", "text": "Mi intervenci\u00f3n de hoy en el congreso... Un Miura que he tratado de torear con el coraz\u00f3n para llegar al coraz\u00f3n, porque creo que es justo ah\u00ed, en el coraz\u00f3n, donde las ideas se hacen grandes...          https://t.co/Zmg7P6duyQ"}, {"lang": "es", "id": "1296394738979962881", "created_at": "2020-08-20T10:32:46.000Z", "text": "Conocimiento y sentido com\u00fan elevado al cuadrado... Si este gobierno inepto y soberbio hubiera escuchado a @jlsteeg ahora no ser\u00eda indispensable una moci\u00f3n de censura.\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/52VaxeII47"}, {"lang": "es", "id": "1288543273682972672", "created_at": "2020-07-29T18:33:51.000Z", "text": "Nos vemos? Para mi ser\u00e1 un placer\ud83d\ude09 #MocionSeptiembre https://t.co/cYJxFLqkoJ"}, {"lang": "es", "id": "1288451640555646977", "created_at": "2020-07-29T12:29:44.000Z", "text": "No hacen autocr\u00edtica, no se arrepienten, no cambian...     Alguien tiene que hacer algo, y ser\u00e1 VOX.\n #mocionSeptiembre \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/UBwBQoAV4x"}, {"lang": "es", "id": "1272957782564712451", "created_at": "2020-06-16T18:22:40.000Z", "text": "Siempre al lado de las v\u00edctimas, siempre al lado de los vulnerables... La verdad de VOX se abre paso y nadie lo va a poder impedir... https://t.co/7WeEcZAzSW"}, {"lang": "es", "id": "1271225645616574466", "created_at": "2020-06-11T23:39:46.000Z", "text": "De casta le viene al galgo!! Maravilloso testimonio!!!\n https://t.co/9UfG898MJQ"}, {"lang": "es", "id": "1265331773396922370", "created_at": "2020-05-26T17:19:38.000Z", "text": "Violencia nunca, contra nadie y bajo ninguna circuntancia. No somos iguales. Gracias @ivanedlm por decirlo tan claro. https://t.co/27YfwwdBT9"}, {"lang": "es", "id": "1263401455597338624", "created_at": "2020-05-21T09:29:14.000Z", "text": "Ya est\u00e1 bien de pantomimas y de chantajes miserables e indignos, con Espa\u00f1a no se juega. https://t.co/eaFggRkxex"}, {"lang": "es", "id": "1260866032526331904", "created_at": "2020-05-14T09:34:22.000Z", "text": "Agradecida, tremendamente agradecida por el apoyo recibido. de tant\u00edsima gente... Para mi es una gran responsabilidad subir a esa tribuna, y si humildemente puedo representar a alg\u00fan espa\u00f1ol con lo que digo all\u00ed arriba, el honor ser\u00e1 inmenso y todo cobrar\u00e1 sentido... https://t.co/SsiPSgmHJt"}, {"lang": "es", "id": "1251894002007314437", "created_at": "2020-04-19T15:22:43.000Z", "text": "\"Minimizar el clima contrario a la gesti\u00f3n del gobierno\" quiere decir prohibir a la oposici\u00f3n ejercer su labor de oposici\u00f3n, quiere decir acabar con la democracia... \u00a1Este gobierno quiere convertir a nuestra Guardia Civil en la Gestapo! \u00a1Instituto Gloria a Ti! https://t.co/45dHz6e44v"}, {"lang": "es", "id": "1250738408487620609", "created_at": "2020-04-16T10:50:48.000Z", "text": "Hay personas malas en todas partes, pero son peores las que usan el mal para multiplicarlo por mil y para ensuciarlo todo con su odio... Indecente, pat\u00e9tica y penosa intervenci\u00f3n sin m\u00e1s justificaci\u00f3n que la de un coraz\u00f3n podrido. https://t.co/uacVsDua3C"}, {"lang": "es", "id": "1250477696984981506", "created_at": "2020-04-15T17:34:50.000Z", "text": "Nadie puede entender mejor a los aut\u00f3nomos que los que hemos trabajado como aut\u00f3nomos, y en VOX somos muchos... No les vamos a fallar. https://t.co/IIxS7hvEi8"}, {"lang": "es", "id": "1249066627968258050", "created_at": "2020-04-11T20:07:45.000Z", "text": "Quienes \"creemos\" tenemos la obligaci\u00f3n de contarle al mundo que hay Esperanza, y que todos los que han muerto...\u00a1Resucitar\u00e1n! En esta noche de Vigilia... #EnciendeLaPascua https://t.co/rv9irsLWYN"}, {"lang": "es", "id": "1247949472367337472", "created_at": "2020-04-08T18:08:34.000Z", "text": "Algunos est\u00e1n que trinan... Eso de que se manifiesten otros que no sean ellos lo llevan mal... Espa\u00f1a est\u00e1 m\u00e1s viva que nunca y as\u00ed seguir\u00e1 #GobiernoDimision https://t.co/WmB0nwOJed"}, {"lang": "es", "id": "1244950235157278720", "created_at": "2020-03-31T11:30:40.000Z", "text": "Pasemos a la acci\u00f3n! Espa\u00f1a no puede esperar m\u00e1s! #ProtejamosEspa\u00f1a https://t.co/8jm0DrtSRy"}, {"lang": "es", "id": "1244895356833484800", "created_at": "2020-03-31T07:52:36.000Z", "text": "Con determinaci\u00f3n y valent\u00eda, contra la manipulaci\u00f3n y la mentira, solo VOX. https://t.co/qB7bmvlo74"}, {"lang": "es", "id": "1241838604101586947", "created_at": "2020-03-22T21:26:10.000Z", "text": "Mas alto seguro, m\u00e1s claro no. #FuerzaEspa\u00f1a https://t.co/bGTJSIikot"}, {"lang": "es", "id": "1241746324044894210", "created_at": "2020-03-22T15:19:28.000Z", "text": "Se\u00f1or S\u00e1nchez \u00a1Por qu\u00e9 no se calla!\n#FuerzaEspa\u00f1a"}, {"lang": "es", "id": "1241416949260857345", "created_at": "2020-03-21T17:30:39.000Z", "text": "Las grandes mujeres  como tu lucen de una forma especial, porque no lo hacen para brillar sino para iluminar... y t\u00fa iluminas con tu ejemplo, tu fortaleza y tu valent\u00eda. GRACIAS a ti! Abrazo enorme paisana! https://t.co/vX4Ngmnc1Y"}, {"lang": "es", "id": "1241405669829378048", "created_at": "2020-03-21T16:45:50.000Z", "text": "Solo unos criminales podr\u00edan querer romper la emocionante unidad del pueblo espa\u00f1ol en estos momentos, aprovechando tan dur\u00edsima situaci\u00f3n para acumular poder...A r\u00edo revuelto ganancia de s\u00e1trapas. #FuerzaEspa\u00f1a https://t.co/VisCSD7Bsv"}, {"lang": "es", "id": "1241398304891691008", "created_at": "2020-03-21T16:16:34.000Z", "text": "No podemos apagar la luz que traen al mundo esos preciosos ojos rasgados... #DiaMundialdelSindromedeDown https://t.co/brrcM8ejxL"}, {"lang": "es", "id": "1240393145365475329", "created_at": "2020-03-18T21:42:25.000Z", "text": "Despu\u00e9s de m\u00e1s de dos horas de reuni\u00f3n virtual y algo frustrados por no poder hacer todo lo que nos gustar\u00eda por nuestros vecinos, los concejales de @Villaviciosa de Od\u00f3n seguimos pensando que ante la crisis no podemos rendirnos, ni perder la esperanza, ni la unidad, ni el \u00e1nimo. https://t.co/fK4slzyeQH"}, {"lang": "es", "id": "1240033972933005313", "created_at": "2020-03-17T21:55:12.000Z", "text": "Con nocturnidad y alevos\u00eda, como los cobardes... https://t.co/kxcXnx8oyd"}, {"lang": "es", "id": "1239674831840456704", "created_at": "2020-03-16T22:08:06.000Z", "text": "\u201cEs en las grandes crisis donde las naciones se rompen o se fortalecen\u201d... Pero solo se fortalecen si las dirigen hombres buenos que creen, que conf\u00edan y que luchan... https://t.co/9A30KoMvEx"}, {"lang": "es", "id": "1239311824471851008", "created_at": "2020-03-15T22:05:38.000Z", "text": "Claro que s\u00ed se\u00f1ora Ponsat\u00ed, \u201cDe Madrid al Cielo\u201d, no tenga usted la m\u00e1s m\u00ednima duda, porque Madrid es la capital de Espa\u00f1a, porque toda Espa\u00f1a cabe en Madrid y porque en Madrid todos los espa\u00f1oles son bienvenidos, acogidos y queridos. Qu\u00e9 triste existencia la suya odiando tanto. https://t.co/BHI4jSS1j0"}, {"lang": "es", "id": "1238961731923312641", "created_at": "2020-03-14T22:54:30.000Z", "text": "Gracias a los cajeros de nuestros supermercados y a los reponedores que trabajan estos d\u00edas sin descanso... Gracias a los peque\u00f1os comerciantes que bajar\u00e1n sus persianas para protegernos. Vuestro esfuerzo y vuestro sacrificio engrandecen Espa\u00f1a #GraciasANuestrosTrabajadores https://t.co/87nXxB0Twb"}, {"lang": "es", "id": "1238945686248357890", "created_at": "2020-03-14T21:50:44.000Z", "text": "El rastrero ego\u00edsmo de los infames socios de Pedro S\u00e1nchez y el de sus adl\u00e1teres no tiene l\u00edmites. Ni siquiera ante una situaci\u00f3n de Emergencia Nacional, donde lo que est\u00e1 en juego son las vidas de sus compatriotas, son capaces de ver m\u00e1s all\u00e1 de sus narices. #FuerzaEspa\u00f1a https://t.co/LLZ1mfsHfV"}, {"lang": "es", "id": "1238393731381854209", "created_at": "2020-03-13T09:17:28.000Z", "text": "Como siempre, como con todo y a pesar de todo, porque somos una gran Naci\u00f3n #fuerzaEspana https://t.co/i4BzqECA6x"}, {"lang": "es", "id": "1235523482357768198", "created_at": "2020-03-05T11:12:07.000Z", "text": "Contra el feminismo incendiario, sectario y excluyente de la izquierda, todas las tribunas sirven... #8MLaAlternativa https://t.co/VKhWvNsipo"}, {"lang": "es", "id": "1235510298632687617", "created_at": "2020-03-05T10:19:44.000Z", "text": "Maravillosa hilo de mi admirada compa\u00f1era @MeerRocio. No dej\u00e9is de ser hombres, somos muchas m\u00e1s las que admiramos todo lo bueno que hay en vuestra masculinidad #8MLaAlternativa https://t.co/lDqbcHki4g"}, {"lang": "es", "id": "1235293897489887232", "created_at": "2020-03-04T19:59:50.000Z", "text": "La voz de quienes pensamos diferente tambi\u00e9n se escuchar\u00e1 en el congreso #8MLaAlternativa https://t.co/UOGIhUc3us"}, {"lang": "es", "id": "1231559306325217280", "created_at": "2020-02-23T12:39:54.000Z", "text": "Enormemente honrada y agradecida por la confianza, privilegiada por tan extraordinarios compa\u00f1eros de viaje, dispuesta para servir a Espa\u00f1a... https://t.co/DZ2hU8xpAE"}, {"lang": "ca", "id": "1230508854640828422", "created_at": "2020-02-20T15:05:47.000Z", "text": "Maravillosa Georgina... Orgullos\u00edsima de ti. https://t.co/pWKKJKQkGe"}, {"lang": "es", "id": "1228073772269391877", "created_at": "2020-02-13T21:49:38.000Z", "text": "RTVE versus @Santi_ABASCAL una v\u00edbora de siete cabezas, con toda su maquinaria dispuesta para matar, frente a un hombre armado solo con su templanza y su honestidad... Creen que han ganado pero han vuelto a perder #GrandeSantiagoAbascal #TVEManipuladora"}, {"lang": "es", "id": "1228010663349510146", "created_at": "2020-02-13T17:38:52.000Z", "text": "Hoy he \u201crivalizado\u201d por la presidencia de la Comisi\u00f3n para la auditor\u00eda de la calidad democr\u00e1tica con \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n con el p\u00edrrico resultado de 5 votos, los nuestros. PP y Ciudadanos han preferido que un comunista vele por nuestra calidad democr\u00e1tica\u00a1La ca\u00f1a de Espa\u00f1a!"}, {"lang": "es", "id": "1227966083342176262", "created_at": "2020-02-13T14:41:43.000Z", "text": "Y si la llegada de Podemos al gobierno ( p\u00fablicamente rechazada por el propio Sevilla) con su visi\u00f3n intervencionista del Estado, ha precipitado una dimisi\u00f3n que de todas formas habr\u00eda acabado en cese. https://t.co/ygicAEXITD"}, {"lang": "es", "id": "1227966072877453313", "created_at": "2020-02-13T14:41:40.000Z", "text": "Si trat\u00f3 de convencerle para que no presentara recurso contra la decisi\u00f3n aprobada por los consejeros de la CNMC de recortar la retribuci\u00f3n asignada al grupo (consejeros entre los que se encuentra su marido, candidato a sustituir al actual presidente del \u00f3rgano regulador)..."}, {"lang": "es", "id": "1227966070998347779", "created_at": "2020-02-13T14:41:40.000Z", "text": "Vox pregunta a la Ministra de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica, Teresa Ribera, si trat\u00f3 de influir en las decisiones del Presidente de Red El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola, Jordi Sevilla, motivo por el cual acab\u00f3 dimitiendo..."}, {"lang": "es", "id": "1222805395053387776", "created_at": "2020-01-30T08:54:59.000Z", "text": "A @Santi_ABASCAL le han votado 4 millones de espa\u00f1oles...Cu\u00e1ntos te han votado a ti @jordievole? Odias e incitas al odio con tus palabras en @El_Hormiguero pero seguro que en el fondo eres \"hombre de paz\", igualito que tus amigos Otegi y Maduro. https://t.co/quM27Sos7K"}, {"lang": "es", "id": "1222604183582531585", "created_at": "2020-01-29T19:35:26.000Z", "text": "Pues que no se preocupe el se\u00f1or Cocho que ya lo hacemos los de VOX: Un gobierno que pacta con golpistas y comunistas, despu\u00e9s de haber dicho en campa\u00f1a que nunca lo har\u00eda, es un gobierno legal pero ileg\u00edtimo, y su presidente, un traidor a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles"}, {"lang": "es", "id": "1222604181640564743", "created_at": "2020-01-29T19:35:26.000Z", "text": "Lo hizo en la r\u00e9plica a los partidos de la corporaci\u00f3n, tras exponer de forma farragosa la moci\u00f3n de contenido nacional impuesta por su partido, en la que se ped\u00eda que el Congreso de los diputados interpelara a Pedro S\u00e1nchez por sus acuerdos con independentistas y populistas..."}, {"lang": "es", "id": "1222604177949495301", "created_at": "2020-01-29T19:35:25.000Z", "text": "\u00a1Pablo Casado debe estar alucinando!\n\nEl concejal Pedro Cocho, del Partido Popular de Villaviciosa de Od\u00f3n, afirma que su partido \u201cno deslegitima al gobierno de S\u00e1nchez\u201d y que el PP tiene la certeza de que \u201cjam\u00e1s llamar\u00e1 en un pleno a nuestro Presidente del Gobierno traidor\u201d https://t.co/Qlf9odyL3C"}, {"lang": "es", "id": "1215318555790540802", "created_at": "2020-01-09T17:04:57.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez ha consumado su traici\u00f3n a Espa\u00f1a, pero no cuenta con que somos muchos m\u00e1s los que jamas lo har\u00edamos... \n#Espa\u00f1aExiste https://t.co/8VXMg8o1KY"}, {"lang": "es", "id": "1213802603735371777", "created_at": "2020-01-05T12:41:06.000Z", "text": "Viendo lo que hemos visto hoy en el Congreso, me pregunto en qu\u00e9 caj\u00f3n habr\u00e1 guardado su conciencia... https://t.co/1AIzHyAUmU"}, {"lang": "es", "id": "1213744979333591040", "created_at": "2020-01-05T08:52:08.000Z", "text": "V\u00edctimas del terrorismo sentadas junto a sus verdugos en el Congreso de los Diputados, mientras Pedro S\u00e1nchez y sus ac\u00f3litos les pasan la mano por el lomo a los etarras de Bildu. Se me hiela la sangre. Viva Espa\u00f1a y los que dieron su vida por Espa\u00f1a y por su libertad."}, {"lang": "es", "id": "1207245305097457665", "created_at": "2019-12-18T10:24:44.000Z", "text": "Justificar ante su partido que, habiendo ganado las elecciones,  nadie quisiera apoyarla para gobernar, no debe ser nada f\u00e1cil, pero esto es de traca."}, {"lang": "es", "id": "1207245302786330624", "created_at": "2019-12-18T10:24:44.000Z", "text": "VOX no apoy\u00f3 la investidura de la candidata del Partido Popular, Pilar Mart\u00ednez, para no perpetuar ni un minuto m\u00e1s el caciquismo que ella representa. Ni m\u00e1s, ni menos."}, {"lang": "es", "id": "1207245300462686209", "created_at": "2019-12-18T10:24:43.000Z", "text": "Se libra porque el delito ha prescrito... y porque no se puede demostrar que fuera la promotora de la obra, y todav\u00eda pretende repetir como alcaldesa en Villaviciosa de od\u00f3n... Y como no lo consigue, porque VOX se lo impide, se inventa una historia para no dormir. Pat\u00e9tico."}, {"lang": "es", "id": "1207245297086279681", "created_at": "2019-12-18T10:24:43.000Z", "text": "Pilar Mart\u00ednez no tiene verg\u00fcenza, primero deja una herencia envenenada a su pueblo, despu\u00e9s un fiscal le pide 5 a\u00f1os de c\u00e1rcel por construirse varios chalets con piscina en zona de especial protecci\u00f3n del Parque Regional del r\u00edo Guadarrama... https://t.co/0zUqtZq4h9"}]