[{"id": "1376517134986186753", "lang": "es", "text": "Veo im\u00e1genes de alguna gente salt\u00e1ndose todas la recomendaciones del #covid, fiestas, playas, conciertos y un largo sin conocimientos. Si hubieran pasado el #covid no tendr\u00edan tantas ganas de fiesta, si obsesi\u00f3n ser\u00eda pasar tiempo con su familia y seres queridos.", "created_at": "2021-03-29T12:50:34.000Z"}, {"id": "1376455720175075328", "lang": "es", "text": "De esas im\u00e1genes que escriben la historia.\n\n#EverGiven https://t.co/KTNbCNSbSL", "created_at": "2021-03-29T08:46:31.000Z"}, {"id": "1376279646577303553", "lang": "es", "text": "\u00a1Buenas noches a tod@s! \u2764\ufe0f\n\n\u201cAqu\u00ed estoy para vivir mientras el alma me suene, y aqu\u00ed estoy para morir, cuando la hora me llegue, en los veneros del pueblo desde ahora y desde siempre.\u201d\n\nMiguel Hern\u00e1ndez. \n\n79 a\u00f1os donde le arrancaron la vida, pero donde no acabaron con su voz. https://t.co/jSeXAQquyX", "created_at": "2021-03-28T21:06:52.000Z"}, {"id": "1375455329140506627", "lang": "es", "text": "Anoche anunciaba que deja la #radio un grande. Alguien que ha hecho que muchos nos enganch\u00e1ramos a la #radio con \u00e9l empec\u00e9  cada noche a escuchar la #radio y la que ha cambiado d\u00eda a d\u00eda. Tendr\u00e1 siempre mi admiraci\u00f3n, cari\u00f1o y mi reconocimiento @joseramonde", "created_at": "2021-03-26T14:31:19.000Z"}, {"id": "1375191633755521025", "lang": "es", "text": "Madrid necesita gobernantes con la dignidad y honestidad de #Gabilondo @equipoGabilondo", "created_at": "2021-03-25T21:03:29.000Z"}, {"id": "1375156920676450308", "lang": "es", "text": "Hoy es de esos d\u00edas que la pol\u00edtica se escribe con may\u00fascula.\n\nEl #Pleno aprueba la solicitud de creaci\u00f3n de una subcomisi\u00f3n relativa al desarrollo del Pacto por la Ciencia y la Innovaci\u00f3n y el estudio y an\u00e1lisis de la modificaci\u00f3n de la Ley de la Ciencia.\n\nNuestro pa\u00eds lo merece https://t.co/5v9jUd5Tp1", "created_at": "2021-03-25T18:45:33.000Z"}, {"id": "1375067830404710400", "lang": "es", "text": "Hemeroteca @Tonicanto1 y de pronto \u00e9l se ha ido al equipo de los chorizos. https://t.co/rTbtDtHU2V", "created_at": "2021-03-25T12:51:32.000Z"}, {"id": "1375067440447623169", "lang": "es", "text": "La mejor serie de @Tonicanto1 por temporadas: \n\n\ud83d\udfe32008-2015 Chaqueta de @UPYD \n\ud83c\udd982015- Volv\u00eda al cine durante 10 d\u00edas. \n\ud83d\udfe02015-2021 Chaqueta de @CiudadanosCs \n\ud83c\udd982021-Volv\u00eda al cine durante 7 d\u00edas. \n\ud83d\udd352021- Chaqueta del @populares \n\n\u00bfDar\u00e1 lecciones de dignidad y corrupci\u00f3n?", "created_at": "2021-03-25T12:49:59.000Z"}, {"id": "1375064038699368448", "lang": "es", "text": "Desde el #BOE es desde donde se le da dignidad a un pa\u00eds.\n\nDesde hoy derecho m\u00e1s, un pa\u00eds m\u00e1s digno. #Eutanasia https://t.co/fDjPuCSQvz", "created_at": "2021-03-25T12:36:28.000Z"}, {"id": "1374808687034916871", "lang": "es", "text": "Dice el se\u00f1or Rajoy Brey que en el @populares no hay existencia de una caja B, esto se llama re\u00edrse de todo un pa\u00eds. Este se\u00f1or no merece ser un ex-presidente del gobierno.", "created_at": "2021-03-24T19:41:48.000Z"}, {"id": "1374798828277223424", "lang": "es", "text": "Como para hablar de dignidad @Tonicanto1, creo que no le queda.", "created_at": "2021-03-24T19:02:37.000Z"}, {"id": "1374711353060032513", "lang": "es", "text": "Los acusados del @populares por el juicio de la financiaci\u00f3n irregular del #PP y #Barcenas lo \u00fanico que est\u00e1n haciendo es re\u00edrse de Espa\u00f1a, los y las espa\u00f1olas. No tienen verg\u00fcenza.", "created_at": "2021-03-24T13:15:02.000Z"}, {"id": "1374639798854488066", "lang": "es", "text": "El nivel de @TeoGarciaEgea se define por si solo, ya est\u00e1 manchado de por vida como la persona que utiliz\u00f3 el transfuguismo y corrupci\u00f3n para mantener gobiernos.", "created_at": "2021-03-24T08:30:42.000Z"}, {"id": "1374638606107705345", "lang": "es", "text": "Escuchar a @pablocasado_ acusar de corrupto a otros partidos pol\u00edticos en el d\u00eda en el que se sientan en el banquillo los dos presidentes del @populares que le han precedido es vergonzoso y muestra falta de respeto a nuestro pa\u00eds, y sus ciudadanos.", "created_at": "2021-03-24T08:25:57.000Z"}, {"id": "1370364432430338048", "lang": "es", "text": "El PP es una mafia, un ejemplo m\u00e1s en Murcia.", "created_at": "2021-03-12T13:21:55.000Z"}, {"id": "1370353691828617219", "lang": "es", "text": "La moci\u00f3n de Murcia no saldr\u00e1 adelante por una simple raz\u00f3n: El PP es una magia y pagar\u00e1 lo que tenga que pagar para no perder el poder, tienen mucho que ocultar en Murcia. Son corruptos sin decencia.", "created_at": "2021-03-12T12:39:14.000Z"}, {"id": "1369627787397578752", "lang": "es", "text": "Los madrile\u00f1os y las madrile\u00f1as no merecen una presidenta como @IdiazAyuso todo lo que hace esta mujer es un disparate.", "created_at": "2021-03-10T12:34:45.000Z"}, {"id": "1368893403304517633", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc9c", "created_at": "2021-03-08T11:56:34.000Z"}, {"id": "1368832724438552580", "lang": "es", "text": "\u00a1Viva la lucha de las mujeres! \u00a1Viva el feminismo! \ud83d\udc9c\n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-08T07:55:27.000Z"}, {"id": "1368832368522444801", "lang": "und", "text": "#8M2021 #feminismo #libres #iguales https://t.co/IBYCfOVKfi", "created_at": "2021-03-08T07:54:02.000Z"}, {"id": "1367457738217971717", "lang": "es", "text": "Esto no se hace viral, esto es POL\u00cdTICA CON MAY\u00daSCULAS. \ud83d\udcaa #ciencia @gpscongreso https://t.co/pOMuJGonUG", "created_at": "2021-03-04T12:51:45.000Z"}, {"id": "1367428760266551298", "lang": "es", "text": "\u00a1Brillante! A Javi le caracteriza la integridad, capacidad para llegar acuerdos y el compromiso con la #Ciencia de nuestro pa\u00eds para que siempre sea la prioridad por encima de todo. \u00a1Brillante! @gpscongreso https://t.co/guAgIcQZUC", "created_at": "2021-03-04T10:56:36.000Z"}, {"id": "1367418067907719168", "lang": "es", "text": "Estoy convencido que esta comisi\u00f3n de ciencia en el @Congreso_Es no tendr\u00e1 muchos minutos en telediarios. Hoy iniciamos el camino para conquistar un pacto de estado por la ciencia en nuestro pa\u00eds. @astro_duque el ministro comparece, unanimidad de todas las fuerzas pol\u00edticas. https://t.co/QJnbjhXVBb", "created_at": "2021-03-04T10:14:07.000Z"}, {"id": "1367218391350665217", "lang": "es", "text": "Saliendo del @Congreso_Es se entra de noche, y se sale de noche. \u270c\ufe0f\ud83d\ude00 https://t.co/hvwDWVOlhQ", "created_at": "2021-03-03T21:00:40.000Z"}, {"id": "1367182273179750405", "lang": "es", "text": "COMISI\u00d3N DE SEGURIDAD VIAL. \n\nDonde han comparecido colectivos y expertos para trasladar sus propuestas en relaci\u00f3n al programa de trabajo sobre la Estrategia Espa\u00f1ola de Seguridad Vial 2021-2030.\n\n@gpscongreso @PSOE @PSOEJAEN \n\n#SeguridadVial https://t.co/FdbV4ezCmG", "created_at": "2021-03-03T18:37:09.000Z"}, {"id": "1365945856168517632", "lang": "es", "text": "Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a #DiaDeAndalucia https://t.co/hWQdvYORAw", "created_at": "2021-02-28T08:44:04.000Z"}, {"id": "1362392169479360512", "lang": "es", "text": "La violencia no justifica nada, la violencia no conquista nada, violencia NUNCA.\n\nRechazo rotundo de la violencia que estamos viendo en las calles. https://t.co/hzHQ2vvy8I", "created_at": "2021-02-18T13:22:59.000Z"}, {"id": "1361781563776765953", "lang": "es", "text": "Si alguien est\u00e1 interesado en un local comercial en el centro de Madrid p\u00f3nganse en contacto con @pablocasado_ y @populares Pero recuerden que se construy\u00f3 con la corrupci\u00f3n del #PP https://t.co/RhMkahXO9m", "created_at": "2021-02-16T20:56:40.000Z"}, {"id": "1361777062248349699", "lang": "es", "text": "La ultraderecha se alimenta del odio, lo consume y lo propaga.\n\nLo que les lleva a odiar tanto es el miedo a perder los privilegios. El miedo al derecho de los dem\u00e1s a ser diferentes.\n\n\ud83c\udf39 @BeaMCarrillo\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/hx6BOQtfIt", "created_at": "2021-02-16T20:38:46.000Z"}, {"id": "1361672421019942913", "lang": "es", "text": "Ellos siempre se han avergonzado de nuestra tierra, ahora no disimulan, ahora incluso ocultan nuestras se\u00f1as de identidad. Andaluc\u00eda siempre ser\u00e1s una tierra de color y esperanza, por m\u00e1s que algunos la intenten ensombrecer. https://t.co/ZXgEMUsSYh", "created_at": "2021-02-16T13:42:58.000Z"}, {"id": "1361603969764765699", "lang": "es", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo detienen a esta se\u00f1ora? https://t.co/EygQpHPxbz", "created_at": "2021-02-16T09:10:58.000Z"}, {"id": "1361085920653541380", "lang": "es", "text": "Menudo an\u00e1lisis pol\u00edtico el que acaba de realizar @TeoGarciaEgea cada d\u00eda el @populares se parece menos a #Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-02-14T22:52:25.000Z"}, {"id": "1361085091850706955", "lang": "es", "text": "No comparece @pablocasado_ , la cara de @TeoGarciaEgea lo dice todo.", "created_at": "2021-02-14T22:49:08.000Z"}, {"id": "1361081378608185353", "lang": "es", "text": "Enhorabuena a @salvadorilla y @socialistes_cat por la victoria en las elecciones catalanas. Honestidad, compromiso y humildad representa #Illa para llevar el cambio a #Catalu\u00f1a. Empieza el reencuentro entre catalanes, y entre #Espa\u00f1a y #Catalu\u00f1a.", "created_at": "2021-02-14T22:34:22.000Z"}, {"id": "1361050239843631104", "lang": "es", "text": "14 FEBRERO JA\u00c9N SE LEVANT\u00d3 BRAVA. Hoy los jienenses nos hemos echado a la calle para pedir al conjunto de las instituciones atenci\u00f3n por y para nuestra provincia. Ja\u00e9n lo est\u00e1 pasando mal, necesitamos inversiones valientes. Unidad y defensa de Ja\u00e9n ante todos, por encima de todo. https://t.co/1VUeXP7ipm", "created_at": "2021-02-14T20:30:38.000Z"}, {"id": "1358164382635724806", "lang": "es", "text": "Me debo a la provincia de Ja\u00e9n, a los jienenses, por eso vamos a trabajar con seriedad y rigor para exigir transparencia y una explicaci\u00f3n del COLCE. Por encima de todo la provincia, y la sociedad, Ja\u00e9n necesita nuestra entrega y lucha. \n\n@PSOEJAEN \n\nhttps://t.co/jxQaIAtuPj", "created_at": "2021-02-06T21:23:16.000Z"}, {"id": "1358066745634914306", "lang": "es", "text": "Suscribo todas y cada una de las palabras del secretario general del @PSOEJAEN @pacoreyesm \u201cVamos hacer todo lo que est\u00e9 en nuestras manos para esclarecer el procedimiento y ver criterios de adjudicaci\u00f3n.\u201d https://t.co/8XwPbj0Auq", "created_at": "2021-02-06T14:55:18.000Z"}, {"id": "1358050432325681155", "lang": "es", "text": "Escuchemos la explicaci\u00f3n de c\u00f3mo ha ido todo el procedimiento del COLCE durante estos 13 meses. Rigor, transparencia y seriedad. \n\u201cEl PSOE es un defensor de la justicia, no es confrontar contra nadie, consiste es ser justo.\u201d \n\n@pacoreyesm @PSOEJAEN \n\nhttps://t.co/wyeeQTmbhQ", "created_at": "2021-02-06T13:50:29.000Z"}, {"id": "1358008773256880135", "lang": "es", "text": "Decepci\u00f3n, tristeza y desilusi\u00f3n ese es mi sentimiento ante la decisi\u00f3n del ministerio de defensa, la cual no la comparto.Mi apoyo a Ja\u00e9n, la provincia y su alcalde, ahora a seguir trabajando con fuerza y firmeza a Ja\u00e9n hay que traer proyectos que reviertan la situaci\u00f3n actual. https://t.co/8k47DQ1apr", "created_at": "2021-02-06T11:04:56.000Z"}, {"id": "1356885593653968896", "lang": "es", "text": "Durante la sesi\u00f3n de control al gobierno en el @Congreso_Es no s\u00e9 si lo estoy so\u00f1ando o es realidad, pero mientras la bancada del @populares vocea, insulta y no habla de los problemas de Espa\u00f1a. @vox_es pregunta por los problemas de nuestro pa\u00eds \u00bfqui\u00e9n es la extrema derecha?", "created_at": "2021-02-03T08:41:49.000Z"}, {"id": "1356876035699191810", "lang": "es", "text": "Lo de @pablocasado_ roza lo indecente. \u00a1Qu\u00e9 bochorno!", "created_at": "2021-02-03T08:03:51.000Z"}, {"id": "1356678544584286214", "lang": "es", "text": "Esto se llama tener la cara dura y mentir con descaro, desde el mes de mayo del 2020 vienen tomando sus propias decisiones. Este gobierno de la junta no tiene verg\u00fcenza. https://t.co/EPhdJOmTJZ", "created_at": "2021-02-02T18:59:05.000Z"}, {"id": "1356678159811362818", "lang": "es", "text": "\u00bfHay algo que no suscite pol\u00e9mica en este pa\u00eds? Si el esfuerzo y la energ\u00eda que algunos emplean en la pol\u00e9mica y confrontaci\u00f3n se emplear\u00e1 en luchar por la mejora y prosperidad, nuestro pa\u00eds ser\u00eda imparable.", "created_at": "2021-02-02T18:57:33.000Z"}, {"id": "1354894123942236162", "lang": "es", "text": "Apoyo y mucha suerte para los @socialistes_cat que hoy comienza su campa\u00f1a electoral, tenemos un gran candidato @salvadorilla que sin duda ser\u00e1 el president de tod@s los catalanes, en una catalunya fuerte dentro de nuestro pa\u00eds; Espa\u00f1a.\n#IllaPresident https://t.co/VcVvB2AQzV", "created_at": "2021-01-28T20:48:26.000Z"}, {"id": "1354893810015338497", "lang": "es", "text": "Hay que tener la jeta muy grande para venir a la Provincia de Ja\u00e9n a inaugurar un centro de Salud que no ha pagado @AndaluciaJunta esa es la jeta del se\u00f1or @JuanMa_Moreno. Paga la @dipujaen y Ayuntamiento de Jimena, y va a echarse la foto el presidente de la Junta. https://t.co/KFcse7w94Y", "created_at": "2021-01-28T20:47:11.000Z"}, {"id": "1354343725313499139", "lang": "es", "text": "76\u00b0Aniversario de la liberaci\u00f3n de Auschwitz y a\u00fan falta por hacer justicia para sus v\u00edctimas. Los nazis intentaron borrar las pruebas de su crimen. Destruyeron los hornos crematorios, quemaron los archivos. 11 millones de personas, es el mayor horror de la historia. https://t.co/EJeFPoauXM", "created_at": "2021-01-27T08:21:21.000Z"}, {"id": "1353978485304406019", "lang": "es", "text": "El Partido Popular cuenta con dos lideres, Pablo Casado y @anarosaq que ya no se esconde. Su labor diaria no es informar objetivamente, ni tan si quiera moderar una tertulia o entrevistar, su trabajo es hacer oposici\u00f3n al Gobierno.", "created_at": "2021-01-26T08:10:01.000Z"}, {"id": "1353976022975328256", "lang": "es", "text": "Falta de profesionalidad y rigor period\u00edstico de @anarosaq que d\u00eda a d\u00eda su trabajo es hacer oposici\u00f3n al gobierno. Este es su trabajo, echar alabanzas al PP y hacer oposici\u00f3n al gobierno de Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-01-26T08:00:14.000Z"}, {"id": "1353733250338983936", "lang": "es", "text": "#PAC| Estoy muy preocupado por las noticias falsas y las mentiras que se est\u00e1n diciendo con la #PAC, el Partido Popular sigue mintiendo. \n\nPOR FAVOR DEJEN DE MENTIR CON EL TRABAJO QUE SE EST\u00c1 HACIENDO CON LA #PAC.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en la web \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/qgeyRW5Cug", "created_at": "2021-01-25T15:55:32.000Z"}, {"id": "1353046653696155649", "lang": "es", "text": "Le pido a las derechas que no utilice la #PAC como arma arrojadiza, que deje de mentir y calumniar. \n\n\u201cLA INMENSA MAYOR\u00cdA DE AGRICULTORES VAN A SALIR GANANDO CON LA NUEVA #PAC.\u201d\n\nTrabajemos por tener la mejor #PAC para los peque\u00f1os y medianos agricultores\n\nhttps://t.co/D8wDgeZwUe", "created_at": "2021-01-23T18:27:15.000Z"}, {"id": "1352965597009768448", "lang": "es", "text": "Frente a la mentira que viene vertiendo la derecha sobre la #PAC os dejo la entrevista del secretario general del ministerio, Fernando Miranda. Datos aclaratorios que nos adentra en una nueva #PAC m\u00e1s redistributiva y m\u00e1s justa para #Andaluc\u00eda. \n\nhttps://t.co/sSKWFX7zl6", "created_at": "2021-01-23T13:05:09.000Z"}, {"id": "1352732738848219138", "lang": "es", "text": "\u00bfRecord\u00e1is el empe\u00f1o del @populares en poner el lazo negro en las banderas? Pues parece que ya se le ha olvidado, habr\u00e1 que recordarles que siguen falleciendo personas por esta maldita pandemia.", "created_at": "2021-01-22T21:39:52.000Z"}, {"id": "1351877449563463680", "lang": "es", "text": "Ante la indecencia de algunos responsables p\u00fablicos, la acci\u00f3n honesta, responsable y decente de los partidos pol\u00edticos.\n\nhttps://t.co/O7PJm6aUVy", "created_at": "2021-01-20T13:01:15.000Z"}, {"id": "1351866751605231617", "lang": "es", "text": "Ahora lo entiendo todo. El \u00fanico plan que tenia @AlmeidaPP_ para eliminar la nieve de Madrid eran las lluvias. Ahora lo entiendo todo.", "created_at": "2021-01-20T12:18:44.000Z"}, {"id": "1351861662425477125", "lang": "es", "text": "IMPORTANTE PARA LOS AGRICULTORES.\n\nBajada del 20% del IRPF para actividades agrarias, esto va a suponer un alivio para los agricultores de nuestro pa\u00eds y de la provincia.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\n\nhttps://t.co/Uo5bVcdQen", "created_at": "2021-01-20T11:58:31.000Z"}, {"id": "1350907820586184704", "lang": "es", "text": "Con sol, fr\u00edo o nieve pero contigo \u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/OnC8TheK9x", "created_at": "2021-01-17T20:48:17.000Z"}, {"id": "1350783247375077376", "lang": "es", "text": "El presidente de la Junta de Andaluc\u00eda se define solo. Medidas muy l\u00f3gicas y sensatas. https://t.co/Y0RTbLwNvQ", "created_at": "2021-01-17T12:33:17.000Z"}, {"id": "1349793270633738243", "lang": "es", "text": "Esto del @populares es amor por Espa\u00f1a y un profundo respeto por las instituciones. Patriotismo verdadero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/uuhymgtlQA https://t.co/yw9O83H1l4", "created_at": "2021-01-14T18:59:28.000Z"}, {"id": "1349790587462049794", "lang": "es", "text": "Ahora a salvar los carnavales y la Semana Santa, campe\u00f3n. \ud83d\ude21 https://t.co/XqzDJeV7qV", "created_at": "2021-01-14T18:48:48.000Z"}, {"id": "1349374391751213057", "lang": "es", "text": "Los mismos presidentes auton\u00f3micos que salieron en diciembre en masas pidiendo salvar la Navidad, ahora piden confinamiento total al Gobierno de Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-01-13T15:14:59.000Z"}, {"id": "1349350414861422594", "lang": "es", "text": "Se imaginan que se nacionalizaran algunas empresas el\u00e9ctricas \u00bfqu\u00e9 dir\u00edan las derechas de nuestro pa\u00eds? \ud83e\udd14", "created_at": "2021-01-13T13:39:43.000Z"}, {"id": "1349347957200584704", "lang": "es", "text": "Pero no os preocup\u00e9is que ya mismo llega el campe\u00f3n de la pala @pablocasado_ va por el barrio Salamanca. https://t.co/OTVLjcdevB", "created_at": "2021-01-13T13:29:57.000Z"}, {"id": "1349347526420393990", "lang": "es", "text": "Pero la #Navidad ya esta salvada #salvemoslanavidad https://t.co/kpjw7qrExs", "created_at": "2021-01-13T13:28:14.000Z"}, {"id": "1349284394540929026", "lang": "es", "text": "En el gobierno de Andaluc\u00eda @AndaluciaJunta @ppandaluz y @CiudadanosCs no hay dinero para reforzar la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con enfermer@s, y as\u00ed vacunar el maximo n\u00famero de personas en tiempos m\u00e1s reducidos, pero si hay para cargos pol\u00edticos. M\u00e1s delegados territoriales. https://t.co/FbuPPSKYDk", "created_at": "2021-01-13T09:17:22.000Z"}, {"id": "1349281863588839424", "lang": "es", "text": "Est\u00e1n los que trabajan sin ruido, y los que se quejan y se quejan haciendo ruido pero que no est\u00e1n en lo que tienen que estar. \n\nUna imagen vale m\u00e1s que mil palabras. https://t.co/lVY4DhOwXk", "created_at": "2021-01-13T09:07:19.000Z"}, {"id": "1348634239470870528", "lang": "es", "text": "Madrid, Madrid, Madrid y m\u00e1s Madrid. Ahora entiendo que algunos crean que Espa\u00f1a es solo Madrid.", "created_at": "2021-01-11T14:13:53.000Z"}, {"id": "1346943954164588545", "lang": "es", "text": "Esta gente asaltan en #Capitolio porque hay un perdedor en las urnas que no reconoce la victoria del rival en las elecciones de #EEUU \n\n\u00bfLe suena esto?\n#Capitolio https://t.co/zavc0f4GeA", "created_at": "2021-01-06T22:17:18.000Z"}, {"id": "1346940396140711936", "lang": "es", "text": "El silencio de @Santi_ABASCAL ante las im\u00e1genes que estamos viendo en #EEUU lo dice todo, son ellos, son la extrema derecha.", "created_at": "2021-01-06T22:03:10.000Z"}, {"id": "1346412836134772736", "lang": "es", "text": "Siempre he defendido que en la pol\u00edtica hay que saber llegar, pero mucho m\u00e1s importante saber salir. Si la generosidad y alturas de miras que ha demostrado @miqueliceta estuviera m\u00e1s presente en much@s de nosotros, hoy la pol\u00edtica no estar\u00eda tan denostada.", "created_at": "2021-01-05T11:06:49.000Z"}, {"id": "1345130739893985281", "lang": "es", "text": "Cambiamos de a\u00f1o, pero no cambian las cosas. Noches de fr\u00edo, noche de colacao calentico. \ud83e\udd2a #invierno https://t.co/utvwCkxzzI", "created_at": "2021-01-01T22:12:14.000Z"}, {"id": "1344793679391838208", "lang": "es", "text": "\u00a1Feliz 2021! \u2764\ufe0f", "created_at": "2020-12-31T23:52:52.000Z"}, {"id": "1344776966784897026", "lang": "es", "text": "\u00a1Hasta nunca 2020!", "created_at": "2020-12-31T22:46:28.000Z"}, {"id": "1344749161938350098", "lang": "es", "text": "Esta noche en la mesa falta mucha gente. \u2764\ufe0f", "created_at": "2020-12-31T20:55:59.000Z"}, {"id": "1343904092574384130", "lang": "es", "text": "Desde la investidura, el Gobierno de Espa\u00f1a ha asumido un total de 1.238 compromisos.\n \n\u2705 A d\u00eda de hoy el Gobierno ha cumplido el 23,4% y ha puesto en marcha un total del 90,9%.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/HhbKHcdUsA", "created_at": "2020-12-29T12:57:58.000Z"}, {"id": "1343144591374094336", "lang": "es", "text": "Mientras todos nos emocionamos al ver vacunarse a la primera mujer en #Espa\u00f1a contra el #COVID19,  @populares y @vox_es haciendo de este momento una nueva oportunidad para enfrentar, crispar y generar odio.\n\nA\u00fan as\u00ed ellos no han podido evitar las l\u00e1grimas de emoci\u00f3n.", "created_at": "2020-12-27T10:39:59.000Z"}, {"id": "1343126095344898049", "lang": "es", "text": "Araceli con 96 a\u00f1os la primera vacunada de #COVID19 en #Espa\u00f1a.\n\nEsperanza y el inicio del fin de esta maldita pandemia del #COVID19\n\n#YoMeVacuno https://t.co/lNS0MgtuVr", "created_at": "2020-12-27T09:26:29.000Z"}, {"id": "1342837323805851648", "lang": "es", "text": "Lo del @ppmadrid no tiene nombre, la se\u00f1ora @IdiazAyuso no tiene ni escr\u00fapulos, ni educaci\u00f3n, ni tan si quiera el m\u00e1s m\u00ednimo respeto por las personas.", "created_at": "2020-12-26T14:19:01.000Z"}, {"id": "1341492174857318401", "lang": "es", "text": "Hoy nadie ha salido al balc\u00f3n aplaudir  a los #docentes, pero bien se merecen el mejor de los aplausos tras un primer trimestre finalizado y que gracias a su #compromiso e #implicaci\u00f3n ha transcurrido con normalidad. \u00a1Enhorabuena por vuestro trabajo!", "created_at": "2020-12-22T21:13:52.000Z"}, {"id": "1341302507730026496", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. La imagen del d\u00eda hoy es la de la loter\u00eda.\n\nOs deseo mucha suerte a todos. Si no nos toca la loter\u00eda, que nos toque la loter\u00eda de la salud y felicidad est\u00e1 es la loter\u00eda que quiero que nos toque a todos. \n\n\u00a1Suerte y feliz d\u00eda! \ud83c\udf40\ud83d\ude18 https://t.co/f2Jgl4NoCz", "created_at": "2020-12-22T08:40:12.000Z"}, {"id": "1341079290478272519", "lang": "es", "text": "Me encanta este twit de Julia \ud83d\ude1c \u201cNo a todo\u201d. https://t.co/ww4Y9R5EL2", "created_at": "2020-12-21T17:53:13.000Z"}, {"id": "1339679781038731264", "lang": "es", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 significa para ustedes la dignidad? Sea cual sea la respuesta de sus conciencias, esto no es vivir dignamente\u201d. \n\nRamon Sampedro.\n\nHoy la #pol\u00edtica ha dado respuesta con una ley a tanta lucha por una #muertadigna \n\n\u00a1Buenas noches familia! \u2764\ufe0f https://t.co/C3TeY24OHH", "created_at": "2020-12-17T21:12:04.000Z"}, {"id": "1339637510524301320", "lang": "es", "text": "Hoy hemos aprobado la ley que regula la #Eutanasia nuevo derecho para nuestro pa\u00eds que viene de nuevo de la mano del @PSOE. Respeto, Libertad y dignidad como pa\u00eds, decidir sobre tener una muerte digna es desde hoy un derecho en nuestro pa\u00eds.\n\n@gpscongreso \n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/vwZLQITp5s", "created_at": "2020-12-17T18:24:06.000Z"}, {"id": "1339314435907866625", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo siempre, brillante @patxilopez esc\u00fachenlo es la esencia de la pol\u00edtica, es la voz de la libertad. https://t.co/x6gg6OCwEF", "created_at": "2020-12-16T21:00:19.000Z"}, {"id": "1339309310111846401", "lang": "es", "text": "Ea, pues eso. \u00a1Por favor, qu\u00e9 estamos en el siglo XXI! \n\u201c\u00a1Por favor!\u201d https://t.co/a0B035rq9C", "created_at": "2020-12-16T20:39:57.000Z"}, {"id": "1338859157437304840", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana en comisi\u00f3n de industria, comercio y turismo grupo parlamentario socialista hemos llevado una PNL para impulsar el sector industrial de nuestro pa\u00eds y una pol\u00edtica comercial internacional libre, justa y estable.\n\n@gpscongreso @PSOE @PSOEJAEN \n\nhttps://t.co/vntwKeYjQE", "created_at": "2020-12-15T14:51:12.000Z"}, {"id": "1337836389484941315", "lang": "es", "text": "Os dejo mi carta dirigida a los sanitarios \u201cSeguir\u00e1n ah\u00ed, al pie del ca\u00f1\u00f3n\u201d, que se hace eco el @DiarioJAENes \ud83e\udd19\ud83d\ude1c https://t.co/A2vN5h6zhi", "created_at": "2020-12-12T19:07:05.000Z"}, {"id": "1337701538702241792", "lang": "es", "text": "Hace unos d\u00edas junto a @_AMaldonado_ nos acercamos a la Iglesia de San Anton de Mensajeros de la Paz Espa\u00f1a para llevar alimentos a su gran cesta de #Navidad que ir\u00e1 destinada a los m\u00e1s necesitados.\n\nNos recibi\u00f3 @Padreangelmensa donde fue un orgullo compartir con \u00e9l su ilusi\u00f3n. https://t.co/JkKy3YaB24", "created_at": "2020-12-12T10:11:14.000Z"}, {"id": "1336595532102381568", "lang": "es", "text": "95\u00b0 Aniversario del fallecimiento de Pablo Iglesias Posse su mejor legado @PSOE \n\n\u201cEl PSOE es la entera emancipaci\u00f3n de la clase trabajadora: es decir, la abolici\u00f3n de todas las clases sociales y su conversi\u00f3n en una sola de trabajadora libres e iguales, honrados e inteligentes.\" https://t.co/5a5FDeMhYH", "created_at": "2020-12-09T08:56:22.000Z"}, {"id": "1334952798895689730", "lang": "es", "text": "#A32 conexi\u00f3n Bail\u00e9n-Albacete el dia de su apertura al tr\u00e1fico, a su paso por \u00dabeda y Torreperogil hace un a\u00f1o justo abr\u00eda su circulaci\u00f3n. \n\nEs cierto, lleg\u00f3 7 a\u00f1os tarde producido por la NO financiaci\u00f3n del gobierno de Rajoy en #PGE. El @PSOE trabajamos para seguir avanzando. https://t.co/Et6Xa4lzL1", "created_at": "2020-12-04T20:08:44.000Z"}, {"id": "1334916664803139586", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana hemos asistido al 42\u00b0 Aniversario de la #Constituci\u00f3n #Espa\u00f1ola en la @SubdeGobJaen , un acto donde se ha condecorado por parte del Gobierno de Espa\u00f1a a colectivos, entidades y empresas por su trayectoria en nuestra provincia. \n\n#Aniversarioconstituci\u00f3nEspa\u00f1ola https://t.co/5AOvMOhhWp", "created_at": "2020-12-04T17:45:09.000Z"}, {"id": "1334901820351782914", "lang": "es", "text": "\u201cBuenos y malos militantes\u201d, me recuerda a los comentarios de las derechas \u201cHay buenos y malos espa\u00f1oles\u201d. Curiosa forma de medir la calidad de las personas, siempre dir\u00e9 lo que piense en mi partido, opinar\u00e9 con respeto y lealtad al partido y compa\u00f1er@s. Ese es el @PSOE", "created_at": "2020-12-04T16:46:09.000Z"}, {"id": "1333513988336967681", "lang": "es", "text": "Esta noche estar\u00e9 a las 22:00h en La Siete TV \u201cHablamos de la actualidad en nuestro pa\u00eds\u201d. \ud83d\ude1c  \u00a1Te espero! \ud83e\udd19\ud83d\ude0a  Aqu\u00ed os enlace \u2b07\ufe0f:  \n\nhttps://t.co/eX5ksxl8wK https://t.co/g8kxJMSA7y", "created_at": "2020-11-30T20:51:24.000Z"}, {"id": "1333441398142607362", "lang": "es", "text": "\u00bfEs acaso in\u00fatil?\n\n\ud83d\udc49 13.000 millones de euros a las CCAA para cubrir el impacto de la Covid-19.\n\n\ud83d\udc49 El ingreso m\u00ednimo vital que ayudar\u00e1 a 850 mil hogares.\n\n\ud83d\udc49 Garantizar la igualdad de oportunidades a los estudios a trav\u00e9s de las becas.\n\n\u00a1Tremendo Montse! \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @montseminguez https://t.co/ADGKzjeb9l", "created_at": "2020-11-30T16:02:58.000Z"}, {"id": "1333403430690435074", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcaaNUEVA CONQUISTA PARA LA PROVINCIA DE JA\u00c9N. \n\nEl Gobierno incluye a #Ja\u00e9n en una convocatoria espec\u00edfica para la Extensi\u00f3n de #BandaAncha de Nueva Generaci\u00f3n.\n\n\u00a1Seguimos trabajando por la provincia!\ud83d\udc9a \n\nM\u00e1s en la web \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/lwLH59wbpD https://t.co/dHDXZjHm7I", "created_at": "2020-11-30T13:32:05.000Z"}, {"id": "1333370582763794432", "lang": "es", "text": "*APUESTA SIN PRECEDENTES AL TEJIDO PRODUCTIVO DE LA PROVINCIA*\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb 757 millones para 6.800 #empresas de #Ja\u00e9n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb 22.000 #aut\u00f3nomos con alguna prestaci\u00f3n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb 56.000 #trabajadores percibieron ayudas https://t.co/nKc8qYUMLm", "created_at": "2020-11-30T11:21:34.000Z"}, {"id": "1333150943207170048", "lang": "es", "text": "Seguir adelante con paso firme, la mirada puesta en los problemas y el coraz\u00f3n en la gente. \n\nDialogar, debatir, acordar y construir, as\u00ed hacemos pa\u00eds. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f https://t.co/fslPmDfcn8", "created_at": "2020-11-29T20:48:48.000Z"}, {"id": "1333010506450411522", "lang": "es", "text": "Los del #8M y #25N ya estamos en la calle otra vez. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Oxdemj0MKX", "created_at": "2020-11-29T11:30:45.000Z"}, {"id": "1332997237048225797", "lang": "es", "text": "Explicando la nueva ley educativ #LOMLOE https://t.co/Nrna8kIOj5", "created_at": "2020-11-29T10:38:01.000Z"}, {"id": "1332728081082146817", "lang": "es", "text": "Se visten de nuevo, pero tienen unas formas muy arcaicas. Lo nuevo no lo demuestra la vista, lo demuestra las acciones.", "created_at": "2020-11-28T16:48:30.000Z"}, {"id": "1332709252897632256", "lang": "es", "text": "Mientras unos salvan la humanidad, otros quieren salvar la Navidad.\n\nEsta es la realidad a la que nos enfrentamos.\n\n\u00a1Muy triste! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #COVID19 https://t.co/aGfHIVHVlE", "created_at": "2020-11-28T15:33:41.000Z"}, {"id": "1331585277232558084", "lang": "es", "text": "\u201cUna imagen vale m\u00e1s que mil palabras\u201d. En la \u00faltima semana diputad@s de la derecha han llenado sus solapas de lazos naranjas, en este d\u00eda ning\u00fan lazo morado en sus solapas. Queda todo dicho, la extrema derecha les condiciona y les aleccionan. #diacontralaviolenciamachista", "created_at": "2020-11-25T13:07:24.000Z"}, {"id": "1330879865667670020", "lang": "es", "text": "ULTIMA HORA|| El Gobierno movilizar\u00e1 10.000 millones de euros de los fondos europeos para reactivar el sector del #autom\u00f3vil https://t.co/AQ4N121zDx", "created_at": "2020-11-23T14:24:21.000Z"}, {"id": "1330870888733011968", "lang": "es", "text": "El @populares es una f\u00e1brica de Fakes News.", "created_at": "2020-11-23T13:48:40.000Z"}, {"id": "1330797841527300096", "lang": "es", "text": "Todos los obsesionados con salvar la #Navidad por el #Covid y no se dan cuenta que no consiste en salvar la #Navidad navidad, consiste en que todos nos sentemos en la mesa esta #Navidad, de eso se trata en esta pandemia.", "created_at": "2020-11-23T08:58:25.000Z"}, {"id": "1329447856382636033", "lang": "es", "text": "\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza lo que est\u00e1n haciendo con nuestra tierra! https://t.co/3e8YSkbVtK", "created_at": "2020-11-19T15:34:03.000Z"}, {"id": "1329171803567222790", "lang": "es", "text": "Estoy cansado del #Covid_19 de esta situaci\u00f3n tan triste y tan dolorosa. \u00a1Qu\u00e9 acabe ya! \ud83d\ude22", "created_at": "2020-11-18T21:17:07.000Z"}, {"id": "1328813332112011269", "lang": "es", "text": "La Merkel nos va a dejar sin fondos europeos \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf86-0\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "created_at": "2020-11-17T21:32:41.000Z"}, {"id": "1328786860802531329", "lang": "es", "text": "Me ha encantado escuchar a un amigo, a @Sergio_GP talante, respeto y educaci\u00f3n.\n\u201cNo les pido que cambien ni de gusto ni de opini\u00f3n, simplemente que respeten toda la Constituci\u00f3n. \nSi\u00e9ntanse orgullosos al menos por una vez de toda Espa\u00f1a, una de las mejores democracias del mundo.\u201d https://t.co/iuMXPd0KSP", "created_at": "2020-11-17T19:47:29.000Z"}, {"id": "1328778141238702080", "lang": "es", "text": "Esta tarde pinta as\u00ed #Madrid, noches de #oto\u00f1o que tambi\u00e9n gustan.\n\nSaliendo del Congreso de los Diputados poniendo fin al d\u00eda de hoy\u270c\ufe0f https://t.co/uewJcbUDJP", "created_at": "2020-11-17T19:12:51.000Z"}, {"id": "1327692960151072770", "lang": "es", "text": "\u2764\ufe0f HACE UN A\u00d1O, y Sigue emocion\u00e1ndome.\n\n\u00a1Hoy y siempre GRACIAS! \u2764\ufe0f\n\n\u201cVer esto en la prensa esta ma\u00f1ana me ha emocionado. Solo puedo decir gracias Bedmar, gracias por emocionarme con vosotros, sentirme cerca, cari\u00f1o y siempre estar a vuestro lado.\u201d\n\n\u00a1Siempre caminamos juntos! https://t.co/BDQ9a2repQ", "created_at": "2020-11-14T19:20:43.000Z"}, {"id": "1327654991809613824", "lang": "es", "text": "Mi enhorabuena y felicitaci\u00f3n a @MARIAEUGENIAL por su toma de posesi\u00f3n como presidenta de la @DipuHU. Honradez, compromiso y valores le caracteriza a Maru. Fuerza y todo mi apoyo para afrontar este nuevo tiempo. https://t.co/vcmcFSwojS", "created_at": "2020-11-14T16:49:51.000Z"}, {"id": "1327292177416925184", "lang": "es", "text": "Unos presupuestos excepcionales, para momentos excepcionales:\n\n\u2705Inversi\u00f3n EDUCACION 2.300 M\u20ac.\n\u2705 La mayor Inversi\u00f3n en SANIDAD de la historia 7.000 M\u20ac \n\u2705Plan de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica para PYMES Y TURISMO con 1.300M\u20ac. Incrementa la inversi\u00f3n para Ja\u00e9n el 25%. \n\n@gpscongreso https://t.co/5U67Hp3T04", "created_at": "2020-11-13T16:48:09.000Z"}, {"id": "1327204745778520065", "lang": "es", "text": "SE LO VOY A REPETIR CADA D\u00cdA DE LA CAMPA\u00d1A DE ACEITUNA AL #GOBIERNO DE LA JUNTA DE #ANDALUC\u00cdA. \n\n\u00a1Han dejado tirados a los #olivareros y #olivareras de nuestra provincia! \u00a1Est\u00e1 poniendo en riesgo una campa\u00f1a de #aceituna #segura para todos ellos! https://t.co/BMCvPrzB2p", "created_at": "2020-11-13T11:00:44.000Z"}, {"id": "1325140106156646400", "lang": "es", "text": "La mejor noticia del a\u00f1o, Joe Biden nuevo presidente de los Estados Unidos de Am\u00e9rica. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n\"Es hora de dejar la ret\u00f3rica del odio y unirnos como naci\u00f3n\"\n\nEs la hora de reparar el odio que ha sembrado Trumps en EE.UU y en el mundo.\n\n\u00a1Enhorabuena! Hoy ganamos todos\u270c\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/f7jHFuptom", "created_at": "2020-11-07T18:16:35.000Z"}, {"id": "1325052953003237378", "lang": "es", "text": "Sencillamente espectacular el Parque Natural de Sierra M\u00e1gina zona de Cuadros. \n\n#Autumn\ud83c\udf41 https://t.co/89hLYB5jbn", "created_at": "2020-11-07T12:30:16.000Z"}, {"id": "1323943283459018753", "lang": "es", "text": "Si Trumps gana, gana Trumps y perdemos todos. Si gana Biden, gana EE.UU y ganamos todos. Es necesario el cambio en la presidencia m\u00e1s influyente del mundo. #Elections2020", "created_at": "2020-11-04T11:00:51.000Z"}, {"id": "1323877528851881984", "lang": "es", "text": "Es irreparable el da\u00f1o que Donald Trumps est\u00e1 haciendo a la democracia estadounidense. Cada minuto en La Casa Blanca de este se\u00f1or, es un retroceso democr\u00e1tico y una amenaza para la libertad. #Elecciones2020", "created_at": "2020-11-04T06:39:33.000Z"}, {"id": "1323767907122356224", "lang": "es", "text": "Me voy a dormir con el deseo y esperanza de que el mal sue\u00f1o de Trumps ma\u00f1ana habr\u00e1 pasado, y en EEUU empieza un nuevo tiempo. #BidenHarris2020 https://t.co/RsBE5ypCCC", "created_at": "2020-11-03T23:23:58.000Z"}, {"id": "1321922940728954880", "lang": "es", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n hoy todos aquellos que cuando el gobierno un d\u00eda antes no hab\u00eda publicado el BOE con medidas sal\u00edan a criticar? Faltan dos horas para que entren en vigor las medidas del gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda y nadie dice nada \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 esta noche la derechita twittera?", "created_at": "2020-10-29T21:12:43.000Z"}, {"id": "1321737161192935425", "lang": "es", "text": "Que verg\u00fcenza me da escucharlo a @pablocasado_ en el @Congreso_Es reproches, reproches y mas reproches, miente con facilidad.", "created_at": "2020-10-29T08:54:30.000Z"}, {"id": "1321530279790563328", "lang": "es", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n en el congreso en la comisi\u00f3n de ciencia y universidad. https://t.co/F3VUdpY42j", "created_at": "2020-10-28T19:12:26.000Z"}, {"id": "1320483252008865793", "lang": "es", "text": "En serio, si a mi me da verg\u00fcenza \u00bfQu\u00e9 pensaran los madrile\u00f1os de su presidenta? #TeleMadrid https://t.co/JTq15euTX7", "created_at": "2020-10-25T21:51:55.000Z"}, {"id": "1320481115124178944", "lang": "es", "text": "Esto se llama solvencia y profesionalizaci\u00f3n en la gesti\u00f3n. \u00a1En fin! @IdiazAyuso https://t.co/W5yJc7zVoy", "created_at": "2020-10-25T21:43:25.000Z"}, {"id": "1319012462633635841", "lang": "es", "text": "Lo peor que le ha pasado a Espa\u00f1a en 40 a\u00f1os es VOX. Preocupado y triste tras escuchar la verg\u00fcenza de la extrema derecha hoy en el Congreso.", "created_at": "2020-10-21T20:27:31.000Z"}, {"id": "1319007911151128582", "lang": "es", "text": "\"En el modelo de pa\u00eds que ustedes defienden no cabe el 50% de los espa\u00f1oles\"\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/rW5VwkF24L", "created_at": "2020-10-21T20:09:26.000Z"}, {"id": "1318853637817487360", "lang": "es", "text": "Creo que es la \u00fanica vez en su vida que Abascal ha le\u00eddo tantas p\u00e1ginas seguidas. #MocionDeCensura", "created_at": "2020-10-21T09:56:25.000Z"}, {"id": "1318825816164339712", "lang": "es", "text": "La moci\u00f3n de censuras de VOX esta siendo una moci\u00f3n de insultos y descalificativos. Es muy triste lo que esta ma\u00f1ana est\u00e1 sucediendo en el Congreso es muy triste.", "created_at": "2020-10-21T08:05:51.000Z"}, {"id": "1318817305036492800", "lang": "es", "text": "Mientras el portavoz de VOX est\u00e1 en el uso de la palabra, ning\u00fan diputado le interrumpe, nadie ha levantado la voz a pesar de estar insultando constantemente. Tomen nota para cuando tengan el uso de la palabra el resto de grupos pol\u00edticos, entender\u00e1n quienes generan crispaci\u00f3n.", "created_at": "2020-10-21T07:32:02.000Z"}, {"id": "1318573382154276864", "lang": "es", "text": "Sigo sin entender como #Andaluc\u00eda podemos tener un presidente como @JuanMa_Moreno, #Andaluc\u00eda no merecemos este presidente tan mediocre. Necesitamos un gobierno que lidere un tiempo dif\u00edcil con capacidad, tenacidad y liderazgo para abrir oportunidades en nuestra tierra.", "created_at": "2020-10-20T15:22:46.000Z"}, {"id": "1318503328238784513", "lang": "es", "text": "9 a\u00f1os de la derrota de ETA los dem\u00f3cratas vencimos al #terrorismo, Espa\u00f1a gan\u00f3 con unidad la batalla a quienes sembraba terror y miedo. 9 a\u00f1os de #libertad y #paz. \ud83c\udf39 https://t.co/4deOsUzwd5", "created_at": "2020-10-20T10:44:24.000Z"}, {"id": "1318429251927003137", "lang": "es", "text": "Tal d\u00eda como hoy hace 9 a\u00f1os el presidente del gobierno #Zapatero anunciaba el fin la lucha armada de #ETA tras 40 a\u00f1os de terrorismo y terror. Se abr\u00eda un nuevo horizonte de esperanza y libertad en nuestro pa\u00eds, la democracia venci\u00f3 a la barbarie.", "created_at": "2020-10-20T05:50:03.000Z"}, {"id": "1318239226782253057", "lang": "es", "text": "Amenazas a compa\u00f1eros concejal@s, pintadas en sedes del @PSOE de toda Espa\u00f1a. Campa\u00f1a de destrucci\u00f3n en plazas y calles de monolitos que homenajean a gente que luch\u00f3 por la democracia. Lo que no ganan con la democracia y la libertad, lo quieren ganar con la ira y odio. \u00a1Cobardes!", "created_at": "2020-10-19T17:14:58.000Z"}, {"id": "1317507214182146049", "lang": "es", "text": "Simplemente gracias por darnos una infinita dosis de realidad con #AD\u00da, \u00a1Gracias por esta imprescindible pel\u00edcula! @LuisTosar7 @alvarocervan @SalvaCalvo https://t.co/xULJunL607", "created_at": "2020-10-17T16:46:12.000Z"}, {"id": "1317505391501168641", "lang": "es", "text": "Tarde de cine en casa, #Ad\u00fa pel\u00edcula que describe el hambre y la miseria que viven millones de personas que le llevan a buscar simplemente la vida, lo que viven es el infierno. Recomendable esta pel\u00edcula, entenderemos que hay rincones del mundo donde no existe la vida. https://t.co/XE3GKl76E6", "created_at": "2020-10-17T16:38:58.000Z"}, {"id": "1317049225889435648", "lang": "es", "text": "El facismo en estado puro, el odio en sus esplendor. Sigan destrozando la democracia, alg\u00fan d\u00eda los que os introdujeron de la mano en gobiernos e instituciones como es el @populares tendr\u00e1n que explicarle a nuestro pa\u00eds que fuero participes en la destrucci\u00f3n de la democracia. https://t.co/8qxFxmg832", "created_at": "2020-10-16T10:26:19.000Z"}, {"id": "1317011054262702082", "lang": "es", "text": "Responsabilidad, sensatez, compromiso y coraz\u00f3n esta es la pol\u00edtica que siempre ha ejercido @pacoreyesm por la que me siento identificado y que le da sentido a la pol\u00edtica, la que la hace \u00fatil. La pol\u00edtica del esfuerzo, trabajo y compromiso. \n\nhttps://t.co/cjwDbazi7p", "created_at": "2020-10-16T07:54:38.000Z"}, {"id": "1316717483143892994", "lang": "es", "text": "\u00bfDesautoriza @JuanMa_Moreno, las palabras de su compa\u00f1era y presidenta de la comunidad de Madrid @IdiazAyuso ? Se\u00f1ora Ayuso, no justifique su negligente gesti\u00f3n de la pandemia con un nuevo insulto a nuestra tierra, Andaluc\u00eda no merece esto. \u00a1Basta ya! \n\nhttps://t.co/ogohwbJCaP", "created_at": "2020-10-15T12:28:06.000Z"}, {"id": "1316362616621629441", "lang": "es", "text": "Ya se est\u00e1 convirtiendo en rutina los insultos que me hac\u00e9is llegar en privado simplemente por dar mi opini\u00f3n. Os lo voy a decir muy claro. Ni me vais a callar, ni vais a conseguir que no ponga lo que piense. Seguir\u00e9 defendiendo la igualdad y justicia social.", "created_at": "2020-10-14T12:57:59.000Z"}, {"id": "1316302481014562816", "lang": "es", "text": "No es justo que metan a todos los diputad@s en el \u201cmismo saco\u201d en el comportamiento que algunos est\u00e1n demostrando en el @Congreso_Es a d\u00eda de hoy no he visto a nadie del @gpscongreso insultar a nadie. Ya esta bien del \u201ctodos son iguales\u201d, ni es cierto, ni justo.", "created_at": "2020-10-14T08:59:01.000Z"}, {"id": "1316280577469886466", "lang": "es", "text": "Lo peor que le ha pasado a este pa\u00eds en los \u00faltimos 40 a\u00f1os ha sido la aparici\u00f3n de la extrema derecha, ha arrastrado al @populares a la confrontaci\u00f3n e insultos.", "created_at": "2020-10-14T07:31:59.000Z"}, {"id": "1316279439689424897", "lang": "es", "text": "Voces, insultos, descalificativos, agresividad, confrontaci\u00f3n a esto se limita las derechas de nuestro pa\u00eds semana tras semana en el @Congreso_Es Mientras los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas libramos una batalla contra la #COVID19", "created_at": "2020-10-14T07:27:28.000Z"}, {"id": "1314649794816749569", "lang": "es", "text": "Por lo visto en El Barrio Salamanca no ha quedado ni Dios.", "created_at": "2020-10-09T19:31:50.000Z"}, {"id": "1314170719534821378", "lang": "es", "text": "La derecha espa\u00f1ola genera el caos pol\u00edtico, el sistema judicial se pone al servicio de la derecha y ahora genera el caos judicial. \u00bfEntienden por qu\u00e9 somos el \u201chazme re\u00edr\u201d de Europa? Lo cierto es que cada d\u00eda mueren personas, se disparan infectados. Caos, caos y caos.", "created_at": "2020-10-08T11:48:10.000Z"}, {"id": "1314142307386617856", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro que la justicia espa\u00f1ola se qued\u00f3 anclada en el siglo XVI. \u00a1Muy triste!", "created_at": "2020-10-08T09:55:16.000Z"}, {"id": "1314138810540871681", "lang": "es", "text": "Verdades como pu\u00f1os de la #PAC, para todos aquellos y aquellas que tengan campo. \n\n\u00a1Buen d\u00eda! \ud83d\udc4d\n@PSOE @PSOEJAEN @mapagob @LuisPlanas https://t.co/9mTZ8k5gxg", "created_at": "2020-10-08T09:41:22.000Z"}, {"id": "1313215279766343680", "lang": "es", "text": "DEFENSA DE LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA DE ANDALUC\u00cdA.\n\nEscuchen el discurso de D. Miguel \u00c1ngel Castro Rector de la Universidad de Sevilla en el acto inaugural del pr\u00f3ximo curso acad\u00e9mico.\n\nVerg\u00fcenza y tristeza lo que est\u00e1 haciendo el gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda con nuestra tierra https://t.co/10Annn5J1q", "created_at": "2020-10-05T20:31:35.000Z"}, {"id": "1312826704851857413", "lang": "es", "text": "Recuerden esta frase de @IdiazAyuso \u201cNo se puede confinar al 100% de la poblaci\u00f3n, para curar al 1% de los enfermos del #covid19\u201d Este afirmaci\u00f3n alg\u00fan d\u00eda diremos que la hizo la presidenta de la Comunidad de Madrid. Una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza e indecencia.", "created_at": "2020-10-04T18:47:32.000Z"}, {"id": "1312129787536703488", "lang": "es", "text": "Gran tipo #FernandoSimon un gran profesional con un fuerte compromiso y una calidad humana incalculable. Gracias por este bonito programa @Planeta_Calleja y a @JesusCalleja por acercarnos y dejarnos conocer un poquito m\u00e1s a Fernando Sim\u00f3n. \u00a1Gracias por tu trabajo!", "created_at": "2020-10-02T20:38:14.000Z"}, {"id": "1311412030566551554", "lang": "es", "text": "Miren el nivel del gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda. \n\nNo hace falta definirlos, se definen ellos solos. \n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/XJyxEmLLqa", "created_at": "2020-09-30T21:06:07.000Z"}, {"id": "1311407302356996103", "lang": "es", "text": "Sinceramente es vergonzoso el comportamiento de la Presidenta de la Comunidad de Madrid. \u00bfSe imaginan que este comportamiento lo tuvieran otros gobiernos auton\u00f3micos? \u00a1Vergonzoso y lamentable!", "created_at": "2020-09-30T20:47:20.000Z"}, {"id": "1311229504329781249", "lang": "es", "text": "Bronca, ruido, faltas de respeto y falta de educaci\u00f3n, esta es la actitud y el comportamiento de las derechas en el @Congreso_Es Siento verg\u00fcenza ajena de lo que estamos viviendo durante estos meses por parte de estos partidos instalados en la confrontaci\u00f3n.", "created_at": "2020-09-30T09:00:49.000Z"}, {"id": "1310872843798949888", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro que el gran reto de Espa\u00f1a para el siglo XXI es la democratizaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n de la justicia.", "created_at": "2020-09-29T09:23:35.000Z"}, {"id": "1310594040363192320", "lang": "es", "text": "R\u00e9cord, en Catalu\u00f1a pueden acabar el a\u00f1o con tres presidentes. #Torra", "created_at": "2020-09-28T14:55:43.000Z"}, {"id": "1309518920857026560", "lang": "es", "text": "El gobierno de Espa\u00f1a es el gran aliado para el aceite de oliva y el olivar tradicional de la provincia de Ja\u00e9n, tendremos una #PAC sensible con el aceite de oliva y con el olivar tradicional. \n\n\u00a1Seguimos trabajando! \ud83d\udcaa\n\n#olivar \nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/Z5AHOOWrIk", "created_at": "2020-09-25T15:43:35.000Z"}, {"id": "1309269253539889154", "lang": "es", "text": "En esta noche es inevitable tener recuerdos.", "created_at": "2020-09-24T23:11:29.000Z"}, {"id": "1308670204931604480", "lang": "es", "text": "Es imposible que nuestro pa\u00eds avance teniendo una oposici\u00f3n que mira al pasado. En la sesi\u00f3n de ayer era ETA, hoy es la transici\u00f3n y acuerdo constitucional, continuamente en el pasado. Espa\u00f1a necesita mirar al siglo XXI.", "created_at": "2020-09-23T07:31:05.000Z"}, {"id": "1308526494264815619", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda soy m\u00e1s admirador de @flofdezz \u00a1un crack! \ud83e\udd23 #MasterChefCelebrity", "created_at": "2020-09-22T22:00:02.000Z"}, {"id": "1308321032869117953", "lang": "es", "text": "Me pregunto que pensar\u00e1n los m\u00e9dicos y enfermeros que est\u00e1n en paro en Espa\u00f1a, y escucharon ayer a la presidenta de Madrid decir \u201cque en en Espa\u00f1a no hay m\u00e9dicos, ni enfermeros.\u201d", "created_at": "2020-09-22T08:23:36.000Z"}, {"id": "1307027699676975105", "lang": "es", "text": "Madre m\u00eda Madrid c\u00f3mo se est\u00e1 poniendo otra vez por culpa del 8M.", "created_at": "2020-09-18T18:44:21.000Z"}, {"id": "1306884889057333248", "lang": "es", "text": "Coloquio organizado por @DiarioJAENes con el Presidente de la Diputaci\u00f3n, \u201cJa\u00e9n, ante la nueva normalidad\u201d.\n\nExperiencia, compromiso, honestidad e inteligencia para abrir oportunidades y nuevas sinergias para nuestra provincia.\n@pacoreyesm @PSOEJAEN https://t.co/9ncWMxOdVO", "created_at": "2020-09-18T09:16:52.000Z"}, {"id": "1306601347609960449", "lang": "es", "text": "Mi apoyo a todos los trabajadores del espect\u00e1culo, mientras que ellos trabajan nosotros disfrutamos. \n\n\u00a1Siempre tendr\u00e9is mi apoyo! \ud83c\udd98 #AlertaRoja https://t.co/NT0tjxbioZ", "created_at": "2020-09-17T14:30:11.000Z"}, {"id": "1306348585840119808", "lang": "es", "text": "La vida son los #momentos \u2764\ufe0f https://t.co/ficebxyuPM", "created_at": "2020-09-16T21:45:48.000Z"}, {"id": "1305771230621040641", "lang": "es", "text": "\u00a1IMPORTANTE TENER UNA CAMPA\u00d1A DE ACEITUNA SEGURA!\n\nEl olivar, los olivareros, las olivareras, las familias y cooperativas necesitamos un protocolo espec\u00edfico para afrontar la pr\u00f3xima campa\u00f1a de aceituna. \n\nLe pedimos al gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda que se ponga a la tarea. https://t.co/3U6KucwYJJ", "created_at": "2020-09-15T07:31:36.000Z"}, {"id": "1303953607113543681", "lang": "es", "text": "Hoy miles de ni\u00f1os, ni\u00f1as y docentes vuelven a las aulas, a tod@s feliz regreso. \n\nGracias a los docentes, equipos directivos de los centros y familias por el esfuerzo e implicaci\u00f3n para que en estas circunstancias hoy se vuelvan abrir las aulas. \n\n\u00a1Feliz vuelta al cole! \ud83d\udc9a https://t.co/5bP9o7Ebk5", "created_at": "2020-09-10T07:09:00.000Z"}, {"id": "1303673217706536961", "lang": "es", "text": "Mientras que el @populares no sea capaz de condenar y acatar la sentencia judicial sobre la trama de corrupci\u00f3n del \u00a8caso Barcenas\u00a8, no recuperar\u00e1n la dignidad pol\u00edtica para la lucha contra la corrupci\u00f3n. No solo es importante para su partido, es necesario para la democracia.", "created_at": "2020-09-09T12:34:50.000Z"}, {"id": "1303628770432241664", "lang": "es", "text": "\u00a1Esto es una verg\u00fcenza! https://t.co/IOMFhYL7uT", "created_at": "2020-09-09T09:38:13.000Z"}, {"id": "1302161938177306624", "lang": "es", "text": "Desastre en la gesti\u00f3n de la @AndaluciaJunta durante la pandemia #VueltaAlColeSegura A @javierimbroda le ponen la cara colorada. \u00a1V\u00e9anlo ustedes mismos! #Covid_19 #VueltaAlColeSegura https://t.co/Kyf0no7KMW", "created_at": "2020-09-05T08:29:33.000Z"}, {"id": "1301883562984169473", "lang": "es", "text": "Un poquito de humor \ud83d\ude2c\ud83e\udd23 https://t.co/byRGqiqunc", "created_at": "2020-09-04T14:03:23.000Z"}, {"id": "1301242894498623488", "lang": "es", "text": "De esas cosas que te meas de la risa. Un poco de humor dentro de la preocupaci\u00f3n e incertidumbre \ud83e\udd23 https://t.co/QAEqXtrHCs", "created_at": "2020-09-02T19:37:36.000Z"}, {"id": "1300708107644022784", "lang": "es", "text": "Hoy miles de docentes y equipos en centros educativos empiezan un nuevo curso. Dudas, incertidumbre sobre c\u00f3mo avanzar\u00e1 el curso. Conmigo cuentan, con el apoyo de toda la sociedad para entre todos salir adelante dentro de esta incertidumbre. \n\u00a1Adelante, siempre hacia adelante! https://t.co/1S3zSlG8ce", "created_at": "2020-09-01T08:12:33.000Z"}, {"id": "1300329349770604544", "lang": "es", "text": "Buenos dias. \n\nHoy es uno de esos lunes que son m\u00e1s lunes que nunca, aunque algunos ya nos incorporamos a trabajar el lunes pasado hoy suena as\u00ed. \n\n\u00a1Feliz regreso aquellos que hoy regresan de sus vacaciones!\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/1u43K64ngS", "created_at": "2020-08-31T07:07:30.000Z"}, {"id": "1299314252927426560", "lang": "es", "text": "Vi este v\u00eddeo de los miles que llegan al WhatsApp y que no prestamos atenci\u00f3n, y me pareci\u00f3 una manera curiosa y simple de ejemplificar que es lo que est\u00e1 pasando con el aceite de oliva. Esto mismo es lo que est\u00e1 sucediendo, monopolio.\n\n#aceiteoliva #preciosJustos https://t.co/PfiaEZETeR", "created_at": "2020-08-28T11:53:52.000Z"}, {"id": "1297990659710898177", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 \u00bfSABEN QU\u00c9 PASA CON EL PROTOCOLO DEL COVID QUE HA APROBADO JUNTA DE ANDALUCIA SI SE CONTAGIA UN OLIVARERO? \n\nSE PONE EN CUARENTENA EL TAJO ENTERO \u00bfCREEN QU\u00c9 EST\u00c1 LA SITUACI\u00d3N PARA 15 JORNALES DE ACEITUNA?\n\n\u00a1POR ESTO PEDIMOS UN PROTOCOLO ESPEC\u00cdFICO PARA LA CAMPA\u00d1A DE ACEITUNA! https://t.co/P66j6wRxR5", "created_at": "2020-08-24T20:14:23.000Z"}, {"id": "1297907461794467850", "lang": "es", "text": "El gobierno de la @AndaluciaJunta abandona a suerte a l@s aceituner@s para la pr\u00f3xima campa\u00f1a. Aprueba un protocolo para prevenci\u00f3n del #Covid en las recolecciones #agr\u00edcolas asemejando la aceituna con la jud\u00eda verde \u00bfEn qu\u00e9 se parece ambas recolecciones? \u00a1Irresponsables!", "created_at": "2020-08-24T14:43:47.000Z"}, {"id": "1297883857434353664", "lang": "es", "text": "\u00bfSaben qu\u00e9 le pasa a algunos gobiernos de algunas comunidades? Durante 120 de estado de alarma en nuestro pa\u00eds se han pegado criticando al gobierno sin pensar que ellos gestionar\u00edan la pandemia despu\u00e9s. Ahora est\u00e1n bloqueados y noqueados por sus propias palabras.", "created_at": "2020-08-24T13:09:59.000Z"}, {"id": "1297864012848340992", "lang": "es", "text": "Este es el acuerdo firmado en junio (hace mas de dos meses) por todas las CCAA, excepto Pa\u00eds Vasco y Madrid, para que cada CA hiciera el plan de vuelta al cole en septiembre. \n\nAndaluc\u00eda dice ahora que el Estado les haga ese plan.\n\nhttps://t.co/iXsfUmRPjz", "created_at": "2020-08-24T11:51:08.000Z"}, {"id": "1297845672142667778", "lang": "es", "text": "PREOCUPACI\u00d3N POR LA #VUELTA AL #COLE\n\nMenos de 20 d\u00edas para que los ni\u00f1os y ni\u00f1as empiecen el colegio y la Junta de Andaluc\u00eda a d\u00eda de hoy no ha dicho c\u00f3mo va organizar la vuelta al cole. #Educacion https://t.co/A1ZGIBH5va", "created_at": "2020-08-24T10:38:15.000Z"}, {"id": "1297262195051569157", "lang": "es", "text": "\u201cDesde mi ventana, \n\u00a1campo de Baeza, \na la luna clara ! \n\u00a1Montes de Cazorla, \nAznait\u00edn y M\u00e1gina! \n\u00a1De luna y de piedra \ntambi\u00e9n los cachorros \nde Sierra Morena!\u201d\n\nAntonio Machado.\n\nBEDMAR, SIERRA M\u00c1GINA \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a https://t.co/Yfke6gdTkD", "created_at": "2020-08-22T19:59:43.000Z"}, {"id": "1297092320551108609", "lang": "es", "text": "El mayor problema de esta pandemia es la irresponsabilidad de una parte de la sociedad. Ni aprendemos como sociedad, ni somos sensibles con los m\u00e1s vulnerables de esta pandemia, la gente mayor.", "created_at": "2020-08-22T08:44:42.000Z"}, {"id": "1296529749276348416", "lang": "es", "text": "Pronto llegar\u00e1 el atardecer del verano y la noche del invierno se har\u00e1 larga para superar la pandemia. Hace falta m\u00e1s responsabilidad y respeto a esta pandemia.", "created_at": "2020-08-20T19:29:15.000Z"}, {"id": "1296203553497853954", "lang": "es", "text": "Mi rinc\u00f3n m\u00e1s sensible, m\u00e1s especial.\n#Cuadros #SierraMagina #Bedmar #Jaen https://t.co/Jovp9D03lV", "created_at": "2020-08-19T21:53:04.000Z"}, {"id": "1293911882491813888", "lang": "es", "text": "Buen trabajo del Gobierno. Mientras el @populares sigue utilizando a toda costa todo para atacar el gobierno, utilizando en este caso los productos espa\u00f1oles para cuanto peor le vaya a Espa\u00f1a, mejor le ir\u00e1 al PP. \u00a1Lamentable! https://t.co/Er6GHM7gGZ", "created_at": "2020-08-13T14:06:47.000Z"}, {"id": "1293591031603179522", "lang": "es", "text": "132 a\u00f1os de lucha. Un 12 de agosto de 1888, Pablo Iglesias Posse fund\u00f3 la #UGT para garantizar los derechos de las y los trabajadores. \n\nHoy, UGT sigue siendo fundamental para garantizar los derechos de los trabajadores, un trabajo digno y estable. \n\n\u00a1Feliz aniversario! \ud83c\udf39\ud83e\udd1d https://t.co/k4BINULzTn", "created_at": "2020-08-12T16:51:50.000Z"}, {"id": "1292820508040409089", "lang": "es", "text": "\u00a1NO TIENEN VERG\u00dcENZA!\n\nLo siento por decirlo as\u00ed, pero duele ver esta noticia.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: \n\nhttps://t.co/NQByh5dBb8", "created_at": "2020-08-10T13:50:03.000Z"}, {"id": "1292459561006305281", "lang": "es", "text": "A todos los trolls que me est\u00e1is escribiendo en privado con insultos, amenazas y descalificativos por contestar a alguien de las extrema derecha de Espa\u00f1a. Tan solo deciros que ni asust\u00e1is, ni amendrentais, siemplemente os defin\u00eds como lo que sois, gente con odio y rencor.", "created_at": "2020-08-09T13:55:46.000Z"}, {"id": "1291354069215387648", "lang": "es", "text": "Recuerden algo muy importante que esta pasando de puntillas en estos meses: LA GESTI\u00d3N DE LA PANDEMIA DESDE JUNIO ESTA SIENDO DE LAS COMUNIDADES AUT\u00d3NOMAS. Es importante saberlo, \u201cPOR SI\u201d el gobierno de Espa\u00f1a coge de nuevo el control, no vengan \u201clos expertos en epidemiologia\u201d.", "created_at": "2020-08-06T12:42:56.000Z"}, {"id": "1291351864383082498", "lang": "es", "text": "Le pedimos a la @AndaluciaJunta un plan especial #COVID19 para el sistema educativo que garantice la seguridad para ni\u00f1@s y docentes. Bajada de ratio de alumnado, con mayor contrataci\u00f3n de docentes. Inversion para medidas de seguridad en los centros educativos. #vueltaalcole", "created_at": "2020-08-06T12:34:11.000Z"}, {"id": "1291350835742507009", "lang": "es", "text": "Poco menos de un mes para que equipos directivos y docentes reanuden el nuevo curso escolar y el gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda no ha puesto un plan especial #COVID19 para el sistema educativo de Andaluc\u00eda. Tan solo responsabiliza a los equipos directivos. \u00a1Qu\u00e9 irresponsables!", "created_at": "2020-08-06T12:30:06.000Z"}, {"id": "1290976852782219264", "lang": "es", "text": "UNA #PAC JUSTA DONDE LOS GRANDES BENEFICIADOS SEAN LOS AGRICULTORES QUE TRABAJAN SUS EXPLOTACIONES AGRARIAS. \n\nHAY QUE FORTALECER A LO PEQUE\u00d1OS Y MEDIANOS AGRICULTORES. https://t.co/ZPTPq20Cf7", "created_at": "2020-08-05T11:44:01.000Z"}, {"id": "1290923405009719302", "lang": "es", "text": "\u201cNo me matan por criminal, me matan por una idea que considero justa, y por ella muero\" \ud83c\udf39\n\nCarmen, Virtudes, Martina, Joaquina, Blanca, Ana, Pilar, Dionisia, Julia, Victoria, Adelina, Luis y Elena \n\nQue vuestros nombres nunca se borren de la historia.\ud83c\udf39\n\n#13Rosas https://t.co/KoDy6r6Czy", "created_at": "2020-08-05T08:11:38.000Z"}, {"id": "1290735040884871175", "lang": "es", "text": "Gracias @IkerCasillas \ud83e\udd0d https://t.co/HkIMYoAGZR", "created_at": "2020-08-04T19:43:09.000Z"}, {"id": "1290600627198885888", "lang": "es", "text": "Me parece injusto que la gente luego aplauda a los sanitarios, mientras hoy no se pueden coger sus vacaciones por posibles rebrotes. Todos los rebrotes que se est\u00e1n produciendo son por irresponsabilidad de las personas.", "created_at": "2020-08-04T10:49:02.000Z"}, {"id": "1289599030037827585", "lang": "und", "text": "#selvadeirati \ud83d\udc9a @_AMaldonado_ https://t.co/elNtFUBsaJ", "created_at": "2020-08-01T16:29:03.000Z"}, {"id": "1289141022606401541", "lang": "es", "text": "\u00c9l solo se lo dice todo. https://t.co/G3UbGFdsYj", "created_at": "2020-07-31T10:09:05.000Z"}, {"id": "1288790155067875328", "lang": "es", "text": "Adelante. \u00a1Gran candidato! \ud83d\ude80 https://t.co/Xr5amZSmYp", "created_at": "2020-07-30T10:54:52.000Z"}, {"id": "1288443742375075842", "lang": "es", "text": "En el Congreso de los Diputados con @pacoreyesm nuestro secretario general @PSOEJAEN y @PaquiMedinaTeba agenda intensa de trabajo con distintos ministros. Ja\u00e9n estar\u00e1 presente en el plan de reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica de Espa\u00f1a con los nuevos fondos europeos\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\n\u00a1Seguimos trabajando! https://t.co/CHvHTRRADO", "created_at": "2020-07-29T11:58:20.000Z"}, {"id": "1288427895397011458", "lang": "es", "text": "La moci\u00f3n de censura anunciada por @vox_es es una moci\u00f3n presentada al @populares y @pablocasado_ \u201cjaque\u201d al posicionamiento del PP en el eje derecha o extrema derecha. Veremos si el PP mira al centro o a la extrema derecha. Empieza a escasearle el discurso.", "created_at": "2020-07-29T10:55:22.000Z"}, {"id": "1288408578265690112", "lang": "und", "text": "#PAC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/e4HzrTN38g", "created_at": "2020-07-29T09:38:37.000Z"}, {"id": "1288379077104148480", "lang": "es", "text": "Para la socialdemocracia, #Europa es un espacio de alianzas, progreso y transformaci\u00f3n constante. Para la derecha es un  instrumento pol\u00edtico del \u201ccuanto peor este #Europa, mejor para la derecha y extrema derecha\u201d. No creen en #Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "created_at": "2020-07-29T07:41:23.000Z"}, {"id": "1288374755607883776", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. Comparece el Presidente del Gobierno @sanchezcastejon para explicar negociaci\u00f3n y acuerdo de la uni\u00f3n. Un gran acuerdo para Espa\u00f1a y donde nuestro pa\u00eds ha sido clave para cambiar el rumbo de EUROPA, esta Europa protege a las personas y construye futuro. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/MMi0nl0KGE", "created_at": "2020-07-29T07:24:13.000Z"}, {"id": "1288110907466235908", "text": "El @PSOEJAEN nos reunimos con @UATAEAndalucia. Escuchamos sus propuestas, valoramos medidas del gobierno, en Ja\u00e9n son m\u00e1s 19.000 aut\u00f3nomos los que el gobierno de Espa\u00f1a ha protegido con cese de actividad, 456 mill\u20ac a m\u00e1s de 4.200 empresas y protecci\u00f3n de 30.000 ERTES. https://t.co/uUFlHFpBo6", "created_at": "2020-07-28T13:55:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287829002053398528", "text": "Curiosa la decisi\u00f3n de @BorisJohnson_MP decide imponer cuarentena a los que viajan a Espa\u00f1a y recomendando no viajar a nuestro pa\u00eds, sembrando dudas. Mientras dos de sus ministros est\u00e1n de vacaciones en Espa\u00f1a, en Lanzarote e Ibiza.", "created_at": "2020-07-27T19:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286775449369161729", "text": "La casa que me vio nacer. La casa que me llena de vida y fuerza, asamblea @psoebedmar #socialistasBedmar https://t.co/bRxgSvnYp0", "created_at": "2020-07-24T21:29:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286669529612005376", "text": "Se ha logrado el mantenimiento del presupuesto para el pr\u00f3ximo periodo de la #PAC , en un contexto adem\u00e1s de m\u00e1xima dificultad.\n\nM\u00e1s en la web \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/7jG8l9fFUb", "created_at": "2020-07-24T14:28:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285598835839062016", "text": "Algunos que son tan patri\u00f3ticos iban con Holanda, a\u00fan as\u00ed le hemos ganado el mejor partido. #EUCO https://t.co/lFRXIY8HmN", "created_at": "2020-07-21T15:33:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285477282535088129", "text": "Gracias Presidente por tu compromiso, trabajo e implicaci\u00f3n para hacer otra #Europa posible @sanchezcastejon #FelizMartes", "created_at": "2020-07-21T07:30:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285476430734856193", "text": "Hoy toda #Europa optimista y satisfecha con el acuerdo alcanzado. Espa\u00f1a muy satisfecha por su implicaci\u00f3n y frutos en este acuerdo. Solo hay una persona triste y enfadada porque todo ha ido muy bien para Espa\u00f1a, es @pablocasado_ de nuevo empezara a soltar crispaci\u00f3n.", "created_at": "2020-07-21T07:27:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285432584617570304", "text": "Hay acuerdo en #Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa con una cuanta de 750.000 millones de \u20ac para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de #Europa. Espa\u00f1a recibir\u00e1 140.000 millones \u20ac durante los pr\u00f3ximos 6 a\u00f1os, Espa\u00f1a mantiene fondos de la #PAC. Gran trabajo del Presidente del Gobierno @sanchezcastejon", "created_at": "2020-07-21T04:33:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284951932474359808", "text": "My family! \u2764\ufe0f https://t.co/lKX3ytaXgZ", "created_at": "2020-07-19T20:43:08.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1284202049178140672", "text": "\u00a1BIENVENIDO AL PP DE LA PROVINCIA DE JA\u00c9N!\n\nQuiero darle la bienvenida al PP de la provincia de Ja\u00e9n al mundo de las energ\u00edas renovables.\n\n8 a\u00f1os despu\u00e9s, el PP se da cuenta de que la provincia de #Ja\u00e9n es un escenario ideal para las energ\u00edas #renovables \n\nhttps://t.co/0IkWK5ZrqR", "created_at": "2020-07-17T19:03:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283773463174483968", "text": "Hoy en Espa\u00f1a se ha celebrado un acto para recordar a las v\u00edctimas del COVID que cumple a rajatabla la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola.", "created_at": "2020-07-16T14:40:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282785328269602825", "text": "Nunca mejor dicho a \u201cpico y pala\u201d para conquistar proyectos y retos, hay ilusi\u00f3n, compromiso y valores.\n\n#Plastibed https://t.co/2wGGvYV2xP", "created_at": "2020-07-13T21:13:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282419479687962624", "text": "El mar. La mar.\nEl mar. \u00a1S\u00f3lo la mar!\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me trajiste, padre, \na la ciudad? \n\u00bfPor qu\u00e9 me desenterraste \ndel mar? \n\nRafael Alberti. https://t.co/DdQl64yddG", "created_at": "2020-07-12T21:00:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282286288893349889", "text": "Quiero trasladar la mayor suerte y apoyo a los compa\u00f1er@s @PSdeG y @socialistavasco en esta jornada electoral decisiva para su tierra y para la recuperaci\u00f3n de miles de familias en nuestro pa\u00eds. @IdoiaMendia @G_Caballero_M @PSOE \u00a1suerte y \u00e1nimo compa\u00f1er@s!", "created_at": "2020-07-12T12:10:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281601424363859968", "text": "Casa Real \u201ctocada\u201d, el tiempo nos dir\u00e1 si tambi\u00e9n hundida. \n\nhttps://t.co/OM5KALsoBh", "created_at": "2020-07-10T14:49:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280970576870494208", "text": "El descanso del d\u00eda \u2764\ufe0f #BuenasNoches https://t.co/ykGI7vB9X0", "created_at": "2020-07-08T21:02:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280968368561029128", "text": "Estoy convencido que Sierra M\u00e1gina es la Sierra m\u00e1s m\u00e1gica del interior.\n\n#Cuadros \n#SierraMagina https://t.co/SXQBiK5GHW", "created_at": "2020-07-08T20:53:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280885400043761666", "text": "\u00daLTIMA HORA| Se disparan los casos de COVID19 en las \u00faltimas 24h. \n\n\u00a1SITUACI\u00d3N PREOCUPANTE! \n\n\u00bfES QU\u00c9 NO APRENDEMOS? \ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/cYFLQS0uE6", "created_at": "2020-07-08T15:24:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280880426765205510", "text": "Este mal nacido debe de pudrirse en la c\u00e1rcel. \u00a1Maldito hijo de.... ! https://t.co/r3r9CsF66F", "created_at": "2020-07-08T15:04:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280778683440128001", "text": "\u201cSomos la generaci\u00f3n de un cambio prism\u00e1tico radical. Individuos que andan por el mundo sin centro de gravedad, universalmente conectados por magia electroviral.\u201d\n\nhttps://t.co/2m55gHxVQh", "created_at": "2020-07-08T08:20:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279474073299570688", "text": "#Calma https://t.co/jf1ssGTXkl", "created_at": "2020-07-04T17:56:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1277912808114606080", "text": "Que odio genera la palabra #Libertad en aquellos que no entienden como #Libertad todo lo que no sea pensar, actuar y compartir los mismos sentimientos como ellos lo entienden.", "created_at": "2020-06-30T10:32:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277907338930913281", "text": "\u00bfTe imaginas tener que esconderse para besar, abrazar, so\u00f1ar o poder casarse con quien se quiera? \n\nPasaba en Espa\u00f1a hace 15 a\u00f1os. L@s socialistas luchamos para que amar y casarse con quien cada uno quisiera no fuera ilegal. El Amor es Libertad \u00a1Libres! #15anosHaciendoHistoria https://t.co/ucX6OBS0nY", "created_at": "2020-06-30T10:10:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277353050731155457", "text": "Alma de mujer, car\u00e1cter de ganar. \u00a1Enhorabuena! \ud83c\udf39 https://t.co/H57IZU1IA0", "created_at": "2020-06-28T21:27:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277347573720911872", "text": "De esos d\u00edas que te dan la vida. D\u00eda especial con ellos en Sierra Magina, para mi especiales y lo m\u00e1s importante. \n\n#Familia\n#Naturaleza https://t.co/Otsf4kVq0J", "created_at": "2020-06-28T21:06:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277311622059524096", "text": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\n#Orgullo2020\u00a0  \n#PRIDE2020 https://t.co/4LHILACAbm", "created_at": "2020-06-28T18:43:16.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1276774732327682048", "text": "Buenos d\u00edas. Volver a ESADE (Madrid) es apasionante.\n\n\u00a1Buen d\u00eda! \u270c\ufe0f https://t.co/pOaygTiL6l", "created_at": "2020-06-27T07:09:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276515513930260480", "text": "\u201cEn la bandera de la Libertad bord\u00e9 el amor m\u00e1s grande de mi vida.\u201d\n\nFederico Garcia Lorca\n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\n#Orgullo2020  \n#PRIDE2020", "created_at": "2020-06-26T13:59:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276514301243686912", "text": "Me igual a quien se ame, lo que quiero que se pueda amar en libertad a quien se quiera. \n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\n#Orgullo2020  \n#PRIDE2020", "created_at": "2020-06-26T13:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276509979760103428", "text": "Libres para sentir, libres para amar, libres para ser como cada uno quiera ser.\n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\n#Orgullo2020  \n#PRIDE2020 https://t.co/HYSToSOCPe", "created_at": "2020-06-26T13:37:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276415933842706433", "text": "Calidad humana es lo que hace a un gran pol\u00edtico. https://t.co/9YmBk8R1ks", "created_at": "2020-06-26T07:24:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275458127635283969", "text": "Estaba claro, pero si hab\u00eda alguna duda hoy @vox_es lo han dejado muy claro en el debate sobre \u201clos beb\u00e9s robados en el estado espa\u00f1ol\u201d en el congreso, son el facismo del siglo XXI.", "created_at": "2020-06-23T15:58:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275457290485682179", "text": "Escuchar a @vox_es en el @Congreso_Es es doloroso. Una aberraci\u00f3n para la salud de la democracia y la convivencia.", "created_at": "2020-06-23T15:54:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275428145630502912", "text": "\u00bfHemos olvidado qu\u00e9 esta situaci\u00f3n se puede volver a producir? \u00bfSomos conscientes de la realidad?\n\n#Covid19 https://t.co/6hmdvMCq0J", "created_at": "2020-06-23T13:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275426039569801216", "text": "Antes fue el 8M, ahora es el aeropuerto de Madrid \u00bfEst\u00e1 el @populares adelantando cu\u00e1l ser\u00e1 el tema para la confrontaci\u00f3n en caso de haber un rebrote? Lo iremos viendo.", "created_at": "2020-06-23T13:50:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274461295174090752", "text": "Oficialmente ya es verano \u00a1feliz verano! \u2764\ufe0f", "created_at": "2020-06-20T21:57:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273877479015489536", "text": "La cara de @IdiazAyuso es la declaraci\u00f3n de su mentira constante, pero me pregunto \u00bfqu\u00e9 cara se le habr\u00e1 quedado a @pablocasado_? Son los maestros de la mentira y manipulaci\u00f3n. https://t.co/nYVGfoFgRd", "created_at": "2020-06-19T07:17:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273617455248748545", "text": "El presidente @JuanMa_Moreno ser\u00e1 recordado por ser el \u00fanico dirigente pol\u00edtico de Espa\u00f1a en recortar planes de empleo cuando la sociedad m\u00e1s los necesitaba, en plena crisis econ\u00f3mica del coronavirus y cuando el desempleo azota a miles de andaluces. \u00a1Muy triste!", "created_at": "2020-06-18T14:03:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273375198817988609", "text": "Hasta que decir la orientacion sexual de una persona no sea noticia, fijesen si nos queda por avanzar y por igualar. https://t.co/OK2hIad0s9", "created_at": "2020-06-17T22:01:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273351388144308224", "text": "\u201cAma a quien quieras amar, siente a quien desees sentir.\u201d Hoy nos haces m\u00e1s libres y m\u00e1s iguales con tu gesto @pabloalboran siempre mi admiraci\u00f3n y cari\u00f1o para ti. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/ST2bfpitcF", "created_at": "2020-06-17T20:26:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273141683442667526", "text": "Hoy sesi\u00f3n de control al gobierno en el #Congreso las derechas habr\u00e1n dejado atr\u00e1s como tema de confrontaci\u00f3n #catalu\u00f1a #venezuela #guardiacivil #8M y llegar\u00e1 un nuevo tema #residencias \u00bfser\u00e1 este el nuevo tema de las derechas?", "created_at": "2020-06-17T06:33:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272999211836022785", "text": "\u00bfC\u00d3MO PUEDE SER? \n\nMientras el gobierno de #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 inyecta dinero y financiaci\u00f3n a la provincia de #Ja\u00e9n, la Junta de Andaluc\u00eda solo anunci\u00f3 una ayuda de 300\u20ac que a\u00fan ni est\u00e1 pagando.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\n\nhttps://t.co/4p7cjWpNVa https://t.co/HiFou9LDWs", "created_at": "2020-06-16T21:07:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272854036325302272", "text": "Interesante entrevista del ministro de agricultura @LuisPlanas, poniendo en valor la calidad de nuestros aceites y estrechando lazos con el sector para buscar nuevas v\u00edas de comercializaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/AX5K2hjcOL", "created_at": "2020-06-16T11:30:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272434530650148865", "text": "Interesante entrevista del ministro de agricultura de Espa\u00f1a reflexionando sobre las l\u00edneas estrat\u00e9gicas que el sector del aceite de oliva debe de tener en el futuro inmediato. https://t.co/13ahOxcXzk", "created_at": "2020-06-15T07:43:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272270352048062464", "text": "Se\u00f1or presidente de la Junta de Andaluc\u00eda @JuanMa_Moreno la mujer que han matado hoy junto a sus dos hijos han sido asesinados por un machista, violencia machista. Usted deberia de ser tajante en esta lucha contra la violencia machista y no dejarse llevar por sus socios @vox_es", "created_at": "2020-06-14T20:51:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272185405249654785", "text": "Hay un terrorismo que mata a mujeres y ni\u00f1os, que duele en el alma a un pa\u00eds dem\u00f3crata. Se llama machismo.", "created_at": "2020-06-14T15:13:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271922878011912197", "text": "Tal d\u00eda como hoy hace 5 a\u00f1os fui elegido como alcalde de Bedmar y Garc\u00edez por primera vez, la tarea m\u00e1s bonita en pol\u00edtica, la m\u00e1s especial y siempre ser\u00e1 la m\u00e1s sensible. \n\nGobernar para todos. Siempre ser\u00e1 para mi el momento m\u00e1s especial vivido en pol\u00edtica. \n\nGracias siempre \u2764\ufe0f https://t.co/IWhGBXHNV1", "created_at": "2020-06-13T21:50:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271438367260106752", "text": "Cuando el conocimiento se liga con la inteligencia se tiene una cabeza imparable, capacidad y compromiso. Impresionante el ministro de agricultura como en momentos dif\u00edciles est\u00e1 respondiendo con determinaci\u00f3n y acci\u00f3n certera. https://t.co/dicIAcYkQ8", "created_at": "2020-06-12T13:45:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271388603994771457", "text": "Mal d\u00eda para la derecha de Espa\u00f1a, se han cargado de un plumazo su argumento pol\u00edtico de esta pandemia. La juez ha archivado la causa del 8M. \n\n\u00bfQu\u00e9 tema sacar\u00e1n ahora para culpabilizar al gobierno? Tica, tac.....", "created_at": "2020-06-12T10:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270813698760880129", "text": "Cuando faltan argumentos, recurren al insulto. Quieren despistarnos, pero no lo van a conseguir. Hoy el @Congreso_Es ha hablado del olivar tradicional. El @populares lo maltrato, este Gobierno lo defiende y lo protege, hoy hemos visto el mejor ejemplo de quien defiende el #olivar", "created_at": "2020-06-10T20:22:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270636369774288896", "text": "Cuando lleguen las movilizaciones del #8M el pr\u00f3ximo a\u00f1o tendremos que recordarle al @populares ellos utilizaron pol\u00edticamente estas movilizaciones para atizar al gobierno en medio de una pandemia y acusar a los que asistimos. Vendr\u00e1n para echarse la foto a las movilizaciones #8M", "created_at": "2020-06-10T08:38:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270447512005029898", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/OF2XGTesla", "created_at": "2020-06-09T20:07:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1269964439840796676", "text": "\u201c\u00a1QU\u00c9 MALO ES EL GOBIERNO DE S\u00c1NCHEZ QUE SIGUE AYUDANDO A LOS AUT\u00d3NOMOS QUE EST\u00c1N COBRANDO EL CESE DE ACTIVIDAD HASTA EL 30 JUNIO, A\u00daN TENIENDO SU NEGICIO ABIERTO!\u201d \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nCompaginan el cobro del cese de actividad, con la apertura de su negocios. \u00a1Recuperando la nueva normalidad!", "created_at": "2020-06-08T12:08:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268651010089791490", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fBEDMAR https://t.co/lkbLpNbpcJ", "created_at": "2020-06-04T21:09:05.000Z", "lang": "et"}, {"id": "1268597508290359300", "text": "Dice el refr\u00e1n \u201cUNA COSA ES PREDICAR Y OTRA DAR TRIGO\u201d Eso le pasa a la @AndaluciaJunta y a muchos gobiernos auton\u00f3micos. \n\nMi post: \n\nhttps://t.co/Uwnikp1xJJ", "created_at": "2020-06-04T17:36:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268453339550932992", "text": "\u00a1Viva el 8M! \u00a1viva la libertad! \u00a1viva la igualdad! Esa es la Espa\u00f1a que reconozco y por la que luchamos muchos cada d\u00eda.", "created_at": "2020-06-04T08:03:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268218182088695808", "text": "Cuando se acaban los argumentos y falta inteligencia suele aparecer la frustraci\u00f3n y la crispaci\u00f3n. \n\nAyer en el senado, la crispaci\u00f3n tiene nombre y apellidos..... https://t.co/7YvVJCyOpz", "created_at": "2020-06-03T16:29:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268195238444773377", "text": "Las derechas...\n\n1\u00aaSemana del gobierno \u201cV\u00e1yase se\u00f1or S\u00e1nchez\u201d\n2\u00aaSemana \u201cV\u00e1yase Sra.Calvo\u201d\n3\u00aaSemana \u201cV\u00e1yase Sr.Iglesias\u201d\n4\u00aaSemana \u201cV\u00e1yase Sr.\u00c1balos\u201d\n5\u00aaSemana \u201cV\u00e1yase Sr.Illa\u201d \n6\u00aaSemana \u201cV\u00e1yase Sr.Garzon\u201d \n\n\u00bfCu\u00e1ndo recorran todos l@s ministr@s a qui\u00e9n le pedir\u00e1n que se vayan?", "created_at": "2020-06-03T14:58:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268176815882993664", "text": "Hoy el @populares est\u00e1 m\u00e1s cerca de la extrema derecha y la extrema derecha @vox_es ya es el #franquismo y #fascismo del siglo XIX que desol\u00f3 y abras\u00f3 #Europa. Muy peligroso para nuestro #pa\u00eds y #Europa.", "created_at": "2020-06-03T13:44:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267927909026738183", "text": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4 #BlakeLivesMatter \n\n#BuenasNoches https://t.co/Vn6wEAtsJv", "created_at": "2020-06-02T21:15:45.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1267925919286661120", "text": "Se\u00f1or @JuanMa_Moreno \u00bfen Andaluc\u00eda \u201cpa cuando\u201d? Se va a pasar la #pandemia y su gobierno no va a ser capaz de dar una mascarilla a los andaluces. Eso s\u00ed, para el gorbierno de la @AndaluciaJunta mascarillas de dise\u00f1o con logo incluido. Esto se llamar gestionar bien. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/7GmJex2Wl3", "created_at": "2020-06-02T21:07:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267925327118061571", "text": "Escuchen la respuesta de @salvadorilla a la intervenci\u00f3n de un senador del @populares en el @Senadoesp cortes\u00eda, educaci\u00f3n, moderaci\u00f3n y compromiso esto es lo que caracteriza a este gran ministro \u00a1Gracias @salvadorilla por dignificar la pol\u00edtica con tu ejemplo diario de trabajo! https://t.co/nlnatNQYNc", "created_at": "2020-06-02T21:05:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267871195506114560", "text": "#BlakeLivesMatter \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/hvMVmRSyiB", "created_at": "2020-06-02T17:30:23.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1267810575377223680", "text": "Vamos a ver que hace el @populares en el parlamento Europeo. https://t.co/Q8ZQAAwdxK", "created_at": "2020-06-02T13:29:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267787109865328641", "text": "Hay que ser muy miserable para aprovecharse del dolor de las personas y utilizarlas para hacer pol\u00edtica. Una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza que estas personas sin escr\u00fapulos utilicen el dolor de las familias y v\u00edctimas. Este se\u00f1or debe de dimitir. \u00a1Dimita! \n\nhttps://t.co/6V758qJB6K", "created_at": "2020-06-02T11:56:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267761413004627968", "text": "Comisi\u00f3n de seguridad vial con la comparecencia del Director General de Tr\u00e1fico abordaremos el debate sobre la medidas, trabajo desempe\u00f1ado y pr\u00f3ximas l\u00edneas de trabajo de la @DGTes @gpscongreso @Congreso_Es \n\n\u00a1Seguimos trabajando! \ud83d\udcaa\n\n#CongresodelosDiputados \n#SeguridadVial https://t.co/19ryX7xr2f", "created_at": "2020-06-02T10:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267116278076051456", "text": "Hace dos a\u00f1os el @populares fue el primer partido pol\u00edtico sentenciado por corrupci\u00f3n en la historia democr\u00e1tica de nuestro pa\u00eds. Pr\u00e1cticas corruptas desde su fundaci\u00f3n, financiaci\u00f3n ilegal del propio partido y pagos en \u201cB\u201d sustra\u00eddos de dinero p\u00fablico. \n\nhttps://t.co/TNkVhhSVee", "created_at": "2020-05-31T15:30:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267088475527970816", "text": "A partir de este momento la derecha empeza con su \u00fanico trabajo en esta pandemia. Comparece el presidente del Gobierno y la derecha empieza a #crispar, generar #odio y empiezan con #descalificaciones e #insultos. Obs\u00e9rvenlo y entender\u00e1n quienes son los que generan odio.", "created_at": "2020-05-31T13:40:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267085695052591105", "text": "M\u00e1s de 100 d\u00edas dando la cara, explicando, sereno en momentos de incertidumbre y firme ante la adversidad. @sanchezcastejon sigue explicando por d\u00f3nde y c\u00f3mo abordaremos las pr\u00f3ximos semanas en nuestro pa\u00eds. Reconocimiento a dos grandes personas @salvadorilla y #FernandoSimon https://t.co/ItIrCXRUfx", "created_at": "2020-05-31T13:29:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266404581896081408", "text": "Los diputad@s estamos asistiendo a un sin fin de #comisiones a petici\u00f3n propia del #gobierno para que comparezcan los #ministr@s. En todas hay una cosa en com\u00fan, la #oposici\u00f3n no ha hecho ni una sola propuesta en todas estas #comisiones, ni durante toda la #pandemia \u00a1Reflexionen!", "created_at": "2020-05-29T16:22:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266291676999323650", "text": "Hoy el gobierno y el presidente @sanchezcastejon dar\u00e1n m\u00e1s dignidad a nuestro pa\u00eds, aprobando el #IngresoMinimoVital que sacar\u00e1n de la pobreza a 850.000 familias.", "created_at": "2020-05-29T08:53:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266290595913330690", "text": "Hoy el #CMin aprueba el ingreso m\u00ednimo vital que sacar\u00e1 a miles de familias de la pobreza extrema. La derecha le llama \u201cpaguita\u201d, \u201climosna\u201d, nosotros le llamamos dignidad. Un pa\u00eds que tiene a miles de familias en la pobreza nunca ser\u00e1 un pa\u00eds digno, acabemos con la pobreza.", "created_at": "2020-05-29T08:49:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266020683936600064", "text": "Es una verg\u00fcenza que la se\u00f1ora @CarmenCrespoPP de la espalda al gobierno de Espa\u00f1a para luchar por la agricultura Andaluza. Dedica su tiempo y esfuerzo a criticar al gobierno, en vez de trabajar y aunar esfuerzos por los agricultores andaluces. \n\nhttps://t.co/vwo5bWtvyp", "created_at": "2020-05-28T14:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266013153659359233", "text": "Cuando los andaluces vemos lo que hoy esta pasando con #Nissan nos entristece y recuerda a lo que paso en #Andalucia con #astilleros, #santana se despobl\u00f3 de industria una tierra pr\u00f3spera como #Andaluc\u00eda. Hoy contamos con un gobierno con inteligencia para que no suceda lo mismo.", "created_at": "2020-05-28T14:27:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266011128175484928", "text": "Las im\u00e1genes de los trabajadores de #Nissan me producen dolor. En la provincia de Ja\u00e9n ya lo sufrimos cuando en Linares cerraron #Santana y fuimos perdiendo #industria poco a poco en la provincia. Apoyo y buena acci\u00f3n de este gobierno para sacar adelante esta industria.", "created_at": "2020-05-28T14:19:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266001462544523264", "text": "M\u00e1s de 1,4 millones de aut\u00f3nomos/as cobrar\u00e1n ma\u00f1ana la prestaci\u00f3n extraordinaria por la crisis del #COVID19. \n\nSu cuant\u00eda es de, como m\u00ednimo, 661 euros mensuales y adem\u00e1s conlleva la exoneraci\u00f3n de cuotas a la Seguridad Social.\n\nToda la informaci\u00f3n\u2935\ufe0f \n\nhttps://t.co/hXEvDsJ1IM", "created_at": "2020-05-28T13:40:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265666373688143872", "text": "El @populares ha hecho del insulto su discurso, su actitud est\u00e1 cerca del odio y su objetivo es parecerse a @vox_es. Peligroso para un partido que se proclama constitucionalista. Hoy est\u00e1n m\u00e1s cerca de la dictadura del pasado, que de la democracia del presente. #respeto", "created_at": "2020-05-27T15:29:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265643023368695808", "text": "Ni insultos, ni extremos. Mi \u00faltimo post. \n\nhttps://t.co/r3hXgYs21t", "created_at": "2020-05-27T13:56:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265416220536377351", "text": "Iniciamos diez d\u00edas de luto oficial para recordar y reconocer a los fallecidos por el covid-19. Mis condolencias a sus familias, apoyo y cari\u00f1o a todas las personas que han perdido un ser querido. Unidad, respeto y cari\u00f1o para el conjunto de nuestro pa\u00eds. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-05-26T22:55:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265411720564150278", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/liqYRabgTL", "created_at": "2020-05-26T22:37:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1265284735468802053", "text": "\u00bfNo estar\u00e1 pasando que quieren combatir la pol\u00edtica desde la justicia no? Todos sabemos c\u00f3mo se llama eso. #Reflexiones", "created_at": "2020-05-26T14:12:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265279812551278592", "text": "\u00daLTIMA HORA|| El gobierno aprueba el pago del tercer tramo de la equiparaci\u00f3n salarial de @policia y @guardiacivil \n\nLa pol\u00edtica es cumplir con acuerdos y compromisos, aqu\u00ed est\u00e1 el compromiso que adquiri\u00f3 el presidente del gobierno y el @PSOE con la @policia. https://t.co/xo4kes3rjE", "created_at": "2020-05-26T13:53:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265251524378312705", "text": "Trabajar, trabajar y trabajar para levantar el sector de la mano de los agricultores. Siempre acertado @LuisPlanas siempre dando apoyo y medidas al #olivar para mejorar precios del #aceite de #oliva. \u00a1Gracias por tu trabajo! \u00a1Seguimos trabajando! https://t.co/mo6feRliPm", "created_at": "2020-05-26T12:00:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265204002549116928", "text": "Estamos ante un ataque en manada de los sectores #conservadores de #Espa\u00f1a. Utilizando toda su influencia en instituciones y medios para derrocar a un #gobierno que jamas tolerar\u00e1n. Se llama carencia de principios #democr\u00e1ticos, por eso no reconocen este #gobierno como tal.", "created_at": "2020-05-26T08:51:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265032975491706883", "text": "Espa\u00f1a recupera en la mitad de #mayo 150.000 #empleos de los 900.000 #empleos perdidos en la crisis del #covid. \n\nNo consiste en jalear, ni crispar. Consiste en trabajar para seguir avanzado y recuperar terreno perdido por el #Covid_19 \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: \n\nhttps://t.co/70D530LUOG", "created_at": "2020-05-25T21:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264658438338088963", "text": "Tal d\u00eda como hoy hace 5 a\u00f1os me regalo la pol\u00edtica uno de los m\u00e1s bonitos momentos de mi vida, ganar junto con gente maravilla las elecciones municipales de Bedmar y Garc\u00edez. \n\nSiempre os dir\u00e1 a los que lo hiciereis posible Garc\u00edas, gracias de coraz\u00f3n. https://t.co/MffoqIEnGw", "created_at": "2020-05-24T20:44:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264209544022052864", "text": "La pr\u00f3xima semana, se aprobar\u00e1 el Ingreso M\u00ednimo Vital en Espa\u00f1a.\n\nPara los que critican esta medida. \n\nEn 2009 se rescat\u00f3 la banca por 75.000 mill\u20ac. Ahora es el el momento de rescatar a las familias por 3.000 mill\u20ac se beneficiar\u00e1 a cerca de 850.000 hogares.\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s", "created_at": "2020-05-23T15:00:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264207733621952512", "text": "La pr\u00f3xima semana, el #CMin aprobar\u00e1 el Ingreso M\u00ednimo Vital.\nES UNA MEDIDA HIST\u00d3RICA. \n\nBeneficiar\u00e1 a cerca de 850.000 hogares.\n \nEl Gobierno de Espa\u00f1a no se cruzar\u00e1 de brazos. No se repetir\u00e1n los errores del pasado. @sanchezcastejon \n \n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/qKkCqcVVZI", "created_at": "2020-05-23T14:53:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264207195455000576", "text": "El Presidente @sanchezcastejon anuncia:\n- Inicio de la liga de f\u00fatbol el 8 de junio. \n- Inicio temporada tur\u00edstica este verano a partir de Julio.\n- La pr\u00f3xima semana se aprobar\u00e1 el Ingreso M\u00ednimo Vital.\n\nEl Gobierno de Espa\u00f1a continua avanzando #NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/DJnWgosa7l", "created_at": "2020-05-23T14:50:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264173005598527488", "text": "Mientras una peque\u00f1a parte de Espa\u00f1a da muestra de su irresponsabilidad con movilizaciones. El presidente del gobierno @sanchezcastejon comparece para informar de los cambios en las pr\u00f3ximas semanas, an\u00e1lisis de la pandemia y apertura de nuevos sectores econ\u00f3micos.", "created_at": "2020-05-23T12:35:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263862015791116288", "text": "Todos los territorios de nuestro pa\u00eds estar\u00e1n en Fase 1 o Fase 2 del Plan para la Transici\u00f3n hacia la Nueva Normalidad a partir del pr\u00f3ximo lunes. \n\nPuedes consultar la situaci\u00f3n de cada zona aqu\u00ed:\n\nhttps://t.co/PDlYKUoqYC\n\n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/uWVRJznxR7", "created_at": "2020-05-22T15:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263755762536452096", "text": "Hay \u201cpol\u00edticos\u201d, y pol\u00edticos. Escuchen al ministro @salvadorilla con que respeto, rigor y talante le contesta a la portavoz del @populares en la comisi\u00f3n de #sanidad del @Congreso_Es \u00a1no todos somos iguales! #Covid_19 https://t.co/ffrbeIamjU", "created_at": "2020-05-22T08:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263379764213100544", "text": "Tele #PP @anarosaq se le va hacer largas legislatura.", "created_at": "2020-05-21T08:03:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263022046231048192", "text": "Escuchando a @pablocasado_ espero que a nadie le quede dudas de qui\u00e9n polariza a la sociedad, agita a radicales sembrando rencor y odio en la sociedad. Vergonzoso y triste escuchar al @populares en el @Congreso_Es", "created_at": "2020-05-20T08:21:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263020069581447169", "text": "Vuelve @pablocasado_ con el mismo discurso, las mismas formas, mismos insultos, mismos reproches.... lo siento pero es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza su actitud y su lenguaje. Espa\u00f1a no merece esta oposici\u00f3n, es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza escucharles.", "created_at": "2020-05-20T08:13:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262996171209015299", "text": "A los #fan\u00e1ticos y #extremistas de la derecha, ahorraros todos mensajes privados que mand\u00e1is en cada twitt que le dedicamos a la derecha. Ni nos amedrent\u00e1is, ni nos afecta vuestros mensajes. Todo lo contrario, nos hac\u00e9is ver que ahora es m\u00e1s necesario que nunca el #socialismo.", "created_at": "2020-05-20T06:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262992668872802305", "text": "El \"Aceite de Ja\u00e9n\" ya es denominaci\u00f3n de origen protegida en la #UE, un gran paso para nuestra provincia. #IGP \n\nEsto supone que el aceite de Ja\u00e9n tenga identificaci\u00f3n geogr\u00e1fica protegida en el Registro de las Denominaciones de Origen Protegidas.\n\nhttps://t.co/nD9kl5qUNH https://t.co/aLF4LWkONY", "created_at": "2020-05-20T06:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262854411795271680", "text": "Siento decirle a la derecha que esta bandera no es suya, ni tan si quiera de qui\u00e9n pretenda apropi\u00e1rsela para arrojarla al q piense distinto. En su escudo est\u00e1 la pluralidad y diversidad cultural. Los socialistas, as\u00ed la entendemos y respetamos, es la mejor manera de defenderla. https://t.co/0O9oEt5dR5", "created_at": "2020-05-19T21:15:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262748940908154880", "text": "Fuimos muchos los que en 2013 recibimos palos y pelotazos de los antidisturbios por manifestarnos pidi\u00e9ndole a #Rajoy que no recortar\u00e1 en #becas. 7 a\u00f1os m\u00e1s tarde el gobierno cambiar\u00e1 el decreto que expuls\u00f3 a miles de universitarios de las universidades. \n\nhttps://t.co/l2K2xaWGQE", "created_at": "2020-05-19T14:16:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262638178982416384", "text": "Las caceroladas est\u00e1n alentadas por el @populares y @vox_es mientras no han sido capaces de alentar los aplausos a personal sanitario cada tarde. As\u00ed es esta derecha.", "created_at": "2020-05-19T06:56:15.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "id": "1262454921590423554", "created_at": "2020-05-18T18:48:03.000Z", "text": "Piden libertad aquellos que su ideolog\u00eda y pensamiento m\u00e1s cuartan de derechos y libertades al resto de la sociedad. #COVID19"}, {"lang": "es", "id": "1262086889814790144", "created_at": "2020-05-17T18:25:37.000Z", "text": "\u201cEl gran test para Casado es pactar la reconstrucci\u00f3n con Pedro S\u00e1nchez\u201d\n\nhttps://t.co/bQVNGcojzD"}, {"lang": "es", "id": "1262083587924471808", "created_at": "2020-05-17T18:12:30.000Z", "text": "\u00bfLa se\u00f1ora @IdiazAyuso est\u00e1 en condiciones de pedir que se haga p\u00fablico alguna decisi\u00f3n? Tras su opacidad en la gesti\u00f3n que est\u00e1 llevando, esta se\u00f1ora no est\u00e1 en condiciones de dar lecciones de transparencia a nadie."}, {"lang": "es", "id": "1262057596065918976", "created_at": "2020-05-17T16:29:13.000Z", "text": "Siempre defender\u00e9 un mundo donde las personas sean libres para amar a quien deseen amar, recen a quien se deseen rezar y quieran a quien se deseen querer. \n\nPor un mundo en el que se pueda amar en libertad, sin miedo.\n\u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #LGTBIfobia"}, {"lang": "es", "id": "1262055381414674434", "created_at": "2020-05-17T16:20:25.000Z", "text": "Amar es libertad, libres para amar a quien se desee. Por un mundo en el que se pueda ser libre para amar en libertad \u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #LGTBIfobia https://t.co/PtTipWfwpI"}, {"lang": "es", "id": "1262027291602948096", "created_at": "2020-05-17T14:28:48.000Z", "text": "Un buena ruta de senderismo por #SierraM\u00e1gina en BEDMAR, que me da la vida. Para mi el mejor rinc\u00f3n del mundo. #naturaleza https://t.co/HbqlEZjN4N"}, {"lang": "es", "id": "1261648897522282501", "created_at": "2020-05-16T13:25:12.000Z", "text": "Lamento el fallecimiento de #JulioAnguita un pol\u00edtico clave en el inicio de la democracia de nuestro pa\u00eds. Mis condolencias para su familia y su familia pol\u00edtica de @iunida"}, {"lang": "es", "id": "1261573140922224640", "created_at": "2020-05-16T08:24:10.000Z", "text": "\u00bfY ahora qu\u00e9? \n\nhttps://t.co/qtrwT6rPTh"}, {"lang": "es", "id": "1260971402695409665", "created_at": "2020-05-14T16:33:04.000Z", "text": "Durante este tiempo de #coronavirus #Abascal se proclama defensor del colectivo #Lgtbi, #Casado visita explotaciones ganaderas, los pijos se movilizan en las calles,los se\u00f1oritos est\u00e1n continuamente prostestando en las redes. Algo est\u00e1 pasando en la derecha. Algo no va bien o s\u00ed."}, {"lang": "es", "id": "1260937270732795905", "created_at": "2020-05-14T14:17:27.000Z", "text": "Espero que abran pronto los campos de golfo, algunos est\u00e1n muy estresados y empiezan a reclamar libertad."}, {"lang": "es", "id": "1260934149897990158", "created_at": "2020-05-14T14:05:03.000Z", "text": "\u201cLos LOUIS VUITTON\u201d se echan a la Calle para movilizarse, pidiendo libertad. Me viene a la cabeza \u201clibertad, libertad sin ira libertad\u201d de #jarcha los tiempos est\u00e1n cambiando."}, {"lang": "es", "id": "1260865255800004608", "created_at": "2020-05-14T09:31:17.000Z", "text": "Esta #pandemia est\u00e1 dejando im\u00e1genes ins\u00f3litas, no deja de ser ins\u00f3lito que en el mism\u00edsimo barrio Salamanca se \u201cmanifiesten\u201d. Hay una diferencia que ellos lo hacen justo en el momento en el que esta prohibido, esto de las leyes ni van con ellos, ellos est\u00e1n por encima."}, {"lang": "es", "id": "1260842396532826113", "created_at": "2020-05-14T08:00:27.000Z", "text": "Cre\u00edamos que pod\u00edamos cambiar el mundo. Lleg\u00f3 el mundo, y nos cambi\u00f3 a todos. #Reflexionemos"}, {"lang": "es", "id": "1260571191141715969", "created_at": "2020-05-13T14:02:46.000Z", "text": "Asi pasa la se\u00f1ora @IdiazAyuso el confinamiento a costa de los madrile\u00f1os. Un or de apartamentos de lujo para ella, a cambio de contratos por valor de 595.000\u20ac. \n\nhttps://t.co/U5pCh8m26P"}, {"lang": "es", "id": "1260500717552492544", "created_at": "2020-05-13T09:22:44.000Z", "text": "Oye una pregunta \u00bfAlguien sabe d\u00f3nde anda @JuanMa_Moreno? #buscandoAJuanManuel"}, {"lang": "es", "id": "1260482919140818945", "created_at": "2020-05-13T08:12:01.000Z", "text": "Sesi\u00f3n de control al #Gobierno en el @Congreso_Es espero y deseo que la oposici\u00f3n acabe con la crispaci\u00f3n, acabe con el odio y la confrontaci\u00f3n. \n\nAhora dialogo, acuerdos y pactos para nuestro pa\u00eds, eso es lo que queremos los espa\u00f1oles. \u00a1All\u00e1 vamos! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ZZX686Qlyf"}, {"lang": "es", "id": "1260474947383840775", "created_at": "2020-05-13T07:40:20.000Z", "text": "Hoy reaparece @Albert_Rivera el se\u00f1or Rivera no es ejemplo de nada, ni su criterio debe estar presente para nada y para nadie. Ha demostrado ser el pol\u00edtico que peor ha gestionado la posici\u00f3n pol\u00edtica de su partido, es el gran protagonista de la inestabilidad pol\u00edtica de Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "id": "1260464305834729480", "created_at": "2020-05-13T06:58:03.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. Ayer fue el d\u00eda internacional de Enfermer\u00eda y hoy de los ni\u00f1@s hospitalizados. Del compromiso, trabajo y vocaci\u00f3n de las enfermer@s depende en gran parte la pronta recuperaci\u00f3n de todos esos ni\u00f1@s hospitalizados. \n\nMi apoyo y sensibilidad a estos ni\u00f1@s y enfermer@s. https://t.co/cQSKimuSmP"}, {"lang": "es", "id": "1260199920977547264", "created_at": "2020-05-12T13:27:29.000Z", "text": "Se\u00f1ora @anarosaq \u00a1A callar todo el mundo! Que nadie critique la gesti\u00f3n de @IdiazAyuso en Madrid, solo la del Gobierno de Espa\u00f1a. Este es el periodismo de AR, \u201cmono pensamiento\u201d en su programa. A este paso se va a convertir el programa de AR en #TelePP \n\nhttps://t.co/MrzPjScsJz"}, {"lang": "es", "id": "1260177328648454147", "created_at": "2020-05-12T11:57:42.000Z", "text": "LA PROVINCIA DE #JA\u00c9N LA GRAN OLVIDADA POR EL GOBIERNO DE LA JUNTA DE ANDALUC\u00cdA. \n\nLa @AndaluciaJunta va a invertir en Andaluc\u00eda 111 millones de \u20ac en Andaluc\u00eda para el arreglo de carreteras.\n\n\u00bfSABEN CUANTO VAN A INVETIR EN LA PROVINCIA DE JA\u00c9N? 1,8 mill de \u20ac\n\n\u00a1Qu\u00e9 #verg\u00fcenza! https://t.co/YESWUjfaSy"}, {"lang": "es", "id": "1259847205579624448", "created_at": "2020-05-11T14:05:55.000Z", "text": "Gobierno de Espa\u00f1a, patronal y organizaciones sindicales han firmado esta ma\u00f1ana un #pacto por el #empleo en Espa\u00f1a. Este acuerdo contempla el alargamiento de los #ERTEs para abordar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de esta #pandemia. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @sanchezcastejon protegiendo el empleo. https://t.co/tG4Z0yark2"}, {"lang": "es", "id": "1259576569678434305", "created_at": "2020-05-10T20:10:30.000Z", "text": "Inteligencia, serenidad, integridad y capacidad. Nos dejaste un pa\u00eds que venci\u00f3 el terrorismo de ETA.\n\n\u201cNo tengo la soluci\u00f3n para todos los problemas, pero yo no me arrugo, no me echo atr\u00e1s, creo que cuando la situaci\u00f3n es cr\u00edtica, hay que actuar\u201d. \n\nAlfredo P\u00e9rez Rubalcaba \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/t5d9zXVwDF"}, {"lang": "es", "id": "1259439084034031616", "created_at": "2020-05-10T11:04:11.000Z", "text": "D\u00eda mundial del #Lupus enfermedad inmunologica que no tiene cura a d\u00eda de hoy y que investigan incansablemente para tener un tratamiento eficaz. \n\nMi apoyo para que se destinen m\u00e1s recursos a la #investigaci\u00f3n de esta enfermedad.\n\n#Lupus https://t.co/Te4sCVnGW4"}, {"lang": "es", "id": "1259130903495933952", "created_at": "2020-05-09T14:39:35.000Z", "text": "Tras la II Guerra Mundial naci\u00f3 el mayor marco social de paz entre pueblos, de #diversidad y convivencia, #Europa.\n\nHoy es el d\u00eda de Europa, \u00a1feliz d\u00eda de Europa! \n\n70 a\u00f1os de #paz, #solidaridad y #convivencia. https://t.co/5JjbRjhZNM"}, {"lang": "es", "id": "1258859243081523200", "created_at": "2020-05-08T20:40:06.000Z", "text": "Primero solicita al gobierno la desescalada pedido por provincias. Y luego intenta enga\u00f1ar. Ten\u00eda que haberlo pedido por \u00e1rea sanitaria, pero esto implicaba m\u00e1s trabajo. \n\nSe\u00f1or Bonilla se le est\u00e1 viendo el plumero. https://t.co/DZ8yw4RtkV"}, {"lang": "es", "id": "1258796761335955458", "created_at": "2020-05-08T16:31:49.000Z", "text": "El informe que no quiere hacer p\u00fablico el gobierno de la comunidad de MADRID que indica porque Madrid no puede pasar a la Fase 1. Desastre del gobierno de la comunidad de Madrid en la gesti\u00f3n de esta pandemia. #COVID19 https://t.co/EotRYjZh2S"}, {"lang": "es", "id": "1258796139966586885", "created_at": "2020-05-08T16:29:21.000Z", "text": "Madrid no puede pasar a la fase I, el gobierno est\u00e1 protegiendo la salud de los madrile\u00f1os. \n\n#ProtegemosMadrid\n\nhttps://t.co/1ighnjdO8X"}, {"lang": "es", "id": "1258780782908395521", "created_at": "2020-05-08T15:28:20.000Z", "text": "\u00bfDe esta gesti\u00f3n tambi\u00e9n tiene la culpa Pedro Sanchez se\u00f1ora @IdiazAyuso? Los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as van a pagar sus irresponsabilidad, durante 56 d\u00edas usted ha estado m\u00e1s en campa\u00f1a electoral que gestionando para salir cuanto antes de esta pandemia.\n\nhttps://t.co/44y3AzO5ow"}, {"lang": "es", "id": "1258703208039448579", "created_at": "2020-05-08T10:20:05.000Z", "text": "Se han pegado 54 d\u00edas acusando de desastre a todo el mundo y ahora en MADRID primero presentan un informe sin firmar para no responsabilizarse nadie, luego hacen dimitir a la directora general de salud de la comunidad y ahora dicen \u201cs\u00ed, pero no, pero luego\u201d.Ustedes son un peligro https://t.co/jFpjtxILV1"}, {"lang": "es", "id": "1258433228119179268", "created_at": "2020-05-07T16:27:16.000Z", "text": "\u00a1Uy, uy, uy! Que algo est\u00e1 pasando el gobierno de la comunidad de Madrid de @IdiazAyuso que empieza a desmoronarse su gobierno. \n\nhttps://t.co/ZUCLZl1h47"}, {"lang": "es", "id": "1258334709546840064", "created_at": "2020-05-07T09:55:48.000Z", "text": "Hoy comisi\u00f3n de agricultura de @Congreso_Es con la comparecencia del ministro @LuisPlanas explicando las medidas del misiterios para afrontar esta crisis del #COVID19 donde ponemos en valor el trabajo el sector primario y su gran capacidad en momentos tan dif\u00edciles @gpscongreso https://t.co/FbEV9GuSZe"}, {"lang": "es", "id": "1258023417619582976", "created_at": "2020-05-06T13:18:50.000Z", "text": "Miren por qu\u00e9 nos llaman radicales la #derecha a los socialistas, lo explica muy bien @Adrilastra https://t.co/fFmb07UmKa"}, {"lang": "es", "id": "1258019908274868225", "created_at": "2020-05-06T13:04:53.000Z", "text": "Una respuesta de @Adrilastra que responde a las muchas mentiras que ha ido lanzando @pablocasado_ https://t.co/nnWGp7dvSd"}, {"lang": "es", "id": "1258003736238141442", "created_at": "2020-05-06T12:00:37.000Z", "text": "Mientras @Adrilastra le mira a los ojos a @pablocasado_ record\u00e1ndole todo lo que no apoyo, ayudas auton\u00f3mos, ERTEs, ayudas a familias o trabajadores. #Casado baja la cabeza y no sabe d\u00f3nde meterse."}, {"lang": "es", "id": "1257968094305308674", "created_at": "2020-05-06T09:39:00.000Z", "text": "Bebiendo agua continuamente muestra del nerviosismo, bandazos en su discurso y sin mirar al presidente del gobierno @pablocasado_ ha dejado claro que se ha metido en un callej\u00f3n sin salida al no apoyar al gobierno y tiene un serio problema con la actitud que el #PP ha cogido."}, {"lang": "es", "id": "1257964093325094912", "created_at": "2020-05-06T09:23:06.000Z", "text": "Cre\u00eda haberlo visto todo, pero lo de este #pleno es para alucinar. El se\u00f1or @Santi_ABASCAL se proclama defensor del moviento #LGTBI de Espa\u00f1a. \u00a1Alucinante!"}, {"lang": "es", "id": "1257962910401298432", "created_at": "2020-05-06T09:18:24.000Z", "text": "Pero.... \u00bfDe qu\u00e9 habla el se\u00f1or @Santi_ABASCAL?  C\u00e9ntrese se\u00f1or Abascal que estamos hablando hoy de la porroga del estado de alarma, porque hay una pandemia que amenaza la salud de la sociedad #coronavirus"}, {"lang": "es", "id": "1257959752455389184", "created_at": "2020-05-06T09:05:51.000Z", "text": "Propuestas de @pablocasado_ para vencer la pandemia: Insultos, descalificaciones, reproches, descalificaciones, descalificaciones, insultos y m\u00e1s descalificaciones. \n\nAs\u00ed hasta llegar al minuto 20 de intervenci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1257957958257909760", "created_at": "2020-05-06T08:58:43.000Z", "text": "Hoy a @InesArrimadas se le acaba de abrir una gran autopista del centro derechas de nuestro pa\u00eds. El PP se ha ido a su lucha por la extrema derecha con Vox, y el centro derecha se le ha quedado libre a Ciudadanos."}, {"lang": "es", "id": "1257957167312887808", "created_at": "2020-05-06T08:55:35.000Z", "text": "El se\u00f1or @pablocasado_ no est\u00e1 a la altura de ser el presidente de un @populares que aspira a #gobernar Espa\u00f1a. Esta muy lejos de la moderaci\u00f3n, la responsabilidad y la sensatez para afrontar decisiones."}, {"lang": "es", "id": "1257937741293248513", "created_at": "2020-05-06T07:38:23.000Z", "text": "Comenzamos la ma\u00f1ana con reuni\u00f3n de diputd@s @gpscongreso de comisi\u00f3n #agricultura para preparar la comisi\u00f3n de ma\u00f1ana. \n\nTras esta reuni\u00f3n estaremos en el pleno del @Congreso_Es donde se votar\u00e1 prorroga del estadio de alarma para afrontar desescalada.\n\n\u00a1Seguimos trabajando!\u270c\ufe0f https://t.co/xxuBchiFrD"}, {"lang": "es", "id": "1257793282924597248", "created_at": "2020-05-05T22:04:21.000Z", "text": "El @abc_es ayer sacaba esta portada. Hoy @eajpnv anuncia el s\u00ed al estado de alarma y @FeijooGalicia se distancia de @pablocasado_ apostando por el s\u00ed. \u00daltimamente el @abc_es no da una \u00bfcon qu\u00e9 nos sorprender\u00e1 ma\u00f1ana?Lo mismo ma\u00f1ana el tr\u00edo es @Santi_ABASCAL @pablocasado_ y #Torra https://t.co/JNeprcjuPo"}, {"lang": "es", "id": "1257780212680593408", "created_at": "2020-05-05T21:12:25.000Z", "text": "Cuando @CiudadanosCs ha tenido una actitud poco responsable la he criticados. Hoy todo lo contrario, est\u00e1 demostrando una actitud responsable y coherente con la situaci\u00f3n que estamos viviendo, es de reconocer su sensatez."}, {"lang": "es", "id": "1257699495166586880", "created_at": "2020-05-05T15:51:41.000Z", "text": "Cambiarse de provincia para seguir teniendo un cargo en el senado demostr\u00f3 la poca dignidad de @JavierMaroto con su intervenci\u00f3n de hoy en el #senado ha demostrado la poca verg\u00fcenza que tiene."}, {"lang": "es", "id": "1257643721694330880", "created_at": "2020-05-05T12:10:03.000Z", "text": "\u00bfMa\u00f1ana durante la votaci\u00f3n el @populares tendr\u00e1 presenta esta bandera sabiendo que dejar\u00e1 a la deriva la salud de 42 millones de espa\u00f1oles y en la ruina a millones de trabajadores y trabajadoras? #COVID19 #irresponsables https://t.co/eE711DKlE3"}, {"lang": "es", "id": "1257640671537770497", "created_at": "2020-05-05T11:57:56.000Z", "text": "El consejero de sanidad del Gobierno de la @AndaluciaJunta quiere coger la riendas de la desescalda. Andaluc\u00eda entro en el #caos #sanitario y nos quieren llevar al #caos social definitivo. https://t.co/HO01G7fcoT"}, {"lang": "es", "id": "1257359815099236352", "created_at": "2020-05-04T17:21:55.000Z", "text": "El primer principio para estar en #pol\u00edtica y dignificarla es la #responsabilidad a\u00fan sabiendo que hay momentos donde ej\u00e9rcela conlleva un enorme sacrificio personal y pol\u00edtico. La #valent\u00eda pol\u00edtica se encuentra en demostrar esa #responsabilidad en momentos dif\u00edciles."}, {"lang": "es", "id": "1256998642277404672", "created_at": "2020-05-03T17:26:44.000Z", "text": "MA\u00d1ANA...\nFase 0:\n - Apertura bares para recoger comida.\n- Apertura de peluquer\u00edas, centros de est\u00e9tica, comercios de ropa, librer\u00edas, fisioterapeutas con cita previa. \n- Rehabilitaci\u00f3n y reformas sin interferencia entre trabajadores y residentes del inmueble. #Desescalada"}, {"lang": "es", "id": "1256633020771115009", "created_at": "2020-05-02T17:13:53.000Z", "text": "Te puedo poner cientos m\u00e1s \ud83d\ude1c https://t.co/Ofuaf3QHVT"}, {"lang": "es", "id": "1256631511194972161", "created_at": "2020-05-02T17:07:54.000Z", "text": "Son muchos los #aut\u00f3nomos que me est\u00e1n escribiendo d\u00e1ndole las gracias al Gobierno y @sanchezcastejon por cumplir su palabra con medidas que est\u00e1n protegiendo a #autonomos. Este gobierno est\u00e1 al lado del sector m\u00e1s vulnerable ante esta crisis del #COVID19 #PYMES y #autonomos https://t.co/EJhhjo5BW5"}, {"lang": "es", "id": "1256549662506483718", "created_at": "2020-05-02T11:42:39.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo el equipo de cient\u00edficos y expertos que han dise\u00f1ado el PLAN DE DESESCALADA del @sanidadgob y que asesoran al gobierno en las medidas tomadas en esta pandemia.\n#COVID__19 \n#UnidosSaldremosAdelante \n\nhttps://t.co/PstGTlNM8H"}, {"lang": "es", "id": "1256548519168655366", "created_at": "2020-05-02T11:38:07.000Z", "text": "Es de reconocer la seriedad, rigor y ejemplar compromiso que @GastroHermandad est\u00e1 teniendo en la defensa del sector hostelero. Reivindicaciones con rigor y sensibles a la situaci\u00f3n que nuestro pa\u00eds est\u00e1 viviendo. \u201cLa gastronom\u00eda es felicidad y una pasi\u00f3n, no es confrontaci\u00f3n\u201d. https://t.co/pYpbMuWuRJ"}, {"lang": "es", "id": "1256364261011591169", "created_at": "2020-05-01T23:25:56.000Z", "text": "Este confinamiento me est\u00e1 quitando hasta el sue\u00f1o #COVID__19"}, {"lang": "es", "id": "1256297605203705862", "created_at": "2020-05-01T19:01:04.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1 el conjunto de la sociedad cuando est\u00e9n viendo estas im\u00e1genes? Mientras la sociedad estamos confinados y al que se salta el confinamiento se le denuncia, @IdiazAyuso presidenta de https://t.co/9sPqJqoHzm hace una convocatoria masiva en Ifema. https://t.co/iFJUcsOCcU"}]