[{"lang": "es", "id": "1376917714602704901", "created_at": "2021-03-30T15:22:19.000Z", "text": "Estos son los \u201cdel lado correcto de la historia\u201d que defend\u00eda el mayor liderazgo del Partido Popular en prime time televisivo hace unos d\u00edas.\n\nAfortunadamente, frente a su odio hay un pueblo digno que quiere derechos, libertades y futuro.\n\nNazis nunca m\u00e1s. https://t.co/zXMwwjDqbY"}, {"lang": "es", "id": "1373979473490685966", "created_at": "2021-03-22T12:46:48.000Z", "text": "El debate sobre la realidad laboral del pa\u00eds estaba siendo muy fruct\u00edfero hasta que toc\u00f3 el turno al PP.\n\nComo carecen de argumentos, prefieren insultar a la Ministra (y a millones de mujeres de paso).\n\nDeleznable.\n\nTodo mi apoyo compa\u00f1era @Yolanda_Diaz_ https://t.co/ctXBHAZV2Q"}, {"lang": "es", "id": "1372897101454135298", "created_at": "2021-03-19T13:05:50.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 los que estuvieron gobernando durante 26 A\u00d1OS no lo hicieron? \u00bfNo tuvieron tiempo?\n\nY despu\u00e9s tienen la poca verg\u00fcenza de llenarse la boca hablando de defender Canarias...en fin. \n\nCada cual que saque sus conclusiones.\n\nPara mejoras como esta vale tu voto. Orgullo\u270a\ud83c\udffe https://t.co/XAn0PnF2d0"}, {"lang": "es", "id": "1370047015233724422", "created_at": "2021-03-11T16:20:37.000Z", "text": "Es un pasito de muchos m\u00e1s que tendr\u00e1n que venir, pero lo importante es que va en la direcci\u00f3n correcta, justo cuando Europa abre el debate sobre la \"nueva econom\u00eda\".\n\n\u00bfSiguiente etapa? Que llegue al Consejo de Ministros cuanto antes y se convierta en ley. Seguimos!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe"}, {"lang": "es", "id": "1370047013862182917", "created_at": "2021-03-11T16:20:37.000Z", "text": "Prueba de ello es el impacto que est\u00e1 teniendo el acuerdo en la prensa internacional. \n\nNada de esto hubiera sido posible sin la organizaci\u00f3n de la gente trabajadora y las sentencias judiciales arrancadas al calor de sus luchas."}, {"lang": "es", "id": "1370047012218023938", "created_at": "2021-03-11T16:20:36.000Z", "text": "A pesar de que los bloqueos desde diferentes \u00e1mbitos intentaran impedirlo, consolidar la laboralidad y tener acceso al algoritmo (la herramienta digital hasta ahora opaca que marca las condiciones de trabajo) es un avance sin precedentes a nivel europeo.\n\nhttps://t.co/iPkL9PSMhm"}, {"lang": "es", "id": "1368844004742291456", "created_at": "2021-03-08T08:40:17.000Z", "text": "Afortunadamente el feminismo construye una sociedad much\u00edsimo mejor que la pretendida por los trogloditas que hicieron esto.\n\nPensar que con vandalismo van a frenar la lucha de las mujeres es, adem\u00e1s de cobarde, est\u00fapido. https://t.co/ivakje7wh9"}, {"lang": "es", "id": "1362658641015431169", "created_at": "2021-02-19T07:01:51.000Z", "text": "\u26d4 Autocomplacencia ni fisco, pero aguantar mentiras tampoco. https://t.co/DgBkxkpdeY"}, {"lang": "es", "id": "1360158406582108163", "created_at": "2021-02-12T09:26:49.000Z", "text": "Es urgente realizar traslados a la pen\u00ednsula y frenar la vulneraci\u00f3n de derechos que se est\u00e1 viviendo en las islas. \n\nSituaci\u00f3n agravada por la utilizaci\u00f3n vil de la derecha pol\u00edtica y medi\u00e1tica para generar un peligroso clima de odio, xenofobia y racismo.\nhttps://t.co/u4DjFNIDvz"}, {"lang": "es", "id": "1359515730253934595", "created_at": "2021-02-10T14:53:03.000Z", "text": "\u00bfAcaso es mentira?\n\nNormalidad democr\u00e1tica a todo gas. https://t.co/wcBOITh0XZ"}, {"lang": "es", "id": "1358786221993037831", "created_at": "2021-02-08T14:34:15.000Z", "text": "Miedo y violencia contra gente trabajadora. \n\nEstas son las consecuencias de los discursos de odio. De quien los crea pero tambi\u00e9n de quien los propaga y difunde en su Whatsapp.\n\nEn tus manos est\u00e1 romper la cadena y frenar el avance del monstruo.\nhttps://t.co/npa3Us115T"}, {"lang": "es", "id": "1356653887172788226", "created_at": "2021-02-02T17:21:06.000Z", "text": "No caigamos en la trampa.\n\nLa \u00fanica salida es la solidaridad interterritorial. Hacer las cosas bien y respetar siempre los Derechos Humanos de TODAS las personas es la mejor vacuna contra el racismo.\n\nFirma y difunde.\n\nhttps://t.co/i7L8oQSYeM"}, {"lang": "es", "id": "1356653882701729793", "created_at": "2021-02-02T17:21:05.000Z", "text": "El maldito virus hizo saltar las costuras de un sistema injusto. La herida de 2008 sangra sobre siglos de abandono y saqueo.\n\nPero apuntar a quien est\u00e1 m\u00e1s jodido que t\u00fa no es leg\u00edtimo ni \u201cl\u00f3gico\u201d, es injusto y evidencia un profundo desconocimiento de lo que somos como pueblo."}, {"lang": "es", "id": "1354554500875481095", "created_at": "2021-01-27T22:18:54.000Z", "text": "Por eso bancos, fondos y grandes capitales son los due\u00f1os de las TVs, las radios y los peri\u00f3dicos.\n\nMoldear la opini\u00f3n (o intentarlo) de millones de personas. Saben que no hay mayor poder que ese.\n\nSin pluralidad en la propiedad de los medios, no hay democracia que se precie."}, {"lang": "es", "id": "1354554499558465538", "created_at": "2021-01-27T22:18:53.000Z", "text": "Por eso repitieron UN MILL\u00d3N de veces que Pablo Iglesias era el culpable del espionaje contra Pablo Iglesias. Sonaba absurdo (lo era) pero consiguieron convencer a mucha gente de ello.\n\nHoy el TS archiva la causa y \u00a1casualidad!, no abre portadas."}, {"lang": "es", "id": "1354554497926918144", "created_at": "2021-01-27T22:18:53.000Z", "text": "Las maniobras de sectores judiciales y policiales del estado profundo no ser\u00edan \u201cnada\u201d sin los verdaderos art\u00edfices de la degradaci\u00f3n democr\u00e1tica a nivel estercolero: \n\nLos grandes medios de comunicaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1349040178208374785", "created_at": "2021-01-12T17:06:57.000Z", "text": "\ud83c\udf0a\u2623\ufe0f\ud83c\udd98Vecinas y vecinos de la Isla Baja proponen una alternativa m\u00e1s barata y sostenible para atajar el grave problema de los vertidos. Deben ser escuchadas.\n\nNo es solo una cuesti\u00f3n democr\u00e1tica y ecol\u00f3gica, sino tambi\u00e9n de eficacia.\nhttps://t.co/YN2eAG0t8x"}, {"lang": "es", "id": "1346566443450687488", "created_at": "2021-01-05T21:17:12.000Z", "text": "Afortunadamente, tendr\u00e1n un uso mucho mejor que la fallida especulaci\u00f3n urban\u00edstica a la que estaban destinadas. Un inmejorable regalo de Reyes para un territorio azotado duramente por la pandemia, demostrando pasito a pasito que las cosas se pueden hacer de otra manera. Orgullo. https://t.co/BOI1L7WW3z"}, {"lang": "es", "id": "1346566434105810951", "created_at": "2021-01-05T21:17:10.000Z", "text": "Debido a su elevado coste, ninguna de estas viviendas fue vendida hasta d\u00eda de hoy y su mantenimiento supon\u00eda un coste extra para las arcas del Ayuntamiento. https://t.co/e6yMNUvRY0"}, {"lang": "es", "id": "1346566424454705157", "created_at": "2021-01-05T21:17:08.000Z", "text": "Este servicio p\u00fablico municipal estar\u00e1 ubicado en unas viviendas que fueron compradas en 2006 por la empresa municipal de vivienda (MUVISA) durante el mandato como alcaldesa de Ana Oramas (Coalici\u00f3n Canaria) y puestas a la venta en 2010 a precios de lujo."}, {"lang": "es", "id": "1346566422248488963", "created_at": "2021-01-05T21:17:07.000Z", "text": "En el veinte aniversario de su fallecimiento, el gobierno de progreso de La Laguna acaba de poner en marcha el Recurso Alojativo Municipal Clemencia Hardisson, que prestar\u00e1 apoyo de todo tipo a personas en situaci\u00f3n de extrema vulnerabilidad. https://t.co/GiTNSdwKFe"}, {"lang": "es", "id": "1346566414019211264", "created_at": "2021-01-05T21:17:05.000Z", "text": "Encarcelada y exiliada a Francia, ayud\u00f3 a la resistencia contra la ocupaci\u00f3n nazi, hecho por el cual lleg\u00f3 a ser condecorada.\n\nAl regresar a Canarias, cedi\u00f3 terrenos a familias trabajadoras para que pudieran construir sus viviendas en lo que hoy en d\u00eda es el barrio de Gracia."}, {"lang": "es", "id": "1346566412484161537", "created_at": "2021-01-05T21:17:05.000Z", "text": "De profundas convicciones antifascistas, siempre supo utilizar su posici\u00f3n y sus relaciones con la aristocracia isle\u00f1a para ayudar a quien m\u00e1s lo necesitaba. \n\nDesde muy joven abraz\u00f3 los ideales republicanos y desgraciadamente sufri\u00f3 la feroz represi\u00f3n del r\u00e9gimen franquista."}, {"lang": "es", "id": "1346566410575753222", "created_at": "2021-01-05T21:17:04.000Z", "text": "Clemencia Hardisson naci\u00f3 en La Laguna en el seno de una familia acomodada, hecho que no impidi\u00f3 que su figura apenas sea conocida en la actualidad, quedando su legado invisibilizado como much\u00edsimas mujeres a lo largo de la historia. https://t.co/TxbTS0fVYl"}, {"lang": "es", "id": "1343991253923487747", "created_at": "2020-12-29T18:44:19.000Z", "text": "Dicen que la \u00fanica lucha perdida es la que se abandona.\n\nPues aqu\u00ed seguimos, explorando v\u00edas junto con la sociedad civil para garantizar el derecho a la movilidad con Canarias, adem\u00e1s ahorrando dinero p\u00fablico.\n\n@CanariosSinAlas https://t.co/QgHRgLA5sa"}, {"lang": "es", "id": "1339584314913161222", "created_at": "2020-12-17T14:52:43.000Z", "text": "Tras a\u00f1os de sufrimiento innecesario e impulsado por la enorme valent\u00eda, trabajo y sacrificio de muchas personas organizadas, hoy nace un nuevo derecho en nuestro pa\u00eds.\n\nTard\u00f3 mucho en llegar, demasiado, pero ya ser\u00e1 para siempre: El derecho a morir dignamente.\n\nEnhorabuena."}, {"lang": "es", "id": "1339231089194373121", "created_at": "2020-12-16T15:29:08.000Z", "text": "Fijar el precio m\u00e1ximo de los billetes a/desde Canarias garantizar\u00e1 el derecho a la movilidad de nuestra gente que est\u00e1 fuera, acabar\u00e1 con el derroche de dinero p\u00fablico e impulsar\u00e1 el turismo estatal, que representa el 40% del total ahora mismo.\n\nNo pararemos hasta conseguirlo. https://t.co/zphb5CLdjB"}, {"lang": "es", "id": "1333715697483075585", "created_at": "2020-12-01T10:12:56.000Z", "text": "Hay muuuucho trabajo militante invisible detr\u00e1s de los proyectos colectivos. Los cambios, sean grandes o peque\u00f1os, siempre tienen la lucha como motor.\n\nPor eso est\u00e1s cosas ilusionan tanto. Gracias compa\u00f1era, bienvenida.\u270a\ud83c\udffe https://t.co/60wFSIQzQt"}, {"lang": "es", "id": "1333693136535773184", "created_at": "2020-12-01T08:43:17.000Z", "text": "Hoy, D\u00eda Mundial de respuesta frente al VIH/SIDA, desde las entidades de la sociedad civil nos solicitan usar estas mascarillas.\n\nPara poner en valor la enorme labor que hacen a diario y la importancia de nuestro sistema p\u00fablico de salud.\n\n#HoyM\u00e1squeNunca\n\nGracias por tanto. https://t.co/9PGPidwIKT"}, {"lang": "es", "id": "1332005923712327685", "created_at": "2020-11-26T16:58:54.000Z", "text": "\u203c\ufe0f50.000 familias en Canarias tendr\u00e1n, tras aaaaaa\u00f1os de promesas incumplidas de los de siempre, un apoyo extra en estos tiempos tan dif\u00edciles.\n\nHabr\u00e1 quien critique la medida y la llame \u201cpaguita\u201d, pero nos da igual.\n\n\u00a1Seguimos!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/n3AQznQWeo"}, {"lang": "es", "id": "1328296246520516608", "created_at": "2020-11-16T11:17:58.000Z", "text": "No solo al pueblo saharaui le va el futuro en ello, a Canarias tambi\u00e9n.\n\nDetener la guerra, hacer justicia, proteger nuestra soberan\u00eda y hacer cumplir los acuerdos internacionales.\n\nNo hay otro camino."}, {"lang": "es", "id": "1328296244775620610", "created_at": "2020-11-16T11:17:57.000Z", "text": "El Gobierno espa\u00f1ol tiene la responsabilidad hist\u00f3rica de cumplir la legislaci\u00f3n internacional, garantizar que el pueblo saharaui vuelva a ser due\u00f1o de su destino (y de sus recursos tambi\u00e9n) y frenar las aspiraciones expansionistas del r\u00e9gimen marroqu\u00ed."}, {"lang": "es", "id": "1328296243148312576", "created_at": "2020-11-16T11:17:57.000Z", "text": "Hafnio, Telurio, etc\u2026 son materia prima fundamental (y muy cara) en la fabricaci\u00f3n y desarrollo de las nuevas tecnolog\u00edas.\n\nUn preciado bot\u00edn invisibilizado con poderosos pretendientes."}, {"lang": "es", "id": "1328296241105604611", "created_at": "2020-11-16T11:17:57.000Z", "text": "En el punto de mira actual est\u00e1 extender su dominio en el Atl\u00e1ntico medio, expandiendo el control sobre aguas que no les pertenecen para acercarse al nuevo gran tesoro del que nadie habla: Los metales raros que cubren los fondos oce\u00e1nicos al sur del archipi\u00e9lago canario."}, {"lang": "es", "id": "1328296239578951681", "created_at": "2020-11-16T11:17:56.000Z", "text": "Gueguerat es solo la punta del iceberg. El aumento de los flujos migratorios y sus dram\u00e1ticas consecuencias no es casualidad, son un factor clave para entender lo que est\u00e1 pasando."}, {"lang": "es", "id": "1328296238026993664", "created_at": "2020-11-16T11:17:56.000Z", "text": "En estos d\u00edas la tensi\u00f3n acumulada hizo estallar el conflicto tras cuarenta a\u00f1os de violaciones sistem\u00e1ticas de los DDHH, incumplimientos flagrantes y continuados de la legalidad internacional y un vergonzoso velo de olvido y silencio."}, {"lang": "es", "id": "1328296236127051777", "created_at": "2020-11-16T11:17:55.000Z", "text": "El muro evidenciaba bien claro su objetivo: quer\u00edan las minas de fosfato y el banco pesquero canario sahariano, lo dem\u00e1s no importaba.\n\nLa poblaci\u00f3n saharaui era y es solo un inc\u00f3modo obst\u00e1culo para sus planes."}, {"lang": "es", "id": "1328296234587709440", "created_at": "2020-11-16T11:17:55.000Z", "text": "Marruecos aprovech\u00f3 la decadencia de la dictadura en Espa\u00f1a y los convulsos a\u00f1os 70 para invadir el S\u00e1hara Occidental.\n\nFrente a la resistencia del pueblo saharaui organizado, construyeron uno de los muros de la verg\u00fcenza m\u00e1s extensos del planeta, plag\u00e1ndolo de soldados y minas."}, {"lang": "es", "id": "1323880858042990592", "created_at": "2020-11-04T06:52:47.000Z", "text": "\u203c\ufe0f Desde el movimiento estudiantil convocan a la ciudadan\u00eda a mostrar apoyo a las personas detenidas a partir de las 9:00 AM frente a los juzgados de La Laguna.\n\n\ud83d\udcf2 COMPARTE Y DIFUNDE"}, {"lang": "es", "id": "1323880856340090881", "created_at": "2020-11-04T06:52:47.000Z", "text": "Condena sin paliativos de la desproporcionada actuaci\u00f3n policial de hace unas horas y exigencia de puesta en libertad inmediata de los estudiantes detenidos."}, {"lang": "es", "id": "1323880854670725120", "created_at": "2020-11-04T06:52:46.000Z", "text": "La universidad es espacio de debate, cr\u00edtica y libertad. Jam\u00e1s debe convertirse en lo contrario. \n\nMenos a\u00fan la Universidad de La Laguna, con los dram\u00e1ticos hechos sucedidos en su historia reciente a\u00fan sin esclarecer y siempre en la memoria de la sociedad canaria."}, {"lang": "es", "id": "1323880852611338242", "created_at": "2020-11-04T06:52:46.000Z", "text": "La facultad de Bellas Artes alberg\u00f3 ayer exhibiciones de las FCSE en horario lectivo, sin conocimiento del alumnado ni del Decanato.\n\nAnte la situaci\u00f3n, las estudiantes convocaron una concentraci\u00f3n pac\u00edfica en protesta que acab\u00f3 con cargas y detenciones injustificadas."}, {"lang": "es", "id": "1321354313483112451", "created_at": "2020-10-28T07:33:12.000Z", "text": "Esto no es una intervenci\u00f3n parlamentaria ficticia, ojal\u00e1. Es la cr\u00f3nica sincera de un obrero sobre una realidad ocultada.\n\nA pesar de todo lo vivido (o precisamente por eso) se sigue uno emocionando en la tribuna.\u270a\ud83c\udffe https://t.co/BkaEQP2JZG"}, {"lang": "es", "id": "1319623605559414785", "created_at": "2020-10-23T12:55:59.000Z", "text": "Como siempre digo en \u00e1mbitos cercanos: Es casi un milagro que sigamos teniendo millones de votos con lo que nos hacen. \n\nGracias de coraz\u00f3n por la valent\u00eda. \n\nTodos los d\u00edas seguimos dej\u00e1ndonos la piel para intentar mejorar la vida de la mayor\u00eda, se crean las mentiras o no."}, {"lang": "es", "id": "1319622846071582720", "created_at": "2020-10-23T12:52:58.000Z", "text": "\u00bfY ahora qu\u00e9?\n\n\u00bfQui\u00e9n repara el da\u00f1o (pol\u00edtico y personal) de horas de TV, radio y prensa durante meses llam\u00e1ndonos corruptos y ladrones?\n\n\u00bfQui\u00e9n asegura que las millones de personas que escucharon \"la caja B de Podemos\" van a saber que era mentira?\nhttps://t.co/IgmJwjtm3J"}, {"lang": "es", "id": "1319180612071206912", "created_at": "2020-10-22T07:35:41.000Z", "text": "La sensaci\u00f3n de alivio al exponer nuestras compa\u00f1eras que hay un pa\u00eds diferente a estos trogloditas, la tiene que haber sentido mucha gente.\n\nGRACIAS por plantar cara al odio y la oscuridad con tanta inteligencia y elegancia. El presente y el futuro se escribir\u00e1n en femenino."}, {"lang": "es", "id": "1318916667301388290", "created_at": "2020-10-21T14:06:52.000Z", "text": "Frente a la mentira, los brindis al sol, las amenazas y el odio a cualquiera que no lama las botas del poder econ\u00f3mico, mucha gente tiene clara la receta: LUCHA Y TRABAJO.\n\nAqu\u00ed tenemos los frutos. Orgullo\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/xppRgJHtBy"}, {"lang": "es", "id": "1316812334149578757", "created_at": "2020-10-15T18:45:00.000Z", "text": "Las realidades laborales del siglo XXI necesitan una regulaci\u00f3n decente que permita a la gente trabajadora conquistar derechos. Y eso estamos haciendo.\n\nPero solo con el BOE no es suficiente, hay que organizarse y luchar.\n\nPaso a paso, seguimos trabajando.\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/LKrPvk8qTa"}, {"lang": "es", "id": "1311586158560841729", "created_at": "2020-10-01T08:38:02.000Z", "text": "Nos pas\u00f3 con la ca\u00f1a de az\u00facar, con la cochinilla, con el vino, con el pl\u00e1tano y el tomate...y ahora con el turismo.\n\nSiglos de monocultivos nos convirtieron en una econom\u00eda fr\u00e1gil y dependiente. Dejando paro y emigraci\u00f3n.\n\nCambiar el rumbo es necesidad. https://t.co/aNgFs0LSJ1"}, {"lang": "es", "id": "1309134481547243525", "created_at": "2020-09-24T14:15:57.000Z", "text": "Trabajando desde el minuto uno, con much\u00edsimas dificultades, para que la gente que peor lo est\u00e1 pasando viva un poquito mejor.\n\nLuchando, conquistando derechos.\n\nOrgullo m\u00e1ximo. https://t.co/jDg3Bjo3Yt"}, {"lang": "es", "id": "1309026481121697793", "created_at": "2020-09-24T07:06:48.000Z", "text": "\ud83d\udce3 Hist\u00f3rica victoria en el Supremo: reconocen que de aut\u00f3nomos nada, que hay una relaci\u00f3n laboral como una catedral.\n\nQu\u00e9 orgullo.\n\nLa mejor forma de garantizar derechos es luchar por ellos.\u270a\ud83c\udffe\n \n(Siguiente paso: convertirlo en ley, estamos en ello.\ud83d\udcaa\ud83c\udffe)\n\nhttps://t.co/ZZammnfGw8"}, {"lang": "es", "id": "1308453515744997382", "created_at": "2020-09-22T17:10:02.000Z", "text": "\u00bfModernidad es trabajar con una app sin saber el salario a fin de mes, como falso aut\u00f3nomo y sin sindicatos?\n\u00bfModernidad es trabajar en tu casa pagando t\u00fa el ordenador, el tel\u00e9fono, la luz y todo lo dem\u00e1s?\ud83e\udd14\n\u00bfLas relaciones laborales del siglo XXI eran eso? \nRotundamente NO.\ud83d\udc47 https://t.co/4fG5GSHefL"}, {"lang": "und", "id": "1302283364758687746", "created_at": "2020-09-05T16:32:04.000Z", "text": "https://t.co/58P3ncptas"}, {"lang": "es", "id": "1293457493256032256", "created_at": "2020-08-12T08:01:12.000Z", "text": "Lawfare: \n\u201cUso abusivo de procedimientos judiciales, manteniendo apariencia de legalidad, con el fin de provocar repudio popular contra oponentes e incluso debilitar o deponer gobiernos\u201d\n\nEl poder revolvi\u00e9ndose para sacar del Gobierno a quien no sigue sus \u00f3rdenes. \n\nSin miedo.\u270a\ud83c\udffe https://t.co/I72ThtVKg3"}, {"lang": "es", "id": "1286380217230077952", "created_at": "2020-07-23T19:18:38.000Z", "text": "URGENTE-Las profesionales sanitarias nos transmiten que hoy ya se tuvieron que suspender cirug\u00edas por falta de sangre.\n\nDONA y COMPARTE esta informaci\u00f3n para que llegue a la m\u00e1xima cantidad de gente posible. https://t.co/QcV2sUsbnP"}, {"lang": "es", "id": "1284143524791889921", "created_at": "2020-07-17T15:10:49.000Z", "text": "\ud83d\udcc7 Una entrevista larga, sincera, sin pa\u00f1os calientes y con muchas cuestiones de an\u00e1lisis. A pesar del visible cansancio acumulado, espero que les sea \u00fatil y aporte al debate.\n\nAqu\u00ed la tienen completa:\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/gRSgGBDToQ https://t.co/75LUM4J3n6"}, {"lang": "es", "id": "1281498124733878272", "created_at": "2020-07-10T07:58:56.000Z", "text": "\u00bfPara la gente trabajadora? Recortes, desahucios, paro e impuestos pagados religiosamente.\n\n\u00bfPara la monarqu\u00eda? Billetes sin l\u00edmite (y sin declarar).\n\nSi esto no es un esc\u00e1ndalo, pues no s\u00e9 lo que lo ser\u00e1...\n\nhttps://t.co/ooqtFDdVTD"}, {"lang": "es", "id": "1278236081536864256", "created_at": "2020-07-01T07:56:44.000Z", "text": "Que poquita verg\u00fcenza tienen, que poco les importa el bienestar del pueblo al que dicen defender. \u00a1No es que vendan nuestra tierra, es que la regalan!\ud83e\udd2c\n\nCuando los oigas autodenominarse \"la voz de Canarias\", recuerda esto\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/NFMuOuBz2D"}, {"lang": "es", "id": "1275750359223414786", "created_at": "2020-06-24T11:19:22.000Z", "text": "\u00bfY sobre esta \"paguita\" no corren r\u00edos de tinta?\n\n(*Por si sirve de referencia: la \u00faltima estad\u00edstica de gasto p\u00fablico sanitario cifra en 29.756 M\u20ac la inversi\u00f3n en salarios del personal sanitario)\n\nSin una reforma fiscal no salimos de esta.\nhttps://t.co/tg3xxyssC8"}, {"lang": "es", "id": "1275137632050253829", "created_at": "2020-06-22T18:44:37.000Z", "text": "Un victoria del pueblo organizado.\n\nCanarias necesita un debate profundo sobre nuestro modelo de desarrollo.\n\nNos va el futuro en ello.\n\nSeguiremos batallando\ud83d\udcaa\ud83c\udffe.\nhttps://t.co/D9avtOZrLQ"}, {"lang": "es", "id": "1272817120280293376", "created_at": "2020-06-16T09:03:43.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fHoy dos activistas amanecieron en las gr\u00faas del hotel en construcci\u00f3n solicitando que se cumpla la legalidad y las obras sean paralizadas.\n\nDesde primeras horas siguen sum\u00e1ndose simpatizantes en los aleda\u00f1os de la obra como muestra de apoyo.\n\nSOS LA TEJITA\n\ud83d\udcf2COMPARTE Y DIFUNDE"}, {"lang": "es", "id": "1272817119177080833", "created_at": "2020-06-16T09:03:43.000Z", "text": "La servidumbre de protecci\u00f3n de 100 metros respecto a la costa est\u00e1 siendo incumplida flagrantemente, como as\u00ed indican los informes adjuntos a las alegaciones presentadas al proyecto, pidiendo cautelarmente la paralizaci\u00f3n de las obras."}, {"lang": "es", "id": "1272817117130358785", "created_at": "2020-06-16T09:03:43.000Z", "text": "\u203c\ufe0f\u26d4\ufe0f La construcci\u00f3n del hotel lindando con una de las playas m\u00e1s grandes de Tenerife (La Tejita, El M\u00e9dano) y bordeando un espacio natural protegido ha sido denunciada v\u00eda Fiscal\u00eda de Medio Ambiente, Juzgados de Granadilla y Tribunal de lo Contencioso-Administrativo. https://t.co/TafZZL9tO5"}, {"lang": "es", "id": "1271002958315098115", "created_at": "2020-06-11T08:54:54.000Z", "text": "Dato clave: El Gobierno de Espa\u00f1a dict\u00f3 varias \u00d3rdenes Ministeriales aumentando las competencias de las CCAA para intervenir los recursos privados y garantizar la salud en residencias de mayores. \n\nPara recordar cuando digan \"la culpa es de Iglesias\" \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/VFEcmviVH0"}, {"lang": "es", "id": "1270991783472828416", "created_at": "2020-06-11T08:10:29.000Z", "text": "\u00bfEl Gobierno de Ayuso (PP) orden\u00f3 que personas mayores dependientes de residencias no fueran hospitalizadas y quedaran a su suerte? \n\n\u00bfSin embargo permiti\u00f3 la hospitalizaci\u00f3n con seguro en la privada?\n\n\u00bfEl criterio no fue la salud, fue el dinero?\nhttps://t.co/GXfquZnzuy"}, {"lang": "es", "id": "1267750133510348801", "created_at": "2020-06-02T09:29:20.000Z", "text": "Es urgente cambiar el modelo para que la riqueza revierta en la poblaci\u00f3n que la genera.\n\nCon empleos dignos basados en I+D+i, soberan\u00eda energ\u00e9tica y alimentaria, respeto al medio, mejora de los servicios p\u00fablicos y profesionalizaci\u00f3n de los cuidados."}, {"lang": "es", "id": "1267750132126269441", "created_at": "2020-06-02T09:29:19.000Z", "text": "En decenas de entrevistas me han preguntado: \u00bfCu\u00e1l es la \"agenda canaria\" de su partido?\u00bfQu\u00e9 medidas llevan en el programa para nuestra tierra? \n\nSiempre respondo lo mismo:\n\n\u00bfAcaso subir el SMI, aumentar las becas o implantar un ingreso m\u00ednimo no es \"agenda canaria\"?"}, {"lang": "es", "id": "1267750130054291458", "created_at": "2020-06-02T09:29:19.000Z", "text": "Ejemplo 2: Fuerteventura. \n\nUna isla que ha sufrido incrementos poblacionales de varios d\u00edgitos en las \u00faltimas d\u00e9cadas, debido al modelo de desarrollo basado en cemento y piche, concentra en la zonas tur\u00edsticas del norte \u00edndices de pobreza inconcebibles. https://t.co/cF6f3dAI7u"}, {"lang": "es", "id": "1267750123850862592", "created_at": "2020-06-02T09:29:17.000Z", "text": "Ejemplo 1: Tenerife.\n\nEl sur de la isla es el coraz\u00f3n econ\u00f3mico del turismo.\n\nParad\u00f3jicamente (o no) concentra, junto con los barrios populares de la zona metropolitana, las mayores bolsas de pobreza y exclusi\u00f3n de la isla. \u00bfCasualidad? https://t.co/I1wy6l3bs8"}, {"lang": "es", "id": "1267750116909363200", "created_at": "2020-06-02T09:29:16.000Z", "text": "Canarias es una de las potencias mundiales en llegada de turistas: 15 millones al a\u00f1o.\n\nPara situarnos en escala, el Caribe: Cuba 4,7M, Rep\u00fablica Dominicana 6,6M, Puerto Rico 3M (Datos de la OMT)\n\nEs obvio que este negocio ha generado enormes riquezas, pero... \u00bfPara qui\u00e9n? https://t.co/wqrpECrk7I"}, {"lang": "es", "id": "1267750108659138561", "created_at": "2020-06-02T09:29:14.000Z", "text": "Cuanta riqueza generamos y que mal repartida est\u00e1.\n\nEste ilustrador trabajo de @laura_olias y @raulsanchezglez con datos del INE y la AEAT, ayuda a visibilizarlo bien clarito.\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/rXmWkqvhQj"}, {"lang": "es", "id": "1267480571770548245", "created_at": "2020-06-01T15:38:11.000Z", "text": "Con el racismo, aqu\u00ed o all\u00e1, no cabe ni un mil\u00edmetro de indiferencia.\n\nTienen poder (alguno lleg\u00f3 hasta presidente), altavoces medi\u00e1ticos y hacen mucho rudio, pero son UNA MINOR\u00cdA.\n\nEnfrente somos millones.\u270a\ud83c\udffe\n\n#blacklivesmatter\u00a0\n#poorlivesmatter\nhttps://t.co/tEnqjvJAYw"}, {"lang": "es", "id": "1267405978099744770", "created_at": "2020-06-01T10:41:47.000Z", "text": "La pandemia evidenci\u00f3, una vez m\u00e1s, que sin cuidados y sin industria, no hay pa\u00eds.\n\nTodas las AAPP competentes deben tomar medidas valientes y garantizar el mantenimiento de los empleos y la actividad industrial.\n\nLa gente trabajadora no somos moneda de cambio de multinacionales. https://t.co/PB0EEQKZ4g"}, {"lang": "es", "id": "1266319215843303425", "created_at": "2020-05-29T10:43:22.000Z", "text": "Tras mucho trabajo y empuje, el #IngresoM\u00ednimoVital estar\u00e1 en el BOE.\n\nMillones de personas estar\u00e1n hoy orgullosas de su voto.\n\nY m\u00e1s importante a\u00fan: muchas, nos votaran o no, tendr\u00e1n la certeza de que su situaci\u00f3n econ\u00f3mica se alivia, aunque sea un fisquito. \n\n#S\u00edSePuede \u270a\ud83c\udffe"}, {"lang": "es", "id": "1266124261019746304", "created_at": "2020-05-28T21:48:41.000Z", "text": "Y hay quienes creen que nos ofenden llam\u00e1ndonos africanos y africanas.\n\nEstamos tan orgullosas de nuestras ra\u00edces como del futuro que queremos construir, sin fascismos ni equidistancias. Con derechos y sin olvidar de d\u00f3nde venimos.\n\nQue joya de im\u00e1genes.\ud83d\ude0d https://t.co/BjwF81YJqd"}, {"lang": "es", "id": "1262688998293745668", "created_at": "2020-05-19T10:18:11.000Z", "text": "Decide en libertad VOTANDO:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/7wkWpvElcD\n\nLa participaci\u00f3n pol\u00edtica es CLAVE para defender y conquistar derechos. https://t.co/ovATpRMo1e"}, {"lang": "es", "id": "1261584006786748416", "created_at": "2020-05-16T09:07:20.000Z", "text": "Esta noche tendr\u00e9 el honor de participar es una iniciativa muy especial\ud83d\ude0d\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/ahHWE1vqK9\n\nA las 21:00 (hora canaria). \n\n#RESPECT #ElBarrio"}, {"lang": "es", "id": "1260503309841989633", "created_at": "2020-05-13T09:33:02.000Z", "text": "Desde la modesta posici\u00f3n que nos dieron las urnas, seguimos proponiendo alternativas para defender a la gente trabajadora. Cumpliendo con quienes nos votaron y con quien no lo hizo tambi\u00e9n, por supuesto.\n\nSeguimos trabajando\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/dgJEmxDQK5"}, {"lang": "es", "id": "1258311423022829568", "created_at": "2020-05-07T08:23:16.000Z", "text": "Seguimos haciendo propuestas en positivo, para:\n\n\u2705Generar empleo en las islas.\n\n\u2705Ganar en sostenibilidad.\n\n\u2705Reducir costes dependiendo menos del exterior.\nhttps://t.co/K4HGNMfFHo"}, {"lang": "es", "id": "1256148065997766658", "created_at": "2020-05-01T09:06:51.000Z", "text": "Fuente: Ministerio de Seguridad Social, Inclusi\u00f3n y Migraciones.\n\nContrasta siempre la informaci\u00f3n en fuentes oficiales. Hay estafas, bulos y correos falsos circulando que solo buscan generar confusi\u00f3n y/o aprovecharse de quien peor lo est\u00e1 pasando.\n\nUn repugnante ejemplo:\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\ude21 https://t.co/MAy3tSmlMq"}, {"lang": "es", "id": "1256148063946780672", "created_at": "2020-05-01T09:06:51.000Z", "text": "\u203c\ufe0fIMPORTANTE\u203c\ufe0f Si se te reconoci\u00f3 la prestaci\u00f3n despu\u00e9s de cerrar la n\u00f3mina de la prestaci\u00f3n, habr\u00e1s abonado la cuota.\n\nEn este caso, la Seguridad Social te lo devolver\u00e1 de oficio, lo recibir\u00e1s en tu cuenta sin hacer NING\u00daN tr\u00e1mite."}, {"lang": "es", "id": "1256148062159896576", "created_at": "2020-05-01T09:06:50.000Z", "text": "\u2705Quienes cobran esta prestaci\u00f3n est\u00e1n exentas temporalmente de pagar las cuotas a la Seguridad Social.\n\u2705Quienes tengan reconocida la prestaci\u00f3n en abril, la volver\u00e1n a cobrar en mayo. \n\u2757\ufe0fOJO: Tanto si pueden abrir sus negocios como si no. (conforme al plan de desescalada)."}, {"lang": "es", "id": "1256148060306051073", "created_at": "2020-05-01T09:06:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Informaci\u00f3n \u00fatil para personas trabajadoras por cuenta propia (aut\u00f3nomas) este #1deMayo :\n \n\u27051.154.195 aut\u00f3nomos percibieron ayer la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad.\n\u2705La prestaci\u00f3n m\u00ednima a percibir son 661\u20ac (el 70% de la base reguladora)."}, {"lang": "es", "id": "1255416590444761091", "created_at": "2020-04-29T08:40:14.000Z", "text": "Facilitaron el despido de millones de personas deseando \"que se jodan\", recortaron sin piedad los servicios p\u00fablicos, permitieron desahucios de cientos de miles de familias y molieron a palos y multas a quien osara protestar.\n  \nAhora vienen a dar lecciones.\n\nNo tienen verg\u00fcenza."}, {"lang": "es", "id": "1254700094181515264", "created_at": "2020-04-27T09:13:08.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffe Escrib\u00ed un art\u00edculo desarrollando las ideas que expuse en sede parlamentaria.\n\nEspero que les sea \u00fatil y sirva como herramienta para aportar al debate.\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/w704ABn0ex"}, {"lang": "es", "id": "1254700091383955456", "created_at": "2020-04-27T09:13:07.000Z", "text": "\ud83c\udd98 Desgraciadamente, lo que digo en el video no es mentira. Son datos oficiales.\n\nEs sorprendente (o no) lo poco que se est\u00e1 hablando de las previsiones de los estudios sobre la ca\u00edda de la econom\u00eda en Canarias y de como afrontarlo. https://t.co/i4tB9HPi7V"}, {"lang": "es", "id": "1254497427547193347", "created_at": "2020-04-26T19:47:48.000Z", "text": "En tiempos de inmediatez, clickbait y lo audiovisual, dicen que escribir un art\u00edculo no es lo m\u00e1s recomendable.\n\nA\u00fan as\u00ed, les invito a echar un vistazo. Nos jugamos presente y futuro por d\u00e9cadas y debemos, como sociedad, debatir qu\u00e9 queremos hacer.\nhttps://t.co/w704ABn0ex"}, {"lang": "es", "id": "1253365574882689027", "created_at": "2020-04-23T16:50:14.000Z", "text": "En la anterior crisis:\nLa austeridad provoc\u00f3 sufrimiento en millones de personas.\nLos recortes destrozaron los servicios p\u00fablicos.\nImpusieron la precariedad como modelo de vida.\n\nAhora, con nuestra modesta presencia en el Gobierno, intentamos hacer las cosas de manera diferente. https://t.co/zzZPz30jpB"}, {"lang": "es", "id": "1252909444310151169", "created_at": "2020-04-22T10:37:44.000Z", "text": "Buscan generar miedo, buscan impedir la solidaridad, buscan castigar la protesta.\n\nLa defensa de los Derechos Humanos es imparable.\n\nEl orgullo que sentimos de tener compa\u00f1eras como @isaserras , tambi\u00e9n."}, {"lang": "es", "id": "1250003820496773121", "created_at": "2020-04-14T10:11:49.000Z", "text": "El resultado electoral nos coloc\u00f3 en una posici\u00f3n modesta, pero con capacidad de influir.\n\nNo tenemos mayor\u00eda para impulsarlo en solitario, pero empujamos para que las fuerzas pol\u00edticas entiendan que un ingreso m\u00ednimo es URGENTE Y VITAL para mucha gente.\nhttps://t.co/VlSSxa0wqR"}]