[{"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Es normal que al PP no les gusten las ayudas a los aut\u00f3nomos. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEllos eran m\u00e1s de recortes. https://t.co/FSvbo118sR", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:43:34.000Z", "id": "1376983460565377026"}, {"text": "La grandeza del #PSOE es que m\u00e1s de 100 a\u00f1os despu\u00e9s y por muy dif\u00edcil que nos lo pongan seguimos estando en cada rinc\u00f3n del pa\u00eds.  \n\nEn #Alamillo con grandes compa\u00f1eros y amigos.\n\n#ProvinciadeCiudadReal https://t.co/bCUEWZT6OV", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:33:23.000Z", "id": "1376618507396382725"}, {"text": "Un pedacito Del Valle de Alcudia.\n\n#ProvinciadeCiudadReal\n#S\u00e1bado https://t.co/zGyh9phNCl", "lang": "it", "created_at": "2021-03-27T18:53:38.000Z", "id": "1375883729793642507"}, {"text": "Gracias @GardeJulian por pensar en tu toma de posesi\u00f3n como rector en todos esos j\u00f3venes de familias trabajadoras que necesitan apoyo para ir a la universidad. \n\nEl compromiso de los gobiernos socialistas con ellos y  la igualdad de oportunidades es firme.\n\n#UCLM https://t.co/slSBDFxDPG", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:35:40.000Z", "id": "1375501719363334146"}, {"text": "La transformaci\u00f3n digital ser\u00e1 igualitaria o no ser\u00e1. https://t.co/sfBrkSASHB", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T17:27:44.000Z", "id": "1375499725407977473"}, {"text": "Seguimos trabajando en mejorar Espa\u00f1a. \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/57wmX5obA1", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:01:03.000Z", "id": "1375085323064074241"}, {"text": "Que la tierra  te sea leve querido Jes\u00fas. https://t.co/iGSSbeogKW", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:38:32.000Z", "id": "1374762565868392454"}, {"text": "La poes\u00eda siempre une. \n\n#D\u00edaInternacionaldelaPoes\u00eda \n\nPoema a la Duraci\u00f3n. Peter Handke. https://t.co/ja4M6AK5dk", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T20:02:09.000Z", "id": "1373726643798351880"}, {"text": "\ud83d\udc9c\u201d Si con apenas seis a\u00f1os te atreves con el viol\u00edn y montas del rev\u00e9s en un caballo gigante, entonces hija m\u00eda, jam\u00e1s te dir\u00e9 que con algo no vas poder.\u201d\n\n#DiaInternacionalSindromedeDown \n\nhttps://t.co/ieW4tarUlp", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T17:20:42.000Z", "id": "1373686014003314694"}, {"text": "Mi art\u00edculo del fin de semana. https://t.co/2hMmVcKxgJ", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T17:05:22.000Z", "id": "1373682157521096705"}, {"text": "Hoy avanzamos en un nuevo derecho para una buena vida y una muerte digna. \n\n#LaLibertadDeElegir \n#LeydeEutanasia https://t.co/mtdFdSpFFk", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:35:26.000Z", "id": "1372496863954407425"}, {"text": "Del \u201cQue se jodan\u201d a los parados  al \u201cVete al m\u00e9dico\u201d  a las personas con problemas de salud mental. \n\nNo solo con sus recortes, tambi\u00e9n con sus palabras el PP  falta de respeto a la ciudadan\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T11:10:26.000Z", "id": "1372143284668264451"}, {"text": "Cu\u00e1nta pedagog\u00eda fiscal falta! https://t.co/yCigutvlGU", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T16:23:23.000Z", "id": "1371859650660958218"}, {"text": "\ud83c\udf39Aprobamos un nuevo derecho para las personas con discapacidad. \n\n#LaEspanaQueHacemos_ https://t.co/EAtxhpPebC", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T10:55:59.000Z", "id": "1371777259065970689"}, {"text": "\ud83c\udf39 Comprometidos con la gente de la provincia de Ciudad Real. \n\nHoy ejecutiva del @crpsoe https://t.co/JQuoM1anV3", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:55:32.000Z", "id": "1370055803105902595"}, {"text": "Una ventana a La Mancha. \n\n#CampodeCriptana https://t.co/AQC47HbP5D", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T17:15:54.000Z", "id": "1368611376739061761"}, {"text": "Un orgullo contar con ministros como @astro_duque \n\nSe\u00f1al del compromiso del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez por el impulso de la innovaci\u00f3n con los fondos #NextGenerationEU \n\nHoy se presentan en el Congreso. https://t.co/peP5u4zKRs", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T10:01:01.000Z", "id": "1367414770777882624"}, {"text": "El ministro @astro_duque visitar\u00e1 #Puertollano \u2764\ufe0f https://t.co/gbTXbxwgH1", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T09:52:02.000Z", "id": "1364513409170079744"}, {"text": "El presidente @sanchezcastejon pone hoy el acento en nuestra los j\u00f3venes que hemos crecido en dos crisis. \n\nEl gobierno lo recuerda diariamente en las pol\u00edticas de apoyo a nuestra generaci\u00f3n. \n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/yOEw93X0Mr", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T09:12:30.000Z", "id": "1364503458045427718"}, {"text": "Conmueve estar en el Congreso 40 a\u00f1os del #23F \n\nSu recuerdo nos empuja a  seguir cuidando la democracia y sus instituciones. https://t.co/gyrXxytoBB", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T19:14:12.000Z", "id": "1364292492900892680"}, {"text": "El PSC es primera fuerza en Catalu\u00f1a. Y con ello se abre la esperanza de romper la pol\u00edtica de bloques \ud83c\udf39\u2764\ufe0f https://t.co/zP0Wi8O72u", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:59:20.000Z", "id": "1361087659616194563"}, {"text": "Dando pasos hacia la igualdad \ud83c\udf39 \n#LeyZerolo https://t.co/xBkdpZhkT6", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T13:34:47.000Z", "id": "1352248275685011456"}, {"text": "#Cuid\u00e9monos https://t.co/KZJH50RVZg", "lang": "und", "created_at": "2021-01-14T07:32:23.000Z", "id": "1349620360673636352"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Hay que decirles a todas esas ni\u00f1as que si quieren, pueden. No perdamos el talento de la mitad de la humanidad en la ciencia y la investigaci\u00f3n. \n\n#NoMoreMatildas https://t.co/J88mlQJs51", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T22:34:43.000Z", "id": "1349122666196856837"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Diferencias entre un gobierno que cree en lo p\u00fablico como @garciapage y otro que cree en la propaganda de las palas como @IdiazAyuso. https://t.co/FPnNJzOADj", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T12:28:57.000Z", "id": "1348970219180593154"}, {"text": "\u201cEl dinero, como las palas, siempre mejor en las cocheras de los adosados.\u201d (F.Hayek) \u2744\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T21:23:53.000Z", "id": "1348380063029407744"}, {"text": "De aquellas posverdades estos lodos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:40:04.000Z", "id": "1346934586538823681"}, {"text": "Qu\u00e9 iniciativa tan estupenda de @Congreso_Es @meritxell_batet  @isabelrguez !! https://t.co/Mi9L8qF53M", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T14:08:39.000Z", "id": "1343559489400823809"}, {"text": "#Innovaci\u00f3n #Hidr\u00f3geno #Puertollano https://t.co/JsqBKHvCGd", "lang": "und", "created_at": "2020-12-18T13:21:59.000Z", "id": "1339923866832007170"}, {"text": "#DiaDeLosDerechosHumanos https://t.co/9I4HimLDlZ", "lang": "und", "created_at": "2020-12-10T16:09:36.000Z", "id": "1337066949411561472"}, {"text": "Hoy se crea la ponencia para garantizar la capacidad jur\u00eddica de las personas con discapacidad. \n\nUn compromiso del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez que ser\u00e1 realidad dentro de poco. \n\n#Congreso\n@gpscongreso https://t.co/dkxxHVfQwx", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T10:28:22.000Z", "id": "1336981073826353152"}, {"text": "Apostando por la innovaci\u00f3n. Aumentando en casi un 60% los fondos para ciencia. \n\n#MisionesCiencia https://t.co/HjOb6FAbPe", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T22:17:22.000Z", "id": "1336797113104076802"}, {"text": "Siempre con la #Constituci\u00f3n. https://t.co/lrqBB25B1a", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T17:40:11.000Z", "id": "1335640192703721477"}, {"text": "\u201cUna d\u00e9cada no ser\u00e1 suficiente para combatir la despoblaci\u00f3n\u201d \n\nEsto de @Pacoboya no te lo puedes perder \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n https://t.co/wgxVffkVHL", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T10:32:27.000Z", "id": "1335170160769060864"}, {"text": "\u2764\ufe0f Compartiendo reflexiones sobre la Constituci\u00f3n en el desayuno con @patxilopez y los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del @pscmpsoe https://t.co/90yT7Dc3Sl", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T10:20:07.000Z", "id": "1335167060104638465"}, {"text": "#OrgulloMinero https://t.co/owpht4JILG", "lang": "und", "created_at": "2020-12-04T15:54:14.000Z", "id": "1334888755342225409"}, {"text": "Enhorabuena @GardeJulian. Nuevo rector de la @uclm_es \n\nTe deseo mucho \u00e9xito. Que ser\u00e1 el de nuestra universidad.  \n\nComo ex alumno y miembro de la Comisi\u00f3n de Ciencia y Universidad me pongo a tu disposici\u00f3n en todo lo que podamos trabajar en beneficio de la @uclm_es", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:26:47.000Z", "id": "1334836547951206402"}, {"text": "Todos los diputados somos contingentes. \n\nPero estos presupuestos son necesarios. \n\n\ud83c\udf39 #PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/Ixn7Ia7RgI", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:00:46.000Z", "id": "1334467611418128384"}, {"text": "Seguimos hacia adelante para que la ciudadan\u00eda tenga los #PresupuestosdePa\u00eds que necesitamos. \ud83c\udf39 https://t.co/grUCmfIJvh", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T12:54:18.000Z", "id": "1332669144106414081"}, {"text": "A alguien le recomend\u00e9 un libro y le gust\u00f3 https://t.co/KUEjlw5014", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T11:56:25.000Z", "id": "1331929803331686403"}, {"text": "Goodbye #LOMCE https://t.co/VpXBtdWP3V", "lang": "en", "created_at": "2020-11-19T16:33:56.000Z", "id": "1329462926705569792"}, {"text": "#Puertollano #Hidr\u00f3genoVerde https://t.co/mri36LVNk1", "lang": "und", "created_at": "2020-11-19T13:54:43.000Z", "id": "1329422856556568578"}, {"text": "Las derechas interrumpen la sesi\u00f3n y  aporrean sus asientos al grito de libertad, en el debate #LOMLOE. \n\nSu \u201clibertad\u201c es la de la   de  seguir  segregando entre g\u00e9neros, la de discriminar a  ni\u00f1os  por su clase  social. \n\n Respondemos con #equidadeducacionfuturo https://t.co/4gr9dUzNRO", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:54:04.000Z", "id": "1329362297664528387"}, {"text": "Frente a las mentiras. Realidades. \n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/4ZYDSKbLX9", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:41:26.000Z", "id": "1329359116473602053"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf32El Gobierno de Espa\u00f1a trabaja en convertir en realidad la gran oportunidad de pa\u00eds con el hidr\u00f3geno verde. \n\nEl presidente @sanchezcastejon menciona que nuestro pa\u00eds albergar\u00e1 la mayor planta de hidr\u00f3geno  de  Europa   en #Puertollano https://t.co/PF5xrnJoq7", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:53:12.000Z", "id": "1329346979328118794"}, {"text": "\ud83c\udf39\ud83c\udf08 \u201cTienes de tu parte a toda la sociedad que se siente orgullosa de ser diversa\u201d https://t.co/VgZTE80GZb", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T22:21:10.000Z", "id": "1328825533573058566"}, {"text": "Ejemplo! https://t.co/aJCSJAtkAZ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T20:30:08.000Z", "id": "1328797594202628099"}, {"text": "Cuanto m\u00e1s abrazamos, integramos y respetamos nuestra diversidad, m\u00e1s grande es el proyecto colectivo de nuestro pa\u00eds.\n\nFlaco favor hace quien piense lo contrario \n\n@Sergio_GP \ud83c\udf39 https://t.co/8XQFOkrx02", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T17:52:17.000Z", "id": "1328757869257363460"}, {"text": "Ganas de leer Feria! \n\nDe la criptanense @anairissimon   \n\nhttps://t.co/dN5pP6iLoI", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:10:06.000Z", "id": "1328701955196284931"}, {"text": "Cuando en Espa\u00f1a la gente no ten\u00eda voz, ah\u00ed estaba el flamenco. \n\n#DiaInternacionalDelFlamenco \n\nhttps://t.co/c5Qe3PhBdb", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T20:52:39.000Z", "id": "1328440871596023808"}, {"text": "O la pol\u00edtica domina el cambio tecnol\u00f3gico o lo har\u00e1n otras fuerzas. Y lo har\u00e1n contra la mayor\u00eda. \n\nTarde de libros con @jjsscm \n\nManifiesto por una izquierda Digital, con @CesarJRamos y @jmoisesmartin https://t.co/YZFt9X349b", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T17:11:19.000Z", "id": "1327660394610036737"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Porque la mayor\u00eda social es demasiado grande para caer. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPorque es posible una recuperaci\u00f3n con las personas y sin recortes. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDe esto van estos presupuestos. #PGEDePais2021 @gpscongreso https://t.co/uAyFc9XwQ0", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:34:04.000Z", "id": "1326488358189674496"}, {"text": "El Gobierno anuncia la bajada del IVA de las mascarillas. Una medida que beneficia a las familias trabajadoras.\n\nLa derecha se revuelve en el Congreso. \n\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/r9wABx0SWh", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:24:59.000Z", "id": "1326486071656460288"}, {"text": "\ud83d\udcc8 Los presupuestos m\u00e1s sociales de la historia para afrontar la pandemia mejorando la inversi\u00f3n en la #ProvinciaCiudadReal \n\n@gpscongreso @pscmpsoe @crpsoe @CrisLopezZamora @jjsscm https://t.co/qs0sXQ3DSy", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:18:26.000Z", "id": "1326469323955834882"}, {"text": "En breve en @La_SER Ciudad Real hablar\u00e9  de los Presupuestos m\u00e1s sociales de la historia.\n\nPorque se puede salir de esta protegiendo a la ciudadan\u00eda, la econom\u00eda  y reforzando  los servicios p\u00fablicos. \n\nhttps://t.co/7lBlJ4PFQV https://t.co/w7qqalKAtA", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T11:14:24.000Z", "id": "1326121020261085184"}, {"text": "Hoy el mundo respira un poco m\u00e1s tranquilo.\n#BidenHarris2020 https://t.co/kQEzZx8vin", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T20:21:19.000Z", "id": "1325171495539191808"}, {"text": "\ud83e\uddea En los nuevos presupuestos se aumenta en m\u00e1s de un 60% las partidas de ciencia. \n\nUn orgullo presidir la comisi\u00f3n en la que el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez da cuenta de esta apuesta por la ciencia, la innovaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n. \n\n@gpscongreso https://t.co/EgRLH0H8p6", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T15:56:02.000Z", "id": "1324379960149237760"}, {"text": "Un orgullo que en el #Congreso se pueda ver este paisaje manchego del pintor @fgregorioprieto \n\nUn valdepe\u00f1ero universal que os animo  a conocer . https://t.co/qej5DzVlPD", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T10:43:45.000Z", "id": "1323938982116446208"}, {"text": "No os lo perd\u00e1is! https://t.co/JGnjA5Rfg7", "lang": "es", "created_at": "2020-11-02T14:38:35.000Z", "id": "1323273303537102852"}, {"text": "La extremaderecha rompe y ensucia, ya sean las calles, la pol\u00edtica o las estatuas a dem\u00f3cratas.\n\nPero siempre fuimos m\u00e1s los que estamos por construir. \n\n#Ejemplo https://t.co/1i1rtrzzBJ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:23:24.000Z", "id": "1322907093658144769"}, {"text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f Empezamos la carrera para aprobar los presupuestos m\u00e1s sociales de la democracia. \n\nHoy en la mesa de Presupuestos damos tr\u00e1mite a las comisiones. \n\nUn placer ser parte del @gpscongreso  que har\u00e1 posible unos presupuestos que no dejen a nadie atr\u00e1s. https://t.co/wCmykPw0Ot", "lang": "es", "created_at": "2020-10-31T18:58:06.000Z", "id": "1322613836793417728"}, {"text": "Una maravilla!! \n\n#DiadelasBibliotecas2020 https://t.co/uSBDkezpZf", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T16:09:28.000Z", "id": "1320034684315799552"}, {"text": "Defender hoy la UE es defender el modelo social frente al capitalismo autoritario y el trumpismo. \n\nMuy buen desayuno con @RJaureguiA y @crismaestre organizado por el @pscmpsoe https://t.co/X38REKZrqq", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T15:38:28.000Z", "id": "1320026882490961921"}, {"text": "Por dignidad democr\u00e1tica. Yo voto NO al circo  de censura de VOX.  \n\nSigamos haciendo pol\u00edtica para la gente. Como lo hace el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez. \n\n#EspanaGanaPierdeVox https://t.co/fW4MtO3u2L", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T11:24:46.000Z", "id": "1319238261777235969"}, {"text": "Nuestra Espa\u00f1a es grande porque cabemos tod@s. \u2764\ufe0f \n\n#EspanaGanaPierdeVox https://t.co/8Kxpk58XYt", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T10:35:57.000Z", "id": "1319225975738163200"}, {"text": "Toca que el discurso de Casado se haga realidad. \n\nToca que el PP se quite las hipotecas con la extremaderecha en los gobiernos auton\u00f3micos. \n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:23:34.000Z", "id": "1319207759590625281"}, {"text": "Combatir las mentiras de la extrema derecha es un deber c\u00edvico. Aqu\u00ed un ejemplo \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n#Espa\u00f1aPuedeconVox\n\nhttps://t.co/6OAUNV95jS", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T08:10:10.000Z", "id": "1319189288144220161"}, {"text": "\"A un patriota no le sobran la mitad de los compatriotas, como a usted\". \u2764\ufe0f\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/5vyc4n8fja", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T11:35:02.000Z", "id": "1318878459276517379"}, {"text": "El Congreso no es el circo al que quiere llevarnos vox con esta moci\u00f3n. En medio de esta pandemia frente a la que lucha el gobierno. \n\nY Espa\u00f1a siempre es y ser\u00e1 mucho m\u00e1s que sus prejuicios. \n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:17:19.000Z", "id": "1318843799066628098"}, {"text": "Quien con VOX se acuesta, radicalizado se levanta. \n\nEsta moci\u00f3n es un aviso al PP para que sume al NO de las fuerzas democr\u00e1ticas. \n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T08:58:06.000Z", "id": "1318838964246237184"}, {"text": "No s\u00f3lo es bochornosa la pregunta sino que rezuma machismo. \n\nNo le preguntan sobre su gesti\u00f3n, sino por su marido. https://t.co/cRnWsZkEM8", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T19:44:52.000Z", "id": "1318639340772315139"}, {"text": "Ultimando argumentos.\n\n\u231a\ufe0f A la 10.Empiezan las comparecencias en relaci\u00f3n al proyecto de ley de apoyo en la capacidad jur\u00eddica de las personas con discapacidad. \n\n\u231a\ufe0f A la 13:00. Ponencia sobre el deber de transparencia en materia fiscal transfronteriza. \n\nhttps://t.co/9sFOKlDgWk https://t.co/vPmoXgPw6o", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T07:55:03.000Z", "id": "1318460710024892416"}, {"text": "Ayer. Hoy. Siempre. \u2764\ufe0f https://t.co/srcpzvhEZZ", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T14:33:41.000Z", "id": "1318198640431812608"}, {"text": "Es la hora del hidr\u00f3geno verde. Y el Gobierno de Espa\u00f1a tiene una hoja de ruta para su impulso \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/tyLt14b6AS", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T07:27:17.000Z", "id": "1318091331663777792"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb No condenan el fascismo.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Dicen cosas de fascistas.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Se vanaglorian de que su cara aparezca en trajes de las SS.\n\nPero no te confundas. Son \u201cdem\u00f3cratas de toda la vida\u201d. https://t.co/zWXal2ep7N", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T15:10:20.000Z", "id": "1317845475358277632"}, {"text": "\u201cLos socialistas somos resistentes. Estamos y estaremos de pie frente a las dificultades\u201d \ud83c\udf39 \n\nUn caf\u00e9 de reflexi\u00f3n con @garciapage y @carmencalvo_ https://t.co/l2WxgYU62X", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T08:14:27.000Z", "id": "1317740817092673536"}, {"text": "Porque fuimos, somos . Porque somos, ser\u00e1n. \n\nVivan las @JSE_ORG! \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/8SQh7cM7FS", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T18:04:25.000Z", "id": "1316802120562233345"}, {"text": "Qu\u00e9 oportunidad perdida de volver a la moderaci\u00f3n de @populares \n\nDa igual si es @cayetanaAT como @cucagamarra. Lo importante es sacar tajada de la pandemia. \n\n#Congreso \n@gpscongreso", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T07:59:01.000Z", "id": "1316649766487494657"}, {"text": "#DiadelaMujerRural #PorCadaPueblo https://t.co/TA1V12l3Fu", "lang": "und", "created_at": "2020-10-15T07:30:22.000Z", "id": "1316642557665964034"}, {"text": "La Cultura en Espa\u00f1a  nunca lo ha tenido f\u00e1cil. Pero hoy cuenta con el apoyo del Gobierno. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Con una prestaci\u00f3n extraordinaria a artistas.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMejorando la liquidez.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbApostando por #CulturaSegura \n\nUn honor defender la posici\u00f3n @gpscongreso en la Comisi\u00f3n de Cultura. #Congreso https://t.co/uO1VDtmzA2", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T17:15:16.000Z", "id": "1316427364159586306"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb El ministro @salvadorilla a @JIEchaniz  \u201cPonga su vehemencia en combatir al virus y no en generar crispaci\u00f3n\u201d. \n\nNuevamente magistral y un ejemplo de actitud pol\u00edtica. \n\n#Congreso \n#SesionDeControl", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T08:36:10.000Z", "id": "1316296727125778436"}, {"text": "Qu\u00e9 gran noticia! \n\nEl @Congreso_Es  demuestra que la ciencia es una gran aliada para la pol\u00edtica. \n\n#CienciaenelParlamento https://t.co/9XJ6g0txQr", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T07:24:50.000Z", "id": "1316278779019513856"}, {"text": "Dignidad https://t.co/cokk26XU8K", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T16:39:31.000Z", "id": "1316055980061405191"}, {"text": "Un placer escuchar sus propuestas a este importante  proyecto de ley que pretende reforzar los derechos de las personas con discapacidad. \n\n@arandapaco @afernb @YOLANDASEVARUIZ @gpscongreso https://t.co/mPCl9TSp8w", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:42:45.000Z", "id": "1316011497265356801"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Manipular informes de Seguridad Nacional para atacar al Gobierno en su lucha contra el virus. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn nuevo ejemplo de la\nfalta de patriotismo de @populares. \n@mgonzalezelpais \n\nhttps://t.co/KWkM56z3jE https://t.co/YFOZCh38CV", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T11:38:51.000Z", "id": "1315617928247734273"}, {"text": "Feliz #12deOctubre!!\n\n#Param\u00edEspa\u00f1aes un proyecto com\u00fan que aspira a mayor libertad e igualdad. \n\nUn pa\u00eds abierto construido  gracias al esfuerzo de sus ciudadanos. https://t.co/CTtpbhjccE", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T09:25:03.000Z", "id": "1315584256807182342"}, {"text": "Combatan al gobierno, si quieren. Pero primero combatamos la pandemia. https://t.co/DT4doB74hp", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T17:44:01.000Z", "id": "1314260273952415747"}, {"text": "Cuando pienses que las clases sociales no existen acu\u00e9rdate de las gafas de @monasterioR https://t.co/fWACgXTvdF", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T17:09:06.000Z", "id": "1313889097489035270"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Mientras el pp quiere seguir compitiendo en recortar sanitarios y profesores. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb El presidente @garciapage propone la armonizaci\u00f3n fiscal de los impuestos de las CCAA para mejorar el bienestar de la gente.\n\n#CompromisoconCLM #DebateCLM20 https://t.co/J1lWzTALdM", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T16:28:38.000Z", "id": "1313878912489971714"}, {"text": "#CompromisoconCLM https://t.co/9po3kvwRqp", "lang": "und", "created_at": "2020-10-07T15:54:03.000Z", "id": "1313870209107853312"}, {"text": "Mientras que en CLM con @garciapage hay un rumbo y acuerdos en el modelo que nos vende N\u00fa\u00f1ez hay caos y desgobierno. \n\n#compromisoconclm https://t.co/B1XOF9LXAp", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T12:28:18.000Z", "id": "1313818433558138887"}, {"text": "Alguien se imagina en esta situaci\u00f3n que estuviese el PP que recort\u00f3 y privatiz\u00f3 la Sanidad en Castilla-La Mancha? \n\n#compromisoconclm https://t.co/oD2zVFHGJU", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T12:21:08.000Z", "id": "1313816627541090307"}, {"text": "Casado afirma que ese tal President Peter S\u00e1nchez que ponen como referente no es el presidente Pedro S\u00e1nchez. \n\nAl igual que M.Rajoy no es esa persona que usted est\u00e1 pensando. \n\nhttps://t.co/hXFQSa2FP3 a trav\u00e9s de @eldiarioes", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T06:36:45.000Z", "id": "1311918023125729280"}, {"text": "Convertir la pol\u00edtica en el paraguas de l@s trabajador@s en esta tormenta. \n\nEn eso trabaja  el Gobierno se Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/bqGKw0y2rT", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T13:45:56.000Z", "id": "1311663641431691267"}, {"text": "89 a\u00f1os de aquel m\u00edtico discurso de Clara Campoamor. \n\nOrgullo de pa\u00eds \ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/dNg2ElbwuB", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:29:43.000Z", "id": "1311614262952054785"}, {"text": "El partido de Merkel, a iniciativa de la extrema-derecha alemana, elimina de Berl\u00edn la Calle Willy Brandt.\n\n\u00bfA qu\u00e9 suena raro? \n\nPues es a lo que se dedican el PP y CS de Madrid con Largo Caballero e Indalecio Prieto. https://t.co/OyR6dXcqGl", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T20:55:06.000Z", "id": "1311046869653561346"}, {"text": "Un ejercicio de historia de la\nComunicaci\u00f3n pol\u00edtica que hoy no puedes perderte. Por @danielurena \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/LyKAedLA1R", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T05:11:20.000Z", "id": "1310809363439915008"}, {"text": "Si los violentos ladran los socialistas seguiremos cabalgando contra las desigualdades. https://t.co/jXaa7nR1O8", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T17:59:32.000Z", "id": "1310277911660974083"}, {"text": "Mira, @pablomorgon este libro te gustar\u00e1. https://t.co/oJQK9SzqbD", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T10:12:08.000Z", "id": "1309797898289328128"}, {"text": "Que la pandemia no frene el acceso a la formaci\u00f3n universitaria de tod@s. https://t.co/f9kQksyA3K", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T13:55:16.000Z", "id": "1309129277745569792"}, {"text": "Es la explotaci\u00f3n del Siglo XXI #lascosasporsunombre \n\nYo tambi\u00e9n me sumo! https://t.co/OzJ7enVsph", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T12:03:42.000Z", "id": "1308738810579161095"}, {"text": "Hoy el @gpscongreso presentamos una iniciativa para poner en valor la figura de Carmen Laforet. https://t.co/5rYzJri6N5", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T18:48:01.000Z", "id": "1305941458562813954"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a celebra el D\u00eda Mundial de la #Democracia con una Ley de Memoria Democr\u00e1tica.\n\nHoy hacemos justicia con nuestro pasado para que nunca m\u00e1s pase el fascismo y la intolerancia. \n\n#leymemoriademocratica https://t.co/x18oQXbvZ0", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T14:14:14.000Z", "id": "1305872560001822729"}, {"text": "Ojal\u00e1 y con todas las fakenews que se inventa el PP de Castilla-La Mancha se pudiese hacer la prueba de la mascarilla. https://t.co/bDBklRrRLk", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T18:09:17.000Z", "id": "1303757381747257349"}, {"text": "La pol\u00edtica necesita menos regate corto y m\u00e1s fil\u00f3sofos como Manuel Cruz. https://t.co/1vXDUYGOIo", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T18:02:43.000Z", "id": "1303755731099947019"}, {"text": "La ultraderecha reduce su ideario al odio y al miedo y x suerte este pa\u00eds lo super\u00f3 hace tiempo. \n\nEl presidente Pedro S\u00e1nchez en #sesi\u00f3ndecontrol https://t.co/gbe5KoaCdS", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:21:01.000Z", "id": "1303594243013971968"}, {"text": "\u2764\ufe0f D\u00edas contados para la Fundaci\u00f3n del dictador Franco. \n\n#MemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/5qYLBebLhL", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T17:50:11.000Z", "id": "1303390187289022465"}, {"text": "Es noticia pero no sorprende. \n\n\u274c La noticia ser\u00eda que @mdcospedal y su consejero @JIEchaniz  hubiese tenido inter\u00e9s en no privatizar hospitales, en no cerrar colegios rurales, en no manipular @cmmedia...\n\nhttps://t.co/NAqRaN3cfG", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T19:33:57.000Z", "id": "1303053916612038660"}, {"text": "Alta pol\u00edtica https://t.co/kCieR2PHD3", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T04:44:44.000Z", "id": "1301380584737058816"}, {"text": "Hoy este pa\u00eds es un poco m\u00e1s justo https://t.co/4nPQesqglF", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T18:51:26.000Z", "id": "1301231275571843077"}, {"text": "Se nos olvida que fue el PP quien incaut\u00f3 la capacidad de acci\u00f3n de los ayuntamientos. Este Gobierno lo que hace con este acuerdo es ampliar la financiaci\u00f3n municipal. https://t.co/QzQv2mZi8W", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T18:07:00.000Z", "id": "1300495315896856579"}, {"text": "Hablar de Sisinio es hablar de la @uclm_es. Un referente que siempre ten\u00eda la puerta abierta a sus alumnos y a los que no tuvimos la suerte de acudir a sus clases. https://t.co/A8jWhYpTrp", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T11:47:23.000Z", "id": "1300399783551684609"}, {"text": "No dej\u00e9is esta peque\u00f1a historia del Congreso y de algunas de sus c\u00e9lebres diputadas pioneras de la II Rep\u00fablica. #VictoriaKent #ClaraCampoamor https://t.co/fxKnQqceHV", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T18:11:28.000Z", "id": "1299409278747451392"}, {"text": "https://t.co/P9PT1gQ5H6", "lang": "und", "created_at": "2020-08-24T20:44:32.000Z", "id": "1297998248599314433"}, {"text": "Qu\u00e9 pena https://t.co/puGPwbNYrS", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T10:14:14.000Z", "id": "1297839626770685952"}, {"text": "\u2705 Castilla-La Mancha junto con las CCAA socialistas a la cabeza del aumento de profesores para el inicio de curso. \n\n\u274c Las CCAA gobernadas por el PP, la que menos profesores contratan. https://t.co/VpBYAuPz0g", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T11:04:22.000Z", "id": "1296765082253361152"}, {"text": "Confieso que me gusta la fotograf\u00eda! \n\nFoto: La Confesi\u00f3n, Cristina Garc\u00eda Rodero. \n\nSede:Museo Cristina Garc\u00eda Rodero de Puertollano \n\n#DiaMundialdelaFotografia https://t.co/xsAn9wAcmD", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T18:04:24.000Z", "id": "1296146008011939841"}, {"text": "Mensaje de tranquilidad, alivio al no haber v\u00edctimas personales y fortaleza. Lo superaremos. #FuerzaPuertollano https://t.co/A822mC4Rma", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T12:29:17.000Z", "id": "1292800185089888257"}, {"text": "Ana, Victoria, Martina, Virtudes, Luisa, Elena, Dionisia, Joaquina, Carmen, Pilar,  Blanca, Adelina y Julia. \n\nSus nombres no se borrar\u00e1n de la historia \n\n#13rosas \ud83c\udf39 https://t.co/aiX2jL4bsA", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T07:39:49.000Z", "id": "1290915396187500545"}, {"text": "Pelicul\u00f3n! https://t.co/Qzjxpyeu7T", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T20:38:19.000Z", "id": "1289299372799213569"}, {"text": "Los socialistas con la digitalizaci\u00f3n en el deporte https://t.co/EEaujyqGA2", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T12:32:14.000Z", "id": "1289177046690623488"}, {"text": "La pandemia, Almeida y la batalla neoliberal https://t.co/OHrLRM297d v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T07:37:44.000Z", "id": "1288740545393762304"}, {"text": "Hoy el presidente Pedro S\u00e1nchez defiende en el Congreso su gesti\u00f3n en  beneficio de Espa\u00f1a de los fondos europeos.  \n\nM\u00e1s de 140.000 M de euros, m\u00e1s del 11% del PIB espa\u00f1ol, para impulsar nuestro pa\u00eds. \n\n#congreso #nextgenerationeu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #psoe @gpscongreso https://t.co/KBxBSCo2Ji", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T09:50:48.000Z", "id": "1288411644226347008"}, {"text": "Una mascarilla que ya marca tendencia en la derecha espa\u00f1ola. Este verano es momento de presumir sin complejos de no apoyar a Espa\u00f1a en la negociaci\u00f3n europea.  v\u00eda @_infoLibre https://t.co/5g3GnoDZlT", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T10:50:41.000Z", "id": "1286252390279258112"}, {"text": "Hoy en el Congreso defendemos el mayor aumento en las becas universitarias de la \u00faltima d\u00e9cada.\n\nUn 22% m\u00e1s que el curso anterior. Con un aumento de casi 180 millones. \n\nRecuerda @MorisSiero que socialistas defendemos la igualdad de oportunidades con hechos. \n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/358Kl9gAbm", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T18:15:01.000Z", "id": "1285277047179431939"}, {"text": "No hay acuerdo de momento. \n\nPero es un orgullo ver que Espa\u00f1a se encuentra del lado de la solidaridad europea. Gracias presidente @sanchezcastejon https://t.co/A0QeYGZoUg", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T19:56:03.000Z", "id": "1284940084056395779"}, {"text": "@alfonsocendon @JFrSerrano @MorisSiero @EstherPadillaR @sandrage76 @Caballerohelena", "lang": "und", "created_at": "2020-07-10T18:42:36.000Z", "id": "1281660106099298304"}, {"text": "Los socialistas sabemos que sin ciencia no hay futuro. Por eso: \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb En #Espa\u00f1a apostamos por el Plan de Choque por la Ciencia. M\u00e1s de 1000 millones para que los proyectos y los investigadores se queden aqu\u00ed. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb En #CLM aprobamos  la Ley de #Ciencia. \n\nhttps://t.co/1dLYigERCK", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T18:42:35.000Z", "id": "1281660104279044096"}, {"text": "\u201cSer de izquierdas es creer que no se puede ser feliz solo\u201d. https://t.co/bQVVp1LMuj", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T16:36:13.000Z", "id": "1281265915850625027"}, {"text": "El Gobierno garantiza luz, agua y gas a todas las familias del pa\u00eds. Porque saldremos de esta sin dejar a nadie atr\u00e1s. \n\nhttps://t.co/FVVBzwFLka", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T09:40:00.000Z", "id": "1280798781420814337"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo a todos los estudiantes de Castilla-La Mancha que hoy empiezan la EVAU.\n\nSeguro que el trabajo de estos dif\u00edciles meses traer\u00e1 la recompensa merecida.", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T07:11:25.000Z", "id": "1280036615306588160"}, {"text": "Esta semana hemos registrado una serie de iniciativas relativas a la mejora de la seguridad en Puertollano. Poniendo el valor el \u00e9xito de las operaciones de la Polic\u00eda y Guardia Civil.\n\n#Puertollano #Congreso https://t.co/ChaPekZvbu", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T18:25:47.000Z", "id": "1279119160488988672"}, {"text": "Una gran medida para que el IMV llegue a quien realmente lo necesita en la provincia #PararElVirusSinQueNadaPare https://t.co/zYgFKmCRUa", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T23:08:55.000Z", "id": "1278828025778450436"}, {"text": "Nos deja Ignacio Sotelo, un socialdem\u00f3crata con todas las letras. \nhttps://t.co/eXF8d28llD", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T07:50:14.000Z", "id": "1278234443686313989"}, {"text": "Criminalizar a todos los votantes socialistas como acaba de hacer @vox_es es saltarse todas las normas de convivencia democr\u00e1tica.\n\nEs de manual de fascismo de los a\u00f1os 30.\n\nTodav\u00eda estamos esperando rectificaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/y2TUywcP1f", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T19:38:49.000Z", "id": "1278050376395231232"}, {"text": "Para nada se le hace justicia a Puertollano y a sus gentes en algunos comentarios de Twitter. \n\nSomos una ciudad labrada durante siglos por el esfuerzo de familias trabajadoras. Una ciudad de tradici\u00f3n minera vinculada a la industria y energ\u00eda, claves para el futuro del pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T18:01:51.000Z", "id": "1277663587310452742"}, {"text": "Ni la historia est\u00e1 escrita. Ni El Progreso es siempre lineal. No dejemos de luchar por hacer un pa\u00eds m\u00e1s libre, abierto e igualitario.\n\nHoy en #Puertollano as\u00ed lo hemos reivindicado. #Orgullo2020 https://t.co/QFBehm2YVe", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T16:49:45.000Z", "id": "1276558279645282304"}, {"text": "En menos de hora y media Keynes es nombrado dos veces en el Congreso para tacharlo de tibio e inmoral. \n\nSin lugar a dudas, esto demuestra la vigencia del pensador en estos momentos.\n\n#Congreso", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T08:28:14.000Z", "id": "1270996249278382081"}, {"text": "Se demuestra la Irresponsabilidad y contradicci\u00f3n del PP en esta crisis. \n\n-Votaron NO dos veces al Estado de Alarma. \n\n-Ahora que sus CCAA pueden  levantarlo,  no  lo  hacen.  \n\nhttps://t.co/SoVocYlTXO @_infoLibre", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T12:46:37.000Z", "id": "1270698885451780096"}, {"text": "Muy orgulloso de votar hoy  S\u00cd al #IngresoMinimoVital. Una medida hist\u00f3rica tomada por el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez para salir todos juntos hac\u00eda adelante. \n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/oLM1QpDQg9", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T09:01:05.000Z", "id": "1270642127895179266"}, {"text": "Qu\u00e9 ejemplo de patriotismo c\u00edvico tenemos en Vicente Del Bosque.  \n\nhttps://t.co/wm02ZMf1U9", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T17:54:49.000Z", "id": "1268964507612786692"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Hay que mejorar la recaudaci\u00f3n para proteger a la mayor\u00eda social.  \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHacerlo de forma justa, que contribuyan m\u00e1s los que m\u00e1s tienen. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy debatimos el Impuesto a los servicios digitales \n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/XwSzv1v1iP", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T08:16:48.000Z", "id": "1268456656653946880"}, {"text": "Qu\u00e9 bien que vuelva el @festivalalmagro \n\n#PararElVirusSinQueNadaPare https://t.co/OBQXAt9GeE", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T16:16:23.000Z", "id": "1268214961672794112"}, {"text": "Un acuerdo necesario en estos tiempos #UnidosContraLaCrisis #CLM https://t.co/0ufh9YGjcQ", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T11:52:03.000Z", "id": "1268148438274899970"}, {"text": "El primer pleno desde la aprobaci\u00f3n del #IngresoMinimoVital. \n\nUna medida ambiciosa que  va a proteger a millones de espa\u00f1oles frente a la pobreza.\n\n#nadiesequedaatr\u00e1s https://t.co/crFxQQ5hgt", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:23:35.000Z", "id": "1268111075821719552"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl #IngresoMinimoVital no es caridad, es decencia. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbNo es compasi\u00f3n, es Justicia Social. \n\nEl gobierno de Pedro S\u00e1nchez no va a dejar a nadie atr\u00e1s https://t.co/gk01nRa5Si", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T09:07:58.000Z", "id": "1268107145788219392"}, {"text": "Esto de @pradobenjamin hay que leerlo. No todos est\u00e1n actuando igual ante esta crisis. \nhttps://t.co/yOiQhBUspd  @_infoLibre", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T08:07:27.000Z", "id": "1267729527146496002"}, {"text": "Se ha demostrado la utilizaci\u00f3n del dolor ajeno sin el permiso de la familia para hacer pol\u00edtica, por parte de este diputado.\n\nSi el PP no dice nada, est\u00e1 de acuerdo con esta lamentable estrategia. @pablocasado_ @paconunez_ \n\nPor favor, condenen esto. https://t.co/Y8KIWXiQf7", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T14:55:30.000Z", "id": "1267469830103486464"}, {"text": "No es l\u00edcito utilizar el dolor ajeno como arma pol\u00edtica.\n\nEl PP deber\u00eda desautorizar esta estrategia vil.\n\nHoy @TeoGarciaEgea tiene una oportunidad de hacerlo en Toledo.\n\n#callejasdimision https://t.co/FzXN6y1rkZ", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T14:07:56.000Z", "id": "1267457857957572608"}, {"text": "Comparto con vosotr@s mi art\u00edculo.\n\nUn #IngresoMinimoVital frente a la desigualdad y el miedo. https://t.co/DeLQzmmEsD", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T18:35:07.000Z", "id": "1267162709621182466"}, {"text": "Feliz D\u00eda Castellanomancheg@s! \n\nUna regi\u00f3n que se hizo a base del esfuerzo de sus gentes. \n\nEsfuerzo en el que hoy nos inspiramos en estos momentos dif\u00edciles. \n\n#Castilla-LaMancha https://t.co/LjTbv0lrNn", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T08:37:23.000Z", "id": "1267012285299646465"}, {"text": "Lo del #IngresoMinimoVital demuestra que hay dos formas de salir de una crisis: \n\n-O culpando a la gente y recortando. Como hizo el PP \n\n- O protegi\u00e9ndola y apoy\u00e1ndola. Como ha hecho hoy el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez con el #IngresoMasDigno", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T16:29:29.000Z", "id": "1266406316534366208"}, {"text": "Hoy se aprueba el Ingreso M\u00ednimo Vital. \n\nEl Gobierno de Pedro S\u00e1nchez demuestra que  es posible salir de la crisis no machacando a los m\u00e1s vulnerables como hizo el PP.\n\nhttps://t.co/AmCt7cRZC8 a trav\u00e9s de @eldiarioes", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T06:10:54.000Z", "id": "1266250647034200064"}, {"text": "No, no todo son c\u00e1maras, ni los fallecidos deben ser utilizados pol\u00edticamente. Muy buena respuesta de @salvadorilla https://t.co/bqnwQe9G74", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T20:10:56.000Z", "id": "1266099661280075776"}, {"text": "Un #IngresoM\u00ednimoVital para no dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/xeBuqRYzkq", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T13:39:53.000Z", "id": "1264189311290916865"}, {"text": "Les da igual la salud de los espa\u00f1oles. Irresponsables https://t.co/H4L8pqAgvw", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T11:52:22.000Z", "id": "1264162251059212288"}, {"text": "Utilizar los muertos y el sufrimiento ajeno como forma de hacer pol\u00edtica. Miserable. https://t.co/eOltHjO6gC", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T17:45:53.000Z", "id": "1263888831130013698"}, {"text": "-M\u00e9dicos despedidos\n-Urgencias rurales cerradas\n-Intentos de privatizaci\u00f3n \n\nEso es \u00c9chaniz, eso es su gesti\u00f3n en CLM, eso es el PP. Con ellos hubi\u00e9ramos tenido menos medios para hacer frente al COVID. https://t.co/heoItWPvR2", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T10:00:35.000Z", "id": "1260510240925257729"}, {"text": "\u201cHay cargos p\u00fablicos como la  presidenta D\u00edaz Ayuso que, en medio del drama del coronavirus, usan las manos para aplaudir al personal sanitario y los pies para echarlo a patadas de sus hospitales y ambulatorios\u201d. \n\n https://t.co/rFg7bOUSde v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T15:13:54.000Z", "id": "1257689988189360130"}, {"text": "Se piensa Casado que su posici\u00f3n va en contra del gobierno, no. Va en contra de la salud del pa\u00eds entero. #EstadoDeAlarma \n \nhttps://t.co/2Qp3kN8WhM", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T18:52:00.000Z", "id": "1257382487950610444"}, {"text": "Terminamos la comisi\u00f3n de Justicia. Y detr\u00e1s de mi miro \u201cEl Abrazo\u201d de Genov\u00e9s. S\u00edmbolo de que a Espa\u00f1a le fue mejor estando unidos en la dificultad. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Ojal\u00e1 el PP lo recuerde en su voto del Estado de Alarma. Un NO es irresponsable, dividir\u00e1 y generar\u00e1 caos. https://t.co/0LN2Xh5muU", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T17:29:51.000Z", "id": "1257361812363902982"}]