[{"id": "1377368569592180736", "lang": "en", "created_at": "2021-03-31T21:13:51.000Z", "text": "Given the biased news coverage of tonight's match, @juntsxcat is registering a petition calling the chair of the Spanish Public TV to testify before Congress.\n\nWhether the Spanish government likes it or not, Kosovo is a free and independent country and must be treated as such. https://t.co/vxIKn806iQ"}, {"id": "1376630295949156353", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T20:20:13.000Z", "text": "Aquesta not\u00edcia \u00e9s d\u2019avui: \n\u201cLa llei Cel\u00e1a no blinda la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica. El tribunal dicta que el castell\u00e0 ha de ser la llengua vehicular perqu\u00e8 ho diu la Constituci\u00f3 espanyola\u201d\n\nAquest tuit \u00e9s del novembre, quan se\u2019ns va dir que S\u00cd es blindava\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/9sRr36Q71V"}, {"id": "1376202556028944385", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T16:00:32.000Z", "text": "ENORMEEEEES! #comsempre\nEnhorabona @CPAOLOT \ud83d\udc9b https://t.co/I64cuxtB0Z"}, {"id": "1375499310310301697", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T17:26:05.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @boye_g \n\u00c9s exactament aix\u00f2. https://t.co/2pjaAJweA4"}, {"id": "1375048445732524035", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T11:34:31.000Z", "text": "Els pa\u00efsos europeus han aportat fins el 80% de les p\u00e8rdues. Espanya \u00e9s qui menys ajudes directes ha donat.\nExigim el MEDE: cobrir\u00edem el 50% de les p\u00e8rdues de les empreses CAT.\nEls pol\u00edtics catalans haurien de deixar de facilitar aquesta estafa i donar la cara per les empreses https://t.co/9jHZoX0ApO"}, {"id": "1374841163690151940", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T21:50:51.000Z", "text": "Amb tu estimat @francescd \nO repressi\u00f3 o independ\u00e8ncia. https://t.co/Zz9U0B948v"}, {"id": "1374490810050211846", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T22:38:40.000Z", "text": "Independ\u00e8ncia.\nAmb tu, President. Amb @JuntsXCat i tot all\u00f2 que defensa com ning\u00fa, malgrat la mafia.\n#cataloniaIsNotSpain https://t.co/fA6LpfsLpG"}, {"id": "1374489734852976642", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T22:34:24.000Z", "text": "Alguns no han ent\u00e8s res... https://t.co/jBhADnjlxE"}, {"id": "1374455496044781570", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T20:18:21.000Z", "text": "Prou d\u2019anar a Madrid a plorar."}, {"id": "1374449525188784140", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T19:54:37.000Z", "text": "\u201cQuantes iniciatives ens han de tombar a Madrid perqu\u00e8 decidim actuar desacomplexadament a Catalunya?\nCal honestedat, companys, i les pol\u00edtiques que diem que volem fer, en el marc auton\u00f2mic en el que estem, no tenim la capacitat econ\u00f2mica ni legislativa per portar-les a terme.\u201d https://t.co/m9cGlnzW11"}, {"id": "1374343660242935809", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T12:53:57.000Z", "text": "Fa 6 anys 54 nens i nenes van quedar orfes. La companyia a\u00e8ria els va concedir ajudes. El Gobierno es va comprometre a deixar-les exemptes d\u2019impostos, com va fer el Alemanya, per\u00f2 NO ho ha fet. Com sempre.\n\nAl costat de les fam\u00edlies: entrem petici\u00f3.\n\n#Germanwings https://t.co/7vf9qdSyPo"}, {"id": "1372590136417005571", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T16:46:04.000Z", "text": "Espanya t\u00e9 presos pol\u00edtics i exiliats.\n\ud83c\udf97\n#nefast155 https://t.co/m4nrvz6GrE"}, {"id": "1372558729581887495", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T14:41:16.000Z", "text": "Avui avancem en drets humans. Perqu\u00e8 el dret a la vida \u00e9s tamb\u00e9 poder morir dignament.\n#eutanasia"}, {"id": "1372270125747933188", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T19:34:28.000Z", "text": "Els primers a tornar van ser Quim Forn, Meritxell Borr\u00e0s i Dolors Bassa.\nI van fer-ho sabent que anirien a la pres\u00f3. https://t.co/cXSkOuju6w"}, {"id": "1372129718531723264", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T10:16:32.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @LauraBorras per tot i per tant aquests dos anys. Seguim, malgrat la dist\u00e0ncia, al teu costat.\nGr\u00e0cies @JACS_JaumeACS , tota la for\u00e7a, estem amb tu. Mil gr\u00e0cies @francescd per la teva generositat, honestedat i comprom\u00eds. \nSeguim!\n#independ\u00e8ncia https://t.co/OE1JsgXN3w"}, {"id": "1371331449413058562", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-15T05:24:30.000Z", "text": "El nostre objectiu, tal i com reflecteixen els resultats del 14F ( 52% ) \u00e9s la independ\u00e8ncia. L\u2019objectiu d\u2019altres \u00e9s sacrificar-la i repartir cadires. https://t.co/HI4UKC4bxu"}]