[{"text": "https://t.co/xnrHNgpoMg #euconAnadeBande #anadebande este diputado de Vox no merece ni que lo califiquemos, ya se ha retratado \u00e9l solo.", "id": "1335138589806649346", "created_at": "2020-12-05T08:27:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Le ha asomado por debajo de la puerta la patita enharinada de machismo a @AngelsBarcelo en este desafortunado comentario. Y en esta semana! Pat\u00e9tico #NiUnaMenos https://t.co/ajpTUUEqfb", "id": "1330827558905065472", "created_at": "2020-11-23T10:56:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde el @GPPopular presentamos un total de 11 enmiendas para #Santiago. Una ciudad olvidada por el PSOE de S\u00e1nchez y Bugallo, que debiera contar con 53 millones de euros para llevar a cabo actuaciones vitales y apoyar un a\u00f1o tan importante como el Xacobeo\nhttps://t.co/hzADGl6F41", "id": "1329788303575576576", "created_at": "2020-11-20T14:06:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La vida ha querido que durante una temporada estuviese ausente de las redes, a pesar de haber seguido en la tarea como diputada muy pendiente del dif\u00edcil momento que vivimos. \nEs momento de volver con m\u00e1s fuerza y \u00e1nimo que nunca. \nHola de nuevo! https://t.co/lbhZTJ5tIt", "id": "1324323679577214977", "created_at": "2020-11-05T12:12:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los Reales Decretos\ud83d\udcda de este gobierno son como los dibujos \u270d\ufe0f de M. Handford, D\u00f3nde est\u00e1 Wally? Hay que buscar pero siempre est\u00e1, a menudo en las disposiciones adicionales. Y suele ser el Wally con coleta: https://t.co/jIsyMR6G5M", "id": "1253585490370052096", "created_at": "2020-04-24T07:24:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz #diadellibro2020. En mi casa la novena estos d\u00edas, adem\u00e1s de escucharse, se lee. Feliz coincidencia la de lectura \ud83d\udcd6 m\u00fasica \ud83c\udfb5 y una taza de t\u00e9 \u2615\ufe0f. Cuidaos mucho https://t.co/VrJUhUVCoK", "id": "1253372465901899776", "created_at": "2020-04-23T17:17:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado ha comenzado hoy su magn\u00edfica intervenci\u00f3n en el pleno pidiendo el minuto de silencio por las 22.000 v\u00edctimas del #COVID19 que ni Batet ni S\u00e1nchez pidieron. https://t.co/b5tJbb0ovw", "id": "1252917701317742592", "created_at": "2020-04-22T11:10:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Pablo Casado ha comenzado su intervenci\u00f3n hoy pidiendo al Congreso un minuto de silencio por los fallecidos por #COVID19. Lo ha tenido que hacer porque ni la Presidenta del Congreso ni S\u00e1nchez lo han hecho al comenzar el pleno. PEDIMOS RESPETO. https://t.co/NpMIoGRAdB", "id": "1252915208575746048", "created_at": "2020-04-22T11:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras algunos guardamos silencio ante la magnitud del desastre, el dolor general y la incompetencia del gobierno central, otros, como este se\u00f1or, se r\u00eden de todo y de todos tuiteando \u270d\ufe0f gilipolleces. Hay que recordarle que es el delegado del desgobierno en Galicia? https://t.co/drI4lBPPwl", "id": "1252286613155086336", "created_at": "2020-04-20T17:22:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s Espa\u00f1a espera y ellos mientras tanto se pelean. Son casi las 23 h y la gente no sabe qu\u00e9 debe hacer ma\u00f1ana. No nos merecemos esto.", "id": "1244367331951882240", "created_at": "2020-03-29T20:54:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgullo de comunidad aut\u00f3noma, de presidente y de gobierno. Frente a la posici\u00f3n de los que mandan en Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco, y el descontrol en Madrid de los que ten\u00edan que estar en cuarentena, la respuesta serena y leal de Galicia. A\u00fan hay diferencias. https://t.co/QWwKS98CQo", "id": "1239115925347094528", "created_at": "2020-03-15T09:07:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La comparecencia de S\u00e1nchez fue decepcionante y preocupante.\n\u27a1\ufe0fDecepcionante por la falta de apoyo a los que ven en peligro su empleo.\n\u27a1\ufe0fPreocupante por lo que no contest\u00f3:\nCu\u00e1les fueron las medidas que pretend\u00eda Podemos? Control de medios? Abastecimiento? https://t.co/WbvHEAWyd4", "id": "1238968066295414785", "created_at": "2020-03-14T23:19:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras Espa\u00f1a espera en casa con preocupaci\u00f3n, ellos no se ponen de acuerdo. Esto es un delirio. https://t.co/NCDk8YOBXt", "id": "1238860923252727809", "created_at": "2020-03-14T16:13:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El coronavirus no detiene a los cobardes asesinos de mujeres que despu\u00e9s amagan con suicidarse pero en ese intento fallan y no en el anterior. #NiUnaMenos https://t.co/5hqQJEMkg0", "id": "1238237526499999744", "created_at": "2020-03-12T22:56:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/aQNNPMIjJq a pesar del coronavirus, el mundo sigue girando y sorprende ver hasta d\u00f3nde llega el delirio identitario catal\u00e1n: 3M\u20ac para hacer a Shakespeare tan catal\u00e1n como los cal\u00e7ots. A qui\u00e9n piensan que enga\u00f1an?", "id": "1238188717795311617", "created_at": "2020-03-12T19:42:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/wjDVh7lr2t ayer fueron muchos los gritos y mensajes por la igualdad, hoy lamentablemente ser\u00e1n menos. Y a pesar de la fuerza de ayer, esta mujer ha sido asesinada por su novio hoy, d\u00eda 9.  Seguimos esperando a que el gobierno \u201cfeminista\u201d haga algo #NiUnaMenos", "id": "1236947438902149121", "created_at": "2020-03-09T09:30:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As galegas somos moito. Mulleres valentes e decididas, como Galicia. No 8M o compromiso do @ppdegalicia coa realizaci\u00f3n dos so\u00f1os de todas elas, de todas nos. https://t.co/mDpUOzGp9v", "id": "1235876610504642560", "created_at": "2020-03-06T10:35:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s les valdr\u00eda irse, de cualquier modo, a casa, y dejar el ministerio, en vez de seguir tuiteando bobadas mostr\u00e1ndonos su incapacidad salvo para organizar cumples sorpresa. Vaya 8M que nos est\u00e1n dando. https://t.co/15ETw2MRLz", "id": "1235311197051904001", "created_at": "2020-03-04T21:08:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/FgUfy8lq3H Por qu\u00e9 esto nos suena? Ya lo conocemos de la subcom del pacto de Estado de VG y la PL de igualdad para LGTBI. Chapuzas es poco. Cero rigor, desprecio absoluto. Cada propuesta, cada art\u00edculo, conten\u00eda un error...y si lo se\u00f1alas te tachan de machista.", "id": "1234963348632023050", "created_at": "2020-03-03T22:06:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/KB1iiuxmUP una v\u00edctima m\u00e1s, un asesino m\u00e1s, una familia destrozada m\u00e1s, un pueblo desolado m\u00e1s. Hasta cuando? Y el gobierno? Qu\u00e9 hace?", "id": "1234917101422379008", "created_at": "2020-03-03T19:02:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno una vez m\u00e1s no se entera. Las previsiones del efecto del coronavirus son graves pero aqu\u00ed solo pensamos en de d\u00f3nde obtener m\u00e1s dinero para pagar los innumerables compromisos con indepes, populistas, comunistas, antisistema...https://t.co/68TnFjIACg", "id": "1233702126804783105", "created_at": "2020-02-29T10:34:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/o77HF5BTHZ la tercera v\u00edctima mortal de ayer. Para que reflexionen quienes desde el gobierno elaboran una \u201cLey de Libertad sexual\u201d (sic) mientras celebran cumples en el Ministerio.", "id": "1232998584905326592", "created_at": "2020-02-27T11:59:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dos mujeres asesinadas hoy, trece en total. Un n\u00famero fat\u00eddico que desgraciadamente no ser\u00e1 el \u00faltimo. Trece, el n\u00famero de la mala suerte, la que hizo que un d\u00eda conocieran a sus verdugos. Rompamos de una vez por todas esta maldici\u00f3n. #NiUnaMenos https://t.co/chhx12qXnE", "id": "1232722461327794177", "created_at": "2020-02-26T17:41:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/YyhPooysZ0 El gobierno socialista-populista sigue con sus pol\u00edticas austeras. Una muestra, la celebraci\u00f3n de cumplea\u00f1os en ministerios, el cuidado de beb\u00e9s en los mismos ministerios y los discretos y an\u00f3nimos recibimientos en aeropuertos. Pagamos todos, a gastar!", "id": "1232257168222703616", "created_at": "2020-02-25T10:52:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que un presidente de una comunidad aut\u00f3noma se convierta en el garante del Estado frente al gobierno central, en el asunto de la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica o de la Seguridad Social, es muy grave. @FeijooGalicia en Madrid hoy defendiendo un modelo de Estado de las autonom\u00edas, Galicia https://t.co/aaBznnQzlM", "id": "1232228761980035072", "created_at": "2020-02-25T09:00:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Indignada. Estas chicas se  divierten en el Ministerio mientras dicen trabajar por las mujeres. Publicitan los v\u00eddeos para que tengamos la evidencia de lo mucho que curran. Casi mejor que no trabajen por las mujeres aunque les paguemos. https://t.co/rEC4ji0M4K", "id": "1230601185498935297", "created_at": "2020-02-20T21:12:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ilusi\u00f3n, emoci\u00f3n e compromiso con Galicia na proclamaci\u00f3n de @FeijooGalicia como candidato nas elecci\u00f3ns auton\u00f3micas. Imos ga\u00f1ar porque Galicia sair\u00e1 ga\u00f1ando. https://t.co/Q74vppAu85", "id": "1228639596164132865", "created_at": "2020-02-15T11:18:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro \u00c1balos abandonado por sus compa\u00f1eros ministros y compa\u00f1eras ministras cuando va a dar explicaciones en el Congreso sobre el Delcygate. Recadero, apaleado por la oposici\u00f3n y ninguneado por el \u201cs\u00e1lvese quien pueda\u201d del PSOE. https://t.co/KjxKmdy6zB", "id": "1227526706711400448", "created_at": "2020-02-12T09:35:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos vamos a partir a cara por Galicia, mensaje de @FeijooGalicia en su discurso ante la Xunta Directiva del PP de Galicia. Temos o mellor candidato e o mellor Presidente da Xunta. https://t.co/1Ld5SZ4iyN", "id": "1227198388850089985", "created_at": "2020-02-11T11:51:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/H2KCXtUZlE Sabemos algo de las respuestas de Unidas Podemos en relaci\u00f3n a estos asesinatos que desgraciadamente se repiten a pares? Ahora, igual que ellAs  reclamaban ACCION al gobierno de turno en su d\u00eda, les compete, les corresponde, es su RESPONSABILIDAD", "id": "1226455072042823680", "created_at": "2020-02-09T10:37:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Alegr\u00eda por el feliz aterrizaje del avi\u00f3n de Air Canada en Barajas. Un d\u00eda dif\u00edcil en los cielos de Madrid que afortunadamente termina bien https://t.co/GlDXHQxj2x", "id": "1224413977263951872", "created_at": "2020-02-03T19:26:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y faltan por contabilizar los organismos de coordinaci\u00f3n necesarios para que lo que antes era un ministerio y ahora dos o tres funcionen como cuando eran uno solo (Ciencia y Universidades por ejemplo). \ud83c\udfaade gobierno. https://t.co/mRVgmKMJIh", "id": "1222542936572923905", "created_at": "2020-01-29T15:32:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/M7cC5D40Cu otra mujer asesinada por el que despu\u00e9s se suicida. Dejan el horror y la tragedia instalada en una familia entera, que dif\u00edcilmente se recuperar\u00e1 de algo as\u00ed. #Niunamenos", "id": "1221357974494633984", "created_at": "2020-01-26T09:03:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cAmpliaremos a maior\u00eda que representamos nas vindeiras elecci\u00f3ns galegas coa nosa proposta aberta ao entendemento e \u00e1 moderaci\u00f3n, fronte os multipartitos\u201d. @FeijooGalicia na Interparlamentaria do @ppdegalicia https://t.co/5icGoG2aQd", "id": "1221037429592862722", "created_at": "2020-01-25T11:49:43.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "https://t.co/Hn8naC7DSW otros dos menores hu\u00e9rfanos y testigos del crimen de su madre. C\u00f3mo se van a recuperar de ese horror? #NiUnaMenos", "id": "1220412793641492481", "created_at": "2020-01-23T18:27:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/UHa6TM8WVI el horror que no se acaba. Ahora en Caniles (Granada). El espantoso recuento que comienza en enero. #NiUnaMenos", "id": "1220411648189616130", "created_at": "2020-01-23T18:23:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Consejos vendo que para m\u00ed no tengo: Declaro la emergencia clim\u00e1tica \u2600\ufe0f \u26c5\ufe0f y me subo al Falcon \u2708\ufe0f inmediatamente despu\u00e9s. Tanto esfuerzo por ser presidente y ahora tengo que prescindir de usarlo? Ni hablar. https://t.co/YzeYkHCTZm", "id": "1219689620851568640", "created_at": "2020-01-21T18:34:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/IY5kctnvDg alucinante lo de esta Ministra: \u27a1\ufe0fCorrespond\u00eda al 2019\u201d, dice. \u27a1\ufe0fQui\u00e9n tendr\u00eda que haberlo solucionado en 2019? Ella misma.\nIneptitud y desparpajo a partes iguales. Vaya panorama que espera a Espa\u00f1a en estas manos.", "id": "1219659711299104768", "created_at": "2020-01-21T16:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/CjPyuFfWUk un nuevo suicida que mata antes de suicidarse. Ojal\u00e1 pensasen en el horror y el dolor que causan antes de actuar. #NiUnaMenos", "id": "1219001272348631041", "created_at": "2020-01-19T20:58:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Consejo del Poder Judicial pide a Iglesias \u00abmoderaci\u00f3n y mesura\u00bb en sus cr\u00edticas - https://t.co/y68mydwjbl No se han repartido a\u00fan los despachos y ya estamos en el pimpampum y los mandobles...no s\u00f3lo entre ellos, tambi\u00e9n con los otros poderes del Estado.", "id": "1217546921931395075", "created_at": "2020-01-15T20:39:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/QLbQPEeJyo la propuesta del nuevo gobierno para representar y trabajar por las mujeres espa\u00f1olas.", "id": "1217368208342179841", "created_at": "2020-01-15T08:49:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/CFUJvuUzKh    \u2b55\ufe0f todo esto y lo que venga lo pagamos ustedes y yo", "id": "1217350480646615040", "created_at": "2020-01-15T07:39:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/aymMXuZVgP De nuevo nos preguntamos ante este caso: por qu\u00e9 no invertimos el orden y los asesinos suicidas simplemente se suicidan, sin el asesinato previo?  #NiUnaMenos", "id": "1216806715913580544", "created_at": "2020-01-13T19:38:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin estridencias ni excentricidades, trabajaremos para poner nuestro proyecto a la altura de los tiempos, conectando con los intereses y deseos de los espa\u00f1oles. Pablo Casado en la Junta Directiva Nacional del PP https://t.co/7o7rpgdXHb", "id": "1216693904260718592", "created_at": "2020-01-13T12:10:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la Junta Directiva Nacional del PP el Presidente Pablo Casado anuncia que solicitaremos cuanto antes la convocatoria del pleno del Parlamento catal\u00e1n para proceder a la sustituci\u00f3n de Torra https://t.co/BUnxHJHrfq", "id": "1216692713531301888", "created_at": "2020-01-13T12:05:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La #OrlaDeMinistros por a\u00f1o\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2795Ministros: 100.000\u20ac\n\u2795Secretarios de Estado: 125.000\u20ac\n\u2795Subsecretarios de Estado: 120.000\u20ac\n\u2795Asesores: 50.000\u20ac \n\u2795Nuevos Falcon para transportar a todos. \nLa Espa\u00f1a boyante de PSOE \ud83e\udd40 y Podemos \u270a\ud83c\udffc empieza su carrera! https://t.co/vV5KCT2prY", "id": "1216355389790466048", "created_at": "2020-01-12T13:44:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/raPhCPUzK5 por dos veces en el hemiciclo del Congreso reson\u00f3 el grito de \u201cS\u00ed se puede\u201d. La primera en la moci\u00f3n de censura de Rajoy. La segunda, mucho menos clamorosa en n\u00famero, ayer. En los dos casos el causante fue Pedro S\u00e1nchez, pero ahora los aupa al gobierno.", "id": "1214801965164777472", "created_at": "2020-01-08T06:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El d\u00eda en que todos los ni\u00f1os deber\u00edan ser felices, se inicia esta terrible lista anual de v\u00edctimas de la violencia de g\u00e9nero con una peque\u00f1a de 3 a\u00f1os y su madre. https://t.co/vF2eMW9CZa", "id": "1214323401810227200", "created_at": "2020-01-06T23:10:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Escuchar a S\u00e1nchez hablar en el Congreso de la \u201cderiva judicial\u201d de las sentencias sobre Catalu\u00f1a, es muy grave. Y a su portavoz Adriana Lastra dudar de las decisiones de la Junta Electoral tambi\u00e9n. Son los mandamases del PSOE. Y van a gobernar. https://t.co/6HXLfWq6kR", "id": "1213537490138742784", "created_at": "2020-01-04T19:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Rufi\u00e1n hace p\u00fablicas las exigencias de ERC ante las que S\u00e1nchez ha doblado la cerviz: mesa de partidos, amnist\u00eda para los presos y refer\u00e9ndum en Catalu\u00f1a. Este es el precio de la abstenci\u00f3n de 13 diputados; el precio para la democracia espa\u00f1ola, infinito.", "id": "1213529775962312705", "created_at": "2020-01-04T18:36:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/tG6Aj7iOcy ahora que la Filarm\u00f3nica de Viena nos ha felicitado el a\u00f1o nuevo con su concierto, podemos dar por comenzado 2020! Los mejores deseos para este reci\u00e9n nacido, que se crie bien, nos deje dormir sin preocupaciones y sea sano y fuerte!", "id": "1212391412907548672", "created_at": "2020-01-01T15:13:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/gIaCzs3lSn Ha llegado el gesto esperado...el resto ya nos lo sabemos. Y el d\u00eda 5 llegar\u00e1n los Reyes Magos a Moncloa, a Galapagar, a Lledoners y a Waterloo. Los dem\u00e1s, a ahorrar para pagar lo que va a costar todo esto, en todos los sentidos.", "id": "1211644442207080449", "created_at": "2019-12-30T13:45:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/ag9ji2QOiQ D\u00eda negro para Galicia, que predice lo que ser\u00e1 el probable pr\u00f3ximo gobierno Frankenstein: subida de peajes de la AP9, cierre de As Pontes, congelaci\u00f3n de pensiones y salarios de funcionarios. Nadie da m\u00e1s en menos tiempo, solo Pedro S\u00e1nchez. Sin gobernar", "id": "1210662345304891395", "created_at": "2019-12-27T20:42:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/32E3I29E3z llevo 2 d\u00edas entre la perplejidad y la preocupaci\u00f3n, por razones pol\u00edticas, judiciales y climatol\u00f3gicas. Veo incr\u00e9dula que los jueces no han visto el agravante de g\u00e9nero en el asesinato de Ana Enjamio. C\u00f3mo es posible? #NiUnaMenos", "id": "1208430383932551168", "created_at": "2019-12-21T16:53:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mentir en sede parlamentaria es muy grave y seguir mintiendo cuando se confirma que has mentido, intolerable. 43.000\u20ac por una entrevista que no lo era, sino pura propaganda https://t.co/WYgrj6Xhoi #XimoMiente", "id": "1207279398015111169", "created_at": "2019-12-18T12:40:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/He1qz8ObsD El n\u00famero 2 del PNV en Alava. Habitualmente dan lecciones a los dem\u00e1s: de eficacia, de honradez, de solvencia, de europeidad. A ver qu\u00e9 nos cuentan ahora.", "id": "1206899084939988993", "created_at": "2019-12-17T11:28:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Prisi\u00f3n permanente revisable para el Chicle. Desear\u00edamos  que no hubiese tenido nunca nada que ver con nuestra tierra, con nuestra provincia, con nuestra costa, con nuestros pueblos, con nuestra vida. DEP Diana Quer que tuvo la desgracia de cruzarse con \u00e9l https://t.co/uqbTau35RW", "id": "1206898219193643010", "created_at": "2019-12-17T11:25:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una de las pocas bondades de Twitter es que permite en 128 caracteres descubrir para siempre lo m\u00e1s vil del ser humano y en esos mismos 128 caracteres decir sin medias tintas lo que se merece: dimite, machista repugnante.https://t.co/IX9v3M8Gcg", "id": "1205464615100059649", "created_at": "2019-12-13T12:28:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Homenajeando a los alcaldes m\u00e1s veteranos de \u2066@acorunapp\u2069 con \u2066@DiegoCalvoPouso\u2069 y \u2066@FeijooGalicia\u2069. Ejemplos de servicio a sus ayuntamientos y a Galicia. https://t.co/j2E4sZpgGG", "id": "1204847954546364418", "created_at": "2019-12-11T19:38:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El acuerdo entre los dos grandes partidos nacionales en temas esenciales para el pa\u00eds es absolutamente lmprescindible. \u2066@marianorajoy\u2069 en Santiago https://t.co/Y6kAu3boH5", "id": "1204126765242814465", "created_at": "2019-12-09T19:52:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La inestabilidad se ha convertido en algo cr\u00f3nico y ese parece el objetivo de quienes mandan despu\u00e9s de la moci\u00f3n de censura de @marianorajoy. @FeijooGalicia en la presentaci\u00f3n de Una Espa\u00f1a Mejor en Santiago https://t.co/DIumioOnhx", "id": "1204119418944577536", "created_at": "2019-12-09T19:23:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta pregunta que se hace el Alcalde de Madrid nos la hacemos muchos espa\u00f1oles cada vez que vemos que los Bardem se ponen detr\u00e1s de la correspondiente pancarta progre https://t.co/wB5es3NjSZ", "id": "1203296764650020864", "created_at": "2019-12-07T12:54:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Contamos su n\u00famero pero cada mujer es \u00fanica, tiene su vida, sus hijos, sus amistades, sus aficiones, su trabajo. Todo eso se apaga de \nrepente y para siempre. #NiUnaMenos \nhttps://t.co/PE7VtTPcxM", "id": "1202540706583269376", "created_at": "2019-12-05T10:50:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El desenlace temido ya est\u00e1 confirmado. Marta ha sido asesinada. Nos queremos vivas, libres y seguras. https://t.co/m29VfODpiB #NiUnaMenos", "id": "1202184640678813697", "created_at": "2019-12-04T11:15:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pisarello (Podemos) versus Hern\u00e1n (PSOE), y gana Pisarello. Un mensaje a Pedro S\u00e1nchez sobre el grado de apoyo que tiene su partido en esta c\u00e1mara. https://t.co/MAHXOmd17o", "id": "1201859284918771712", "created_at": "2019-12-03T13:42:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las maniobras y c\u00e1lculos errados del PSOE le han dado un puesto en la mesa del Congreso a VOX. Y VOX en un alarde de preocupaci\u00f3n por Espa\u00f1a, prefiere que est\u00e9 Podemos a C\u2019s. Un galimat\u00edas imposible, espejo de la situaci\u00f3n actual. https://t.co/H1DPOW6wFl", "id": "1201852259430273024", "created_at": "2019-12-03T13:14:42.000Z", "lang": "es"}]